[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T22:50:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOZ2JYYUIwQkZzR0ZybzZxdjl4NVR4ME1nWVFZZl9ZVGQ2VTAzbHl5OTJYRmFaVUVNcjFHdWZmblVJdUdYMXduU3ZBaG1uZE5nUTRNX3B2YTl5R2pGOHpHVnN5cFZoNVF3X2FmREFQUVoxdXNHSVdTSGpGa3M2N1JzR0hMVDR2Y0tMWFZTUnRhRHRDdGxtbWprYmdVaGZ1YVpaVFZQMHktSTNIajYyRkxkUVd0Y1lEVlc1SEhGQWNIME9BTjNEdV9kNk9pdXRCSU13VWRUVHI1bzdCSnh5a0VKbDN4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Julia \u017bugaj SKRYTYWOWANA za sw\u00f3j wyst\u0119p podczas \"Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w\". \"Playback ma mnie porwa\u0107 do ta\u0144ca?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNa0lSVi04WmhPU1dHZ3NKaDEyanVBZmZRX2xpSGJBTFRqQlZDcG5ISzBRNHZNSjhsVUFRX3FvLVkxN3I4SGY0QzdLN003bl9MTEtfNzJERjF5UjlhSERqNE5LaGUtY3JOVG80YUZ2TVc5UEdHYVdJdWxNNEVIUkgwV3hYcmZzdHF6a3d0Yl9EMHJJYTEtdFF2djdIM09TSlgtRC1ZLWwzQ3Jfc0ZjX0VKM21KZHJEUURxLXBzLVg1Wnk4dElmOXdSQ3lXeUdORVU?oc=5\" target=\"_blank\">Sykut-Je\u017cyna wygada\u0142a si\u0119 ws. Julii \u017bugaj: \"Jest zakochana\". I to na Sylwestrze Pols",
        "id": 1812745,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOZ2JYYUIwQkZzR0ZybzZxdjl4NVR4ME1nWVFZZl9ZVGQ2VTAzbHl5OTJYRmFaVUVNcjFHdWZmblVJdUdYMXduU3ZBaG1uZE5nUTRNX3B2YTl5R2pGOHpHVnN5cFZoNVF3X2FmREFQUVoxdXNHSVdTSGpGa3M2N1JzR0hMVDR2Y0tMWFZTUnRhRHRDdGxtbWprYmdVaGZ1YVpaVFZQMHktSTNIajYyRkxkUVd0Y1lEVlc1SEhGQWNIME9BTjNEdV9kNk9pdXRCSU13VWRUVHI1bzdCSnh5a0VKbDN4Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia \u017bugaj SKRYTYWOWANA za sw\u00f3j wyst\u0119p podczas \"Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w\". \"Playback ma mnie porwa\u0107 do ta\u0144ca?\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T22:35:53+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSG9rbnlWY3FLU1p4T0gxMGp3eWtpR2MyaFY4RlFMVUhoVHVRMUMxNWZsMlFEUW0zRFVKWVJNellVUmlIV0Zodmc1UkZ6YWt4N01EaEI3OHVYeFBZcnlDUW9RbmlvVXY1R3JLdW9RMWFoQzJtanQzT3NCUzFXUWY0NEk0enpneHczZEE0YWtNVnNqSnA0aGVLRlhvSXZSc29SSlhKMGpIZFVzR2dFelE?oc=5\" target=\"_blank\">Woda na ulicach Berlina. Du\u017ca awaria wodoci\u0105g\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pFdWJLQURSRlpORkRTcDFLLXpDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1812742,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSG9rbnlWY3FLU1p4T0gxMGp3eWtpR2MyaFY4RlFMVUhoVHVRMUMxNWZsMlFEUW0zRFVKWVJNellVUmlIV0Zodmc1UkZ6YWt4N01EaEI3OHVYeFBZcnlDUW9RbmlvVXY1R3JLdW9RMWFoQzJtanQzT3NCUzFXUWY0NEk0enpneHczZEE0YWtNVnNqSnA0aGVLRlhvSXZSc29SSlhKMGpIZFVzR2dFelE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woda na ulicach Berlina. Du\u017ca awaria wodoci\u0105g\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T22:27:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPbUdBeThaMjRERGFqQVhOTy01RVB4UEp3OGYweHRIOGdFYzdqS3NXcGJnSzMtMmlEUTAxWUVzeV9Fa1Jqd1NkdU9aY2tfWk1iclAyT1h5N19VaTI4OThtbXNsT3BvSlo4Mk9tWnNmaE12ZVNaS1k2Zm5PcFlCa1RwMy1zaEg4akZ0TGpyTDJJM2Z6OHl1dGFMamZSMA?oc=5\" target=\"_blank\">TVP \u015bci\u0105gn\u0119\u0142a na sylwestra legendarnego gwiazdora. Tym Bryan Adams zaskoczy\u0142 widz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOWWt1MFR6SWRqalRWWHZBNllXZjlMQ04wQ25XbVB5ZnpoR18zQXAtUkx5c0pMaFY0c3dFZGZKdGhoYVQ5TkRtZHVkbEk5UEFFTFlmWVFqZUY1NUZNeWh2WmtBSXJ6X2Z4aVhQX25kODRVa1hreE9sZGtWYzZackphWm1B?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">vod.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNnd1cGRsTmg3ZzhueGtBS0pxQjdMdzJNa3Y2NEJDemczakpWblZJcHIyb3ZqWmM4WWwzQWJrVHF3aFVJcmhreUJXb0VUbTNCaXdaWjI2SVlEMXc3QnVqNlduemhYVkt6TW5Pbk81bk5PRDB0eVp5aWlkcU1keWxZTlVoM3F6b0R",
        "id": 1812746,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPbUdBeThaMjRERGFqQVhOTy01RVB4UEp3OGYweHRIOGdFYzdqS3NXcGJnSzMtMmlEUTAxWUVzeV9Fa1Jqd1NkdU9aY2tfWk1iclAyT1h5N19VaTI4OThtbXNsT3BvSlo4Mk9tWnNmaE12ZVNaS1k2Zm5PcFlCa1RwMy1zaEg4akZ0TGpyTDJJM2Z6OHl1dGFMamZSMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP \u015bci\u0105gn\u0119\u0142a na sylwestra legendarnego gwiazdora. Tym Bryan Adams zaskoczy\u0142 widz\u00f3w - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T22:14:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOczhjcHRhZFNFbUxMcmpYOTFVNkpJUS1ucmVpbHRheTRBRFFHWEZDaHg2R0hHcWpWNUh5bXdnWmtjYTh4QzRlaUEtRmhXVlNiZFp0VDBHTmdoT0lQN2JiNG1SQ2NFdnlkTVlkcERWcG9TYmVXdTZhR3g3Wm9BTURGVkJkOF9xYXdNRUk0eE1tTEhEQ1J2bk5SMkxfdzhxVzR0S1lF?oc=5\" target=\"_blank\">Rozemocjonowana Anna Popek na sylwestrze TV Republika. Na scenie gwiazdy disco polo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNmxjeFdZMk5KLUJHdExCT1ZLNnRydW9yUjZUejRDUWNCZTVkb0xPaUJIU3NDUW9rcTRpOXZBMk1JVV93b2piVjhIYmtMaUlpOXQyZXZ3azhLVlo3Xy1scXVaN2Q5dTU1aTZGS2d5Qmh3aWhJWXRsVHV0RDhOUFVscHc2SzdCNzRfaXpxUUZHMUNEcENCUTFOMmo3WFVHLXBoRkZ3a2MwenNEMlRv?oc=5\" target=\"_blank\">O tym marz\u0105 na sylwestrze Republiki w Che\u0142mie. Pada jedno nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOYV82S3o2T1diSDBEZ2xoeEU1c0FtR3NiSWlqenNOMnFEU2lKZn",
        "id": 1812747,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOczhjcHRhZFNFbUxMcmpYOTFVNkpJUS1ucmVpbHRheTRBRFFHWEZDaHg2R0hHcWpWNUh5bXdnWmtjYTh4QzRlaUEtRmhXVlNiZFp0VDBHTmdoT0lQN2JiNG1SQ2NFdnlkTVlkcERWcG9TYmVXdTZhR3g3Wm9BTURGVkJkOF9xYXdNRUk0eE1tTEhEQ1J2bk5SMkxfdzhxVzR0S1lF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozemocjonowana Anna Popek na sylwestrze TV Republika. Na scenie gwiazdy disco polo - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T22:09:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPNU5aS3l1NEx4ZWZZT1Zyai1fTVBabzJ1cTdyZUgxUTZ2d2xIWGpoemw1VXFfdEYxLUtyaFlmWVhqUElfV3ZzWjFobHhXWDlZY0o2dU5RY2I1cXNQYThfQ3Jna2pxbFp4SEtyU3Byb2pYV3F6V2ZFT1padWFUblBvVnNSNzlCSXdZdnM1bDRaQjRfV3VaUHFINkNlSTNKN0duTzRWUEJfQm1uTlhpSFR4dnAzd2c2cy1zbGhuaVRpck1MQ0xyYXhvTWxWN1c5aHd6ckFYTk1qMzRKUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szpak w z\u0142otym p\u0142aszczu i oryginalnym nakryciu g\u0142owy jest wnoszony na scen\u0119 \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOWWt1MFR6SWRqalRWWHZBNllXZjlMQ04wQ25XbVB5ZnpoR18zQXAtUkx5c0pMaFY0c3dFZGZKdGhoYVQ5TkRtZHVkbEk5UEFFTFlmWVFqZUY1NUZNeWh2WmtBSXJ6X2Z4aVhQX25kODRVa1hreE9sZGtWYzZackphWm1B?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">vod.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNXzdzNUtTYnR2cmFUZmdBT0c3N0dJczJXc1k4TXhnYVMxUTJzdEJXMUNHNmhrNTdvaW",
        "id": 1812517,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPNU5aS3l1NEx4ZWZZT1Zyai1fTVBabzJ1cTdyZUgxUTZ2d2xIWGpoemw1VXFfdEYxLUtyaFlmWVhqUElfV3ZzWjFobHhXWDlZY0o2dU5RY2I1cXNQYThfQ3Jna2pxbFp4SEtyU3Byb2pYV3F6V2ZFT1padWFUblBvVnNSNzlCSXdZdnM1bDRaQjRfV3VaUHFINkNlSTNKN0duTzRWUEJfQm1uTlhpSFR4dnAzd2c2cy1zbGhuaVRpck1MQ0xyYXhvTWxWN1c5aHd6ckFYTk1qMzRKUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szpak w z\u0142otym p\u0142aszczu i oryginalnym nakryciu g\u0142owy jest wnoszony na scen\u0119 \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T21:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQd0pRRTlnTGtSQmZzZTlpbnBuRm1WMnBxWkZfZ3ZxZnBlNExsZjAzNkpobnp2MkNuVjRPWWlvUWtCZk9vNXdpM3R3cWc1eF9HOEM2WW8tb0V6ZHNDdnh3QlFkcUJtNXZFQWhvSUcyR1lhNVJkcW56RkN2RDRzd1hSZ0JDTUhBX0R0b1RJTGpjSXVSOW8tZ1RuUTBDNDFGRmNnZUpQQVZlUTA5LW5PUjB6QVlZc2V5OUZCRFlJRUFoNFk?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Kononowicz trafi\u0142 do szpitala. Jego stan zdrowia ma by\u0107 bardzo powa\u017cny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMU8xcndacW9ZQ1QzZHJjZ21XZUtEb1l6RUlXQ2c5TTFXTWlCaHFxWUtYeFNweGtOaS1jNk9rTWVOSkRTMk1ENVlMcEpEcG9SaWV0ZzI3RWdPc2JOYy1uRm9ib0l2ZGVfNnJJeGo4eGtZNmpTaDNfM29wLWpNZ2VYdG05WkVZVlpNMHF2eXQzV3RZQ3EtUXNBSTd2ck5Db2ZIekhmbWhRU19fZVFHY1lTaWR1TjAyWmlBbHpkTGJTTVJ5U2t5ZEZReDE4T2NFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Kononowicz walczy o \u017cycie w szpitalu. Z powodu ci\u0119\u017ckiego zapalenia p\u0142uc trafi\u0142 do szpitala, gdzie...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet<",
        "id": 1812512,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQd0pRRTlnTGtSQmZzZTlpbnBuRm1WMnBxWkZfZ3ZxZnBlNExsZjAzNkpobnp2MkNuVjRPWWlvUWtCZk9vNXdpM3R3cWc1eF9HOEM2WW8tb0V6ZHNDdnh3QlFkcUJtNXZFQWhvSUcyR1lhNVJkcW56RkN2RDRzd1hSZ0JDTUhBX0R0b1RJTGpjSXVSOW8tZ1RuUTBDNDFGRmNnZUpQQVZlUTA5LW5PUjB6QVlZc2V5OUZCRFlJRUFoNFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Kononowicz trafi\u0142 do szpitala. Jego stan zdrowia ma by\u0107 bardzo powa\u017cny - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T21:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQd0pRRTlnTGtSQmZzZTlpbnBuRm1WMnBxWkZfZ3ZxZnBlNExsZjAzNkpobnp2MkNuVjRPWWlvUWtCZk9vNXdpM3R3cWc1eF9HOEM2WW8tb0V6ZHNDdnh3QlFkcUJtNXZFQWhvSUcyR1lhNVJkcW56RkN2RDRzd1hSZ0JDTUhBX0R0b1RJTGpjSXVSOW8tZ1RuUTBDNDFGRmNnZUpQQVZlUTA5LW5PUjB6QVlZc2V5OUZCRFlJRUFoNFnSAb8BQVVfeXFMTWIxM1pVYkluYWFtSEMyV0ZYRVVuSXB2eE1ib1BqWGdJMVdUZHBtQmtIXzNVY3ZDM0JCbmxNaFA3ZjlqVmVWRjdtdERpSnNKNFhmLURVc282dDRQUW9tajVubmZWTGoxZ0RYR0VjRExjeG1jRzAwWXc2Unc5RGFCdkZEamNqMWsyZzlPbTNjZjllcEFEbmZkMlpzUWRXNV9EMWc0VTdVLW5pNEFWcnhfTFdBOWJMVU1KQi1NX2NORE0?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Kononowicz trafi\u0142 do szpitala. Jego stan zdrowia ma by\u0107 bardzo powa\u017cny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMU8xcndacW9ZQ1QzZHJjZ21XZUtEb1l6RUlXQ2c5TTFXTWlCaHFxWUtYeFNweGtOaS1jNk9rTWVOSkRTMk1ENVlMcEpEcG9SaWV0ZzI3RWdPc2JOYy1uRm9ib0l2ZGVfNnJJeGo4eGtZNmpTaDNfM29wLWpNZ2VYdG05WkVZVlpNMHF2eXQzV3",
        "id": 1812741,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQd0pRRTlnTGtSQmZzZTlpbnBuRm1WMnBxWkZfZ3ZxZnBlNExsZjAzNkpobnp2MkNuVjRPWWlvUWtCZk9vNXdpM3R3cWc1eF9HOEM2WW8tb0V6ZHNDdnh3QlFkcUJtNXZFQWhvSUcyR1lhNVJkcW56RkN2RDRzd1hSZ0JDTUhBX0R0b1RJTGpjSXVSOW8tZ1RuUTBDNDFGRmNnZUpQQVZlUTA5LW5PUjB6QVlZc2V5OUZCRFlJRUFoNFnSAb8BQVVfeXFMTWIxM1pVYkluYWFtSEMyV0ZYRVVuSXB2eE1ib1BqWGdJMVdUZHBtQmtIXzNVY3ZDM0JCbmxNaFA3ZjlqVmVWRjdtdERpSnNKNFhmLURVc282dDRQUW9tajVubmZWTGoxZ0RYR0VjRExjeG1jRzAwWXc2Unc5RGFCdkZEamNqMWsyZzlPbTNjZjllcEFEbmZkMlpzUWRXNV9EMWc0VTdVLW5pNEFWcnhfTFdBOWJMVU1KQi1NX2NORE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Kononowicz trafi\u0142 do szpitala. Jego stan zdrowia ma by\u0107 bardzo powa\u017cny - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:36:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQenpfcGpsMGVONmRQSTZRTGlOYW45cFVhd016VFNtTnlzRGZsRzU5V3l3SlBaZmpxWHZmYUFjRTlUZmVuc1VobFUtbXdEeG1MTGY1b2ZXNnpRaGZJQTMweU9Zc2o2Mkl2TXdqZmhYTXhhb05zeWJuSDZYYUEwc1M2NWxRSHNaR0Nqek1GLXRseWY4M19hU2JGY0RESWZpbVlGWnhlS0JIT2luZWs?oc=5\" target=\"_blank\">Cios dla FC Barcelony! La Liga przedstawi\u0142a swoje stanowisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOQTc0UU04a1pCNHBQMkJzT2VFeTU2Rmh2VGFOLUZpRlg4ekpOMnRSUnRXZHFvdHdRX0FNdXhkYWF0QmdsYmZ4SzdpVEZta0JsVFhvLXNaWHZJNGhGSWdvVXBDM0xqMHh3M01FWHhaRHdGTHdvZlVPaHc5cUY3ZHdBVDItVVRfU3RKQUJpS1ByYjk4NkNTMl80NDl3?oc=5\" target=\"_blank\">Dani Olmo podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Co zrobi FC Barcelona?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNeHg1MmdlRjFWX1RMN2lMLTZKWGJOeU91NWZnVTMwRjVpTlBINFlDby1Vb3pLUHJlbHBPMnBLSXl6a0NHRFd0bGk1Z1Fhak5IN0M5a2JO",
        "id": 1812749,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQenpfcGpsMGVONmRQSTZRTGlOYW45cFVhd016VFNtTnlzRGZsRzU5V3l3SlBaZmpxWHZmYUFjRTlUZmVuc1VobFUtbXdEeG1MTGY1b2ZXNnpRaGZJQTMweU9Zc2o2Mkl2TXdqZmhYTXhhb05zeWJuSDZYYUEwc1M2NWxRSHNaR0Nqek1GLXRseWY4M19hU2JGY0RESWZpbVlGWnhlS0JIT2luZWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios dla FC Barcelony! La Liga przedstawi\u0142a swoje stanowisko - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:09:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNS3RaZUFkMTNTcWRjekVVMHkyYmZ0U3EzeEVLd09lczcyYjRZRjNDUlJiMHJPdjdaM0l2dm01NlJVaW1xMFoydlhJMjZFZ1ZwZGw5YUFnajdORWwwRlRTbmJjc0l6dUVUb050N0VKNWp1cVNxR1A2d1NGUHdkLUlNMHRkUllyc1NXa25HRWpyaC00NlpyRlBXVG9nd3Z2aUFENU13V2w5WEpOMXpuVWJ0RHY4NE5aWElRNl9zQjdPY1Q1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Plejada gwiazd na \"Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w\". Doda w b\u0142yszcz\u0105cej stylizacji, Kayah w pi\u00f3rach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNUklqbVBlUTgybjlUanVvMUROTDEtb0YwN3U0ZXM5ZDJkak5lOEJSV1lfMkZrOFk5U0RFNlliMU9TbnhzOGtvZEZSZ3NyTGsxRW1ybUNUbk5QMFktRUFEUV9YVk9XeUM4emZ3cTNTWW9wbVhFUElHT2lwQ2R6QVdQUWplamE3QVE5Y2FYYVNTNA?oc=5\" target=\"_blank\">Afera na pocz\u0105tku sylwestra Polsatu. Widzowie oburzeni. \"Ok\u0142amali\u015bcie nas\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNV2sxZnJ2UzZ4YVpJbTFZMmVOYnBHZm4zU",
        "id": 1812236,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNS3RaZUFkMTNTcWRjekVVMHkyYmZ0U3EzeEVLd09lczcyYjRZRjNDUlJiMHJPdjdaM0l2dm01NlJVaW1xMFoydlhJMjZFZ1ZwZGw5YUFnajdORWwwRlRTbmJjc0l6dUVUb050N0VKNWp1cVNxR1A2d1NGUHdkLUlNMHRkUllyc1NXa25HRWpyaC00NlpyRlBXVG9nd3Z2aUFENU13V2w5WEpOMXpuVWJ0RHY4NE5aWElRNl9zQjdPY1Q1dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plejada gwiazd na \"Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w\". Doda w b\u0142yszcz\u0105cej stylizacji, Kayah w pi\u00f3rach - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:00:51+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdHlHX2lMN056MU50a1JzNGN5dmRiWGZvWjFfOV9BZ2hxTEZJYzZBWUJDMURMNzFCakJDY2I0NTdfTjNRcTBqdkRGYTRwaVZmV053TUdwWXJSN0dQZ21JUEhvLWZwTzVLTWgxRkxmYy1IZEZLcmE3LUFxWGZCM1psa2d6QzBRVmZFaElrbHdQdl9FZjN1TVh3Q05heE1aOGtMWUR5QjRkTmJ3Y3VidjFr?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml mia\u0142 rozwa\u017ca\u0107 w 2022 r. u\u017cycie broni j\u0105drowej. USA zaalarmowa\u0142y Chiny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1812229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdHlHX2lMN056MU50a1JzNGN5dmRiWGZvWjFfOV9BZ2hxTEZJYzZBWUJDMURMNzFCakJDY2I0NTdfTjNRcTBqdkRGYTRwaVZmV053TUdwWXJSN0dQZ21JUEhvLWZwTzVLTWgxRkxmYy1IZEZLcmE3LUFxWGZCM1psa2d6QzBRVmZFaElrbHdQdl9FZjN1TVh3Q05heE1aOGtMWUR5QjRkTmJ3Y3VidjFr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml mia\u0142 rozwa\u017ca\u0107 w 2022 r. u\u017cycie broni j\u0105drowej. USA zaalarmowa\u0142y Chiny - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:58:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMXViMm9QU21vSU1VMWhQSG5lTmhIbXdkQVMzX01KWFIzSk9iQVNMdmRUYk5MNDQwaldsM3d2NFJULUZHb2lheFFGYnJHaE8wTE5RcF8wSTRCZG9lUHpfTERiOEpPMF9mdHF2T1cxRGs1SkQyZlg4bE54SjJHMnhHbzQ2aXAxcHVqb3l5OWYxNkxoVU55Z1NRSjg4LXBBbGkyQV9fN3RfcUtzeHZnVGIxUUJ6SXNzREtPMV91bU0yTlY3bExxbnZ6bGhXMA?oc=5\" target=\"_blank\">Bryan Adams porwa\u0142 publiczno\u015b\u0107 na stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie podczas \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOWWt1MFR6SWRqalRWWHZBNllXZjlMQ04wQ25XbVB5ZnpoR18zQXAtUkx5c0pMaFY0c3dFZGZKdGhoYVQ5TkRtZHVkbEk5UEFFTFlmWVFqZUY1NUZNeWh2WmtBSXJ6X2Z4aVhQX25kODRVa1hreE9sZGtWYzZackphWm1B?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">vod.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOOFNrbFZ0T2hsVmtNV1NvOU1rWThEUjQtSGlrTURtQk1DMXQ0Y1o4anhERW1YOFJPZmExQlFHU3pfS1h6UlBoLVBMV3ltMzNkU",
        "id": 1812020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMXViMm9QU21vSU1VMWhQSG5lTmhIbXdkQVMzX01KWFIzSk9iQVNMdmRUYk5MNDQwaldsM3d2NFJULUZHb2lheFFGYnJHaE8wTE5RcF8wSTRCZG9lUHpfTERiOEpPMF9mdHF2T1cxRGs1SkQyZlg4bE54SjJHMnhHbzQ2aXAxcHVqb3l5OWYxNkxoVU55Z1NRSjg4LXBBbGkyQV9fN3RfcUtzeHZnVGIxUUJ6SXNzREtPMV91bU0yTlY3bExxbnZ6bGhXMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bryan Adams porwa\u0142 publiczno\u015b\u0107 na stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie podczas \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:51:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNmxjeFdZMk5KLUJHdExCT1ZLNnRydW9yUjZUejRDUWNCZTVkb0xPaUJIU3NDUW9rcTRpOXZBMk1JVV93b2piVjhIYmtMaUlpOXQyZXZ3azhLVlo3Xy1scXVaN2Q5dTU1aTZGS2d5Qmh3aWhJWXRsVHV0RDhOUFVscHc2SzdCNzRfaXpxUUZHMUNEcENCUTFOMmo3WFVHLXBoRkZ3a2MwenNEMlRv?oc=5\" target=\"_blank\">O tym marz\u0105 na sylwestrze Republiki w Che\u0142mie. Pada jedno nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOYV82S3o2T1diSDBEZ2xoeEU1c0FtR3NiSWlqenNOMnFEU2lKZnRSOTRZSzJ3QWFqNk4ydjhOWTlPTk9tMU50YVlYMGZ3Snk4d1NyX21KaDRfWE1WbDBoTjFCMXVCMDhMZEZSRXJXY2I2UzhUaEFidExtSnFiSmR6Sno4X0VNYUcxcG1YMGlpekUtbTBJZXI4U0Y2TFc2bjNfcUZVaTF4SDF5WGNtNmJjdjdIejdYOUJmTk5JTnJjRGVabDlQb21kblEtem1Md2M5Z0xTbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polityka czy muzyka: Kombi \u0141osowskiego i Lombard w TV Republika, Martyniuk w Polsacie, Adams w Dw\u00f3jce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 1812518,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNmxjeFdZMk5KLUJHdExCT1ZLNnRydW9yUjZUejRDUWNCZTVkb0xPaUJIU3NDUW9rcTRpOXZBMk1JVV93b2piVjhIYmtMaUlpOXQyZXZ3azhLVlo3Xy1scXVaN2Q5dTU1aTZGS2d5Qmh3aWhJWXRsVHV0RDhOUFVscHc2SzdCNzRfaXpxUUZHMUNEcENCUTFOMmo3WFVHLXBoRkZ3a2MwenNEMlRv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O tym marz\u0105 na sylwestrze Republiki w Che\u0142mie. Pada jedno nazwisko - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNZi1ZU2tpd2llZldUT29xeDlkZFpacU9qUjlLeUoyTlB5ZEFVdldsaVJzbXVXTTJvc2pzRXA5RUhDTHAtUTlJcXRYUGFlV0Nzbm5WaUxIX3VsdUhDM2lrcktLR1F1TlVkbWpoZUJwYVh6R0U1eDloRlNLYkVmQldqblN3OVFaOWZwUjJjNy0xQXpmV0FJeGNQOUQyR1dyYldhU0xwdTF4dHJZTFA3YXpBbdIBtgFBVV95cUxNbEU2RUluM2N1bkNyUTlrWFppdWVDck9QWllZUUNkemhjY3ZGU3R4eFo4TVZ2WmpLUUY1REdIenJTc2NPNHo5NVpYWXRZTlptdlZxSTM0YjNza1l1ZDl2ZWt6NUs5aVQ4ZUZGdUw1T3BkTy1ZdTMzblQ5SXF4OXRwUHBIRURYRFVCRzlHUmJhY2FjQ013R1hrby1iZjM3TVgwNDVPNzR1OWZJYkxlbFlNMHpEaGZ0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr \u017by\u0142a przyzna\u0142 si\u0119 do wpadki. Zaspa\u0142 na kwalifikacje do konkursu w Engelbergu!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSUVXd3U2Tl81Q3hkNV9ucEZxRmRmM1BpRUVwS0JBMDFWV0NZMkczWTl4aHNhZGpLOEpCMDNOS2NHMXBWQXlDWDFnNlo0T2hfdGVYSDRxLVNWT3pSUktLSEwtdVN6VTlxeVRxU0lBeDFicGVBN3UxN3dqU1BoT2REaVpERXVZdTQ1Z3BmWFJnSmdKM3pXUTNlcS03TER1VlNzb0tRaHQwejdDZmFTM0F",
        "id": 1812748,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNZi1ZU2tpd2llZldUT29xeDlkZFpacU9qUjlLeUoyTlB5ZEFVdldsaVJzbXVXTTJvc2pzRXA5RUhDTHAtUTlJcXRYUGFlV0Nzbm5WaUxIX3VsdUhDM2lrcktLR1F1TlVkbWpoZUJwYVh6R0U1eDloRlNLYkVmQldqblN3OVFaOWZwUjJjNy0xQXpmV0FJeGNQOUQyR1dyYldhU0xwdTF4dHJZTFA3YXpBbdIBtgFBVV95cUxNbEU2RUluM2N1bkNyUTlrWFppdWVDck9QWllZUUNkemhjY3ZGU3R4eFo4TVZ2WmpLUUY1REdIenJTc2NPNHo5NVpYWXRZTlptdlZxSTM0YjNza1l1ZDl2ZWt6NUs5aVQ4ZUZGdUw1T3BkTy1ZdTMzblQ5SXF4OXRwUHBIRURYRFVCRzlHUmJhY2FjQ013R1hrby1iZjM3TVgwNDVPNzR1OWZJYkxlbFlNMHpEaGZ0QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr \u017by\u0142a przyzna\u0142 si\u0119 do wpadki. Zaspa\u0142 na kwalifikacje do konkursu w Engelbergu! - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:20:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQYWt0aXBZV3dUTXZHdmtycU1qQUNYMFdKcHl4WWV2VHNUUXVLd252b0ppdU0tNUpoQkpiblBIdmtIZUVrY0J3aVoxb2I2Yk5aMDBUMGk0aWoxcTVEYXQ3ZWdWT2FNa3VHZjZ3al9qdWxybGdwZllocTlYT093dG5nbTNwNW9XOF9SZEptWGtNZV9tem0xdk1JZS1HZkxFUXZJWkNob0pjY1h6MTlQX19zWVFaVURnOXNDd2NBWmdWQm9MbWJBLUZEd0EzTkk?oc=5\" target=\"_blank\">Finowie zatrzymali tankowiec z Rosji. Cz\u0119\u015b\u0107 za\u0142ogi z zakazem opuszczania kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPNlFiZ19oRGxmSEZLSUhvdTRoeEV0Yl9CRUZaY0kzUkUwM2Q5UDZGQ3BfQTl6OU10UGdQaTY3VDlzYnNaRFR4bnNHZ1NLUTIzeS13blNxODB5Qll6ZTZMTU5TYWVuZ1BjYkRiUWZNbW5TR204UndENXpSYVJmUXRIS2pTWjZSdEtOUC1scjk4WnZOR0FQQzRLOFBUeEZiM1FZd21KRjN3SE1hNkh6TkNRZEQ1eUFoazQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo wobec za\u0142ogi statku podejrzewanego o przerwanie kabla na Ba\u0142tyku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 1812515,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQYWt0aXBZV3dUTXZHdmtycU1qQUNYMFdKcHl4WWV2VHNUUXVLd252b0ppdU0tNUpoQkpiblBIdmtIZUVrY0J3aVoxb2I2Yk5aMDBUMGk0aWoxcTVEYXQ3ZWdWT2FNa3VHZjZ3al9qdWxybGdwZllocTlYT093dG5nbTNwNW9XOF9SZEptWGtNZV9tem0xdk1JZS1HZkxFUXZJWkNob0pjY1h6MTlQX19zWVFaVURnOXNDd2NBWmdWQm9MbWJBLUZEd0EzTkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finowie zatrzymali tankowiec z Rosji. Cz\u0119\u015b\u0107 za\u0142ogi z zakazem opuszczania kraju - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:16:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbG1Mdm9OUGhjRjQ4TGt1X3RTdVBjZEl6Z2JqYnVJQl9pR1N1eHltNjZNaGRONE1TTHpZNDROWXFWS1RBMEMwVFVOQUVxZ0RVd1FIM0QyX1NnLUZvTmxxZm1Pa0c4eDdLbENlQklyZlZrZHdtdjdWSXdhVUw1ZzlBSFNsbktxMnRwTW0xZU5wUjU0MlhDNHhPc2pacHhIVWNUV093bHFhb1MxbGc1SVp3QUpfTU9GTlFMdl9oYjB3bFRqVWZx?oc=5\" target=\"_blank\">Or\u0119dzie noworoczne Prezydenta RP Andrzeja Dudy [PL/EN]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prezydent.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZ2Y5clFENC11VXpNVk9TN3VraGVzZ0VvWV9yLXVidGFQLUtaUXZjVVRzTXFzRTAyTGVDOGp1MGZTdUoxT0pRYjBEaFpxMHl3czVDZkxiTkZZRHRyVS1sZVU1OEo4M1JPRkpmVzlrQUZmZmFudVVwcEtPc2Vuc3JhMkxnOUVkcGZjRl9WYmpLYWp5YVRBQksyQ2NmLXVzcTZCRFB6N3EwRWFuZXM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Doprowadzono do chaosu\". Prezydent skrytykowa\u0142 rz\u0105d w or\u0119dziu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNVmpSYms1YWRpNlJZanpabklPdVVnR1p4U",
        "id": 1812739,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbG1Mdm9OUGhjRjQ4TGt1X3RTdVBjZEl6Z2JqYnVJQl9pR1N1eHltNjZNaGRONE1TTHpZNDROWXFWS1RBMEMwVFVOQUVxZ0RVd1FIM0QyX1NnLUZvTmxxZm1Pa0c4eDdLbENlQklyZlZrZHdtdjdWSXdhVUw1ZzlBSFNsbktxMnRwTW0xZU5wUjU0MlhDNHhPc2pacHhIVWNUV093bHFhb1MxbGc1SVp3QUpfTU9GTlFMdl9oYjB3bFRqVWZx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u0119dzie noworoczne Prezydenta RP Andrzeja Dudy [PL/EN] - Prezydent.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:08:45+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQUnNpUWM2LWNfdjNWRWZjbVM1ZzA4WC0xc2xvQk82d0RpOWRPTzU4YVItOURWM2dvdDg3aVpQcWl6cmNfczloS0txeXlNUmtkRzZVTm9ITFNHUnhveTAwaFNiTmtYTWZ1U0FNUWVKN08zdmI4UHpuWng1N0xTbWRWWU53QjZkVVNEUllKelhKV2VQSzZkbUczdnp0Z0ZDV2lGelRBeEgzcE8zaUpXNTZnak1CaTQ2d1N4VlJkQXJPUThyRzZiMUVJS01OckttUngyUFh6MXNFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Edyta G\u00f3rniak nie wyst\u0105pi podczas sylwestra w telewizji. Wokalistka wybra\u0142a prywatny bal u milionera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1812021,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQUnNpUWM2LWNfdjNWRWZjbVM1ZzA4WC0xc2xvQk82d0RpOWRPTzU4YVItOURWM2dvdDg3aVpQcWl6cmNfczloS0txeXlNUmtkRzZVTm9ITFNHUnhveTAwaFNiTmtYTWZ1U0FNUWVKN08zdmI4UHpuWng1N0xTbWRWWU53QjZkVVNEUllKelhKV2VQSzZkbUczdnp0Z0ZDV2lGelRBeEgzcE8zaUpXNTZnak1CaTQ2d1N4VlJkQXJPUThyRzZiMUVJS01OckttUngyUFh6MXNFQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edyta G\u00f3rniak nie wyst\u0105pi podczas sylwestra w telewizji. Wokalistka wybra\u0142a prywatny bal u milionera - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:06:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQem1BRmhXMEQwV1QtcG03RmtIVjlBOGhnUmNzbGZFTjlBekpaTXp3U0FxQXNjZEdLZldwWXZacVVGbGU0YkY4RDdXOVctV0l4elJ1WTdTbmdrdENoTmx5MldvUmhydHhhU1ZEeU5BTmIxVkp5cFQ3UzM5VHNBTXFrT2hmMllwWFpoZ3d4SDFTVnVwYnlXUzE2QXVQWWkzTjItTVlwd21aZUUtTmJKa1N5d0VJbw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda uderza w rz\u0105d w or\u0119dziu noworocznym. \"Niestety, odpowied\u017a jest negatywna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZ2Y5clFENC11VXpNVk9TN3VraGVzZ0VvWV9yLXVidGFQLUtaUXZjVVRzTXFzRTAyTGVDOGp1MGZTdUoxT0pRYjBEaFpxMHl3czVDZkxiTkZZRHRyVS1sZVU1OEo4M1JPRkpmVzlrQUZmZmFudVVwcEtPc2Vuc3JhMkxnOUVkcGZjRl9WYmpLYWp5YVRBQksyQ2NmLXVzcTZCRFB6N3EwRWFuZXM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Doprowadzono do chaosu\". Prezydent skrytykowa\u0142 rz\u0105d w or\u0119dziu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWTdCRFppelVfZ0oyTk",
        "id": 1812228,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQem1BRmhXMEQwV1QtcG03RmtIVjlBOGhnUmNzbGZFTjlBekpaTXp3U0FxQXNjZEdLZldwWXZacVVGbGU0YkY4RDdXOVctV0l4elJ1WTdTbmdrdENoTmx5MldvUmhydHhhU1ZEeU5BTmIxVkp5cFQ3UzM5VHNBTXFrT2hmMllwWFpoZ3d4SDFTVnVwYnlXUzE2QXVQWWkzTjItTVlwd21aZUUtTmJKa1N5d0VJbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda uderza w rz\u0105d w or\u0119dziu noworocznym. \"Niestety, odpowied\u017a jest negatywna\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:06:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWTdCRFppelVfZ0oyTkk3Z0I4SFAzLUV6SG02Ry13RWo0NU5DOGJOSjFtMFpMSE1sZDZKcDdWamdDZlk5bHpGQ2doT3lZOGdEeDdvMXJpS19XOUN5Z01aNTBDanhQWmxGb1N2TlI4c2xHR2dxdzRFbmdvbXA2SjhGUm9ROUpOR0NfQjc4bGY2M1ppQ09SYlFqYWI5Tm5ScndQa3lJcHY3MmZaX2xxd3d5WnYzQ0FSc0dGdTNyeUwyUU8?oc=5\" target=\"_blank\">Or\u0119dzie noworoczne prezydenta. Andrzej Duda m\u00f3wi o \u201eniepokoj\u0105cych sygna\u0142ach\u201d dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOemVfQWRjbVhLZXRZMWNONTNlbi1mX3FsT1JvSjBfSnZPVGRRQWNFd1VBTENEMnFOZWEzVzNfcU1lbVI3ZTBSeWxCMU9SNm54VDkxTjlrdGNDOXJEeEdVV3Y3blh1cXU5NmxyM1pFVlVYODZOVXNNRmZfVVNDQzk1Y2tPdGZqenRJVjcwYktocEdZSWloaUY0UlRiTjdwLWM0QnJjdHZ2QVNjWHI0MTM2eWVJeDR2MmJBa1QzOGpPV2VhdWM3YXlXdGlKZW1UZ1hESGc?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda uderza w rz\u0105d w or\u0119dziu noworocznym. \"Niestety, odpowied\u017a jest negatywna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a ",
        "id": 1812011,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWTdCRFppelVfZ0oyTkk3Z0I4SFAzLUV6SG02Ry13RWo0NU5DOGJOSjFtMFpMSE1sZDZKcDdWamdDZlk5bHpGQ2doT3lZOGdEeDdvMXJpS19XOUN5Z01aNTBDanhQWmxGb1N2TlI4c2xHR2dxdzRFbmdvbXA2SjhGUm9ROUpOR0NfQjc4bGY2M1ppQ09SYlFqYWI5Tm5ScndQa3lJcHY3MmZaX2xxd3d5WnYzQ0FSc0dGdTNyeUwyUU8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u0119dzie noworoczne prezydenta. Andrzej Duda m\u00f3wi o \u201eniepokoj\u0105cych sygna\u0142ach\u201d dla Polski - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNeWFHSFdWWm5tSW1rT0VSb1Ezem1wX0hUX09CdnFBMW1WeEZuOHJDVmVCUEhJZ3FDbXRxdHp4MFJsTUtsWUFKdVQ2R0pROGJxbmcxaXZ3NzZvN0VfUF9NSU1WZTgzVUk0VDdtZFhLZDFPUzJFWEtZRUlsR2NhVUtGOFFBTWI?oc=5\" target=\"_blank\">Zgrzyt w koalicji. Lewica m\u00f3wi \"nie\" Ho\u0142owni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZkQzWjgwOFFiUFU4M08yNEhhdTZ6LTU0cHlndXNoM1J6azBaUDAwZjFjWTVFakZsR1N3NDFIc2dEX05yZWRxZWFGek5pQlRld2ptUUpmUEkzei10eWlYYnY3VlNVdGFEeDVXd3p1ajUyWGx0UTdzRm1kUThyWEF6ZGdjOThNb0ROdnc1Zkh4SWhROFF4YlhWYXVkMWxNX0lneG4tNzVJUGdsZw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142odzimierz Czarzasty odpowiada Szymonowi Ho\u0142owni. \"To jest b\u0142\u0119dna logika\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOSjk5blhKMG9sOWFsQ2NnSlQ1SXdWNDVqWmdGM1EtbjVxOHpMMnBkT2xwNjFlWFRYMC1ZcXJBTVJ0cTJtb3RYb2tmVXg2VThlcHdQLUN2SHNOMEdaS3RhNXJpQ",
        "id": 1812740,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNeWFHSFdWWm5tSW1rT0VSb1Ezem1wX0hUX09CdnFBMW1WeEZuOHJDVmVCUEhJZ3FDbXRxdHp4MFJsTUtsWUFKdVQ2R0pROGJxbmcxaXZ3NzZvN0VfUF9NSU1WZTgzVUk0VDdtZFhLZDFPUzJFWEtZRUlsR2NhVUtGOFFBTWI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgrzyt w koalicji. Lewica m\u00f3wi \"nie\" Ho\u0142owni - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOHVaOFRzSWk5MGR3dXc0eUF6dWh2VUFxNVU2OHg4ZDNua210dTIzV2xFN0swaE1wWWR4bG54MmFpXy1kMWJFaDVRc25UeTZweVZmdE1Za3VKMEs0U2JuajVUejU2VDlJUDcwM244ZkV3XzNSZ0djMlloTXhZQ00wd01aa3NQUzZZVms4Rm9fTVlLY005Z1VyZG9nZFlBdmQzVjRHM1kzUWk0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie \"trzepanie\" przed sylwestrem TV Republika. Szokuj\u0105ce, co pr\u00f3bowali wnie\u015b\u0107 ludzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNmxjeFdZMk5KLUJHdExCT1ZLNnRydW9yUjZUejRDUWNCZTVkb0xPaUJIU3NDUW9rcTRpOXZBMk1JVV93b2piVjhIYmtMaUlpOXQyZXZ3azhLVlo3Xy1scXVaN2Q5dTU1aTZGS2d5Qmh3aWhJWXRsVHV0RDhOUFVscHc2SzdCNzRfaXpxUUZHMUNEcENCUTFOMmo3WFVHLXBoRkZ3a2MwenNEMlRv?oc=5\" target=\"_blank\">O tym marz\u0105 na sylwestrze Republiki w Che\u0142mie. Pada jedno nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxONEZhd2pLam4xVW9rMllxWFZIYzBiY0Q5Q2pKbE",
        "id": 1812019,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOHVaOFRzSWk5MGR3dXc0eUF6dWh2VUFxNVU2OHg4ZDNua210dTIzV2xFN0swaE1wWWR4bG54MmFpXy1kMWJFaDVRc25UeTZweVZmdE1Za3VKMEs0U2JuajVUejU2VDlJUDcwM244ZkV3XzNSZ0djMlloTXhZQ00wd01aa3NQUzZZVms4Rm9fTVlLY005Z1VyZG9nZFlBdmQzVjRHM1kzUWk0Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie \"trzepanie\" przed sylwestrem TV Republika. Szokuj\u0105ce, co pr\u00f3bowali wnie\u015b\u0107 ludzie - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:43:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYzBDOXhlTmdNMzNjbFhJa1o5NjhGNVdJQWxpdmlENERYVDA1cFNDMnpGdi0weUlSLW5vOWwzTkFDeTdjNWhvdG1PcTBHNlhmNkd3WDY5UjBEVXdYcG1KMHFwN3JOdXBhRHJJSmFXTXlFcmZiZWszeVZyajFlOTR5bnMwYkFndWJYX3VGaVQtSWo2ZWp4ZkZPb0dwWHdlYm5qRzlfZWVMOXFYQUFxbFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza zapowied\u017a szefa ukrai\u0144skiego wywiadu. \"2025 rok przyniesie to, na co wszyscy czekamy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNODdSN05NUENqUFQtRDFqYm1hNE01dEJIc25ReFl2ZlgzMkhpVkxWS0tMUExBUzJScFVERW96QVplN1FjZWZjRWFJWHFSYXpyeUZCRkl5WXFOTHZ5Y01mQVlZS3I4b2E2S1Ffa2ZjTEhZbl9JM3lpbUx2ZngzeDhmZnlMUVMwRGxsLUJjQkVKR1NWbjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Optymistyczne prognozy dla Ukrainy na 2025 rok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxON0xfUzNIU0RKRENSRFRScjhZMjg3a29tUHVhcEtuWVBBaXdHaVJ1RWpHZ1Mtd1didEVy",
        "id": 1812016,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYzBDOXhlTmdNMzNjbFhJa1o5NjhGNVdJQWxpdmlENERYVDA1cFNDMnpGdi0weUlSLW5vOWwzTkFDeTdjNWhvdG1PcTBHNlhmNkd3WDY5UjBEVXdYcG1KMHFwN3JOdXBhRHJJSmFXTXlFcmZiZWszeVZyajFlOTR5bnMwYkFndWJYX3VGaVQtSWo2ZWp4ZkZPb0dwWHdlYm5qRzlfZWVMOXFYQUFxbFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza zapowied\u017a szefa ukrai\u0144skiego wywiadu. \"2025 rok przyniesie to, na co wszyscy czekamy\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:35:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPa2V0WXMxWURNbmVoOGJMRFlfdnhNaTF5VElvTG9DRVl0UjFoMnloLUZsS01CaEhmQnJTU3QyeWVrYkZ6bzdjeUMxQnVCeWdlRDdTNXd6RVh1OWJuTWZLVUZTXy1DUWY3NVpGTS1PUVpWQVExakJWM2p4Z2p4ZV9xZFVleERuN1Rhdk9wNm95MVBDcGlMV2hiOGRObGE3aG81UmZsRm1R?oc=5\" target=\"_blank\">Przerwanie kabla na dnie Ba\u0142tyku. Jest siedmiu podejrzanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQYWt0aXBZV3dUTXZHdmtycU1qQUNYMFdKcHl4WWV2VHNUUXVLd252b0ppdU0tNUpoQkpiblBIdmtIZUVrY0J3aVoxb2I2Yk5aMDBUMGk0aWoxcTVEYXQ3ZWdWT2FNa3VHZjZ3al9qdWxybGdwZllocTlYT093dG5nbTNwNW9XOF9SZEptWGtNZV9tem0xdk1JZS1HZkxFUXZJWkNob0pjY1h6MTlQX19zWVFaVURnOXNDd2NBWmdWQm9MbWJBLUZEd0EzTkk?oc=5\" target=\"_blank\">Finowie zatrzymali tankowiec z Rosji. Cz\u0119\u015b\u0107 za\u0142ogi z zakazem opuszczania kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPNlFiZ19",
        "id": 1812018,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPa2V0WXMxWURNbmVoOGJMRFlfdnhNaTF5VElvTG9DRVl0UjFoMnloLUZsS01CaEhmQnJTU3QyeWVrYkZ6bzdjeUMxQnVCeWdlRDdTNXd6RVh1OWJuTWZLVUZTXy1DUWY3NVpGTS1PUVpWQVExakJWM2p4Z2p4ZV9xZFVleERuN1Rhdk9wNm95MVBDcGlMV2hiOGRObGE3aG81UmZsRm1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwanie kabla na dnie Ba\u0142tyku. Jest siedmiu podejrzanych - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:33:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQ1d6VGxLRVBYUGRlbkx6YlhvLXNuaDB2WWswdXJxdWJDSkJjODNNSTlMU3daU1I0S3VMYmZCV0U3R2N2UzY1Z2l3LUxOUUJGMTZrakR4WmZ6aFZaTGtIdlNfR1luWjVYNk5nRm1nMkxVemxrczZ3Vk5TdkZpZW44aDJUR3JCdmozaTlwQTltVG9NUHNuMFFJYVh4SVhWd1hreGlwRzA4RS10YTRKRDNqbmhHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka impreza w sercu G\u00f3rnego \u015al\u0105ska. Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOWWt1MFR6SWRqalRWWHZBNllXZjlMQ04wQ25XbVB5ZnpoR18zQXAtUkx5c0pMaFY0c3dFZGZKdGhoYVQ5TkRtZHVkbEk5UEFFTFlmWVFqZUY1NUZNeWh2WmtBSXJ6X2Z4aVhQX25kODRVa1hreE9sZGtWYzZackphWm1B?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">vod.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPOTNLdkt3RnlBRlRqOFpOY0hGbFNib1YyTHJHbTdsQ0VmSFdZTkFVeUpGZ1MyazQ4UU4zRHQ2VGtFb2ZFcngyZ1BYd2dZb0tpMndhdU9fS3U1Q1Fpa0dIMnRGYkhCMG1MaEh5TU14Z2NIT0pQcz",
        "id": 1811732,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQ1d6VGxLRVBYUGRlbkx6YlhvLXNuaDB2WWswdXJxdWJDSkJjODNNSTlMU3daU1I0S3VMYmZCV0U3R2N2UzY1Z2l3LUxOUUJGMTZrakR4WmZ6aFZaTGtIdlNfR1luWjVYNk5nRm1nMkxVemxrczZ3Vk5TdkZpZW44aDJUR3JCdmozaTlwQTltVG9NUHNuMFFJYVh4SVhWd1hreGlwRzA4RS10YTRKRDNqbmhHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka impreza w sercu G\u00f3rnego \u015al\u0105ska. Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO] - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:28:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPNGZISHVmU0NXSDZ6MFNETEIzSlJRWFdBTVZGM0tTdHgzWU9DTS0tdVVfclpLRExIU010ckowQmEwYXZMWTQ0RThlajdyS1VidGtCRFZkUUd1YTcwZHI3cUZ5RHZYdGwyZTZNbHhTTDBUa1pRMC1ObUthb1pLcmtqRTlOT0NzVG1ZSkY4dlhrVlkxekc5aGFzNEN6MnRUanFfbEF2M2F6TFpZRVJsTDk2WEhR?oc=5\" target=\"_blank\">Makabryczne odkrycie w mieszkaniu. Znale\u017ali dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOHRjdGZ2SDVidmVNRmZBSG90NFVxa21OTzZsSkRxcHhhX1Y3dGF5ek80b2xGOElxR1prMEptWV8xakVseWZ2THBDdVFzV2pDQ1BOdEVWaDBKT0xkeG12ZVVWUGRmZHlia3dXTVdTSjdtc2FUeTdlNUhrbjlqcHRtd1JielZyVmlnVEdIQU0yTHpjYW8tczNIaU5UTXc4Zk5OelVlbDg2NnBpOWM?oc=5\" target=\"_blank\">Zw\u0142oki dw\u00f3ch os\u00f3b w mieszkaniu. Policja: zdarzenie ma charakter kryminalny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE0yQ1BzUjdEUndoQUxjZmdYZkpaNTk1MFltWURpTnFLdmtSYm11bTJSLVZ2SWdXQjlFY3Z",
        "id": 1812013,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPNGZISHVmU0NXSDZ6MFNETEIzSlJRWFdBTVZGM0tTdHgzWU9DTS0tdVVfclpLRExIU010ckowQmEwYXZMWTQ0RThlajdyS1VidGtCRFZkUUd1YTcwZHI3cUZ5RHZYdGwyZTZNbHhTTDBUa1pRMC1ObUthb1pLcmtqRTlOT0NzVG1ZSkY4dlhrVlkxekc5aGFzNEN6MnRUanFfbEF2M2F6TFpZRVJsTDk2WEhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makabryczne odkrycie w mieszkaniu. Znale\u017ali dwa cia\u0142a - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTmpfdWtoeFJwakE2Y3h2Sl9WUTVYVXVCSlZwV0c5RnBxOTluTjNHLTJ5N1Btd09ENTNqLXFjS2VkZjNBU29hNEYyU2l2cWQ3WGx6ZmljMnhnQUJNc3FjZW1fVURHU1VpRERNMUtpUVhHd25mMlJlcWpLVzdCX2R4ZWNHaGQ3Ui1fc1pjT0kxN3lJeVctaFoxZ1JkV2RwX3o1eGEtSExXeGdRYVVBS09HY0NPV1hHNk1XUnpkOTlWcGLSAb8BQVVfeXFMUGdXMk4xYlNWS1BMYUtMUDgyWlYwZkRiQmZsc2JGOWhwM3RmajgxTlIxay1nSUxJX0hvczJHazU3ak5EYUx3MExLeVpWT2tVaWFYOGZvcmRoQkJTMFJ0dlhETXRNWG0zV0FKSWlsS0xNNVF1eXlrVXU4bFFoMjFMeGx1YmVZQmZ0dU9JZXhiNGxoZE1KbHNHVTdmSVZ5SXpsNXZMSW91WTNZb2NqY0VJN0JOOFh3a3d3ZlpiLWpwdzg?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi atak zimy. Du\u017ce zmiany jeszcze w tym tygodniu. Nawet dwucyfrowy mr\u00f3z</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNeXZ3TE0xamxOUWktbTMtX3VLU0lMSGh1NERLaHJnR2p5S0JWNnpPZWcyazFNcXNhemhRNE9VaHBkWlI3SFR4aVgzWjNqQUVGaGdsT3VkdGd5TGNQUzZhTXEzNWp2QzVfNjA0bW54OGlncXFmSXV6aXVrcmpFUnpPTjRiakd2RGdTS3M0TlE5eDB1",
        "id": 1812015,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTmpfdWtoeFJwakE2Y3h2Sl9WUTVYVXVCSlZwV0c5RnBxOTluTjNHLTJ5N1Btd09ENTNqLXFjS2VkZjNBU29hNEYyU2l2cWQ3WGx6ZmljMnhnQUJNc3FjZW1fVURHU1VpRERNMUtpUVhHd25mMlJlcWpLVzdCX2R4ZWNHaGQ3Ui1fc1pjT0kxN3lJeVctaFoxZ1JkV2RwX3o1eGEtSExXeGdRYVVBS09HY0NPV1hHNk1XUnpkOTlWcGLSAb8BQVVfeXFMUGdXMk4xYlNWS1BMYUtMUDgyWlYwZkRiQmZsc2JGOWhwM3RmajgxTlIxay1nSUxJX0hvczJHazU3ak5EYUx3MExLeVpWT2tVaWFYOGZvcmRoQkJTMFJ0dlhETXRNWG0zV0FKSWlsS0xNNVF1eXlrVXU4bFFoMjFMeGx1YmVZQmZ0dU9JZXhiNGxoZE1KbHNHVTdmSVZ5SXpsNXZMSW91WTNZb2NqY0VJN0JOOFh3a3d3ZlpiLWpwdzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi atak zimy. Du\u017ce zmiany jeszcze w tym tygodniu. Nawet dwucyfrowy mr\u00f3z - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:05:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZkQzWjgwOFFiUFU4M08yNEhhdTZ6LTU0cHlndXNoM1J6azBaUDAwZjFjWTVFakZsR1N3NDFIc2dEX05yZWRxZWFGek5pQlRld2ptUUpmUEkzei10eWlYYnY3VlNVdGFEeDVXd3p1ajUyWGx0UTdzRm1kUThyWEF6ZGdjOThNb0ROdnc1Zkh4SWhROFF4YlhWYXVkMWxNX0lneG4tNzVJUGdsZw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142odzimierz Czarzasty odpowiada Szymonowi Ho\u0142owni. \"To jest b\u0142\u0119dna logika\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPclhPRzlVbTVYRW9BczZMZTNqYUZDcW5vMWVkNm40NW5aNGRpa3NYNVZ1c1hYeHNYOWdxVm1MLWhENC1nWndXUlJxc0RMcTlSanJXMVM1YXI2dlFhU3lBdUJ0NS0zQVdSRldWUE9VZmZNejlBeWxjMjJsZE05T2pyOUhab2ZESWZLNlVDSUZ5b0xvb29sWUw1ZlVOOFV3MXZaVnRqXzduOTR0Rk1rb3JaZngxdkZoalJHZW50aHRVbjU2bHB2akE?oc=5\" target=\"_blank\">Zgrzyt w koalicji w sprawie \"ustawy incydentalnej\" Polski 2050. Czarzasty: nierozs\u0105dna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 1811724,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZkQzWjgwOFFiUFU4M08yNEhhdTZ6LTU0cHlndXNoM1J6azBaUDAwZjFjWTVFakZsR1N3NDFIc2dEX05yZWRxZWFGek5pQlRld2ptUUpmUEkzei10eWlYYnY3VlNVdGFEeDVXd3p1ajUyWGx0UTdzRm1kUThyWEF6ZGdjOThNb0ROdnc1Zkh4SWhROFF4YlhWYXVkMWxNX0lneG4tNzVJUGdsZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty odpowiada Szymonowi Ho\u0142owni. \"To jest b\u0142\u0119dna logika\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:04:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPZE5qOHBVNVl3TzJfVFRsay04U2VNdjBtdnRiZGRCY0FQUUV0QklVM2dGdThUaXU3WnhYdGIxWmRJRXI3NExacjRfV3ZIazZfRzFOMXZOaG5RcXhvV1RySXBKazcwLWpBNnBwd2JIRG56UHVWZDJkdzhaUENxRDN2RzVhQm5WUEZOQmtDNC1icWVSSnR1UjFzWUo0cW5BV0x2VklESk1OYnZvX3R1a1NKbVhPUWwzdEdCV1VIMzZCV29sNjU1YW9r?oc=5\" target=\"_blank\">Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [1.01.2025]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxQb1hxM1hnNlJLNDdSYmtSQ25wX0QyUHFMVnBFZFdHWXdYSnVCaXVaQ1R4cGFRbTVmdm03NDMxb3dWVkg3ZXBDVVhGeVRyR3k0cWY2NGpVWG55bS1SZ2VZQ0ViR0JxTi1mbzd2NzVobnZyOG5ydlBnek94MGtIS3FaMTU5UVptRUdTdmlXTTFsVE5seUNwMUM3NDNLNXpDNVFaLXBOOHk4NGtmemhUcTZoWldxcjMzaUhFX0IxTXhuUlR3MzFoVFY1M1FQVXRZenROODRWZ1JTdUhSNGhfSF9naGF6QW9HcDZmSTVta05HTzEwVm5DVFdPVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy b\u0119dzie zmiana w sposobie obliczania waloryzacji emerytur?</a>&nbsp;&nbsp;<f",
        "id": 1812743,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPZE5qOHBVNVl3TzJfVFRsay04U2VNdjBtdnRiZGRCY0FQUUV0QklVM2dGdThUaXU3WnhYdGIxWmRJRXI3NExacjRfV3ZIazZfRzFOMXZOaG5RcXhvV1RySXBKazcwLWpBNnBwd2JIRG56UHVWZDJkdzhaUENxRDN2RzVhQm5WUEZOQmtDNC1icWVSSnR1UjFzWUo0cW5BV0x2VklESk1OYnZvX3R1a1NKbVhPUWwzdEdCV1VIMzZCV29sNjU1YW9r?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [1.01.2025] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:04:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQcFM2UzRJc09oVThiZ0NtTmcxSWM3YmI3RkdjeVRDTC1yMExnMDhmRXZ1UUtmdnR6RlVlb0JXTlI2ODlXM1JaaUdUMmtlSEppa2VuYnJIR1dUUlJWNVVCU2EzcjBlZ3JJbkVoSjhQb3Y3c1A1UUstNzFwZzRlOGhUMW1acmhESmQyXy1ENFZWUVlfWEVmVTg2bGZERnJUbTZiV2lXNzBxeUltZzNMdzNvTldNcUEyeVRKYjlvZ2pUOXdmQnJucm10ZnM1ejRJOW1GNXhwRFJveVV0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [1.01.2025]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQRmNsdFpLM3FubGRLZ0FkalE5aGQ4NFNuS2oyTXVYQUVtcmowYVRoeTVPX3B5R0MtU0Q5enpXYjBkdVJqRVM3cm93UG5ma0xzQldSYTAyY284dFMyYlcyZ0VmT2dJZkY5YUtXYUZKcmJqeW8zMnUwVDJwb0pLMzNHSlM4Wjkwa21HY05FV3Q4RmpXUkhHZVA0el9nS25VdEFNekdzLXlWeFF3cHNCdW12OV93N3lTWV92TVpnZkhsamNKY0dwR0pmT3ZRUFdYN1EtQlBHMDFjeGhwZkctXzR5U19RaTU?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025 - oto nowa tabela z wyliczeniami. Marc",
        "id": 1811728,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQcFM2UzRJc09oVThiZ0NtTmcxSWM3YmI3RkdjeVRDTC1yMExnMDhmRXZ1UUtmdnR6RlVlb0JXTlI2ODlXM1JaaUdUMmtlSEppa2VuYnJIR1dUUlJWNVVCU2EzcjBlZ3JJbkVoSjhQb3Y3c1A1UUstNzFwZzRlOGhUMW1acmhESmQyXy1ENFZWUVlfWEVmVTg2bGZERnJUbTZiV2lXNzBxeUltZzNMdzNvTldNcUEyeVRKYjlvZ2pUOXdmQnJucm10ZnM1ejRJOW1GNXhwRFJveVV0QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [1.01.2025] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T17:48:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPSERvNEcwMl9UeWVDZUhIbWE1ZzFvbjVUZmdOQVhHMnUzcFdjR0hfU190RkJWNEkzcEs4V2o5UWpBRkRQelowUHhEeUV5VTBLUEFnSWMyZXZDU2RiNDN2WEM0OUhxQVFKcHlWMDVTdGpFa1gyQkFiQ3BVUEhaSTVkMnRpX1BLS1lGZWNiUDZURDhoTlNEdFRLMzNNeFdVcUdKU3NvamRycGh5bjJ1SGVVLUVpZ0t2Uk9kT0Z5eEhtSWMyQUl0eXJJODU1aw?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie uderzaj\u0105 w Rosj\u0119 i Iran. W tle powa\u017cna ingerencja w wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNOFBlQVRKbHNib2JKa0diVE5wNFZMMmhHUVRzTlAwdVNoTWVpT2VubWxJUlVnZUNmQmszWnhrRGVlc2pZa0l3MWJwV2Riek5DRFYxLVpXSktULXVMUE8zanQ3cTBpd2huY3B5WU5WdWdYX0tITTdYd093ZlY5YkUyV0tzYUpZZU1TSjBvd0c4b0ZwelJaVTVLMWw4cVhJVjh3alBoYlMyYnd3WGVjMVQ2SzBKOHdJZw?oc=5\" target=\"_blank\">USA nak\u0142ada sankcje na Rosj\u0119 i Iran. Mia\u0142y ingerowa\u0107 w wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPdGxvY1pBWGdt",
        "id": 1811727,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPSERvNEcwMl9UeWVDZUhIbWE1ZzFvbjVUZmdOQVhHMnUzcFdjR0hfU190RkJWNEkzcEs4V2o5UWpBRkRQelowUHhEeUV5VTBLUEFnSWMyZXZDU2RiNDN2WEM0OUhxQVFKcHlWMDVTdGpFa1gyQkFiQ3BVUEhaSTVkMnRpX1BLS1lGZWNiUDZURDhoTlNEdFRLMzNNeFdVcUdKU3NvamRycGh5bjJ1SGVVLUVpZ0t2Uk9kT0Z5eEhtSWMyQUl0eXJJODU1aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie uderzaj\u0105 w Rosj\u0119 i Iran. W tle powa\u017cna ingerencja w wybory - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T17:25:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPSm1sa3FNOUVxRkg4QXA1MmpRUGVHS1llQkRMN2g2RXNXRWRsV1haV2llZkwwRDdKZlQ5dm5Idm1pU2Rhd0F3VHhBZGpQRkdhSVJ5T3lmYl8zRGZBTVVxd2MtYVVOMzdqZTFYcFJXNFZWRGRHNWVJbmpSTG8tRnBrUnNuT2NkdTZha1Z4Qlk4THh3OTBqLUVDM1JFMk5mNUFCaUMyVTgwVTJLUXhyVE1KX1lMRFNnZEdmaG43eUF4OUxnZmFlcVVVYWtBRU1EWjFjNElSQmx3ODlVZHpEa000?oc=5\" target=\"_blank\">Dawid Kubacki si\u0119 nie zgadza. Oto ca\u0142a prawda o komunikacie w jego sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQYTlvNWNDaXR4SVBzemlWQmlOMld4YjM5bFUtY1o5NXdZZ1pfQzZMZV9uWXNlbHZCS0kzcm1LUkVpTlV4bzUtLVlTVHVGcEk5RjVTalctSzFmYndVOFNuYkppOVVPU1VyQTEyYWhNQzZ1bnVhRGo3TkZDRFEwMFVjRU9LdHh2NnNPSlZ4S3JKazU3QXY1STB2NkxoZ2F4WTBOQ3kzdS10RWJEZWdIT1EyZkhfeTRLWVRtQ0xuYWNBbHhqT1VRcUxV?oc=5\" target=\"_blank\">Wtedy skoki zesz\u0142y na dalszy plan. To by\u0142 moment zwrotny w \u017cyciu Kubackiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty",
        "id": 1812519,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPSm1sa3FNOUVxRkg4QXA1MmpRUGVHS1llQkRMN2g2RXNXRWRsV1haV2llZkwwRDdKZlQ5dm5Idm1pU2Rhd0F3VHhBZGpQRkdhSVJ5T3lmYl8zRGZBTVVxd2MtYVVOMzdqZTFYcFJXNFZWRGRHNWVJbmpSTG8tRnBrUnNuT2NkdTZha1Z4Qlk4THh3OTBqLUVDM1JFMk5mNUFCaUMyVTgwVTJLUXhyVE1KX1lMRFNnZEdmaG43eUF4OUxnZmFlcVVVYWtBRU1EWjFjNElSQmx3ODlVZHpEa000?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawid Kubacki si\u0119 nie zgadza. Oto ca\u0142a prawda o komunikacie w jego sprawie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T17:21:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTTl4UDhRVEtmU3pqSnU2cXZvSGhRTG4tQk1ka0VVLU9MYmRpZllIN01VLUxyREJDY1Iwd3ZNaWVsRl9ydW9UdEdxdkgyeFVvd3ljOGR4MDU3OFRtQ1dSN05tWEFYZ2lOZmhxN3RMRzZ2b25HQzIwR0VYYmFidmRiejNGZW9mV0dwZHIxNW5qU2l1TE1WNzFFcjN4akJ5VTNkaFNtVFFFSkh1d0RxOWdJaFlfUkNRSFB3a2xMQw?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Bodnar grozi sprawami karnymi. Raport o 200 politycznych post\u0119powaniach prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUmJ6TURXRzBFbm5SZVpNcG9SUGN1ZDFsbDRCeFFWZWdkeTBIRjFaTWZnMVFiSVhLYVVMV0tIVWRRSDBuRlFadndqRkRBLXlOUEV5OTdPRXpuaWRIQUZKbUNwRWdXUkdOWTktdjE0UkRtV2FERTRMTFFQRC1CZlE0ZXliRnFrNDVyc2dvS3FTbEtqc2x3SXVfNkFZNzI0YVFIM1pXSk82VFN5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Minister Bodnar dosta\u0142 raport z prokuratury. Na celowniku 200 spraw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV9",
        "id": 1811723,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTTl4UDhRVEtmU3pqSnU2cXZvSGhRTG4tQk1ka0VVLU9MYmRpZllIN01VLUxyREJDY1Iwd3ZNaWVsRl9ydW9UdEdxdkgyeFVvd3ljOGR4MDU3OFRtQ1dSN05tWEFYZ2lOZmhxN3RMRzZ2b25HQzIwR0VYYmFidmRiejNGZW9mV0dwZHIxNW5qU2l1TE1WNzFFcjN4akJ5VTNkaFNtVFFFSkh1d0RxOWdJaFlfUkNRSFB3a2xMQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar grozi sprawami karnymi. Raport o 200 politycznych post\u0119powaniach prokuratury - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T17:15:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOSkFHOUtFQkFlNWtNaTdob1lOQUhFVHRrT1FHUDl1VUlIeVZxeThWVVhkdHZLQTZfSm01bDVOZ0ppc3EtQmtsVS1jT05BMW54aldTZVJGNnpSSzZ1V0JadGpZRmdvU3dTRjUyMHdIeFVyLVhEejZpYmo5UF9SeUVPa2k4eEt2VVpfTV8wdFVmZnRQVDFKZDNXWVQ0RDJlM1lNcGJySVNndE5HSGJUSWFTSEJvSHZxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Totalnie pijany spowodowa\u0142 karambol. Akcja s\u0142u\u017cb w Wielkopolsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPakVHd2E2X2hLYXFjRGgzbXRZaGV0a0IzWEpoaThBOUdWNHJnV3Z5WjZlQnFyZjFfaEdCbnR5dm5BTXMtUHVyS0NvOV9HeGFrNWZCaVdnOE5TVlN1Ykl5WHV0dXM0QjV0bk1SN05fSEViRjByXzN5T3QzUWZNaWdsc3NrTkhGUXk2TzJz?oc=5\" target=\"_blank\">Karambol w Wielkopolsce. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQQ2lKRW96REF5MmxFdm5mWkdzdEw2Zm4wTHhmd1p3VmZpTEFDYUgweUZGM0FNUTVDTjJLV205WnZwVVl5QkN4ckRwUG9lVnFsUHNDbzBDbl83Z1k3eUZ6dzE3V",
        "id": 1811725,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOSkFHOUtFQkFlNWtNaTdob1lOQUhFVHRrT1FHUDl1VUlIeVZxeThWVVhkdHZLQTZfSm01bDVOZ0ppc3EtQmtsVS1jT05BMW54aldTZVJGNnpSSzZ1V0JadGpZRmdvU3dTRjUyMHdIeFVyLVhEejZpYmo5UF9SeUVPa2k4eEt2VVpfTV8wdFVmZnRQVDFKZDNXWVQ0RDJlM1lNcGJySVNndE5HSGJUSWFTSEJvSHZxUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Totalnie pijany spowodowa\u0142 karambol. Akcja s\u0142u\u017cb w Wielkopolsce - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZTRiRzdpQU5nYXBERlk5U0h1NlhfRDlPc3VrSDRVUGI4TmVmUmx3WnAtQUhTenp3ZG9ZTS1RYUd3V24wQmI1b0F6OEhuY0JVd1dkYkVTZzlqUk8xSm5JTVEzcmVBVW9HeXU5WlZZVFBQcHRGTlhuT2J5VTlFck5LaXF1TWNGeXNUNFM1VXZJM0luc1hVV21fWktoajVYTG9kcjZzRWxKSjZYSUJIOFA4SlNNRWliQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chaos po s\u0142owach Kubackiego. To pokazuje, jak traktuje Thurnbichlera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPSm1sa3FNOUVxRkg4QXA1MmpRUGVHS1llQkRMN2g2RXNXRWRsV1haV2llZkwwRDdKZlQ5dm5Idm1pU2Rhd0F3VHhBZGpQRkdhSVJ5T3lmYl8zRGZBTVVxd2MtYVVOMzdqZTFYcFJXNFZWRGRHNWVJbmpSTG8tRnBrUnNuT2NkdTZha1Z4Qlk4THh3OTBqLUVDM1JFMk5mNUFCaUMyVTgwVTJLUXhyVE1KX1lMRFNnZEdmaG43eUF4OUxnZmFlcVVVYWtBRU1EWjFjNElSQmx3ODlVZHpEa000?oc=5\" target=\"_blank\">Dawid Kubacki si\u0119 nie zgadza. Oto ca\u0142a prawda o komunikacie w jego sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 1812023,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZTRiRzdpQU5nYXBERlk5U0h1NlhfRDlPc3VrSDRVUGI4TmVmUmx3WnAtQUhTenp3ZG9ZTS1RYUd3V24wQmI1b0F6OEhuY0JVd1dkYkVTZzlqUk8xSm5JTVEzcmVBVW9HeXU5WlZZVFBQcHRGTlhuT2J5VTlFck5LaXF1TWNGeXNUNFM1VXZJM0luc1hVV21fWktoajVYTG9kcjZzRWxKSjZYSUJIOFA4SlNNRWliQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos po s\u0142owach Kubackiego. To pokazuje, jak traktuje Thurnbichlera - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZTRiRzdpQU5nYXBERlk5U0h1NlhfRDlPc3VrSDRVUGI4TmVmUmx3WnAtQUhTenp3ZG9ZTS1RYUd3V24wQmI1b0F6OEhuY0JVd1dkYkVTZzlqUk8xSm5JTVEzcmVBVW9HeXU5WlZZVFBQcHRGTlhuT2J5VTlFck5LaXF1TWNGeXNUNFM1VXZJM0luc1hVV21fWktoajVYTG9kcjZzRWxKSjZYSUJIOFA4SlNNRWliQdIBtAFBVV95cUxNa2ROYS1MX05VTHAxUkZGS1FTRUhNZ0tweFRZRlhlMGxQVEQtTUpyRzdGTlNYSEhKWGlXMnNIU290SElINkJRODZfUVFrdjJTMHE0MmxncDhYQkIyQTJKR3Z3WExoNngtbV9vUm1ONEZPRnVtQmFZYnJic0NlU2gyMVhqX1ZjMllhRzI1ckhBT1hIN0VnTmx1QmJTX0xpT1pRcDFwYkNVaWJGMWI1dWFzdm1mVkg?oc=5\" target=\"_blank\">Chaos po s\u0142owach Kubackiego. To pokazuje, jak traktuje Thurnbichlera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPSm1sa3FNOUVxRkg4QXA1MmpRUGVHS1llQkRMN2g2RXNXRWRsV1haV2llZkwwRDdKZlQ5dm5Idm1pU2Rhd0F3VHhBZGpQRkdhSVJ5T3lmYl8zRGZBTVVxd2MtYVVOMzdqZTFYcFJXNFZWRGRHNWVJbmpSTG8tRnBrUnNuT2NkdTZha1Z4Qlk4THh3OTBqLUVDM1JFMk5mNUFCaUMyVTgwVTJLUXhyVE1KX1lMRFNnZE",
        "id": 1811382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZTRiRzdpQU5nYXBERlk5U0h1NlhfRDlPc3VrSDRVUGI4TmVmUmx3WnAtQUhTenp3ZG9ZTS1RYUd3V24wQmI1b0F6OEhuY0JVd1dkYkVTZzlqUk8xSm5JTVEzcmVBVW9HeXU5WlZZVFBQcHRGTlhuT2J5VTlFck5LaXF1TWNGeXNUNFM1VXZJM0luc1hVV21fWktoajVYTG9kcjZzRWxKSjZYSUJIOFA4SlNNRWliQdIBtAFBVV95cUxNa2ROYS1MX05VTHAxUkZGS1FTRUhNZ0tweFRZRlhlMGxQVEQtTUpyRzdGTlNYSEhKWGlXMnNIU290SElINkJRODZfUVFrdjJTMHE0MmxncDhYQkIyQTJKR3Z3WExoNngtbV9vUm1ONEZPRnVtQmFZYnJic0NlU2gyMVhqX1ZjMllhRzI1ckhBT1hIN0VnTmx1QmJTX0xpT1pRcDFwYkNVaWJGMWI1dWFzdm1mVkg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos po s\u0142owach Kubackiego. To pokazuje, jak traktuje Thurnbichlera - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:58:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdm9KMHRBcUJERVkwVE1NMUVjbWlZRVQ5cXluOWUtT3hHS3pHVVgxOGZ2Wm5nSmRUdXozN3UzTVl6Yk1YU2R6Ull4blQ3c0xZdGs4S0xfQ3p4UFduR2dRVW1lNWVrakxWWXkwT0JUalRyZnVnWVVRaVVSeDlPS2xlYUVTQVZpZTNzUHNMSUtXS3lmMl9McGRJR3pkVTdDV0pfNVlGLThwZzZqM1I3eDY5MWJLNnJ4bEFtZEE?oc=5\" target=\"_blank\">Podsumowali wyniki Rosjan na froncie. Wyra\u017ana tendencja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPa1ZXRFJKemkwVWtCaTdjd0diOUM0THA4dTl1aXFoRXF2ZWNKbDhTcUZLNEFxNXhHSGtoM1NUbWtpRFlYNlppRHppSGt2Y1oybVotaXFJcmNQMlpPY2xxeENwTUotYkZheUh2S2QxbzYxVWpUdi1jWWFRWmtLNDY3elhfQlFvRlozekFhbHJNM29IbjFBSk1FWTFnZUFXVF95b1paa1FyeUVXVUdUWE1XVGc3OWdmb1IxQzlxSGtR?oc=5\" target=\"_blank\">Krytyczna sytuacja na froncie. \"Ukraina bez nadziei zmian\u0119 w 2025 roku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbzZCV",
        "id": 1812017,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdm9KMHRBcUJERVkwVE1NMUVjbWlZRVQ5cXluOWUtT3hHS3pHVVgxOGZ2Wm5nSmRUdXozN3UzTVl6Yk1YU2R6Ull4blQ3c0xZdGs4S0xfQ3p4UFduR2dRVW1lNWVrakxWWXkwT0JUalRyZnVnWVVRaVVSeDlPS2xlYUVTQVZpZTNzUHNMSUtXS3lmMl9McGRJR3pkVTdDV0pfNVlGLThwZzZqM1I3eDY5MWJLNnJ4bEFtZEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowali wyniki Rosjan na froncie. Wyra\u017ana tendencja - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:58:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPQVR0N19TOGd4QWtXUmNEcTNTWDJydlBUcEtCLUJRTi1Dbzc2UzlMb2c3UFJOaFlybFB5aVQtREdpR2M4UGpwbGNZbk5XRm1LWXUzaFBDZ25YV1dfdEhJOTFPbjZCQlYxLXJtOEdmcmdBazZka2R0M0JaeGRPYWRDdUxrRkhFYmpTVFE?oc=5\" target=\"_blank\">Atak no\u017cownika w Berlinie. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pKbXBxQURSRm5GQ3pHcmZ2V2FDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1811368,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPQVR0N19TOGd4QWtXUmNEcTNTWDJydlBUcEtCLUJRTi1Dbzc2UzlMb2c3UFJOaFlybFB5aVQtREdpR2M4UGpwbGNZbk5XRm1LWXUzaFBDZ25YV1dfdEhJOTFPbjZCQlYxLXJtOEdmcmdBazZka2R0M0JaeGRPYWRDdUxrRkhFYmpTVFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Berlinie. S\u0105 ranni - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNU0ZqZDBLNVpxbG4wdkR5YnJaRkNjOTJxYVdBSnJyQWFMaUhDZmpPOHoyYjlPZkhlX1hRVXFodlJkbXF4dG5wc293dXBhb2xqY2hDdVJTMFdiQ2pBTDRzcEZiYkg3TkNGQktIckl6Sy1FdHc3VjQ4RmM3R3NtckRQX3pERVVpWXR0cW1fRDJzQUFoYXNTajlJWXRVOTF6clE?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwestrowa Moc Przeboj\u00f3w 2024. Start o godz. 20</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOQi1ZTDc2ckd0U2ROb3AwVGI2UFRwSTg3ZHcwNGV1QzVGN1JFZWlraFpKSUEyMzFRcVM5bDM1MlBNRExiR0gycGhmbUw3NjM0dGV0ekxhVV96UnZxZGxmbTZ6eHZrSDVOWG9MUTczS0VyUkxXVExaOE5pdkxQWlhrUzNpNFZCYW5SMk9TT25yOWI0MDJDZVdWNVFaWi1FVnN4MTZmd1VYbkMtc25HSGNRNWpLYw?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal podczas pr\u00f3b przed sylwestrem. \"Tego nawet w Opolu nie by\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPOEhDSGtNWGI2a1lDSjBHWXlTTnp6bUtTdTVqZEd5aEluejc3VTdVTzE3RFVyWmdhaGNMSGxibG9",
        "id": 1811731,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNU0ZqZDBLNVpxbG4wdkR5YnJaRkNjOTJxYVdBSnJyQWFMaUhDZmpPOHoyYjlPZkhlX1hRVXFodlJkbXF4dG5wc293dXBhb2xqY2hDdVJTMFdiQ2pBTDRzcEZiYkg3TkNGQktIckl6Sy1FdHc3VjQ4RmM3R3NtckRQX3pERVVpWXR0cW1fRDJzQUFoYXNTajlJWXRVOTF6clE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwestrowa Moc Przeboj\u00f3w 2024. Start o godz. 20 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNlVDY3hvYk4wVmZpX29oazVEV0o2Y1g3elQ4bUptaVVRV2tLZUJ6bHhjY0xNMjhDNFI3bE83bmEtYVZUMVdmc1RESjk4M0tHbmdfa3ZYTUlXMFhSSEppeTBMS0ZnS1Y1RVgzcUpxZHhxTklsS1QtYlExWDZ5WGVQREhrdUljbERadEYyTWRKRUp6MkotR19nLUJ6bm9mNEhrb2c?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester TV Republika. Sprawdzili\u015bmy ceny na straganach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPT1hHbDZoTjVvNGRVNFFCVEFMS1RJdEI1MHhGUjVLX0hsTE5ZTkJyU05fMkFKanFnTnpfekNXc2ZUVFVJdEcwbElZd3JaRDZXTW5hS2k4bzYwby1La2prRXVwTkJaMklQaF9GVlZkQXlwSTNsUTBaaG12TmZ1T1RPLU1qNXZ3OTV4YkhNUHFEZzA1WFFLd08wQzBaaXZWUXlSTnIwTC1rczFfcmFEd0lUcnFB?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawnili kwoty. Wiadomo, ile zarobi\u0105 gwiazdy na sylwestrze TV Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNMkZBRzF4blBYQ1Njek03VTNkTVZHTVNuenctTUVIamlIdXZWem04WkRYSXFWd2gzZW9o",
        "id": 1811378,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNlVDY3hvYk4wVmZpX29oazVEV0o2Y1g3elQ4bUptaVVRV2tLZUJ6bHhjY0xNMjhDNFI3bE83bmEtYVZUMVdmc1RESjk4M0tHbmdfa3ZYTUlXMFhSSEppeTBMS0ZnS1Y1RVgzcUpxZHhxTklsS1QtYlExWDZ5WGVQREhrdUljbERadEYyTWRKRUp6MkotR19nLUJ6bm9mNEhrb2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester TV Republika. Sprawdzili\u015bmy ceny na straganach - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:43:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOG5CbDJzQU93aUk4ZjVock9NdGlfRUQyZ0YzY0pHOEJ1UTlWWWhXQ2NuNEdOQW5pZHVrX1pRWkZjNU1nMW1DQllOWVVpVnYteHVneFNlTGtxNUxHcDU4S0Fpa1BqekRSRjQ2bG01UG9rWG1OVklQQkVuUHprNDRPRkRNMFVMWW9nVHlvOWRUcFBkZ2dNVUhUNnhUT2llQTdGc2ZJV2dCbFA3QkpVQ2ZOS09qUmJ1VFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142y komunikat Wis\u0142y Krak\u00f3w. Wiadomo, co dalej z trenerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOQm0tR0RLOHZmU3JaX210UGJGUEFnRVNSRmZoYUh2Sm5BZVpqTm5jbV9veWxoejNrejJXVHlOUGZES3JBREF6TDB3TkFnSU54Q0xfcE5Jem1xUGJBenJlYzZnblhUd1lybUhVQlRVa3FnRVNlRTRwcWJuekNWcGE2NGlR?oc=5\" target=\"_blank\">Mariusz Jop przed\u0142u\u017cy\u0142 kontrakt z Wis\u0142\u0105 Krak\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wislakrakow.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPeUpnQkN3ZU4yWjNyUVBZSWxvN2dDZ25rU240ZUdNQmI2ZXpWWWl0VFZ5ZktxYWhkQkItck1wNjVvaFdyd3NUNzBsLVZFZWIyMWtZNjNScU1rY",
        "id": 1812022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOG5CbDJzQU93aUk4ZjVock9NdGlfRUQyZ0YzY0pHOEJ1UTlWWWhXQ2NuNEdOQW5pZHVrX1pRWkZjNU1nMW1DQllOWVVpVnYteHVneFNlTGtxNUxHcDU4S0Fpa1BqekRSRjQ2bG01UG9rWG1OVklQQkVuUHprNDRPRkRNMFVMWW9nVHlvOWRUcFBkZ2dNVUhUNnhUT2llQTdGc2ZJV2dCbFA3QkpVQ2ZOS09qUmJ1VFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142y komunikat Wis\u0142y Krak\u00f3w. Wiadomo, co dalej z trenerem - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:37:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQVVRM21YSFFiNFFEM1dMeWdua0VzLUpsajBxZ1plT2ZfV0Z2bUltdm5CTGdYREJCbGZsNEpPRllnR2xfeFJmR1pUUFRIVEJmN0M1WkV3ZHRNeGZIdUY4UkNEcXI5R2s2TGh3V2lQZnBYNEdfNTFjNVdDWVhOcjdiaDdiUUxVeERyNHZ0YUVQTmZhQ3YtUHVmZlFsOU1jdTYyV2VRMmRzVEpPbExWQmJoUkxnV3Q0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Daniel Martyniuk nagra\u0142 wulgarny apel. Tak zwraca si\u0119 do artysty, kt\u00f3ry wyst\u0105pi z Zenkiem na sylwestrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPbTBvcHZqTzd6ZUhHZDZOaHVVTGJRUDNWTWktUU1sdHRJeGRoejREaXBvdTRxQTRmeDkwV0R1X0hNN1AyV0NEVjVJMmpFQ2dfYTJuWEVMUEV1dmpVUlIweXJCcTZpSTk2QlV4aDZxOXFGd29rN2tMcUNKdXFoNkIwaXJtSFNTUHprN1JBVFBhTGpSS2phLUVuQUFVaWFfZ0xOQl85WWNHUWhyWkR0bU1iemxOc1JpNDhMVVlxV0duNGZBbzdBbzhleFlNMnlvWGVTMlI5RVJn?oc=5\" target=\"_blank\">Niewyra\u017any Daniel Martyniuk wyzywa tiktokera i chce si\u0119 z nim BI\u0106: \"S\u0142uchaj frajerze, jest taki uk\u0142ad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek",
        "id": 1811733,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQVVRM21YSFFiNFFEM1dMeWdua0VzLUpsajBxZ1plT2ZfV0Z2bUltdm5CTGdYREJCbGZsNEpPRllnR2xfeFJmR1pUUFRIVEJmN0M1WkV3ZHRNeGZIdUY4UkNEcXI5R2s2TGh3V2lQZnBYNEdfNTFjNVdDWVhOcjdiaDdiUUxVeERyNHZ0YUVQTmZhQ3YtUHVmZlFsOU1jdTYyV2VRMmRzVEpPbExWQmJoUkxnV3Q0dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Martyniuk nagra\u0142 wulgarny apel. Tak zwraca si\u0119 do artysty, kt\u00f3ry wyst\u0105pi z Zenkiem na sylwestrze - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVEpoRmxFTk83UmlmblJBS2hhNjhaUHI1dnAwV0lqODRfVDFhUU9HTmpTSDFGVXRVQmFlM0xONFdGRGoxaVkzbjdQMXZldjRrQW1DMFBjWEprMzlpVE9ibFF5c1pDc2ltaVZ3RnV1SlpMQkkzcU9mbGRKY1pEaGpiTFUxM3EzUkpzR0Q3NENXa1p0Mm9PcnBTWDVpNWtPemtTYVdnd3BFRk9aQy01R0E?oc=5\" target=\"_blank\">Stolica nie \u015bwi\u0119tuje Nowego Roku. Ponad tona konfetti spadnie gdzie indziej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQNExvcmxMUHl1WmgxSGpkT3ZRNVpPTnUtMXZqcmdha25CSDdnN2wtaXVQMWZtdTU2QjdaeUUwR0JjX05ER1g5UldnOUpXV0JlUlpsTHhlZHVoTzlEZVpSYlEwcTUyMmQ2c28xLTk2TVJUdEFrbHdUWUhNS0RMQTdEcnVCbmdDckxZQ1l0WnBQRThtQlBqYjN5MjZIMnE4MkwwemoyYkpDaHRGSDVyNUJKb2xqcFlrNmNORmVFMmNDWnNZdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy Jork hucznie przywita 2025 rok. Przygotowano 1200 kg konfetti</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQQk5MOWN4Y1pL",
        "id": 1812234,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVEpoRmxFTk83UmlmblJBS2hhNjhaUHI1dnAwV0lqODRfVDFhUU9HTmpTSDFGVXRVQmFlM0xONFdGRGoxaVkzbjdQMXZldjRrQW1DMFBjWEprMzlpVE9ibFF5c1pDc2ltaVZ3RnV1SlpMQkkzcU9mbGRKY1pEaGpiTFUxM3EzUkpzR0Q3NENXa1p0Mm9PcnBTWDVpNWtPemtTYVdnd3BFRk9aQy01R0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stolica nie \u015bwi\u0119tuje Nowego Roku. Ponad tona konfetti spadnie gdzie indziej - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:26:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNWl81X3Z5VnhFMThhX1dTTk1tTkpGRWo5QlJSQ3c2VG9BMkZ0cXQ3WVlMQWtfS0F4Q1FMWkNMcUl4Z3FhekZWQklFaGU4NVVqcG9tSHYzOVRjNGxaMjhmZTJ2QUllQXZzV0pWb2hOcnBWZURndHF0RmhTTVNzQUc1SFBZN2YwS0p3YTcxU29LUUx1WVhqUTgzdmpMdzlySncwcHA3T010dEx4MFJ1NjJZWkJ3RExxaDQ2Z1pvVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a Krak\u00f3w z kluczow\u0105 decyzj\u0105 w sprawie przysz\u0142o\u015bci Mariusza Jopa [OFICJALNIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOG5CbDJzQU93aUk4ZjVock9NdGlfRUQyZ0YzY0pHOEJ1UTlWWWhXQ2NuNEdOQW5pZHVrX1pRWkZjNU1nMW1DQllOWVVpVnYteHVneFNlTGtxNUxHcDU4S0Fpa1BqekRSRjQ2bG01UG9rWG1OVklQQkVuUHprNDRPRkRNMFVMWW9nVHlvOWRUcFBkZ2dNVUhUNnhUT2llQTdGc2ZJV2dCbFA3QkpVQ2ZOS09qUmJ1VFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142y komunikat Wis\u0142y Krak\u00f3w. Wiadomo, co dalej z trenerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUx",
        "id": 1812520,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNWl81X3Z5VnhFMThhX1dTTk1tTkpGRWo5QlJSQ3c2VG9BMkZ0cXQ3WVlMQWtfS0F4Q1FMWkNMcUl4Z3FhekZWQklFaGU4NVVqcG9tSHYzOVRjNGxaMjhmZTJ2QUllQXZzV0pWb2hOcnBWZURndHF0RmhTTVNzQUc1SFBZN2YwS0p3YTcxU29LUUx1WVhqUTgzdmpMdzlySncwcHA3T010dEx4MFJ1NjJZWkJ3RExxaDQ2Z1pvVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wis\u0142a Krak\u00f3w z kluczow\u0105 decyzj\u0105 w sprawie przysz\u0142o\u015bci Mariusza Jopa [OFICJALNIE] - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE93LVVtY2NPd0x1eGJ6V0VlZm4wb2VFbzF5bFVfWjhTXzhsODhlaDFjZ1ZmTnk4UEdmNm1YcTNzRlA2TWJtRzlEeUxHMDl0Y1NxNWdKMUtvcmR6dGFNcDA1eURxWjVmY182bXV2MzBRcw?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: Wiemy, kto poprowadzi Wis\u0142\u0119 Krak\u00f3w w nowym roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOG5CbDJzQU93aUk4ZjVock9NdGlfRUQyZ0YzY0pHOEJ1UTlWWWhXQ2NuNEdOQW5pZHVrX1pRWkZjNU1nMW1DQllOWVVpVnYteHVneFNlTGtxNUxHcDU4S0Fpa1BqekRSRjQ2bG01UG9rWG1OVklQQkVuUHprNDRPRkRNMFVMWW9nVHlvOWRUcFBkZ2dNVUhUNnhUT2llQTdGc2ZJV2dCbFA3QkpVQ2ZOS09qUmJ1VFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142y komunikat Wis\u0142y Krak\u00f3w. Wiadomo, co dalej z trenerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPeUpnQkN3ZU4yWjNyUVBZSWxvN2dDZ25rU240ZUdNQmI2ZXpWWWl0VFZ5ZktxYWhkQkItck1wNjVvaFdyd3NUNzBsLVZFZWIyMWtZNjNScU1rYVlvVDZmd0dzOW5EOHhSSlA1",
        "id": 1811381,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE93LVVtY2NPd0x1eGJ6V0VlZm4wb2VFbzF5bFVfWjhTXzhsODhlaDFjZ1ZmTnk4UEdmNm1YcTNzRlA2TWJtRzlEeUxHMDl0Y1NxNWdKMUtvcmR6dGFNcDA1eURxWjVmY182bXV2MzBRcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie: Wiemy, kto poprowadzi Wis\u0142\u0119 Krak\u00f3w w nowym roku - Wesz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:10:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUWZ5Y2RDa2xoLWs2YWU1aDB5WHFpYVhIbUdSc3UxUF9BME9XMG9FLWVwakVvSkluZVJsc2ZlUmN5dU1vVFdlXzFzeW5xQlBNSkdDNzBmTVlLTVQ5QXhmWDBIWVdVcGkyVDdlYUF3RDJRWm1QdHpscjhCcWpBN29FTndzT1lYZ25aZEE5T0tSZVVhT0YyT2NTWDJzWHJsNzdBRHVDVEFiZk02ejBQeXNXX0V6WG9xTWx0OERaRA?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a Krak\u00f3w zdecydowa\u0142a ws. przysz\u0142o\u015bci trenera. Jest oficjalny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOG5CbDJzQU93aUk4ZjVock9NdGlfRUQyZ0YzY0pHOEJ1UTlWWWhXQ2NuNEdOQW5pZHVrX1pRWkZjNU1nMW1DQllOWVVpVnYteHVneFNlTGtxNUxHcDU4S0Fpa1BqekRSRjQ2bG01UG9rWG1OVklQQkVuUHprNDRPRkRNMFVMWW9nVHlvOWRUcFBkZ2dNVUhUNnhUT2llQTdGc2ZJV2dCbFA3QkpVQ2ZOS09qUmJ1VFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142y komunikat Wis\u0142y Krak\u00f3w. Wiadomo, co dalej z trenerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOQm0tR0RLO",
        "id": 1811039,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUWZ5Y2RDa2xoLWs2YWU1aDB5WHFpYVhIbUdSc3UxUF9BME9XMG9FLWVwakVvSkluZVJsc2ZlUmN5dU1vVFdlXzFzeW5xQlBNSkdDNzBmTVlLTVQ5QXhmWDBIWVdVcGkyVDdlYUF3RDJRWm1QdHpscjhCcWpBN29FTndzT1lYZ25aZEE5T0tSZVVhT0YyT2NTWDJzWHJsNzdBRHVDVEFiZk02ejBQeXNXX0V6WG9xTWx0OERaRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wis\u0142a Krak\u00f3w zdecydowa\u0142a ws. przysz\u0142o\u015bci trenera. Jest oficjalny komunikat - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:01:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc1RIWUdZRWxLSmhGV0lIQU00SFB0RW8wZGxhZWVpcEwxelZtUjdIY0o5SWE5ZkFkNGRZZlJWODNkUllRYzNiLVgtS0Z4eVNWY2tWdjBOcWZtSXFBcHFvaHNsUzR6RWswdFo5ZFA5Z28waEJIamFNYkZPSWo5UE1SY1N1WU1CTU52Rk1YOFFCalNXbnZ5eHExT25hNFBySElpNUtLaFBPclFTc3pZdVVmYlJweWY?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwestrowy dramat zwierz\u0105t. Dyrektor zoo nie hamowa\u0142 si\u0119. \"Odpalcie sobie w mieszkaniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPSXNYVFE4dnl0cWlpTVpFaklXbmRCQ3p2c1pQZVp4MkVGeEJwZjhRRTUtMnRBUzNpS1ZPYWZ2bkF0ckhxenc5U1dHN3JtTWZQSXhVcGFSdkJ6ZHNHRkxvWTR5UUx4NXRveDRxUy1BQUN4Q2ZtMDJaZ2hucGNRWFIyeFFVaDRNNFJCNlBQcmc5ejZGb1pBVEk4Uzl4dnBXa0g3a1E?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3j pies boi si\u0119 fajerwerk\u00f3w? Behawiory\u015bci podpowiadaj\u0105, jak pom\u00f3c psu w sylwestra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Chillizet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPckZWTVpCeDdqT2VUT1B1bzNlW",
        "id": 1812514,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc1RIWUdZRWxLSmhGV0lIQU00SFB0RW8wZGxhZWVpcEwxelZtUjdIY0o5SWE5ZkFkNGRZZlJWODNkUllRYzNiLVgtS0Z4eVNWY2tWdjBOcWZtSXFBcHFvaHNsUzR6RWswdFo5ZFA5Z28waEJIamFNYkZPSWo5UE1SY1N1WU1CTU52Rk1YOFFCalNXbnZ5eHExT25hNFBySElpNUtLaFBPclFTc3pZdVVmYlJweWY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwestrowy dramat zwierz\u0105t. Dyrektor zoo nie hamowa\u0142 si\u0119. \"Odpalcie sobie w mieszkaniu\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:47:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNWThYVl9GWkhEbEt0UFdidmdkRmZtUjU5czVsZVRFdmNzSy02eGI0RWFNR3ZYZ0U5cW5QblcwLTBORmtGc2lYT3g4Y0VBYlJDVjBDMjhHczNfZkhnMjdhYl9WTHEwNkpveEpnZEhlVHlDUkt0SFNxbU5aYTlKOUJnVjkwQlRuc3haU3dHX3dNRi1Cb01vc0RYT0ZBRGtjWmhC?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec spekulacji ws. Orlenu. Wielki projekt zako\u0144czony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQU2RnTWR4WVpNa2lWWm53SW92M2VVdWppS19yQXdLU0dZYkxTZXZ2WU5RQ1Biend5S3dWMC1RY3BMS0RTY1dZbVlqandPLXRUYzQ2ZS1FWm1qZGh2Q3d2Q09ldHJ5SzYyUG41UmlaSl9XTmx0RTBuN2gtclJuT3NtaERRd1JMenZBYjQ2OHV5R2FuTFVReTVpLWV6T1VaU0NJRGlON051M1drTHdLTWt2WHhNdUJnS210UXBLREZGZTF4VUI1MWoxUEpReDRQNmt2?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen podj\u0105\u0142 decyzj\u0119! Fatalna wiadomo\u015b\u0107 dla Rados\u0142awa Piesiewicza i PKOI-u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNelpBZG1YWVprVk",
        "id": 1811040,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNWThYVl9GWkhEbEt0UFdidmdkRmZtUjU5czVsZVRFdmNzSy02eGI0RWFNR3ZYZ0U5cW5QblcwLTBORmtGc2lYT3g4Y0VBYlJDVjBDMjhHczNfZkhnMjdhYl9WTHEwNkpveEpnZEhlVHlDUkt0SFNxbU5aYTlKOUJnVjkwQlRuc3haU3dHX3dNRi1Cb01vc0RYT0ZBRGtjWmhC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec spekulacji ws. Orlenu. Wielki projekt zako\u0144czony - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:31:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPaklRdDZmYnpkX3BISlE4ckh2elVQUEV4UXd1QmR3dXlhLWlfUGpsdWtrWnV6V3hEV00xSVh1VlQ1a2lIbmpNS2ozMkJRVXJJbEJvYk9Zc0JQaEc2WTZVUmtDQjRhLS1wTWVtU3RDdUxNazdtYWtPbWxkQ2RqYlpyY1dibmk4dFhkQ09IbWRwZVNCUEF0aHRYLUdobElUbzZ5Q09wWDlaVGREdnNsZkhpZXZTZ3hEQ0p0aGNMOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142e problemy w Ga-Pa, to mog\u0142o sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragedi\u0105. Skoczkowie uwi\u0119zieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSUVXd3U2Tl81Q3hkNV9ucEZxRmRmM1BpRUVwS0JBMDFWV0NZMkczWTl4aHNhZGpLOEpCMDNOS2NHMXBWQXlDWDFnNlo0T2hfdGVYSDRxLVNWT3pSUktLSEwtdVN6VTlxeVRxU0lBeDFicGVBN3UxN3dqU1BoT2REaVpERXVZdTQ1Z3BmWFJnSmdKM3pXUTNlcS03TER1VlNzb0tRaHQwejdDZmFTM0FBUW9uYnRYZ2RqVGVvbnBwNWhsVkRHcUttTVBqM1FCNDU0Y2Y0ZExn?oc=5\" target=\"_blank\">Na taki gest Piotra \u017by\u0142y d\u0142ugo czekali\u015bmy! Bezb\u0142\u0119dni Polacy w Ga-Pa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1812237,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPaklRdDZmYnpkX3BISlE4ckh2elVQUEV4UXd1QmR3dXlhLWlfUGpsdWtrWnV6V3hEV00xSVh1VlQ1a2lIbmpNS2ozMkJRVXJJbEJvYk9Zc0JQaEc2WTZVUmtDQjRhLS1wTWVtU3RDdUxNazdtYWtPbWxkQ2RqYlpyY1dibmk4dFhkQ09IbWRwZVNCUEF0aHRYLUdobElUbzZ5Q09wWDlaVGREdnNsZkhpZXZTZ3hEQ0p0aGNMOQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142e problemy w Ga-Pa, to mog\u0142o sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragedi\u0105. Skoczkowie uwi\u0119zieni - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:23:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPODY4dHdOQWRVWE9ubTc4S1p1cUhwc08xaFZrcFFyekpfOXd4a1JCTDloX3A1NERxSkNjXzlXVG5lV0FNcUY4cHVLcngxLWR0aWpTRW4xaWY4d19FdHo0d2lZa2lrZHo0NmhfM3JMUm82NFdod252V2JxSGRaM2VuRC13SnhTYWUzTU1ZRXFBUFFnOC1sOHFkWUdhSHp6MmpjdmoweGVtRl9VTFBici0xZk5JTllMZ2FnajdYWG01VXBxVG44T0JFZVl3?oc=5\" target=\"_blank\">Do Sejmu trafi\u0142a \"ustawa Romanowskiego\". Mo\u017ce uderzy\u0107 w finanse pos\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPRjhHRUhrRGdOTEpjcktla2FTMkJYNklSRG1IbGhsU1VnY0lhYV9ZZU5rb29Nc0pjR3dvWm9kb21VVU1xSU1GRmNyMHRmbUZfSXJjZHF1Q0FqeC0ySGxuZjNfZkwzYnhRWV8yOUFNcFF1YUVia1c2NkNETEJWQ2hKbGhUYWxLS05TR3dpaFFCRl9lTEZ3YlFfdjdha0dwS2FOcllFcC04WkhHc244eHJqVzlCRlNuQl9VZzljREI3SQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niech mu Orban p\u0142aci\". Jest projekt pozbawiaj\u0105cy Romanowskiego pensji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFB",
        "id": 1811369,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPODY4dHdOQWRVWE9ubTc4S1p1cUhwc08xaFZrcFFyekpfOXd4a1JCTDloX3A1NERxSkNjXzlXVG5lV0FNcUY4cHVLcngxLWR0aWpTRW4xaWY4d19FdHo0d2lZa2lrZHo0NmhfM3JMUm82NFdod252V2JxSGRaM2VuRC13SnhTYWUzTU1ZRXFBUFFnOC1sOHFkWUdhSHp6MmpjdmoweGVtRl9VTFBici0xZk5JTllMZ2FnajdYWG01VXBxVG44T0JFZVl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Sejmu trafi\u0142a \"ustawa Romanowskiego\". Mo\u017ce uderzy\u0107 w finanse pos\u0142\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:22:37+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPRjhHRUhrRGdOTEpjcktla2FTMkJYNklSRG1IbGhsU1VnY0lhYV9ZZU5rb29Nc0pjR3dvWm9kb21VVU1xSU1GRmNyMHRmbUZfSXJjZHF1Q0FqeC0ySGxuZjNfZkwzYnhRWV8yOUFNcFF1YUVia1c2NkNETEJWQ2hKbGhUYWxLS05TR3dpaFFCRl9lTEZ3YlFfdjdha0dwS2FOcllFcC04WkhHc244eHJqVzlCRlNuQl9VZzljREI3SQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zbieg Romanowski zostanie pozbawiony pieni\u0119dzy z Sejmu\". Jest projekt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1810644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPRjhHRUhrRGdOTEpjcktla2FTMkJYNklSRG1IbGhsU1VnY0lhYV9ZZU5rb29Nc0pjR3dvWm9kb21VVU1xSU1GRmNyMHRmbUZfSXJjZHF1Q0FqeC0ySGxuZjNfZkwzYnhRWV8yOUFNcFF1YUVia1c2NkNETEJWQ2hKbGhUYWxLS05TR3dpaFFCRl9lTEZ3YlFfdjdha0dwS2FOcllFcC04WkhHc244eHJqVzlCRlNuQl9VZzljREI3SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zbieg Romanowski zostanie pozbawiony pieni\u0119dzy z Sejmu\". Jest projekt - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:20:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaDd1T0Y0VnZUUjRfTXVDak84VU1kbElXQ1pnN0xKb3ZmVkZ6czdsYXdkZmxReVhXZzh3cVlWZWRUc1VLYk9Hdk5DSlBoQUxwSjQtaUxLZjl6ek1aOG9pRDBDTW9IMFpQYi04NFE3S3p5M3FCeE51ZGJubDN4NVpBVWp6MU1xLUlCSi11VGlmamhuZk9oa0p3cDNKX3BhcTdJdGpqdg?oc=5\" target=\"_blank\">Galaxy S25 Ultra: aparaty ju\u017c bez tajemnic. Nie wszyscy si\u0119 uciesz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2owb2ZYOERCRXNZcW1iYnZPYjNpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1812744,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaDd1T0Y0VnZUUjRfTXVDak84VU1kbElXQ1pnN0xKb3ZmVkZ6czdsYXdkZmxReVhXZzh3cVlWZWRUc1VLYk9Hdk5DSlBoQUxwSjQtaUxLZjl6ek1aOG9pRDBDTW9IMFpQYi04NFE3S3p5M3FCeE51ZGJubDN4NVpBVWp6MU1xLUlCSi11VGlmamhuZk9oa0p3cDNKX3BhcTdJdGpqdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galaxy S25 Ultra: aparaty ju\u017c bez tajemnic. Nie wszyscy si\u0119 uciesz\u0105 - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:18:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTF9HUDhiN0FUY3pjTFhwMFlzY3IwZnAzVW5YWWJKd1dGT1Y3WmMtenJtTWVWR19OdUZqaVIwV2JMSWJ2Yk1aeDQ2blRuemhEclFzTlpSb3hPNUFhblV6NTU3RlRrYzR5dXo3Wkhaa0JndlAyc2ZlMm5naElTVUdIOW9zc192eGx2bDZKenlldF9rcTdFazJBNTE2YnlKTmZPN0txYmlLYlVMWEh5VUN4ZmdIZVl6M1dlZFdZNw?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u0144 przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na trasie do Morskiego Oka. Prokuratura umorzy\u0142a spraw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOVUlKMUlzR2NFc0JrLXRYckxpRnNPMGIwRkxscmM5alBZMXAwZWo1UzRaTVNDU2k1WXVwMjZKNVVUemZKTWZ3N280SklqUFJod0VBLTdNZFNfOThDdzBFNmdyM1o3RFVjN0RXenVqeWNXVVZkYy1TbkYtMTI0ejVvcXFzZElyYW03SWxJTGprR3BoU1hEckJfQ2pCTmZBaTVlN0Zwd0NWY3ZJU0ZhUmdRanpsRHVyUk1E?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent na trasie do Morskiego Oka. Prokuratura wyda\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQU2pUWmVRRlhTX3hQLUp4",
        "id": 1812231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTF9HUDhiN0FUY3pjTFhwMFlzY3IwZnAzVW5YWWJKd1dGT1Y3WmMtenJtTWVWR19OdUZqaVIwV2JMSWJ2Yk1aeDQ2blRuemhEclFzTlpSb3hPNUFhblV6NTU3RlRrYzR5dXo3Wkhaa0JndlAyc2ZlMm5naElTVUdIOW9zc192eGx2bDZKenlldF9rcTdFazJBNTE2YnlKTmZPN0txYmlLYlVMWEh5VUN4ZmdIZVl6M1dlZFdZNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0144 przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na trasie do Morskiego Oka. Prokuratura umorzy\u0142a spraw\u0119 - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:14:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQckFSMXdHNGF1RWd6b2RQdzJ2RmZ1bXBzTGt6cktkeXRqVTZXMTB1cE9uRlRiMVB0WmlpdFZDU0k2eVVEZTM2QnZsbXVDSGllQ1FqMFBxQVZEWnJYaFIzOC13ak8wUVNXSTlmaV9malhCZ2dVMWI1M1VtbkVKYmYwdHlOVXBDM29aTEtneXI2TnUzZFV1VE5hV2RmMloyTG1rVFpxbVEyb3ExVVc4R2FOMEJPVjRIVlh6VXF4LVJJVG9GbVRLVzFPTENGOHhWTUU?oc=5\" target=\"_blank\">Doda po raz kolejny zagra na Sylwestrze Polsatu. Rok temu mia\u0142a specjalne towarzystwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOQi1ZTDc2ckd0U2ROb3AwVGI2UFRwSTg3ZHcwNGV1QzVGN1JFZWlraFpKSUEyMzFRcVM5bDM1MlBNRExiR0gycGhmbUw3NjM0dGV0ekxhVV96UnZxZGxmbTZ6eHZrSDVOWG9MUTczS0VyUkxXVExaOE5pdkxQWlhrUzNpNFZCYW5SMk9TT25yOWI0MDJDZVdWNVFaWi1FVnN4MTZmd1VYbkMtc25HSGNRNWpLYw?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal podczas pr\u00f3b przed sylwestrem. \"Tego nawet w Opolu nie by\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1811037,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQckFSMXdHNGF1RWd6b2RQdzJ2RmZ1bXBzTGt6cktkeXRqVTZXMTB1cE9uRlRiMVB0WmlpdFZDU0k2eVVEZTM2QnZsbXVDSGllQ1FqMFBxQVZEWnJYaFIzOC13ak8wUVNXSTlmaV9malhCZ2dVMWI1M1VtbkVKYmYwdHlOVXBDM29aTEtneXI2TnUzZFV1VE5hV2RmMloyTG1rVFpxbVEyb3ExVVc4R2FOMEJPVjRIVlh6VXF4LVJJVG9GbVRLVzFPTENGOHhWTUU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doda po raz kolejny zagra na Sylwestrze Polsatu. Rok temu mia\u0142a specjalne towarzystwo - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQkFNSXB3dE8xSE5xQWdaSnBtbWVjbkppQUtSTXdQU2hwekN3SnJIeVFWWnRlbHVfQUM2TU9tdE1Ed1VUTExSY0FTQkFCSjhRZ2NpX1J5cGoxWE5hNERqN2U5Mkpwenpha1dKbHYyNVRxM0YzQzJCT1RrRl94Q25oMmxaS0xkRFJQRFZ5LWhZU2ZaWTZIc09hNXJUUkJhSFZPa0V5dldXY1pzUjBP?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eJest o wiele gro\u017aniejszy od Dudy\u201d. Znajomy Nawrockiego zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeEJuMXJ6QTVydm4zdW5nN3BPdVF0bTBFMjFjWkVMekFuMGdUdlFWeFlaNG9TUEpWUHBLU1h2cGhkOTdrYkdsekg2dklHeGxVdkgwdXI5X2JwdkxzUzg2alJmWHNXeWE4VzRFWmVrazBVX0g4MDB6MGl0VXA4Yi1mQzh6dlVxZFZQNnNDRnFLeUFoRnVycDR2NTZfS3pQTFEzdzdTdGhHOXFVVE9CRkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zna Karola Nawrockiego z IPN. \"To jest cz\u0142owiek niezwykle niebezpieczny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNZk4yUUQtTURUaXFBeV92eDdUdy1DZzZMLTMtU2FaYnp",
        "id": 1812230,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQkFNSXB3dE8xSE5xQWdaSnBtbWVjbkppQUtSTXdQU2hwekN3SnJIeVFWWnRlbHVfQUM2TU9tdE1Ed1VUTExSY0FTQkFCSjhRZ2NpX1J5cGoxWE5hNERqN2U5Mkpwenpha1dKbHYyNVRxM0YzQzJCT1RrRl94Q25oMmxaS0xkRFJQRFZ5LWhZU2ZaWTZIc09hNXJUUkJhSFZPa0V5dldXY1pzUjBP?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eJest o wiele gro\u017aniejszy od Dudy\u201d. Znajomy Nawrockiego zabra\u0142 g\u0142os - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:58:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQb0FXVjd2RWVXd251eTlfa1BRdnltOW5pZ2lETW10enc0ckZmZGpFdFVzN1pOeWRhekZPOTMwX3pvSE5SbmYxZDVZTGh6WUJXcWlCaXJJSVZ2cjQ1eHJXajZzYTVVUm54RmwzTjE1cTh3WXlGbWg5ZUJ2T3IxSzhqejQ0RVRUQVhoRkM5eUxmSmRmYTVKdFVRUDRKbDhuNGFrMENLY2dPTnJoNVdqQUxOTEZUM2ZUd1Y0S3lCX1pWb0M?oc=5\" target=\"_blank\">Morski dron zestrzeli\u0142 \u015bmig\u0142owiec. Pierwszy raz w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOQjB5bXRQMzdtX1pXS2htc3JiY1dTQTdTYk1NTklkdlFiNjhjdmZjV2NYeWw0VFEzV19WMnM3MjF2bUVRdVdCbVpfWU9jaGF0V2swQlNKWmJxVEZYWENQTmtyY3JqVXVYZ1VTeC01b3I5emhwYlJCUC12N1ZEQXYwdDhld2RoZTVkQzBpeXhScVpKanBDeV9xLXFiWEhfN3BmeEhwWmhwYjd2UG16d3RIMVphOGdZR3o4MFlOaUlB?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny sukces ukrai\u0144skiego wywiadu na Morzu Czarnym. Pokazano nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95",
        "id": 1811032,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQb0FXVjd2RWVXd251eTlfa1BRdnltOW5pZ2lETW10enc0ckZmZGpFdFVzN1pOeWRhekZPOTMwX3pvSE5SbmYxZDVZTGh6WUJXcWlCaXJJSVZ2cjQ1eHJXajZzYTVVUm54RmwzTjE1cTh3WXlGbWg5ZUJ2T3IxSzhqejQ0RVRUQVhoRkM5eUxmSmRmYTVKdFVRUDRKbDhuNGFrMENLY2dPTnJoNVdqQUxOTEZUM2ZUd1Y0S3lCX1pWb0M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morski dron zestrzeli\u0142 \u015bmig\u0142owiec. Pierwszy raz w historii - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:56:38+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX0U5Q0k1STJmbHppTnJwanlndnRuUk1rZnlFVGRwdzQxZ2FVN1dSWGJJSEhKWkFBMTh4bFl5Y1NuMXk1RktheFBUWFJOR2NQQ0xaU0FIeTZHNVduZEstTTJKbTNnVzRLeFJrNU96WUVKdnZldEdnamtvNEcySHlveVF4c0N6WlliQjRwZWNJWW1nd2kyY2RIbVoxLUhubEZjZVIxYy1ROA?oc=5\" target=\"_blank\">W nadchodz\u0105cym roku znikn\u0105 pi\u0119kne pier\u015bcienie Saturna. Dlaczego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>",
        "id": 1811376,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX0U5Q0k1STJmbHppTnJwanlndnRuUk1rZnlFVGRwdzQxZ2FVN1dSWGJJSEhKWkFBMTh4bFl5Y1NuMXk1RktheFBUWFJOR2NQQ0xaU0FIeTZHNVduZEstTTJKbTNnVzRLeFJrNU96WUVKdnZldEdnamtvNEcySHlveVF4c0N6WlliQjRwZWNJWW1nd2kyY2RIbVoxLUhubEZjZVIxYy1ROA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W nadchodz\u0105cym roku znikn\u0105 pi\u0119kne pier\u015bcienie Saturna. Dlaczego? - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:55:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOamc4NmF2cnhienBxVkh1RkNnRDR2MldwNTFPOUZvYjZETkNheF9QczhldXZqbDNELVJWaGdiS2hENXFjcFpiRzRqa0YzaGRoU0FvMzh1YVBxSVJiQ1pKX2o3amluRVl1TmFSVjRaQzRkVC1Xak05dDBmQ3oxamFSWmowUjBsZFF1bFFQSmoya2UtUEEwRDlnYmdETXFvRmNCdmtrd05CMnpaQTF5U3lKZVR3?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a zmiana w ostatniej chwili. \"Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105\" w TVP o nowej porze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNLTlLOV9WSl8yT3hzbnZhRWZVUl83ZnloNWxKOFREc25mZThIY2JzY3ZPT0pCWDZmbTRPU1dvSklkZ3dNaE1aa1kzUm1GUzhrWXZZczR2ckR1dU52aHhKSVpPNnF6Y3Ixd1hQWlc1YTJpemh0UVBSYThISGEtMmZmTndFa3p5ck9DUFNzbUhZaEZGQUdKVVZyMXlnMVJ4LWlIdW9nSzBYZkR5R2c5NEFnWUdR?oc=5\" target=\"_blank\">TVP w ostatniej chwili zmieni\u0142a zdanie. Tak chce ogra\u0107 Polsat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNWTZVcjJjdVd1c08zOW9xRUc5NDQ4eXl1QWcxeEFDR",
        "id": 1811036,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOamc4NmF2cnhienBxVkh1RkNnRDR2MldwNTFPOUZvYjZETkNheF9QczhldXZqbDNELVJWaGdiS2hENXFjcFpiRzRqa0YzaGRoU0FvMzh1YVBxSVJiQ1pKX2o3amluRVl1TmFSVjRaQzRkVC1Xak05dDBmQ3oxamFSWmowUjBsZFF1bFFQSmoya2UtUEEwRDlnYmdETXFvRmNCdmtrd05CMnpaQTF5U3lKZVR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a zmiana w ostatniej chwili. \"Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105\" w TVP o nowej porze - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:53:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOakItMjBUWVpjWmZlUzBVOFBlbG9IOVRGVUJwNnprTmlSVEUxSVNVRzg4Zi13dUZqNE51VlZmRnFqWlZxd18xbDhxNW1rbmwxVjFzSW0yZGp6Wk55Y2VGYWM3Q2dqb1Atd3JlNVcxLTh4VGdyNHVVTmZDaTZGSE00MFRDRjBlTU8wblRGYTI5aWMwZVg5UGxMWTExYWo4UEFLZklHZXhqaTA1aE9ZNUdTZkVTSjJyejItaWpKRnpDT3VLaDkzb08wbA?oc=5\" target=\"_blank\">Minister Bodnar dosta\u0142 raport z prokuratury. Na celowniku 200 spraw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOM0NJRE83TFNabGpEcUVPcGY2RFQ0M01ZTTBFckdCMmRXd3lOLUpnaWhqOFNQQkxGY1dPMWVhMFpzS0g0NWUwX2xzbWVhRjY5bUpEM0hNRUZKZDhib0ZzWXYyUkpaVGZ2d19iWFhMX0FGM3lGRi1qb2VEZEs0TFIzOURqdy0yRVQxdV81cTdNZHlBQm1fYWU4VnZxRTkwR1dZ?oc=5\" target=\"_blank\">Bodnar dosta\u0142 pierwszy raport. \"Podejrzenie dotyczy ponad 600 post\u0119powa\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQOWFmY1BZalFxSUJNZU5rMGlnM0VYOUpyS0xya3p",
        "id": 1811028,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOakItMjBUWVpjWmZlUzBVOFBlbG9IOVRGVUJwNnprTmlSVEUxSVNVRzg4Zi13dUZqNE51VlZmRnFqWlZxd18xbDhxNW1rbmwxVjFzSW0yZGp6Wk55Y2VGYWM3Q2dqb1Atd3JlNVcxLTh4VGdyNHVVTmZDaTZGSE00MFRDRjBlTU8wblRGYTI5aWMwZVg5UGxMWTExYWo4UEFLZklHZXhqaTA1aE9ZNUdTZkVTSjJyejItaWpKRnpDT3VLaDkzb08wbA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Bodnar dosta\u0142 raport z prokuratury. Na celowniku 200 spraw - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:41:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQbkctUnZnM2JvdW4ta3JJRE9WN3l4MkQ3MTI0Z0p6aFp0cnBScTJxZ3UwbHRmeVE2eGswZ1FncTBaREFBTWNxOUEtLWZ0WnZTelp0ajV2R1Bsc1gzZ1NBX3JvUzZDQmpuZDIzbWQzN1lSQkl5R0VodF9MSVNDcm5JMGhvV0lFemdDX2Rxa0xLR3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia Polakom. Pad\u0142a obietnica</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNMHV4YkszM29zY3RCVmVWckE3QUNFVG53MUZrbW9LVTdPOVBGeDZmY3FwQ1FPdUpFNWdaSWZfMTY1WlRzQ29sNVlRTnlSaGViVmxMZmRtTUd0NnlfRTdXVWI1cFRCM0E1d3N1OTc0eWkwYmRnYTdIZFpSTmdyQjFPR1ZobWZGaUtveXV2cXpsUVU4aWlxa3JOaDRJS0N0NEVGcXFyai05UUphX1VybUM1dHBWRS1mdEtMRTlzZy1jVFY4RUg0SW1JTTRXSzA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk podsumowa\u0142 2024 r. Ba\u0142tyk obszarem wzmocnionej kontroli militarnej NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRndNV0lUckxSbDZQc2lTT2JPMWRBNkRkZi1oSEtV",
        "id": 1812014,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQbkctUnZnM2JvdW4ta3JJRE9WN3l4MkQ3MTI0Z0p6aFp0cnBScTJxZ3UwbHRmeVE2eGswZ1FncTBaREFBTWNxOUEtLWZ0WnZTelp0ajV2R1Bsc1gzZ1NBX3JvUzZDQmpuZDIzbWQzN1lSQkl5R0VodF9MSVNDcm5JMGhvV0lFemdDX2Rxa0xLR3Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia Polakom. Pad\u0142a obietnica - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQajdNNWhIbXRzaEdlb2pxZzFZMlV6N045eVRRQjJLNlZJaXhTempsNUU4Y1dCaVA2Tnk0d2tCYUpNZXJjcUl4bGNDcjU2dm9Bc3M5OTlPMnpLZDdqTjdMUU9JS0pxOUdkS0VOSFNyaUUwQlp5aFNSTXUwWmdpNkFXSS1FRGlMUElkMUNWN0cxMUduYW5ORGh6VmxveS1pajN5WUpidFhkR3p4X0pldHBtM2I5S2U1TE1DVHNlOWdPWjUyU0XSAcIBQVVfeXFMT2FOQS1pbU9PZUFnMVZDUGpmOXdGX2pDcERpZWNQYXdZbmlPX2Z1S1dVRVNka0NDVXFFLWtoWUw5cjZtZksxYkdmSUZPSXNRYmNscFBMUTB6ZzlxbVVKYU5DWHl0RmdibGZHbWVxWWFqWmtpeGVXMGFlVnZuWUJFdHBqb2dhR0xNQkIxZTIzLWQtTk1SSld4NWNLaFpzOTdCQmpYMjFHR0thby1na2k3Y0ExSU9GVWNLZGoxaVBHc3VSQ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Wyj\u0105tkowe inicjatywy w noc sylwestrow\u0105 dla zwierz\u0105t. Schronisko zaprasza wolontariuszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOX0VPZ1R5ZllVaXpKTjJ6WXBmQjNaQVBZczJYa2dwd1U1WVlrdi1iVkJMek13S2ZRVkEwRWlkMW9tektrd1N3ZVVCNXduT3JwczVVbXlUT2pzSGZZS2FEQWE3ZnEwdlRKbkM5Z1NBdTlaQjVTX0t0NDdnbWFmYVdjR3J5T3NY",
        "id": 1811031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQajdNNWhIbXRzaEdlb2pxZzFZMlV6N045eVRRQjJLNlZJaXhTempsNUU4Y1dCaVA2Tnk0d2tCYUpNZXJjcUl4bGNDcjU2dm9Bc3M5OTlPMnpLZDdqTjdMUU9JS0pxOUdkS0VOSFNyaUUwQlp5aFNSTXUwWmdpNkFXSS1FRGlMUElkMUNWN0cxMUduYW5ORGh6VmxveS1pajN5WUpidFhkR3p4X0pldHBtM2I5S2U1TE1DVHNlOWdPWjUyU0XSAcIBQVVfeXFMT2FOQS1pbU9PZUFnMVZDUGpmOXdGX2pDcERpZWNQYXdZbmlPX2Z1S1dVRVNka0NDVXFFLWtoWUw5cjZtZksxYkdmSUZPSXNRYmNscFBMUTB6ZzlxbVVKYU5DWHl0RmdibGZHbWVxWWFqWmtpeGVXMGFlVnZuWUJFdHBqb2dhR0xNQkIxZTIzLWQtTk1SSld4NWNLaFpzOTdCQmpYMjFHR0thby1na2k3Y0ExSU9GVWNLZGoxaVBHc3VSQ3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowe inicjatywy w noc sylwestrow\u0105 dla zwierz\u0105t. Schronisko zaprasza wolontariuszy - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:29:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPbTQydmd4TlZBd0VLVUo5VUpFb08yZ1d2X0JvRTJ0bjhZRC05ZWVYakVRWkVSS3I5c00zNnliMkY2S2llbGpmaVlKZFBtcl81OUpzOC0tSXpCX3RZTzBwd293SFR6TEE3Z1dpcDVzbUgyR09sMkdRaDBKdWxMbWZUTVlSM0FyZ1loUHhlNXJTRW1FcUE3?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek\u0142a strategia Kremla. \"Financial Times\" ujawnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwdG9DQURSRjNOcUc4UGZxeDBTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1811373,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPbTQydmd4TlZBd0VLVUo5VUpFb08yZ1d2X0JvRTJ0bjhZRC05ZWVYakVRWkVSS3I5c00zNnliMkY2S2llbGpmaVlKZFBtcl81OUpzOC0tSXpCX3RZTzBwd293SFR6TEE3Z1dpcDVzbUgyR09sMkdRaDBKdWxMbWZUTVlSM0FyZ1loUHhlNXJTRW1FcUE3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142a strategia Kremla. \"Financial Times\" ujawnia - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMHM3T1NsVUN1UG8xc29fbkhMUHg0Q1c3X1lHNXVBYlp0eklqLWZJVjNmaUlQUnE2cnNmOUxNc3dDTW1JbzdLZWp5c3pVaWVnc3dlTTF3VUJkcnFFVFpKbjB3bjBIcDEtY0c0WkJGZmozV21lYno2UmdoSTltRjE4N1ZNSzgzdzRIeUxpWXphUDZqM3JPQ3B5MFFOX2FXWEVRNy1YYWk0MUZYa2RrQmZtV05MSzhHaGtwUkx6X9IBuwFBVV95cUxORmgtNm9CQ1VRaFBkVjRlb09mQ2w0T1ZmQWN2NTVKRkF4ZzY3bTZLM1NDWjZseHlKQm9pcWdraUdKTUhUTk14ellhU0lPV3RPREVEM3lPNjF3S25ManExTHZoUFh5SzZtRER2N0hIdG8wT1loVl9NN3RnSzhxMmptSGhYbGM1bDRnRlh2N2NEdmlCZ3dyTm16UVRkQUx4MjhtRjFWM1FXQzBmUm81OFVyeVV5VUVnYnpGcjZJ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car i akcja antyterroryst\u00f3w w Skale. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, trzecia z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105. Jest nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTHB1dUZzV1A5V1YtWUZUY0NMVTdwempqcUJ3clV3TkNkN19OQmxqWlNIZXJSWUhZWFNRV2VDMGZGSG1GVzQ2NGhtdlUwZGJDSWZGOFRrSTVNU2FsTV9fUk1YMFg5eWRwelloaGFhZm5pVUdpWk5HVU9pcVBRUV9Zb0dUS1F3V21J",
        "id": 1810642,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMHM3T1NsVUN1UG8xc29fbkhMUHg0Q1c3X1lHNXVBYlp0eklqLWZJVjNmaUlQUnE2cnNmOUxNc3dDTW1JbzdLZWp5c3pVaWVnc3dlTTF3VUJkcnFFVFpKbjB3bjBIcDEtY0c0WkJGZmozV21lYno2UmdoSTltRjE4N1ZNSzgzdzRIeUxpWXphUDZqM3JPQ3B5MFFOX2FXWEVRNy1YYWk0MUZYa2RrQmZtV05MSzhHaGtwUkx6X9IBuwFBVV95cUxORmgtNm9CQ1VRaFBkVjRlb09mQ2w0T1ZmQWN2NTVKRkF4ZzY3bTZLM1NDWjZseHlKQm9pcWdraUdKTUhUTk14ellhU0lPV3RPREVEM3lPNjF3S25ManExTHZoUFh5SzZtRER2N0hIdG8wT1loVl9NN3RnSzhxMmptSGhYbGM1bDRnRlh2N2NEdmlCZ3dyTm16UVRkQUx4MjhtRjFWM1FXQzBmUm81OFVyeVV5VUVnYnpGcjZJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car i akcja antyterroryst\u00f3w w Skale. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, trzecia z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105. Jest nagranie - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:19:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeEJuMXJ6QTVydm4zdW5nN3BPdVF0bTBFMjFjWkVMekFuMGdUdlFWeFlaNG9TUEpWUHBLU1h2cGhkOTdrYkdsekg2dklHeGxVdkgwdXI5X2JwdkxzUzg2alJmWHNXeWE4VzRFWmVrazBVX0g4MDB6MGl0VXA4Yi1mQzh6dlVxZFZQNnNDRnFLeUFoRnVycDR2NTZfS3pQTFEzdzdTdGhHOXFVVE9CRkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zna Karola Nawrockiego z IPN. \"To jest cz\u0142owiek niezwykle niebezpieczny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOMXo5Zmc1M0JIUjkyM1MwTXhkblN0WlNqbnJWQ0MtWVI3UGt6N0tSOFlPUTJwZTdQR3hvV1VXYmlSTS1HQ2dET3Ixb3hlX0dBamtDLVpZaGdnRlBfRlM3aWFONXVZWXBWbEJPX041LXBXanBMSHJKZzdwSC1Sc0dhUVM1dlNxSnJXOXFqa2Z5ZWRBV3ZoNm5vWW84dkExeFZYNU9nUV8tTXhFSDdCRldJTUd3SFFDRVR2ajVMb3ZZRzVvcmFzS0E?oc=5\" target=\"_blank\">Niepok\u00f3j w sztabie Nawrockiego. \"Wszystkim si\u0119 wydawa\u0142o, \u017ce drzemie w nim wi\u0119kszy talent\" [KULISY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 1811029,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeEJuMXJ6QTVydm4zdW5nN3BPdVF0bTBFMjFjWkVMekFuMGdUdlFWeFlaNG9TUEpWUHBLU1h2cGhkOTdrYkdsekg2dklHeGxVdkgwdXI5X2JwdkxzUzg2alJmWHNXeWE4VzRFWmVrazBVX0g4MDB6MGl0VXA4Yi1mQzh6dlVxZFZQNnNDRnFLeUFoRnVycDR2NTZfS3pQTFEzdzdTdGhHOXFVVE9CRkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zna Karola Nawrockiego z IPN. \"To jest cz\u0142owiek niezwykle niebezpieczny\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNUG12STFzY3Z5RGlnQ2otZHNMRGxHWFRtdk1JVVNVQWRNeHFUd2RIV3F6cnJSWExjemtyeUd1WHYtS2RvaXc4Z08xMncyZ196QzNPV3NLbTlNckhiR0prWDlna0t3WWs3N1lmTFFlUFZsWEhoRW9qYzU5SnFFRDFYWmQwT2tZZDJJNnJ5cDhjWGh6SmJwc1NLdmZtMzV2eEhERUVhV3B4dzhBZ3d3QnFKbjIxa1lzMmRSX2VUc0ZfUDZXSGlZQVJFQklpUE1lSjZGcjFMRGwxc3h5eVA4M3pOVG930gHgAUFVX3lxTE96bnQwNHcxY3pNS0FpdzBJUmZVUDkxeGdab0pFQWpGcktCZXo1VHNTTjhhQ3dmeG1PcjdsV2JwODRhamRIcjE3dG9LR3E4S21nQ2Rqa3dhUHBnSDk1Um54SnotczZ1R0cyMkZhcTB6ZlJ5RnFMVE5rLVBNWW5xRVBLUnBIbmN6cXgyc0dLcnZJUFJRcEZGYmo3NnMwS3Jncm9DakhlblNrR1VjdVZEQ2FIbWlGMUQxNVUySENpZHZiUV9kOHZMWkVyRklKRUN6RzB3am9RTkNvTUxRNG4wc2p5?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Pytlakowski. Dziennikarz \u015bledczy zajmowa\u0142 si\u0119 m.in. polsk\u0105 mafi\u0105 czy spraw\u0105 Barbary Blidy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPdXZDTE01VkFvQ1Jna1E2cTUxdDdBdXFVeWJDeTJGazhtWVhVN1BTZEFYMjRLbWZzR3p0R0Z2UmtiWUF",
        "id": 1811030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNUG12STFzY3Z5RGlnQ2otZHNMRGxHWFRtdk1JVVNVQWRNeHFUd2RIV3F6cnJSWExjemtyeUd1WHYtS2RvaXc4Z08xMncyZ196QzNPV3NLbTlNckhiR0prWDlna0t3WWs3N1lmTFFlUFZsWEhoRW9qYzU5SnFFRDFYWmQwT2tZZDJJNnJ5cDhjWGh6SmJwc1NLdmZtMzV2eEhERUVhV3B4dzhBZ3d3QnFKbjIxa1lzMmRSX2VUc0ZfUDZXSGlZQVJFQklpUE1lSjZGcjFMRGwxc3h5eVA4M3pOVG930gHgAUFVX3lxTE96bnQwNHcxY3pNS0FpdzBJUmZVUDkxeGdab0pFQWpGcktCZXo1VHNTTjhhQ3dmeG1PcjdsV2JwODRhamRIcjE3dG9LR3E4S21nQ2Rqa3dhUHBnSDk1Um54SnotczZ1R0cyMkZhcTB6ZlJ5RnFMVE5rLVBNWW5xRVBLUnBIbmN6cXgyc0dLcnZJUFJRcEZGYmo3NnMwS3Jncm9DakhlblNrR1VjdVZEQ2FIbWlGMUQxNVUySENpZHZiUV9kOHZMWkVyRklKRUN6RzB3am9RTkNvTUxRNG4wc2p5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Piotr Pytlakowski. Dziennikarz \u015bledczy zajmowa\u0142 si\u0119 m.in. polsk\u0105 mafi\u0105 czy spraw\u0105 Barbary Blidy - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:01:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNcTRNNW5qN2VoaXRvZ1JLN3VyUlVRSkVqdTJQR3Z0UjZsUG5VWUJVVW9EdmhQb0M5Zm1IdDNCWUNOZW0zcm1ZV2ZlSUFNM1RiUEFnX1FweXpIQ0RwbGZlS0tZbHdIUW02eWd4cktPQVN4SnVOYm1aMHh5OGMzUUdUSlhYNEVWU0lfRTJIQWRkV2V5TTN3MWo4OUVmNER1ZVd0ci1acQ?oc=5\" target=\"_blank\">Manowska odpowiedzia\u0142a s\u0119dziemu. \"Podwa\u017cy\u0142 zaufanie obywateli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPM2ZYeFNELU1DZ3hsRFlpUTRKTThNcWM2VzlXTDlHQXQzNXA1VVBaOGY5RjEyN1JLQTl4YXBKTU5YcmMzZFM5VjdLTEp0c1FDR1oyRkxtTTlLRzJvSkxhclk2ckU0TWhOSlNpNDRHX3FsV1JXamxYOFZvOEUxT2xFUW8wck9YUktTMUlwSXJld25sdnZPZ01TZW5hQXN5R212UXBmMlAzanpfX21TNVhLaUc0Y1RzeTVSMnhOLQ?oc=5\" target=\"_blank\">Manowska: w\u0105tpliwo\u015bci TSUE bez znaczenia dla stwierdzania wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNSS1kVjZqUUhZUDgzTVFKakFTTE14MnBDbjNJNWIxeVF6",
        "id": 1811370,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNcTRNNW5qN2VoaXRvZ1JLN3VyUlVRSkVqdTJQR3Z0UjZsUG5VWUJVVW9EdmhQb0M5Zm1IdDNCWUNOZW0zcm1ZV2ZlSUFNM1RiUEFnX1FweXpIQ0RwbGZlS0tZbHdIUW02eWd4cktPQVN4SnVOYm1aMHh5OGMzUUdUSlhYNEVWU0lfRTJIQWRkV2V5TTN3MWo4OUVmNER1ZVd0ci1acQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manowska odpowiedzia\u0142a s\u0119dziemu. \"Podwa\u017cy\u0142 zaufanie obywateli\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPdkdtcXB2SEV1VFVBdjR5cDVpdGJDcjZuY2JfQk9SNU1ua3JNMGcwNjNIZHlxQktBLXU4RThBU0pxbUdfaVBOd25SNE55Zk9DNkxrbGNUZzNvRHFBYmJBQUNPMUxNWEpzZnJHXzFRRHpsbkJqUzBVY3RjLTFGTEhGZzJRRFRweUVWOWo3NkM1VUdfU0FxdVZTUjQyMFI3Y2FwaEpyRWNmWmJKMmfSAaoBQVVfeXFMUHpwN09EOGFITnRFMFk1NEc3X2kyeDNGT3kxaF9DYmFveERwUHNPRkZlNVdoX19xRWl3UVFDR0Y0aVUwV2kwSk4ySEJtRXBpNFVNN0thZnEwbGFlVHhLeUpMdmlWc2JGVi1HNEtYQ1h5X3J5MF82dTcybDkzWFZkTC1udE5wbWYzeUtvQkJNc1lFMlBSSnBNcXh3Nk9rNEdUa2pmMlRvVWlEZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Austriacy zdominowali skoczni\u0119 w Ga-Pa! S\u0105 te\u017c dobre wie\u015bci dla Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSUVXd3U2Tl81Q3hkNV9ucEZxRmRmM1BpRUVwS0JBMDFWV0NZMkczWTl4aHNhZGpLOEpCMDNOS2NHMXBWQXlDWDFnNlo0T2hfdGVYSDRxLVNWT3pSUktLSEwtdVN6VTlxeVRxU0lBeDFicGVBN3UxN3dqU1BoT2REaVpERXVZdTQ1Z3BmWFJnSmdKM3pXUTNlcS03TER1VlNzb0tRaHQwejdDZmFTM0FBUW9uYnRYZ2RqVGVvbnBwNWhsVkRHcUttTVB",
        "id": 1811038,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPdkdtcXB2SEV1VFVBdjR5cDVpdGJDcjZuY2JfQk9SNU1ua3JNMGcwNjNIZHlxQktBLXU4RThBU0pxbUdfaVBOd25SNE55Zk9DNkxrbGNUZzNvRHFBYmJBQUNPMUxNWEpzZnJHXzFRRHpsbkJqUzBVY3RjLTFGTEhGZzJRRFRweUVWOWo3NkM1VUdfU0FxdVZTUjQyMFI3Y2FwaEpyRWNmWmJKMmfSAaoBQVVfeXFMUHpwN09EOGFITnRFMFk1NEc3X2kyeDNGT3kxaF9DYmFveERwUHNPRkZlNVdoX19xRWl3UVFDR0Y0aVUwV2kwSk4ySEJtRXBpNFVNN0thZnEwbGFlVHhLeUpMdmlWc2JGVi1HNEtYQ1h5X3J5MF82dTcybDkzWFZkTC1udE5wbWYzeUtvQkJNc1lFMlBSSnBNcXh3Nk9rNEdUa2pmMlRvVWlEZXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austriacy zdominowali skoczni\u0119 w Ga-Pa! S\u0105 te\u017c dobre wie\u015bci dla Polak\u00f3w - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:46:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZ1hDYVdhd29qdE5yU05LVDJ4ZEtWVGpJaEZVd2VkR2JSVGtNUG56VXNVVVJLWm5Ca2JEZTliUVBhM2lscVBrV1NpVzhQMmF6VmVUdTRwRDJOUGhCazVMYUk5Nm9yNTZOS2U3NlJ0eU5JQjFrQndNdVB2VDNwRWlZQjBxcDBwY2l0NmdPSzEyQi1xcW1jWVdvdEF6aUJjY3RabDRIQmoxVUhvdkNQSk40U29YQ2JVb1ZrZ3RoTw?oc=5\" target=\"_blank\">Polski pojedynek w parze KO. Nasi skoczkowie poznali rywali w Ga-Pa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSUVXd3U2Tl81Q3hkNV9ucEZxRmRmM1BpRUVwS0JBMDFWV0NZMkczWTl4aHNhZGpLOEpCMDNOS2NHMXBWQXlDWDFnNlo0T2hfdGVYSDRxLVNWT3pSUktLSEwtdVN6VTlxeVRxU0lBeDFicGVBN3UxN3dqU1BoT2REaVpERXVZdTQ1Z3BmWFJnSmdKM3pXUTNlcS03TER1VlNzb0tRaHQwejdDZmFTM0FBUW9uYnRYZ2RqVGVvbnBwNWhsVkRHcUttTVBqM1FCNDU0Y2Y0ZExn?oc=5\" target=\"_blank\">Na taki gest Piotra \u017by\u0142y d\u0142ugo czekali\u015bmy! Bezb\u0142\u0119dni Polacy w Ga-Pa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 1810270,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZ1hDYVdhd29qdE5yU05LVDJ4ZEtWVGpJaEZVd2VkR2JSVGtNUG56VXNVVVJLWm5Ca2JEZTliUVBhM2lscVBrV1NpVzhQMmF6VmVUdTRwRDJOUGhCazVMYUk5Nm9yNTZOS2U3NlJ0eU5JQjFrQndNdVB2VDNwRWlZQjBxcDBwY2l0NmdPSzEyQi1xcW1jWVdvdEF6aUJjY3RabDRIQmoxVUhvdkNQSk40U29YQ2JVb1ZrZ3RoTw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski pojedynek w parze KO. Nasi skoczkowie poznali rywali w Ga-Pa - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:42:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSkVwNzVBM25JRXgwZThjU1puNlpNWnl5NnE2MkZYVnJxeUU5SjE0LTJka2xzd0tVSzZSNUFDeXpkajFZd2NRVHFZUVVYRXoxS04waG82dEVJMV9XdVB3R0lhUk9ZRXBXbDlMS2Y2Nk1aUExuaU1CWlhHaWpVOVhlUFpET1JpM3JqMVJtVHZvM2VhbHF3b2p0R3lHakhqbHQzUHlFQkxBS0Q?oc=5\" target=\"_blank\">Gang oblewa ofiary wrz\u0105tkiem. Kolejny taki napad na Podkarpaciu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPOEk5WUJLbnZieHVwWE9XaFlSNjNmMzRUaVA3Y0ZEaDVnUTVyUTFQUDlWX0VQVmNUblFaanlOU0ltNVBVU2tMMUVJWWdjUm9pVzY1MjlHdDhqeHBtSzdwOVA4NEU4ME91TVVHQ2hJR0pjRUdJZi02WGNRUk5NQllicEpGR1FnS3E5bTVRUTNNdmxzVWltZG5oRUU3WW02TjFzbUIzRG92QmtSa1RIUS1pTW9CSUZTUDlZN1dCMlpnUmpGb3E1TjJR0gHGAUFVX3lxTE12ZlpuTFdlYk1ma1dPWmNsV1Y1VWtiZXVwUGRZVzgtbHZlbWtCYlBMbzVvNlFINEhDbzFicHB4dnFpZFdPb1UwdUlGeE9WcDlXOFVBREdNcU5zSEs5bzY3VjVqeXp6T19MYlMxNHNQeVVDWXJBZ3RLcXhDc3VGRWpWNUdGUl9mZGM4QUVsbWlxVVB3NWpUZWtmajZJeTBuV2lTX0VYekRsN0RnQ3pRRGQ4Wl",
        "id": 1811722,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSkVwNzVBM25JRXgwZThjU1puNlpNWnl5NnE2MkZYVnJxeUU5SjE0LTJka2xzd0tVSzZSNUFDeXpkajFZd2NRVHFZUVVYRXoxS04waG82dEVJMV9XdVB3R0lhUk9ZRXBXbDlMS2Y2Nk1aUExuaU1CWlhHaWpVOVhlUFpET1JpM3JqMVJtVHZvM2VhbHF3b2p0R3lHakhqbHQzUHlFQkxBS0Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gang oblewa ofiary wrz\u0105tkiem. Kolejny taki napad na Podkarpaciu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:42:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSUVXd3U2Tl81Q3hkNV9ucEZxRmRmM1BpRUVwS0JBMDFWV0NZMkczWTl4aHNhZGpLOEpCMDNOS2NHMXBWQXlDWDFnNlo0T2hfdGVYSDRxLVNWT3pSUktLSEwtdVN6VTlxeVRxU0lBeDFicGVBN3UxN3dqU1BoT2REaVpERXVZdTQ1Z3BmWFJnSmdKM3pXUTNlcS03TER1VlNzb0tRaHQwejdDZmFTM0FBUW9uYnRYZ2RqVGVvbnBwNWhsVkRHcUttTVBqM1FCNDU0Y2Y0ZExn?oc=5\" target=\"_blank\">Na taki gest Piotra \u017by\u0142y d\u0142ugo czekali\u015bmy! Bezb\u0142\u0119dni Polacy w Ga-Pa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQeUk3LUwwangxVXN3U19YTTBTUnhHS01lVndhM1lfc3pjYkl1OWZ3V1lxUEc5ZTk2RmpSNXdCdjRwMXdxZzRDSldnV3dzVGNDbHlHa0JTdnVsQ0NIVWpndnZfSV9tLVM5YUNFQ20zaklUd3Q1bzEtY21yaDN6VkExNGJwUGw2dWdraGZaZGp0OGxkSUh3?oc=5\" target=\"_blank\">Szczere wyznanie \u017by\u0142y. \"Teraz ju\u017c mog\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYUNpd3JjN1VMUzBDMXhadEVMcHN1bEVmVE5WX2p1VWU3S",
        "id": 1811380,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSUVXd3U2Tl81Q3hkNV9ucEZxRmRmM1BpRUVwS0JBMDFWV0NZMkczWTl4aHNhZGpLOEpCMDNOS2NHMXBWQXlDWDFnNlo0T2hfdGVYSDRxLVNWT3pSUktLSEwtdVN6VTlxeVRxU0lBeDFicGVBN3UxN3dqU1BoT2REaVpERXVZdTQ1Z3BmWFJnSmdKM3pXUTNlcS03TER1VlNzb0tRaHQwejdDZmFTM0FBUW9uYnRYZ2RqVGVvbnBwNWhsVkRHcUttTVBqM1FCNDU0Y2Y0ZExn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na taki gest Piotra \u017by\u0142y d\u0142ugo czekali\u015bmy! Bezb\u0142\u0119dni Polacy w Ga-Pa - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:42:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdEFyWThKS3ZSTnYyOTdLWUwzNk5qd0FjOUVtTGxnSFdaSDB5WmJrX0kwWWlKc3A4Wllhd3RGb3ZhME5XbGlwNWFVN3NDajBjVmJrSkpfaXJMS0FGVGk4TDQwWm9hZkVpdFhfc3A1QjYtRUxmRFliWjZnTjFhMWJjdjJ0QkdJQUcxbFkyZjFOTkhtNWNpY0dRQVNQMzdmZVR3UWs5elJ2YUxZRGhMaWdncdIBtAFBVV95cUxNeGtta2QtMXJDbXZ1akxSMFYzQ3E5dURMWkQxLTF6Tjlobk1LQnJhWjlJRkI2bktHU3AxUl9yLU9qYUlOT2ZTSXFDbk9WeGhvMHdHUjI0X1UyUHlRNkNnSjB0eVZLRTRBb2NQV2doMUFBSU9ZWkRrMTBzc1pSS3dnQ0JmYk9ER05fbGlZOWxCTElRT0VvcG5Ya016eHVIWkNHUTRlbS1laVVhRWdSOG1Yc3M2aGY?oc=5\" target=\"_blank\">Superlotnisko za 131 mld z\u0142. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 harmonogram budowy CPK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNekxiaEliT1B5OVJHejJkSTNrNF9vYXpUd3o5MFd0ZFpHX3d2RWQxenJoSHBWdkxzaGltTlJBdXNzNk85elZRaXRuT3JiVU94SXowZ0dBUkFhTHBWWGZRNTF1RmlkOFRUTG9fRmo0eVRJcHBHQ1cxN0syVmhCaHplZzYwVEEwamx3M2ZvODlnUkh1VHhwZ2c?oc=5\" target=\"_blank\">CPK po nowemu. S\u0105 kwoty i harmonog",
        "id": 1810264,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdEFyWThKS3ZSTnYyOTdLWUwzNk5qd0FjOUVtTGxnSFdaSDB5WmJrX0kwWWlKc3A4Wllhd3RGb3ZhME5XbGlwNWFVN3NDajBjVmJrSkpfaXJMS0FGVGk4TDQwWm9hZkVpdFhfc3A1QjYtRUxmRFliWjZnTjFhMWJjdjJ0QkdJQUcxbFkyZjFOTkhtNWNpY0dRQVNQMzdmZVR3UWs5elJ2YUxZRGhMaWdncdIBtAFBVV95cUxNeGtta2QtMXJDbXZ1akxSMFYzQ3E5dURMWkQxLTF6Tjlobk1LQnJhWjlJRkI2bktHU3AxUl9yLU9qYUlOT2ZTSXFDbk9WeGhvMHdHUjI0X1UyUHlRNkNnSjB0eVZLRTRBb2NQV2doMUFBSU9ZWkRrMTBzc1pSS3dnQ0JmYk9ER05fbGlZOWxCTElRT0VvcG5Ya016eHVIWkNHUTRlbS1laVVhRWdSOG1Yc3M2aGY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superlotnisko za 131 mld z\u0142. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 harmonogram budowy CPK - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPXzdJeHNHRVZCMVY3M3N5SV9rUHVDMUxZelhVNTRYd1JZQ3daME5Jc19xRGVUTE9lQ2xTSkFNZG5peUEyc3hreTNYc3Y0YTBfT0dBSTlsdGdVb1UwVU5iOUVkMXFSc0c2aWhDSGFUMzc1YWxBUmF5Rm9ReUpDNV9OTHZTYkNrWnpmaGc?oc=5\" target=\"_blank\">Platforma Apple TV+ za darmo na pocz\u0105tku 2025 roku. Jak to dzia\u0142a?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naEKRANIE.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQUFVzQ3NBcTVsenJleWFVczlWU1lZQTBSOUgyTzJvYk1kY1U0VjFpS1dGenBXVVVheVN1MVh6RkVxM1dxRmRPc2Z5UUVpYU1QbnBncFloV0NNOW9hUDA5T1R5dDlqSTY0WS10ekFhZWxTc2J6a3lNNjNFRGpXYUQ4bFQzWlRXLXdRdDdzRVUyUmR4bVNDVWZYODlMdXhvZkZublFZRUZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Inni ju\u017c tak nie robi\u0105. Tymczasem gigant daje ca\u0142y weekend za darmo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWkJaY0VsMU1mYUZ6NldCMXgwV05QUkJGZ2J5Z1VEa1lCLUg3dU9yMGFidld5SktMVXd5VTU0NmVoNFNFRGZEM1pMbEdMLU8wQ2ZhMll5SzRXU3FJb29L",
        "id": 1811730,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPXzdJeHNHRVZCMVY3M3N5SV9rUHVDMUxZelhVNTRYd1JZQ3daME5Jc19xRGVUTE9lQ2xTSkFNZG5peUEyc3hreTNYc3Y0YTBfT0dBSTlsdGdVb1UwVU5iOUVkMXFSc0c2aWhDSGFUMzc1YWxBUmF5Rm9ReUpDNV9OTHZTYkNrWnpmaGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Platforma Apple TV+ za darmo na pocz\u0105tku 2025 roku. Jak to dzia\u0142a? - naEKRANIE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:33:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNWnBic3QwY0gtWGdMM2xzQ2kyRW13cEtLcUtLakdLa0luV0VVaFlZcG9zRF8xay1Ici1iQ1F6NHV3dXpUVk40YWNzeUtfX1NDMDZRLUNfWWFuc1YtT1MtVDdNWGdvY1dwLXlDTnY1TFpjUWlVbUJSc1NjbFVrT21NLW80S09nVE5QWEV0VlB3?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Pytlakowski. Dziennikarz mia\u0142 73 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNeXNZSDlkclZjd2hUOGQxUmthOWNHOFdRQWVGclB2MVBRTmtZeTI4RU5kbTRya0JaWHJaRlRHWmRkOVE4TGo5RGFVa0NoSXpNcnFvZWlncW1fbkI5X21FUkpPV1B2bVFyWFdOTGlZLUpyM29kb1NvSGdJMk51RlZTWU9IRWhNcTFmYU8tSXp1bnF1UzU1OE1PSjZ2SE8tUFV6eXVXNFdWbE9IdEQxVWFVNHJxZzRlX1k3WXo3VnR1S3N5dEoteWdR?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Pytlakowski. Znany dziennikarz mia\u0142 73 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNYVhkekVyd0x2U3NIUmFRUTVnY1JyS01DRmdtVkE3cjZVWmkxc1NfaEZGN0R3ZUpQVzl2Y3JHZ0pFNVNnaE9BZ0psTW1OYjd",
        "id": 1810257,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNWnBic3QwY0gtWGdMM2xzQ2kyRW13cEtLcUtLakdLa0luV0VVaFlZcG9zRF8xay1Ici1iQ1F6NHV3dXpUVk40YWNzeUtfX1NDMDZRLUNfWWFuc1YtT1MtVDdNWGdvY1dwLXlDTnY1TFpjUWlVbUJSc1NjbFVrT21NLW80S09nVE5QWEV0VlB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Piotr Pytlakowski. Dziennikarz mia\u0142 73 lata - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:30:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNREFhWlNTV3l4N3NxemliWnEyUUwwV1I1cjFPM1JJQlRhWjZPT3FzRHBnbGhUVlhob2ZiNXZwbGJHRVZlSFFlU3A3aVBuSXdrRlJaaGRaUUM0OEJlb3Y0emt0WDlleTRPcGZWdXlRSFZQZEpsM2NjNDM4NUZtXzN4T001VGtJdGF4V0ZLbVZuWGREZ0xNTjRzUGFBX0FaY3BXQjduVTQweWN2ZmpwNXJQbw?oc=5\" target=\"_blank\">Apple TV+ za darmo w styczniu. Poznali\u015bmy szczeg\u00f3\u0142y oferty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQUFVzQ3NBcTVsenJleWFVczlWU1lZQTBSOUgyTzJvYk1kY1U0VjFpS1dGenBXVVVheVN1MVh6RkVxM1dxRmRPc2Z5UUVpYU1QbnBncFloV0NNOW9hUDA5T1R5dDlqSTY0WS10ekFhZWxTc2J6a3lNNjNFRGpXYUQ4bFQzWlRXLXdRdDdzRVUyUmR4bVNDVWZYODlMdXhvZkZublFZRUZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Inni ju\u017c tak nie robi\u0105. Tymczasem gigant daje ca\u0142y weekend za darmo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWkJaY0VsMU1mYUZ6NldCMXgwV05QUkJGZ2J5Z1VEa1lCLUg3dU9yMGFidld5SktMVXd5VTU0N",
        "id": 1812516,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNREFhWlNTV3l4N3NxemliWnEyUUwwV1I1cjFPM1JJQlRhWjZPT3FzRHBnbGhUVlhob2ZiNXZwbGJHRVZlSFFlU3A3aVBuSXdrRlJaaGRaUUM0OEJlb3Y0emt0WDlleTRPcGZWdXlRSFZQZEpsM2NjNDM4NUZtXzN4T001VGtJdGF4V0ZLbVZuWGREZ0xNTjRzUGFBX0FaY3BXQjduVTQweWN2ZmpwNXJQbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple TV+ za darmo w styczniu. Poznali\u015bmy szczeg\u00f3\u0142y oferty - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOV0Z4SXFBd3hPeExGcHNTU0ctNENUd01Wc3k5U2YybXJxUFBIUmVGUjVYb09PeXRoY1VMMW5JVUZTdWNma3Q2X0tjNEV0bjdNTlV6a2s1VENXYlJ3Y2luNGE5aUtRTktPQTVkSGdqZXY0a29QMVo0eHM0a2FpaUNmS2tHM21LVzlGaGczUG9lRVdNRExpRGdEXzVPREdpclE3bHhVakNHLTk?oc=5\" target=\"_blank\">Specjalne traktowanie Maryli Rodowicz za kulisami sylwestra Polsatu. Mo\u017ce liczy\u0107 na wygody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNRzJ3LXZ4WFhaT2FtcHZHbmxOdVh3VXJhYnlVS1hOdk80SklMMmVnMmVUSFVyZXlIMXlYTVhnQU83azhVeWVVXzhYZHkxbGpiVHFzZWRDWVpLUDRMNXlVakR1WHVMSEh5VkoxM2U2UTdweXJVOVhXMlFCVGFDWDFiQUpjYWRsbnF1WG1SUmplejM1d3BLTWFJNzBDbUpSeENUSlVsMy1HaFdIczJ3eWRXUFFJaHFCZXFlOEpPY0hzYXJNcUVnMDR3VG5ObGdoX2M?oc=5\" target=\"_blank\">Sekret Maryli Rodowicz wyszed\u0142 na jaw tu\u017c przed Sylwestrem. To nie by\u0142y plotki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 1810268,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOV0Z4SXFBd3hPeExGcHNTU0ctNENUd01Wc3k5U2YybXJxUFBIUmVGUjVYb09PeXRoY1VMMW5JVUZTdWNma3Q2X0tjNEV0bjdNTlV6a2s1VENXYlJ3Y2luNGE5aUtRTktPQTVkSGdqZXY0a29QMVo0eHM0a2FpaUNmS2tHM21LVzlGaGczUG9lRVdNRExpRGdEXzVPREdpclE3bHhVakNHLTk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalne traktowanie Maryli Rodowicz za kulisami sylwestra Polsatu. Mo\u017ce liczy\u0107 na wygody - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:26:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPWHNHMkFlZTB6bmRsSnBVNFRmMy1TY2JXbm81RC1mRUJpSFprd0wzOEVpaUhXbzBrTTI4bmhyZ2VqLTF2M0V1ZHJ0TEM3cWM2UHNyb2huTFgyRExDeWFtNXpLOVM0Tk1iN3JpWENpVHA2NEk0TmhudlF1QUd0VHJKamMyUUFqS29aOGV4T1c1MEdKMDZiLVZwVmxhdndlVTJ0akJ3ZEp3eTB2NEZhYW4zdWVldFVFNlo5cnh3YU00VnJRbHpLYXlVOV96RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski absolutnym rekordzist\u0105. Napastnik Barcelony wybrany pi\u0142karzem roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOT2ZVemRUVEg5cFg1QUpHMzhkSFFmRjVZb0s0UnYyZERNaEZoRHgxdFBja1J1MWE1akpHeE44aHhHdW1ObHlwNGpIbU5CbC1yMGFqSXJCTWYwQjA1TUpGRmFlTG1jaUlrcDZzWVM3THhicUJLNjItNDl1RWZYMW5qUnAwYWdDQUZ1RkhlQWRnRy0wQlR6cF9jSlZwWU1vUdIBowFBVV95cUxQT3Z1em16UDdfcTZ0Qk9mY3l3SlVRdkpkM21OVGFaVzdOdl8xU3RjSzBsZXBUaXZxRGtkdWlRNVFYNG5vUV9wTXpBVkpLV1gtZ2p1U29QNXkwMWVBcHlIdWFoaHlnaVVHZnk5Y25CVTRPbExSelpyb2tWUmRGQXNDeHdTdV9vTFF3MUNzY3pWTURWOGlEUVBfV0gtT1hZNEVpVnpZ?oc=5",
        "id": 1812238,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPWHNHMkFlZTB6bmRsSnBVNFRmMy1TY2JXbm81RC1mRUJpSFprd0wzOEVpaUhXbzBrTTI4bmhyZ2VqLTF2M0V1ZHJ0TEM3cWM2UHNyb2huTFgyRExDeWFtNXpLOVM0Tk1iN3JpWENpVHA2NEk0TmhudlF1QUd0VHJKamMyUUFqS29aOGV4T1c1MEdKMDZiLVZwVmxhdndlVTJ0akJ3ZEp3eTB2NEZhYW4zdWVldFVFNlo5cnh3YU00VnJRbHpLYXlVOV96RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski absolutnym rekordzist\u0105. Napastnik Barcelony wybrany pi\u0142karzem roku - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:20:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYzNrYVdZNTNkMklRZjNzSnd0MjhoV1RBZno4Q2l2V3p5TzlTZWtmQkRndTF4enRPQnVJWEdXRHVSM3R5ZWw5RHg4SnZpN0FxQy1URll5YmJpTW5oZXBqYVVDc05Xa2xlWmZQbi1kQmtteE5uRGJuWnBlaEswSEF3VE1oTDc3UThmUi0yRUJoTlRfSGdhRUp2TTJLc1ZKQkpnSmRSaFNLUFY1b09oMHRaSi1n?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Pytlakowski nie \u017cyje. Znany dziennikarz zajmowa\u0142 si\u0119 m.in. polsk\u0105 mafi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPdXZDTE01VkFvQ1Jna1E2cTUxdDdBdXFVeWJDeTJGazhtWVhVN1BTZEFYMjRLbWZzR3p0R0Z2UmtiWUFnbzBoS0tSUHpCUER4bTJtRmF0TE9xYk4zbk5GbW95c041d1FjU1Q1LTI0MWJlTllMT0NJRHRnd1JvVWRuX0hBQnRFNXRqYmlEdV95Uzd2eFNtc0JBY0NSdUhmOUpzTmJPdml0ZkI?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Pytlakowski. Znany dziennikarz mia\u0142 73 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOdHlGSWVRMF8xMF9EcEM1a3hWZ0o4ZDk5c2w",
        "id": 1811371,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYzNrYVdZNTNkMklRZjNzSnd0MjhoV1RBZno4Q2l2V3p5TzlTZWtmQkRndTF4enRPQnVJWEdXRHVSM3R5ZWw5RHg4SnZpN0FxQy1URll5YmJpTW5oZXBqYVVDc05Xa2xlWmZQbi1kQmtteE5uRGJuWnBlaEswSEF3VE1oTDc3UThmUi0yRUJoTlRfSGdhRUp2TTJLc1ZKQkpnSmRSaFNLUFY1b09oMHRaSi1n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Pytlakowski nie \u017cyje. Znany dziennikarz zajmowa\u0142 si\u0119 m.in. polsk\u0105 mafi\u0105 - Wiadomo\u015bci Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:17:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdGU3WU8yMU9KV2s3OTR5SXlPTXhoX0lFanlpT003aVVZY1otYmJBemFFN2k3T2ZaR2U5eml3OVBaOFRSTHdrTHpiM3JxdUZ3XzRvYXNjbXJHdU55aVJsRDVsV09xWDNXWDcxMEhaUmpLRDgtRTVOWE8tUzNZMV85SzlFeTNuVTZLN0JUNkVnUzRNWFpwQWVZOFRjSnpnWTRtWTRZWEh1b0NPczhOdHlVQ19ScUl2YlYyLVoxSjRQOXEzZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rezygnacja w Ministerstwie Kultury. Wiadomo, kto przejmie departamenty Andrzeja Wyrobca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQbVB2ZnBENGZMajdicE9rUmRlbUo5N0p1dnlma2VJRGdVWnpYR0tWX1ROY255aXdnYnF3ZzdZdHlhQVNTRDEyaV92a0dXNFNFT1JyWFowcGpuY2w2RkZzWEhrdXJUR3lra1psdlZEZ2RiYVZHNlFwR2hxcnNKU3lZUmljclU2UEdUS196U193?oc=5\" target=\"_blank\">Dymisja w rzadzie Tuska. Wiceminister sk\u0142ada rezygnacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOTlpKZlNqbldPOGFpYkFVXzUyLWxaMUtqN0l3YmNhYlN3akR6aHZ",
        "id": 1810258,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdGU3WU8yMU9KV2s3OTR5SXlPTXhoX0lFanlpT003aVVZY1otYmJBemFFN2k3T2ZaR2U5eml3OVBaOFRSTHdrTHpiM3JxdUZ3XzRvYXNjbXJHdU55aVJsRDVsV09xWDNXWDcxMEhaUmpLRDgtRTVOWE8tUzNZMV85SzlFeTNuVTZLN0JUNkVnUzRNWFpwQWVZOFRjSnpnWTRtWTRZWEh1b0NPczhOdHlVQ19ScUl2YlYyLVoxSjRQOXEzZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezygnacja w Ministerstwie Kultury. Wiadomo, kto przejmie departamenty Andrzeja Wyrobca - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:08:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOT2NJM2ZoTHU3QXJlSUt4bnY1S0xBZXQzREh2Qko2LTdfQk41ejBjZ3VmazJ1VW9mZE1WYXRqblhQQjNMaVlLYWpBNGs4U3pEeHo2Vjc0ME9PNGlGOGlHd3R1VmZkc0syX0ZTWk1aTngwTGFOYklZSXBPOFlLRm5rVXd3aHpFUUxycnptWnYzSmw3RGV6SUFoTllsSjBoclpORUw1Um83b3F1MW0x?oc=5\" target=\"_blank\">OFICJALNIE: On wr\u00f3ci\u0142! Real Madryt bardzo d\u0142ugo na niego czeka\u0142 [FOTO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbEozU3RIQ2FzQWdaLWhtMTg4QkZxTV9BeEQ0b3FBV1VGQVBVVDFjNmFKRW1FTFl2d182NHBhTGZQNUptdFA2eUFXMWRISWNZdE9BTW5XYjdEMURMMUZiZmZjSl9mZ2w3VG01aS16dXVsaG1tVjZ6ZFZUSjVZWkV0Z3lRVDZTTzBJUlJRLVZ4OTB5VXF3ZGRvZXBuaXA4V0xrSmctU2xTQjRhbkVVRW5aUmZNSFJldS1RZGM3Vw?oc=5\" target=\"_blank\">D\u0142ugo wyczekiwany powr\u00f3t pi\u0142karza Realu Madryt. Leczy\u0142 kontuzj\u0119 ponad rok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQalZDOEx1Rzl6YTRVdU",
        "id": 1811041,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOT2NJM2ZoTHU3QXJlSUt4bnY1S0xBZXQzREh2Qko2LTdfQk41ejBjZ3VmazJ1VW9mZE1WYXRqblhQQjNMaVlLYWpBNGs4U3pEeHo2Vjc0ME9PNGlGOGlHd3R1VmZkc0syX0ZTWk1aTngwTGFOYklZSXBPOFlLRm5rVXd3aHpFUUxycnptWnYzSmw3RGV6SUFoTllsSjBoclpORUw1Um83b3F1MW0x?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFICJALNIE: On wr\u00f3ci\u0142! Real Madryt bardzo d\u0142ugo na niego czeka\u0142 [FOTO] - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:52:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYXV6Z0VGZGZaMVAzUzd3TmQ5cnF3MGFnd1JhUW1SeU5MNVd1MVROaHBtSFREX041VFZ0dE8ybm5RODNpbWVoRDBYOGdFRk1rS1pSbkoyNzNkQmV4ajlkY3pORUFwckJHVXZUamhjNjRETVUwdk9mcHlUY3Q5NTZuV3BDUV9UM2R6b1dKenk5dVFPNTVMZzdrVGdsMzhfUmo1a0FZMFpCaHhDc1VPSU9wUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tego dnia sko\u0144czy\u0142 si\u0119 PRL, a orze\u0142 odzyska\u0142 koron\u0119. Tylko jeden pose\u0142 g\u0142osowa\u0142 przeciw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNblVpUGZPc3FVd1Z5Z2I2M0RkYWttOGZmWmViNUN3X0xfU0swMjRlRU40ZmQzWk5lOFdvcy1Uc2NzYldXZlpnYUhsdjlqMFZDRk9BYk45NFZaNFhnQXpUbHZUYnlheUg1cmFGNWtwbVA1a0QzYnd3TkRmYWsxTU5KRHFpdmVoWFNBWXo1c2hSMG5aQ1BhZ2VyMEFCZFRSNlpicE1qN3pNMDJ2QzQ3eEtpQWJVQUZaTUlaTE5vb3NtQzdsVndGZFFFSWVkTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy korona bez krzy\u017ca to nadal korona? Prof. Tomasz Panfil o komunistycznych i maso\u0144skich symbolach w polskim godle</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PCh24.pl</font></li><",
        "id": 1809917,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYXV6Z0VGZGZaMVAzUzd3TmQ5cnF3MGFnd1JhUW1SeU5MNVd1MVROaHBtSFREX041VFZ0dE8ybm5RODNpbWVoRDBYOGdFRk1rS1pSbkoyNzNkQmV4ajlkY3pORUFwckJHVXZUamhjNjRETVUwdk9mcHlUY3Q5NTZuV3BDUV9UM2R6b1dKenk5dVFPNTVMZzdrVGdsMzhfUmo1a0FZMFpCaHhDc1VPSU9wUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego dnia sko\u0144czy\u0142 si\u0119 PRL, a orze\u0142 odzyska\u0142 koron\u0119. Tylko jeden pose\u0142 g\u0142osowa\u0142 przeciw - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQdjgtRGpaRWc5WkVkRGpDdUlORjRSQzVaX0dnZUctYVQ0MkpJZVVQZkk3aG4tVndhaThoUGRocTl4M1BjNGlVOVRzdlhTeUxnU3VxUlA1bTMwZWdsZGFyZUhoaXQ0MDNUMG1VUENnaDg2TGxmNlQ3RG4yblJ1SW1VbExGT2hJNUpmMjlaNlVQUzg?oc=5\" target=\"_blank\">Dymisja w ministerstwie kultury. Odchodzi wiceminister</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQbVB2ZnBENGZMajdicE9rUmRlbUo5N0p1dnlma2VJRGdVWnpYR0tWX1ROY255aXdnYnF3ZzdZdHlhQVNTRDEyaV92a0dXNFNFT1JyWFowcGpuY2w2RkZzWEhrdXJUR3lra1psdlZEZ2RiYVZHNlFwR2hxcnNKU3lZUmljclU2UEdUS196U193?oc=5\" target=\"_blank\">Dymisja w rzadzie Tuska. Wiceminister sk\u0142ada rezygnacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORktxZ2twc2lIX2NMMzQ0eE5sUlZadmdPcnlmMnRLaXdrRnFHSlBfTkg1SVMtZ1VERkp5MjVUbk5GNmw0STByeW85U1VaSUJfdzM0NFFLSXBDcTZzdXFvSUNVdmd4LUZ0LTNzWjBCdENaeVZTdjh6WEZL",
        "id": 1810640,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQdjgtRGpaRWc5WkVkRGpDdUlORjRSQzVaX0dnZUctYVQ0MkpJZVVQZkk3aG4tVndhaThoUGRocTl4M1BjNGlVOVRzdlhTeUxnU3VxUlA1bTMwZWdsZGFyZUhoaXQ0MDNUMG1VUENnaDg2TGxmNlQ3RG4yblJ1SW1VbExGT2hJNUpmMjlaNlVQUzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dymisja w ministerstwie kultury. Odchodzi wiceminister - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:48:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOQjB5bXRQMzdtX1pXS2htc3JiY1dTQTdTYk1NTklkdlFiNjhjdmZjV2NYeWw0VFEzV19WMnM3MjF2bUVRdVdCbVpfWU9jaGF0V2swQlNKWmJxVEZYWENQTmtyY3JqVXVYZ1VTeC01b3I5emhwYlJCUC12N1ZEQXYwdDhld2RoZTVkQzBpeXhScVpKanBDeV9xLXFiWEhfN3BmeEhwWmhwYjd2UG16d3RIMVphOGdZR3o4MFlOaUlB?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny sukces ukrai\u0144skiego wywiadu na Morzu Czarnym. Pokazano nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNSk5tSU9BMGdSN0o4Q1R5ODRNX0ZWenZKS3FlaHVPeWZOSXBHLUZBQjZaRjZlMlpyM2pkd1Y4ZFNsU3c4WVViVmhINHFjNjhwejBrQXJXUkh2STFkRWJNRmtCdFdpaW1hNy0yT2d4M01YQzFOcUNnWENBTm9sN2g4Q1lhRUNGbmMyWHNIMDhWQUlEc1BWVXJMOHdhbWFCdW4zQ3RuekVnTHpUYkw2RWc?oc=5\" target=\"_blank\">Po raz pierwszy zestrzelili \u015bmig\u0142owiec za pomoc\u0105 morskiego drona. Nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPWC1ONnRfSkh",
        "id": 1811375,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOQjB5bXRQMzdtX1pXS2htc3JiY1dTQTdTYk1NTklkdlFiNjhjdmZjV2NYeWw0VFEzV19WMnM3MjF2bUVRdVdCbVpfWU9jaGF0V2swQlNKWmJxVEZYWENQTmtyY3JqVXVYZ1VTeC01b3I5emhwYlJCUC12N1ZEQXYwdDhld2RoZTVkQzBpeXhScVpKanBDeV9xLXFiWEhfN3BmeEhwWmhwYjd2UG16d3RIMVphOGdZR3o4MFlOaUlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny sukces ukrai\u0144skiego wywiadu na Morzu Czarnym. Pokazano nagranie - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNbS0zRzlzdFo3M3VVWVQ2SGlUUElma2Rjakp1Y1RzRGt5S2R0dXRGM1FhQmI2TG5wRnhWa0lVc0RjUUJoVnRCV29QYWl4YXVCWFJrTThlQ29VQ0huODBTNk84M2xVbVJOcDVJOWEwVE5yQWpMN2ZtTEY3bjFtZExaXy1rTllGbFV2RFRORXJZQ2V1WEhneG14U2Q5SUtRaXotdWcwcXdJUGNqV1dzekdnWGtnR1d1TnNRZElrRnR1TU9JQkxVNXFxM3ZDN3hURm9n0gHPAUFVX3lxTE82SDlGSUNsczBJQzVpSk1aMmM1RmVGZUVzeWVYU3hqNGxuUFlvYWJvNU5VaFVQWE9ScGI3ZVFaSFdlMlJENV9tcFUyazVIUGdCRnRhVUd4eFdyZEhsQ0xvaURDS2JmaHVHUWh3eFVUNXFDNHlQNmd1TjROc0ZWS0tvWGYzRDBTT3NuOE9XLV90ZHNXYkpzUVJwS25MUVUtSjNReVJXTGNkaXF1SUM5TWt0empHYnZ6MWE1bkM2N0poUE90M19GYlNtb3ZSRXRmNA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja prze do przodu. Zaj\u0119\u0142a w Ukrainie siedmiokrotnie wi\u0119cej terytorium ni\u017c rok wcze\u015bniej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdm9KMHRBcUJERVkwVE1NMUVjbWlZRVQ5cXluOWUtT3hHS3pHVVgxOGZ2Wm5nSmRUdXozN3UzTVl6Yk1YU2R6Ull4blQ3c0xZdGs4S0xfQ3p4UFduR2dRVW1lNWVrakxWWXkwT0JUalR",
        "id": 1811372,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNbS0zRzlzdFo3M3VVWVQ2SGlUUElma2Rjakp1Y1RzRGt5S2R0dXRGM1FhQmI2TG5wRnhWa0lVc0RjUUJoVnRCV29QYWl4YXVCWFJrTThlQ29VQ0huODBTNk84M2xVbVJOcDVJOWEwVE5yQWpMN2ZtTEY3bjFtZExaXy1rTllGbFV2RFRORXJZQ2V1WEhneG14U2Q5SUtRaXotdWcwcXdJUGNqV1dzekdnWGtnR1d1TnNRZElrRnR1TU9JQkxVNXFxM3ZDN3hURm9n0gHPAUFVX3lxTE82SDlGSUNsczBJQzVpSk1aMmM1RmVGZUVzeWVYU3hqNGxuUFlvYWJvNU5VaFVQWE9ScGI3ZVFaSFdlMlJENV9tcFUyazVIUGdCRnRhVUd4eFdyZEhsQ0xvaURDS2JmaHVHUWh3eFVUNXFDNHlQNmd1TjROc0ZWS0tvWGYzRDBTT3NuOE9XLV90ZHNXYkpzUVJwS25MUVUtSjNReVJXTGNkaXF1SUM5TWt0empHYnZ6MWE1bkM2N0poUE90M19GYlNtb3ZSRXRmNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja prze do przodu. Zaj\u0119\u0142a w Ukrainie siedmiokrotnie wi\u0119cej terytorium ni\u017c rok wcze\u015bniej - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:41:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQTXk0WkhNV3l5eW4xVUNmRmw2VkRzZ2l1dkNiWk55dU4zdFptNVROR1I0WlNWVlRlOVAyMEpQMmdha1hCNExJZzV5X09MRHQtT3pibmJSMF9iTi12N3FyX0xJSy1OVURhaEVNRS1tOU9NUHltVnpiX1RGTVNKbUlGejVxNEc2TWdSQVA2UGRXMExpc3ZmSEJlTG12VUFqTTJrZlVuSlJNbWFvRW1wdHE0eDZMQS1qYzJ2anNYQW9B?oc=5\" target=\"_blank\">Chc\u0105 zwrotu zatrzymanego przez Fin\u00f3w statku. M\u00f3wi\u0105 o \"porwaniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUGphYjdsX0NSc3JBWDNSSlYwQ29GbzV0T0V3bTR1ZUNCeTZacUltZlZ1X3NycUxJRWdlM2xrV1YySHRDYnk2VnBEQmJyQW5oSXM5RlJkNmN4Mm56Vm0tWmVidlEyeHBRakJGRGg3QVZkZzgxSXZ0akpoY0Y3UTY1T0lESl91aVpjVFVWRXAtaThnN2VEOXhQTTFBazlPTDRIZk5QVFVIQnFKZGx0T2hyT25PQ3JodTJG?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142a\u015bciciel tankowca Eagle S idzie do s\u0105du. \"Finowie porwali statek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNRmt6UllhY084cW",
        "id": 1811726,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQTXk0WkhNV3l5eW4xVUNmRmw2VkRzZ2l1dkNiWk55dU4zdFptNVROR1I0WlNWVlRlOVAyMEpQMmdha1hCNExJZzV5X09MRHQtT3pibmJSMF9iTi12N3FyX0xJSy1OVURhaEVNRS1tOU9NUHltVnpiX1RGTVNKbUlGejVxNEc2TWdSQVA2UGRXMExpc3ZmSEJlTG12VUFqTTJrZlVuSlJNbWFvRW1wdHE0eDZMQS1qYzJ2anNYQW9B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zwrotu zatrzymanego przez Fin\u00f3w statku. M\u00f3wi\u0105 o \"porwaniu\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPTl9PNUd3Z1FjQVRpb2gya1p6cWpzSjM1ZFRNSzhmT01KMEJfRHpLWUhPdHdzdmxtN01PMjg4UWNsWGplS0JXT3dmcXZkdzBnemN0VHVJNUNwYXRuX0VqdEZVd2Vub185dm9YOEliUkFCTHVRaXhsNTZhYzl1SlM3bnFobXVpSWFCcUJMOXcyajBybUF2TmY4NkJRMWg?oc=5\" target=\"_blank\">Od nowego roku podwy\u017cki sk\u0142adek ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPb19fNkZESGF4dHQ0UUNILVFDck04V1RsMWdsME83bkswSTlNNXdfM3ZUcU9zRUg3NENQeFBGYl9aNUF6a1ctb3JHblp5Z1B4MndRelJ6NmNYbVAtWW80Uzc5ZFRwNXpYcnRSVlZKOUFaLWlNUzhfcjBGT3k0MzZNQUVGdW1lbVN6bHNJa3V0R3JULVRsYmNobC1VY3MzZ2JXNDJOeV9hczV3dDR1TWdwUV81N2xwa01CRlUyeWZkUFVFNEk?oc=5\" target=\"_blank\">Podatki i sk\u0142adki 2025 r. Id\u0105 podwy\u017cki, ale te\u017c ulgi dla przedsi\u0119biorc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNU1NaMHVwY2wtT21pakRYU2JCRnRLeVRvMklOaE1hS",
        "id": 1809924,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPTl9PNUd3Z1FjQVRpb2gya1p6cWpzSjM1ZFRNSzhmT01KMEJfRHpLWUhPdHdzdmxtN01PMjg4UWNsWGplS0JXT3dmcXZkdzBnemN0VHVJNUNwYXRuX0VqdEZVd2Vub185dm9YOEliUkFCTHVRaXhsNTZhYzl1SlM3bnFobXVpSWFCcUJMOXcyajBybUF2TmY4NkJRMWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od nowego roku podwy\u017cki sk\u0142adek ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:37:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQX2dLOWZxejhVQ1ZhejN1N0NlcU52MzNBRDVHd0JyQXNWWjh1NnJBYWo0YTg3UGx2MnNUSzdPX01EZzk1X0dNQTVSTWJNcHNjTU40SlZITnR2MGIyMFJYeWVYRU8tdlRTS3U2MWJwSFZrNVhhVUJXMEZwOVItaE5yalBfb2tkWm03MWJfTENYNVpoUlZtMVIwVnoySGtaQmNQTUVETURSd1RKaUo5RVdTSTNUbjRmaFh4ZzUwbzJoTWk?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja ju\u017c szkoli\u0142a oficer\u00f3w. Szykowa\u0142a si\u0119 do ataku na Japoni\u0119 i Kore\u0119 Po\u0142udniow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwdG9DQURSRldXb3pHd1c1U3hTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1810262,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQX2dLOWZxejhVQ1ZhejN1N0NlcU52MzNBRDVHd0JyQXNWWjh1NnJBYWo0YTg3UGx2MnNUSzdPX01EZzk1X0dNQTVSTWJNcHNjTU40SlZITnR2MGIyMFJYeWVYRU8tdlRTS3U2MWJwSFZrNVhhVUJXMEZwOVItaE5yalBfb2tkWm03MWJfTENYNVpoUlZtMVIwVnoySGtaQmNQTUVETURSd1RKaUo5RVdTSTNUbjRmaFh4ZzUwbzJoTWk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ju\u017c szkoli\u0142a oficer\u00f3w. Szykowa\u0142a si\u0119 do ataku na Japoni\u0119 i Kore\u0119 Po\u0142udniow\u0105 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:36:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOUV85ZkN5VkVDZlpnOVRYTEZhaEI1NldMTGU3WW9Ra1lDM2Nnc2diSUpZSjQyeTZNamxPQTNVVHJfU1pkMDhqUnZKWXB5QV9PTGlheXdwaGI0Umh1VE5ROEFpdGZtU05td0NLV0FaSEoxR3VEdEVoc0FvTndDNjE5bEk5eFE4eVRuQUFnaFhKcUhIc25XdDZlXzVQdHhycnd6?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a dymisja w Ministerstwie Kultury. Wiceminister odchodzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdGU3WU8yMU9KV2s3OTR5SXlPTXhoX0lFanlpT003aVVZY1otYmJBemFFN2k3T2ZaR2U5eml3OVBaOFRSTHdrTHpiM3JxdUZ3XzRvYXNjbXJHdU55aVJsRDVsV09xWDNXWDcxMEhaUmpLRDgtRTVOWE8tUzNZMV85SzlFeTNuVTZLN0JUNkVnUzRNWFpwQWVZOFRjSnpnWTRtWTRZWEh1b0NPczhOdHlVQ19ScUl2YlYyLVoxSjRQOXEzZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rezygnacja w Ministerstwie Kultury. Wiadomo, kto przejmie departamenty Andrzeja Wyrobca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPV3RnTjdJVFZjQUZzSV",
        "id": 1809916,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOUV85ZkN5VkVDZlpnOVRYTEZhaEI1NldMTGU3WW9Ra1lDM2Nnc2diSUpZSjQyeTZNamxPQTNVVHJfU1pkMDhqUnZKWXB5QV9PTGlheXdwaGI0Umh1VE5ROEFpdGZtU05td0NLV0FaSEoxR3VEdEVoc0FvTndDNjE5bEk5eFE4eVRuQUFnaFhKcUhIc25XdDZlXzVQdHhycnd6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a dymisja w Ministerstwie Kultury. Wiceminister odchodzi - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:24:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTC1LYzl2UnZ0cGRLeUdpY1Bjdk1SZTQ3UmJaYmdvUW1KR3U1QVpBTlRoOG9kVjB1ZlVhRGRLeU1TVk1YTm9TQ1RwVW5WY2FHNTJ1WmNWZWJXZXJSZDZiODcwY2Z1ZWRpLTJod2JSXzl1SDFyejJVc2JKckdZYjVSV3FMSW55OHowc3k5aEhySGJFcHljQjRxTXNJdE40WGlHRHZQSm9UcV9VMGJjQWJr?oc=5\" target=\"_blank\">Kancelaria premiera poda\u0142a, ile b\u0119dzie kosztowa\u0107 CPK. Nowy harmonogram</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNekxiaEliT1B5OVJHejJkSTNrNF9vYXpUd3o5MFd0ZFpHX3d2RWQxenJoSHBWdkxzaGltTlJBdXNzNk85elZRaXRuT3JiVU94SXowZ0dBUkFhTHBWWGZRNTF1RmlkOFRUTG9fRmo0eVRJcHBHQ1cxN0syVmhCaHplZzYwVEEwamx3M2ZvODlnUkh1VHhwZ2c?oc=5\" target=\"_blank\">CPK po nowemu. S\u0105 kwoty i harmonogram</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdEFyWThKS3ZSTnYyOTdLWUwzNk5qd0FjOUVtTGxnSFdaSDB5WmJrX0kwWWlKc3A4Wllhd3RGb3ZhME5XbGlwNWFVN3NDajBjV",
        "id": 1809923,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTC1LYzl2UnZ0cGRLeUdpY1Bjdk1SZTQ3UmJaYmdvUW1KR3U1QVpBTlRoOG9kVjB1ZlVhRGRLeU1TVk1YTm9TQ1RwVW5WY2FHNTJ1WmNWZWJXZXJSZDZiODcwY2Z1ZWRpLTJod2JSXzl1SDFyejJVc2JKckdZYjVSV3FMSW55OHowc3k5aEhySGJFcHljQjRxTXNJdE40WGlHRHZQSm9UcV9VMGJjQWJr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kancelaria premiera poda\u0142a, ile b\u0119dzie kosztowa\u0107 CPK. Nowy harmonogram - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:23:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPS0RSM3I0T3hISjNaRDFoMWhqcVR4eTN6d0ZzZ09mVjMwWUFDb2tGWWxrZTR2WlhoRnk1cTNIRXRhWC1xeHY4dVBESVN1MlFKQUl5Zm9td2U4VVYzUkpUaVlPXzE0N2FJS0ZXZExsbjVBS2tVNjhfM0RUM0dscUhyaV9vcw?oc=5\" target=\"_blank\">Petarda wybuch\u0142a w r\u0119kach 14-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMUxfSVoySVNQSDFOcWZZNGMzQUZPZ1BUa09WdlpfZTV5dDUyQkZUU0hKemkwU2V1dEpjVk03SG1NSWdTVy1UYmNrN0hKcml5TEJvOG9EUzd6VWlnNEdJR1dtRVc5dlMwek41VldydW93Q19OZVZycVlrMGd3NUpQZHpMb3BMODYtVFFxM1RTTWVmNUFhYUhWNnBrRTNjajFjV3I1Rl9XZ0tEbEdCc0VOcnd4eERyWERkWV95b1pRVm1aUzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trwaj\u0105 przygotowania do sylwestra. 14-latkowi wybuch\u0142a w r\u0119ku petarda [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNMUptSkhkdnhoVzFUVnNnSWlJVUhUdVF6ZkotMjNoNlc3N3NubjcyeFBGRnRFZGhTWWdNdVlsRVNKYXFUcz",
        "id": 1812513,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPS0RSM3I0T3hISjNaRDFoMWhqcVR4eTN6d0ZzZ09mVjMwWUFDb2tGWWxrZTR2WlhoRnk1cTNIRXRhWC1xeHY4dVBESVN1MlFKQUl5Zm9td2U4VVYzUkpUaVlPXzE0N2FJS0ZXZExsbjVBS2tVNjhfM0RUM0dscUhyaV9vcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petarda wybuch\u0142a w r\u0119kach 14-latka - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:22:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTkNjaGgtcVozTFdmek9mVnJHR20tNmtoQllkdGw4cXdRLTFfS09IcUtOazRna0VNNEM4TktQVU4tMGtFVmRDLTVRUGdaTEptNm1ISl95SUF5MC14VjFqOG5DdVNRWnI1QzVyMHlyakd2c2w0UVl2LThhelpCTDJLOG0waFhlT2JudV9RdmQ5S05uTHpPRmRWY3BRZ3p4Q1VVRk9wbk0zcnM4TWhvNGRpUm5zRkljSkJ5SENvTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przebudzenie Aleksandra Zniszczo\u0142a w Ga-Pa. Stefan Kraft okie\u0142zna\u0142 sw\u00f3j \"koszmar\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSUVXd3U2Tl81Q3hkNV9ucEZxRmRmM1BpRUVwS0JBMDFWV0NZMkczWTl4aHNhZGpLOEpCMDNOS2NHMXBWQXlDWDFnNlo0T2hfdGVYSDRxLVNWT3pSUktLSEwtdVN6VTlxeVRxU0lBeDFicGVBN3UxN3dqU1BoT2REaVpERXVZdTQ1Z3BmWFJnSmdKM3pXUTNlcS03TER1VlNzb0tRaHQwejdDZmFTM0FBUW9uYnRYZ2RqVGVvbnBwNWhsVkRHcUttTVBqM1FCNDU0Y2Y0ZExn?oc=5\" target=\"_blank\">Na taki gest Piotra \u017by\u0142y d\u0142ugo czekali\u015bmy! Bezb\u0142\u0119dni Polacy w Ga-Pa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 1810651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTkNjaGgtcVozTFdmek9mVnJHR20tNmtoQllkdGw4cXdRLTFfS09IcUtOazRna0VNNEM4TktQVU4tMGtFVmRDLTVRUGdaTEptNm1ISl95SUF5MC14VjFqOG5DdVNRWnI1QzVyMHlyakd2c2w0UVl2LThhelpCTDJLOG0waFhlT2JudV9RdmQ5S05uTHpPRmRWY3BRZ3p4Q1VVRk9wbk0zcnM4TWhvNGRpUm5zRkljSkJ5SENvTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebudzenie Aleksandra Zniszczo\u0142a w Ga-Pa. Stefan Kraft okie\u0142zna\u0142 sw\u00f3j \"koszmar\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTDY3ZUF1NjNJU09nR2pLNzUtT1A3UFhQR0ZYQTdOc2VIZk1JaWJZM0pydkhxdmp1MW5CVnJYQlZWNE8teHVMQTZVME5LZU1VR2tneWo3S2M5SkwxTjNrVkp1MWg5U1pTUW9yZU12bGVDdDZMVkZIdGp4aEw3NVFfdXV4Z1lIMUI5SktHU1FEaGkxeXlzeklPdTFFVS1XQkd5YlZWNWwxX3VMdDRJdzZJVWdRNjJWNVk?oc=5\" target=\"_blank\">Cerekwicka w\u015bciek\u0142a na bank. Instytucja teraz si\u0119 t\u0142umaczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSFdBei1PTFpRRVZsUlo2ejRJU1h6eEd2bER0ZDhDcGxVZXpiVzdLUW01U052M0RmakplNlhlOUpSVGtMWHZkV2R2VkZ6b2N4aHVrNThTRFpRVUN1Q3B5dGl5Z0NoN2xGdGpmYjRic1I1cnVCQjM1Y2wzcWZTbVNqSE1XdWJnTkpnamo1aWotanpSSGVUV3hPMzJPN1Ywdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie ma dost\u0119pu do pieni\u0119dzy. Bank zablokowa\u0142 jej konto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxOV1dEdlVHVTJLellYTU1fRnVOYVhBX1FGc0ZXa25sY29Da3E5Z1daTE55eHBsOXNvYUh1QkpEa0owRXh5UkZHeVNzRl",
        "id": 1810269,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTDY3ZUF1NjNJU09nR2pLNzUtT1A3UFhQR0ZYQTdOc2VIZk1JaWJZM0pydkhxdmp1MW5CVnJYQlZWNE8teHVMQTZVME5LZU1VR2tneWo3S2M5SkwxTjNrVkp1MWg5U1pTUW9yZU12bGVDdDZMVkZIdGp4aEw3NVFfdXV4Z1lIMUI5SktHU1FEaGkxeXlzeklPdTFFVS1XQkd5YlZWNWwxX3VMdDRJdzZJVWdRNjJWNVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cerekwicka w\u015bciek\u0142a na bank. Instytucja teraz si\u0119 t\u0142umaczy - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9jbWFaRXlpaGgzNl8zdWctai1NbmY0c1Y5dDNuZTk3ZnNTMktmaUZ1dW5Ma2FOM2lyWS00WXNOZE1zN2Ftd05kcC05eXRXd05VSmpCS25CTmZwTVdDSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Turniej Czterech Skoczni. Polacy skacz\u0105 w kwalifikacjach w Ga-Pa [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwJBVV95cUxNNjdIWVloTHpQTEdhZGdib2hsVzhMRWFiWTEzWHBzd2w4V216VkYxcG9QWnNBWmtXMWxMQTZ3MEVrSlN5cWJKUWxXM083WFVWdFJILUE2eG5MNEw3U2pPVnVCRlpIN0V5RGgwTXd4U2FPOFVSbjE2S21Nd08yeEpOWUpSVzJSNUhwemdYYzJjTmg5OHUxT3FxTGM3aXQ0enlUSVd3cEVDVnozal9la2dIdkJkM29qUHhVcUpnYm03QlZWZkJXN2Q2bUFoX0JoYTFFaElncnh2dW5kVFlTcFU4am1Hby1na2laVmFtX0Ixdlg1b2hyNGtTdjBidV9fZkJkTHBXR3dMeWdnN3NRTDF0djZQa2VIcmNKS01ZUFdXZ0tsNVdWWnh3WEVETlpheFZiLXczT3lfOA?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119ciu Polak\u00f3w w Ga-Pa. Trwaj\u0105 treningi (NA \u017bYWO)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1",
        "id": 1809927,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9jbWFaRXlpaGgzNl8zdWctai1NbmY0c1Y5dDNuZTk3ZnNTMktmaUZ1dW5Ma2FOM2lyWS00WXNOZE1zN2Ftd05kcC05eXRXd05VSmpCS25CTmZwTVdDSmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej Czterech Skoczni. Polacy skacz\u0105 w kwalifikacjach w Ga-Pa [NA \u017bYWO] - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNDFiQU1IN1g1YXBHUmJUZDUtV3JMMnlkZWFTeHBydERNUktNUGlDLWpoUWFXeGVLSXk1TDh6U0JGanRXcjZfa0NwaG9iWWFVR0dzelIydlpDdmJOVUxBdzV5b3BrajRUUGFlNndwSkd6Q0NaY2k3UTRLUEZvNlktUWQ0Wm9kcGFULVk3dTB0TGZ4bDBKaXNZbHBNOUtRMnBtaGswMmUyaklvMGJKZmRIZ3dfRU1BM2hCdjJ1S3NJTVhaWUZ00gHDAUFVX3lxTE9kNXU5Wk9pTi02RmprMVI0endXaEgzWlhGTWVSZ3oyRXlEVW4zdDE3alI5V19LOFJJRzZmeE02M2dVSVpkanJxeURNYURSQUpCZHJBZE1QMjlJTlEzamR3WGcwWnJYT2I2UmhIeVlBSjEybWFTLXlOTTZBRndLSlEwWkxjbkdPaF9objhIZkxLTU5RSmZ6cl9FTmpfd2RNMV94eVlpX0ZHZEFoeEVpYUFHWFdFd0Z3TUtkTnFIVFR0eVVnNA?oc=5\" target=\"_blank\">Dyrektor zoo dosadnie na temat strzelaj\u0105cych fajerwerkami: Niech odpal\u0105 sobie w mieszkaniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQUtWeTBFVVNXV3lIVExxc1JGc08zY2hYRnFmRndWWVVJXzFqaEFNdU9jdFI0YldLTW9JREpsaWxoXzMtRWNlRHg1QTh2aHN6NXA0ckN3blhRVEI1RWc0dzdPOVhtNndnNkFrYjlkZXJuRFFnWW42SmFiRUNUX2J1W",
        "id": 1810259,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNDFiQU1IN1g1YXBHUmJUZDUtV3JMMnlkZWFTeHBydERNUktNUGlDLWpoUWFXeGVLSXk1TDh6U0JGanRXcjZfa0NwaG9iWWFVR0dzelIydlpDdmJOVUxBdzV5b3BrajRUUGFlNndwSkd6Q0NaY2k3UTRLUEZvNlktUWQ0Wm9kcGFULVk3dTB0TGZ4bDBKaXNZbHBNOUtRMnBtaGswMmUyaklvMGJKZmRIZ3dfRU1BM2hCdjJ1S3NJTVhaWUZ00gHDAUFVX3lxTE9kNXU5Wk9pTi02RmprMVI0endXaEgzWlhGTWVSZ3oyRXlEVW4zdDE3alI5V19LOFJJRzZmeE02M2dVSVpkanJxeURNYURSQUpCZHJBZE1QMjlJTlEzamR3WGcwWnJYT2I2UmhIeVlBSjEybWFTLXlOTTZBRndLSlEwWkxjbkdPaF9objhIZkxLTU5RSmZ6cl9FTmpfd2RNMV94eVlpX0ZHZEFoeEVpYUFHWFdFd0Z3TUtkTnFIVFR0eVVnNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektor zoo dosadnie na temat strzelaj\u0105cych fajerwerkami: Niech odpal\u0105 sobie w mieszkaniu - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:03:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNMElDVmR4TjEwbFQ3TWQ5V2JQbEVRRG02bGtmZzY4MkRqT19qRzNrNWJwX2JYMkZQQ21zOG1TRXpDb1plaGd2dl9hYnFfMlpzU0oyYlczX2trUDFwczVYTzZNMUdHS21ZbE1FczRQQlBHcjZSQkhaVkNfM0VTVmJ1NVdYNm9leFVJM3VISjFzdWY3ZmFiZVY0bXdicFpuRU1zbzU1b0s5dVAyanBEUUFFWDlQYWctbFJtNVMwT0ZRQVpGS2N1cXpoc1BUQV8?oc=5\" target=\"_blank\">Oto horoskop na 2025 rok. Takie znaki zodiaku czekaj\u0105 zmiany w finansach, mi\u0142o\u015bci i zdrowiu [31.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxNbmdHU2FJT1dDNkNWckZ2UWVRWFJUcTFWY2duNWRWRGlXREFfdXdPRWxJTmVrVl9HamVDMEZKWGRoQmNtSDhfYmF5R1M0MWhoSHZpTDlfUi1nRC10MkZxNER4Tm51S1JVYlV2RGstczdBai1DNzctay1SOGFta1RmWE5VelZZd3hWVUpnUXVfRmJBZVZIRzh1MnN4dER1ajM5cjBMQmFEZktvREJnNzEtZ0FfS3BuZnJ4RGxuTHdCNHFMU201X0dRVmtsU08wMzZLdFJEb2h3Q1k5a2hVcDdzWlIybG5LOWxmMzQwS2NR?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop na rok 2025 wr\u00f3\u017cki Bernadetty z \u0141odzi. Mi\u0142o\u015b\u0107, zdrowie i pieni\u0105dze w",
        "id": 1811379,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNMElDVmR4TjEwbFQ3TWQ5V2JQbEVRRG02bGtmZzY4MkRqT19qRzNrNWJwX2JYMkZQQ21zOG1TRXpDb1plaGd2dl9hYnFfMlpzU0oyYlczX2trUDFwczVYTzZNMUdHS21ZbE1FczRQQlBHcjZSQkhaVkNfM0VTVmJ1NVdYNm9leFVJM3VISjFzdWY3ZmFiZVY0bXdicFpuRU1zbzU1b0s5dVAyanBEUUFFWDlQYWctbFJtNVMwT0ZRQVpGS2N1cXpoc1BUQV8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto horoskop na 2025 rok. Takie znaki zodiaku czekaj\u0105 zmiany w finansach, mi\u0142o\u015bci i zdrowiu [31.12.2024 r.] - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:03:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOTzFrenprN1RLdWJuUUFxdDNyMXVERi12Vk9WeFM5MGlocUgtR2tvOXhoVkt4UzJqTmtkZkFRRWh2cEdJTEJFSlJ1Y1pSMmJmdW5hSUJIWGFCSlJ3SHRIU0R0QWh1NTBrdmw5M3F4d19JWHp6cTFVd0FWbzI0UUZmUTQ3b0tROVhBLWN4Zk5YMi1NalFxV2t1bzFUaURuZ3h1Y1Y3eTFCUGRXM2hFSlp6UzNOVnVic2pNRlBTd0FEamdBQnVtZU5ORlZXMA?oc=5\" target=\"_blank\">Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [31.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPVElIaHJFRnAyNDNlRHNSU19lN0R5ajBVVjdFQ2NicGNCTFNyamMzR0tTTjFoTXk1bHlQeldKeEwyWVNvUU1idjNKc3JISS1FNGVBbjFnb2lvT3ptbllCX1JQLVJZWEhzMmlzZFR2X29UcDNmZUxTYnlfbTA1U2xYUmlCc1YybFFsd0JFNnBjVGN3RWZMNmxnTGZrMDMza2UxeXRDSDRxSnJOS2RPV2ctS2haU1Z6djBwSjZ0X3h3ZnlqTF9ySnlnUndrTmw1WkJ0Sy1ncXpn?oc=5\" target=\"_blank\">Czy b\u0119dzie zmiana w sposobie obliczania waloryzacji emerytur?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski",
        "id": 1810265,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOTzFrenprN1RLdWJuUUFxdDNyMXVERi12Vk9WeFM5MGlocUgtR2tvOXhoVkt4UzJqTmtkZkFRRWh2cEdJTEJFSlJ1Y1pSMmJmdW5hSUJIWGFCSlJ3SHRIU0R0QWh1NTBrdmw5M3F4d19JWHp6cTFVd0FWbzI0UUZmUTQ3b0tROVhBLWN4Zk5YMi1NalFxV2t1bzFUaURuZ3h1Y1Y3eTFCUGRXM2hFSlp6UzNOVnVic2pNRlBTd0FEamdBQnVtZU5ORlZXMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roczny zysk po waloryzacji emerytur 2025. Nowa tabela wylicze\u0144 emerytur od 1 marca [31.12.2024 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:03:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQTXM0Z1RMLXl2QjVWaEtKWHRhd1RMbDRiOEFGOFp6X25NTnpoX3dQQ1dVcGVuM085TlV4blVCMmZ1d0lUbEJFYjZGWFZpOWxHTEEycmRiNXh6Y1FKY01SYkN4eHZ2OGE1amMyQmlxZFpmY18tMlFzZFFLR2Y2eV9QSDU4eXUtQ2pHLVM2WGdTeWFBREl2SkNhdUpvU0tjNE9SMmI3X0JqZ2QwOWdVMWotZlNLVlVFZ1lpNTdlNmxoMU1fLXl6LTFCblBsTXpZc3VYaHpZR3VrekIwM1BMUFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [31.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQVVRfbVdMd1N1MWNCVjc5djJFUktqQWRQYVREclQxM2VfNmYteVpsaUdmQmhadXV2b1VETzd6em9YbzE4OVdjam9QcnJyLWFXcnl5SmJEc1JGNjgxTW1wOUlRZmVvMXEzMUxKRG5HQWdsU0p4cWhBdkxBMTgxXzJCeERCNGtJbXJiOV94WmxuYXNXZ2cwRm1UdG40ZDdzamVPWUxxQlFwSjRodGpiMWFuWGtDS0VJdw?oc=5\" target=\"_blank\">Id\u0105 podwy\u017cki dla emeryt\u00f3w. Wyp\u0142aty rusz\u0105 wcze\u015bniej ni\u017c zwykle</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider ",
        "id": 1811034,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQTXM0Z1RMLXl2QjVWaEtKWHRhd1RMbDRiOEFGOFp6X25NTnpoX3dQQ1dVcGVuM085TlV4blVCMmZ1d0lUbEJFYjZGWFZpOWxHTEEycmRiNXh6Y1FKY01SYkN4eHZ2OGE1amMyQmlxZFpmY18tMlFzZFFLR2Y2eV9QSDU4eXUtQ2pHLVM2WGdTeWFBREl2SkNhdUpvU0tjNE9SMmI3X0JqZ2QwOWdVMWotZlNLVlVFZ1lpNTdlNmxoMU1fLXl6LTFCblBsTXpZc3VYaHpZR3VrekIwM1BMUFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [31.12.2024 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:02:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcEExSmdTOGtVZTVCSmpRQ3NnT3Q5SHhibWNvWnpSUTZNMjFDcndKdlVidWNzdTJTMGM3alltMWRPWWk2eHV0a0s5ZlNOclJ3SGQ5YTMtTEpwZzlRbWZaLXpVYUEtM0psUkFzTFd2N3pjal9nczlqa0ZDTXpjUnZnUE1pc3RMZHhVdFEweXluQ2lZakUtOGlReHBTX2d3alJlTmFCLVRfWmZHT2otNmc?oc=5\" target=\"_blank\">Gawli\u0144ski kaza\u0142 mu poca\u0142owa\u0107 si\u0119 w cztery litery. Dzi\u015b spotkaj\u0105 si\u0119 na sylwestrze TVP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNWTZVcjJjdVd1c08zOW9xRUc5NDQ4eXl1QWcxeEFDRUlkLWxBUnRhWWpybzEzVXBEUWVFdk1zVWVfOGZjS3AzdEFJQmFSTXhCQ0d3LVZFbG1oWTJlTjZ4U3FoWm42NS1fa0l5MWh6amlBSHh2bUtHcVh3SWpuZGpLYWxaUWQwc0Z6bEY1LTVMTHl5VG15cXh4RFJSc3Rvc3YtU1ZZc2RhdlFWejhhNUdvbzBXT3VKd3BuQnYxQXVMcENNeUItRmhwa3IxQXc3clhzelE0Qy1IVm53M2s?oc=5\" target=\"_blank\">Jakie wymagania ma Bryan Adams podczas \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"? To musi mu zapewni\u0107 TVP. Jest zaskakuj\u0105co skromnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</",
        "id": 1810267,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcEExSmdTOGtVZTVCSmpRQ3NnT3Q5SHhibWNvWnpSUTZNMjFDcndKdlVidWNzdTJTMGM3alltMWRPWWk2eHV0a0s5ZlNOclJ3SGQ5YTMtTEpwZzlRbWZaLXpVYUEtM0psUkFzTFd2N3pjal9nczlqa0ZDTXpjUnZnUE1pc3RMZHhVdFEweXluQ2lZakUtOGlReHBTX2d3alJlTmFCLVRfWmZHT2otNmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gawli\u0144ski kaza\u0142 mu poca\u0142owa\u0107 si\u0119 w cztery litery. Dzi\u015b spotkaj\u0105 si\u0119 na sylwestrze TVP - Muzyka Interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNdnZ0WS1EOHlMM0V1MWZtY3ByZVJ3N04wWlZVYTBrVy1MU0dJczJmcFp3MjBydi1WRE85dDJGRXp2Qm53d2tLcFVYczRzck9CaXhoWjhKamZNWndZdFM4UERDejAtTjdVenZaazlJNnNDX09lTlZZRzVDOXJoTkZZX283OUtSa0ZLeTZGYkdvTXBkdEVzamkxWTVsQ0FRckJDcWZaaThUN1BScWtrU1o4RzEyajdUSV90WDNJaThOckhyS2hRWVAtd1VqZUxhRzVmdkpjZXpaNVE?oc=5\" target=\"_blank\">Path of Exile 2 pad\u0142o ofiar\u0105 atak\u00f3w hakerskich. Problem mo\u017ce wskazywa\u0107 na luk\u0119 w systemie weryfikacji u\u017cytkownik\u00f3w Steam</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSXJwaXB3cTd3MlViN0QwanJBV0VzbWF0aEQyNXd3ZldqTlFiX21zSGFPWEduSndLeWJNRW9RazR6UkNpMUtybHFVcEhVby1hOUJHbEczNkgxWmlOX01TYjdqcWdiOXNjMTJGUVJOVG9NSE9Idm1ZblFITUlqaW5yRk1NRjNtU3o1WFgwQmRJS2QwdWZRc1dXLWQyaGVYUER5X0NHMG93LVE?oc=5\" target=\"_blank\">Gracze Path of Exile 2 s\u0105 okradani! Rywal Diablo 4 z du\u017cymi problemami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 1812235,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNdnZ0WS1EOHlMM0V1MWZtY3ByZVJ3N04wWlZVYTBrVy1MU0dJczJmcFp3MjBydi1WRE85dDJGRXp2Qm53d2tLcFVYczRzck9CaXhoWjhKamZNWndZdFM4UERDejAtTjdVenZaazlJNnNDX09lTlZZRzVDOXJoTkZZX283OUtSa0ZLeTZGYkdvTXBkdEVzamkxWTVsQ0FRckJDcWZaaThUN1BScWtrU1o4RzEyajdUSV90WDNJaThOckhyS2hRWVAtd1VqZUxhRzVmdkpjZXpaNVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Path of Exile 2 pad\u0142o ofiar\u0105 atak\u00f3w hakerskich. Problem mo\u017ce wskazywa\u0107 na luk\u0119 w systemie weryfikacji u\u017cytkownik\u00f3w Steam - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYi10SHJweXFEUlBhWV92Q1FJVTFySEtVd0pNMDN1dWpQWlVzb2d4REVnTnRIUFBzOGZTT1R2NTdGaFpSdjA5a184OGphRU5zZXlmNEk0R1d6SkZzY24xUDlHZUhXbTRSWWpPZnVRLWY5Wm02REl4VE5ubURNUzdhSngtajVXamlhd25qbThDUHFoeDNWMGpVMWZBVmZWelluN25KQlFPY0p4c0FyWWcyS1VWNThLc1pIR2RjWVI1TXR0RXYtUFloaw?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105cy napad na 10-latka w \u0141odzi. Bezczelno\u015b\u0107 bandziora pora\u017ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPR2NYMXlPb1NnME1QNDNhMVZKMXcwQUxrQ1dSU24xdDVkWkVUTmU4QXVHdHNiNjljS3ozQnJQdTZWclNQS1hpWnNMbUd5eUFMSnYxTHJPRG5yQmRfVHZiY1FLc1lGUmlHSnBwWE1JYS1JbElNeXJ2VC1DQkpCX3dUQ1dEWWhFYXJBbUVoNFdJR09XWUEtUlNvTHNDYmxyRC1pblU1ejN1RzBSQ21nMWN6RDltVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wdar\u0142 si\u0119 do mieszkania za 10-latkiem. Zabra\u0142 25 tysi\u0119cy z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxQLTI3dWdJUllJZ3N0aEJTd",
        "id": 1812232,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYi10SHJweXFEUlBhWV92Q1FJVTFySEtVd0pNMDN1dWpQWlVzb2d4REVnTnRIUFBzOGZTT1R2NTdGaFpSdjA5a184OGphRU5zZXlmNEk0R1d6SkZzY24xUDlHZUhXbTRSWWpPZnVRLWY5Wm02REl4VE5ubURNUzdhSngtajVXamlhd25qbThDUHFoeDNWMGpVMWZBVmZWelluN25KQlFPY0p4c0FyWWcyS1VWNThLc1pIR2RjWVI1TXR0RXYtUFloaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105cy napad na 10-latka w \u0141odzi. Bezczelno\u015b\u0107 bandziora pora\u017ca - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:35:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPaXNuTFFMWWktb3RDY3luR0p0YXdRZ2FLME91b3Y0YXdPa01qU1ltbEpCc1g1bjdTUExIVl95M1RhQURwa04zTEMwaUN6Tkd1dUlmSS1ldHQ2T3dlS0J2SDZVM3N4VHhiR2tIT09BeU9yTmVFWWF4X2l4dF96TzN6N29KeVlnMERTNlhTNUk1UXVOMHFXcEptZ1ctLWlLQ3hOUUZLNGthSl9yMFZvN1NsQmE0VXBYV04xZm5tN0V1Q0w?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u00f3z Lewandowskiego odpowiada na rewelacje. Tak wygl\u0105da relacja z Probierzem [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNTJKREs1VE9DamU1SWpXaTJ3bV9COEh0UXV3TmJxdUc2Q1dmQ2xQX3FQR3B1cFVhRE1OeklabFJmOFg5dFdIZjBKckRHTkhZUFo0cVo5Snltby1yandzZ3FpRjh1NWZOcnJIVDM3QVdPUFVPYXYtQ0dIYUhwci1SM2wtb1RUQ0lOU1IzMmNMRUw?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119ksi wygrani i przegrani 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOS3hESGZOWkFkZ1J1LUhtcWduQ2FlV1l0UndCTUQxd01FRWY4Rm1fdXNFQUZtaURBZ1M1TX",
        "id": 1809590,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPaXNuTFFMWWktb3RDY3luR0p0YXdRZ2FLME91b3Y0YXdPa01qU1ltbEpCc1g1bjdTUExIVl95M1RhQURwa04zTEMwaUN6Tkd1dUlmSS1ldHQ2T3dlS0J2SDZVM3N4VHhiR2tIT09BeU9yTmVFWWF4X2l4dF96TzN6N29KeVlnMERTNlhTNUk1UXVOMHFXcEptZ1ctLWlLQ3hOUUZLNGthSl9yMFZvN1NsQmE0VXBYV04xZm5tN0V1Q0w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u00f3z Lewandowskiego odpowiada na rewelacje. Tak wygl\u0105da relacja z Probierzem [NASZ NEWS] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSkZVZ2M1R0F5eTVfNFlpQ1BpQlRZT2VIUUR4eUhVWnFHWXdFN1oxODFmd21Hb3EzTkhhM1JFZHhRSHE2X3FXVFgyM3NVaUd0dWt6SDM5VWI5MFRmWVVHdHdKaEROeXBBREhOaWNLelZDSUpiZ2VkYThCSkRRMm93RVF3Z3Q4VjJkUGpEU3JZQThnRDlQaVFmOVZkV0lUNjA2V3dqVXQ3N2JreHZ1RkVWZFJB0gGwAUFVX3lxTE5QSkVsSXZsYllzaGFFTUtyZGIzbl9EYlZRaXV6Rjcwd094N1FFdlJXOEJ4YURUR0lzLW9LWm8yVWtyaTBXNmpwWW5hblc1QUJhN0p6LXNuR0RCYnRMUXpRNVVDRHZJajhEdE9pTUg5OWxhOU9fSGJDOG5ZV0xVOTZBTmQzMzB4d3UydFN4YWMwNDFqS2NXUERuUGpwTzJPbmtKSVp4ZUpuNW8takhWbEVx?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski \u015bmig\u0142owiec kontra ukrai\u0144ski dron. Pierwsza taka akcja w historii. Jest nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOQjB5bXRQMzdtX1pXS2htc3JiY1dTQTdTYk1NTklkdlFiNjhjdmZjV2NYeWw0VFEzV19WMnM3MjF2bUVRdVdCbVpfWU9jaGF0V2swQlNKWmJxVEZYWENQTmtyY3JqVXVYZ1VTeC01b3I5emhwYlJCUC12N1ZEQXYwdDhld2RoZTVkQzBpeXhScVpKanBDeV9xLXFiWEhfN3BmeEhwWmhwYjd2UG1",
        "id": 1809920,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSkZVZ2M1R0F5eTVfNFlpQ1BpQlRZT2VIUUR4eUhVWnFHWXdFN1oxODFmd21Hb3EzTkhhM1JFZHhRSHE2X3FXVFgyM3NVaUd0dWt6SDM5VWI5MFRmWVVHdHdKaEROeXBBREhOaWNLelZDSUpiZ2VkYThCSkRRMm93RVF3Z3Q4VjJkUGpEU3JZQThnRDlQaVFmOVZkV0lUNjA2V3dqVXQ3N2JreHZ1RkVWZFJB0gGwAUFVX3lxTE5QSkVsSXZsYllzaGFFTUtyZGIzbl9EYlZRaXV6Rjcwd094N1FFdlJXOEJ4YURUR0lzLW9LWm8yVWtyaTBXNmpwWW5hblc1QUJhN0p6LXNuR0RCYnRMUXpRNVVDRHZJajhEdE9pTUg5OWxhOU9fSGJDOG5ZV0xVOTZBTmQzMzB4d3UydFN4YWMwNDFqS2NXUERuUGpwTzJPbmtKSVp4ZUpuNW8takhWbEVx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski \u015bmig\u0142owiec kontra ukrai\u0144ski dron. Pierwsza taka akcja w historii. Jest nagranie - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNd0xBejFEbmtSVUdGOHJCRzBkdk9TbkZ4Mkd6MFlZbDAzRnRfRVlpa0ktWVNrWnB2bVptTDN1elpMcktVOS1Mc1ZuLXl0clFudDE5WUFXel9GNnBCZG9YM2IxTWVURHBfV3BSNm1tNUFuRktISGZfYnBYamF5emRRanhpUVNyWHNpdUxyajdKWTZ4NmZSRGs5NklxTdIBoAFBVV95cUxNenRUckdzUllVUWNyNjc5X0EyeGRmMXJTWlFOOHVEYVJQQ3dKUEhMakxHalM3TGQwaWp5bm5DYWNuaFZ3cjZ6dWFvMW1SQ0p4WDMzU1Azd2pGWmlHMFBHTFFyZzVHMnoxNWtjRi10RzZPQ25rMXZiZThRVVh2aXZfc2o2T2dPV3VxTkFGaG41VjVmTEdrMWNkZThIRDVKb2pH?oc=5\" target=\"_blank\">TCS w Ga-Pa: Kraft g\u00f3r\u0105 na treningu, Zniszczo\u0142 si\u00f3dmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Skijumping.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOdUVZX0tfTVRQZVV3OTNVLVg0VXBxVGNHeWlYUkg2VDgtY1FpaFB1eFhQRm5kZXZJM3gxbWlLVkVpTThMRHdMLVRPMUFKX3gzTlZWR2FDVi1vUkNSWE45a0VLam1RRjJQR0tRT3ppNzhKR0hsa09DdkdaSGdSQlVtUnJieFhremI1QUJSWElFWURqMnM1UHR2clFZQTctZnhPY1FXRndXbWNHdWxGMmlEQlEyUjRualdmT0V3WjczakJRZzFxSWg0bzBEX0w?oc=5\" target=\"_blank\">Jest Polak w czo\u0142\u00f3wce",
        "id": 1809220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNd0xBejFEbmtSVUdGOHJCRzBkdk9TbkZ4Mkd6MFlZbDAzRnRfRVlpa0ktWVNrWnB2bVptTDN1elpMcktVOS1Mc1ZuLXl0clFudDE5WUFXel9GNnBCZG9YM2IxTWVURHBfV3BSNm1tNUFuRktISGZfYnBYamF5emRRanhpUVNyWHNpdUxyajdKWTZ4NmZSRGs5NklxTdIBoAFBVV95cUxNenRUckdzUllVUWNyNjc5X0EyeGRmMXJTWlFOOHVEYVJQQ3dKUEhMakxHalM3TGQwaWp5bm5DYWNuaFZ3cjZ6dWFvMW1SQ0p4WDMzU1Azd2pGWmlHMFBHTFFyZzVHMnoxNWtjRi10RzZPQ25rMXZiZThRVVh2aXZfc2o2T2dPV3VxTkFGaG41VjVmTEdrMWNkZThIRDVKb2pH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TCS w Ga-Pa: Kraft g\u00f3r\u0105 na treningu, Zniszczo\u0142 si\u00f3dmy - Skijumping.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:16:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNU2FBcFpJMnhGQnhaRnpPbGhKUXQzUHRmV3dqUm5OZVJMcTE5ODBSUVF6alRuWDVRUEFGLWZxQ3VCQ193UVpqMW1qYnZHdEY2ZnFTUzFmNGtta1BmSXpOeFhOT3psRUl2UXlJN3VYQjNFamZDM1hxRTlyalZHbU9WZGVZMkJEM2U2dFBJZWo4QndublF2RVh2OXRfanhhU1I1VkE?oc=5\" target=\"_blank\">Hakerzy wspierani przez Pekin w\u0142amali si\u0119 do system\u00f3w ameryka\u0144skiego resortu finans\u00f3w. \"Powa\u017cny incydent\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOeEZNUVQ0WVlDd1JTTHpWeHN3aFZ0RE9EMTNMWm1pWFE0cGMtaFRYNHgxRHlmLXBKUnpCV1ItXzM2ZWlVWF9RdjgyMDBSZk9HNjJxU0toblZKR1NncWE2RkdCT01SRDdqMGNkRFNvQVhzSFFaZzdTZ0RkQTJDdi1ESnVJLXBkcVNHZ1dsUVQwcEZVSmxWSEc2Nk1raktZWHJqVHJ0ZDl3Y1VsdXZYZDBDZ2hsWG81THdRa0hfOEVFWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144scy hakerzy zaatakowali Departament Skarbu USA. \"Powa\u017cny incydent\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwF",
        "id": 1811374,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNU2FBcFpJMnhGQnhaRnpPbGhKUXQzUHRmV3dqUm5OZVJMcTE5ODBSUVF6alRuWDVRUEFGLWZxQ3VCQ193UVpqMW1qYnZHdEY2ZnFTUzFmNGtta1BmSXpOeFhOT3psRUl2UXlJN3VYQjNFamZDM1hxRTlyalZHbU9WZGVZMkJEM2U2dFBJZWo4QndublF2RVh2OXRfanhhU1I1VkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hakerzy wspierani przez Pekin w\u0142amali si\u0119 do system\u00f3w ameryka\u0144skiego resortu finans\u00f3w. \"Powa\u017cny incydent\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUzN0MEhhbXJiVGlNM2g3QkpzNzdUaHN5SjFEZDYteEFIT1A0MFY4S01vUnR6MW0zVWxmZERTT2loTUVUWVQ0aTcwSXRPVGNvcXV5c1gyaEpRMXB6TFBBdW50d3cxajAxb0JzMnhlX2dDNm9GM0RXdU50eG80NFBZUi1GWjhNc1F2U3lDVzV5MW1vUkVESGJldms4a0NwdkhoODZPZTEyT3JQR2fSAaoBQVVfeXFMT0RsaWdXaFNnV1d5elM1OFBSYW0zYW1NT2FzZEplRGs4dnlTd0J3UEJkdlBxQ2VFdGRpdGZwZnFYcEk1TU5wSzJNdS05RXV6R0hUUmJUNWs5VjZ3LUtvQm00QUN2WktVQTEtNlNPSWIxcWZTeXp1cWZpUUl2aGcwbnd6M1RuTW96WlEtUDl6U09Cb0tKNEtUdk5HLWlXZHRYYWpMYzU2OWV4cFE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek zareagowa\u0142a na decyzj\u0119 prezydenta Dudy. Podkre\u015bli\u0142a jedno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOaktCNmtUSnZ1djE0TXF4WnFMTFBidTB1dVpEQUdyREllaW5nNDBKVmxVZnZQTGlhRnZYblFta0plWTFiWkMtcjFtLWZnMjNtR2tPM1BLM2JDWkMzb2gtT1lybVJvSzdqV0ZWU2JHanZYR0JBY2NZY1EtTkhBYXU0bUcyS0hMQVNNVXo1MnR6a09MbnFpR05GcERCblh1TGlacXpMNXNFTFV6TVJSby11VWtCYjZMTHo0c1J4d1A1V3o?oc=5\" target=\"_bl",
        "id": 1810652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUzN0MEhhbXJiVGlNM2g3QkpzNzdUaHN5SjFEZDYteEFIT1A0MFY4S01vUnR6MW0zVWxmZERTT2loTUVUWVQ0aTcwSXRPVGNvcXV5c1gyaEpRMXB6TFBBdW50d3cxajAxb0JzMnhlX2dDNm9GM0RXdU50eG80NFBZUi1GWjhNc1F2U3lDVzV5MW1vUkVESGJldms4a0NwdkhoODZPZTEyT3JQR2fSAaoBQVVfeXFMT0RsaWdXaFNnV1d5elM1OFBSYW0zYW1NT2FzZEplRGs4dnlTd0J3UEJkdlBxQ2VFdGRpdGZwZnFYcEk1TU5wSzJNdS05RXV6R0hUUmJUNWs5VjZ3LUtvQm00QUN2WktVQTEtNlNPSWIxcWZTeXp1cWZpUUl2aGcwbnd6M1RuTW96WlEtUDl6U09Cb0tKNEtUdk5HLWlXZHRYYWpMYzU2OWV4cFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek zareagowa\u0142a na decyzj\u0119 prezydenta Dudy. Podkre\u015bli\u0142a jedno - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOUHBKcTJXVzZ1SFFyZnNJNmtLQmQwQmttaXgtV3Q3Z3Fxa2VXd1NGVUtMSWI5R3JJMlBsdVRxY0g4MkpjY1VSY3d2VUhYWjVObXdPZ3BDcUR0MlhVbzZqVWdIOTJkemdIV0VsaUp6czJhS3F0Y0phdzZOS3hfZmd1VjUyc1ZLZTh5aEFEbWhqWkItNEptUkxwUV91WWNiZw?oc=5\" target=\"_blank\">Dani Olmo jedn\u0105 nog\u0105 w Premier League. Kompromitacja Barcy coraz bli\u017cej!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQU3pSaTR0cXNPVTFseWhOenVvWnhSc1luU3dKdUpNRFo1RUVOUXhpQWktUlJsQkJVamUtbVlkbFFjZ1dhVEVvVWx6cTBtamJRODhmZ3FNZ2lSUXNKNFIwT0tKRGhRcDEtV09qcXZFZW5WMGoxZ3dHQ1dPZzRSNGpOZWxTZDJKcHVXb0pXY3JWeUxvbFlfTGxyQ1JhVnlQYmEwX0RQLVJzLUc4T0tpcUNNQlNBcjhPSU1jSm96TWpUV01Jdw?oc=5\" target=\"_blank\">Barcelona w potrzasku. Gwiazda za fortun\u0119 mo\u017ce w og\u00f3le nie zagra\u0107!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigJBVV95cUxQOTdZeGRZSVhQaklwek1VQV9SMDZZMlNB",
        "id": 1809928,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOUHBKcTJXVzZ1SFFyZnNJNmtLQmQwQmttaXgtV3Q3Z3Fxa2VXd1NGVUtMSWI5R3JJMlBsdVRxY0g4MkpjY1VSY3d2VUhYWjVObXdPZ3BDcUR0MlhVbzZqVWdIOTJkemdIV0VsaUp6czJhS3F0Y0phdzZOS3hfZmd1VjUyc1ZLZTh5aEFEbWhqWkItNEptUkxwUV91WWNiZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dani Olmo jedn\u0105 nog\u0105 w Premier League. Kompromitacja Barcy coraz bli\u017cej! - Wesz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONFh6aHBISW54M0ExZGdCMm5rVUoxM0dIZDV6cDRUbEVVei1rU1ktMjJNbXo1SDZfeUlYbXh1MEkxUzI0U3VSZG9EbS14SWxFY3pSUDYwaTljVUwxR21ESEo0YV9KYWpualktc2ZlLUJualpDWUtpRms5U0FfZ0tHYzRqWUlkRGRpSG9nRlN4N2JJVFlkek1CMmNMUkJrMWpGNlhrUW0wcnJ2dEFrZ3dULQ?oc=5\" target=\"_blank\">Napad na jubilera w Warszawie. Ucieczka jak w hollywoodzkim filmie. To zgubili w jej trakcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPYjBXOXZLM0EzQ1htc1g2QnMwV1hYTmM0ZEExYjMxOHgtamtfN0xrX3U2TUJNdlY0dnF4S2xmeFBYQ1ZFRkR5QWxsenF1dFpsNmIwNE5QNmV6S2FQNkthSnM5ZkFNY04wWkNIbkRsdnJoRjJIYW9hVmJQTXNLT2gxUV9GZUJ3S0YyT2JlQkR2aVd4VHh2VEkxazFnZ3B1SXZ3Yk1lLUx0WjREUTA1QWRrWkZsZFVRSnI2Sm9EMXlXX0dNRDNpQ2QxamlNaDJCZ0JJWlRFREFMM2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawcy napadu nadal poszukiwani. Ukradli bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 p\u00f3\u0142tora miliona z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 1809584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONFh6aHBISW54M0ExZGdCMm5rVUoxM0dIZDV6cDRUbEVVei1rU1ktMjJNbXo1SDZfeUlYbXh1MEkxUzI0U3VSZG9EbS14SWxFY3pSUDYwaTljVUwxR21ESEo0YV9KYWpualktc2ZlLUJualpDWUtpRms5U0FfZ0tHYzRqWUlkRGRpSG9nRlN4N2JJVFlkek1CMmNMUkJrMWpGNlhrUW0wcnJ2dEFrZ3dULQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na jubilera w Warszawie. Ucieczka jak w hollywoodzkim filmie. To zgubili w jej trakcie - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:51:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPbUczeDhtS1BpUEdiU3FBOG40bmtZLTRvUEFvZ3M2NkJQMmdyeGlTaHUxdjVYaVgyXzhRYUIzUEFxUmdPTFJQNGh2WEtRQjBER1RxWnhiaUlCaTBvaXNPTzBfdnFnS3h2OTQ1Z3ZKZGxRcmZvdlhabjhhbG56ZVd0SEFITEhUX1h2Ym9PcmdjMmREU2piQndjaGdFV1NJQms?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni wpis w 2024 roku. Oto, co przekaza\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQZGNOSVNwWDYwVTRERThrajZvS1RySGZCb3hCSFg0b3Zsc1RSR1JETEJmS3RUNXp5QlRraWhhQUhfS1pqcTVmeWdKYVl4emJJbEJUTlVlV2h5ZmhTSDdBQU16anlPTjBtNzFMeTVfTldJbVAtUm9QWDRUZDhkQ3l1Y2xkM0dEQV9vY3JXek5KWXM0YXR2QldKYXl0ci1CUDlDb0k1cg?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia. \"To s\u0105 dla nas najwa\u017cniejsze wyzwania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOSVBjZmluU0FlRi15Z1dacktFaXpkV2NhVlJoZEp1UndjNF9CTlFzNjlmOEpmOGNoNjVUU1B1",
        "id": 1809918,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPbUczeDhtS1BpUEdiU3FBOG40bmtZLTRvUEFvZ3M2NkJQMmdyeGlTaHUxdjVYaVgyXzhRYUIzUEFxUmdPTFJQNGh2WEtRQjBER1RxWnhiaUlCaTBvaXNPTzBfdnFnS3h2OTQ1Z3ZKZGxRcmZvdlhabjhhbG56ZVd0SEFITEhUX1h2Ym9PcmdjMmREU2piQndjaGdFV1NJQms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni wpis w 2024 roku. Oto, co przekaza\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:50:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbnRwR3Y1bDduUUxLejlFcXRyNW5PelFtS2FWdTdmUkJFVWNXZDlnZGIzZGhFSm50Q09zNmJVeVVBeEgwRVNlV1hOR3h1ZnB4ekdWS0xaWEd0NXVPSFRlZ3VsQkVraVBLT3RYa21PZEl1aWNIczllNEZLR3lVOHU0c3pvd0dFRUJWZTNOclk4NzF2ZHhOdEt6TXBZcWdkN3Z0UFItTVdvSVl1QWxIS1h0Zg?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy atakuj\u0105. Rosyjski magazyn paliw w ogniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNdGhyai1lcGRoQUQwbkpHdnZmUUttYmllcTRTMnRqd1dPTGVkSXlFV3NkOW9zS3ZiN1BwODFWR29XUFNvS3VwS2w2eW1XS0NlQVhLNDJCdjhxQU1rQ2tZdHlpbjI0ZDkzdlZqYmREd1k4bVVYSkdVY1JZRXdlSllMT25KU3V0Z1o0V01xdVRGVjVJOUJZQVdV?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina potwierdza atak na rosyjsk\u0105 baz\u0119 paliwow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORG4tWmpYZ3F6bG5SbmhGSFc0bGZUcFh5ZHRMNk9MLU9lak9pNUw5LTM5OHFxa2lRbFJCVURvVjNVTGhCYThlVVFNM1hpOUFWaktmSGhWNU12VWdxckhMaj",
        "id": 1811033,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbnRwR3Y1bDduUUxLejlFcXRyNW5PelFtS2FWdTdmUkJFVWNXZDlnZGIzZGhFSm50Q09zNmJVeVVBeEgwRVNlV1hOR3h1ZnB4ekdWS0xaWEd0NXVPSFRlZ3VsQkVraVBLT3RYa21PZEl1aWNIczllNEZLR3lVOHU0c3pvd0dFRUJWZTNOclk4NzF2ZHhOdEt6TXBZcWdkN3Z0UFItTVdvSVl1QWxIS1h0Zg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy atakuj\u0105. Rosyjski magazyn paliw w ogniu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:48:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQd1g5T0hVYnpXOXRjdDBQVHA3RWN6VFh4WkE3NHE1U0dJOW85bVFhcE1RVGVQck5ody0xR01mM3J5WVpPa3U2OUU0clR0WFE5MjMxOGxMV2JJbHM2ZXdodjZkdjZITmszMWk1R1UtNEF2Q1lhZWVsNjdrMHRERGh5LUswVnoxVm5pZmZGZzcyTHhMSEhDTnNGR2hsdzZlTDViMFFfX2gtdmhVTHZjTVE5RUVrWmhiY2l5Q0VFMjM0dWZBWlYxOUxpLXNXTTY?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przygotowa\u0142a plan ataku na Japoni\u0119 i Kore\u0119 Po\u0142udniow\u0105. Przetestowano ich obron\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwdG9DQURSRmRvZFZ5RkFYLUZ5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1809585,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQd1g5T0hVYnpXOXRjdDBQVHA3RWN6VFh4WkE3NHE1U0dJOW85bVFhcE1RVGVQck5ody0xR01mM3J5WVpPa3U2OUU0clR0WFE5MjMxOGxMV2JJbHM2ZXdodjZkdjZITmszMWk1R1UtNEF2Q1lhZWVsNjdrMHRERGh5LUswVnoxVm5pZmZGZzcyTHhMSEhDTnNGR2hsdzZlTDViMFFfX2gtdmhVTHZjTVE5RUVrWmhiY2l5Q0VFMjM0dWZBWlYxOUxpLXNXTTY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja przygotowa\u0142a plan ataku na Japoni\u0119 i Kore\u0119 Po\u0142udniow\u0105. Przetestowano ich obron\u0119 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:46:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeTF2Y2FjOEN5SlZSbkJ2dkh1SFo3OHFoZXJaMFEtWEF6WEVkaktmUnUyQV9mSW5oSnNnNFpXUjVOOFpWTnlGU3pCc3VsSjBZM3hnaVdubExndEpVVmtlcjdpSmo0SGx3TEItLXprdFV3UDJhaUpubEZYdTYyWmZaa2ZONGFZWk9Jek8xdndrZDNWbFJ1?oc=5\" target=\"_blank\">Jak uciek\u0142 Romanowski? Polityk ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRkgzZW11aGxHOWNEMDgzaFk1SUg1S3hVU2NuRldkWFYySlBRMVo2S254d21ETVlGZkE0MWpqMmJXRFFzOXJZcXpBQnVCMXE2S05zUmVZZXNCYTZFc2xQeUdkdTVFeldTWjQxZVZGaWZCWGdQMjFqV2VaQkZ5TlFOMlF3SHRwS1ZtSDRacmdRQ2dIMm0xdWR5RVd0TVoyLTR2TDdNeG1JOEo3YmtOdmc?oc=5\" target=\"_blank\">Jak dok\u0142adnie wygl\u0105da\u0142a ucieczka Marcina Romanowskiego na W\u0119gry. Polityk zdradza szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSmx4RWtjOC1pb2RkNDctTzZjVEp4bXFobmdJVGVGdDl3eTJ2aEVvSmwtZ21uRUxTdmlKSGp",
        "id": 1809206,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeTF2Y2FjOEN5SlZSbkJ2dkh1SFo3OHFoZXJaMFEtWEF6WEVkaktmUnUyQV9mSW5oSnNnNFpXUjVOOFpWTnlGU3pCc3VsSjBZM3hnaVdubExndEpVVmtlcjdpSmo0SGx3TEItLXprdFV3UDJhaUpubEZYdTYyWmZaa2ZONGFZWk9Jek8xdndrZDNWbFJ1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak uciek\u0142 Romanowski? Polityk ujawnia szczeg\u00f3\u0142y - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:46:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQLTNKTm8yN3RNSVFuMmFqREhLVXN4N0RXNFRJVk1JbXV0bENUNTNCaW0tNUpiOV9icG9lVW53YWVacFdMNWk4T2JNMFRJQ1FJaUJkYlJUazJ6ZTBJd1JBLWtSYTgzWnMydWsyYXVqeF9jM0NxcGdmUEhIYW1jcGFqS0Q1bGMzRjJDS0hnOUE3RWIzNGlGRWtEOTdVeFRKMWk1ZVhEaTdTQl8zY21hbWxyVHVna0lvT2VDZnVGZnVn?oc=5\" target=\"_blank\">Morawiecki ostrzega Doma\u0144skiego po decyzji PKW. \"Nie tylko Trybuna\u0142 Stanu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZU1CX3haejh6NXVUeWpLamVEMG5KZ1ItSm84TThMZU9VZTVQdmpkTkhoSFpSeEtqcHVJLTJPaHJ2MlZ5bzdGaGEteEhzUzNEeGtTMW8zZ2hDZGZ3Zl9pTzN4OGV3SVlvV2xueDBYNHVXcW00eWdPZjBUa3dNeEpDTDUwbXUxaTB2X1VZckNEOUNORzNUT0wwRmp0elowSk96Y0syZ1JzbDROWTR0NjFyNEtrY3RLY1Qy?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o rozliczeniach PiS. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji PKW. \"Patrz\u0119 na ministra finans\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1809205,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQLTNKTm8yN3RNSVFuMmFqREhLVXN4N0RXNFRJVk1JbXV0bENUNTNCaW0tNUpiOV9icG9lVW53YWVacFdMNWk4T2JNMFRJQ1FJaUJkYlJUazJ6ZTBJd1JBLWtSYTgzWnMydWsyYXVqeF9jM0NxcGdmUEhIYW1jcGFqS0Q1bGMzRjJDS0hnOUE3RWIzNGlGRWtEOTdVeFRKMWk1ZVhEaTdTQl8zY21hbWxyVHVna0lvT2VDZnVGZnVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki ostrzega Doma\u0144skiego po decyzji PKW. \"Nie tylko Trybuna\u0142 Stanu\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZjYtNHBhLUloeFZmdnYyaGpHQ0o1WWF3VHNtblpVNGFfZUJqLTFzaWJMWEpkUG5Cem81OHhIUHA4cWtTVXZzdWk5eHJSSVMxdlFzVkJIY3ZUcWhCODBRSUJvZ3U4MUJULWpSVzkzX0I4U3FYRG9OVWpfbEdUMFY5Uzc4alFEOVJUb0Q1a05faVBWYmJOSi1pcDJjNEE0bHQ1XzQ2cg?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144cy Poland przywitali Nowy Rok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSERjazVBMV9JMGYyY1BycW5hcTlER2ZYVndobjkxQWs4ZDRoNnlmZzNSczhJSVVtQzBaU3g3TVZhU2dWTWROX183Zmh5UmdNT3dGYVp6VktxM29kWTNrX1JnZ1RwZzZCc19NY1BFNUVwSE9ZRzJyV1BuQW1lM2I1SlQzSndONEpaakxSX0E0aXY3WTEzbFBLQnRMcnZNRURBd3ZDbE9aai0?oc=5\" target=\"_blank\">Niezwyk\u0142a wie\u015b na Pacyfiku. Imi\u0119 i nazwisko Polaka zna tam ka\u017cdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOU2RmUkI4Tl9tdmUyMVZBTWNiYmF4SG94d2xLZWlxWVlvWEE1Mml3TnBDSGhXN2NPbS1fTUlOUDE2enE3a2REaVl5c09mUEx4S1drOEhCellyW",
        "id": 1809213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZjYtNHBhLUloeFZmdnYyaGpHQ0o1WWF3VHNtblpVNGFfZUJqLTFzaWJMWEpkUG5Cem81OHhIUHA4cWtTVXZzdWk5eHJSSVMxdlFzVkJIY3ZUcWhCODBRSUJvZ3U4MUJULWpSVzkzX0I4U3FYRG9OVWpfbEdUMFY5Uzc4alFEOVJUb0Q1a05faVBWYmJOSi1pcDJjNEE0bHQ1XzQ2cg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Poland przywitali Nowy Rok - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQbnJPSUFlTFo5ZEM2b0dTcXZjNy1BNl9ZNWctUU1TRGlxeXVMNkU0ZkZMMlU4LVNfU2tjUzdybEVjZDBpMmt4ajFSaTR2MU5VbVdZMk9BY0tCZkJBb0hhX0loSjA5RjFWbEJNamlGNFFqUGpUUFYzNUpza2poQlA5c1ZOb1RibVBFNDRvYU96RGVUUkNGS2kyOE1SQVJNZmhHZDJr?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy kraj przywita\u0142 ju\u017c nowy rok! Ostatni b\u0119d\u0105 Amerykanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOU2RmUkI4Tl9tdmUyMVZBTWNiYmF4SG94d2xLZWlxWVlvWEE1Mml3TnBDSGhXN2NPbS1fTUlOUDE2enE3a2REaVl5c09mUEx4S1drOEhCellyWk41ZzlCdVYwMzZBS2tsbzd2R0w1RnNZNzF4bTBhSTEzTVVGU2hseFN1dDZOajZMTk9uT3g1Y3dsOXlmejRhR2xTUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat wita 2025 rok. \u015awietlne pokazy na niebie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNM3laNGJfTEpGbWxFNXhWWjA4d2lkbjBwSkUtb2xFOXpFbEJ4RXVLXy02UWNJX2V0UmJFclVhRFhQaDBWMlpub0VpQU1ZV3pPV2I2RFpwMEhmQlA0RHV",
        "id": 1812233,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQbnJPSUFlTFo5ZEM2b0dTcXZjNy1BNl9ZNWctUU1TRGlxeXVMNkU0ZkZMMlU4LVNfU2tjUzdybEVjZDBpMmt4ajFSaTR2MU5VbVdZMk9BY0tCZkJBb0hhX0loSjA5RjFWbEJNamlGNFFqUGpUUFYzNUpza2poQlA5c1ZOb1RibVBFNDRvYU96RGVUUkNGS2kyOE1SQVJNZmhHZDJr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy kraj przywita\u0142 ju\u017c nowy rok! Ostatni b\u0119d\u0105 Amerykanie - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:44:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTEJuY0NualVXQ0tiLXp0VVJvelpkVTJETXNFLWZyWTFHa2lGOUxZcnpKSU5lQi1IYlNuWVFWVVVIQnJ4WmRyNXZFTmhPTjBwZldSMFFycnVWVzM2VTFpSkVZZklQLVdkWjhoMTJRa19ucVVvSzFtZF9wcEVETWIzQUkySTk4QTFndjlCMmcxeXNuTTd2WXM3cXY0N2RVOXJQSEozZklocXJzN05veFotY2VpZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Mateusz \"Tiger Bonzo\" Kupiec. Mia\u0142 35 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNQlo0eWZzQTFlSndjM2h6Y19ZNFFmRmlvbzVITmg0NEN2alV1U3NkOTVVYXNrcEdDbkQwSUdSLUlrdm5wbHNpUDhuaEE1Ung1MG9hVVJYM3dKeGhvQU9DZWdVRk5VTF9yWE5Ec0RfNGdsVndBSC04aVNqdzlFdjc4ZGhDY09pZFFUZzZicmJCaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje znany tw\u00f3rca internetowy. M\u0119\u017cczyzna od d\u0142u\u017cszego czasu zmaga\u0142 si\u0119 z chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNcWVEeFZxVUNJS1ptaWVMYUw3TGhsUjczV043VTZWUXU3eGxSaW5xT2NvbVY1T0ZTUzZDcl9",
        "id": 1809926,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTEJuY0NualVXQ0tiLXp0VVJvelpkVTJETXNFLWZyWTFHa2lGOUxZcnpKSU5lQi1IYlNuWVFWVVVIQnJ4WmRyNXZFTmhPTjBwZldSMFFycnVWVzM2VTFpSkVZZklQLVdkWjhoMTJRa19ucVVvSzFtZF9wcEVETWIzQUkySTk4QTFndjlCMmcxeXNuTTd2WXM3cXY0N2RVOXJQSEozZklocXJzN05veFotY2VpZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Mateusz \"Tiger Bonzo\" Kupiec. Mia\u0142 35 lat - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:44:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWmtjZUVuVE5VTVVFcFd6Q3hwd0h3ZUZ0TVlYaU1OTnE3TUFXZVVpOHJCV1UtWGZWeXkxYkFSVUhRRHludGs3eWZHdzhBY2VWVUwtOHNNb3dLd3lwZ0JUeFBBMUNTTGo1MHRJRzFoUGZhYm9GaDdEOUxOV2ZVdFcyUGtSLVUyOHh0RHBZVVdDcGRQNFRpS1Y1X3FMU0dKZUhBVW5mQ25lWk1xaXhkWkU5TTRR?oc=5\" target=\"_blank\">Petarda wybuch\u0142a w r\u0119kach nastolatka. Policja eskortowa\u0142a go do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMUxfSVoySVNQSDFOcWZZNGMzQUZPZ1BUa09WdlpfZTV5dDUyQkZUU0hKemkwU2V1dEpjVk03SG1NSWdTVy1UYmNrN0hKcml5TEJvOG9EUzd6VWlnNEdJR1dtRVc5dlMwek41VldydW93Q19OZVZycVlrMGd3NUpQZHpMb3BMODYtVFFxM1RTTWVmNUFhYUhWNnBrRTNjajFjV3I1Rl9XZ0tEbEdCc0VOcnd4eERyWERkWV95b1pRVm1aUzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trwaj\u0105 przygotowania do sylwestra. 14-latkowi wybuch\u0142a w r\u0119ku petarda [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1810643,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWmtjZUVuVE5VTVVFcFd6Q3hwd0h3ZUZ0TVlYaU1OTnE3TUFXZVVpOHJCV1UtWGZWeXkxYkFSVUhRRHludGs3eWZHdzhBY2VWVUwtOHNNb3dLd3lwZ0JUeFBBMUNTTGo1MHRJRzFoUGZhYm9GaDdEOUxOV2ZVdFcyUGtSLVUyOHh0RHBZVVdDcGRQNFRpS1Y1X3FMU0dKZUhBVW5mQ25lWk1xaXhkWkU5TTRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petarda wybuch\u0142a w r\u0119kach nastolatka. Policja eskortowa\u0142a go do szpitala - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:42:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQTTBPQmY1eFFFZjdEN0xpNFNYLU1lUDFHR0NiWkpSSHMtVExPcXItaDkzVG9tMnZhS0wxVXM0blZBRUlvazg2UGZLaFJhVHloeXRzN1loQU9RZHNtNWsxc0c3bzhpejdvM3FrdFJ0dnJxNnZzLVFFdWoxaG83dk45dXNQUy12YS1hdkdabVhfaEZoOEVweGxUVVJWNDA5OXNoOEw2YlU3TFlTN1ZpUzg5ckRGZFB2ZHVWaUFFQ2tvZXZWemNYSF9GQ0IwNDVRNlBSUVktVjdSZEdUQ3JaNGVz?oc=5\" target=\"_blank\">Tiger Bonzo nie \u017cyje! Mateusz Kupiec mia\u0142 tylko 35 lat. Wstrz\u0105saj\u0105ca przyczyna \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTEJuY0NualVXQ0tiLXp0VVJvelpkVTJETXNFLWZyWTFHa2lGOUxZcnpKSU5lQi1IYlNuWVFWVVVIQnJ4WmRyNXZFTmhPTjBwZldSMFFycnVWVzM2VTFpSkVZZklQLVdkWjhoMTJRa19ucVVvSzFtZF9wcEVETWIzQUkySTk4QTFndjlCMmcxeXNuTTd2WXM3cXY0N2RVOXJQSEozZklocXJzN05veFotY2VpZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Mateusz \"Tiger Bonzo\" Kupiec. Mia\u0142 35 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 1809219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQTTBPQmY1eFFFZjdEN0xpNFNYLU1lUDFHR0NiWkpSSHMtVExPcXItaDkzVG9tMnZhS0wxVXM0blZBRUlvazg2UGZLaFJhVHloeXRzN1loQU9RZHNtNWsxc0c3bzhpejdvM3FrdFJ0dnJxNnZzLVFFdWoxaG83dk45dXNQUy12YS1hdkdabVhfaEZoOEVweGxUVVJWNDA5OXNoOEw2YlU3TFlTN1ZpUzg5ckRGZFB2ZHVWaUFFQ2tvZXZWemNYSF9GQ0IwNDVRNlBSUVktVjdSZEdUQ3JaNGVz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiger Bonzo nie \u017cyje! Mateusz Kupiec mia\u0142 tylko 35 lat. Wstrz\u0105saj\u0105ca przyczyna \u015bmierci - Super Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNYkZJS25lOGFReXhQb1NTQmxEa0JNMXZfNnVvN1NuWVJzZU91MHF5Zmt3TzI4a3lpR3RXZWdxNFRKQVA5QkVwcTBBYkp6ME1DVzFjdXlsZnhPWUpVUzlGVXpmTU5aN2lwQ3kwU1pkUmE3UlRoUVo4dWE1R0U2c05GM0twLUFoUmd3MlZMWHZpWEVMN0NVR2lKbS1mVlVZZzRqQ09jLWctSlh3Z0RGdXpMdWs3VXNkNVRrZEFGS1licGNWR3lWT0JTX2M2R2VpckhHQzItYw?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie posiedzenie rz\u0105du. Donald Tusk zacz\u0105\u0142 od \u017cycze\u0144: Trudno wytrzyma\u0107 z takim premierem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQb0Zkb2diR3pDYmt2b1ZqOW9fOFlXd0pySmlCbTZkNk5BVjNSdzJzSTNYX2p3a0R2cnNCall6UU16QlVYT3hHVVJWa3NlWkNsZ3RZRmdmNGEtamR2YTBFZXVBVWt3WDAzR0g3b3JEUm9ZeE9VTGFiRVEtWWRXRm9fS2N3NGlEbGZHR2FkSjY0ZjNTWk12SHV1NHB3TjE1c0VWSFcyUXV1d25yS3FsOUE?oc=5\" target=\"_blank\">Premier podsumowuje 2024 rok. \"Poszli\u015bcie na pierwszy ogie\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 1809915,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNYkZJS25lOGFReXhQb1NTQmxEa0JNMXZfNnVvN1NuWVJzZU91MHF5Zmt3TzI4a3lpR3RXZWdxNFRKQVA5QkVwcTBBYkp6ME1DVzFjdXlsZnhPWUpVUzlGVXpmTU5aN2lwQ3kwU1pkUmE3UlRoUVo4dWE1R0U2c05GM0twLUFoUmd3MlZMWHZpWEVMN0NVR2lKbS1mVlVZZzRqQ09jLWctSlh3Z0RGdXpMdWs3VXNkNVRrZEFGS1licGNWR3lWT0JTX2M2R2VpckhHQzItYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie posiedzenie rz\u0105du. Donald Tusk zacz\u0105\u0142 od \u017cycze\u0144: Trudno wytrzyma\u0107 z takim premierem - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:25:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQbmY4SEJPSWNwLTZWNFdfUmVoOU1aUDVxRFd0WjZkWHVBWXJlSllNaTd1Q281VkNaQWRIOV9lU284Z2lhVzY0R2RpVjNJa1BWaFp6TGlnV1B0MzNTVXplYnpUYzFiX3FFaXZvTWg0Y2tQWTVxcGNGWW1mZUJmd1dEMVB6UllVdGpYM0Y5eElNOVc?oc=5\" target=\"_blank\">Tiger Bonzo nie \u017cyje. Na co zmar\u0142a legenda polskiego internetu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTEJuY0NualVXQ0tiLXp0VVJvelpkVTJETXNFLWZyWTFHa2lGOUxZcnpKSU5lQi1IYlNuWVFWVVVIQnJ4WmRyNXZFTmhPTjBwZldSMFFycnVWVzM2VTFpSkVZZklQLVdkWjhoMTJRa19ucVVvSzFtZF9wcEVETWIzQUkySTk4QTFndjlCMmcxeXNuTTd2WXM3cXY0N2RVOXJQSEozZklocXJzN05veFotY2VpZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Mateusz \"Tiger Bonzo\" Kupiec. Mia\u0142 35 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNQlo0eWZzQTFlSndjM2h6Y19ZNFFmRmlvbzVITmg0NEN2alV1U3NkOTVVYXNrcEdDbkQwSUdSLUlrdm5wbHNpUDhuaEE1",
        "id": 1809589,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQbmY4SEJPSWNwLTZWNFdfUmVoOU1aUDVxRFd0WjZkWHVBWXJlSllNaTd1Q281VkNaQWRIOV9lU284Z2lhVzY0R2RpVjNJa1BWaFp6TGlnV1B0MzNTVXplYnpUYzFiX3FFaXZvTWg0Y2tQWTVxcGNGWW1mZUJmd1dEMVB6UllVdGpYM0Y5eElNOVc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiger Bonzo nie \u017cyje. Na co zmar\u0142a legenda polskiego internetu? - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNS2E3OW55ZF9tT084ck5qR3UzN3NOcDd0SDBJcm9wVUFhamFWeFlqb0ZwOUp2MDFNcmk1REFXM1h1QkVRY0lCbWRSLWdZbE9xVEE2WUNsUzFaWUV2UWI2OUl1RzJMX3JGc1VDcVBjYVMzbWNubHFrWGc3SmRyNTluTzU2NTREVzdacmY5NWpLN0MtaEVrX3Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Chin z noworocznym przes\u0142aniem do Putina. \"Ich stosunki s\u0105 najlepsze z mo\u017cliwych\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQN09vcS1YdW5MSWx2anFsZlBRM3h4bmxLb3ZiWGlOb0dJcTAzVXpINlVZMEtWT3hVcEhDZ0tvWUhKdHBRc3hBRl9fMEstSlJRdEx4cXJuZ280aTUzOUhSSXNheWxhSUw2RFR4c0FUOEwxcllKUW5sby1Rd3BUdXBYbUhNS0JDMzJaTWhtZWxOalZtdU5xNXNVd2FQMjdNS240aEs4SU5VUTRyVGxJUWRKR2J5SWtsVEZucVhzQmx3Q01Pd1AteFAxYU530gHHAUFVX3lxTE5OYUVIOHhlV0M2TzFWd1F0TFFraV93T1VHbUZERlFBU0U2bGZPd1B3OHhjdXIwUWtRaDltYm96XzZsUHU2cjl6ZXJHRGcxbWNvWGU0OG1JUXY2eTlCUnZ3ay1ZRDJzaU1nNnpoUXJ6VWRUTUl6V1NCV3RHRDVRQ0lGYVo3NE53X25uOElVaC0wVFUwWnFTLW1ONDFwdUM2R0R3OGdLYVZITnBDU2VhOWh",
        "id": 1809212,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNS2E3OW55ZF9tT084ck5qR3UzN3NOcDd0SDBJcm9wVUFhamFWeFlqb0ZwOUp2MDFNcmk1REFXM1h1QkVRY0lCbWRSLWdZbE9xVEE2WUNsUzFaWUV2UWI2OUl1RzJMX3JGc1VDcVBjYVMzbWNubHFrWGc3SmRyNTluTzU2NTREVzdacmY5NWpLN0MtaEVrX3Z3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Chin z noworocznym przes\u0142aniem do Putina. \"Ich stosunki s\u0105 najlepsze z mo\u017cliwych\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPZU4tdno2OC1MZG5Lb2p3UFBnUW0xbERMd0VOT29QaU11akRHcGV2U0ZQU3E2RzAxc2FNRjB6RVlIdDhIeHNNSmpuYk5PQWhMaGhVUUhlYTlibDNYTzV2UmZYYkJHVnllbWdtZEpyX1hOWEU0c3d4QUZBZHR5b1RLWHNwVWZsYnoyN25qQVRYbks3dktmeVJNc1FIc0JMUdIBogFBVV95cUxNYTlvelBhVk5MVDgyR3hlbk9xWmRTYkpRb2V0VUpuemJraFp5ZHlFM1d4d1NQTmdFbUJyX1JqeF9TUnZKSFB3Nmtscm01NlJINVFuV1JMa2VBZW5feklGNnNnUWozSHVFQzViQW5Jb21QZVo2MGFTWFIxcXhuRGppbDBQbjN0NEJsQThkcldUaU5pWGIzb2pJM0toaTFVZlJZN1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe fakty ws. dramatu w dolno\u015bl\u0105skiej Skale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTHB1dUZzV1A5V1YtWUZUY0NMVTdwempqcUJ3clV3TkNkN19OQmxqWlNIZXJSWUhZWFNRV2VDMGZGSG1GVzQ2NGhtdlUwZGJDSWZGOFRrSTVNU2FsTV9fUk1YMFg5eWRwelloaGFhZm5pVUdpWk5HVU9pcVBRUV9Zb0dUS1F3V21JOUk2dmt2bkZyU3ctcFcyeUJhRGlqMTlnZV8tNE5NWWQtOGx4MEJGZHBWVkg5Nk11aHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, trzecia z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105. Nagra",
        "id": 1810260,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPZU4tdno2OC1MZG5Lb2p3UFBnUW0xbERMd0VOT29QaU11akRHcGV2U0ZQU3E2RzAxc2FNRjB6RVlIdDhIeHNNSmpuYk5PQWhMaGhVUUhlYTlibDNYTzV2UmZYYkJHVnllbWdtZEpyX1hOWEU0c3d4QUZBZHR5b1RLWHNwVWZsYnoyN25qQVRYbks3dktmeVJNc1FIc0JMUdIBogFBVV95cUxNYTlvelBhVk5MVDgyR3hlbk9xWmRTYkpRb2V0VUpuemJraFp5ZHlFM1d4d1NQTmdFbUJyX1JqeF9TUnZKSFB3Nmtscm01NlJINVFuV1JMa2VBZW5feklGNnNnUWozSHVFQzViQW5Jb21QZVo2MGFTWFIxcXhuRGppbDBQbjN0NEJsQThkcldUaU5pWGIzb2pJM0toaTFVZlJZN1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe fakty ws. dramatu w dolno\u015bl\u0105skiej Skale - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:16:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOX1dMQjBHcVZqVWtNSGpFTWVRbFN6T3B4ai1ZdGlXWWVqbEpQZGhLNWVZR0xfZVp5emE3aXhmNUJxTWMwMS12aTJRX2syTk9CS0ZlUWVpWHlwcUZHMHVOb25CZkR3bTd3T0s4S200MTZ0bGxhem93LTRNc01qREhScHBxRkVYcTBKaXNvRkRkZmlnQUtEWFM4VVBBd0d5QVFKRUxhQmNSQmhXYUdoWWxMRHFIVWY?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po decyzji Andrzeja Dudy. Iga \u015awi\u0105tek przerwa\u0142a milczenie. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOaktCNmtUSnZ1djE0TXF4WnFMTFBidTB1dVpEQUdyREllaW5nNDBKVmxVZnZQTGlhRnZYblFta0plWTFiWkMtcjFtLWZnMjNtR2tPM1BLM2JDWkMzb2gtT1lybVJvSzdqV0ZWU2JHanZYR0JBY2NZY1EtTkhBYXU0bUcyS0hMQVNNVXo1MnR6a09MbnFpR05GcERCblh1TGlacXpMNXNFTFV6TVJSby11VWtCYjZMTHo0c1J4d1A1V3o?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy stanowisko ze sztabu Igi \u015awi\u0105tek po decyzji prezydenta Andrzeja Dudy. Ta wywo\u0142a\u0142a burz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1809221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOX1dMQjBHcVZqVWtNSGpFTWVRbFN6T3B4ai1ZdGlXWWVqbEpQZGhLNWVZR0xfZVp5emE3aXhmNUJxTWMwMS12aTJRX2syTk9CS0ZlUWVpWHlwcUZHMHVOb25CZkR3bTd3T0s4S200MTZ0bGxhem93LTRNc01qREhScHBxRkVYcTBKaXNvRkRkZmlnQUtEWFM4VVBBd0d5QVFKRUxhQmNSQmhXYUdoWWxMRHFIVWY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po decyzji Andrzeja Dudy. Iga \u015awi\u0105tek przerwa\u0142a milczenie. Jest komunikat - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:13:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQWWNCU2tyWGQzelFHX2I1Y3JmUkdFaTNHYmR4V2cxcVZqZzY5VlJxazRSOXZpS3RGTjFsbWc0OFkxQnZQa0F2S1g2VWpkaEZQb1ZMc0FzcnhGbS1mX1VtT285Y0QyU2pvdGE1ZVFSU1hzM1JCNG9teExuTlhRd2NDVUhGZEZCelRFcmh2bVcwN0czMDg4MjVldUNRd1RBV0sybE1XQmdadk5YeUJfZnlmNUdKQ0tfSFBXNHoyUzJjMWVtWXJzQ05tTk5zbjNrcktoZ3pkRF9neVpaNG5ZMEU0?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec tego dobrego na autostradzie A1. Wracaj\u0105 op\u0142aty dla wszystkich. Mamy odpowied\u017a resortu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQaExieHN4LV9wbG1rSDcza2NucG5hdE5TZ0lsTmVRUG1OdGN3dkl5UjZZRkFDZ3ZkclgzaW9Xb2VpX0VlcWVPNXZ1N2hrT2pwbUtYMzl5OFRWMHBvc2pnUWJzUm1JbkRNbkplUGdjejhzMndfWmJGc1VueFlrbWFNMnBKaFhOQk12a0djSUpCWUlGMUU5RDFEZk84SzJ1TFRXcEZqWThHMjViMmpnRXc?oc=5\" target=\"_blank\">Dzi\u015b ostatni raz pojedziemy za darmo. Na tym odcinku autostrady A1 wracaj\u0105 op\u0142aty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 1809208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQWWNCU2tyWGQzelFHX2I1Y3JmUkdFaTNHYmR4V2cxcVZqZzY5VlJxazRSOXZpS3RGTjFsbWc0OFkxQnZQa0F2S1g2VWpkaEZQb1ZMc0FzcnhGbS1mX1VtT285Y0QyU2pvdGE1ZVFSU1hzM1JCNG9teExuTlhRd2NDVUhGZEZCelRFcmh2bVcwN0czMDg4MjVldUNRd1RBV0sybE1XQmdadk5YeUJfZnlmNUdKQ0tfSFBXNHoyUzJjMWVtWXJzQ05tTk5zbjNrcktoZ3pkRF9neVpaNG5ZMEU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec tego dobrego na autostradzie A1. Wracaj\u0105 op\u0142aty dla wszystkich. Mamy odpowied\u017a resortu - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:03:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNYmI1X05sMkF0TW55bTNoVGpZdnN3dGVxS1BJYkdRVVIyTlRWV2I0ZnhzT0JCMldER0RuZDVsemVEakNMTFFMV1BWWVZHbnRvQ0RKZXE5WlItQ0ZMb0ZqZy1nUHh0WU5LcTdVV3VaVVY3ZFhtS0dUVWhDa3g5V0hsM2NqOWMzREpsOEVjdFZnRHpVeVRkT1RwakI5LTgtMURpWUdtRGhRaVAtQXFZVC1fTVQ4akxDOFVpRlpJdENzQ3htQkJVVGtaaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski wygra\u0142 plebiscyt na najlepszego pi\u0142karza 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOT2ZVemRUVEg5cFg1QUpHMzhkSFFmRjVZb0s0UnYyZERNaEZoRHgxdFBja1J1MWE1akpHeE44aHhHdW1ObHlwNGpIbU5CbC1yMGFqSXJCTWYwQjA1TUpGRmFlTG1jaUlrcDZzWVM3THhicUJLNjItNDl1RWZYMW5qUnAwYWdDQUZ1RkhlQWRnRy0wQlR6cF9jSlZwWU1vUdIBowFBVV95cUxQT3Z1em16UDdfcTZ0Qk9mY3l3SlVRdkpkM21OVGFaVzdOdl8xU3RjSzBsZXBUaXZxRGtkdWlRNVFYNG5vUV9wTXpBVkpLV1gtZ2p1U29QNXkwMWVBcHlIdWFoaHlnaVVHZnk5Y25CVTRPbExSelpyb2tWUmRGQXNDeHdTdV9vTFF3MUNzY3pWTURWOGlEUVBfV0gtT1hZNEVpVnpZ?oc=5\" target=\"_blank\">Robe",
        "id": 1811734,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNYmI1X05sMkF0TW55bTNoVGpZdnN3dGVxS1BJYkdRVVIyTlRWV2I0ZnhzT0JCMldER0RuZDVsemVEakNMTFFMV1BWWVZHbnRvQ0RKZXE5WlItQ0ZMb0ZqZy1nUHh0WU5LcTdVV3VaVVY3ZFhtS0dUVWhDa3g5V0hsM2NqOWMzREpsOEVjdFZnRHpVeVRkT1RwakI5LTgtMURpWUdtRGhRaVAtQXFZVC1fTVQ4akxDOFVpRlpJdENzQ3htQkJVVGtaaQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski wygra\u0142 plebiscyt na najlepszego pi\u0142karza 2024 roku - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:03:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPc2ZmWWNXdGJIaG5GY3dqS3dac1l1SVgtenUxaEFEam5LeVk3VW5HUGlZSlF1cEl1ZTZrMktPLTB0N3haNGJ2azZfYzYtd0hUYnVLOE9RcGJibURSbURlbS1kTUh3em9vSW5tSG10YUNHZ2VINXRaQ1VTMVY0UnlpZTBuTGlaNFQ4ZW41cGlMRFp5Z2pROF9IWnpYQ0dfWmJD?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co po decyzji Andrzeja Dudy. Jest stanowisko Igi \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOaktCNmtUSnZ1djE0TXF4WnFMTFBidTB1dVpEQUdyREllaW5nNDBKVmxVZnZQTGlhRnZYblFta0plWTFiWkMtcjFtLWZnMjNtR2tPM1BLM2JDWkMzb2gtT1lybVJvSzdqV0ZWU2JHanZYR0JBY2NZY1EtTkhBYXU0bUcyS0hMQVNNVXo1MnR6a09MbnFpR05GcERCblh1TGlacXpMNXNFTFV6TVJSby11VWtCYjZMTHo0c1J4d1A1V3o?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy stanowisko ze sztabu Igi \u015awi\u0105tek po decyzji prezydenta Andrzeja Dudy. Ta wywo\u0142a\u0142a burz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNV2drVXVmWUpi",
        "id": 1808934,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPc2ZmWWNXdGJIaG5GY3dqS3dac1l1SVgtenUxaEFEam5LeVk3VW5HUGlZSlF1cEl1ZTZrMktPLTB0N3haNGJ2azZfYzYtd0hUYnVLOE9RcGJibURSbURlbS1kTUh3em9vSW5tSG10YUNHZ2VINXRaQ1VTMVY0UnlpZTBuTGlaNFQ4ZW41cGlMRFp5Z2pROF9IWnpYQ0dfWmJD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co po decyzji Andrzeja Dudy. Jest stanowisko Igi \u015awi\u0105tek - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:03:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZU1CX3haejh6NXVUeWpLamVEMG5KZ1ItSm84TThMZU9VZTVQdmpkTkhoSFpSeEtqcHVJLTJPaHJ2MlZ5bzdGaGEteEhzUzNEeGtTMW8zZ2hDZGZ3Zl9pTzN4OGV3SVlvV2xueDBYNHVXcW00eWdPZjBUa3dNeEpDTDUwbXUxaTB2X1VZckNEOUNORzNUT0wwRmp0elowSk96Y0syZ1JzbDROWTR0NjFyNEtrY3RLY1Qy?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o rozliczeniach PiS. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji PKW. \"Patrz\u0119 na ministra finans\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPOHNZLUxWZFlrODZSX2FPSzA3c1hQbWdtQXhlWi1iZkROcVdQakFxUV9HQS1jbWtFNFJrenNDNG14VUtaU0hjRnJjTE85SmdRWnVBektpTU5vbFp6cGc1SGo0cXBqZmg3X3R6TndDSTNOZVlENUhpeUF5NVpvbXlTTjd2WEhlcWFpb01FOWpoZzBTcWdyOFdQM0R4LVR3bEVGMDItU3RxZmNLVGk2dFR3RlVIRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co zrobi minister finans\u00f3w po uchwale PKW? Do tej pory m\u00f3wi\u0142 tak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiow",
        "id": 1808919,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZU1CX3haejh6NXVUeWpLamVEMG5KZ1ItSm84TThMZU9VZTVQdmpkTkhoSFpSeEtqcHVJLTJPaHJ2MlZ5bzdGaGEteEhzUzNEeGtTMW8zZ2hDZGZ3Zl9pTzN4OGV3SVlvV2xueDBYNHVXcW00eWdPZjBUa3dNeEpDTDUwbXUxaTB2X1VZckNEOUNORzNUT0wwRmp0elowSk96Y0syZ1JzbDROWTR0NjFyNEtrY3RLY1Qy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o rozliczeniach PiS. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji PKW. \"Patrz\u0119 na ministra finans\u00f3w\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQLWpTMkpFcUNodEFTUU1WeVJoa1NCV09NNnN1UUh0ZE1pZXJvUnhpNUJRMEd0Q1VaQmdmY2pUYXNRNF8xMV9nVGFCT29LT2VNOU5jOGI0X1ZFd2kwVE82ZWNqR0tNRzVGbWxFUFJBSXlKeUFVSUR6Wm9XcUFBRTY5Y0I4NXFpX2plQWxTYnl3a0gwYm1uVm9qNGcteWhTcnh4TDM5N0ZtU2ZTLW1NZU5aYzVLTGZ1Y3hr?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk z przes\u0142aniem na 2025 rok. M\u00f3wi\u0142 o ministrze Andrzeju Doma\u0144skim i roku prze\u0142omu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQbkctUnZnM2JvdW4ta3JJRE9WN3l4MkQ3MTI0Z0p6aFp0cnBScTJxZ3UwbHRmeVE2eGswZ1FncTBaREFBTWNxOUEtLWZ0WnZTelp0ajV2R1Bsc1gzZ1NBX3JvUzZDQmpuZDIzbWQzN1lSQkl5R0VodF9MSVNDcm5JMGhvV0lFemdDX2Rxa0xLR3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia Polakom. Pad\u0142a obietnica</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRndNV0lUckxSbDZQc2lTT2JPMWRBNkRkZi1oSEtVbXh1aGcxSFIzSTZKRml0c29VM3Az",
        "id": 1810641,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQLWpTMkpFcUNodEFTUU1WeVJoa1NCV09NNnN1UUh0ZE1pZXJvUnhpNUJRMEd0Q1VaQmdmY2pUYXNRNF8xMV9nVGFCT29LT2VNOU5jOGI0X1ZFd2kwVE82ZWNqR0tNRzVGbWxFUFJBSXlKeUFVSUR6Wm9XcUFBRTY5Y0I4NXFpX2plQWxTYnl3a0gwYm1uVm9qNGcteWhTcnh4TDM5N0ZtU2ZTLW1NZU5aYzVLTGZ1Y3hr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk z przes\u0142aniem na 2025 rok. M\u00f3wi\u0142 o ministrze Andrzeju Doma\u0144skim i roku prze\u0142omu - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZ1RNNjVyeHZOMUx5MUdta3BwSWpMNWgzd2lSZFhqQUhmMXhjelk0MXV6VnJ4TV9KaFVudWtWN2dLOExTR3E3YTV1SFVNMWRnTmNiVXJPQ25uUW9ENVhkd1FTVUV5YXhoZUNLMUVMaFp2cm5wUWlxX1phYTNma1V3UElKaEhMTnVyWW5vX2xHX3MtanlTOGdYemxCNGdtN0pWWnQtLXlB?oc=5\" target=\"_blank\">Najpi\u0119kniejsze \u017cyczenia noworoczne 2025 \u2013 tradycyjne, rymowane i na SMS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowiny24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOYTFSZm1ERDFGNXlyYkx2YjgwT2J0TGhIZUNtVUZQRkVyc0VuVmZDUTlnNVBGb1F0VkROdXhBY1F6bkxHZlNzWWMyMjRTZ1duSHlmRzczU1o0SUliVFZ5b1pVbFIwYUxnQkVTdG9vVV9fN2NXUUdFTTVNbi15bWQ3ZjZYTkJ0V2U3R3hsRExmTWF3cjhfRlVqRGRTeHZPQ1ZSMUl4RERSanFBN2NDWENNZ0ZJTUxxaW9TOW1LWmxZbEVZUDlaeDFJQjFydDU0bUNZVzhYMTF5d3B6SS1jZ01nUXJtOFprUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Najlepsze \u017cyczenia sylwestrowe. Gotowe kartki na sylwestra i Nowy Rok za darmo na Messenger i Facebook [1.01.2025]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski",
        "id": 1812012,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZ1RNNjVyeHZOMUx5MUdta3BwSWpMNWgzd2lSZFhqQUhmMXhjelk0MXV6VnJ4TV9KaFVudWtWN2dLOExTR3E3YTV1SFVNMWRnTmNiVXJPQ25uUW9ENVhkd1FTVUV5YXhoZUNLMUVMaFp2cm5wUWlxX1phYTNma1V3UElKaEhMTnVyWW5vX2xHX3MtanlTOGdYemxCNGdtN0pWWnQtLXlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpi\u0119kniejsze \u017cyczenia noworoczne 2025 \u2013 tradycyjne, rymowane i na SMS - Nowiny24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORVRBdzB5RG1vUUZYTXdaY3NKR056WmJKSG85azZVZEpJVXZraG1xVjduWnY2aEpTX0dQa1FjWGZOVmZyTnhyUjQzYzVIRFVYbV9LRVBOaG5yRGJhUXBQdnBBREhDTGItTHBWZTh2amZCc0pKUm1DZXVFSi1PWVFZcENlcXU4THBuTGlXZ3hWUlhUcTFFU2M4bEk1SXVvMzBaMTZ3TGJ6UVVFZnlHdFlRTnIyOW9RWG5jMGFrQnE1NA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Po raz pierwszy w historii\". Ukraina chwali si\u0119 sukcesem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNSk5tSU9BMGdSN0o4Q1R5ODRNX0ZWenZKS3FlaHVPeWZOSXBHLUZBQjZaRjZlMlpyM2pkd1Y4ZFNsU3c4WVViVmhINHFjNjhwejBrQXJXUkh2STFkRWJNRmtCdFdpaW1hNy0yT2d4M01YQzFOcUNnWENBTm9sN2g4Q1lhRUNGbmMyWHNIMDhWQUlEc1BWVXJMOHdhbWFCdW4zQ3RuekVnTHpUYkw2RWc?oc=5\" target=\"_blank\">Po raz pierwszy zestrzelili \u015bmig\u0142owiec za pomoc\u0105 morskiego drona. Nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSkZVZ2M1R0F5eTVfNFlpQ1BpQlRZT2VI",
        "id": 1809207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORVRBdzB5RG1vUUZYTXdaY3NKR056WmJKSG85azZVZEpJVXZraG1xVjduWnY2aEpTX0dQa1FjWGZOVmZyTnhyUjQzYzVIRFVYbV9LRVBOaG5yRGJhUXBQdnBBREhDTGItTHBWZTh2amZCc0pKUm1DZXVFSi1PWVFZcENlcXU4THBuTGlXZ3hWUlhUcTFFU2M4bEk1SXVvMzBaMTZ3TGJ6UVVFZnlHdFlRTnIyOW9RWG5jMGFrQnE1NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Po raz pierwszy w historii\". Ukraina chwali si\u0119 sukcesem - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:45:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNODd6RnB3ZFFfZzRVVnJGMmktUUJLOGhNdUxrSExkN3NWWnVZNzY3RkpLVmtLN2Q3Y1d4OVREd2w1d0lFeXBDWHp5eS1sWTY4QU8zMV9nSzZSYkVXcmJMTzlBZXk0Tk5JWU96amhveW45MUd0U0dtSkpWUHduQlVTMzFfZmlkT0tRWEt4M2FDVU83Z3RpOG5Zd2lwbVNkZkd4WG43ajlFOFItZDA?oc=5\" target=\"_blank\">Kosmiczna niespodzianka na sylwestra. \"Alert zorzowy dla ca\u0142ej Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQSmpRSDNVazhFdkxrVDVncmk0dGZ2SnVKYm5YNnRhaHozVFFoeGxDeGgzTGdyRjVxXzYzcmxHVlphX1pTYXNqb2c5Rl9KNU5pTWJZTmh0TFN1MU5nNnNPQjEzU2R3OEFGRkxuR1Z3TUhQQ25uakxCTHFMcTdFbGdzZm1sQmZsODB3VDlYYWVTeFlDU2hHakRlSHVETmIyUktWaTRsNTg0V2IxMldta2ZoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szykuj\u0105 si\u0119 kosmiczne fajerwerki. Zorza polarna nad ca\u0142\u0105 Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOSW4xam9QZ3FFanNYZmIxZENIeXN4dm9UU3N4WXEtUXJSZnlTSkQ3",
        "id": 1811729,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNODd6RnB3ZFFfZzRVVnJGMmktUUJLOGhNdUxrSExkN3NWWnVZNzY3RkpLVmtLN2Q3Y1d4OVREd2w1d0lFeXBDWHp5eS1sWTY4QU8zMV9nSzZSYkVXcmJMTzlBZXk0Tk5JWU96amhveW45MUd0U0dtSkpWUHduQlVTMzFfZmlkT0tRWEt4M2FDVU83Z3RpOG5Zd2lwbVNkZkd4WG43ajlFOFItZDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczna niespodzianka na sylwestra. \"Alert zorzowy dla ca\u0142ej Polski\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:44:01+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTElKbmUxUldqQlIxSzdkQkVSMDB6Z053VW9WaUkyeTlzYW94S2JKWm1uc18ta1lkbHdRYjNyeUxSUkZ0d05rOVJ0bl9ScTNfbjRMTTVOcTVjLWlJcVhraWhhcHlGYmdWRHdOTm05c19ibktvd0UzUnhEN25zdXAwTm9pNkV4N0U1Uzk3VGRJZzNYaElpRDlBaWdaSzJKMXctcWUzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car wagonu kolejowego. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lPNHZfX0RCRXlQbWtLMXdObnZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1808924,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTElKbmUxUldqQlIxSzdkQkVSMDB6Z053VW9WaUkyeTlzYW94S2JKWm1uc18ta1lkbHdRYjNyeUxSUkZ0d05rOVJ0bl9ScTNfbjRMTTVOcTVjLWlJcVhraWhhcHlGYmdWRHdOTm05c19ibktvd0UzUnhEN25zdXAwTm9pNkV4N0U1Uzk3VGRJZzNYaElpRDlBaWdaSzJKMXctcWUzdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car wagonu kolejowego. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:42:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNEFuTUlsaUFvdXJqOFBIdGIyekRvR2ZBUm1RalFWZFdoOEJYQjJnSWN1YjV4YnZqVmlaSUp5R0l1RGJRNEZzUkxoYkZieUcwaTF6TzdfWEpQQlRGLW9tTnhOM2FYNFBVLXdFQ1dBWU92VVAzZGRmY2dIQ0ZuRXg3QTlqTV9ERy1BOVdHUjZidTdBWGFVdTF2QTFhMFZjTTBZQlN2UGpHc0RiLVlqc0UtWDNsNEpoWW54?oc=5\" target=\"_blank\">Nastolatkowie ranni po wybuchu petardy. Trafili do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lxazlEX0RCRWJkcmpBNUl3RWF5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1809919,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNEFuTUlsaUFvdXJqOFBIdGIyekRvR2ZBUm1RalFWZFdoOEJYQjJnSWN1YjV4YnZqVmlaSUp5R0l1RGJRNEZzUkxoYkZieUcwaTF6TzdfWEpQQlRGLW9tTnhOM2FYNFBVLXdFQ1dBWU92VVAzZGRmY2dIQ0ZuRXg3QTlqTV9ERy1BOVdHUjZidTdBWGFVdTF2QTFhMFZjTTBZQlN2UGpHc0RiLVlqc0UtWDNsNEpoWW54?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatkowie ranni po wybuchu petardy. Trafili do szpitala - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNXy1WbU5VSlBTRFZHcG5zWTVUVWpMRFhWYUVJODQzRVlSdjFPM1pyUUVWRVpUbks2QzdCcFhCaDY5WHRQQ0k4UEZRa1d6bUllY1hYSl9RSGlMYXhFQTBMQVpleTlTR1Jabmotd01qSThkUkxfTXJkZUlBTzlqNFZsYTZ4dDY0TDI5dlIzc3psYVpCMldiaEVKSEIydW9JdjRTODZMXzhqQzh1OUVPVjlfR0ZpeUMyY3lGbjdqaXN1VTM5STNGZnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielcy nieobecni, czyli sprz\u0119t, kt\u00f3ry nadal musimy zakupi\u0107 dla Wojska Polskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOb3hlZkQzT1JFa04xbGVpVGdOYjFheTVEYTFkNGNPZTNHZWhweUN2QWxPUjVQVVpLOWNpSFdKd2M1eHlwdm5rREtYMW5MUlB2UEM1WFBnb2pZQ2dvNjJpeTRtZ25hV1h3c09ySjRjQmpOZzU1R3ZXMG9KeVFnWDl2YUljQUlvQ1NMZXRZak9sZzRJMWV5OXlIdkNrWjJXVDZ2SDZqVGd2UDJDbjM4QzZyNUZn?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierski rok Kosiniaka-Kamysza. Wojsko odetchn\u0119\u0142o od polityki [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV",
        "id": 1810261,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNXy1WbU5VSlBTRFZHcG5zWTVUVWpMRFhWYUVJODQzRVlSdjFPM1pyUUVWRVpUbks2QzdCcFhCaDY5WHRQQ0k4UEZRa1d6bUllY1hYSl9RSGlMYXhFQTBMQVpleTlTR1Jabmotd01qSThkUkxfTXJkZUlBTzlqNFZsYTZ4dDY0TDI5dlIzc3psYVpCMldiaEVKSEIydW9JdjRTODZMXzhqQzh1OUVPVjlfR0ZpeUMyY3lGbjdqaXN1VTM5STNGZnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielcy nieobecni, czyli sprz\u0119t, kt\u00f3ry nadal musimy zakupi\u0107 dla Wojska Polskiego - Forsal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:29:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNeWRaUXNETlduZkJtVU9FbTFiVzVZcHlBV3JxSkgwN1dmLUxQT3M2WW1wdGZGME9JaElzeXFkVDNGUFp1MjVRQnZOUjk4anRjNUJRM0lpek92dUROZS1VS2U4dS1iSGdyX0g1cGVmclRwVE1PZnJqVklfMnRfTDE0SjEwYVlLR1JMbFVia2hZUjlraGZUbGpYNE5IMTExR2wxQjF6RXE3MlBtMU9mUnRWdklR?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie najwcze\u015bniej powitaj\u0105 2025 r.? Wcale nie w Australii. Pierwsi w nowy rok wejd\u0105 mieszka\u0144cy Poland</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNM3laNGJfTEpGbWxFNXhWWjA4d2lkbjBwSkUtb2xFOXpFbEJ4RXVLXy02UWNJX2V0UmJFclVhRFhQaDBWMlpub0VpQU1ZV3pPV2I2RFpwMEhmQlA0RHVhVmp3N0owLWl2Nm5DcmtTX01XWXBFOFZ4Y05RMDltQTJiRDBsYVhzZzBWaWJBd2VJb3VNMm9LWlZrNHFiT2lQOGE5OUFMMGhCc2RIRGUwY0xZeHNjQVNQekNsM1IyemZUWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trwaj\u0105 przygotowania do sylwestra. Tak witaj\u0105 nowy rok na ca\u0142ym \u015bwiecie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 1810647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNeWRaUXNETlduZkJtVU9FbTFiVzVZcHlBV3JxSkgwN1dmLUxQT3M2WW1wdGZGME9JaElzeXFkVDNGUFp1MjVRQnZOUjk4anRjNUJRM0lpek92dUROZS1VS2U4dS1iSGdyX0g1cGVmclRwVE1PZnJqVklfMnRfTDE0SjEwYVlLR1JMbFVia2hZUjlraGZUbGpYNE5IMTExR2wxQjF6RXE3MlBtMU9mUnRWdklR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie najwcze\u015bniej powitaj\u0105 2025 r.? Wcale nie w Australii. Pierwsi w nowy rok wejd\u0105 mieszka\u0144cy Poland - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:28:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPOXVhMXhBaHZlMmZNa3RTbGpKenItZmd6QUV2Z0k3MDk3RTNMa3dqMnBuSlhoTVphQUZ5OUFULWxzN3c3c1NIZ0dLeFdoY0tVc1hTN0ZaSkpaOWJxMDFWNV9BSkNWVGhNSHJaZXItQkVLOWNXeC00WkJZcERJd0M1cTZqbFR6LVhpeVctcTZjaDdKdE1pRW53ZnNJd0ZJdm_SAaQBQVVfeXFMT3Mzb2Vha2FfZUNxMEViMk1ZZVgySXpJSUZFRV9fMjNPWG1wTU9GNXpBMnYzSnVHMlhNVmw5LXB6NDI5N2tsbGx4RzFnX0tLSlZDakxGWHZXRE96LTlJRWVib3o3ZXp5eDNqbmcwYlAxWGVuY2M1clhSdWswa0VoaXFNdnRlZ2c3NE91bE45MUdoY0hWS2E0WFRnT0lnOXlXcFVrQmE?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119kni i m\u0142odzi krytykowani za Sylwester w TV Republika. \"Tak si\u0119 sprzeda\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPT1hHbDZoTjVvNGRVNFFCVEFMS1RJdEI1MHhGUjVLX0hsTE5ZTkJyU05fMkFKanFnTnpfekNXc2ZUVFVJdEcwbElZd3JaRDZXTW5hS2k4bzYwby1La2prRXVwTkJaMklQaF9GVlZkQXlwSTNsUTBaaG12TmZ1T1RPLU1qNXZ3OTV4YkhNUHFEZzA1WFFLd08wQzBaaXZWUXlSTnIwTC1rczFfcmFEd0lUcnFB?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawnili kwoty. Wiadomo, i",
        "id": 1810650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPOXVhMXhBaHZlMmZNa3RTbGpKenItZmd6QUV2Z0k3MDk3RTNMa3dqMnBuSlhoTVphQUZ5OUFULWxzN3c3c1NIZ0dLeFdoY0tVc1hTN0ZaSkpaOWJxMDFWNV9BSkNWVGhNSHJaZXItQkVLOWNXeC00WkJZcERJd0M1cTZqbFR6LVhpeVctcTZjaDdKdE1pRW53ZnNJd0ZJdm_SAaQBQVVfeXFMT3Mzb2Vha2FfZUNxMEViMk1ZZVgySXpJSUZFRV9fMjNPWG1wTU9GNXpBMnYzSnVHMlhNVmw5LXB6NDI5N2tsbGx4RzFnX0tLSlZDakxGWHZXRE96LTlJRWVib3o3ZXp5eDNqbmcwYlAxWGVuY2M1clhSdWswa0VoaXFNdnRlZ2c3NE91bE45MUdoY0hWS2E0WFRnT0lnOXlXcFVrQmE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119kni i m\u0142odzi krytykowani za Sylwester w TV Republika. \"Tak si\u0119 sprzeda\u0107\" - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQYkd3c1JPSF9xc0hUdm5PUUpfWGdnZnBreXk3T2tMbERkTHh0ZzBVc2pOdUJCeUc0RmNtYmpIckRKN2owOU9qc0JhbEd3MzR5R3liSGI4U2lBZTJlVDd1ajhSWU0xaDZYVGlWN1dpSTZwZFJtbk1Jdnpidm9nbExnSmxPTzRtWmhySzlFTjJTZVZOaG4ycndsTU1VaWx1TTlNWlZFLWIzYldUblE1R0dKeg?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester z Polsatem. Przygotowano wyj\u0105tkow\u0105 niespodziank\u0119 na niebie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPRTNkTU9YZnFsUUVIa2VQX0d0dUtFQVA2d3R1RVRRTVBrbkE2UXllbW0yTUZYSzB3aEZCczUzMElJd2J4T0VPUFNBOFd0STNaWlJFQ0pLMnU4dUNwdUJXMkk1UnVyMmU2RUN1aVBBSUJRUHJQREhfc1RJdU56dkY5aEIwclBuTGFjM19lWVN1NUhQeGU4NFV0ekE3ZWhmMWxPTXVUMF9GR3ExbGFIOXhvZ2dFRW53aXZJMVIzcDQyNVRfUnl5?oc=5\" target=\"_blank\">Od 8:30 stoj\u0105 w kolejce do Sylwestra z Polsatem. \"Inaczej to sobie wyobra\u017ca\u0142y\u015bmy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95c",
        "id": 1809218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQYkd3c1JPSF9xc0hUdm5PUUpfWGdnZnBreXk3T2tMbERkTHh0ZzBVc2pOdUJCeUc0RmNtYmpIckRKN2owOU9qc0JhbEd3MzR5R3liSGI4U2lBZTJlVDd1ajhSWU0xaDZYVGlWN1dpSTZwZFJtbk1Jdnpidm9nbExnSmxPTzRtWmhySzlFTjJTZVZOaG4ycndsTU1VaWx1TTlNWlZFLWIzYldUblE1R0dKeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester z Polsatem. Przygotowano wyj\u0105tkow\u0105 niespodziank\u0119 na niebie - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:17:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOZUd3bUl3Y2xBaXJCS2ptSUJsdTI2VnYzSk82UWFDeWVvYjBfNGdEUURIc1o2Ri1IV1RiRE0wUlhkN01JcmZTbFJUTFpoTklvRnlpRlpEZEtFWExkemhBblkyYVVPeHdjamdua1ppZWlMbTBkZi1XT3M3cWxsSVJRSEk0MUJObDRjZ3NfZUpJel81UnRBLTcwQk9NeDBwR1FDdERDTkt2RkVYaGZVNjlLYnEwMA?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Rosja ma list\u0119 cel\u00f3w w Japonii i Korei Po\u0142udniowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwdG9DQURSR2Fxc1drN2dpUXp5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1810649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOZUd3bUl3Y2xBaXJCS2ptSUJsdTI2VnYzSk82UWFDeWVvYjBfNGdEUURIc1o2Ri1IV1RiRE0wUlhkN01JcmZTbFJUTFpoTklvRnlpRlpEZEtFWExkemhBblkyYVVPeHdjamdua1ppZWlMbTBkZi1XT3M3cWxsSVJRSEk0MUJObDRjZ3NfZUpJel81UnRBLTcwQk9NeDBwR1FDdERDTkt2RkVYaGZVNjlLYnEwMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rosja ma list\u0119 cel\u00f3w w Japonii i Korei Po\u0142udniowej - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:14:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOdDBpQU80alliOUZ0ckQzS0JiT0pTTTQzZE5rd2F6b09vSHp3YmVILTdONTBENm5pQmIwRGZFTFUyMkRLMFBhd2U1NWk5R1Mwa1dlRXlOWWRNdFJNbURHQ1pyN1d1ejlCVUM2TjlVZy1wNVlyVE4yWTBUY09EWmtPOTV1RVBjcEdkRTllSnRxeG42Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec bezp\u0142atnej autostrady. Popularny odcinek z bramkami ju\u017c od jutra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Autokult</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPemduZkZiR0JlSFNoaHlCVG42NGtIUzFLM21HOUNId2xRN0h5U0VwQS1JY0FmN25zcm9WRnIzSTNTSHZVLWFtNEM3aGV2NHN5ZjIzNWF1UngxNzMxZmZHeEh2SjlTTHNCdnFDc3pPYm1zc1FEQTZnSnZxVGhtcEc1LW1hNVVJai16ZTBmM1JxY0xjRkdzeVZiV1loTjhUQlZRMUtXR01CUkJjTHVMR0dyTXprdm96bkotNGpkRHhOWXAzRDZTdG9DMlRB?oc=5\" target=\"_blank\">Kierowcy ju\u017c zapomnieli o tej op\u0142acie, a ona wraca 1 stycznia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQWWNCU2tyWGQzelFHX2I1Y3JmUkdFaTNHYmR4V2cxcVZqZzY5VlJxaz",
        "id": 1808922,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOdDBpQU80alliOUZ0ckQzS0JiT0pTTTQzZE5rd2F6b09vSHp3YmVILTdONTBENm5pQmIwRGZFTFUyMkRLMFBhd2U1NWk5R1Mwa1dlRXlOWWRNdFJNbURHQ1pyN1d1ejlCVUM2TjlVZy1wNVlyVE4yWTBUY09EWmtPOTV1RVBjcEdkRTllSnRxeG42Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec bezp\u0142atnej autostrady. Popularny odcinek z bramkami ju\u017c od jutra - Autokult",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:12:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNWTZVcjJjdVd1c08zOW9xRUc5NDQ4eXl1QWcxeEFDRUlkLWxBUnRhWWpybzEzVXBEUWVFdk1zVWVfOGZjS3AzdEFJQmFSTXhCQ0d3LVZFbG1oWTJlTjZ4U3FoWm42NS1fa0l5MWh6amlBSHh2bUtHcVh3SWpuZGpLYWxaUWQwc0Z6bEY1LTVMTHl5VG15cXh4RFJSc3Rvc3YtU1ZZc2RhdlFWejhhNUdvbzBXT3VKd3BuQnYxQXVMcENNeUItRmhwa3IxQXc3clhzelE0Qy1IVm53M2s?oc=5\" target=\"_blank\">Jakie wymagania ma Bryan Adams podczas \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"? To musi mu zapewni\u0107 TVP. Jest zaskakuj\u0105co skromnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQMjgwb2ZtRU4tdTVnWnFGRE5nNFNqMm1OckdxUzhvTlRNNjhxU0FJWWp6YjJFNVBkNjdDbEVfVjlkdm42a3MwYzA1ZkpiTVBIZ1lKbl9tdWFoQ002YlpwcVJubUZtVkVISE1ROUpBMEZIOGM4SHhGeUpVYUh3OHhPREoyZXhxQ1FULUZuSmlTbmZEWGFlNEJQM2tnenZRV25SOWtmUnRtWmpaWmJGcjZoTTUwRXM?oc=5\" target=\"_blank\">Tego nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w garderobie Bryana Adamsa. Jego zachcianki mog\u0105 zaskoczy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</fo",
        "id": 1808930,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNWTZVcjJjdVd1c08zOW9xRUc5NDQ4eXl1QWcxeEFDRUlkLWxBUnRhWWpybzEzVXBEUWVFdk1zVWVfOGZjS3AzdEFJQmFSTXhCQ0d3LVZFbG1oWTJlTjZ4U3FoWm42NS1fa0l5MWh6amlBSHh2bUtHcVh3SWpuZGpLYWxaUWQwc0Z6bEY1LTVMTHl5VG15cXh4RFJSc3Rvc3YtU1ZZc2RhdlFWejhhNUdvbzBXT3VKd3BuQnYxQXVMcENNeUItRmhwa3IxQXc3clhzelE0Qy1IVm53M2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie wymagania ma Bryan Adams podczas \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"? To musi mu zapewni\u0107 TVP. Jest zaskakuj\u0105co skromnie - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:07:59+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNaTdXaWY3RDRuSGphc1czeEoxd1V0SzlLbGxzcWtBVWdZdGFZc2ppSGZXbUVOUjFaSGxkcnljeTBNTG9aSVJOdXUtcWNtN3hkTlQ0N3lCVEhnRURGTzRMbEd3dDBWN01GTTZlT1NSbmpabFhVMVB2bjY5VGdfMVNfNUIybmRLN05UMFJhZ2h5ejBQZW1uNmtka1M3WHpwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Napad na biznesmena na Podkarpaciu. Weszli do domu w nocy, u\u017cyli wrz\u0105tku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p2OE83X0RCR1g1VTZiamp4YWRDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1809914,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNaTdXaWY3RDRuSGphc1czeEoxd1V0SzlLbGxzcWtBVWdZdGFZc2ppSGZXbUVOUjFaSGxkcnljeTBNTG9aSVJOdXUtcWNtN3hkTlQ0N3lCVEhnRURGTzRMbEd3dDBWN01GTTZlT1NSbmpabFhVMVB2bjY5VGdfMVNfNUIybmRLN05UMFJhZ2h5ejBQZW1uNmtka1M3WHpwQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na biznesmena na Podkarpaciu. Weszli do domu w nocy, u\u017cyli wrz\u0105tku - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:04:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdU4zSUpadGxmVDl2YW14UTFvekZlNkVWbHRRdWZOZDBiTG5sUHhCX0hDYjFWbDBRb1VBTWFKaXZkZEJvU0FYNlFkMXhBaDA5aXZHQ19XTGVFMDkzbG9QVVNPdHlnMGFNY1E3VHlpZlNxdVFSdmRQRFAxWHNJSlBvQVpxM3VPbG1vVU9iMHFxLVlzTjh5MXBkM2IwVlRobV9KdWZVeA?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowali HIMARS-ami. Na miejscu zgliszcza [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNk1JWkJPQkU2NGFnNHdvZ0RhN3BjNkJaU0F4SWZERkJYODFyOEx1eE1XbmNseGtIdm5sQ0FYcE9faXBnb0l2VjZ4Y0I2SVIzZWsxYi1SSmI1aXRFWnZBWkZhd24xMm5yVXpobWlQSzlEcUpsdGlhQTBzamgtTjlzMHg0a2dQVXp0aG9nT196WWdoYXE4WkJWODR5Q2V2MUpzUnpxRTdGT0tpblM5Qnc?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski dron morski po raz pierwszy zestrzeli\u0142 rosyjski \u015bmig\u0142owiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQZXRkdFQ1UDVERUY1RU9MdFB2c3ltYUxfTklTbmtMNWF2WF8tbndYLUhYS",
        "id": 1808639,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdU4zSUpadGxmVDl2YW14UTFvekZlNkVWbHRRdWZOZDBiTG5sUHhCX0hDYjFWbDBRb1VBTWFKaXZkZEJvU0FYNlFkMXhBaDA5aXZHQ19XTGVFMDkzbG9QVVNPdHlnMGFNY1E3VHlpZlNxdVFSdmRQRFAxWHNJSlBvQVpxM3VPbG1vVU9iMHFxLVlzTjh5MXBkM2IwVlRobV9KdWZVeA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowali HIMARS-ami. Na miejscu zgliszcza [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:01:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRmJiR3k5Y0U2SFlySm1tVEk3YzRkeWhqdHhWZTdiVS12ZDJsNjQ1bXlkUklNNVdBejZ2Tlc5OTRodm1EQ0w1TmFPMXEzY1pvRzE4MzA2b1ByckUtZVB3d0g1bUpLVHdIdmhvWEZaYW9jbENxVV9RbndhQWFlX09UczlHMGZCNkE1NFJrdHlJbEozSTZuZlN2ZkJLYkxFRkowNTFMV1BTQURVTmRYd1hnaFRBQ1NFMm9CVHBxZnFVRXp5M1VV?oc=5\" target=\"_blank\">Bryan Adams b\u0119dzie gwiazd\u0105 sylwestra z TVP. Oto jego wymagania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u017bycie gwiazd</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOamc4NmF2cnhienBxVkh1RkNnRDR2MldwNTFPOUZvYjZETkNheF9QczhldXZqbDNELVJWaGdiS2hENXFjcFpiRzRqa0YzaGRoU0FvMzh1YVBxSVJiQ1pKX2o3amluRVl1TmFSVjRaQzRkVC1Xak05dDBmQ3oxamFSWmowUjBsZFF1bFFQSmoya2UtUEEwRDlnYmdETXFvRmNCdmtrd05CMnpaQTF5U3lKZVR3?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a zmiana w ostatniej chwili. \"Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105\" w TVP o nowej porze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPOTNLdkt3RnlBR",
        "id": 1811377,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRmJiR3k5Y0U2SFlySm1tVEk3YzRkeWhqdHhWZTdiVS12ZDJsNjQ1bXlkUklNNVdBejZ2Tlc5OTRodm1EQ0w1TmFPMXEzY1pvRzE4MzA2b1ByckUtZVB3d0g1bUpLVHdIdmhvWEZaYW9jbENxVV9RbndhQWFlX09UczlHMGZCNkE1NFJrdHlJbEozSTZuZlN2ZkJLYkxFRkowNTFMV1BTQURVTmRYd1hnaFRBQ1NFMm9CVHBxZnFVRXp5M1VV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bryan Adams b\u0119dzie gwiazd\u0105 sylwestra z TVP. Oto jego wymagania - \u017bycie gwiazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOG96VDdXWDI0T1lnOWp5dl9aVVd1YWhMWTdOeGc1S3ZTTnRRb2FXMVFGVVhxdVhMZWl5S0ZYVzV2bkRpMlItV1VlNVo0QmxPbjNiTGtiellhdmdVeGN2UndDbUVkSkJNZW1XUTlLQTlkOWZfRHlWeThIREhNaUJHM1hZYVpfN2NyNXJKWEV6YXFTeHRzQUY5aVExY2tDOVpKX0ltZDJoRWRfY0pMVmhtQjN3?oc=5\" target=\"_blank\">Cerekwicka grzmi na bank. Zablokowano jej \u015brodki. \"Nie mam cierpliwo\u015bci!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font>",
        "id": 1808932,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOG96VDdXWDI0T1lnOWp5dl9aVVd1YWhMWTdOeGc1S3ZTTnRRb2FXMVFGVVhxdVhMZWl5S0ZYVzV2bkRpMlItV1VlNVo0QmxPbjNiTGtiellhdmdVeGN2UndDbUVkSkJNZW1XUTlLQTlkOWZfRHlWeThIREhNaUJHM1hZYVpfN2NyNXJKWEV6YXFTeHRzQUY5aVExY2tDOVpKX0ltZDJoRWRfY0pMVmhtQjN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cerekwicka grzmi na bank. Zablokowano jej \u015brodki. \"Nie mam cierpliwo\u015bci!\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVG12U2JlSDEzZzNlUHA1YnFnSVp3eWRuQ1JKcU5nWnd6TlZnVUM5VGgwdTN2SnoyRTRJYTQ4R0t0NXVUR2Y4Qm9hMDZidG43MG0xR211TURVb0JfYTZrVDU4UzBNRmhQYVhZd0txLTBRdXRXaDdhLUphb09YS18zVXl1X2J1N2FLcVVLdXExYy1zX2hoQW5xamh6T01NZlI3b1lPLTRzQVYyU1VmalHSAawBQVVfeXFMTldxd3A5YzkzTDlPZmhKZHFPQ3N2djFzeTN2ajV1cnYzQl9VQWc4VlhqU2FyNlJjVFdOTlgzZURTMVRiUi1xTmFobGZqLWZmLUE4Q1ZpMWFpS2hCWUZIV21pUUdGOHBJaUlKODlPN3NiNHZ5YkpvUkFFam5URElkbmtySm52TFRxSnlDWGRrZjl3VWJCTU5BUDVFNmszMlp3NHNWT0lzTjBEaVg1cw?oc=5\" target=\"_blank\">Oto najlepsze gry 2024 r. Tytu\u0142 od polskiego studia wysoko. I nie chodzi o CD Projekt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPTWhPLTN3a3lRYTlneTNod1piN01zYzhZYXFIZm5razR6Wl9RNmNqdmxqaDdWRVBDZjBpMXdxdV9rTFBMRE5aWlNCR0tvdFdyMWNMMWdUYWluQ2RWWk8tWC03ekpsTzBVY1llZ2phaUVMNXc3NlZTb3NYR1UwM1ZQQ3lBdm83Z3FicmJ2WFZHb2NIdjUtYkl5clpGVUtDMXNaXzlJdU9rTnpIVTBjOWFsM1RHZXBi",
        "id": 1808928,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVG12U2JlSDEzZzNlUHA1YnFnSVp3eWRuQ1JKcU5nWnd6TlZnVUM5VGgwdTN2SnoyRTRJYTQ4R0t0NXVUR2Y4Qm9hMDZidG43MG0xR211TURVb0JfYTZrVDU4UzBNRmhQYVhZd0txLTBRdXRXaDdhLUphb09YS18zVXl1X2J1N2FLcVVLdXExYy1zX2hoQW5xamh6T01NZlI3b1lPLTRzQVYyU1VmalHSAawBQVVfeXFMTldxd3A5YzkzTDlPZmhKZHFPQ3N2djFzeTN2ajV1cnYzQl9VQWc4VlhqU2FyNlJjVFdOTlgzZURTMVRiUi1xTmFobGZqLWZmLUE4Q1ZpMWFpS2hCWUZIV21pUUdGOHBJaUlKODlPN3NiNHZ5YkpvUkFFam5URElkbmtySm52TFRxSnlDWGRrZjl3VWJCTU5BUDVFNmszMlp3NHNWT0lzTjBEaVg1cw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najlepsze gry 2024 r. Tytu\u0142 od polskiego studia wysoko. I nie chodzi o CD Projekt - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOaGR2R2RvdjNXS0dGMVZYVk5jSDA5LW9sbGFQR0JNUEVMcHFNSHBRTkwzS0RJRG5Gelh5ZGpKX2IzU3hsRTd3UEFuOXFGZGg5bWtYUVpNYUN0bTQ1NXRMRm1aWUVnZWh1b29uSlNIazBoN0NlSG5GRjNXa0tGMWxZWTR6T0JDNjRnU3VNNE1ZQUZkRlBMY0J0amVmQV9OM2hxMnhVdDRLMnB5YzQ1LVRmVmhPLVlQYXNrVzRycEV2YnVhOV9hbDJOMTNfR05kWDhFcF9WVGwyWUx1d2RmZDhjdzFtZmE?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester TV Republika - GODZINA, KANA\u0141, GWIAZDY. Najwa\u017cniejsze informacje o koncercie w Che\u0142mie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">VOX FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPT1hHbDZoTjVvNGRVNFFCVEFMS1RJdEI1MHhGUjVLX0hsTE5ZTkJyU05fMkFKanFnTnpfekNXc2ZUVFVJdEcwbElZd3JaRDZXTW5hS2k4bzYwby1La2prRXVwTkJaMklQaF9GVlZkQXlwSTNsUTBaaG12TmZ1T1RPLU1qNXZ3OTV4YkhNUHFEZzA1WFFLd08wQzBaaXZWUXlSTnIwTC1rczFfcmFEd0lUcnFB?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawnili kwoty. Wiadomo, ile zarobi\u0105 gwiazdy na sylwestrze TV Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a ",
        "id": 1809588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOaGR2R2RvdjNXS0dGMVZYVk5jSDA5LW9sbGFQR0JNUEVMcHFNSHBRTkwzS0RJRG5Gelh5ZGpKX2IzU3hsRTd3UEFuOXFGZGg5bWtYUVpNYUN0bTQ1NXRMRm1aWUVnZWh1b29uSlNIazBoN0NlSG5GRjNXa0tGMWxZWTR6T0JDNjRnU3VNNE1ZQUZkRlBMY0J0amVmQV9OM2hxMnhVdDRLMnB5YzQ1LVRmVmhPLVlQYXNrVzRycEV2YnVhOV9hbDJOMTNfR05kWDhFcF9WVGwyWUx1d2RmZDhjdzFtZmE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester TV Republika - GODZINA, KANA\u0141, GWIAZDY. Najwa\u017cniejsze informacje o koncercie w Che\u0142mie - VOX FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:55:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdVphTGhVRXNIMVRVWUw0SVA3YVlpaTI4S0x5a1J6RjhBdzZ5ekFrYkM0dVFXUy1zNjBLdTk4MW9WaGtpVHA4MTFONlJIS1NiNTk5UlJTM2NSY2RQYUZEbFlob2ExZXNQcDZfNUgzZjNmS1M0THZqR2ZPZlBDY2hNc1JYd2pwN0xwNzRraE9oVjQ0endBdWZuNWJaYVpmWVotdWVkdW54enN0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu. Wiadomo, dlaczego na lotnisku by\u0142 mur</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQVFJhXzN1RkhJbWVwQ2lMWGFEQlZLSzRheU5pX1pqNUNmMnJWY3I5ekZReTB4VldCczR3NlZVZ1pnZ25VVUVpc25KcTZWaXU3NTNfTjV0MVg0RUVBMnRkQW4zUlpFbjdmTEVJNmQtaURlYzRxZlBJVk14VUtfM1VEU3BNVXJ6dzlnYURtQ1p0NzV1S0xvNzhZbURjc01XQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czarna seria w powietrzu. Moment katastrofy w Korei P\u0142d.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSFhnWXFkMEQ0ZDUxRUx0Vi1ob0FtS2hUZjE0NlAySEh1QVRqd3dBcEs1bUIyaHktUTBGOVA1VEd1SkYy",
        "id": 1810263,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdVphTGhVRXNIMVRVWUw0SVA3YVlpaTI4S0x5a1J6RjhBdzZ5ekFrYkM0dVFXUy1zNjBLdTk4MW9WaGtpVHA4MTFONlJIS1NiNTk5UlJTM2NSY2RQYUZEbFlob2ExZXNQcDZfNUgzZjNmS1M0THZqR2ZPZlBDY2hNc1JYd2pwN0xwNzRraE9oVjQ0endBdWZuNWJaYVpmWVotdWVkdW54enN0Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu. Wiadomo, dlaczego na lotnisku by\u0142 mur - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:55:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOaktCNmtUSnZ1djE0TXF4WnFMTFBidTB1dVpEQUdyREllaW5nNDBKVmxVZnZQTGlhRnZYblFta0plWTFiWkMtcjFtLWZnMjNtR2tPM1BLM2JDWkMzb2gtT1lybVJvSzdqV0ZWU2JHanZYR0JBY2NZY1EtTkhBYXU0bUcyS0hMQVNNVXo1MnR6a09MbnFpR05GcERCblh1TGlacXpMNXNFTFV6TVJSby11VWtCYjZMTHo0c1J4d1A1V3o?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy stanowisko ze sztabu Igi \u015awi\u0105tek po decyzji prezydenta Andrzeja Dudy. Ta wywo\u0142a\u0142a burz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOUjBTelhxbk1HbVFHYkdXZHh2d284UGtlN1JUcU10cGRzTC1Bek9yclFUdFRxaGQtYlpXWkhZeVY2MUdVRG9lLS1kaG1KMHJ4eDNuT0diWXZUaWY0cDlnMlBkcm55VVRiQmdCclRBeVJzeWh4eUdPUU1WYjlEX0k3OVFFZW5jaWxaQWl3MWhXWno5blZEZkJpYk1sa3Q3bkM1eERtd0JLVVd6bFlDRzl3WHViUTBFUU1zek9Db09vQkljYTM5V3dwZUVsbw?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Kurzynoga: Krytyczna ocena stanowiska Prezydenta RP wobec parytet\u00f3w w sporcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</f",
        "id": 1810271,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOaktCNmtUSnZ1djE0TXF4WnFMTFBidTB1dVpEQUdyREllaW5nNDBKVmxVZnZQTGlhRnZYblFta0plWTFiWkMtcjFtLWZnMjNtR2tPM1BLM2JDWkMzb2gtT1lybVJvSzdqV0ZWU2JHanZYR0JBY2NZY1EtTkhBYXU0bUcyS0hMQVNNVXo1MnR6a09MbnFpR05GcERCblh1TGlacXpMNXNFTFV6TVJSby11VWtCYjZMTHo0c1J4d1A1V3o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy stanowisko ze sztabu Igi \u015awi\u0105tek po decyzji prezydenta Andrzeja Dudy. Ta wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:51:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNS3FaY3lKbHhJZzhhQl9lcU5NWVU3RGlobnNvbWFuUnQyY05TQ3B6Y1FaU3Z0SjladG9UM0JPMGFNd0FLekRSWmhOWUFpN3JXOHBDeFlmSW5OdUYwdWdpb3ZZUWY5aVpFQU9YdmhvNGJ0dFk0RlBlTklhOVJSSjdkdDJCbw?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnia gra za darmo na Epic w 2024? Leaker potwierdza \u017ce \"b\u0119dzie grubo!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PlanetaGracza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQNkJ3bzdQbGllZ1RudHpPN2ttNGJldXpxbFU3NVBydW4wa3FQaW12S3JTOHh1aWhSaDdnZ2tKUmhleXRrQnVRN241eTZkaGtTYXcxSG81eEZpcVkyZml0MVFyNTA3S2RPd2ZsandaYklqc24zYlNSSE5fUW9ZTEVjZmtUM3ZmUWhkZ2lNUFJoc0o3dHo4QWg5R3RnX1pscG95bl9jZ2xhLVN4MGJJbzVuaF9LeXpSQXY1aDRHcDlqZFZpdw?oc=5\" target=\"_blank\">Darmowa gra na dobre wej\u015bcie w nowy rok ju\u017c jest. Epic Games Store rozdaje trzecioosobow\u0105 gr\u0119 akcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVjZZUDh4cFdKR0ltY2xIY0Q5ZmNCcjNvZT",
        "id": 1811035,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNS3FaY3lKbHhJZzhhQl9lcU5NWVU3RGlobnNvbWFuUnQyY05TQ3B6Y1FaU3Z0SjladG9UM0JPMGFNd0FLekRSWmhOWUFpN3JXOHBDeFlmSW5OdUYwdWdpb3ZZUWY5aVpFQU9YdmhvNGJ0dFk0RlBlTklhOVJSSjdkdDJCbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia gra za darmo na Epic w 2024? Leaker potwierdza \u017ce \"b\u0119dzie grubo!\" - PlanetaGracza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:51:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdU90YmVRUjZMeWlUenR6Z2F6WXJiYkxvWWZlMkJ6UlF3ZlFiejBEeWVndTVHSjRQV093VHZibDFDcl9HRnZrTnRLZFVRUC1udk5FR2ozcm1SX3dNTU9HTzhCZFgyTmhmNDlTZFZDQ3Zuejd1OENsNS0tOFJZWFdhRkZBSVlaOUh4MWdGaEVSbXo2a21NWjhnelFIQ0lwaDlacWlNMlpZZVBqVUdBUGoxRndET0FGdkJXX2pFYl9hbnBOSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski dron morski po raz pierwszy zestrzeli\u0142 rosyjski \u015bmig\u0142owiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSkZVZ2M1R0F5eTVfNFlpQ1BpQlRZT2VIUUR4eUhVWnFHWXdFN1oxODFmd21Hb3EzTkhhM1JFZHhRSHE2X3FXVFgyM3NVaUd0dWt6SDM5VWI5MFRmWVVHdHdKaEROeXBBREhOaWNLelZDSUpiZ2VkYThCSkRRMm93RVF3Z3Q4VjJkUGpEU3JZQThnRDlQaVFmOVZkV0lUNjA2V3dqVXQ3N2JreHZ1RkVWZFJB0gGwAUFVX3lxTE5QSkVsSXZsYllzaGFFTUtyZGIzbl9EYlZRaXV6Rjcwd094N1FFdlJXOEJ4YURUR0lzLW9LWm8yVWtyaTBXNmpwWW5hblc1QUJhN0p6LXNuR0RCYnRMUXpRNVVDRHZJajhEdE9pTUg5OWxhOU9fSGJDOG5ZV0xVOTZBTmQzMzB4d3UydFN4YWMwNDFqS2NXUERuUGpwTzJPbmtKSVp4ZUpuNW8takhWbE",
        "id": 1810646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdU90YmVRUjZMeWlUenR6Z2F6WXJiYkxvWWZlMkJ6UlF3ZlFiejBEeWVndTVHSjRQV093VHZibDFDcl9HRnZrTnRLZFVRUC1udk5FR2ozcm1SX3dNTU9HTzhCZFgyTmhmNDlTZFZDQ3Zuejd1OENsNS0tOFJZWFdhRkZBSVlaOUh4MWdGaEVSbXo2a21NWjhnelFIQ0lwaDlacWlNMlpZZVBqVUdBUGoxRndET0FGdkJXX2pFYl9hbnBOSWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski dron morski po raz pierwszy zestrzeli\u0142 rosyjski \u015bmig\u0142owiec - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:47:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNDRVR01Cc0d1UkVhb09VQWVITXo0elpUVzI0aXpjaWlFTWsyQnpsRklkT2pua3l5bFFINE90T2N3WVFuZk42WUxpdC1NLTRwR3lNOHBmY2o5OGxmV2hGVk04Y2NuNEo0SUx3YnJ3bllOMHhUVWp3QWxCX3J6M1RYQnB6VWl4Z1Nma2xCVEttdW50bk0zOTg0RS0xamtpOE5LcmMyUk5iY3RBZDDSAa8BQVVfeXFMTVVhdzdrZ3Y2MV9WTE85ZGZpWWppSm1XUnhkWDhzNElidzUwQ3BGX1ZoRWFFdHVYcGdLcFlER3dsMnF2N0t1U0FHMnVrNzNIWTFWaXc5eHFybWNQWFFLSTJUSjJOZUktQ2ZYVkdkamRjempDaER4T1FDRi1oa3FhdmNuanRDdDl1X1QxX3kxZjhRWjVKc28ycnoyRDdMdFVsRlpxRlJKX3oxdG4tZENtWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sklepy w sylwestra otwarte kr\u00f3cej. Jakie godziny otwarcia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPVVNnaGhmbUcxZlhWaXdaTWczTFp1dGR3c09Xc2pOZmppUTRZWXdXVVBjSkVYN0M5eWlCSW9IYjNWMk04bENIOEc4ajJGS3BUOGl6ZU5YcDJpblNBaDRyRHB6WDRBRUNZbmJoYl93TFUyNmM4cFNNc3ZMdFV2Z3FacTc0ZTU5LXBtQ3ZsQ1diRTd1amE3di0xZGwzYzgyd0xVNThXRmJLVnhBOEpMSExXaWVqT183c2FxSmh0bHIxNDRkTEVPOEpwdjBTLVNaekR",
        "id": 1808925,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNDRVR01Cc0d1UkVhb09VQWVITXo0elpUVzI0aXpjaWlFTWsyQnpsRklkT2pua3l5bFFINE90T2N3WVFuZk42WUxpdC1NLTRwR3lNOHBmY2o5OGxmV2hGVk04Y2NuNEo0SUx3YnJ3bllOMHhUVWp3QWxCX3J6M1RYQnB6VWl4Z1Nma2xCVEttdW50bk0zOTg0RS0xamtpOE5LcmMyUk5iY3RBZDDSAa8BQVVfeXFMTVVhdzdrZ3Y2MV9WTE85ZGZpWWppSm1XUnhkWDhzNElidzUwQ3BGX1ZoRWFFdHVYcGdLcFlER3dsMnF2N0t1U0FHMnVrNzNIWTFWaXc5eHFybWNQWFFLSTJUSjJOZUktQ2ZYVkdkamRjempDaER4T1FDRi1oa3FhdmNuanRDdDl1X1QxX3kxZjhRWjVKc28ycnoyRDdMdFVsRlpxRlJKX3oxdG4tZENtWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sklepy w sylwestra otwarte kr\u00f3cej. Jakie godziny otwarcia? - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:37:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQUFVzQ3NBcTVsenJleWFVczlWU1lZQTBSOUgyTzJvYk1kY1U0VjFpS1dGenBXVVVheVN1MVh6RkVxM1dxRmRPc2Z5UUVpYU1QbnBncFloV0NNOW9hUDA5T1R5dDlqSTY0WS10ekFhZWxTc2J6a3lNNjNFRGpXYUQ4bFQzWlRXLXdRdDdzRVUyUmR4bVNDVWZYODlMdXhvZkZublFZRUZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Inni ju\u017c tak nie robi\u0105. Tymczasem gigant daje ca\u0142y weekend za darmo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiX0FVX3lxTE95Z3QxYm55a0plS1NrRU1jNlM2WEJCOFJrak1ndGJZdDlhQVVMOGlxcktwcndaTUFOTGx3TUlEdTZ2R1pybzZIM3FnOHpadzVsSWg5RVZrZUNFWlc5SEY4?oc=5\" target=\"_blank\">Apple TV+ za darmo - w ten weekend nie wyjdziecie z domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQSlB2TGNlMWU4MFdtTVRsdHRoTVBzbGY1V092anQ4VU1yU09RUG51X3FYMHkyQ2t6WmRFWkQ5Z1dOMkE5ZXcwc00zSGhhRlNUUzQtdTlRZk1CN0pWTUhra1phcGlCdEhGVlJOMTM4bG5sa25mSHZmVXB3TUl4a0phYnJwNzAyRTlWa3gyNF9aSGdWUF9VRT",
        "id": 1808644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQUFVzQ3NBcTVsenJleWFVczlWU1lZQTBSOUgyTzJvYk1kY1U0VjFpS1dGenBXVVVheVN1MVh6RkVxM1dxRmRPc2Z5UUVpYU1QbnBncFloV0NNOW9hUDA5T1R5dDlqSTY0WS10ekFhZWxTc2J6a3lNNjNFRGpXYUQ4bFQzWlRXLXdRdDdzRVUyUmR4bVNDVWZYODlMdXhvZkZublFZRUZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inni ju\u017c tak nie robi\u0105. Tymczasem gigant daje ca\u0142y weekend za darmo - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:33:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNU1Q0M1JjZElLbURqUW1ibVlKRXBzRjdJamlsaExEb016b3FkTTR1SFlPLWt6WF9TTWRTOGlCVjFKdFIzWktmVlU2WGVlZDJVSXRVTExONmtqdk9aVk1FZGhMMzNqYjBTLUhUUGdzSDBkZUVrNTlVZnlzUGlHZ1FuVXpPU3VXajI3N2VuVDg1Rk1wZXdtZDk3NFFkS1ZOSWY1NXY1N0szTmtvRlJTQWFaRWc0ck1VSEI0S1E?oc=5\" target=\"_blank\">Polska sie\u0107 odzie\u017cowa przechodzi do historii. Jest decyzja o rozwi\u0105zaniu sp\u00f3\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQVzd5TFdKQkI5Ym9NUk81YUxjZ0tvejhFdUd5YUYxaWVKNEVwamxzYktmdkp4QXA4emhHNFJKWGZhQlNPWVNFOUcwbjUzSk94M1NUSDl6QnlNbFZab3djUFhnMG45SlVPQ0ZKYU9haXZ0UUZjYVBYMzVyUWJRcHQwSHhiRWpKTmdVWWR2Rk4ydUtWYlZNNEdGUnVWLTdhTFg2Vk5KSWgtOUVabF90VE5jWG5aaw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142ynna polska marka przechodzi do historii. Zapad\u0142a decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgJBVV95cUxPQW1GXzAtQ09B",
        "id": 1809215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNU1Q0M1JjZElLbURqUW1ibVlKRXBzRjdJamlsaExEb016b3FkTTR1SFlPLWt6WF9TTWRTOGlCVjFKdFIzWktmVlU2WGVlZDJVSXRVTExONmtqdk9aVk1FZGhMMzNqYjBTLUhUUGdzSDBkZUVrNTlVZnlzUGlHZ1FuVXpPU3VXajI3N2VuVDg1Rk1wZXdtZDk3NFFkS1ZOSWY1NXY1N0szTmtvRlJTQWFaRWc0ck1VSEI0S1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska sie\u0107 odzie\u017cowa przechodzi do historii. Jest decyzja o rozwi\u0105zaniu sp\u00f3\u0142ki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:28:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVlRXZjFhY05BU2M1Q09yUlFsb282SkNzNUNHb0laY3Q1NTJ3d0pVWkM1VUlHV19taTBEZ2k3X29wUjN3U0VVQ2poMTFQc2FLbDVCSEprMEx3VkZCRmNQeGZFNGRmNmw1VXVOWVk2SmdfOWtRYllKdHpEb084R0lMVVUtT3lqeHhmelJhRGxaM3V5MldoTHlEaUhIUnE4aC1BMmlPcThZQngteW1obEt2bHpsdjk?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy kr\u00f3la 2024 roku. Ranking najpopularniejszych gier z kilkoma zaskoczeniami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQb0VDakYzeGctSzZOWllncHE4UFU4TFhsODN5Wmc0eXhISFd5TUx2Z0FvR3RtdGpuOGgwZ0lvbEdWZ0J2d1dzOUM3VlItSWsyanJzOEZyZjVBWFhCZk9lNkxtajZETGN0a3FnRlFxZHQ1MFlTN0FYVFJjcC10a0lpazdpTHRfdzJvUy1SMVBuTlRSUUMyQ201M2hjeVNjaWQ2MTdQU0hCU0JmTHhHQVAzX01qVVRpR2s?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko Call of Duty. Najlepsze gry na Xbox z 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVEJVMWIzX1VlZ2w2bnZD",
        "id": 1808929,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVlRXZjFhY05BU2M1Q09yUlFsb282SkNzNUNHb0laY3Q1NTJ3d0pVWkM1VUlHV19taTBEZ2k3X29wUjN3U0VVQ2poMTFQc2FLbDVCSEprMEx3VkZCRmNQeGZFNGRmNmw1VXVOWVk2SmdfOWtRYllKdHpEb084R0lMVVUtT3lqeHhmelJhRGxaM3V5MldoTHlEaUhIUnE4aC1BMmlPcThZQngteW1obEt2bHpsdjk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy kr\u00f3la 2024 roku. Ranking najpopularniejszych gier z kilkoma zaskoczeniami - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdTRXZno3b01OM3BwMElnVmRqUVh3cjdfVkp3Nl9SUVI5bGV1SDN4QTNuQnM4OWljMk1pa281MjRIS3daLXVuNi1qcndQZGNlVC0xZ2VNZExJUEg4a2RBcmhHSU4wSWg5clRBOVhLc1d0LXg1Q0JNbGlRR18taUF4clllRmctZjN5MEhONlM1ZGdmMHdMWWxpMzFoVHA0VXpmc1ZUSGthUHhCSHdNbFZVcjIxWdIBsgFBVV95cUxNOHFuUFQ4Z19sYmRJQ0ZON09iMXNjZnp2cE9NRURiR1pZdFVSNHFwS19NNXg2UUtwaE5Sd0ZEdVdsdEZIVG9vcmxWUDU1YXVJZHhwVWxwa2lsN3FlbElseEVoMG5OX0U1RHJ2WmJaRjZwUHVmNVBJU2doODYxMGpSWFVQQm8wdUk3Z1lRdXQzM0p1aFgzVWo0SkVpZkdheHQ2dDdRcXJEbkNHaXQ3dk5CY2FR?oc=5\" target=\"_blank\">Og\u0142osili ws. \u015awi\u0105tek i Hurkacza. Polscy kibice nie b\u0119d\u0105 zadowoleni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPNG5TOUFRaHlGREZKNkJaeWZTbWN3bmxTZDY3NWZxYjVjZTRhZWE5R3NTLWhPZDg0a19OSHNaMW55Z2ZUeGM1a083dGl4N3V0bDg2aXZVTE8zcUNScTliNkJTSDVDS1l4TUc4cFI1QjRob293b29wWkUwcEJ6a29oMXh3SjV0MDMzX0ZLVlhrTnZ1dG15bVBkMGxCNDEzUjdUQWJGVFBOY3BFR3JfMG1wRDlfVzlMWWV0Y21aeQ?",
        "id": 1808933,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdTRXZno3b01OM3BwMElnVmRqUVh3cjdfVkp3Nl9SUVI5bGV1SDN4QTNuQnM4OWljMk1pa281MjRIS3daLXVuNi1qcndQZGNlVC0xZ2VNZExJUEg4a2RBcmhHSU4wSWg5clRBOVhLc1d0LXg1Q0JNbGlRR18taUF4clllRmctZjN5MEhONlM1ZGdmMHdMWWxpMzFoVHA0VXpmc1ZUSGthUHhCSHdNbFZVcjIxWdIBsgFBVV95cUxNOHFuUFQ4Z19sYmRJQ0ZON09iMXNjZnp2cE9NRURiR1pZdFVSNHFwS19NNXg2UUtwaE5Sd0ZEdVdsdEZIVG9vcmxWUDU1YXVJZHhwVWxwa2lsN3FlbElseEVoMG5OX0U1RHJ2WmJaRjZwUHVmNVBJU2doODYxMGpSWFVQQm8wdUk3Z1lRdXQzM0p1aFgzVWo0SkVpZkdheHQ2dDdRcXJEbkNHaXQ3dk5CY2FR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Og\u0142osili ws. \u015awi\u0105tek i Hurkacza. Polscy kibice nie b\u0119d\u0105 zadowoleni - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:27:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTE1WcGxPUDZ4dUt1dnhNUWF5bi0wVWNHNWNmWllmYllHZzNjV1RvLXV1bHhhVktkYktpQzN0VXJ1UEppMHhPcDBGeUV6anVVU0tPbTZBT2Z3RC1YSDRjOWZEUFdSbHVaQXV4N3JBeXNxWnJEc29ORy0zS2ZZWHV0X3NXRXhDZDBuVVZzRHA2ZkZpUEtSdGlnOUxtRjZjbWdLelRBRUtuNi1vbHNTeVNWOWF6SEt2d2xrLUp4c015VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karolina Kowalkiewicz ma konto na portalu tylko dla doros\u0142ych. Zarobi\u0142a na nim kilka milion\u00f3w z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTU9YUk5Sa3ZwWkF6QXpKTFNzTjNVTS02S1UwODlIdURWY1h2Y1VyTTdJeWN3UnF6VGpVTy1MakpDbGl2R2Vka1BSQzhSX1BhY3M4dEx1alBhSW10ZzVyUGJfdFJFeFRGcWswTmM3aFhZU0U0M0dwd2VvSVhhdlZlMnY3bjRrNlBPell3aE9PemY0azB5dm9OUGt2R21POUp0LWpiRVRrQ0NOcXo0eUHSAawBQVVfeXFMT1lYcXhULUcyN2tNeXRzNTM3d0ZIekVQeDNhN0RrdVpTOUtvNWdYTHNlakViSFA3SjRKaXhZYmMxYk9LaGFyY0R4dG43RkRKa3hSbnFfUnFEZmFNOFdVcGRUb2NxbDFoSzVzTUREUGRqeUtyZHBvRmdmWmlhY21FaHFnLWZHalVRRnhZMGRwdTdDRnRWRjlwc2xiU2dV",
        "id": 1809929,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTE1WcGxPUDZ4dUt1dnhNUWF5bi0wVWNHNWNmWllmYllHZzNjV1RvLXV1bHhhVktkYktpQzN0VXJ1UEppMHhPcDBGeUV6anVVU0tPbTZBT2Z3RC1YSDRjOWZEUFdSbHVaQXV4N3JBeXNxWnJEc29ORy0zS2ZZWHV0X3NXRXhDZDBuVVZzRHA2ZkZpUEtSdGlnOUxtRjZjbWdLelRBRUtuNi1vbHNTeVNWOWF6SEt2d2xrLUp4c015VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karolina Kowalkiewicz ma konto na portalu tylko dla doros\u0142ych. Zarobi\u0142a na nim kilka milion\u00f3w z\u0142 - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:25:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNblBKY1BYd0hzRUVNYWhtdl94MzVlTFdmN0dPZW9KbDNfYnNsTGFuOW91MHpwZ0d6X0xxWGtTVXdVUlAxdklDZElQdk5mcWl2aFZJUzFJRmZzTXVGNllEc2R6MEVmZW9qQVB1RzRIZ251TDNVSWJ0RnpiMU5GeHBsOEx0eTUxbzJDQ05lcVRRd3hHbUg2NWZsTFFWdmRIdm82eDBnbWJ1bzBjWGJCVjVRMGNnRlRpdVpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Zarobki Rados\u0142awa Sikorskiego. Szef MSZ pokaza\u0142 pasek z wyp\u0142aty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQR3N0akxTM1lHN3BwUG9neTQ5MmdiQ3B0QnJxeU05b3ZYMWdERWwzNkpZY2pyVlBMbUVBeV9zOURyb0VCNVBReUltcmZZQTVDNUJmWGJkQ19tRzhGX0FyVW9EZXBwSU5lQXBRektqbHhId3JqOXZId2NNNDlkTkUtT2MzanhjeUlTQ2EtX3VYWHZPUVFWcGc?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski pokaza\u0142 wyp\u0142at\u0119. W komentarzach zawrza\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQmRQOVhxUU13OEF2WTJsYV9TVFNWNlJ4Z2lxOWlhMFcyR1pFX2VTZUZodXV3S1NKakZFVUZqcDBFc25YWHlnUWpPOH",
        "id": 1808634,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNblBKY1BYd0hzRUVNYWhtdl94MzVlTFdmN0dPZW9KbDNfYnNsTGFuOW91MHpwZ0d6X0xxWGtTVXdVUlAxdklDZElQdk5mcWl2aFZJUzFJRmZzTXVGNllEc2R6MEVmZW9qQVB1RzRIZ251TDNVSWJ0RnpiMU5GeHBsOEx0eTUxbzJDQ05lcVRRd3hHbUg2NWZsTFFWdmRIdm82eDBnbWJ1bzBjWGJCVjVRMGNnRlRpdVpJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobki Rados\u0142awa Sikorskiego. Szef MSZ pokaza\u0142 pasek z wyp\u0142aty - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:21:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTFcyWUpSbmZLdDZ0Zk5OZEEzWUR6VE05WmdKV1pGOFRCRDE5bFNacHdudjhVQnBVdlZTR0xjOGhDSGRpUEVTSHJzSk9ldFlLc2Y5Q0pBazE4UUdkdXVLcGJiUVY1YWlSVmVLRnJPdU5JNExJNkF3WUgyQ0ppTGJKdXZkQkZ0c1dFVzlwT3VvQ1NOMVNCN1c4YUpCV0tzRFdYa0JQSzlhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Probierz w konflikcie z Lewandowskim?! \"Ewidentnie to wida\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRTRZeE43QUZOaFFkQnJ6NFhNckd2c21mNHlEdkhKNnV0V0xDV1A5LWlNTzhFY3BUUDNZWjlCUktEYllRMjl6SDgzUWdnTmtXUllOc0phRl9jcG5Pek9PZzZNcW44cllVQjBlbzZPbkJ1Y25JdFIzbW51UVRkX0JabG5nUGJJM3BiaUNodEdsY3dZb2xvaDhTVmVTYkN6MXFWc3pNa2lkVXhaOXZMRzVGMENXTDRQWFBiZURZSUV2Y0twQmc?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u017ami\u0144ski o relacji selekcjonera z Lewandowskim. \"Micha\u0142 sam zacz\u0105\u0142 gwiazdorzy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNLTRaRlVfVC1kQzVUQi1vWn",
        "id": 1808651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTFcyWUpSbmZLdDZ0Zk5OZEEzWUR6VE05WmdKV1pGOFRCRDE5bFNacHdudjhVQnBVdlZTR0xjOGhDSGRpUEVTSHJzSk9ldFlLc2Y5Q0pBazE4UUdkdXVLcGJiUVY1YWlSVmVLRnJPdU5JNExJNkF3WUgyQ0ppTGJKdXZkQkZ0c1dFVzlwT3VvQ1NOMVNCN1c4YUpCV0tzRFdYa0JQSzlhdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Probierz w konflikcie z Lewandowskim?! \"Ewidentnie to wida\u0107\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:16:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxONGh6U1ZmV1J2VnQzQkpJbmxSaTVjWkF4b0dsMTVON09GX1c4b3U5Z2o1MVZyQnJCWHhMZ0ZrOFFKNG1wLXFhYkhIUUU1VWZSc1hvMGs3U3pQcVlxcDFvZ185dlpkVFItZ09wZzJOYk9UM3pCYzk2R1h0MFByekMzMWM2eU9GRTdISXJRNzdZaGNDLWRyWGFDV0FKbjVURklUVDRaMFJIcVBWZEZoOFgzVnY5T25xeG1TazRzZ1ZiSnlfUzRm?oc=5\" target=\"_blank\">Infrastruktura w budowie. Drogowcy i kolejarze walcz\u0105 o miliardy z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYkFVX3lxTFB5T3UtVmUya1JvNFlwaktsNVhYVWN6eHBTVV9xUXBCX0s0bHk1dGRzR1JUWng5b1FyMl9RR20zVXpDZWVYMnJaRDZLakJOUHR5eUlHb01qRFNibHlhaldpVVl3?oc=5\" target=\"_blank\">Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNNWdJYzBwN2Y0LXJDUnktWXA4WGV3WkRkU1pHbXlYZmtlekpEZUtZQVU3VmxWSmhLb1ExaHZFSGZJUVZsOXlwbU9NOGF1cjJ5b3o1aHRZc0Fna2VRUFRXUVcwcXBFaHVXRHJaV2FhWUpESXZYd09",
        "id": 1809211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxONGh6U1ZmV1J2VnQzQkpJbmxSaTVjWkF4b0dsMTVON09GX1c4b3U5Z2o1MVZyQnJCWHhMZ0ZrOFFKNG1wLXFhYkhIUUU1VWZSc1hvMGs3U3pQcVlxcDFvZ185dlpkVFItZ09wZzJOYk9UM3pCYzk2R1h0MFByekMzMWM2eU9GRTdISXJRNzdZaGNDLWRyWGFDV0FKbjVURklUVDRaMFJIcVBWZEZoOFgzVnY5T25xeG1TazRzZ1ZiSnlfUzRm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infrastruktura w budowie. Drogowcy i kolejarze walcz\u0105 o miliardy z\u0142otych - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxObTNRX2NOaWtYeHNTODFrQzJyVXNlWS0xM1dHdjdDeHdRWmJXME9OWkRua1BFMVRRaHlnbGZaTWhXeW05c1dWSHY2N3ZYaXZUM2RVaVljMW1BT09oZkIxVlhNM1QxQ2ZmYkFhc2FrdUhmQURVbmlKa21fNG5Zc2VxVER1anRQUkM2aUhBeGw3YzNoeVI2Qkp1NVFn?oc=5\" target=\"_blank\">Drugi zwiastun GTA 6. AI ma ciekawe teorie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxQTlVobkVrM1lDeEczVXY4QXAtRERaREVnVGo2T0VadlNzMmYycXFwaG0zbjctUEpudXVrZ1Zjb3NFZTJjMzlVRnFyUTZhdW1TZlRKb2VhR0N2M2NNX3ZlUE0wQ0FKVHlSZ0szYlRPdjZ2dTM1bUZOUGZFNXgwSkJwakpBeWt1Um0tcE5GNllsaU10MFhOMUJfUmgtaHlUbnB5amtoQmNFUzRaU1JyaTcwTzBOLUNxNWhiZzlHMVhHZEp1SWcxSzF5YnNORG1YU0Z0SkVUOTVRWXZNOV9pcHloZGVJa0drN2NNb2RaMUd0SkRQUdIB8AFBVV95cUxOeTJ1Vk5VWnl2VlE0eHlET2VGWGgxdWxoNVZPMUgxbGZWYTQ0cldhVFdMT21zQ1E2Y19wUThCM25pMnN5dThKWUV3ZjNzeVI1R09BRDBJSUtDZjdScF9peVJNdEExenB3RTJQWHlFUHl3SF9tWkJhcWpyUW9LaVlvN2dJb0lBRGJseW51MTQ5eGJ5aXdrcGpTaGx1bDNBYXpNQ0hlX3J",
        "id": 1809587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxObTNRX2NOaWtYeHNTODFrQzJyVXNlWS0xM1dHdjdDeHdRWmJXME9OWkRua1BFMVRRaHlnbGZaTWhXeW05c1dWSHY2N3ZYaXZUM2RVaVljMW1BT09oZkIxVlhNM1QxQ2ZmYkFhc2FrdUhmQURVbmlKa21fNG5Zc2VxVER1anRQUkM2aUhBeGw3YzNoeVI2Qkp1NVFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi zwiastun GTA 6. AI ma ciekawe teorie - benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:06:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSXJwaXB3cTd3MlViN0QwanJBV0VzbWF0aEQyNXd3ZldqTlFiX21zSGFPWEduSndLeWJNRW9RazR6UkNpMUtybHFVcEhVby1hOUJHbEczNkgxWmlOX01TYjdqcWdiOXNjMTJGUVJOVG9NSE9Idm1ZblFITUlqaW5yRk1NRjNtU3o1WFgwQmRJS2QwdWZRc1dXLWQyaGVYUER5X0NHMG93LVE?oc=5\" target=\"_blank\">Gracze Path of Exile 2 s\u0105 okradani! Rywal Diablo 4 z du\u017cymi problemami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNQ2ppNVNKeXJOUHhpR09PS1loeDZPWFBHcTJoT2llcGR1bkJVbXN2UlZGc1pkMXpWOGhyalh5Z1RaMEM3RXZJdk5hMGlIbC10NDk3cHNkSlNPamtmRkhIZV9CNktRU0lzaTBsSHpZTG40N19zU04xY0otRHR1NmhIcGlEUEFlT05XeGt3X3h6ckV5Vms1SDFHdDRZNkx6c0o1aEd5OVY5TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Problem graczy Path of Exile 2. Kto\u015b wykrada im z kont przedmioty i cenne zasoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUWdEWC1CRlVfZnRCY1dQUjNWSEF4MlNNdHlqWXI5NThLQktiN2IxV",
        "id": 1809217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSXJwaXB3cTd3MlViN0QwanJBV0VzbWF0aEQyNXd3ZldqTlFiX21zSGFPWEduSndLeWJNRW9RazR6UkNpMUtybHFVcEhVby1hOUJHbEczNkgxWmlOX01TYjdqcWdiOXNjMTJGUVJOVG9NSE9Idm1ZblFITUlqaW5yRk1NRjNtU3o1WFgwQmRJS2QwdWZRc1dXLWQyaGVYUER5X0NHMG93LVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gracze Path of Exile 2 s\u0105 okradani! Rywal Diablo 4 z du\u017cymi problemami - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:05:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQ2pxdzY1Rk1iQkx5cUxKbXlNbFpORF9oUy1WN1lmTmpIQ3YzN3NQc3gwR2RvSXZ1OXlXR2tvenFZSXJtbFF0RzFJaFdRdnE2eGRwdmttTWRRbmlnVFd5QWlYbUJZUm1MTjlmdGVVRjZxTGNtdDdWR2l6TzZMX0dhS2VhbVhERl9oRXBCblRuOWJJY3NYUDdZa1QyUHgwSVc1Ulh3VkN4clJ6U1pGVE01WlZ0Q3l1LXFSeHlBUXZnczIyN0Nm?oc=5\" target=\"_blank\">31 grudnia 2024. Do kt\u00f3rej godziny s\u0105 otwarte sklepy w SYLWESTRA 2024? [GODZINY OTWARCIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPVVNnaGhmbUcxZlhWaXdaTWczTFp1dGR3c09Xc2pOZmppUTRZWXdXVVBjSkVYN0M5eWlCSW9IYjNWMk04bENIOEc4ajJGS3BUOGl6ZU5YcDJpblNBaDRyRHB6WDRBRUNZbmJoYl93TFUyNmM4cFNNc3ZMdFV2Z3FacTc0ZTU5LXBtQ3ZsQ1diRTd1amE3di0xZGwzYzgyd0xVNThXRmJLVnhBOEpMSExXaWVqT183c2FxSmh0bHIxNDRkTEVPOEpwdjBTLVNaekRZY0xoaUxHaERGSVVHRnctZndJRHQ?oc=5\" target=\"_blank\">Do kt\u00f3rej godziny sklepy w sylwestra b\u0119d\u0105 otwarte? Zakupy 31 grudnia 2024. [Lidl, Biedronka, Dino, Carrefour, \u017babka]</a",
        "id": 1808640,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQ2pxdzY1Rk1iQkx5cUxKbXlNbFpORF9oUy1WN1lmTmpIQ3YzN3NQc3gwR2RvSXZ1OXlXR2tvenFZSXJtbFF0RzFJaFdRdnE2eGRwdmttTWRRbmlnVFd5QWlYbUJZUm1MTjlmdGVVRjZxTGNtdDdWR2l6TzZMX0dhS2VhbVhERl9oRXBCblRuOWJJY3NYUDdZa1QyUHgwSVc1Ulh3VkN4clJ6U1pGVE01WlZ0Q3l1LXFSeHlBUXZnczIyN0Nm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "31 grudnia 2024. Do kt\u00f3rej godziny s\u0105 otwarte sklepy w SYLWESTRA 2024? [GODZINY OTWARCIA] - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:02:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNZGtTNHZQdHN5cEVFNWlWTG1mbVFNOVU4Z1ItZVExYkNRVTBuQlF1WFpIYjBZOUx4SWhzZlFESVZaaVVGQy1rTGs1VkR4MG1yalZBNE1ndER1SEpMT1N5NmN0VENZLXhRWWZJLUROeVJvdUhNSlUwWExOY3B3NS10eTdNZWJhMUV4N1gtSzMtcVM0ZzlaMnlSV3BwbHRyaTE5WmJpdmVsLUh5cnRvX1R1YWprdkJ2d1ZnQVJSbHhIdVNWNzlYMlHSAcQBQVVfeXFMTmNLNm5VMHNOWVBYXy1XQ1BKZEMwTHNLRUVCTFR6ZXdMZnc0Z1F1Sk15THh0NDRBU0Z0RHl0ODBTNEUwTXE3WVdWUW1NLU5RU283YXE0cFlZcTQ2d21ZMjc5SFd0OEZkcEtYbmZ4b3hYMk5xQU9saDdGNzZCZk82dFhhS0pxZlhXM1RHbmxfQlNqRzVSZVNPMTZNNUxtY0VnU3hnbDMyNUVFMnRoUXBmSjQ0VWFqSGFURWMxdks1OFFBSVZDaw?oc=5\" target=\"_blank\">To by\u0142a chwila. Strzela\u0142y fajerwerki. On tylko krzykn\u0105\u0142 do s\u0105siada na balkonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1808636,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNZGtTNHZQdHN5cEVFNWlWTG1mbVFNOVU4Z1ItZVExYkNRVTBuQlF1WFpIYjBZOUx4SWhzZlFESVZaaVVGQy1rTGs1VkR4MG1yalZBNE1ndER1SEpMT1N5NmN0VENZLXhRWWZJLUROeVJvdUhNSlUwWExOY3B3NS10eTdNZWJhMUV4N1gtSzMtcVM0ZzlaMnlSV3BwbHRyaTE5WmJpdmVsLUh5cnRvX1R1YWprdkJ2d1ZnQVJSbHhIdVNWNzlYMlHSAcQBQVVfeXFMTmNLNm5VMHNOWVBYXy1XQ1BKZEMwTHNLRUVCTFR6ZXdMZnc0Z1F1Sk15THh0NDRBU0Z0RHl0ODBTNEUwTXE3WVdWUW1NLU5RU283YXE0cFlZcTQ2d21ZMjc5SFd0OEZkcEtYbmZ4b3hYMk5xQU9saDdGNzZCZk82dFhhS0pxZlhXM1RHbmxfQlNqRzVSZVNPMTZNNUxtY0VnU3hnbDMyNUVFMnRoUXBmSjQ0VWFqSGFURWMxdks1OFFBSVZDaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142a chwila. Strzela\u0142y fajerwerki. On tylko krzykn\u0105\u0142 do s\u0105siada na balkonie - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:55:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPT0phWEd6TXljT0NlT3RNMFpaTktiMEpUbzAwOURESGVjU0dZZjU0MTFEazR4UXdGOVBWd0xnalk1eFR5RFZkUUYzOXJuWDN6WVBmdlVoeHNBMkhqdFd1ZXhvOTctZU9aUnpBdkpNeXdyZ1hQam13WWJvTkZYR1dUaFJ1Vi11TWtlLWhWUTZmR0RHTS1PUENyQnBkNVNaM0I0b1RKYll5ekp6d00?oc=5\" target=\"_blank\">Barcelona walczy z czasem! Laporta mo\u017ce poda\u0107 si\u0119 do dymisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPWU5NN1o0TVNJOFRicHZBb29WNGp1SnVEY2tySmVRWWc2eWhvbE11WUN6WDZqN1pLR0U3ZVR6UzhiM2pULWd2Z2pfcFppTWtVd2c0TFhBUEVxM2ZVaUdyNnpaVWExWVdkMFAzQ3d6cXRoVEpDNWNrQjltSU16d1F0dkY1YXp5UFlOZW1BZG8tX3c5Wk16WFU2RlF0LTA5MFBvOG1IX1lsd0dBVkkzUlh6NEtlbUVzczJOVzVXTGtMZ3NkYjFxck1YdlhyR1RSQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Barcelona ma du\u017cy problem! Czo\u0142owy pi\u0142karz mo\u017ce nie zagra\u0107 do ko\u0144ca sezonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUx",
        "id": 1809222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPT0phWEd6TXljT0NlT3RNMFpaTktiMEpUbzAwOURESGVjU0dZZjU0MTFEazR4UXdGOVBWd0xnalk1eFR5RFZkUUYzOXJuWDN6WVBmdlVoeHNBMkhqdFd1ZXhvOTctZU9aUnpBdkpNeXdyZ1hQam13WWJvTkZYR1dUaFJ1Vi11TWtlLWhWUTZmR0RHTS1PUENyQnBkNVNaM0I0b1RKYll5ekp6d00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona walczy z czasem! Laporta mo\u017ce poda\u0107 si\u0119 do dymisji - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:47:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPRmxxSnk0TExlSGZmbFpMT0VXZ0xiaGpRTENoY0ZSVS1JVXFFVloyNHF3NUJJTE84VTZnai1oYVZfN3o1S21TVTQ2LWNDLTlFTVNXa1lIVTFTR1dhSUxpSnd6NGFKa0p2VFdva0hrbHpwaVkyZERCTnNQYUYzTnVxbmo2QnJ0QVoxZXJBYjdqWXZEcEV5MUxiejN2WkM0VTBrbmhYQVF6UzZqRGJ3aDlSaUdZenh5Q3VOeUE?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowcze s\u0142owa Romana Giertycha w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS. \"I koniec historii\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPOHNZLUxWZFlrODZSX2FPSzA3c1hQbWdtQXhlWi1iZkROcVdQakFxUV9HQS1jbWtFNFJrenNDNG14VUtaU0hjRnJjTE85SmdRWnVBektpTU5vbFp6cGc1SGo0cXBqZmg3X3R6TndDSTNOZVlENUhpeUF5NVpvbXlTTjd2WEhlcWFpb01FOWpoZzBTcWdyOFdQM0R4LVR3bEVGMDItU3RxZmNLVGk2dFR3RlVIRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co zrobi minister finans\u00f3w po uchwale PKW? Do tej pory m\u00f3wi\u0142 tak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95",
        "id": 1808633,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPRmxxSnk0TExlSGZmbFpMT0VXZ0xiaGpRTENoY0ZSVS1JVXFFVloyNHF3NUJJTE84VTZnai1oYVZfN3o1S21TVTQ2LWNDLTlFTVNXa1lIVTFTR1dhSUxpSnd6NGFKa0p2VFdva0hrbHpwaVkyZERCTnNQYUYzTnVxbmo2QnJ0QVoxZXJBYjdqWXZEcEV5MUxiejN2WkM0VTBrbmhYQVF6UzZqRGJ3aDlSaUdZenh5Q3VOeUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowcze s\u0142owa Romana Giertycha w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS. \"I koniec historii\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:46:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxOU295LWZadm9hWGlDOUhNSXVRTGR0TnhiajZYbi1HazJGNFRWY0Z5OGhJaWVJMDc2Z0x3eV9MaGRmVy1NYWplRVZqczNoU01TWnFNNWo0WWtDYVFWSTdSdmIyMFllV2xfbHk4b2ZPTW9MdF9YdWtSMU8zd3BPX0x4elY1VklpaWt5Yng0QkdWNk1Pby1pQXZhTXp1SkpWelRLRThPLVF1TDhHRHNKMUpOVEt1THBlN2R4SnJFUGRxZ3Rjc0ktSURzSHRDRWZvZFJPMkRObVFrTkNVTENKa0ZmQ2dHZzl0ZVRvTEF6X2d0aGppcVB3dG9Xdms1Y0VwTElB?oc=5\" target=\"_blank\">Sklepy w Sylwestra i Nowy Rok. Tak b\u0119d\u0105 otwarte Biedronka, Lidl, \u017babka, Dino i inne 31 grudnia i 1 stycznia 2025 r. Sprawd\u017a godziny!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Wielkopolski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQMDQ0RUhHOTBMRFZwVHVlc0VJNjJ1b3NSZjJGY2tBdVU5b05vdGlvMUM5UV9qTkJxVEFSc3Z4TXRuZnExWE9zSko1dzRGRUQwbklTdDRVeU9PQXIyOVN4elhhaXpXZXJiaTJYSkdXUUlTYVNHSE1JbDZyXzRFdHlfRVB0WWY0V2xzNGt5RWhiQWt5cG02RjhvallMZ1M3Wm1LWkROZFNJbS1QWHBPVUxvM9IBrwFBVV95cUxPdG5VZDdfVncwQnlwYlhreUtmT3hPNE5nU3ZzQTh0ZVg4VzdYTGJ2dzdJemlqMGE2aU8t",
        "id": 1808393,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxOU295LWZadm9hWGlDOUhNSXVRTGR0TnhiajZYbi1HazJGNFRWY0Z5OGhJaWVJMDc2Z0x3eV9MaGRmVy1NYWplRVZqczNoU01TWnFNNWo0WWtDYVFWSTdSdmIyMFllV2xfbHk4b2ZPTW9MdF9YdWtSMU8zd3BPX0x4elY1VklpaWt5Yng0QkdWNk1Pby1pQXZhTXp1SkpWelRLRThPLVF1TDhHRHNKMUpOVEt1THBlN2R4SnJFUGRxZ3Rjc0ktSURzSHRDRWZvZFJPMkRObVFrTkNVTENKa0ZmQ2dHZzl0ZVRvTEF6X2d0aGppcVB3dG9Xdms1Y0VwTElB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sklepy w Sylwestra i Nowy Rok. Tak b\u0119d\u0105 otwarte Biedronka, Lidl, \u017babka, Dino i inne 31 grudnia i 1 stycznia 2025 r. Sprawd\u017a godziny! - G\u0142os Wielkopolski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQcmN0NmFuNHZqMG1veGFHbFlWcEpNbmFkQ3BpWlpqemJvQklWRjNLYUtaVlFTcWZPeUE0VG1PQWMxYWdRSVhZOTBDUFdRaVNpYTJ1X3k1UU91NGM5S0xwU3lIcTVabmV4M2ViUFFsMjZYdFladXZDVnZSLUEtNVZEZmx5Q3kyYTkxTTVpS21EQndZN01BaXF4b3FqN1dHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polacy oceniaj\u0105 Donalda Tuska w roli premiera? Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNcDYzVXZUZWZ0Wnp0RXdtc2pCS1c2ZE9qYkp4NGthd3BlMnlFVW1PNjBESXBxM0JFdFhra2Z4QlJDbzdGMUV2c3h3NnhjN285T2d3bnlNd1FVcTJfQlRFMDVJTkdHY3pGaHZUMFRINjdZWDhjTUt6VUMtekxSNkRjNUNLVncwMmV2cEZVclR6UDV0MEVvdW9Wdjg3WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ocenili Tuska jako premiera. Jest najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQUFURVdwMDlhdXlnWUV5UW05N2dIVkFGNHg4aE9HMFZqWUFoMjJhTzRrcHJYWnZ4SUxiSUlVa1lDTDdfa01YYi1rSzNOSVpEN3BvTDQwSWFWMlJZUHdfQ",
        "id": 1808921,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQcmN0NmFuNHZqMG1veGFHbFlWcEpNbmFkQ3BpWlpqemJvQklWRjNLYUtaVlFTcWZPeUE0VG1PQWMxYWdRSVhZOTBDUFdRaVNpYTJ1X3k1UU91NGM5S0xwU3lIcTVabmV4M2ViUFFsMjZYdFladXZDVnZSLUEtNVZEZmx5Q3kyYTkxTTVpS21EQndZN01BaXF4b3FqN1dHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 Donalda Tuska w roli premiera? Najnowszy sonda\u017c - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:31:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQmVnU2ZvSFg2TWZRY2h1bDF1YlBfX0JOdTVfaW1XNHVuMlY2RXB2VTAzQm5jYWN4MDJtRFZ2a251LTlZODhER1RZSHd1NDRsQmdjbm9aeFBPOGMwM3pod3dNNTQ0dlhhV2VMRlRoN01VdGxON200MV9OLXJ3R0R2NXdtZ0lvQlRtd291cVhPTmFrbHdyNENhbUt0YzR5UXg4VFNOYkVUT0xSNnp1VjZvODZacElHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo Switch 2 bez tajemnic. Tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 next-genowa konsola Nintendo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFBOeGNGX3JFZm5sbEZBNnVIOG5jSVphLVpPRFhocFVQbHVILWlmX05HcXU5WTRMaFM3SFMtUnhmX2diZWQ3MHJXMVF3eU1sVE53aTQtdHU0VHNwdGNWS0cyRWU1Tkl0bG84NjhzZFZiWXIxcTI3dXlLdS1qSnM1alE?oc=5\" target=\"_blank\">Tego dnia Nintendo ma pokaza\u0107 Switcha 2</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQcjBEVmRJMjk4dHZld2Z5TDB3RmtuUE54czBpX0VTREZ6dGpCbFk3TE9ib0FhNEtzejQyZW1yM3J2RnA3UF9OTzRhcVJIeGQ5eVRGNFhRMjdhRG1VMTNQalNN",
        "id": 1809925,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQmVnU2ZvSFg2TWZRY2h1bDF1YlBfX0JOdTVfaW1XNHVuMlY2RXB2VTAzQm5jYWN4MDJtRFZ2a251LTlZODhER1RZSHd1NDRsQmdjbm9aeFBPOGMwM3pod3dNNTQ0dlhhV2VMRlRoN01VdGxON200MV9OLXJ3R0R2NXdtZ0lvQlRtd291cVhPTmFrbHdyNENhbUt0YzR5UXg4VFNOYkVUT0xSNnp1VjZvODZacElHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo Switch 2 bez tajemnic. Tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 next-genowa konsola Nintendo - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:29:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWjR6Uk9Pb1lZWFEtNEloZWtIRVlwdE9SLTFjZldxRjhDZjdBNXJSbkF5S20tVDBHRURZaDE1bndWTVpoRkJwNnRhTVhidUZKOUNCYllKRXktOEZMVVNXQnpDWExkeUx1bmZIUTRlcFp0S3FoakJJWlJhWU1uNUNRbWtJX0Y2Y0J4YjktZVRnRUVIbWhaS2FmTkNJazZGeGRSenpCeWhoU3haTzRhLXFnTTI5cVBRckpa?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe drogi w 2025 r. GDDKiA wys\u0142a\u0142a nam map\u0119 i list\u0119. \"Co najmniej 330 km\". A mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxONGh6U1ZmV1J2VnQzQkpJbmxSaTVjWkF4b0dsMTVON09GX1c4b3U5Z2o1MVZyQnJCWHhMZ0ZrOFFKNG1wLXFhYkhIUUU1VWZSc1hvMGs3U3pQcVlxcDFvZ185dlpkVFItZ09wZzJOYk9UM3pCYzk2R1h0MFByekMzMWM2eU9GRTdISXJRNzdZaGNDLWRyWGFDV0FKbjVURklUVDRaMFJIcVBWZEZoOFgzVnY5T25xeG1TazRzZ1ZiSnlfUzRm?oc=5\" target=\"_blank\">Infrastruktura w budowie. Drogowcy i kolejarze walcz\u0105 o miliardy z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1808394,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWjR6Uk9Pb1lZWFEtNEloZWtIRVlwdE9SLTFjZldxRjhDZjdBNXJSbkF5S20tVDBHRURZaDE1bndWTVpoRkJwNnRhTVhidUZKOUNCYllKRXktOEZMVVNXQnpDWExkeUx1bmZIUTRlcFp0S3FoakJJWlJhWU1uNUNRbWtJX0Y2Y0J4YjktZVRnRUVIbWhaS2FmTkNJazZGeGRSenpCeWhoU3haTzRhLXFnTTI5cVBRckpa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe drogi w 2025 r. GDDKiA wys\u0142a\u0142a nam map\u0119 i list\u0119. \"Co najmniej 330 km\". A mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej - Auto \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:14:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZ3JlakZVd2VkQU45VkJENExjXzVGaG9NTWJfbFBhcjNXRmVvTW9xNmFFeXdaRHljbkFlRnVma1lYMHEtR2JHNkNCZDVQcUFsOVk2RXdtZFlZaFIwa05GOUxnUjZnY0NEMTNob0VmSVVGOE1qMGhEd2dES0hEcF9kSEtMWW5uelhRNnhZMDRkd2JwdGxra3I2cFd5SmJDektjdDdPeXdCb2o4Vk0?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142aca minimalna od 1 stycznia 2025 - ile na r\u0119k\u0119? Taka b\u0119dzie nowa stawka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwJBVV95cUxQcFZVRF9YV0Z1dnFoMW5HeFZFakFXU2hDaHFHUmZ1Mkt1NV9uWVdGSmhUT2JfNzlhaUJFNkQ4aWFXa3M0bHZDajRmeDhaODVPVTgwWE8zZ09qZk9mREllbXh4V0FfNHhyNEx0ZEM3X0U4UV9qYTFUVnlWSnFIMDlDa2l4U0RsMGNHaVVGU083T3BxNlZ1RWFEa3FNUWNPR1VoWGhIOGJfVTV0V3k5MDFybGkwcTNiTVBvbjRxTWZCRm9vNUhCVGFnWnhZVW1HZDFpaUhyWEQtS1NSWFUyOXNzQmlnUmRROVdFY3dfWC0wX0NmNnRHYlZHWDRFbmtsVkRlejNuM3dfVVBTWFpYbWdrdm1GMTZIWWdEYkxR0gGgAkFVX3lxTE5sZWpNLTU1TEpsTzJQcERDVDZXTms4SnM4MkNMQkpab0I5T3d6V0FpN25XcXRqUXU1b2p2US1rREMzdUh6al9aUEVRdERBRUsxRF",
        "id": 1809214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZ3JlakZVd2VkQU45VkJENExjXzVGaG9NTWJfbFBhcjNXRmVvTW9xNmFFeXdaRHljbkFlRnVma1lYMHEtR2JHNkNCZDVQcUFsOVk2RXdtZFlZaFIwa05GOUxnUjZnY0NEMTNob0VmSVVGOE1qMGhEd2dES0hEcF9kSEtMWW5uelhRNnhZMDRkd2JwdGxra3I2cFd5SmJDektjdDdPeXdCb2o4Vk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142aca minimalna od 1 stycznia 2025 - ile na r\u0119k\u0119? Taka b\u0119dzie nowa stawka - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:11:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNNzFVajl2Um05blhWUGdJYy1LS1IxeGV1c2xTTk5kYjNpQkRiNU1pNW1POE12SkZ0aHNCSXNyN3hJcXVkclAxUXRDUlI4ZlJURHNNVi1wdHo4NnJMbnpoUVNnME92UlM2Ny1XWVU0SnNWcXJUc1lZakRFN3NBbXBQeEtVYUNCb0NLWEpULUlKS3RFekotOFRZ?oc=5\" target=\"_blank\">Kim pisze do Putina. \"Najdro\u017cszy przyjacielu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNS3gzYk9GVmpsTVJvRjVWU2R1Wlk0QmxTd2xBWFphcXl3d3B5VDZOOEFTLXRxVXZmMVNyWlJneTBKdEtoem51MFQ0bk1TLUYyQVVmejNtVXBqRTFnMDcxbFpTV0F6WFlHcTJIa0VYLWU2NWt3eUs1ZnRiclo1dmZtNVVqVFRkeTBrM05abWxuYWVQTVlkM090bjYyYw?oc=5\" target=\"_blank\">Alarmuj\u0105ce s\u0142owa z Korei. Kim Dzong Un zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQNzNuNGtOS01KdFo4LVZ3UWE4Q1RaV2ZvLS1INTZiRUNEUUM0dGRKQXhURGxKeFBZUmpQQ3ZmWURVZlE5blNZWGRLSG0tVU90NlZidUUyeUdEN3FBN3dTR0R",
        "id": 1809921,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNNzFVajl2Um05blhWUGdJYy1LS1IxeGV1c2xTTk5kYjNpQkRiNU1pNW1POE12SkZ0aHNCSXNyN3hJcXVkclAxUXRDUlI4ZlJURHNNVi1wdHo4NnJMbnpoUVNnME92UlM2Ny1XWVU0SnNWcXJUc1lZakRFN3NBbXBQeEtVYUNCb0NLWEpULUlKS3RFekotOFRZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim pisze do Putina. \"Najdro\u017cszy przyjacielu\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:10:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQMjgwb2ZtRU4tdTVnWnFGRE5nNFNqMm1OckdxUzhvTlRNNjhxU0FJWWp6YjJFNVBkNjdDbEVfVjlkdm42a3MwYzA1ZkpiTVBIZ1lKbl9tdWFoQ002YlpwcVJubUZtVkVISE1ROUpBMEZIOGM4SHhGeUpVYUh3OHhPREoyZXhxQ1FULUZuSmlTbmZEWGFlNEJQM2tnenZRV25SOWtmUnRtWmpaWmJGcjZoTTUwRXM?oc=5\" target=\"_blank\">Tego nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w garderobie Bryana Adamsa. Jego zachcianki mog\u0105 zaskoczy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOc09lc0s4VE9JNEJENmVOUzdaa1dEbVF6NERzRXB5VnNRTzBlT0Q1RkxYV29kQmc3TURPSmx1V29aTEJyX3BMS01BTEtDUUcxZGFVVFhHSi16dTlCMG16M2duS1dHeDNSMGhFTXFHbWFFUWtwNlNIcjJGcUk4MllkZkZMa2FOclZVU0RaV1pWZEJ0Wmp3Nkh0bWdKTi11YkJEaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester w telewizji: kt\u00f3r\u0105 stacj\u0119 wybior\u0105 Polacy? Badanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOalMyNGdUa21UVTR1NHRab3JqWGtRVkt1NjRHUll4cy1pdVRH",
        "id": 1808398,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQMjgwb2ZtRU4tdTVnWnFGRE5nNFNqMm1OckdxUzhvTlRNNjhxU0FJWWp6YjJFNVBkNjdDbEVfVjlkdm42a3MwYzA1ZkpiTVBIZ1lKbl9tdWFoQ002YlpwcVJubUZtVkVISE1ROUpBMEZIOGM4SHhGeUpVYUh3OHhPREoyZXhxQ1FULUZuSmlTbmZEWGFlNEJQM2tnenZRV25SOWtmUnRtWmpaWmJGcjZoTTUwRXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w garderobie Bryana Adamsa. Jego zachcianki mog\u0105 zaskoczy\u0107 - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNejFCdHhVckV6bmp1cE9VdnFPSlZ5emZySW1jUlF6UVVPZE9uOHJwM3BReFM0MHBteE5Pc3NXcU9LbVFqX2tLVXJDN3lMTVhPQld3NmRBTEdCQnE5TlgxYWpSS2NueUZVdDdLU21taDFCVG5lZTQ3RkFRYlNpR0k1NlpxQWRfRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski \u015brubuje w\u0142asny rekord</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPaXV1Z3p5cllVUk9TYjZSQmxvUldqQUctM0NvVUtjanVyYzdUcVl5dG9YZ0doSE5hd1NteXcySGh1Vm1PWEtyc2NtdTMySHNadjVUakQzTk96NHdHY0NlUlRrMmxseWI0eEtNZGtmYW8xd2laVExud3RmdmNVWWUtREktNEFFWmxHVWpZM3FZUVhyLUxibnMzMEVWVUpSNUpqR0NZOFVzb1kxZ1VGN2VlV013N2JMWno2bnpjd3hNUnRlMUVHU3RF?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski mo\u017ce odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105. Ju\u017c nikt go nie prze\u015bcignie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZEtWVW50LVdGRHRVejliSUowWW53REJqeXUyUUFoQ2FOZnlJVExleXFtUjlQbXNJdXdvVElMVl9jOUpGUGpnU",
        "id": 1808649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNejFCdHhVckV6bmp1cE9VdnFPSlZ5emZySW1jUlF6UVVPZE9uOHJwM3BReFM0MHBteE5Pc3NXcU9LbVFqX2tLVXJDN3lMTVhPQld3NmRBTEdCQnE5TlgxYWpSS2NueUZVdDdLU21taDFCVG5lZTQ3RkFRYlNpR0k1NlpxQWRfRlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski \u015brubuje w\u0142asny rekord - Wesz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNTTMyMGhXeDZkZF9LSDR4bU9TSTVEakRvU2ZJRUNQemo4VC1RZjVmUkNENGVFdFRlc0I5VmpHQzhNamc0UElwaTV6ZkhBaTQ0TC1WVjlENXdUNV9OMlhhWThsUTJ3TE9mamc2d2x6a0xqM0lnY0hZckZXMFJ1Qkt2c0pzZUEtX2tyMkwyOENzWnBac2hRMFRBSmF0WW9SX0hoS2RCbVREUmN0bDVJLTNOVzJFbUhxZUhD?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142onek PKW wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu w sprawie PiS. Teraz t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOQ0JHcVpTNDh3RHFpRFJzOHdsQTdLc1FETVlOZU5nclRnYXB6bkhtei1tZFMxcXplVHhuNlBnMjczaEdMTENUd0padXN6dVBrS2RXM01YYjR2bkJIdmVmcDVNWUtoNENkREkzYnlLTFQ5UzNQVW9lTTFPcWVSMHBCalNLRHR4ekpmcndEWUhhMFk3RkJNUU8xeFRmRl9RNDJXMEpmT21NY2dyMnVUMGFvcXFyemNOVl9idEdIdTZ3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Na miejscu ministra finans\u00f3w nie spieszy\u0142bym si\u0119 z wyp\u0142acaniem tych pieni\u0119dzy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogF",
        "id": 1808386,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNTTMyMGhXeDZkZF9LSDR4bU9TSTVEakRvU2ZJRUNQemo4VC1RZjVmUkNENGVFdFRlc0I5VmpHQzhNamc0UElwaTV6ZkhBaTQ0TC1WVjlENXdUNV9OMlhhWThsUTJ3TE9mamc2d2x6a0xqM0lnY0hZckZXMFJ1Qkt2c0pzZUEtX2tyMkwyOENzWnBac2hRMFRBSmF0WW9SX0hoS2RCbVREUmN0bDVJLTNOVzJFbUhxZUhD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onek PKW wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu w sprawie PiS. Teraz t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:54:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNSS1LNEZMSVFaY19WVTJHVXJRQ2lxYmlyenBTVk56bnAxM0xqTml6Y0FIeERvYmJvcmQyMU1nUVFUMEVxU290SkZ2US1ZVWlTa2d6SllQbjA3bWhDN0hrbVQ2MV9vTzRmU29oTDlCREotMnVPNXJ1VDhyTVlUMnhDcEZub19LQUxmV1pDUWRTQW1rczB1cFBncG9XUWhCcGp3eWgwRkJpWUliY3c2OWYtVlRqdVc4NHlhZ0hOT3ZGYXdRZjZ2ODlBdg?oc=5\" target=\"_blank\">Seniorzy! Du\u017ca podwy\u017cka emerytury. Taka b\u0119dzie waloryzacja emerytury w 2025 roku [WYLICZENIA] 31.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Szczeci\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNWGQ1dEdiWUtndFFoWGtOX0ZBdm9taXpxcWFCQkctdHVjVEJJbHlfdkJiZkZ1MEVaSjNRM1ZtdEd1MEdjQ3ZJVC1hZ0pqczgzMHBKdDRseFVxQnlxVlNrM1dYUFNhaEN6WFp5ZXBVRnlSOHdCN0RIWEtwTGlJQU9YSGNFRjJJdG9aVkNDWE1FbjU5cGYyVmp0SDFhMEQtWHZHSlZMN3ptNWI0TVpmQzRwUGdYRjNVOFB6aHBteFdJejgzMFVPNzVuYVFXUDdTZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad 300 tys. os\u00f3b w tym roku osi\u0105gnie wiek emerytalny i b\u0119dzie mog\u0142o przej\u015b\u0107 na emerytur\u0119. Data z\u0142o\u017cenia...</a>&nbsp;&nb",
        "id": 1808223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNSS1LNEZMSVFaY19WVTJHVXJRQ2lxYmlyenBTVk56bnAxM0xqTml6Y0FIeERvYmJvcmQyMU1nUVFUMEVxU290SkZ2US1ZVWlTa2d6SllQbjA3bWhDN0hrbVQ2MV9vTzRmU29oTDlCREotMnVPNXJ1VDhyTVlUMnhDcEZub19LQUxmV1pDUWRTQW1rczB1cFBncG9XUWhCcGp3eWgwRkJpWUliY3c2OWYtVlRqdVc4NHlhZ0hOT3ZGYXdRZjZ2ODlBdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorzy! Du\u017ca podwy\u017cka emerytury. Taka b\u0119dzie waloryzacja emerytury w 2025 roku [WYLICZENIA] 31.12.2024 - G\u0142os Szczeci\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:48:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNHlHUENGMHdQRnQyOEVTSHowZlRwUDJYbnppVjVTUWtDVWlMVlVNaUY5NUdELTFJMFFFYkw5NE9IMGtYdFJkRWczSk1uVWtxenA4NW82NGVqckZxaFhnZ1N4UFEwamVLcFlQcldubm9ycWdOSFBPcVpDc2ZKQjROME1ic3E0bHdNQms5T2VrdGFLSUNyMlBrbUVQU3ZTREZsbDBubXFwbC01VWFfa3Fndw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142owacja grozi Ukrainie odci\u0119ciem pr\u0105du. Polska mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Bratys\u0142aw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOLXYxSkgtVVpFaDRzUFI2d2d1THY1YzFVQ0VwNmZYUWhXVmM0SG9fYlp6TkZlVGFkdFVtOE1FVkI1QnZveEU5bU92b1ZKcUZOVHRIYUh1MnZoRVIyU0VKTURrSFJFd3IybXAtYlBxLTR6akdqY3BpUjl6bkQwd2ZjR28ySkctWDRqVWx2ZUVZZkFQX2FuSldHU3JmM19vbU01dGh1d21tUXVBeUY3MGxB?oc=5\" target=\"_blank\">Ostry przekaz s\u0142owackiego ministra do Ukrainy. \"Musz\u0105 odda\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 ziemi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNQUo1Zk5zX1NoNVoyZDctZm",
        "id": 1808390,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQNHlHUENGMHdQRnQyOEVTSHowZlRwUDJYbnppVjVTUWtDVWlMVlVNaUY5NUdELTFJMFFFYkw5NE9IMGtYdFJkRWczSk1uVWtxenA4NW82NGVqckZxaFhnZ1N4UFEwamVLcFlQcldubm9ycWdOSFBPcVpDc2ZKQjROME1ic3E0bHdNQms5T2VrdGFLSUNyMlBrbUVQU3ZTREZsbDBubXFwbC01VWFfa3Fndw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacja grozi Ukrainie odci\u0119ciem pr\u0105du. Polska mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Bratys\u0142aw\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNLTRaRlVfVC1kQzVUQi1vWng3ZHBVWE9sNFJGd2tlRFZNQ1RXd1JLZnJhSnhFNFpROUU4cHBKZkJldGp0ZGFnU25NYjZ6STMtc28wdUdwaUxpVXBOeEd5eENFeUdDcmF0dmNpc3lkMTY1NE9UZXN0YVBndFZud1ZoSHItY05tSnJObEozSzhXaE9EWmJ5MlRQQzl4djEtRy1OZGc00gGiAUFVX3lxTFBsY2dXdW85THkxVXNNR3BXX1otRzNLXzBsbVQ1d0pralhHX21WdS1kRlNxdzVheTVEeThSUkVEeE44MGt4Q1Z0QVRFeXRfU0pCcVBrdjZEUUh6MTJHNDN6ODgtM1dSNWFObU84Qk96U05WcTJmLWo0Zm9KWnhqZjRENXdTRUgwMlRTRDlNNUh5QUpQNWlQT3B4MkJ2QkYtcWl1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Odpali\u0142 bomb\u0119. \"Jest konflikt Probierza z Lewandowskim\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRTRZeE43QUZOaFFkQnJ6NFhNckd2c21mNHlEdkhKNnV0V0xDV1A5LWlNTzhFY3BUUDNZWjlCUktEYllRMjl6SDgzUWdnTmtXUllOc0phRl9jcG5Pek9PZzZNcW44cllVQjBlbzZPbkJ1Y25JdFIzbW51UVRkX0JabG5nUGJJM3BiaUNodEdsY3dZb2xvaDhTVmVTYkN6MXFWc3pNa2lkVXhaOXZMRzVGMENXTDRQWFBiZURZSUV2Y0twQmc?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u017ami\u0144ski o relacji se",
        "id": 1808400,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNLTRaRlVfVC1kQzVUQi1vWng3ZHBVWE9sNFJGd2tlRFZNQ1RXd1JLZnJhSnhFNFpROUU4cHBKZkJldGp0ZGFnU25NYjZ6STMtc28wdUdwaUxpVXBOeEd5eENFeUdDcmF0dmNpc3lkMTY1NE9UZXN0YVBndFZud1ZoSHItY05tSnJObEozSzhXaE9EWmJ5MlRQQzl4djEtRy1OZGc00gGiAUFVX3lxTFBsY2dXdW85THkxVXNNR3BXX1otRzNLXzBsbVQ1d0pralhHX21WdS1kRlNxdzVheTVEeThSUkVEeE44MGt4Q1Z0QVRFeXRfU0pCcVBrdjZEUUh6MTJHNDN6ODgtM1dSNWFObU84Qk96U05WcTJmLWo0Zm9KWnhqZjRENXdTRUgwMlRTRDlNNUh5QUpQNWlQT3B4MkJ2QkYtcWl1Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpali\u0142 bomb\u0119. \"Jest konflikt Probierza z Lewandowskim\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:46:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE1Hb241LXpDNXh0SWN5X25ZQkxqMEY5aVNyVEJjM285N2R2ZkFtY1ZDd3Y1aXowYzN2ejlab092MTFoNHJfNTRlaFdnSDBhWm1SNXJxTG1TUTRaN2R2WE4xYldScVY4NlRsT0l0azRfRUs4WU9BelM5VUZZcw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak tworz\u0105 si\u0119 z\u0142o\u017ca z\u0142ota. Naukowcy zrozumieli, dlaczego w\u0119druje ono na powierzchni\u0119 Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font>",
        "id": 1808645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE1Hb241LXpDNXh0SWN5X25ZQkxqMEY5aVNyVEJjM285N2R2ZkFtY1ZDd3Y1aXowYzN2ejlab092MTFoNHJfNTRlaFdnSDBhWm1SNXJxTG1TUTRaN2R2WE4xYldScVY4NlRsT0l0azRfRUs4WU9BelM5VUZZcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak tworz\u0105 si\u0119 z\u0142o\u017ca z\u0142ota. Naukowcy zrozumieli, dlaczego w\u0119druje ono na powierzchni\u0119 Ziemi - Spider's Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNWGJYd00wdFFxa3FxX1R4WnFaVEtacDBnTWJEaXhxZEZDTU5ZUHpicDk4cWgxV0NSTUczM2lCaWxfYjdQaXdkb0dmd3RPYTdLVTNaM09ObEtvMTZhMURRVUdBU0VnczNVOXpXQWZsNFhIVmtTQkMxUzJlNmhDcWdhbjUwRWFoemJCbUhVT3VOdHRzQ0JaQ3loQ3cxVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Cel by\u0142 jasny. To uderzenie zaboli Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORG4tWmpYZ3F6bG5SbmhGSFc0bGZUcFh5ZHRMNk9MLU9lak9pNUw5LTM5OHFxa2lRbFJCVURvVjNVTGhCYThlVVFNM1hpOUFWaktmSGhWNU12VWdxckhMajNWXzlQSkstN0VrNEFvZWFyeWlXNm5PWF9ZQllnOHNCT2NqYmxrQWh4ZTN4c3VLSThma09EeVBkb3ZCREozSl9pWGpIQm9OODF4RDFpcGc?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina uderza w rafinerie Rosji. Rekordowy spadek produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPckRhNGhsME9za1V1a2JKbGhJeXlWVXJaamdpb0Z1WlctV2RUMU9EYnUxUDVHME9tbFFGVXNfYkNx",
        "id": 1808392,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNWGJYd00wdFFxa3FxX1R4WnFaVEtacDBnTWJEaXhxZEZDTU5ZUHpicDk4cWgxV0NSTUczM2lCaWxfYjdQaXdkb0dmd3RPYTdLVTNaM09ObEtvMTZhMURRVUdBU0VnczNVOXpXQWZsNFhIVmtTQkMxUzJlNmhDcWdhbjUwRWFoemJCbUhVT3VOdHRzQ0JaQ3loQ3cxVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Cel by\u0142 jasny. To uderzenie zaboli Rosjan - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:35:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPaWdqa19kb2NBZWExNHo4UmNVYW1ydUp2STA5NXhvLWJucnIzd2I3S2hibFdaQ1RVY2VuTG1BYV9sR05SdDQ0TW40UE1UMWhOMmVza2RPamVleVJucFpOTWd2c2p0ZE1STUIwV3p2VjQ2elliMVNwTEhZdjRNNDAwNlpmVzF1dWoxQ0dsS0Z5Wi11Tl9MYkVjZEY2eXJYQkF0VEN2LXVQM2VqX1RfblVB?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili premiera Tuska. \"Operacja Donald si\u0119 w\u015bciek\u0142 dzia\u0142a na tylne szeregi PO\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNcDYzVXZUZWZ0Wnp0RXdtc2pCS1c2ZE9qYkp4NGthd3BlMnlFVW1PNjBESXBxM0JFdFhra2Z4QlJDbzdGMUV2c3h3NnhjN285T2d3bnlNd1FVcTJfQlRFMDVJTkdHY3pGaHZUMFRINjdZWDhjTUt6VUMtekxSNkRjNUNLVncwMmV2cEZVclR6UDV0MEVvdW9Wdjg3WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ocenili Tuska jako premiera. Jest najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQUFURVdwMDlhdXlnWUV5UW05N2dIVkFGNHg4aE9HMFZqWUFoMjJhTzR",
        "id": 1808387,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPaWdqa19kb2NBZWExNHo4UmNVYW1ydUp2STA5NXhvLWJucnIzd2I3S2hibFdaQ1RVY2VuTG1BYV9sR05SdDQ0TW40UE1UMWhOMmVza2RPamVleVJucFpOTWd2c2p0ZE1STUIwV3p2VjQ2elliMVNwTEhZdjRNNDAwNlpmVzF1dWoxQ0dsS0Z5Wi11Tl9MYkVjZEY2eXJYQkF0VEN2LXVQM2VqX1RfblVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili premiera Tuska. \"Operacja Donald si\u0119 w\u015bciek\u0142 dzia\u0142a na tylne szeregi PO\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQNzJvVWY5YVE0LVB0NlJONkFWRU5LdHVHTTFrMlNtSG5fZWpFV2hXMTVjYjJiUDdiRllBMTdzMkhWUGFYeTd2bTV6ck5yUWlfS2FEODE0UzdpdGVBcjhZLWpYZG50Wk5OYUxWQkt5RjRtZWN2WVFMRFFvMUtJeGxGZ0loLTNNRnp6MTBCZWFyYWlsQzRaVFdOdC0yZU9RUnl5ZzRWaEo4QjhsampVMXlRalc4S2dJZi01cTJmZ1Ezdzd5RDlPeXU1bFdSZExhYTYwRVNoS1BJZ2hGZnM?oc=5\" target=\"_blank\">4666 z\u0142 dla ka\u017cdego bez wzgl\u0119du na sta\u017c pracy. 1 stycznia wchodz\u0105 wa\u017cne zmiany w pensjach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">DlaHandlu.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOVUg0WUExVWVlMnpmZnZ6bEVWcDRyRGpOa09lUXZYb0NEV3VjMEdlaFNNX2dfSG5nbHhjOVV3Wkw3VDRnaHJHd205Q3hmVFlWZWhNcGtORmxQdlFGbWc0c2JCVktVMW1xUlRaOU1pSWZWZ3ljM3FvRV9SNVJacnVjcVliZmhrQk12N2l2UWNnS3dhbGY4Mmh0Nmx0S045LTk1SWt4ZnNCZ2dqNUcxTnBzTmNKaURqZDZjMTlybjRNQ3RHMU5XSVBZUlRnUTk?oc=5\" target=\"_blank\">Ka\u017cdy weekend zacznie si\u0119 w pi\u0105tek. Co w 2025 z zapowiadanymi w kodeksie pracy rewolucjami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"",
        "id": 1808642,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQNzJvVWY5YVE0LVB0NlJONkFWRU5LdHVHTTFrMlNtSG5fZWpFV2hXMTVjYjJiUDdiRllBMTdzMkhWUGFYeTd2bTV6ck5yUWlfS2FEODE0UzdpdGVBcjhZLWpYZG50Wk5OYUxWQkt5RjRtZWN2WVFMRFFvMUtJeGxGZ0loLTNNRnp6MTBCZWFyYWlsQzRaVFdOdC0yZU9RUnl5ZzRWaEo4QjhsampVMXlRalc4S2dJZi01cTJmZ1Ezdzd5RDlPeXU1bFdSZExhYTYwRVNoS1BJZ2hGZnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4666 z\u0142 dla ka\u017cdego bez wzgl\u0119du na sta\u017c pracy. 1 stycznia wchodz\u0105 wa\u017cne zmiany w pensjach - DlaHandlu.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPblcyX1RNVWI3TGo4bUs4emk4ZWRnMlkyTnIwamVEU0hJYWJyRFZVek1LSllxNGJpUVFyTENuUENPOVU4bFZxcmUwa19ucXJKblU4blVyd2FPeHZuYmk5VzZVb19ycGlqMFBRWFZjZDRIaXVYX2pmeVhkQmYzRVY2b0QzdEszb3hTTzNQSFF2R1E5M252UmVKYjM5Rm8xY1ZNQjVaU2NncE53YTNLQ3dSOFlB?oc=5\" target=\"_blank\">Gorzkie s\u0142owa eksperta. \"Cierpliwo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w wystawiono na pr\u00f3b\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPX3hoanpiN3JYSUtDc2Z1eGJFNUtNazBjbmY5Y2RpWW1ISXdJT0o3NlBjbmQtM3pPWlBhYS10bDlvWG9aOURieUgwUzRRR1RBdTVPd2xURTdBN09WWUhsdGhVbGZWcTB5Y3FZODh6THVXNHR5am5EVzVPQnFPOXZJajRtVjFWQmp6aTRaM1pTMUpsWmxHeV9JcUVkcG5qai1NUTZYMHIxNA?oc=5\" target=\"_blank\">To nie by\u0142 rok dla praw kobiet. Jak sprawa aborcji zatoczy\u0142a ko\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQeVl5RW5OcWEzelNCMF83QmlSV1N6NkYwVDZ1YkViTWo1",
        "id": 1809210,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPblcyX1RNVWI3TGo4bUs4emk4ZWRnMlkyTnIwamVEU0hJYWJyRFZVek1LSllxNGJpUVFyTENuUENPOVU4bFZxcmUwa19ucXJKblU4blVyd2FPeHZuYmk5VzZVb19ycGlqMFBRWFZjZDRIaXVYX2pmeVhkQmYzRVY2b0QzdEszb3hTTzNQSFF2R1E5M252UmVKYjM5Rm8xY1ZNQjVaU2NncE53YTNLQ3dSOFlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa eksperta. \"Cierpliwo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w wystawiono na pr\u00f3b\u0119\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPYVRNZEF3aHVCY0RjS1Y2N1ZlTnE1VFhkRVgza3ZJb0ZwR3hrTUZ4S0lmLVNoZUNWbENCeE5ONHFZVzlpU1pkMnB2eGhUeERMS3JkRkV4STlCUmplb21ydm1UdkZkSjdITkxwNWRCMVFpbXByTThBUEc2SXU5NWVqT05LUThsYWNQMTZOckFkMmE3OGtpdENZOUhiSXFlV29xSG5BQmdPR2Z4UUJ2bS01RWRfVzdqekdKWDF2ek1XWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester na g\u00f3rskich szczytach? Rozpal\u0105 g\u00f3ralsk\u0105 watr\u0119, powinna by\u0107 dobra pogoda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">bielsko.biala.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQajdNNWhIbXRzaEdlb2pxZzFZMlV6N045eVRRQjJLNlZJaXhTempsNUU4Y1dCaVA2Tnk0d2tCYUpNZXJjcUl4bGNDcjU2dm9Bc3M5OTlPMnpLZDdqTjdMUU9JS0pxOUdkS0VOSFNyaUUwQlp5aFNSTXUwWmdpNkFXSS1FRGlMUElkMUNWN0cxMUduYW5ORGh6VmxveS1pajN5WUpidFhkR3p4X0pldHBtM2I5S2U1TE1DVHNlOWdPWjUyU0XSAcIBQVVfeXFMT2FOQS1pbU9PZUFnMVZDUGpmOXdGX2pDcERpZWNQYXdZbmlPX2Z1S1dVRVNka0NDVXFFLWtoWUw5cjZtZksxYkdmSUZPSXNRYmNscFBMUTB6ZzlxbVVKYU5DWHl0RmdibGZHbWVxWWFqWmtpeGVXMGFlVnZuWUJFdHBqb2dhR0xNQkIxZTIzLW",
        "id": 1810645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPYVRNZEF3aHVCY0RjS1Y2N1ZlTnE1VFhkRVgza3ZJb0ZwR3hrTUZ4S0lmLVNoZUNWbENCeE5ONHFZVzlpU1pkMnB2eGhUeERMS3JkRkV4STlCUmplb21ydm1UdkZkSjdITkxwNWRCMVFpbXByTThBUEc2SXU5NWVqT05LUThsYWNQMTZOckFkMmE3OGtpdENZOUhiSXFlV29xSG5BQmdPR2Z4UUJ2bS01RWRfVzdqekdKWDF2ek1XWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester na g\u00f3rskich szczytach? Rozpal\u0105 g\u00f3ralsk\u0105 watr\u0119, powinna by\u0107 dobra pogoda - bielsko.biala.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:27:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd21KYzgtVDl5eS1iaVVsQkFTTnVRTjBaRmFBNjJIWU5vZlBwcmsxUV9DRy1mZ2VITXN4RnYyb2Y1RFVocnR2UVVkTUl4OHJLLU91Y0lVUVpIMmpJR1dEcnpMZHVlYk9VMlliN3ctSW5nUTM0c01lREdfTFZ2U3NSazI2T2Vqczduc1RJeGJDanpVX2prUjlhY1BfZXFITk03b045MGNfRHJORUlDRTQ4RA?oc=5\" target=\"_blank\">Tom Hanks dosta\u0142 od Polak\u00f3w malucha. Ju\u017c nie jest jego w\u0142a\u015bcicielem. \"Szczeg\u00f3lnie miejsce w sercu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQVUhfWFc3RjJ5a1dpSmFnMTF6MnlkdTdhM2lDTEJwSjVYdGdXLUlVSkVWbmtqUEtlTE1YOWtfclZPR3dkbHp0d29yQU53ZU9ndzJYMlpPcTV0bjJzeGhxemE4eWNWUXA1WjNkVEJSMXFJZ0IzcEJESTJkWXZoVXZOdXlta05KaWVKUnVEUk5RRU9KdXF3Vk1VMHRPOVU0U1BSVXlxVEktdWhQTERuMm40MDd3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tom Hanks siedem lat temu dosta\u0142 od Polak\u00f3w Fiata 126p. Aktor zdradzi\u0142, gdzie obecnie jest auto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1808931,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd21KYzgtVDl5eS1iaVVsQkFTTnVRTjBaRmFBNjJIWU5vZlBwcmsxUV9DRy1mZ2VITXN4RnYyb2Y1RFVocnR2UVVkTUl4OHJLLU91Y0lVUVpIMmpJR1dEcnpMZHVlYk9VMlliN3ctSW5nUTM0c01lREdfTFZ2U3NSazI2T2Vqczduc1RJeGJDanpVX2prUjlhY1BfZXFITk03b045MGNfRHJORUlDRTQ4RA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tom Hanks dosta\u0142 od Polak\u00f3w malucha. Ju\u017c nie jest jego w\u0142a\u015bcicielem. \"Szczeg\u00f3lnie miejsce w sercu\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQmRkRV9EcF84dFJkWXNpanpVN1ZOQ3RlNWhhRFlPX1lwSE1IYmpWQlF1Vy1ibk42QWpwVUo2RHFKSkpJcmJiaEgzdGlaa1k1dnhzd3hmc0xXRy16SHcxRFpEbEQzWFdKeXNoazRSNW1Ma24wY1FGaGhKZjZrZldlTU93c1l0UXkwQS1xbmtnOWU3YzNuUzNxVTRaUFlTX3k2ak5nYmwzcjk2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prognoza pogody na sylwestra. Cz\u0119\u015b\u0107 Polski zas\u0142oni\u0105 g\u0119ste chmury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWGhMWTFvMkFsWndUcVJaZl80OUhlWlFkM0g3ZnBnc2xmSFhNMkNUZ2Z5b1JzZGFwM2dnaEdIeTVyd29vZ3ZPanZGYmpiNWhMNXpiaXBFOHFqUkFMdkNMWjRkNU1zMnpJLTI3RlIwYWVBRDlTTEpOVzh3bENxMTh4LTh6VzZPcklObWF6UFpLWHdlb28xVTI4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szczeg\u00f3\u0142owa prognoza pogody na sylwestra i Nowy Rok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUngwTHBvd1p0RUFIYk9ab1E0V0pBWmF6Und1aS0wSmowdmxmTFRuOHNwbE9pWjJsR3EzaWVUbndMYVdtVkwzYWpRNE84eXk",
        "id": 1808923,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQmRkRV9EcF84dFJkWXNpanpVN1ZOQ3RlNWhhRFlPX1lwSE1IYmpWQlF1Vy1ibk42QWpwVUo2RHFKSkpJcmJiaEgzdGlaa1k1dnhzd3hmc0xXRy16SHcxRFpEbEQzWFdKeXNoazRSNW1Ma24wY1FGaGhKZjZrZldlTU93c1l0UXkwQS1xbmtnOWU3YzNuUzNxVTRaUFlTX3k2ak5nYmwzcjk2UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognoza pogody na sylwestra. Cz\u0119\u015b\u0107 Polski zas\u0142oni\u0105 g\u0119ste chmury - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUlpKNkVvWEIzRzZ0M2Rzd1ZpOHA3OFlYTnJFU2g2Ni1nX2h0RjFjb0gyVVhlQUxWZnJpcExZMld0UVI3dnZjUUVMQi04M3BaeFpsaEx0X0hzbTZOckN1R0xEc0tEa3JBSW1jM3V4RGgzQ05jdk5xNU5RUWRqUGt5QzgxSjBmTDN0T0V6eDlWSVB1bXU2Yng5NHlMai1oNHRzZ2h2d0Iza1JOUWl4MUlpN3VXTXZwMXdxMXpYUGdsbEc?oc=5\" target=\"_blank\">Nakaz zatrzymania prezydenta. Historyczna decyzja korea\u0144skiego s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPSkIwcExJcnFGZS1RSlVuZUtkdlZJR2VpbDJ4VjRpU3p4Q3NsekxxYjZsbXAzVzJFR1c5UnQxMC1LVjRBU2d2ci0xT0tORmpsU3VTb2dQemNMenM1djdFVWRVNlBsUkdxRHpzdTlPWW9icmtGemtRMFFBUE1Cb3JSVDJTSlc3QWxxalFBSlVKRVh4TVpRWFllS0hYY0VYQTVRNnkwQmt4alFKZllUOXJDRWk2ZTBpbl9J?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki przypadek w historii. Echa wprowadzenia stanu wojennego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxP",
        "id": 1808388,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUlpKNkVvWEIzRzZ0M2Rzd1ZpOHA3OFlYTnJFU2g2Ni1nX2h0RjFjb0gyVVhlQUxWZnJpcExZMld0UVI3dnZjUUVMQi04M3BaeFpsaEx0X0hzbTZOckN1R0xEc0tEa3JBSW1jM3V4RGgzQ05jdk5xNU5RUWRqUGt5QzgxSjBmTDN0T0V6eDlWSVB1bXU2Yng5NHlMai1oNHRzZ2h2d0Iza1JOUWl4MUlpN3VXTXZwMXdxMXpYUGdsbEc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nakaz zatrzymania prezydenta. Historyczna decyzja korea\u0144skiego s\u0105du - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:08:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPUDhPSjc5NkNETlk1RFJOLTBNQVFRakQtcDl1eG9kWlhWQ3VqMHhGM1lpRGctdDJpY2loX0xJLUhQMklQbTBNbjBDNm5ESmtwRUI1ME12TkxrUlNrb3J2Nms3ZU9xek54RWFGNHUyUFVDd0ktSElHRldzVUs0Uy1JeWhNaEpBOGN1MFk1WUx3YnZvTGFLSHZJV3B3?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 17-latki w D\u0119bicy. Znalaz\u0142 j\u0105 brat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNOWhDVzFLWXpMMlk1ZlROT3VvVGRGelFYWTRDaHZkM1VHLUNad0hwZ3RaWnByMnBMWm1KazdhdkI3UTBYQzREeEVQb0tvRUFVUTNrN2pIbENVWW9ubks4eWMwWUo2eUFBR3JlLUZEc2lWSHRFVU13Q0NOUENQdHhXNVRWNEwwRlFRN3JWNkt3SHQ0WFNKUUNtTjRJYWFzNjBYY3BRT2t6QVV5SmZiNUpseU40WDIwN2pYdjdhTXI4dU1fdk41dkhTam55ZEM?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105teczny poranek, 26 grudnia, w D\u0119bicy. Rado\u015b\u0107 Bo\u017cego Narodzenia w jednej chwili przerwa\u0142a tragedia. W...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNaEp6dEs0SzdlcnJ",
        "id": 1808215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPUDhPSjc5NkNETlk1RFJOLTBNQVFRakQtcDl1eG9kWlhWQ3VqMHhGM1lpRGctdDJpY2loX0xJLUhQMklQbTBNbjBDNm5ESmtwRUI1ME12TkxrUlNrb3J2Nms3ZU9xek54RWFGNHUyUFVDd0ktSElHRldzVUs0Uy1JeWhNaEpBOGN1MFk1WUx3YnZvTGFLSHZJV3B3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 17-latki w D\u0119bicy. Znalaz\u0142 j\u0105 brat - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:05:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRkgzZW11aGxHOWNEMDgzaFk1SUg1S3hVU2NuRldkWFYySlBRMVo2S254d21ETVlGZkE0MWpqMmJXRFFzOXJZcXpBQnVCMXE2S05zUmVZZXNCYTZFc2xQeUdkdTVFeldTWjQxZVZGaWZCWGdQMjFqV2VaQkZ5TlFOMlF3SHRwS1ZtSDRacmdRQ2dIMm0xdWR5RVd0TVoyLTR2TDdNeG1JOEo3YmtOdmc?oc=5\" target=\"_blank\">Jak dok\u0142adnie wygl\u0105da\u0142a ucieczka Marcina Romanowskiego na W\u0119gry. Polityk zdradza szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSmx4RWtjOC1pb2RkNDctTzZjVEp4bXFobmdJVGVGdDl3eTJ2aEVvSmwtZ21uRUxTdmlKSGpGMlV6ZkllUWpLeVpYeDJTYkFTaE1VWXFNb2E0UXB0YjlhNkQxNm5fTWdhUUIyYmhRT3I2Z1ZVU1JrbEtoOHYyUmhmdVRuS01YZkNaZjZhLWQ2STNTMFdQSUFGaXVwMVpCTk5CN3IwQlFvOUgwalNmbDFEeTV6TQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zablokowali mi konta\". Wys\u0142ucha\u0142em cz\u0142onka rz\u0105du PiS w Budapeszcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxONGpJY3Fy",
        "id": 1808214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRkgzZW11aGxHOWNEMDgzaFk1SUg1S3hVU2NuRldkWFYySlBRMVo2S254d21ETVlGZkE0MWpqMmJXRFFzOXJZcXpBQnVCMXE2S05zUmVZZXNCYTZFc2xQeUdkdTVFeldTWjQxZVZGaWZCWGdQMjFqV2VaQkZ5TlFOMlF3SHRwS1ZtSDRacmdRQ2dIMm0xdWR5RVd0TVoyLTR2TDdNeG1JOEo3YmtOdmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dok\u0142adnie wygl\u0105da\u0142a ucieczka Marcina Romanowskiego na W\u0119gry. Polityk zdradza szczeg\u00f3\u0142y - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:00:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWE8tN3hwRFRPcXl2WFJwRGI0M2plR3laZzRiTnRZTWV0LUtZZ2dPd1h3WlEzaUdPUkJYbUlpa0otRXhvNUZHSm9nQVFGaXVnU2JyWkc4YTZ6eDh6ME1qYU1GeGdQelNjWGVZNXpCN3czbHVqbXNIUkxnR1BhaFZaSUF4ZHU5MVJBR0oyQk40RXZ6Tlp0aHpFeGtHRERIUXJHMmxFeWxPV09SVzFyRDJsbUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda w sylwestra nie dla ka\u017cdego b\u0119dzie \u0142askawa. Pojawi si\u0119 mr\u00f3z i silny wiatr</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUngwTHBvd1p0RUFIYk9ab1E0V0pBWmF6Und1aS0wSmowdmxmTFRuOHNwbE9pWjJsR3EzaWVUbndMYVdtVkwzYWpRNE84eXkybDhZUXlaMkFhR0M4OUY4OXlrcXcwTEk3a2R1SEZRV0pmY2hkaHRWX3czNWdLN2ZkdWI5dzZGMnBhdkVNMzdldE9CWmJlNnI4WkFvSmdYWVo4dm9pRk9nMkU0WDBaRHFqRGln?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester nie zawsze spokojny. Wiatr mo\u017ce odegra\u0107 wa\u017cn\u0105 rol\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPR054T2dIX3VBRUNIY1Q",
        "id": 1808637,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWE8tN3hwRFRPcXl2WFJwRGI0M2plR3laZzRiTnRZTWV0LUtZZ2dPd1h3WlEzaUdPUkJYbUlpa0otRXhvNUZHSm9nQVFGaXVnU2JyWkc4YTZ6eDh6ME1qYU1GeGdQelNjWGVZNXpCN3czbHVqbXNIUkxnR1BhaFZaSUF4ZHU5MVJBR0oyQk40RXZ6Tlp0aHpFeGtHRERIUXJHMmxFeWxPV09SVzFyRDJsbUxR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda w sylwestra nie dla ka\u017cdego b\u0119dzie \u0142askawa. Pojawi si\u0119 mr\u00f3z i silny wiatr - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUUY3V2RPVmF1QlN4S0pzUHlLbFNPLXZBb3BVb1FmcUpFUWI3ckxZWk45dUtnS2pQOHZ4MTIyNG4xSmFUeklmYV83dnlZSUliZkpzLW94b2xjN19EaFFCZmVpejBnSlZUZUVCQmV3bV9ONWFJQ2pGLU15X0tsQm43TE1mNDBaaGtfZklHZHN2QXkySFIwZXBMZGItR3pRdDliRTh4TkYtZHpmR01rbVI3V3JBZlRPQk5J?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle maj\u0105 zarobi\u0107 gwiazdy sylwestra TV Republika. Lepiej usi\u0105d\u017acie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPSkctYTY2VkZ1bjFGMlhkUHEzYWtuN0dzbW9Za0w3dTlEYk9fdWpwZDF1OFJvalN2dWpGUzlHUEVkeVJENmt4Zm1Gb3NSZEItaDd5YzZXVjVpUWktbjlLOVh0emRfUUUtUG9MclJKcm9IeEVUYWtlZDBGQXdoTE1IYWVJdHZ2MXJNRUlyNzdLWWE1cWlGcFViSHNNSW9nZXcwYlRSUFR2ck5lM2JiUTA0RkhGMW1XLU5HcS1mUzd0R1kxbGNn?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester w Che\u0142mie. Odwiedzili\u015bmy scen\u0119 TV Republiki noc\u0105. Pojawi\u0105 si\u0119 niespodzianki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiw",
        "id": 1808646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUUY3V2RPVmF1QlN4S0pzUHlLbFNPLXZBb3BVb1FmcUpFUWI3ckxZWk45dUtnS2pQOHZ4MTIyNG4xSmFUeklmYV83dnlZSUliZkpzLW94b2xjN19EaFFCZmVpejBnSlZUZUVCQmV3bV9ONWFJQ2pGLU15X0tsQm43TE1mNDBaaGtfZklHZHN2QXkySFIwZXBMZGItR3pRdDliRTh4TkYtZHpmR01rbVI3V3JBZlRPQk5J?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle maj\u0105 zarobi\u0107 gwiazdy sylwestra TV Republika. Lepiej usi\u0105d\u017acie - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:46:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxORlBlcC16VlA1SUx1b1B6clEzOU9FbWVRRnZYWFphZDVXOXJJM2NkR3J6cWJialRZMFdEWDhqc2tQNkNodlNYazdZZGtJWnh3UHdGdWp2YjU1aVpTaFNOc3Z5QnQzakhtcGtSS2ZyYUttdFZJemhvWGkwcnV0UUxia1daTkNoRXN1LW14TnlhX3FRcDRVSEZXVUxNTzJjUTV2RHpKdjJqN05VTmt5NHRYNVdNSUZJaVB5T3FIcEdiZDByXzU1WmJ1NGIxalBvUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MF chce powrotu ducha przedsi\u0119biorczo\u015bci. \"Nasz model gospodarczy jest zagro\u017cony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPR29TWkhLdGxjOWpPR20xbWlEU1JPaEtuVDA3SmNrVjMxcEl3Z1NpYklxQXAyR0J0WE42ZXpYU1JhM1k4UWZmaHJjMmh5ZHBKcEl2R3ZVZUdXa21od2RYUjJFaDRCTDNYbUV1RUFjYW1QQnNQT25HZGk4aGFuVG9lR3Z4QUNfTkdIbnlDd3RPclF4VkNFTmVKYjBXdXA3Z19FMUdzSjF6TFNaYVMxdFcxWWcxTlhYcWNid1E?oc=5\" target=\"_blank\">Co z inwestycjami w Polsce? Minister Finans\u00f3w dla DGP: Kluczowa jest deregulacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a ",
        "id": 1808926,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxORlBlcC16VlA1SUx1b1B6clEzOU9FbWVRRnZYWFphZDVXOXJJM2NkR3J6cWJialRZMFdEWDhqc2tQNkNodlNYazdZZGtJWnh3UHdGdWp2YjU1aVpTaFNOc3Z5QnQzakhtcGtSS2ZyYUttdFZJemhvWGkwcnV0UUxia1daTkNoRXN1LW14TnlhX3FRcDRVSEZXVUxNTzJjUTV2RHpKdjJqN05VTmt5NHRYNVdNSUZJaVB5T3FIcEdiZDByXzU1WmJ1NGIxalBvUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MF chce powrotu ducha przedsi\u0119biorczo\u015bci. \"Nasz model gospodarczy jest zagro\u017cony\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:45:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQYmNxamJ0b1Vra09sQjBzcmV4RWx2RTFFZkg2NjRMQ01hQkk2aEZJc3BQREdWclVwaUttaGJhUnhLaTFwMnNuaFJHWnlYLU9TaW1STEVjdnBpZzE3OU9ZbzdhRVNnN0ZpQ0g0VnFMVXp6ak5JeVdfZGtYajJUSm1aSkRrX2Z1VEVWMVFqRTg2T0l3M3l4RkxJZ01mUWlvRjdNSTFkMEZIUng0d0UxQ05wZDZBdWNFbURPUW1zeTJpZnJlbmhMOGhHTjF3cVZPMk0?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe doniesienia w sprawie Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w. Czego\u015b takiego jeszcze nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPNDdQRXZLRU9CZ1lTUklwdGlIZnpPZnBScEhSTlhlN2hwaDVVUDVPRjRRSkJ1RDFOQWdudWhtc2U5bV9zZ1E2dERkY1NXUFl0bFE4UUdoNF9xbTRQUDRPeDNKY2E2SGhfekFzZ2F6RVRZRm96TkhmWWZ6Vi10UzFwRFBnQ3N4M3ZpeFlHc0NfcGNFRC0wYWVYa2N4c1ZOVDNiUXltZnZTN2l6cElKY1ZKU2U3bVViSnJFSjcySXFWa2daaHJm?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek Staromiejski w Toruniu ju\u017c tylko ze scen\u0105 Polsatu. Zdj\u0119cia z lotu ptaka! [30.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowo\u015bci Dziennik ",
        "id": 1808224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQYmNxamJ0b1Vra09sQjBzcmV4RWx2RTFFZkg2NjRMQ01hQkk2aEZJc3BQREdWclVwaUttaGJhUnhLaTFwMnNuaFJHWnlYLU9TaW1STEVjdnBpZzE3OU9ZbzdhRVNnN0ZpQ0g0VnFMVXp6ak5JeVdfZGtYajJUSm1aSkRrX2Z1VEVWMVFqRTg2T0l3M3l4RkxJZ01mUWlvRjdNSTFkMEZIUng0d0UxQ05wZDZBdWNFbURPUW1zeTJpZnJlbmhMOGhHTjF3cVZPMk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe doniesienia w sprawie Sylwestrowej Mocy Przeboj\u00f3w. Czego\u015b takiego jeszcze nie by\u0142o - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:45:34+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOcURUdk5CVl9EYTRwTWhJX0phSThRNllDUWw1MERqaTZOMVhCZG1KRU41Zlg1Zjg1ZlRpbUh1ZkdQQmFUWFNhR3dVbTBOVGFLcTd5TFZlZ1pBWVYzRW8zWFFqV19RcFdwa1NVS25ucjBzTTZRTGlLZURMN2lYeXA5Z0RPa2dDOUhBVHFaaFI1YWZjQXlKOFdhMFZLcVptS1JBN2dqbExCSVZXaUI1MzE3ck5zRjNrUGhzMXRJNFJoeE92UWs?oc=5\" target=\"_blank\">Xi Jinping zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do W\u0142adimira Putina. \"Idziemy r\u0119ka w r\u0119k\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 1808029,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOcURUdk5CVl9EYTRwTWhJX0phSThRNllDUWw1MERqaTZOMVhCZG1KRU41Zlg1Zjg1ZlRpbUh1ZkdQQmFUWFNhR3dVbTBOVGFLcTd5TFZlZ1pBWVYzRW8zWFFqV19RcFdwa1NVS25ucjBzTTZRTGlLZURMN2lYeXA5Z0RPa2dDOUhBVHFaaFI1YWZjQXlKOFdhMFZLcVptS1JBN2dqbExCSVZXaUI1MzE3ck5zRjNrUGhzMXRJNFJoeE92UWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi Jinping zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do W\u0142adimira Putina. \"Idziemy r\u0119ka w r\u0119k\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:45:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPZl9CUm5zX3Vma19SYzJqc2VNVjJUcjlVZzhlLWZkZkx5SjlFZHBhbGVTV3hKdzdJbGQtQWhoRDVmY291QWxfS29JajFIRzB4dFZFTU1PYWdiX3o2M00talpYTklac2NMOUVMQV83eDBIMzdXYkc2c2dXZEVHQXliVjVJbkFjYVl1dDh0cFZ3MXFya1hfaUZMTmYtQW5MR2xWTVBjVktrN2k2elo4Q1hhbDF0LUh0Z2s?oc=5\" target=\"_blank\">Bank zablokowa\u0142 kart\u0119 i konto Katarzyny Cerekwickiej. \"Niedopuszczalne i skandaliczne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>",
        "id": 1808647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPZl9CUm5zX3Vma19SYzJqc2VNVjJUcjlVZzhlLWZkZkx5SjlFZHBhbGVTV3hKdzdJbGQtQWhoRDVmY291QWxfS29JajFIRzB4dFZFTU1PYWdiX3o2M00talpYTklac2NMOUVMQV83eDBIMzdXYkc2c2dXZEVHQXliVjVJbkFjYVl1dDh0cFZ3MXFya1hfaUZMTmYtQW5MR2xWTVBjVktrN2k2elo4Q1hhbDF0LUh0Z2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank zablokowa\u0142 kart\u0119 i konto Katarzyny Cerekwickiej. \"Niedopuszczalne i skandaliczne\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:44:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdk42Q1Rha1htZTJoNXNLRjNUc3YtQ0lucjNwbkl2VXhhWlpLRkIyeUNwdWFwT2lCSmVHYTJrWlo0S1FmMkFZd1FYazJlZFNOaXBySjZoVlBxSUM5alEwaTZWNmN2b0hlcTc2QVdUUjBfRGhPcTZKWTFaMXJWS1paNi1xMXRTQXhzaHJDRWczWEpKZko1MWhxNjVuZjh3eHdOY0hEcHJ2SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dzia\u0142o si\u0119 w nocy. Populacja \u015bwiata przekroczy osiem miliard\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2otcFozX0RCSFFFUVd4Q2xsZnB5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1808391,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdk42Q1Rha1htZTJoNXNLRjNUc3YtQ0lucjNwbkl2VXhhWlpLRkIyeUNwdWFwT2lCSmVHYTJrWlo0S1FmMkFZd1FYazJlZFNOaXBySjZoVlBxSUM5alEwaTZWNmN2b0hlcTc2QVdUUjBfRGhPcTZKWTFaMXJWS1paNi1xMXRTQXhzaHJDRWczWEpKZko1MWhxNjVuZjh3eHdOY0hEcHJ2SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142o si\u0119 w nocy. Populacja \u015bwiata przekroczy osiem miliard\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNMUY0X2NESDZELVJhOUdTbkZBby1IMmNfUDc3Sy1DbUdfOTA1UmpJVmt1cWh1Q2V1TjdtaGxPazBsOVpVYWw2eU42bnNYWklRWTJVc3pOZXpNTzVLeWNEbFlJU09MMUNBX09qcngySFZFMlBmRVNTeEFRaktIa2prYmlhaWZHRnZlR0dOOXV2UzhJMzg4Y2tRWTZsRGt6UW9qT01uLWtPM1lERFoxeGUtSVQwNDlDY2ZHT3JkM2pxSXVpSVRPZ3BRaVB2cGVicTJy0gHPAUFVX3lxTFBqU3ZLQnBiYUVEOWtKV1hUQzZhVUQ0MDZFcmtLc3h1SFJPM1JIRVZjZ3M1dy1BcUhWWFhnNXI2aDVkcVNxR2t1bTNBR0tMYmtfZzhud1VkbGk0S3BSZFVmcHQtVnZ2MmVmMWlhbXNzT3VUM3VDc0xraWVzSXE2a2FIMWtiZG1Ga0VVVEZXbE81VkxvZXA2ZWNqb2kzZlh5bHJQbGNJclgyMnJnQUlObWh2bGQ5Z3N5bUVXVWNaeEYydjBQVEw5VXFKU3cyYy1FVQ?oc=5\" target=\"_blank\">MF pracuje nad planem dla rynku kapita\u0142owego. W grze mi\u0119dzy innymi ETF-y typu UCITS i REIT</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPR29TWkhLdGxjOWpPR20xbWlEU1JPaEtuVDA3SmNrVjMxcEl3Z1NpYklxQXAyR0J0WE42ZXpYU1JhM1k4UWZmaHJjMmh5ZHBKcEl2R3ZVZUdXa21od2RYUjJFaDRCTDNYbUV1RUFjYW1",
        "id": 1809216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNMUY0X2NESDZELVJhOUdTbkZBby1IMmNfUDc3Sy1DbUdfOTA1UmpJVmt1cWh1Q2V1TjdtaGxPazBsOVpVYWw2eU42bnNYWklRWTJVc3pOZXpNTzVLeWNEbFlJU09MMUNBX09qcngySFZFMlBmRVNTeEFRaktIa2prYmlhaWZHRnZlR0dOOXV2UzhJMzg4Y2tRWTZsRGt6UW9qT01uLWtPM1lERFoxeGUtSVQwNDlDY2ZHT3JkM2pxSXVpSVRPZ3BRaVB2cGVicTJy0gHPAUFVX3lxTFBqU3ZLQnBiYUVEOWtKV1hUQzZhVUQ0MDZFcmtLc3h1SFJPM1JIRVZjZ3M1dy1BcUhWWFhnNXI2aDVkcVNxR2t1bTNBR0tMYmtfZzhud1VkbGk0S3BSZFVmcHQtVnZ2MmVmMWlhbXNzT3VUM3VDc0xraWVzSXE2a2FIMWtiZG1Ga0VVVEZXbE81VkxvZXA2ZWNqb2kzZlh5bHJQbGNJclgyMnJnQUlObWh2bGQ5Z3N5bUVXVWNaeEYydjBQVEw5VXFKU3cyYy1FVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MF pracuje nad planem dla rynku kapita\u0142owego. W grze mi\u0119dzy innymi ETF-y typu UCITS i REIT - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:38:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUUhrVk1TZ2JOWGRKNVhiV1NlaHI0ek44T0ZaNUttdG5LRm9CMXR5WlpVTFJSaTRIejlXbFBPWjFoM01ReTY4Q3Jod012b3N6TExYQ3JYN2JjZ042bGwxUkItcUhqVEJWaXg5WXIyQ29DbFZhRk9JcnVZc2drNWdUWXBOZElCektteDhRWkE3NnE3ZE9ZX2NTZzlabTFmMEFZNjBULVRYZkhDOEtqSElPbGJB?oc=5\" target=\"_blank\">Napad na jubilera w galerii Westfield Mokot\u00f3w. Nowe informacje s\u0142u\u017cb</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPYjBXOXZLM0EzQ1htc1g2QnMwV1hYTmM0ZEExYjMxOHgtamtfN0xrX3U2TUJNdlY0dnF4S2xmeFBYQ1ZFRkR5QWxsenF1dFpsNmIwNE5QNmV6S2FQNkthSnM5ZkFNY04wWkNIbkRsdnJoRjJIYW9hVmJQTXNLT2gxUV9GZUJ3S0YyT2JlQkR2aVd4VHh2VEkxazFnZ3B1SXZ3Yk1lLUx0WjREUTA1QWRrWkZsZFVRSnI2Sm9EMXlXX0dNRDNpQ2QxamlNaDJCZ0JJWlRFREFMM2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawcy napadu nadal poszukiwani. Ukradli bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 p\u00f3\u0142tora miliona z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1809209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUUhrVk1TZ2JOWGRKNVhiV1NlaHI0ek44T0ZaNUttdG5LRm9CMXR5WlpVTFJSaTRIejlXbFBPWjFoM01ReTY4Q3Jod012b3N6TExYQ3JYN2JjZ042bGwxUkItcUhqVEJWaXg5WXIyQ29DbFZhRk9JcnVZc2drNWdUWXBOZElCektteDhRWkE3NnE3ZE9ZX2NTZzlabTFmMEFZNjBULVRYZkhDOEtqSElPbGJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na jubilera w galerii Westfield Mokot\u00f3w. Nowe informacje s\u0142u\u017cb - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:29:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQYkNYb0xGUkZXaFdyTmFnUTRhUE5aSWRVTzFyblUtU3RLSkgzVXBfNGdTOWY0b1lEZTROYjR6MUo5Tmhva1hPQm93dGpSWnVJLW5CcWlpbFN6eFpVSXdXTzh0WmFLMDZVQTRhS2ZINUFya0s0N05KOGZHLUw1ZjZSS1pLMHU3VVJsYnp6aEpTR2ktdWF1YU5pSGhMM1Q2anctZi1nbC0xMlVWNGJwaHVBQXpR?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwestrowe zakupy. Sprawd\u017a, do kt\u00f3rej godziny zd\u0105\u017cysz je zrobi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQd3dVbGFvLWlfOTNKT1J5bzh0Q3BYS0liNENLXy13ZGhvdXJDRTZLTXRLLTdEazgwTWRCdUZXdUN0VnRCMGxxQXp0ZWkyYnJrZzhsc05ZeDk5TExyVUdEZERnM3d3aG9xcTB4X0JocXZDMDljWUs1dWlkT2FHTzNwU1FCVG1Sc2pxdm01TlRfUGFQMU1RRzRkUTBQUVdKeHhHaEhwSWpMZw?oc=5\" target=\"_blank\">Lidl i Biedronka zamkn\u0105 si\u0119 w sylwestra szybciej. Oto godziny otwarcia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPa005VkpVVEpTenNKeC15bU9nUzl4elFKbXRteGdvQ2xWQ0hwc",
        "id": 1808222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQYkNYb0xGUkZXaFdyTmFnUTRhUE5aSWRVTzFyblUtU3RLSkgzVXBfNGdTOWY0b1lEZTROYjR6MUo5Tmhva1hPQm93dGpSWnVJLW5CcWlpbFN6eFpVSXdXTzh0WmFLMDZVQTRhS2ZINUFya0s0N05KOGZHLUw1ZjZSS1pLMHU3VVJsYnp6aEpTR2ktdWF1YU5pSGhMM1Q2anctZi1nbC0xMlVWNGJwaHVBQXpR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwestrowe zakupy. Sprawd\u017a, do kt\u00f3rej godziny zd\u0105\u017cysz je zrobi\u0107 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:20:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNWV1MXZCZTNWWE5STFl2Ui1FM25lLUtmNDFEbFJKTWxvNVd3RXJBVUNJanpLbFRvN3FhTGJzTDVxYVlvczJQa0VNMlRmSW50allGNC01cGx6eUtDMkNiaVB4ZWFHQ2Y5el84MUgzdlJBSWJhMHV0THYtMnRoeHJ2dTJuYWFnWk5RYnlNZEhvRmhpeklXUERCbWxxTzRQWWFPVnFZdDZkRktTVS1xcm1ZNzNR?oc=5\" target=\"_blank\">Angelina Jolie i Brad Pitt rozwiedzeni po o\u015bmiu latach. Nadal walcz\u0105 o francusk\u0105 winnic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPbDlkYUdENV9YaFRKcTJIM3ZsVm43V3ltNDZXVlE2d0RrOHlZSHRCUXFnd05obExfQktJZDI0WmRyNWZQaG51SEVfRmh5YnMzNzZpNGxVYWZNVlFHcTZKd0VSM3VCcVRPekJOOU5JN2g1TC0wMG14SEY5aFpFQ0lobnlsMVBiZmJ5MTJfMFAxMEVDTmRDSkJQQlRnX2ppbDFZWTYtLUVxNG5YTGdpTjVfdWVQeXhGR0sya3YwbVdqOG9ldmwwZW4waUg5X3JFSDU3M0h3bEUyY2NaUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Angelina Jolie i Brad Pitt oficjalnie ROZWIEDLI SI\u0118 po 8-letniej batalii s\u0105dowej! \"Aktorka poczu\u0142a ulg\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></",
        "id": 1808399,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNWV1MXZCZTNWWE5STFl2Ui1FM25lLUtmNDFEbFJKTWxvNVd3RXJBVUNJanpLbFRvN3FhTGJzTDVxYVlvczJQa0VNMlRmSW50allGNC01cGx6eUtDMkNiaVB4ZWFHQ2Y5el84MUgzdlJBSWJhMHV0THYtMnRoeHJ2dTJuYWFnWk5RYnlNZEhvRmhpeklXUERCbWxxTzRQWWFPVnFZdDZkRktTVS1xcm1ZNzNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angelina Jolie i Brad Pitt rozwiedzeni po o\u015bmiu latach. Nadal walcz\u0105 o francusk\u0105 winnic\u0119 - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPY2VxcU5SN1ZxS3BmdThjVXdjd3hjb2hLTGtKZWp0TVNpLVE4a1ZWcF84alJ1bHVma1FHeF9TYTc3RHJTOUxfblZSNTBnNlhzamw0YWVVcXdLMjNPcWxGY1VZaXRfX19KOGtscG1EME5scTRGTlM4cmxfVnJHWUlLNXg1aHM1UEFRWDZuQkpZR0FYLVlMeWg4VmRBNU16Y09pOU05eDJaNWFTc0Jya3NXQdIBrwFBVV95cUxNT3hUM0NmUFZ3UF9MT0pua25fYkJSVnVWX19GeFdZdnBBS19FZVNHbHgzRUNmYU0wVkYza1o3dVF5Qk5tNFJxWDZRSzZ5QlExSDNqSVQxSE0wVUs2S19IV0M3VWJBcWtuTUxCNFJMYU1DbjBUc2w0NmpyYXZMcXNrTEdtTGc4YjY2OXBKdElNSjVRMVF3MFFWOVlzYWI3MVUwdDBrcFZSRWp0Q2RUTnNR?oc=5\" target=\"_blank\">O kt\u00f3rej mecz Polska - Czechy w United Cup? Gdzie ogl\u0105da\u0107 \u015awi\u0105tek i Hurkacza?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYjFwWXhJWTNZTFRqS0Q4Nm5fQWtuQ2JGdEUwaDVxQlFIRTFEN1BQREdkM19MbmQtVWUyaHUzZWpoMTR5eUw0czlHaWJwZ0dIUGhDbUh4X2NOUDZzc2RIcFRJX2xDdmVvb0RGQ2RDTzNVRnlZNTFtQWt6U0Rtd2l4anp6ekFSMkE3c3Z4N0pwOEtrdEpnT1F0X01uWkhTS2FkY3pfckNZOWFsTWd3WEVBYkR6bFY?oc=5\" ta",
        "id": 1808648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPY2VxcU5SN1ZxS3BmdThjVXdjd3hjb2hLTGtKZWp0TVNpLVE4a1ZWcF84alJ1bHVma1FHeF9TYTc3RHJTOUxfblZSNTBnNlhzamw0YWVVcXdLMjNPcWxGY1VZaXRfX19KOGtscG1EME5scTRGTlM4cmxfVnJHWUlLNXg1aHM1UEFRWDZuQkpZR0FYLVlMeWg4VmRBNU16Y09pOU05eDJaNWFTc0Jya3NXQdIBrwFBVV95cUxNT3hUM0NmUFZ3UF9MT0pua25fYkJSVnVWX19GeFdZdnBBS19FZVNHbHgzRUNmYU0wVkYza1o3dVF5Qk5tNFJxWDZRSzZ5QlExSDNqSVQxSE0wVUs2S19IV0M3VWJBcWtuTUxCNFJMYU1DbjBUc2w0NmpyYXZMcXNrTEdtTGc4YjY2OXBKdElNSjVRMVF3MFFWOVlzYWI3MVUwdDBrcFZSRWp0Q2RUTnNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O kt\u00f3rej mecz Polska - Czechy w United Cup? Gdzie ogl\u0105da\u0107 \u015awi\u0105tek i Hurkacza? - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:12:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNWm9maUt3QzE5UUkzVTU1d2pGa05FdGV5cFRwRVJfcTlCQzl0c09zcFFoMW9pS1ZwdGR1VWZhQ014cE1DVkJ0MTJCSGhZT0FSQ0VmRXpzdU91aWR6T2dyTlAyMGtPTnFaRFZYSWJ4V29aXzV0MFJGamNQSmJwUzVxMEZfT0hrV3Voc1l0TXFSNG1HY1hhVkRwUnRCU3JtNUNlUUc1YmVNSlUweEQxc3NXWA?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Korei Po\u0142udniowej ma by\u0107 zatrzymany. S\u0105d wyda\u0142 nakaz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPRGItaURBbDFtMy12QWJLeE90eWFxc3ZlZ04zcDc4bzYtS3ZZdkRtalZJdlFsNW9GcG95d3lzRnlfNXRPQ00yVFViREtMU1ZpMVoyOW1RcEtPdVYzZkJsTlpFWFB1VzE1RlB4V0NaV1c1VXJmSlNnMmlDVlFnOGQ3SXpibmpoRVMyeHRjSEdLNVBfc2kxYkow?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nakaz zatrzymania prezydenta i przeszukania rezydencji. Pierwszy raz w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOHRKcjdPaVUzemxSZWlVeEVpVThfSG9ISVJBbFVNUDliLThUNzRZaEZnV3",
        "id": 1808638,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNWm9maUt3QzE5UUkzVTU1d2pGa05FdGV5cFRwRVJfcTlCQzl0c09zcFFoMW9pS1ZwdGR1VWZhQ014cE1DVkJ0MTJCSGhZT0FSQ0VmRXpzdU91aWR6T2dyTlAyMGtPTnFaRFZYSWJ4V29aXzV0MFJGamNQSmJwUzVxMEZfT0hrV3Voc1l0TXFSNG1HY1hhVkRwUnRCU3JtNUNlUUc1YmVNSlUweEQxc3NXWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei Po\u0142udniowej ma by\u0107 zatrzymany. S\u0105d wyda\u0142 nakaz - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNZWhaTTdEOVNSRjJWcjh3ZWNjaWZZaEcyTGc0N1g0XzRuQ1drZlBYdnFiOFZGNTdOaXFMVkdNZlBuM3QydU1KVzRrUHBZQS1UOXVna1RnOU92UDVocUc1VVpEMjdYLXlhRzBWaU8zRTFZSi1DWDA4ekkwTW43STBlV0poQWJtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwestrowe fajerwerki. Czy i jak\u0105 kar\u0119 mo\u017cna dosta\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPdjFtbG5WbFR6dzl4a1pqVl9xQUlJeUljNWZIWkc5dkh2OUdyWktDeXJpSGw4TVV1Nno5X2pwT1ZBSTV2NGhPV1UzbWxYQWhXMFVDMDI1VmpCcWRmcklpay14VEhWR0RUMV9WZlFabXNROVpMQWFzSllqN2VEYnR3TWJaeEhWUTNLOF8xV3JHRHlNM0Q5T1J3QjQ3amFzOFFOM29zM3QxV0dheDdtTFA3SUZNWHFfQWt3a3E5UTVxbC05T19uZEcxYk9SOA?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrole punkt\u00f3w sprzedawania wyrob\u00f3w pirotechnicznych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komenda Miejska Policji w Szczecinie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORk9IcmNtU0FYUHFUakxsSmpteFNQd25pMVRCQTRrMjhqdkg5aTFG",
        "id": 1808217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNZWhaTTdEOVNSRjJWcjh3ZWNjaWZZaEcyTGc0N1g0XzRuQ1drZlBYdnFiOFZGNTdOaXFMVkdNZlBuM3QydU1KVzRrUHBZQS1UOXVna1RnOU92UDVocUc1VVpEMjdYLXlhRzBWaU8zRTFZSi1DWDA4ekkwTW43STBlV0poQWJtZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwestrowe fajerwerki. Czy i jak\u0105 kar\u0119 mo\u017cna dosta\u0107? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxQTlVobkVrM1lDeEczVXY4QXAtRERaREVnVGo2T0VadlNzMmYycXFwaG0zbjctUEpudXVrZ1Zjb3NFZTJjMzlVRnFyUTZhdW1TZlRKb2VhR0N2M2NNX3ZlUE0wQ0FKVHlSZ0szYlRPdjZ2dTM1bUZOUGZFNXgwSkJwakpBeWt1Um0tcE5GNllsaU10MFhOMUJfUmgtaHlUbnB5amtoQmNFUzRaU1JyaTcwTzBOLUNxNWhiZzlHMVhHZEp1SWcxSzF5YnNORG1YU0Z0SkVUOTVRWXZNOV9pcHloZGVJa0drN2NNb2RaMUd0SkRQUdIB8AFBVV95cUxOeTJ1Vk5VWnl2VlE0eHlET2VGWGgxdWxoNVZPMUgxbGZWYTQ0cldhVFdMT21zQ1E2Y19wUThCM25pMnN5dThKWUV3ZjNzeVI1R09BRDBJSUtDZjdScF9peVJNdEExenB3RTJQWHlFUHl3SF9tWkJhcWpyUW9LaVlvN2dJb0lBRGJseW51MTQ5eGJ5aXdrcGpTaGx1bDNBYXpNQ0hlX3JkcnR3S0x4SHh4M1pKWWh6elFoU19lbmdEMHV4NUNiallaSmFQNEcwbjlLM1hsT1hLNzF6YzFtRnp3ck0zSmRwNG5uMEl4Q3ZkTkk?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie oczekiwanie na zabaw\u0119 i miliardowe zyski. Grand Theft Auto VI rozpala nie tylko graczy, ale tak\u017ce inwestor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPNFd5X2hld19qODlKOV81c1dw",
        "id": 1808643,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxQTlVobkVrM1lDeEczVXY4QXAtRERaREVnVGo2T0VadlNzMmYycXFwaG0zbjctUEpudXVrZ1Zjb3NFZTJjMzlVRnFyUTZhdW1TZlRKb2VhR0N2M2NNX3ZlUE0wQ0FKVHlSZ0szYlRPdjZ2dTM1bUZOUGZFNXgwSkJwakpBeWt1Um0tcE5GNllsaU10MFhOMUJfUmgtaHlUbnB5amtoQmNFUzRaU1JyaTcwTzBOLUNxNWhiZzlHMVhHZEp1SWcxSzF5YnNORG1YU0Z0SkVUOTVRWXZNOV9pcHloZGVJa0drN2NNb2RaMUd0SkRQUdIB8AFBVV95cUxOeTJ1Vk5VWnl2VlE0eHlET2VGWGgxdWxoNVZPMUgxbGZWYTQ0cldhVFdMT21zQ1E2Y19wUThCM25pMnN5dThKWUV3ZjNzeVI1R09BRDBJSUtDZjdScF9peVJNdEExenB3RTJQWHlFUHl3SF9tWkJhcWpyUW9LaVlvN2dJb0lBRGJseW51MTQ5eGJ5aXdrcGpTaGx1bDNBYXpNQ0hlX3JkcnR3S0x4SHh4M1pKWWh6elFoU19lbmdEMHV4NUNiallaSmFQNEcwbjlLM1hsT1hLNzF6YzFtRnp3ck0zSmRwNG5uMEl4Q3ZkTkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie oczekiwanie na zabaw\u0119 i miliardowe zyski. Grand Theft Auto VI rozpala nie tylko graczy, ale tak\u017ce inwestor\u00f3w - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T04:55:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQ2wtT3BwR0FSSWlGYXF2dGV5WDVrenJ0WlJ5OGFNT2N0U3VmNGl4SXBGdl93eG9jQTJBdnBxcjJ3ZjZ5ZXpYdWhVSmhGNUZoNjZUUFZQLUJabXgyRkQ0YkhuZWY4Q0h6RFBXdzRsQlV4aEJxT05IZ19ZaDlIbU15QmVtZGNDTk9qY2VYRUJCT3dZTEJULTlGMEFBUzhacDhaN0hKWlhZMVJsazNiVDEzMDVvRHlHZml6?oc=5\" target=\"_blank\">Sojusznik Rosji z przes\u0142aniem do Putina. \"Wszechstronna wsp\u00f3\u0142praca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSmlqWEtFTzZsUWdmOWh1WEtwU3ZsRjJxd3o1T0ZmQWw3b2V6cTdrTWtLZDhZSmpRSW5uYUxlcEF5aXFZb3RqRGJnV1lUamtkRDlfREZybEhYQWNNZ3ZaZENaRzZTZ2stM2sxYS1HSTBqd052bG1UWFNBS08yM3RlWk1naG1VSXFLS0I2Sk9IalVXTG9UU3NsMENCOGRuSmRnLW12cFdEeXp1ZUcyTE1tTDdYcw?oc=5\" target=\"_blank\">Kim chce zacie\u015bni\u0107 zwi\u0105zek z Putinem. Bezprecedensowa decyzja s\u0105du w Seulu. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMim",
        "id": 1808030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQ2wtT3BwR0FSSWlGYXF2dGV5WDVrenJ0WlJ5OGFNT2N0U3VmNGl4SXBGdl93eG9jQTJBdnBxcjJ3ZjZ5ZXpYdWhVSmhGNUZoNjZUUFZQLUJabXgyRkQ0YkhuZWY4Q0h6RFBXdzRsQlV4aEJxT05IZ19ZaDlIbU15QmVtZGNDTk9qY2VYRUJCT3dZTEJULTlGMEFBUzhacDhaN0hKWlhZMVJsazNiVDEzMDVvRHlHZml6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznik Rosji z przes\u0142aniem do Putina. \"Wszechstronna wsp\u00f3\u0142praca\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T04:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOUV9uOGloSU0wcE5DWTNobmpKV3gxN0JGamV1clhvOU54OTJOT2ZvYlR0dkIyRGJrN0x6S0FuTVRkLUdwU3RxdHpBZm43dzU5THNWS0YtVWRwQXVzcnZtdUZ5UDJWWGUwZDgySmRxMTVwNXQ1VExPZmRTQ0FBOUZhc3BqRll6eVRRVEJaQ3BQbENfSktuTVhOZ2tVSnVXbjRRYVp5UndvcE9aaHM?oc=5\" target=\"_blank\">Od alkotubek do zdrowia. Alfabet ekonomiczny 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPN002WFRlcnNKWFQwMi1Ja3E3TjFKVjUwYUxoTFZCcXM4Z0V0Z3RxNmNfenFJSW1SUk03MXctVFBmc0RSVFJCVnZTTy1hYmdEejhFSVRLWEVSOTFmOUh0Q19CbkNfWHdhOG05ckZFbWZrQ2FMSFI5SUpSM05rVUlmUFlwd2c5SUpkX2hMTzRkWWpNVUxsQllVMkxzT1RvN1RxNWNiN0JlTmZXdUJ6Q1U2X1hiSmlOUUlpQWpUS2RjUDM0S3FrY2tJdnlsRURJM2x2?oc=5\" target=\"_blank\">Hirsch podsumowuje ca\u0142y rok 2024 w gospodarce. Pos\u0142uchaj, jakie wydarzenie uzna\u0142 za najwa\u017cniejsze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cU",
        "id": 1808221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOUV9uOGloSU0wcE5DWTNobmpKV3gxN0JGamV1clhvOU54OTJOT2ZvYlR0dkIyRGJrN0x6S0FuTVRkLUdwU3RxdHpBZm43dzU5THNWS0YtVWRwQXVzcnZtdUZ5UDJWWGUwZDgySmRxMTVwNXQ1VExPZmRTQ0FBOUZhc3BqRll6eVRRVEJaQ3BQbENfSktuTVhOZ2tVSnVXbjRRYVp5UndvcE9aaHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od alkotubek do zdrowia. Alfabet ekonomiczny 2024 roku - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T04:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTU9YUk5Sa3ZwWkF6QXpKTFNzTjNVTS02S1UwODlIdURWY1h2Y1VyTTdJeWN3UnF6VGpVTy1MakpDbGl2R2Vka1BSQzhSX1BhY3M4dEx1alBhSW10ZzVyUGJfdFJFeFRGcWswTmM3aFhZU0U0M0dwd2VvSVhhdlZlMnY3bjRrNlBPell3aE9PemY0azB5dm9OUGt2R21POUp0LWpiRVRrQ0NOcXo0eUHSAawBQVVfeXFMT1lYcXhULUcyN2tNeXRzNTM3d0ZIekVQeDNhN0RrdVpTOUtvNWdYTHNlakViSFA3SjRKaXhZYmMxYk9LaGFyY0R4dG43RkRKa3hSbnFfUnFEZmFNOFdVcGRUb2NxbDFoSzVzTUREUGRqeUtyZHBvRmdmWmlhY21FaHFnLWZHalVRRnhZMGRwdTdDRnRWRjlwc2xiU2dVZTFGR19INmJoSDB6ZUR4OA?oc=5\" target=\"_blank\">Polska gwiazda ambasadork\u0105 serwisu dla doros\u0142ych. Pad\u0142a kwota, to jest nokaut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTE1WcGxPUDZ4dUt1dnhNUWF5bi0wVWNHNWNmWllmYllHZzNjV1RvLXV1bHhhVktkYktpQzN0VXJ1UEppMHhPcDBGeUV6anVVU0tPbTZBT2Z3RC1YSDRjOWZEUFdSbHVaQXV4N3JBeXNxWnJEc29ORy0zS2ZZWHV0X3NXRXhDZDBuVVZzRHA2ZkZpUEtSdGlnOUxtRjZjbWdLelRBRUtuNi1vbHNTeVNWOWF6SEt2d2xrLUp4c015VQ",
        "id": 1808650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTU9YUk5Sa3ZwWkF6QXpKTFNzTjNVTS02S1UwODlIdURWY1h2Y1VyTTdJeWN3UnF6VGpVTy1MakpDbGl2R2Vka1BSQzhSX1BhY3M4dEx1alBhSW10ZzVyUGJfdFJFeFRGcWswTmM3aFhZU0U0M0dwd2VvSVhhdlZlMnY3bjRrNlBPell3aE9PemY0azB5dm9OUGt2R21POUp0LWpiRVRrQ0NOcXo0eUHSAawBQVVfeXFMT1lYcXhULUcyN2tNeXRzNTM3d0ZIekVQeDNhN0RrdVpTOUtvNWdYTHNlakViSFA3SjRKaXhZYmMxYk9LaGFyY0R4dG43RkRKa3hSbnFfUnFEZmFNOFdVcGRUb2NxbDFoSzVzTUREUGRqeUtyZHBvRmdmWmlhY21FaHFnLWZHalVRRnhZMGRwdTdDRnRWRjlwc2xiU2dVZTFGR19INmJoSDB6ZUR4OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska gwiazda ambasadork\u0105 serwisu dla doros\u0142ych. Pad\u0142a kwota, to jest nokaut - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMTZGTE85ZUd2SUJMaTQzTFpGNlctZGJIQ3Y5VTVoWUFkOEJtTXBEdGFxakV0U1hPMm9qN3Y3UDhLSGhPZFJ4OXpVZkliYXU3UTAwUUxvMDAxQlVVdlRhS3h3MjRQTnp0WElXUWtiZHdzb1VDUVdEaUlOVlZUR251OW4xRTdiTmtfSk4wa21CSi1nZER3eTlCSHJLUjVOUDNmR1NEa2NEc2VJQ1hnNERJ?oc=5\" target=\"_blank\">Kpt. Wrona uratowa\u0142 samolot pe\u0142en ludzi. Dlaczego l\u0105dowanie w Korei P\u0142d. te\u017c nie sko\u0144czy\u0142o si\u0119 sukcesem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdVphTGhVRXNIMVRVWUw0SVA3YVlpaTI4S0x5a1J6RjhBdzZ5ekFrYkM0dVFXUy1zNjBLdTk4MW9WaGtpVHA4MTFONlJIS1NiNTk5UlJTM2NSY2RQYUZEbFlob2ExZXNQcDZfNUgzZjNmS1M0THZqR2ZPZlBDY2hNc1JYd2pwN0xwNzRraE9oVjQ0endBdWZuNWJaYVpmWVotdWVkdW54enN0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu. Wiadomo, dlaczego na lotnisku by\u0142 mur</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQcHZzZUtodW51LW1l",
        "id": 1809922,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMTZGTE85ZUd2SUJMaTQzTFpGNlctZGJIQ3Y5VTVoWUFkOEJtTXBEdGFxakV0U1hPMm9qN3Y3UDhLSGhPZFJ4OXpVZkliYXU3UTAwUUxvMDAxQlVVdlRhS3h3MjRQTnp0WElXUWtiZHdzb1VDUVdEaUlOVlZUR251OW4xRTdiTmtfSk4wa21CSi1nZER3eTlCSHJLUjVOUDNmR1NEa2NEc2VJQ1hnNERJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kpt. Wrona uratowa\u0142 samolot pe\u0142en ludzi. Dlaczego l\u0105dowanie w Korei P\u0142d. te\u017c nie sko\u0144czy\u0142o si\u0119 sukcesem? - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T04:24:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNT1o4Vk9KdDlQeFdSNTRBdWs0OFVwQUVYYVVJczNNSWJySlJycHdhUzktMTltT2pBODZPWkZCdURqZXkydk55QVlwMzFTbU5xcWhrMWhZZDRIclRHUG5QdFNTQ285d1RDalVNV0w4RF8yc0xnMmFCZ3Fia1RXdDQxV0pGVkxocVhFZHlFV3pJaGRQOFc4eXlXNTRwNEFjTzUycVhhRk1mWEt2UVFDLUJQcTcycTNxVlZEbTRkc1NoU2xMMHZQZDVodg?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ca bro\u0144 Rosjan. Gerbera sieje spustoszenie na Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNSk5tSU9BMGdSN0o4Q1R5ODRNX0ZWenZKS3FlaHVPeWZOSXBHLUZBQjZaRjZlMlpyM2pkd1Y4ZFNsU3c4WVViVmhINHFjNjhwejBrQXJXUkh2STFkRWJNRmtCdFdpaW1hNy0yT2d4M01YQzFOcUNnWENBTm9sN2g4Q1lhRUNGbmMyWHNIMDhWQUlEc1BWVXJMOHdhbWFCdW4zQ3RuekVnTHpUYkw2RWc?oc=5\" target=\"_blank\">Po raz pierwszy zestrzelili \u015bmig\u0142owiec za pomoc\u0105 morskiego drona. Nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdU4zSUpadGxmVDl2YW",
        "id": 1808920,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNT1o4Vk9KdDlQeFdSNTRBdWs0OFVwQUVYYVVJczNNSWJySlJycHdhUzktMTltT2pBODZPWkZCdURqZXkydk55QVlwMzFTbU5xcWhrMWhZZDRIclRHUG5QdFNTQ285d1RDalVNV0w4RF8yc0xnMmFCZ3Fia1RXdDQxV0pGVkxocVhFZHlFV3pJaGRQOFc4eXlXNTRwNEFjTzUycVhhRk1mWEt2UVFDLUJQcTcycTNxVlZEbTRkc1NoU2xMMHZQZDVodg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca bro\u0144 Rosjan. Gerbera sieje spustoszenie na Ukrainie - Forsal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNU0tHR3Q5cWdtLThNd3RUTzBEY1BtWDB0Y2dvb2Mwb1lTZTg4UmphWFlVa1h1M0c1NGlvR1U4cUF0dEdibHpnWTU3cDBZSThQNXF0MG1KSG5Tb0g5c1lTZDJwc19fX09YSTBQVjhNa3YzMVNQbnNlM3hOcUt3Rm1SUkM4T09uNFpGQlVsRS1TcWxaUW15MFFUSzg5eURyaV9VMWtkSi11S1FxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da sylwester w karetce pogotowia. \"Najci\u0119\u017cszy dy\u017cur w roku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZ1hfS3U5TEhvRU53N0s4aTVJWkxmX2EwdWVkZDcxOWRmU3l1X09HYlVpSDZwUmplVFI4LXByTWptX1dtUEdEczhmdmhrMmh3TXhWaUdkT0dQQ1lxNGExdVgyM25LNHYzeFlZMWg3QWd0cnVnV3B4RzRZU2k0QWUzN3NKYXJIVmlFSGtQaDRJem1GNV9JMWVrTHBWajJULTdEU191WUVhR1ktSUFsTFVzWVVESEY?oc=5\" target=\"_blank\">Bezpieczny Sylwester i Nowy Rok 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQYlBBSk1zYkRUeUI2RUs5Zy1IRFVBRFNJN2JEVF9NcWNWOUlKcU9BSk9WSWxlbGtYNjQzaE1Fc1",
        "id": 1808026,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNU0tHR3Q5cWdtLThNd3RUTzBEY1BtWDB0Y2dvb2Mwb1lTZTg4UmphWFlVa1h1M0c1NGlvR1U4cUF0dEdibHpnWTU3cDBZSThQNXF0MG1KSG5Tb0g5c1lTZDJwc19fX09YSTBQVjhNa3YzMVNQbnNlM3hOcUt3Rm1SUkM4T09uNFpGQlVsRS1TcWxaUW15MFFUSzg5eURyaV9VMWtkSi11S1FxQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da sylwester w karetce pogotowia. \"Najci\u0119\u017cszy dy\u017cur w roku\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSmx4RWtjOC1pb2RkNDctTzZjVEp4bXFobmdJVGVGdDl3eTJ2aEVvSmwtZ21uRUxTdmlKSGpGMlV6ZkllUWpLeVpYeDJTYkFTaE1VWXFNb2E0UXB0YjlhNkQxNm5fTWdhUUIyYmhRT3I2Z1ZVU1JrbEtoOHYyUmhmdVRuS01YZkNaZjZhLWQ2STNTMFdQSUFGaXVwMVpCTk5CN3IwQlFvOUgwalNmbDFEeTV6TQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zablokowali mi konta\". Wys\u0142ucha\u0142em cz\u0142onka rz\u0105du PiS w Budapeszcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRkgzZW11aGxHOWNEMDgzaFk1SUg1S3hVU2NuRldkWFYySlBRMVo2S254d21ETVlGZkE0MWpqMmJXRFFzOXJZcXpBQnVCMXE2S05zUmVZZXNCYTZFc2xQeUdkdTVFeldTWjQxZVZGaWZCWGdQMjFqV2VaQkZ5TlFOMlF3SHRwS1ZtSDRacmdRQ2dIMm0xdWR5RVd0TVoyLTR2TDdNeG1JOEo3YmtOdmc?oc=5\" target=\"_blank\">Jak dok\u0142adnie wygl\u0105da\u0142a ucieczka Marcina Romanowskiego na W\u0119gry. Polityk zdradza szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxONGpJY3Fy",
        "id": 1808635,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSmx4RWtjOC1pb2RkNDctTzZjVEp4bXFobmdJVGVGdDl3eTJ2aEVvSmwtZ21uRUxTdmlKSGpGMlV6ZkllUWpLeVpYeDJTYkFTaE1VWXFNb2E0UXB0YjlhNkQxNm5fTWdhUUIyYmhRT3I2Z1ZVU1JrbEtoOHYyUmhmdVRuS01YZkNaZjZhLWQ2STNTMFdQSUFGaXVwMVpCTk5CN3IwQlFvOUgwalNmbDFEeTV6TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zablokowali mi konta\". Wys\u0142ucha\u0142em cz\u0142onka rz\u0105du PiS w Budapeszcie - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T03:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOMnpRQ0ltaFJTSUJ0MUVraVZPTWZvN2QyNWM3RFNzWVdYLXJOUkVuWTRXQVpsN3MtZlBVMVl2TjNCOHdKby1Ra09lbE5EQzNaeDB1cm5zM2UtVW5BR19PcU9QcTFhSzNpaEh4VlZXT3ZtYzdjZ1BRNFBfUTZUNFRUNjE3Q3lEZ2RleXJmMkJoU09FTWpwQ0ZBWkJxVVQtZXhCT1RWdnJoU3NVRWc?oc=5\" target=\"_blank\">Polityka w 2024 roku: Najwi\u0119ksze wygrane i spektakularne przegrane roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQWDh1eDJ1YmRXa01NMWxBaFUyOTJhQUN6ekxnd3JBVnBHbnFaTTZsQ0dwSFdBbk9PY09aRndOSWdIc0dlVlJZQVlLaUFDdk01SXR3Y00zNlg3WFRVM1FDVDJTMzl5YnVSaVZlVDhZaHRQRFY2WVd5TVBuekxYMWNDbXFnS3A1TGxtNWJN?oc=5\" target=\"_blank\">Min\u0105\u0142 ponad rok. Nie sta\u0142o si\u0119 nic [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNMVlPU3ZieEFGaGJjZDRhVl9TLU1hTWlkOUxDSTgwS1NTdmVJbktZck1SS0wwZGw5S3RPLUtKa0hybDJidlp5eU00TUZwUTVoWmF6Sng0Nm1RT2ZTUF",
        "id": 1809583,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOMnpRQ0ltaFJTSUJ0MUVraVZPTWZvN2QyNWM3RFNzWVdYLXJOUkVuWTRXQVpsN3MtZlBVMVl2TjNCOHdKby1Ra09lbE5EQzNaeDB1cm5zM2UtVW5BR19PcU9QcTFhSzNpaEh4VlZXT3ZtYzdjZ1BRNFBfUTZUNFRUNjE3Q3lEZ2RleXJmMkJoU09FTWpwQ0ZBWkJxVVQtZXhCT1RWdnJoU3NVRWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka w 2024 roku: Najwi\u0119ksze wygrane i spektakularne przegrane roku - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T03:37:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE44OWFVM2xRMy1XeERtcGl5cEZPYm5VZmlJVmpLWGlkckNCcHl2bGFQeTBLTjFPdTJzSjRCaUtJNFV5NFJqcmYtazBMLW56dXRub3UyVThWS0thTnhRY2Rxcmc4cDBVZ3g3TlVmZ3NOMVdOM0U4RmJYWkkwd3dBQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"E-commerce to \u015blepa uliczka\". I kto to m\u00f3wi?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>",
        "id": 1808641,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE44OWFVM2xRMy1XeERtcGl5cEZPYm5VZmlJVmpLWGlkckNCcHl2bGFQeTBLTjFPdTJzSjRCaUtJNFV5NFJqcmYtazBMLW56dXRub3UyVThWS0thTnhRY2Rxcmc4cDBVZ3g3TlVmZ3NOMVdOM0U4RmJYWkkwd3dBQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"E-commerce to \u015blepa uliczka\". I kto to m\u00f3wi? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T03:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOakVHQXdodkZGc05lcDFHTUZMMFNSU3p0dWg1LUlQckhtdHBQaGl4LWNCV3NLQ1dpd01iMXlkSmlMeENmc21lNktwVF9pY25zb3FmbFVEVk5lVWhpUkZNLVBodXVIRjVqRTNDZXRNVDFoeXVFVTFRYk9ReW1ncUZQOFVZT1MxQW5hWmluWHhWc0VZVlpKdWhCcF9VcjJ3X0huWlgxU2wxbG81bGV0YThVTkFTYlpYQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Podk\u0142ada\u0142 g\u0142os pod Gargamela. Ta rola zatru\u0142a \u017cycie Wies\u0142awa Drzewicza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>",
        "id": 1808031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOakVHQXdodkZGc05lcDFHTUZMMFNSU3p0dWg1LUlQckhtdHBQaGl4LWNCV3NLQ1dpd01iMXlkSmlMeENmc21lNktwVF9pY25zb3FmbFVEVk5lVWhpUkZNLVBodXVIRjVqRTNDZXRNVDFoeXVFVTFRYk9ReW1ncUZQOFVZT1MxQW5hWmluWHhWc0VZVlpKdWhCcF9VcjJ3X0huWlgxU2wxbG81bGV0YThVTkFTYlpYQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podk\u0142ada\u0142 g\u0142os pod Gargamela. Ta rola zatru\u0142a \u017cycie Wies\u0142awa Drzewicza - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T02:52:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPckRhNGhsME9za1V1a2JKbGhJeXlWVXJaamdpb0Z1WlctV2RUMU9EYnUxUDVHME9tbFFGVXNfYkNxWndVSGpDNHVPTklLbC1RM05aQzE2US05SWFlYmEtdlc2LVVBYmhlWVRDZ1hYMXh0c0VEa09KVW5rR2NHdWhiVzBHZjQySEk1Z2NIQ1lMaVkyQk5tS3JZNEFBWGgxTFU?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak Ukrainy. Sk\u0142ad ropy naftowej w Rosji zap\u0142on\u0105\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORG4tWmpYZ3F6bG5SbmhGSFc0bGZUcFh5ZHRMNk9MLU9lak9pNUw5LTM5OHFxa2lRbFJCVURvVjNVTGhCYThlVVFNM1hpOUFWaktmSGhWNU12VWdxckhMajNWXzlQSkstN0VrNEFvZWFyeWlXNm5PWF9ZQllnOHNCT2NqYmxrQWh4ZTN4c3VLSThma09EeVBkb3ZCREozSl9pWGpIQm9OODF4RDFpcGc?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina uderza w rafinerie Rosji. Rekordowy spadek produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSFBPLVpHQXpuTEwtRktWeV9OOTQzZHQ0OE9pbmxtUC1PT00yaGlNVmhzWDhxaHZ6Y01DRUU0",
        "id": 1810648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPckRhNGhsME9za1V1a2JKbGhJeXlWVXJaamdpb0Z1WlctV2RUMU9EYnUxUDVHME9tbFFGVXNfYkNxWndVSGpDNHVPTklLbC1RM05aQzE2US05SWFlYmEtdlc2LVVBYmhlWVRDZ1hYMXh0c0VEa09KVW5rR2NHdWhiVzBHZjQySEk1Z2NIQ1lMaVkyQk5tS3JZNEFBWGgxTFU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak Ukrainy. Sk\u0142ad ropy naftowej w Rosji zap\u0142on\u0105\u0142 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T01:33:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOHRKcjdPaVUzemxSZWlVeEVpVThfSG9ISVJBbFVNUDliLThUNzRZaEZnV3F5bUprYkIyMkY2ZWQ4MFhrOENNclRWemk1NjFGSWVsMUE2T1pBRG5kRzlaSGNkWFQxd2QtU0lvVEc0Yzc1NjBYc0x2eWFQc3gxU1J5UEluOFF6MG53VmJvUWt0a3ZaLVQ0N3BsNjZtaFNXY3FBOVk1M2oxaTJUVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Nakaz aresztowania prezydenta Korei P\u0142d. Pok\u0142osie stanu wojennego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQThLYVd6Q3dvTWFEb3MtOFN1MmZDQVdxd2Z2eWJXcndVRjJVUGNhZUFzRnlfVENSNFZGS1hTeVZLNW4zdk9MelFXTnh6bWlvYUR2Tnp1ZkhMZkl5eTNYcWVfdmF6ZmJQRnVyWmN3S0stS3d6RnVRZWFTa1FOWWZJcHJKVDh4YVQxUjBUN1RGdXI0Y1JONWRsUTlJR0w0SVZKWmUxeF9vZUFkWkg3Vm1OQThWVHFYU2JS?oc=5\" target=\"_blank\">Polityka \"zemsty i urazy\". Sytuacja w Korei do z\u0142udzenia przypomina polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNGwyVUFGYnJmWUZwUTdRQ0VuN",
        "id": 1807451,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOHRKcjdPaVUzemxSZWlVeEVpVThfSG9ISVJBbFVNUDliLThUNzRZaEZnV3F5bUprYkIyMkY2ZWQ4MFhrOENNclRWemk1NjFGSWVsMUE2T1pBRG5kRzlaSGNkWFQxd2QtU0lvVEc0Yzc1NjBYc0x2eWFQc3gxU1J5UEluOFF6MG53VmJvUWt0a3ZaLVQ0N3BsNjZtaFNXY3FBOVk1M2oxaTJUVUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nakaz aresztowania prezydenta Korei P\u0142d. Pok\u0142osie stanu wojennego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T00:47:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPS3dLOUJvOFpDQ0kyLVo3cmcwRWV3dE9iTHZYRGJ3TTU1a0xvQVF0NzFORTF6QlUxcTI5MVVzNkU2c3dXcjhWTWQ0bVRFOGpRRmtJTjdZd0lKQURXX1RaNHE0WlNCUzFXNGZvdXFZTDFNa0FhSTVib250c2pGRjgyOWplWDEtNkRWMlRjSDlSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Chanuka w Sejmie. Uroczy\u015bcie odpalono \u015bwiece</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPZW9oaDlKTzhFeWJlWW5Ddk5tdTBsVUVXUllkUHU4ZW9oVjNsMUVQTG50eElIeVFwaU83UGktRUJsZEFfM0dGWTIwU2tVUHFMR0VHcGZueFpEOW5xeXpTeDl6RUt0NnZmWE1pZGM5NlhhTjlTbWZOMkVfQV9WWFhMdkVETjlUeHYzNmRhdGtrUHFraGczT0FBcA?oc=5\" target=\"_blank\">Chanuka. W Sejmie uroczy\u015bcie zapalono chanukowe \u015bwiece</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxQakZBdHdydGctZVhGc1FiRWpGdE9vNHkzX1FiTzBObVFtWWJ5S2dZZXdubWl1NkZHOGRCR0VLOUlpZ3Q5OXNhUVJBbHpYNjV0NGVwSGhCSGZtc0lkY1NIZVh2SHByRWpBR0ZWUXpyc0NoTUpsRU",
        "id": 1808027,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPS3dLOUJvOFpDQ0kyLVo3cmcwRWV3dE9iTHZYRGJ3TTU1a0xvQVF0NzFORTF6QlUxcTI5MVVzNkU2c3dXcjhWTWQ0bVRFOGpRRmtJTjdZd0lKQURXX1RaNHE0WlNCUzFXNGZvdXFZTDFNa0FhSTVib250c2pGRjgyOWplWDEtNkRWMlRjSDlSdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chanuka w Sejmie. Uroczy\u015bcie odpalono \u015bwiece - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]