[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T22:37:27.904215+00:00", "description": "Ruiny Cezarei Filipowej (dzisiejsze Banjas) - depositphotos.com (450466142)", "id": 1146484, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/zachowaj-zycie-oddajac-je-chrystusowi-i-ewangelii,2919740", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/9a0b78eac9bcaf56cba11898e1216aa9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_450466142_XL.jpg", "title": "Zachowaj \u017cycie oddaj\u0105c je Chrystusowi i Ewangelii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T16:09:01.958708+00:00", "description": "\u015al\u0105sk - zalane ulice wsi - fot. PAP/Micha\u0142 Meissner", "id": 1145224, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/pilne-rcb-ostrzega-przed-nawalnym-deszczem-i-mozliwymi-podtopieniami,2919719", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/3a618e1e2e1feabd402139594a409e61/jpg/deon/rss-thumbnail/24914270.jpg", "title": "[PILNE] RCB ostrzega przed nawalnym deszczem i mo\u017cliwymi podtopieniami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T15:03:34.492611+00:00", "description": "Fot. - www.pixabay.com", "id": 1144967, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-turzynski-polonii-zalezy-zeby-dzieci-uczyly-sie-religii,2919692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/dfba332f38e098dd025d20f8412b643f/jpg/deon/rss-thumbnail/foto.%20pixabay.com.jpg", "title": "Bp Turzy\u0144ski: Polonii zale\u017cy, \u017ceby dzieci uczy\u0142y si\u0119 religii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T13:58:34.135282+00:00", "description": "Depositphotos.com (665828018)", "id": 1144722, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/stoltenberg-nato-moglo-zrobic-wiecej-aby-zapobiec-wojnie-na-ukrainie,2919629", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/2cb34b9dfd5e4f24f71655717a01b025/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_665828018_XL.jpg", "title": "Stoltenberg: NATO mog\u0142o zrobi\u0107 wi\u0119cej, aby zapobiec wojnie na Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T13:58:33.794128+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek - fot. PAP/EPA/Guglielmo Mangiapane / POOL", "id": 1144721, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/swietsi-niz-papiez--same-klopoty,2919659", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/603927122aa7a4b12803f5976f8e5789/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11602735.jpg", "title": "\u015awi\u0119tsi ni\u017c papie\u017c \u2013 \u201esame k\u0142opoty\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T12:53:22.544493+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek - fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka", "id": 1144462, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-na-500-lecie-teatynow-reforma-kosciola-tylko-przez-przemiane-wlasnego-zycia,2919605", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/b57dea012c2f60fb29adfcae01df994a/jpg/deon/rss-thumbnail/WV6I4581_20240914123112.jpg", "title": "Franciszek na 500-lecie teatyn\u00f3w: reforma Ko\u015bcio\u0142a tylko przez przemian\u0119 w\u0142asnego \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T10:43:49.485916+00:00", "description": "Elon Musk - fot. depositphotos.com (241504552)", "id": 1143947, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/elon-musk-ma-ochrone-na-miare-szefa-panstwa,2919476", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/52a77c2c8dd2defc39ab08db6f56ce92/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_241504552_XL.jpg", "title": "Elon Musk ma ochron\u0119 na miar\u0119 szefa pa\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T09:22:07.775737+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1143757, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zycie-jest-srednie-coming-out-przecietnego-wychowawcy-na-zakonczenie-tygodnia-wychowania,2919554", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/93b040f51d249ce07a041fcab6b13aa7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_205524082_XL.jpg", "title": "\u017bycie jest \u015brednie. Coming out przeci\u0119tnego wychowawcy na zako\u0144czenie Tygodnia Wychowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T09:22:07.660028+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek - fot. PAP/EPA/ALESSANDRO DI MEO", "id": 1143756, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-misjonarz-na-krancach-swiata--pielgrzymka-do-zapamietania,2919509", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/ac36df23dad7d86b1e7f6a8ab1a099f6/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11601309.jpg", "title": "Papie\u017c misjonarz na kra\u0144cach \u015bwiata \u2013 pielgrzymka do zapami\u0119tania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T08:17:41.364512+00:00", "description": "Podtopienia (fotografia pogl\u0105dowa) - depositphotos.com (166181780)", "id": 1143561, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/opolskie-ewakuacja-w-morowie-i-glucholazach-z-powodu-zagrozenia-powodziowego,2919536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/adf1726bc507a3a5842e8d215eb0b634/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_166181780_XL_20240914023944.jpg", "title": "Opolskie/ Ewakuacja w Morowie i G\u0142ucho\u0142azach z powodu zagro\u017cenia powodziowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T07:06:43.567430+00:00", "description": "Depositphotos.com (417559266)", "id": 1143380, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-patrzmy-na-brak-srodkow-i-sil-sluchajmy-jezusa-wy-dajcie-im-jesc,2919452", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/14/64ae2bb1c6715be78d650f47c17f287c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_417559266_XL.jpg", "title": "Nie patrzmy na brak \u015brodk\u00f3w i si\u0142. S\u0142uchajmy Jezusa: \u201ewy dajcie im je\u015b\u0107!\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T04:58:44.422439+00:00", "description": "Fot. Sander Weeteling / Unsplash", "id": 1143138, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/zacisnac-zeby-dac-rade-wytrzymac-zbyt-latwo-przegapiamy-meskie-czarne-dziury,2918864", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/13/296cf3b3b2921c6533cccf8b3408e4a9/jpg/deon/rss-thumbnail/sander-weeteling-dq7Wlq_evnc-unsplash%20crop%20up.jpg", "title": "Zacisn\u0105\u0107 z\u0119by, da\u0107 rad\u0119, wytrzyma\u0107. Zbyt \u0142atwo przegapiamy m\u0119skie czarne dziury", "vote": 0}]