[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-14T20:02:40+00:00", "description": null, "id": 1146112, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=a_vfNKaszCM", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCL0WiIwugwTXU5YBFvatbNg", "source_obj__id": 178, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/a_vfNKaszCM/hqdefault.jpg", "title": "Maria Simma o niepe\u0142nosprawno\u015bci po \u015bmierci #\u017cycie po \u015bmierci #podcast #wiara #katolik #audiobook", "vote": 0}]