[{"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Stanowczo za wysokie progi. Rak\u00f3w \u017cegna si\u0119 z Europ\u0105", "description": "<img alt=\"Stanowczo za wysokie progi. Rak\u00f3w \u017cegna si\u0119 z Europ\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hfg4vq-rakow-czestochowa-atalanta-7545137/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 z Bergamo wygra\u0142 w Sosnowcu 4:0.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2023-2024/rakow-czestochowa-atalanta-wynik-meczu-i-relacja-liga-europy_sto9920828/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T21:53:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Bia\u0142y Dom: Joe Biden uwa\u017ca, \u017ce negocjacje id\u0105 w dobrym kierunku", "description": "<img alt=\"Bia\u0142y Dom: Joe Biden uwa\u017ca, \u017ce negocjacje id\u0105 w dobrym kierunku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wd7h1v-joe-biden-7545107/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karine Jean-Pierre o impasie w Kongresie wok\u00f3\u0142 \u015brodk\u00f3w na wsparcie Ukrainy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-ukraina-impas-w-kongresie-wokol-srodkow-na-wsparcie-ukrainy-bialy-dom-joe-biden-uwaza-ze-negocjacje-ida-w-dobrym-kierunku-7545083?source=rss", "date_published": "2023-12-14T21:16:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kary po brutalnym ataku na s\u0119dziego", "description": "<img alt=\"Kary po brutalnym ataku na s\u0119dziego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qgf5ks-faruk-koca-uderzyl-sedziego-7545117/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja dyscyplinarna Tureckiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej podj\u0119\u0142a decyzj\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/turecka-super-lig/2023-2024/skandal-w-turcji.-surowe-kary-po-brutalnym-ataku-na-sedziego_sto9920894/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T21:08:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rak\u00f3w pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy, Atalanta to wykorzysta\u0142a. Awans oddali\u0142 si\u0119 szybko", "description": "<img alt=\"Rak\u00f3w pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy, Atalanta to wykorzysta\u0142a. Awans oddali\u0142 si\u0119 szybko\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u6xjfa-rakowrelacja2-7545087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja z meczu.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2023-2024/live-rakow-czestochowa-atalanta_mtc1459881/live-commentary.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T20:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Dostali\u015bmy powierzchni\u0119, kt\u00f3ra jest najpi\u0119kniejsza w ca\u0142ym szpitalu\"", "description": "W Instytucie Centrum Zdrowia Matki Polki w \u0141odzi kilka tygodni temu otwarto pierwsze gabinety psychologiczne, kt\u00f3re s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 projektu \"Zdrowie w g\u0142owie\" Fundacji TVN.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/akcje-zdrowie-w-glowie-i-podaruj-misia-fundacji-tvn-wspieraja-system-psychiatrii-dzieciecej-w-polsce-st7544984?source=rss", "date_published": "2023-12-14T20:16:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Symboliczna decyzja\", kt\u00f3ra \"zosta\u0142a na pewno zauwa\u017cona na Kremlu\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jojtsm-epa11029374-7545054/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz w \"Kropce nad i\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/ue-zgoda-na-rozmowy-akcesyjne-z-ukraina-katarzyna-pelczynska-nalecz-historyczna-decyzja-unii-europejskiej-dla-nas-dla-polski-7544997?source=rss", "date_published": "2023-12-14T19:54:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"M\u00f3wili mu: nie id\u017a t\u0105 drog\u0105\". Morawieckiemu pu\u015bci\u0142y nerwy, bo \"zrozumia\u0142, \u017ce si\u0119 pod\u0142o\u017cy\u0142\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ayfjp7-pap_20221011_0pv-1-7453027/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporta\u017c Dariusza Kubika.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-1065,S00E1065,516013?source=rss", "date_published": "2023-12-14T19:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Legia wykona\u0142a zadanie. Wygra\u0142a i zostaje w pucharach", "description": "<img alt=\"Legia wykona\u0142a zadanie. Wygra\u0142a i zostaje w pucharach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hwpyvw-legia-warszawa-grala-z-az-alkmaar-7545045/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie by\u0142 pi\u0119kny mecz, ale najwa\u017cniejszy jest wynik, a ten zapewnia Legii Warszawa gr\u0119 w 1/16 fina\u0142u Ligi Konferencji.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2023-2024/legia-az-alkmaar-wynik-i-relacja-z-meczu-fazy-grupowej-ligi-konferencji_sto9920740/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T19:39:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Nieobecno\u015b\u0107 uzgodniona w konstruktywny spos\u00f3b\". Orban przeciwko decyzji Unii, ale weta nie u\u017cy\u0142", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-opyx1m-en_01605681_1383-7544895/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier W\u0119gier sprzeciwia\u0142 si\u0119 rozpocz\u0119ciu negocjacji z Ukrain\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bruksela-szczyt-unii-europejskiej-orban-przeciwko-decyzji-unii-ale-weta-nie-uzyl-7544972?source=rss", "date_published": "2023-12-14T19:11:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"To jest polityczny b\u0142\u0105d\". Prezydencki minister o s\u0142owach Kaczy\u0144skiego", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cv278d-jaroslaw-kaczynski-7536796/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef gabinetu prezydenta w \"Faktach po Faktach\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-mastalerek-o-slowach-jaroslawa-kaczynskiego-pod-adresem-donalda-tuska-to-jest-polityczny-blad-7544918?source=rss", "date_published": "2023-12-14T19:01:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015amier\u0107 na A1. Zderzenie pi\u0119ciu ci\u0119\u017car\u00f3wek, pojazdy w p\u0142omieniach", "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 na A1. Zderzenie pi\u0119ciu ci\u0119\u017car\u00f3wek, pojazdy w p\u0142omieniach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qssw96-untitled-project-5-0001-7544986/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nagranie dostali\u015bmy na Kontakt24.", "link": "https://tvn24.pl/polska/czestochowa-wypadek-na-a1-z-udzialem-kilku-ciezarowek-nie-zyje-jedna-osoba-7544975?source=rss", "date_published": "2023-12-14T18:51:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Prze\u0142om w sprawie afery w NCBiR\". Jo\u0144ski: CBA potwierdza ustalenia moje, Szczerby i dziennikarzy", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dxkq75-ncbir-6882853/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 KO poda\u0142, i\u017c ze \u015bledztwa \"wynika, \u017ce zorganizowana grupa przest\u0119pcza wy\u0142udzi\u0142a miliony z PARP i NCBiR\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-w-ncbir-dariusz-jonski-przelom-cba-potwierdza-ustalenia-moje-michala-szczerby-i-dziennikarzy-piec-osob-z-zarzutami-7544818?source=rss", "date_published": "2023-12-14T18:30:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rosyjski prokurator \u017c\u0105da 10 lat wi\u0119zienia dla zwi\u0105zanego z Polsk\u0105 znanego re\u017cysera", "description": "<img alt=\"Rosyjski prokurator \u017c\u0105da 10 lat wi\u0119zienia dla zwi\u0105zanego z Polsk\u0105 znanego re\u017cysera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-93qkm7-prokurator-zazadal-10-lat-wiezienia-iwana-wyrypajewa-7544924/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Proces Iwana Wyrypajewa odbywa si\u0119 zaocznie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/moskwa-prokurator-zada-10-lat-wiezienia-dla-rezysera-iwana-wyrypajewa-st7544923?source=rss", "date_published": "2023-12-14T18:24:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Ogromna fala tolerancji wychodzi z Polski do ca\u0142ego \u015bwiata\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u34wwe-14-1800-tj-cl-0012-7544843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rabin Szalom Stambler o zapaleniu \u015bwiec chanukowych w Sejmie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/swiece-chanukowe-zapalone-znowu-w-sejmie-rabin-stambler-ogromna-fala-tolerancji-wychodzi-z-polski-7544834?source=rss", "date_published": "2023-12-14T18:18:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Tuska \"nie trzeba przekonywa\u0107\". \"Postulat zamierza zrealizowa\u0107 najszybciej, jak to b\u0119dzie mo\u017cliwe\"", "description": "<img alt=\"Tuska \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ale4o-donald-tusk-7537537/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ewa Kopacz w rozmowie z Arlet\u0105 Zalewsk\u0105 i Aleksandr\u0105 Pawlick\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/wybory-kobiet-odcinki,1172124/odcinek-12,S00E12,1233031?source=rss", "date_published": "2023-12-14T18:13:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Program \"dobrowolnych odej\u015b\u0107\" w kom\u00f3rkowym gigancie. Jest umowa", "description": "<img alt=\"Program \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jp5sx8-dostala-wiadomosc-ze-corce-wpadl-telefon-do-ubikacji-zdjecie-ilustracyjne-7195483/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowano o niej w komunikacie sp\u00f3\u0142ki.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/orange-program-dobrowolnych-odejsc-2024-2025-umowa-ze-zwiazkami-st7544917?source=rss", "date_published": "2023-12-14T18:12:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nagrody Dobrego Dziennikarza 2023. W\u015br\u00f3d laureat\u00f3w dziennikarze tvn24.pl i \"Superwizjera\"", "description": "<img alt=\"Nagrody Dobrego Dziennikarza 2023. W\u015br\u00f3d laureat\u00f3w dziennikarze tvn24.pl i \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rutkw9-na-uroczystosci-glos-zabral-piotr-szostak-7544882/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nagrodzeni zostali m.in. Justyna Suchecka i Piotr Szostak (tvn24.pl) oraz Micha\u0142 Przedlacki \"Superwizjer\" TVN.", "link": "https://tvn24.pl/polska/nagrody-dobrego-dziennikarza-2023-wsrod-laureatow-justyna-suchecka-i-piotr-szostak-z-tvn24pl-i-michal-przedlacki-z-superwizjera-tvn-7544808?source=rss", "date_published": "2023-12-14T18:10:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Negocjacje akcesyjne z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105. Jest decyzja Rady Europejskiej", "description": "<img alt=\"Negocjacje akcesyjne z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105. Jest decyzja Rady Europejskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na szczycie w Brukseli.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/unia-europejska-negocjacje-akcesyjne-z-ukraina-i-moldawia-jest-decyzja-rady-europejskiej-7544873?source=rss", "date_published": "2023-12-14T17:36:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Niespodziewana wizyta Ze\u0142enskiego w Niemczech", "description": "<img alt=\"Niespodziewana wizyta Ze\u0142enskiego w Niemczech\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vv47dp-wolodymyr-zelenski-w-niemczech-7544858/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Ukrainy odwiedzi\u0142 wcze\u015bniej Norwegi\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-prezydent-zelenski-z-niespodziewana-wizyta-7544819?source=rss", "date_published": "2023-12-14T17:33:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Legia gra o awans do fazy pucharowej. Decyduj\u0105cy mecz", "description": "<img alt=\"Legia gra o awans do fazy pucharowej. Decyduj\u0105cy mecz \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5sb0of-zacieta-walka-w-meczu-az-alkmaar-legia-warszawa-7377663/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja ze spotkania z AZ Alkmaar.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2023-2024/live-legia-warszawa-az-alkmaar_mtc1440344/live-commentary.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T17:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w kilku krajach", "description": "<img alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb w kilku krajach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fu8vrl-2023-12-14t163127z_1_lop593614122023rp1_rtrmadp_baseimage-960x540_denmark-police-7544827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Infrastruktura Hamasu na europejskiej ziemi\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/dania-aresztowania-pod-zarzutem-przygotowywania-ataku-terrorystycznego-izrael-o-powiazaniach-z-hamasem-7544755?source=rss", "date_published": "2023-12-14T17:23:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zagin\u0105\u0142 podczas wakacji w Hiszpanii. Po sze\u015bciu latach odnalaz\u0142 si\u0119 w innym kraju", "description": "<img alt=\"Zagin\u0105\u0142 podczas wakacji w Hiszpanii. Po sze\u015bciu latach odnalaz\u0142 si\u0119 w innym kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a8vtyo-alex-batty-7544802/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak ustali\u0142o BBC, na 17-letniego obecnie Alexa natrafi\u0142 przypadkowy kierowca.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-alex-batty-odnaleziony-brytyjczyk-zaginal-w-2017-roku-w-hiszpanii-7544812?source=rss", "date_published": "2023-12-14T17:13:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zwi\u0105zki zawodowe szykuj\u0105 strajki", "description": "<img alt=\"Zwi\u0105zki zawodowe szykuj\u0105 strajki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h2o7p8-shutterstock_1675936660-7544849/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na prze\u0142omie grudnia i stycznia.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/hiszpania-szykuja-sie-strajki-na-lotniskach-na-przelomie-grudnia-i-stycznia-zapowiedz-zwiazkow-st7544835?source=rss", "date_published": "2023-12-14T17:12:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowy minister spotka\u0142 si\u0119 ze studentami okupuj\u0105cymi akademik. \"Stoj\u0119 po waszej stronie\"", "description": "<img alt=\"Nowy minister spotka\u0142 si\u0119 ze studentami okupuj\u0105cymi akademik. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6yhev6-14-1650-minister-uam-0002-7544792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Protestuj\u0105cy nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na likwidacj\u0119 akademika w centrum Poznania.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-okupacja-ds-jowita-minister-nauki-spotkal-sie-ze-studentami-7543829?source=rss", "date_published": "2023-12-14T17:03:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nastolatki zdemolowa\u0142y bar. Przewraca\u0142y sto\u0142y, wspina\u0142y si\u0119 po lod\u00f3wkach, zbi\u0142y zastaw\u0119", "description": "<img alt=\"Nastolatki zdemolowa\u0142y bar. Przewraca\u0142y sto\u0142y, wspina\u0142y si\u0119 po lod\u00f3wkach, zbi\u0142y zastaw\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7bcm4d-nastolatki-zdemolowaly-bar-7544623/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Wszystko co mog\u0142y, kopa\u0142y lub tym rzuca\u0142y\".", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plonsk-nastolatki-zdemolowaly-bar-straty-wlasciciela-na-blisko-17-tysiecy-zlotych-st7544606?source=rss", "date_published": "2023-12-14T16:54:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u0141aska chwilowej pani minister", "description": "<img alt=\"\u0141aska chwilowej pani minister\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7hhhs1-droga-do-jawnosci-majatkowej-politykow-7331200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dr Tomasz Kowalczuk, filozof, literaturoznawca, publicysta niezale\u017cny, zwi\u0105zany z Uniwersytetem Warszawskim pisze dla tvn24.pl.", "link": "https://tvn24.pl/opinie/wybory-2023-laska-chwilowej-pani-minister-opinia-dr-tomasza-kowalczuka-7544424?source=rss", "date_published": "2023-12-14T16:37:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Nie mog\u0105 nas zgasi\u0107, poniewa\u017c stoimy razem\". Ponownie zap\u0142on\u0119\u0142y chanukowe \u015bwiece", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5r7xm-ponowne-zapalenie-swiec-chanukowych-w-gmachu-sejmu-7544785/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W uroczysto\u015bci wzi\u0119li udzia\u0142 mi\u0119dzy innymi Andrzej Duda, Szymon Ho\u0142ownia i Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-chanukowe-swiece-ponownie-zapalone-w-sejmie-po-incydencie-z-grzegorzem-braunem-7544728?source=rss", "date_published": "2023-12-14T16:35:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"W Polsce nast\u0119puje w tej chwili renesans rz\u0105d\u00f3w prawa. Nikt nie ma co do tego w\u0105tpliwo\u015bci\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uw0rcw-warchol-7544758/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Unijne miliardy dla Polski coraz bli\u017cej, a na pewno szybciej, ni\u017c wcze\u015bniej przewidywano. Jak zapowiedzia\u0142 w Brukseli premier Donald Tusk, na 90 procent uda si\u0119 ten proces przyspieszy\u0107.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/kpo-nowy-rzad-zapowiada-przyspieszenie-w-sprawie-srodkow-unijnych-st7544718?source=rss", "date_published": "2023-12-14T16:08:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "BBC potwierdza, \u017ce do szczepionek na COVID-19 wstrzykuj\u0105 wirus HIV? Nieprawda", "description": "<img alt=\"BBC potwierdza, \u017ce do szczepionek na COVID-19 wstrzykuj\u0105 wirus HIV? Nieprawda\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r0pb37-bbc-potwierdza-ze-w-szczepionkach-na-covid-19-wykorzystuja-wirusa-hiv-to-stary-fejk-7542907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To stary fake news, kt\u00f3ry kr\u0105\u017cy w sieci od prawie dw\u00f3ch lat.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/bbc-potwierdza-ze-w-szczepionkach-na-covid-19-wykorzystuja-wirusa-hiv-to-stary-fejk-st7542712?source=rss", "date_published": "2023-12-14T15:53:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Isabelle Adjani skazana za oszustwa podatkowe", "description": "<img alt=\"Isabelle Adjani skazana za oszustwa podatkowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y6vy44-pap_20220522_48v-1-7544703/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d skaza\u0142 francusk\u0105 aktork\u0119 na dwa lata pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu i wysok\u0105 grzywn\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-isabelle-adjani-skazana-za-oszustwa-podatkowe-7544708?source=rss", "date_published": "2023-12-14T15:43:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Znane ceny bilet\u00f3w na mecz bara\u017cowy Polak\u00f3w", "description": "<img alt=\"Znane ceny bilet\u00f3w na mecz bara\u017cowy Polak\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tm5a0j-polacy-moga-jeszcze-awansowac-na-euro-7544746/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tanio nie jest.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/el-mistrzostw-europy/2024/polska-estonia-ceny-biletow-na-mecz-barazowy-o-euro-2024_sto9920560/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T15:42:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "PiS idzie do Trybuna\u0142u w sprawie rz\u0105dowej telewizji", "description": "<img alt=\"PiS idzie do Trybuna\u0142u w sprawie rz\u0105dowej telewizji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-soorlv-pap_20170110_0ue-7544735/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest data rozprawy.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/pis-idzie-do-trybunalu-w-sprawie-rzadowej-telewizji-jest-data-rozprawy-st7544722?source=rss", "date_published": "2023-12-14T15:39:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "PiS idzie do Trybuna\u0142u w sprawie rz\u0105dowej telewizji", "description": "<img alt=\"PiS idzie do Trybuna\u0142u w sprawie rz\u0105dowej telewizji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-soorlv-pap_20170110_0ue-7544735/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest data rozprawy.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/pis-idzie-do-tk-w-sprawie-tvp-jest-data-rozprawy-st7544722?source=rss", "date_published": "2023-12-14T15:39:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zmar\u0142a po porodzie. Policja zabezpiecza dokumentacj\u0119 medyczn\u0105", "description": "<img alt=\"Zmar\u0142a po porodzie. Policja zabezpiecza dokumentacj\u0119 medyczn\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-44x3y5-policja-7522998/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Krotoszynie w Wielkopolsce.", "link": "https://tvn24.pl/polska/krotoszyn-wielkopolska-27-letnia-ukrainka-zmarla-w-szpitalu-po-cesarskim-cieciu-policja-zabezpiecza-dokumentacje-medyczna-7544671?source=rss", "date_published": "2023-12-14T15:30:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Przyjaci\u00f3\u0142ka prezesa PiS odwo\u0142ana. Kiedy kolejne zmiany w Orlenie?", "description": "<img alt=\"Przyjaci\u00f3\u0142ka prezesa PiS odwo\u0142ana. Kiedy kolejne zmiany w Orlenie?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q7u8k2-daniel-obajtek-7396790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na 6 lutego zaplanowane jest nadzwyczajne walne zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/odwolanie-janiny-goss-z-rady-nadzorczej-orlenu-kiedy-najblizsze-spotkanie-rady-nadzorczej-st7544630?source=rss", "date_published": "2023-12-14T15:23:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Do klient\u00f3w trafiaj\u0105 informacje o planie ogranicze\u0144 dostaw gazu. Firma t\u0142umaczy", "description": "<img alt=\"Do klient\u00f3w trafiaj\u0105 informacje o planie ogranicze\u0144 dostaw gazu. Firma t\u0142umaczy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7rs8sg-gaz-gazociag-shutterstock138247598-6149023/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat Polskiej Sp\u00f3\u0142ki Gazownictwa.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/psg-wysyla-informacje-o-tresci-planu-ograniczen-w-dostawach-gazu-dlaczego-st7544540?source=rss", "date_published": "2023-12-14T14:57:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wyrok za potr\u0105cenie motocyklist\u00f3w. Emerytka p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia", "description": "<img alt=\"Wyrok za potr\u0105cenie motocyklist\u00f3w. Emerytka p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-76ow52-wypadek-w-milosnej-nie-zyje-motocyklista-1846314/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Emerytka p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-83-letnia-kobieta-uslyszala-wyrok-za-potracenie-motocyklistow-7544469?source=rss", "date_published": "2023-12-14T14:55:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Obraz G\u00f3rnika jest katastrofalny\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yzrme0-lukas-podolski-7544669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podolski nie przebiera w s\u0142owach.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/lukas-podolski-o-sytuacji-gornika-zabrze_sto9920453/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T14:53:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Buda: w rz\u0105dzie niewiele jest \u015bwie\u017co\u015bci. Ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 ministr\u00f3w nigdy w rz\u0105dzie nie by\u0142a", "description": "<img alt=\"Buda: w rz\u0105dzie niewiele jest \u015bwie\u017co\u015bci. Ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 ministr\u00f3w nigdy w rz\u0105dzie nie by\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8g8kdv-waldemar-buda-7544432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug by\u0142ego ministra Waldemara Budy w rz\u0105dzie \"\u015bwie\u017co\u015bci tam jest niewiele\". Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Rady Ministr\u00f3w nigdy nie by\u0142a we w\u0142adzach resort\u00f3w.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/buda-w-nowym-rzadzie-swiezosci-jest-niewiele-ale-wiekszosc-ministrow-nigdy-nie-byla-w-rzadzie-st7541933?source=rss", "date_published": "2023-12-14T14:40:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Najpierw troch\u0119 opad\u00f3w \u015bniegu, potem nawet 12 stopni. Pogoda na 5 dni", "description": "<img alt=\"Najpierw troch\u0119 opad\u00f3w \u015bniegu, potem nawet 12 stopni. Pogoda na 5 dni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yw7ifm-opady-sniegu-pierwszy-snieg-zimowo-7544609/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a, co nas czeka w kolejnych dniach.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-najpierw-lekki-mroz-pozniej-nawet-12-stopni-powieje-silny-wiatr-na-baltyku-mozliwy-sztorm-st7544524?source=rss", "date_published": "2023-12-14T14:34:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wyzwanie rzucone X", "description": "<img alt=\"Wyzwanie rzucone X\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oxn9z3-shutterstock_482236333-7544580/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy serwis w\u0142a\u015bciciela Facebooka w \"kolejnych krajach Europy\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/threads-od-meta-dostepna-aplikacja-dostepna-juz-w-europie-st7544577?source=rss", "date_published": "2023-12-14T14:25:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nalbandian oskar\u017cony przez by\u0142\u0105 dziewczyn\u0119 o filmowanie ukryt\u0105 kamer\u0105", "description": "<img alt=\"Nalbandian oskar\u017cony przez by\u0142\u0105 dziewczyn\u0119 o filmowanie ukryt\u0105 kamer\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k5nxia-david-nalbandian-7544589/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donosz\u0105 argenty\u0144skie media.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/david-nalbandian-oskarzony-przez-swoja-byla-dziewczyne_sto9920181/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T14:10:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pepe si\u0119 nie zatrzymuje", "description": "<img alt=\"Pepe si\u0119 nie zatrzymuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-czh0u3-pepe-srubuje-rekord-7544550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Portugalczyk \u015brubuje rekordy Ligi Mistrz\u00f3w.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow-2023-24.-pepe-poprawil-swoj-rekord.-ile-ma-goli-kiedy-strzelil-ostatniego-pilka-nozna_sto9919945/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:54:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ambasador przy UE \"wezwany do kraju i zwolniony z obowi\u0105zku \u015bwiadczenia pracy\". Rzecznik MSZ wyja\u015bnia", "description": "<img alt=\"Ambasador przy UE \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7i9hf0-andrzej-sados-7544507/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Piotr Serafin\u00a0kieruje od 13 grudnia 2023 roku Sta\u0142ym Przedstawicielstwem przy UE\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/ambasador-polski-przy-ue-msz-pracami-kieruje-piotr-serafin-rzecznik-ministerstwa-o-sytuacji-andrzeja-sadosia-7544265?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nerwowo podczas Rady Warszawy. \"Radni \u015bwi\u0119tuj\u0105-mieszka\u0144cy g\u0142oduj\u0105\"", "description": "<img alt=\"Nerwowo podczas Rady Warszawy. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-w7bkr8-protest-mieszkancow-podczas-obrad-rady-warszawy-7544515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142o\u015bny protest mieszka\u0144c\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rada-warszawy-mieszkancy-chcieli-sesji-w-sprawie-obrony-praw-lokatorow-i-pracownikow-st7544404?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:40:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015amier\u0107 10-letniej Sary. Ojciec, macocha i wujek przed s\u0105dem nie przyznali si\u0119 do winy", "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 10-letniej Sary. Ojciec, macocha i wujek przed s\u0105dem nie przyznali si\u0119 do winy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w1t1h3-sara-sh-na-zdjeciach-opublikowanych-przez-policje-7356743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed s\u0105dem.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-smierc-10-letniej-sary-ojciec-macocha-i-wujek-nie-przyznaja-sie-do-winy-7544345?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:38:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kiedy wniosek o pierwsz\u0105 p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO? Minister odpowiada", "description": "<img alt=\"Kiedy wniosek o pierwsz\u0105 p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO? Minister odpowiada\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4q1s0z-adam-szlapka-7544504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Adam Sz\u0142apka, minister do spraw Unii Europejskiej, w Brukseli.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/srodki-z-kpo-komentuje-adam-szlapka-nie-bedziemy-zwlekac-z-wnioskiem-o-wyplate-st7544392?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:38:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "20 lat po premierze. Jak zmienili si\u0119 bohaterowie \"To w\u0142a\u015bnie mi\u0142o\u015b\u0107\"", "description": "<img alt=\"20 lat po premierze. Jak zmienili si\u0119 bohaterowie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie861f28d655ff696bbc3b487872a4b5df-to-wlasnie-milosc-w-2003-roku-stala-sie-jedna-z-najpopularniejszych-komedii-romantycznych-3739111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zobacz zdj\u0119cia.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/to-wlasnie-milosc-jak-dzis-wygladaja-aktorzy-kultowego-filmu-zdjecia-7544317?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:36:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W szpitalu wybuch\u0142 po\u017car, zgin\u0119li dwaj pacjenci. Prokuratura: byli przywi\u0105zani do \u0142\u00f3\u017cka pasami", "description": "<img alt=\"W szpitalu wybuch\u0142 po\u017car, zgin\u0119li dwaj pacjenci. Prokuratura: byli przywi\u0105zani do \u0142\u00f3\u017cka pasami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1vg9ma-szpital-5734394/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Biegli maj\u0105 oceni\u0107, czy ten \u015brodek przymusu by\u0142 zasadny.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-w-szpitalu-wybuchl-pozar-zgineli-dwaj-pacjenci-prokuratura-byli-przywiazani-do-lozka-pasami-7543942?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:20:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nieudana inauguracja Kwiatkowskiego", "description": "<img alt=\"Nieudana inauguracja Kwiatkowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5zyquk-oskar-kwiatkowski-7544411/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mistrz olimpijski lepszy od mistrza \u015bwiata.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/puchar-swiata-cerezza-2023.-slalom-gigant-rownolegly-mezczyzn.-ktory-byl-oskar-kwiatkowski-snowboard_sto9920314/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:06:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ho\u0142ownia: Braun powinien zosta\u0107 w spos\u00f3b fizyczny powstrzymany", "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia: Braun powinien zosta\u0107 w spos\u00f3b fizyczny powstrzymany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i4so5z-szymon-holownia-7544381/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu poinformowa\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z komendantem Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej o przeprowadzeniu dodatkowych szkole\u0144 i weryfikacji jej procedur.", "link": "https://tvn24.pl/polska/skandal-z-poslem-konfederacji-w-sejmie-szymon-holownia-grzegorz-braun-powinien-zostac-w-sposob-fizyczny-powstrzymany-zmienimy-sposob-nastawienia-strazy-marszalkowskiej-7544347?source=rss", "date_published": "2023-12-14T13:03:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polska kuchnia w czo\u0142\u00f3wce rankingu najlepszych kuchni \u015bwiata", "description": "<img alt=\"Polska kuchnia w czo\u0142\u00f3wce rankingu najlepszych kuchni \u015bwiata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rh9fy1-pierogi-6842142/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kto zosta\u0142 zwyci\u0119zc\u0105 w zestawieniu portalu Taste Atlas?", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/najlepsze-kuchnie-swiata-wedlug-taste-atlas-na-ktorym-miejscu-polska-7544048?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:55:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Policjanci pr\u00f3bowali zatrzyma\u0107 samoch\u00f3d. Pad\u0142y strza\u0142y", "description": "<img alt=\"Policjanci pr\u00f3bowali zatrzyma\u0107 samoch\u00f3d. Pad\u0142y strza\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yffe4u-trwaja-poszukiwania-kierujacego-7544324/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa poszukiwanie kieruj\u0105cego autem.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/duszniki-zdroj-szczytna-uciekal-przed-policja-padly-strzaly-kierujacy-poszukiwany-7543973?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:50:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kolejny zgon z powodu mpox. Co trzeba wiedzie\u0107 o chorobie, kt\u00f3r\u0105 \"ka\u017cdy mo\u017ce si\u0119 zarazi\u0107\"", "description": "<img alt=\"Kolejny zgon z powodu mpox. Co trzeba wiedzie\u0107 o chorobie, kt\u00f3r\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rmdssj-mpox-malpia-ospa-7544281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015amiertelno\u015b\u0107 r\u00f3\u017cni si\u0119 w zale\u017cno\u015bci od podwariantu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mpox-jakie-sa-objawy-kto-moze-sie-zarazic-wszystko-co-trzeba-wiedziec-o-tej-chorobie-7544227?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:49:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kolekcjoner traci dorobek \u017cycia. Warte setki tysi\u0119cy z\u0142otych eksponaty przejmie Skarb Pa\u0144stwa", "description": "<img alt=\"Kolekcjoner traci dorobek \u017cycia. Warte setki tysi\u0119cy z\u0142otych eksponaty przejmie Skarb Pa\u0144stwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k1mi62-torunski-kolekcjoner-zabytkowej-broni-traci-majatek-zycia-choc-sad-umorzyl-sprawe-7536532/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d uzna\u0142 70-latka winnego nielegalnego posiadania broni.", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-kolekcjoner-traci-dorobek-zycia-warte-setki-tysiecy-zlotych-eksponaty-przejmie-skarb-panstwa-7536562?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:38:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Skandal w domu opieki. Nagra\u0142y podopieczn\u0105 podczas mycia", "description": "<img alt=\"Skandal w domu opieki. Nagra\u0142y podopieczn\u0105 podczas mycia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7rlynl-do-zdarzenia-doszlo-w-pultusku-7544249/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Film zosta\u0142 udost\u0119pniony w sieci przez partnera jednej z kobiet.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/pultusk-skandaliczne-sceny-w-domu-opieki-spolecznej-opiekunki-nagraly-podopieczna-podczas-mycia-st7544212?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:26:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Cierpi na ni\u0105 ju\u017c jedna trzecia Polak\u00f3w. COVID-19 nasili\u0142 zjawisko", "description": "<img alt=\"Cierpi na ni\u0105 ju\u017c jedna trzecia Polak\u00f3w. COVID-19 nasili\u0142 zjawisko\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecieb012051cc9871cfe6dd0a42c98baeac9-bezsennosc-meczy-30-proc-doroslych-4226601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Mo\u017cna za\u0142o\u017cy\u0107, \u017ce te dane s\u0105 niedoszacowane\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/bezsennosc-cierpi-na-nia-34-procent-polakow-covid-19-nasilil-zjawisko-7543846?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:23:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Trz\u0119sienie ziemi w s\u0142u\u017cbach specjalnych. Problematyczne mo\u017ce by\u0107 odwo\u0142anie szefa jednej z nich", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w s\u0142u\u017cbach specjalnych. Problematyczne mo\u017ce by\u0107 odwo\u0142anie szefa jednej z nich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8veh62-siedziba-agencji-bezpieczenstwa-wewnetrznego-abw-przy-ul-rakowieckiej-7520014/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziennikarz tvn24.pl Robert Zieli\u0144ski o szczeg\u00f3\u0142ach rozpocz\u0119tych przez Donalda Tuska zmian w kierownictwie s\u0142u\u017cb specjalnych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sluzby-specjalne-zmiany-nowe-wladze-robert-zielinski-o-szczegolach-7544195?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:19:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Otwarto muzeum Banksy'ego. Wystawie towarzysz\u0105 odg\u0142osy miejskiego zgie\u0142ku", "description": "<img alt=\"Otwarto muzeum Banksy'ego. Wystawie towarzysz\u0105 odg\u0142osy miejskiego zgie\u0142ku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-255lgi-muzeum-banksyego-w-krakowie-7542848/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mo\u017cna obejrze\u0107 150 kopii prac artysty.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-muzeum-banksyego-powstalo-na-kazimierzu-a-w-nim-150-kopii-prac-7542877?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:16:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Odpowiadaj\u0105c na liczne pytania\". Komunikat Suwerennej Polski w sprawie Ziobry", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ef0koj-zbigniew-ziobro-patryk-jaki-7544225/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat partii w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-suwerenna-polska-partia-tymczasowo-pokieruje-patryk-jaki-komunikat-7544220?source=rss", "date_published": "2023-12-14T12:00:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Przewo\u017anicy zaostrzyli protest na granicy. Spotka\u0142 si\u0119 z nimi nowy szef resortu infrastruktury", "description": "<img alt=\"Przewo\u017anicy zaostrzyli protest na granicy. Spotka\u0142 si\u0119 z nimi nowy szef resortu infrastruktury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r4g7x6-minister-dariusz-klimczak-spotkal-sie-z-przewoznikami-7544192/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Rzeczowa, twarda, m\u0119ska rozmowa\".", "link": "https://tvn24.pl/lublin/hrebenne-korczowa-przewoznicy-zaostrzyli-protest-spotkal-sie-z-nimi-minister-dariusz-klimczak-7543899?source=rss", "date_published": "2023-12-14T11:41:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zaginiony ch\u0142opiec znaleziony w mieszkaniu obcego m\u0119\u017cczyzny", "description": "<img alt=\"Zaginiony ch\u0142opiec znaleziony w mieszkaniu obcego m\u0119\u017cczyzny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4crko4-dziecko-5111782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kamieniu Pomorskim (woj. zachodniopomorskie).", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kamien-pomorski-zaginiony-chlopiec-znaleziony-w-mieszkaniu-obcego-mezczyzny-zarzuty-dla-60-latka-oraz-matki-5-latka-7544045?source=rss", "date_published": "2023-12-14T11:39:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "18-latek planowa\u0142 zamach terrorystyczny. Wzorowa\u0142 si\u0119 na Osamie Bin Ladenie", "description": "<img alt=\"18-latek planowa\u0142 zamach terrorystyczny. Wzorowa\u0142 si\u0119 na Osamie Bin Ladenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l5uom-abw-6996489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest akt oskar\u017cenia, grozi mu 8 lat wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/swidnica-akt-oskarzenia-w-sprawie-18-latka-ktory-planowal-zamach-7543946?source=rss", "date_published": "2023-12-14T11:29:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Niepokoj\u0105ce dane z rynku pracy. Najwi\u0119kszy spadek od niemal trzech lat", "description": "<img alt=\"Niepokoj\u0105ce dane z rynku pracy. Najwi\u0119kszy spadek od niemal trzech lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nhmh6e-biuro-biurowiec-praca-okna-okno-shutterstock_524094316-1-5710300/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Raport.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rynek-pracy-w-polsce-badanie-grant-thornton-i-firmy-element-st7543782?source=rss", "date_published": "2023-12-14T11:27:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowy minister spotka si\u0119 ze studentami okupuj\u0105cymi akademik. \"Tu nie ma na co czeka\u0107\"", "description": "<img alt=\"Nowy minister spotka si\u0119 ze studentami okupuj\u0105cymi akademik. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qm6hr8-protestujacy-studenci-7543790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Protestuj\u0105cy nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na likwidacj\u0119 domu studenckiego.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-okupacja-ds-jowita-minister-nauki-spotka-sie-ze-studentami-7543829?source=rss", "date_published": "2023-12-14T11:07:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Aborcja w Polsce. Wyrok Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka", "description": "<img alt=\"Aborcja w Polsce. Wyrok Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-purj8v-etpcz-izba-kontroli-nadzwyczajnej-i-spraw-publicznych-sn-nie-jest-niezawislym-sadem-6367689/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka orzek\u0142, \u017ce Polska musi zap\u0142aci\u0107 skar\u017c\u0105cej ponad 16 tysi\u0119cy euro rekompensaty", "link": "https://tvn24.pl/polska/europejski-trybunal-praw-czlowieka-polska-naruszyla-prawa-kobiety-zmuszonej-do-aborcji-za-granica-mimo-wady-plodu-7544073?source=rss", "date_published": "2023-12-14T11:05:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Minister o \"wyniesionych komputerach\" z gabinet\u00f3w w KPRM. Jest odpowied\u017a pos\u0142a PiS", "description": "<img alt=\"Minister o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n1tz7z-kprm-7544021/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Przydacz i Piotr Mueller zareagowali na wpis Macieja Berka - ministra w nowym rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://tvn24.pl/polska/kancelaria-premiera-wyniesione-komputery-z-pokoi-napisal-minister-maciej-berek-marcin-przydacz-i-piotr-mueller-komentuja-7544003?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:55:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowy minister cyfryzacji o priorytetach resortu", "description": "<img alt=\"Nowy minister cyfryzacji o priorytetach resortu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-byuxfy-krzysztof-gawkowski-7543815/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krzysztof\u00a0Gawkowski\u00a0w \u015brod\u0119 obj\u0105\u0142 urz\u0105d Ministra Cyfryzacji w rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/cele-ministerstwa-cyfryzacji-krzysztof-gawkowski-o-priorytetach-st7543982?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:44:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Gro\u017ane pogodowe zjawiska b\u0119d\u0105 nam towarzyszy\u0107 co najmniej do ko\u0144ca tygodnia", "description": "<img alt=\"Gro\u017ane pogodowe zjawiska b\u0119d\u0105 nam towarzyszy\u0107 co najmniej do ko\u0144ca tygodnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pcm3jm-oblodzenia-sprawia-ze-bedzie-slisko-na-drogach-i-chodnikach-5595268/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/oblodzenia-gololedz-i-silny-wiatr-prognoza-zagrozen-imgw-na-kolejne-dni-st7544009?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:41:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Zobaczymy rzeczy, kt\u00f3re si\u0119 nie \u015bni\u0142y filozofom\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q3iwil-marcin-prokop-7406994/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Prokop o \"Mam Talent!\".", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/marcin-prokop-o-mam-talent-to-sa-emocje-ktore-trudno-zniesc-7543941?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:40:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kim jest S\u0142awomir Nitras, nowy minister sportu i turystyki", "description": "<img alt=\"Kim jest S\u0142awomir Nitras, nowy minister sportu i turystyki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y2hhsl-slawomir-nitras-minister-sportu-i-turystyki-7519441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozpocz\u0105\u0142 pi\u0105t\u0105 kadencj\u0119 jako pose\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/polska/slawomir-nitras-kim-jest-jak-przebiegala-jego-kariera-zanim-zostal-ministrem-sportu-i-turystyki-w-rzadzie-donalda-tuska-sylwetka-7542562?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:35:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "By\u0142y policjant podejrzany o zab\u00f3jstwo podw\u0142adnego i dziennikarza. Jest decyzja o areszcie", "description": "<img alt=\"By\u0142y policjant podejrzany o zab\u00f3jstwo podw\u0142adnego i dziennikarza. Jest decyzja o areszcie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-visipo-sad-apelacyjny-w-krakowie-mial-stracic-prawie-30-milionow-zlotych-zarzuty-uslyszaly-34-osoby-1796802/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tadeuszowi P., podejrzanemu o dokonanie zbrodni, grozi do\u017cywocie.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/sanok-krakow-byly-policjant-podejrzany-o-zabojstwo-podwladnego-i-dziennikarza-decyzja-o-areszcie-7542330?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Najszcz\u0119\u015bliwsze kraje UE. Miejsce Polski mo\u017ce zaskakiwa\u0107", "description": "<img alt=\"Najszcz\u0119\u015bliwsze kraje UE. Miejsce Polski mo\u017ce zaskakiwa\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e11z9w-shutterstock_1438256546-7543993/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy ranking Eurostatu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/eurostat-najszczesliwsze-kraje-w-unii-europejskiej-ranking-na-ktorym-miejscu-jest-polska-7543882?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:30:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Szalona jazda 37-latka. Wyprzedza\u0142 na przej\u015bciu, nagle zmieni\u0142 pas i zajecha\u0142 drog\u0119. Nagranie", "description": "<img alt=\"Szalona jazda 37-latka. Wyprzedza\u0142 na przej\u015bciu, nagle zmieni\u0142 pas i zajecha\u0142 drog\u0119. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-smyx0v-pirat-drogowy-na-dk-91-w-siewierzu-7543883/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszystko uwieczni\u0142a kamera w radiowozie.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/siewierz-stale-jechal-lewym-pasem-trzy-razy-za-szybko-wyprzedzal-na-przejsciu-nagle-zmienil-pas-nagranie-7543844?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:29:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Szczyt unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w. Negocjacje z Orbanem, by zrezygnowa\u0142 z weta w sprawie Ukrainy", "description": "<img alt=\"Szczyt unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w. Negocjacje z Orbanem, by zrezygnowa\u0142 z weta w sprawie Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v4zqnn-viktor-orban-7543933/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0119gierski premier od d\u0142u\u017cszego czasu deklaruje blokad\u0119 wsparcia finansowego i procedury akcesji Ukrainy do Unii Europejskiej", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bruksela-szczyt-unii-europejskiej-w-sprawie-ukrainy-viktor-orban-co-zrobi-7543888?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:28:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nastolatek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych. Trafi\u0142 do szpitala", "description": "<img alt=\"Nastolatek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych. Trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6lvaio-potracenie-w-lajskach-7543978/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do dramatu dosz\u0142o w \u0141ajskach ko\u0142o Legionowa. Kobieta kieruj\u0105ca autem by\u0142a trze\u017awa.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/lajski-nastolatek-potracony-przez-samochod-trafil-do-szpitala-st7543915?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:21:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nastolatek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych. Trafi\u0142 do szpitala w ci\u0119\u017ckim stanie", "description": "<img alt=\"Nastolatek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych. Trafi\u0142 do szpitala w ci\u0119\u017ckim stanie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6lvaio-potracenie-w-lajskach-7543978/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do dramatu dosz\u0142o w \u0141ajskach ko\u0142o Legionowa. Kobieta kieruj\u0105ca autem by\u0142a trze\u017awa.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/lajski-nastolatek-potracony-przez-samochod-trafil-do-szpitala-w-stanie-ciezkim-st7543915?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:21:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "My\u015bliwy zastrzeli\u0142 dwa \u0142osie. Tyle musi za to zap\u0142aci\u0107", "description": "<img alt=\"My\u015bliwy zastrzeli\u0142 dwa \u0142osie. Tyle musi za to zap\u0142aci\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h2ca8p-mysliwy-zabil-dwa-losie-zdjecie-ilustracyjne-7292769/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest decyzja s\u0105du.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/grady-woniecko-73-letni-mysliwy-zastrzelil-podczas-polowania-dwa-losie-jest-prawomocny-wyrok-7543700?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:09:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Adwokat od \"trumien na k\u00f3\u0142kach\" znowu mo\u017ce wykonywa\u0107 obowi\u0105zki", "description": "<img alt=\"Adwokat od \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rxjc57-prawnik-stanal-przed-sadem-dyscyplinarnym-5707249/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Decyzja jest skandaliczna\".", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-adwokat-pawel-kozanecki-od-trumien-na-kolkach-moze-znowu-wykonywac-obowiazki-prawnika-7543755?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:01:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowi wiceministrowie w MON i MSWiA", "description": "<img alt=\"Nowi wiceministrowie w MON i MSWiA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w2xo3-nowi-wiceministrowie-sekretarze-sklejka-7544090/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nominacje wr\u0119czyli W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i Marcin Kierwi\u0144ski.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mon-cezary-tomczyk-pawel-bejda-wiceministrami-obrony-narodowej-wieslaw-szczepanski-tomasz-szymanski-czeslaw-mroczek-i-wieslaw-lesniakiewicz-wiceszefami-mswia-7543931?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:00:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wa\u017cne informacje dla frankowicz\u00f3w. Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych", "description": "<img alt=\"Wa\u017cne informacje dla frankowicz\u00f3w. Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xth66x-genewa-shutterstock1431253283-5603146/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Bank Szwajcarii (SNB) nie zmieni\u0142 poziomu st\u00f3p procentowych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/stopy-procentowe-w-szwajcarii-decyzja-banku-centralnego-snb-st7543797?source=rss", "date_published": "2023-12-14T10:00:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Autobus miejski potr\u0105ci\u0142 trzy osoby. Piesi przechodzili na czerwonym \u015bwietle", "description": "<img alt=\"Autobus miejski potr\u0105ci\u0142 trzy osoby. Piesi przechodzili na czerwonym \u015bwietle\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ms07cu-karetka-potracila-rowerzyste-zdjecie-ilustracyjne-5777070/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Walcz\u0105 o \u017cycie.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-pilczycka-autobus-potracil-trzy-osoby-7543808?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:43:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "By\u0142a \"najbardziej znienawidzon\u0105 kobiet\u0105 Australii\". Teraz mo\u017ce otrzyma\u0107 rekordowe odszkodowanie", "description": "<img alt=\"By\u0142a \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-43ga4-kathleen-folbigg-20-lat-spedzila-w-wiezieniu-za-zabojstwo-dzieci-zostala-skazana-na-tendencyjnych-podstawach-7162371/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sp\u0119dzi\u0142a 20 lat w wi\u0119zieniu, nies\u0142usznie skazana za \u015bmier\u0107 swoich dzieci.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-kathleen-folbigg-moze-otrzymac-ogromne-odszkodowanie-nieslusznie-spedzila-w-wiezieniu-20-lat-7543719?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:38:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Skoczkowie w kryzysie. Ma\u0142ysz wezwa\u0142 trenera na rozmow\u0119", "description": "<img alt=\"Skoczkowie w kryzysie. Ma\u0142ysz wezwa\u0142 trenera na rozmow\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uc1zpz-adam-malysz-i-thomas-thurnbichler-7450255/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ciekawe informacje od prezesa PZN.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/engelberg/2023-2024/skoki-narciarskie-engelberg-2023.-adam-malysz-o-spotkaniu-z-thomasem-thurnbichlerem-i-przyczynach-sl_sto9919967/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:35:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"To b\u0119dzie determinowa\u0142o dzia\u0142ania Andrzeja Dudy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fbituw-andrzej-duda-i-donald-tusk-7541974/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We \"Wstajesz i wiesz\" o tym, jak mo\u017ce uk\u0142ada\u0107 si\u0119 kohabitacja pomi\u0119dzy nowym premierem i prezydentem.", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-nowy-rzad-wspolpraca-z-prezydentem-andrzejem-duda-ekspert-komentuje-7543720?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:19:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Chcieli upami\u0119tni\u0107 zab\u00f3jc\u0119 prezydenta Narutowicza. Rafa\u0142 Trzaskowski odm\u00f3wi\u0142", "description": "<img alt=\"Chcieli upami\u0119tni\u0107 zab\u00f3jc\u0119 prezydenta Narutowicza. Rafa\u0142 Trzaskowski odm\u00f3wi\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-0sijtf-mija-100-lat-od-zamordowania-gabriela-narutowicza-6509229/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Pami\u0119\u0107 nale\u017cy si\u0119 zabitemu prezydentowi, a nie jego zab\u00f3jcy\".", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-chcieli-upamietnic-zabojce-prezydenta-narutowicza-rafal-trzaskowski-odmowil-st7543822?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:18:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wa\u017cna decyzja dla frankowicz\u00f3w. Jest wyrok TSUE", "description": "<img alt=\"Wa\u017cna decyzja dla frankowicz\u00f3w. Jest wyrok TSUE\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s06142-chf-franki-szwajcarskie-shutterstock_2132180969-7519792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    TSUE rozstrzygn\u0105\u0142 w sprawie przedawnie\u0144 roszcze\u0144 bank\u00f3w o zwrot wyp\u0142aconego klientowi kapita\u0142u.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/kredyty-we-frankach-tsue-opublikowal-wyrok-14-grudnia-2024-rok-st7543736?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:10:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Nie chcia\u0142aby ckliwych po\u017cegna\u0144\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bdg1lj-ewa-wanat-czb-7543489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przyjaciele, wsp\u00f3\u0142pracownicy i dziennikarze \u017cegnaj\u0105 Ew\u0119 Wanat.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/ewa-wanat-nie-zyje-przyjaciele-i-wspolpracownicy-wspominaja-dziennikarke-7543714?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:05:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"To jest ca\u0142y system, kt\u00f3ry rozgrywa\u0142 si\u0119 przez kilka lat i mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce Braun jest jego puent\u0105\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xwnzkt-grzegorz-braun-zgasil-chanukowe-swiece-7542165/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin K\u0105cki z \"Gazety Wyborczej\", autor ksi\u0105\u017cki \"Ch\u0142opcy. Id\u0105 po Polsk\u0119\", w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/polska/skandal-w-sejmie-z-udzialem-grzegorza-brauna-marcin-kacki-o-posle-konfederacji-7543726?source=rss", "date_published": "2023-12-14T09:01:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Wiemy, \u017ce takie decyzje nie podobaj\u0105 si\u0119 obywatelom, ale sytuacja jest bardzo powa\u017cna\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-rovycz-susza-w-katalonii-7543771/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stan nadzwyczajny z powodu suszy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/susza-w-hiszpanii-stan-nadzwyczajny-w-katalonii-ograniczenia-w-zuzyciu-wody-st7543729?source=rss", "date_published": "2023-12-14T08:31:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ziemia osun\u0119\u0142a si\u0119 na dom. W \u015brodku by\u0142a jedna osoba", "description": "<img alt=\"Ziemia osun\u0119\u0142a si\u0119 na dom. W \u015brodku by\u0142a jedna osoba\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rvxt9a-ziemia-ze-skarpy-osunela-sie-na-dom-7543759/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadz\u00f3r budowlany ma oceni\u0107 stan budynku.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zawada-lanckoronska-ziemia-ze-skarpy-osunela-sie-na-dom-w-srodku-byla-jedna-osoba-7543757?source=rss", "date_published": "2023-12-14T08:28:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Dwa poci\u0105gi jecha\u0142y naprzeciw siebie. Jest decyzja s\u0105du w sprawie maszynisty", "description": "<img alt=\"Dwa poci\u0105gi jecha\u0142y naprzeciw siebie. Jest decyzja s\u0105du w sprawie maszynisty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g05hbd-kolej-tory-kolejowe-zwrotnica-szafa-przekaznikowa-pociag-6554988/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyrok jest nieprawomocny.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-dwa-pociagi-jechaly-naprzeciw-siebie-sad-warunkowo-umorzyl-postepowanie-wobec-maszynisty-z-zarzutem-7543585?source=rss", "date_published": "2023-12-14T08:20:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "By\u0142y wieloletni rzecznik WO\u015aP idzie do ministerstwa sprawiedliwo\u015bci", "description": "<img alt=\"By\u0142y wieloletni rzecznik WO\u015aP idzie do ministerstwa sprawiedliwo\u015bci \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hfdo7l-krzysztof-dobies-szefem-gabinetu-politycznego-w-ministerstwie-sprawiedliwosci-7543689/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krzysztof Dobies zosta\u0142 nowym szefem gabinetu politycznego.", "link": "https://tvn24.pl/polska/krzysztof-dobies-byly-wieloletni-rzecznik-wosp-szefem-gabinetu-politycznego-w-ministerstwie-sprawiedliwosci-adama-bodnara-7543678?source=rss", "date_published": "2023-12-14T08:15:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Gigantyczna akcja serwisowa Tesli. Ponad dwa miliony samochod\u00f3w do naprawy", "description": "<img alt=\"Gigantyczna akcja serwisowa Tesli. Ponad dwa miliony samochod\u00f3w do naprawy\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie65cf6d350ec7ff89c89ea29ebdb72bc9-tesla-wprowadza-dwa-nowe-tansze-modele-4106898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poda\u0142 Reuters.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/tesla-ponad-2-miliony-samochodow-do-naprawy-z-powodu-systemu-autopilot-st7543710?source=rss", "date_published": "2023-12-14T08:12:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Minister t\u0142umaczy zamieszanie w pa\u0142acu. Co spowodowa\u0142o wybuchy \u015bmiechu?", "description": "<img alt=\"Minister t\u0142umaczy zamieszanie w pa\u0142acu. Co spowodowa\u0142o wybuchy \u015bmiechu?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2uyzzd-slawomir-nitras-7543669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentarz dla tvn24.pl.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zaprzysiezenie-rzadu-donalda-tuska-slawomir-nitras-o-zamieszaniu-i-smiechach-podczas-uroczystosci-7543661?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:58:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Oddali w\u0142asne \u017cycie, s\u0142u\u017c\u0105c innym\". Ostatnie po\u017cegnanie postrzelonych policjant\u00f3w", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-30vou9-asp-szt-ireneusz-michalak-i-asp-szt-daniel-luczynski-stracili-zycie-realizujac-obowiazki-sluzbowe-7518786/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze zmarli 4 grudnia.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-pogrzeb-policjantow-smiertelnie-postrzelonych-w-radiowozie-7542795?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:51:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Gigant ni\u017cowy\" nad Europ\u0105. Jakie s\u0105 szanse na bia\u0142e \u015bwi\u0119ta", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gb6kpl-mete-sklej-drv-7543638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O najnowszych wyliczeniach modeli meteorologicznych pisze synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-swieta-bozego-narodzenia-2023-czy-bedzie-snieg-w-swieta-najnowsza-prognoza-pogody-st7543109?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:47:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Rosyjskie diab\u0142y\" atakowa\u0142y przez ponad sze\u015b\u0107 godzin. Shahedy nadlatywa\u0142y grupami", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e3fwzk-odessa-7543651/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W obwodzie odeskim.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zmasowany-atak-rosyjski-na-obwod-odeski-7543655?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:32:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zjazdowcy czekaj\u0105 na pierwszy start", "description": "<img alt=\"Zjazdowcy czekaj\u0105 na pierwszy start\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5hed4t-marco-odermatt-7543704/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na 11:45 zaplanowano pocz\u0105tek zmaga\u0144 w Val Gardenie. Transmisja w Eurosporcie 1 i Eurosporcie Extra w Playerze.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/val-gardena/2023-2024/zjazdowcy-czekaja-na-upragniony-poczatek-sezonu.-w-tle-dyskusja-o-bezpieczenstwie_sto9919451/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:32:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Trwa fatalna seria ekipy Sochana", "description": "<img alt=\"Trwa fatalna seria ekipy Sochana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vj6jcn-jeremy-sochan-w-akcji-7543702/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zryw w ostatniej kwarcie nic nie da\u0142.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2023-2024/san-antonio-spurs-los-angeles-lakers-wynik-meczu-i-relacja.-jeremy-sochan-zdobyl-piec-punktow-nba_sto9919932/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:31:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Tragiczny wypadek. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby", "description": "<img alt=\"Tragiczny wypadek. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-czi5d6-dwie-osoby-zginely-w-wypadku-na-dk-22-miedzy-malborkiem-a-czarlinem-7543681/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Starej Ko\u015bcielnej mi\u0119dzy Malborkiem a Czarlinem (Pomorskie).", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/stara-koscielna-zderzenie-ciezarowki-z-samochodem-dostawczym-zginely-dwie-osoby-7543693?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:27:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Tragiczny wypadek. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby", "description": "<img alt=\"Tragiczny wypadek. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-czi5d6-dwie-osoby-zginely-w-wypadku-na-dk-22-miedzy-malborkiem-a-czarlinem-7543681/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Starej Ko\u015bcielnej mi\u0119dzy Malborkiem a Czarlinem (Pomorskie).", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/stara-koscielnica-tragiczny-wypadek-zderzenie-ciezarowek-osobowki-i-busa-z-pasazerami-zginely-dwie-osoby-7543693?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:27:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ta\u0144szy tramwaj do Dworca Zachodniego. Wprawdzie tylko o 1 proc., ale przy tej skali to i tak du\u017ca kwota", "description": "<img alt=\"Ta\u0144szy tramwaj do Dworca Zachodniego. Wprawdzie tylko o 1 proc., ale przy tej skali to i tak du\u017ca kwota\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-i3dmj7-podziemny-przystanek-pod-dworcem-zachodnim-7253843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaje Warszawskie musia\u0142y powt\u00f3rzy\u0107 wyb\u00f3r wykonawcy tego odcinka.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tramwaj-do-dworca-zachodniego-bedzie-tanszy-st7543605?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:21:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Mistrz \u015bwiata rozpoczyna sezon. \"Nie zach\u0142ysn\u0105\u0142em si\u0119 sukcesem, zat\u0119skni\u0142em za snowboardem\"", "description": "<img alt=\"Mistrz \u015bwiata rozpoczyna sezon. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hrh8si-oskar-kwiatkowski-7543666/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oskar Kwiatkowski wystartuje w czwartek w Carezzie. O kt\u00f3rej godzinie i gdzie mo\u017cna zobaczy\u0107 wyst\u0119p?", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/puchar-swiata-w-snowboardzie.-oskar-kwiatkowski-przed-sezonem.-rozmowa.-kiedy-startuje-gdzie-ogladac_sto9917678/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Hetman: By\u0142a minister dwutygodniowa, by\u0142 jej poprzednik. Prezent\u00f3w nie by\u0142o", "description": "<img alt=\"Hetman: By\u0142a minister dwutygodniowa, by\u0142 jej poprzednik. Prezent\u00f3w nie by\u0142o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-icenj9-krzysztof-hetman-7543626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/polska/krzysztof-hetman-o-przejeciu-wladzy-w-resorcie-rozwoju-i-technologii-7543644?source=rss", "date_published": "2023-12-14T07:04:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowy minister o \"bezpiecznym kredycie\". \"Chcia\u0142bym go zmodyfikowa\u0107\"", "description": "<img alt=\"Nowy minister o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jsmp7p-mieszkanie-blok-warszawa-nieruchomosc-5668227/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Go\u015bciem TVN24 by\u0142 Krzysztof Hetman.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/bezpieczny-kredyt-2-procent-krzysztof-hetman-minister-rozwoju-chcialbym-go-zmodyfikowac-st7543609?source=rss", "date_published": "2023-12-14T06:56:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rzuci\u0142 w okno budynku butelk\u0119 z \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105. Drako\u0144ski wyrok", "description": "<img alt=\"Rzuci\u0142 w okno budynku butelk\u0119 z \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105. Drako\u0144ski wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecieae00656c6b4c0986cf49f1f7dcbf70a2-glowna-siedziba-fsb-w-moskwie-dawniej-gmach-kgb-i-nkwd-1759282/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    12 lat wi\u0119zienia, w tym 9 w kolonii karnej o zaostrzonym rygorze.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-jewgienij-zabolotny-skazany-na-12-lat-wiezienia-za-spowodowanie-w-budynku-fsb-pozaru-o-powierzchni-15-metra-kwadratowego-7543587?source=rss", "date_published": "2023-12-14T06:50:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Lewandowski krytykowany. \"Wi\u0119cej m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o nim przed meczem\"", "description": "<img alt=\"Lewandowski krytykowany. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nipp97-lewandowski-zawiodl-w-antwerpii-7543631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak rozczarowa\u0142 w Antwerpii w spotkaniu, w kt\u00f3rym pierwotnie mia\u0142 nie wyst\u0105pi\u0107.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/antwerpia-barcelona.-robert-lewandowski-zostal-skrytykowany-za-swoj-wystep-przez-hiszpanskie-media-l_sto9919908/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T06:37:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ponad 6 tysi\u0119cy tabletek z psychotropami w torbie podr\u00f3\u017cnej. 32-latek trafi\u0142 do aresztu", "description": "<img alt=\"Ponad 6 tysi\u0119cy tabletek z psychotropami w torbie podr\u00f3\u017cnej. 32-latek trafi\u0142 do aresztu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6car28-w-torbie-podroznej-32-latka-znaleziono-65-tysiaca-tabletek-opioidowych-7543617/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0142odego Mo\u0142dawianina zatrzymano na Dworcu Zachodnim.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-ponad-6-tysiecy-tabletek-opioidowych-w-torbie-podroznej-32-latek-trafil-do-aresztu-st7543607?source=rss", "date_published": "2023-12-14T06:32:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Pogratulowa\u0142em mojemu przyjacielowi\". Ze\u0142enski zaprasza Tuska", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ixxce2-zelenski-oslo-7543603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Us\u0142ysza\u0142em s\u0142owa szczerego wsparcia\" - napisa\u0142 prezydent Ukrainy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/stosunki-polska-ukraina-wolodymyr-zelenski-zaprosil-donalda-tuska-do-kijowa-rozmowa-telefoniczna-7543602?source=rss", "date_published": "2023-12-14T06:20:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Parlamentarzystka skazana na sze\u015b\u0107 lat wi\u0119zienia za obraz\u0119 kr\u00f3la", "description": "<img alt=\"Parlamentarzystka skazana na sze\u015b\u0107 lat wi\u0119zienia za obraz\u0119 kr\u00f3la\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y7n0xq-tajlandzka-parlamentarzystka-skazana-na-szesc-lat-wiezienia-za-obraze-krola-7543590/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obraza majestatu zdefiniowana jest w tajlandzkim prawie bardzo szeroko.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/tajlandia-parlamentarzystka-rukchanok-srinork-skazana-na-szesc-lat-wiezienia-za-obraze-krola-7543591?source=rss", "date_published": "2023-12-14T06:10:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Kolejny przyk\u0142ad zbrodni wojennej\" rosyjskiej armii", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z73sd-rosyjskie-pociski-smiercz-zdjecie-ilustracyjne-7453888/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 trwa ju\u017c od 659 dni.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-14-grudnia-2023-7543594?source=rss", "date_published": "2023-12-14T05:59:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Dzi\u015b wa\u017cna decyzja TSUE. \"Usuniemy ostatni\u0105 przeszkod\u0119 na drodze do rozliczenia si\u0119\"", "description": "<img alt=\"Dzi\u015b wa\u017cna decyzja TSUE. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s06142-chf-franki-szwajcarskie-shutterstock_2132180969-7519792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek ma zapa\u015b\u0107 kolejne orzeczenie Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej w sprawie frankowicz\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/kredyty-we-frankach-w-czwartek-14-grudnia-2023-roku-kolejny-wyrok-tsue-st7543600?source=rss", "date_published": "2023-12-14T05:59:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Jest to co\u015b niedopuszczalnego w Polsce\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2bh1vu-grzegorz-braun-znalazl-sie-w-naglowkach-swiatowych-mediow-obrzydliwy-skandal-7543119/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alians Ewangeliczny w RP wyra\u017ca oburzenie wobec zachowania Grzegorza Brauna.", "link": "https://tvn24.pl/polska/alians-ewangeliczny-w-rp-wyraza-oburzenie-wobec-zachowania-grzegorza-brauna-7543584?source=rss", "date_published": "2023-12-14T05:54:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ochota na prohibicj\u0119 i powa\u017cne obawy o hal\u0119 sportow\u0105 Skry", "description": "<img alt=\"Ochota na prohibicj\u0119 i powa\u017cne obawy o hal\u0119 sportow\u0105 Skry\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l07wfe-tak-bedzie-wygladac-nowa-skra-7200967/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119 z mieszka\u0144cami Ochoty.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-relacja-ze-spotkania-rafala-trzaskowskiego-z-mieszkancami-ochoty-prohibicja-hala-skra-plac-narutowicza-st7543474?source=rss", "date_published": "2023-12-14T05:48:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Niebezpiecznie w o\u015bmiu wojew\u00f3dztwach", "description": "<img alt=\"Niebezpiecznie w o\u015bmiu wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rv6lug-mozliwe-sa-geste-mgly-5033582/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uwaga na g\u0119ste mg\u0142y.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-1412-geste-mgly-niebezpiecznie-w-osmiu-wojewodztwach-st7543599?source=rss", "date_published": "2023-12-14T05:40:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Najwa\u017cniejszy mecz w naszych karierach\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l37avb-rakow-walczy-o-wiosne-w-pucharach-7543596/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mobilizacja w Rakowie.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2023-2024/rakow-czestochowa-atalanta-bergamo.-fran-tudor-najwazniejszy-mecz-w-naszych-karierach_sto9919439/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-14T05:15:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nadz\u00f3r budowlany \u015bciga by\u0142ego senatora PiS. Min\u0105\u0142 ponad rok, a budynek jak sta\u0142, tak stoi", "description": "<img alt=\"Nadz\u00f3r budowlany \u015bciga by\u0142ego senatora PiS. Min\u0105\u0142 ponad rok, a budynek jak sta\u0142, tak stoi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o8aqtg-pensjonat-rejtanowka-waldemara-bonkowskiego-listopad-2023-7531460/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Waldemar Bonkowski, by\u0142y senator Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, wybudowa\u0142 pensjonat nad jeziorem. Gdy wysz\u0142o na jaw, \u017ce zrobi\u0142 to niezgodnie z pozwoleniem na budow\u0119 i miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego, pr\u00f3bowa\u0142 doprowadzi\u0107 do zmiany planu. Min\u0105\u0142 ponad rok, a budynek jak sta\u0142, tak stoi. I co teraz?", "link": "https://tvn24.pl/premium/byly-senator-pis-kontra-nadzor-budowlany-samowola-wciaz-stoi-mur-nie-rozebrany-za-to-drzewa-sciete-7520255?source=rss", "date_published": "2023-12-14T05:01:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W Japonii pierwsza osoba zmar\u0142a z powodu mpox", "description": "<img alt=\"W Japonii pierwsza osoba zmar\u0142a z powodu mpox\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ueq6v-pierwsza-infekcje-mpox-zdiagnozowano-w-japonii-w-lipcu-2022-roku-7543592/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmar\u0142y m\u0119\u017cczyzna mieszka\u0142 w prefekturze Saitama niedaleko Tokio.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-potwierdzono-pierwszy-zgon-na-chorobe-mpox-nazywana-wczesniej-malpia-ospa-7543593?source=rss", "date_published": "2023-12-14T04:55:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zagadkowa \u015bmier\u0107 wicenaczelnej najwi\u0119kszego rosyjskiego tabloidu", "description": "<img alt=\"Zagadkowa \u015bmier\u0107 wicenaczelnej najwi\u0119kszego rosyjskiego tabloidu \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-s34lmy-moskwa-rosja-kreml-7522404/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przyczyny jej \u015bmierci ustalaj\u0105 \u015bledczy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-anna-cariewa-nie-zyje-wicenaczelna-komsomolskiej-prawdy-miala-35-lat-7543586?source=rss", "date_published": "2023-12-14T04:40:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Tkanka \u0142\u0105czna\" i \"wyraz nadziei\". \"Nie mo\u017cemy by\u0107 w koalicji psucia\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ckuidu-donald-tusk-w-brukseli-7543598/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O ciep\u0142ym przyj\u0119ciu Donalda Tuska przez innych unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w m\u00f3wi\u0142 by\u0142y ambasador Polski przy UE Marek Prawda.", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-brukseli-marek-prawda-komentuje-7543577?source=rss", "date_published": "2023-12-14T04:32:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]