[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T20:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ed/76/1d/z30893549M,Dolnoslascy--lowcy-glow--ujeli-podejrzanego-poszuk.jpg\" vspace=\"2\" />Komenda Wojew\u0102\u0142dzka Policji we Wroc\u0142awiu poinformowa\u0142a o zatrzymaniu podejrzanego w sprawie strzelaniny, do kt\u0102\u0142rej dosz\u0142o w 2018 roku. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany trzema listami go\u0144czymi oraz Europejskim Nakazem Zatrzymania. Po latach poszukiwa\u0144 uj\u0119li go \"\u0142owcy g\u0142\u0102\u0142w\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30893458,wroclaw-trzy-listy-goncze-i-europejski-nakaz-aresztowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrywa\u0142 si\u0119 od lat, ograniczy\u0142 kontakty z bliskimi. \"\u0141owcy g\u0142\u0102\u0142w\" odkryli kryj\u0102\u0142wk\u0119 we Wroc\u0142awiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T20:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/72/1d/z30876916M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski mia\u0142 wyst\u0105pi\u0107 na konferencji prasowej z Mariuszem Kami\u0144skim i Maciejem W\u0105sikiem. Prezes PiS jednak w ostatniej chwili zmieni\u0142 plany.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30893433,kaczynski-mial-pojawic-sie-na-konferencji-kaminskiego-i-wasika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski mia\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 na konferencji Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Ale nie przyszed\u0142. Gdzie jest prezes?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/20/75/1d/z30890016M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />\"Mateuszu, od k\u0142amstwa gorsze jest tylko g\u0142upie k\u0142amstwo\" - zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do Mateusza Morawieckiego Donald Tusk. To odpowied\u017a na zarzuty by\u0142ego premier w sprawie paktu migracyjnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30893347,spiecie-tuska-z-morawieckim-mateuszu-od-klamstwa-gorsze-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie Tuska z Morawieckim. \"Mateuszu, od k\u0142amstwa gorsze jest tylko g\u0142upie k\u0142amstwo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d7/76/1d/z30893271M,Donald-Trump-i-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda og\u0142osi\u0142, \u017ce podczas swojej podr\u0102\u0142\u017cy do USA zamierza spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem. Zapowied\u017a ta wywo\u0142a\u0142a liczne komentarze. - To b\u0119dzie na sw\u0102\u0142j spos\u0102\u0142b sensacja. Pan prezydent zdaje si\u0119 spotka pana Donalda Trumpa tu\u017c po wyj\u015bciu z sali s\u0105dowej - zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119 premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30893201,spotkanie-dudy-z-trumpem-budzi-kontrowersje-donald-tusk-wprost.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie Dudy z Trumpem budzi kontrowersje. Donald Tusk wprost: To b\u0119dzie sensacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/06/76/1d/z30893318M,Wojna-w-Ukrainie.jpg\" vspace=\"2\" />- Chark\u0102\u0142w jest na kraw\u0119dzi upadku - stwierdzi\u0142 szef komisji spraw zagranicznych Izby Reprezentant\u0102\u0142w Michael McCaul. Najtrudniejsza sytuacja panuje na zach\u0102\u0142d od Bachmutu w okolicach Czasiw Jaru. To miasto W\u0142adimir Putin chce zdoby\u0107 do 9 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30893208,wladimir-putin-wytyczyl-kolejny-cel-to-miasto-rosyjska-armia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin wyznaczy\u0142 kolejny cel. To miasto rosyjska armia ma zdoby\u0107 do 9 maja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/76/1d/z30892349M,Lukasz-Szumowski.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek 16 kwietnia \u0141ukasz Szumowski z\u0142o\u017cy\u0142 zeznania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce jego g\u0142\u0102\u0142wn\u0105 rekomendacj\u0105 by\u0142o przesuni\u0119cie wybor\u0102\u0142w. - Mia\u0142em powa\u017cne obawy o bezpiecze\u0144stwo zdrowotne - t\u0142umaczy\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30893085,szumowski-przed-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-zawahal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szumowski stan\u0105\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Zawaha\u0142 si\u0119 ju\u017c przy pierwszym pytaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/76/1d/z30893168M,W-izraelskim-ataku-zginal-dowodca-Hezbollahu.jpg\" vspace=\"2\" />Izrael przeprowadzi\u0142 atak z u\u017cyciem dron\u0102\u0142w w Libanie. W jego wyniku zgin\u0105\u0142 Ismail Yousef Baz, kt\u0102\u0142ry by\u0142 jednym z dow\u0102\u0142dc\u0102\u0142w Hezbollahu. W internecie opublikowano nagranie z izraelskiej operacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30893078,izrael-zaatakowal-w-libanie-zginal-dowodca-hezbollahu-opublikowano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie drony zaatakowa\u0142y. Nie \u017cyje wa\u017cny dow\u0102\u0142dca Hezbollahu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4e/74/1d/z30884686M,Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />Dwudniowa konferencja w Brukseli, w kt\u0102\u0142rej uczestniczyli m.in. politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, zosta\u0142a przerwana po interwencji policji. Organizatorzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce decyzja ta ma pod\u0142o\u017ce polityczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30893004,konferencja-prawicy-w-brukseli-przerwana-interweniowala-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja prawicy w Brukseli przerwana, interweniowa\u0142a policja. W\u015br\u0102\u0142d go\u015bci Mateusz Morawiecki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:57:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/af/71/1d/z30873775M,Lekcja-w-szkole--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105 ju\u017c pierwsze reakcje rodzic\u0102\u0142w po wprowadzeniu zakazu zada\u0144 domowych dla najm\u0142odszych uczni\u0102\u0142w. Wielu z nich chwali decyzj\u0119 ministerstwa, t\u0142umacz\u0105c, \u017ce zyskali wi\u0119cej czasu dla siebie, a dzieci mog\u0105 rozwija\u0107 swoje pasje. S\u0105 te\u017c rodzice, kt\u0102\u0142rzy maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, a te w ostatnich tygodniach narastaj\u0105 coraz bardziej. - To kolejny marny eksperyment. Szkoda, \u017ce na dzieciach - m\u0102\u0142wi nam tata Kacpra. W sprawie reaguje te\u017c ZNP.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30878115,rodzice-oceniaja-brak-prac-domowych-kolejny-eksperyment-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzice oceniaj\u0105 brak prac domowych. \"Kolejny eksperyment na dzieciach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/32/f5/1c/z30367538M,Wypadek---zdjecie-ilustracyjne--.jpg\" vspace=\"2\" />Ko\u0142o Rzeszowa dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em trzech pojazd\u0102\u0142w. Wskutek zderzenia aut tir wjecha\u0142 w przystanek, na kt\u0102\u0142rym stali ludzie. Osiem os\u0102\u0142b zosta\u0142o poszkodowanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30893118,wypadek-w-tyczynie-kolo-rzeszowa-tir-wjechal-w-przystanek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w Tyczynie ko\u0142o Rzeszowa. Tir wjecha\u0142 w przystanek. Wielu rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:19:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d8/76/1d/z30893016M,Zona-Macieja-Wasika-Romualda-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Wobec Romualdy W\u0105sik, kt\u0102\u0142ra pracuje w instytucji publicznej, wszcz\u0119to post\u0119powanie dyscyplinarne. - Nadgorliwy urz\u0119dnik stwierdzi\u0142, \u017ce nawo\u0142ywa\u0142a do demonstracji antypa\u0144stwowych - przekaza\u0142 Maciej W\u0105sik. Polityk PiS oceni\u0142, \u017ce jego rodzin\u0119 dotykaj\u0105 \"represje ze strony Donalda Tuska\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30892898,zona-macieja-wasika-ma-powazne-problemy-w-pracy-znamy-powod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roma W\u0105sik ma powa\u017cne problemy w pracy. M\u0105\u017c grzmi: Represje ze strony Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/36/76/1d/z30892342M,Izraelski-pilot-idacy-do-F-35I.jpg\" vspace=\"2\" />Izraelski rz\u0105d mia\u0142 wed\u0142ug niekt\u0102\u0142rych izraelskich medi\u0102\u0142w zdecydowa\u0107 o odpowiedzeniu odwetem na ira\u0144ski atak. Ma na stole kilka opcji. Od wykorzystania okazji do przeprowadzenia upragnionego przez wielu izraelskich polityk\u0102\u0142w uderzenia w ira\u0144ski program j\u0105drowy, po znacznie bardziej ograniczone ataki po\u015brednie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30892046,izrael-planuje-odwet-moze-zaatakowac-iran-na-kilka-sposobow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael planuje odwet. Mo\u017ce zaatakowa\u0107 Iran na kilka sposob\u0102\u0142w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/68/1d/z30836007M,Komisja-sledcza-ds--Pegasusa--27-marca-2024-r-.jpg\" vspace=\"2\" />- Niekt\u0102\u0142re niejawne dokumenty s\u0105 druzgoc\u0105ce dla poprzedniej w\u0142adzy - m\u0102\u0142wi wywiadzie dla Gazeta.pl Magdalena Sroka. Przewodnicz\u0105ca komisji \u015bledczej ds. Pegasusa zdradza plany komisji na najbli\u017csze tygodnie i wezwaniu na przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry, do kt\u0102\u0142rej dojdzie najpewniej w przysz\u0142ym miesi\u0105cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30892289,magdalena-sroka-o-niejawnych-materialach-ws-pegasusa-druzgocace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magdalena Sroka o niejawnych materia\u0142ach ws. Pegasusa: Druzgoc\u0105ce dla poprzedniej w\u0142adzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/76/1d/z30892815M,Binjamin-Netanjahu.jpg\" vspace=\"2\" />Izrael zapewni\u0142 kraje arabskie, \u017ce ewentualny atak odwetowy na Iran nie narazi ich na niebezpiecze\u0144stwo - poinformowa\u0142a izraelska telewizja. Doniesienia o zakulisowych rozmowach z pa\u0144stwami Bliskiego Wschodu pojawi\u0142y si\u0119 nied\u0142ugo po zapowiedziach Iranu, kt\u0102\u0142ry grozi\u0142, \u017ce zaatakuje kraje pomagaj\u0105ce Izraelowi w odwecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30892428,wazna-wiadomosc-izraela-dla-krajow-arabskich-ujawnili-zakulisowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawniono zakulisowe rozmowy Izraela ws. ataku odwetowego na Iran", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/72/1d/z30878407M,Tadeusz-Rydzyk.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adze Torunia odpowiedzia\u0142y na pismo wojewody w sprawie op\u0142at za u\u017cytkowanie grunt\u0102\u0142w, na kt\u0102\u0142rych stoi Muzeum Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107 nale\u017c\u0105ce do fundacji o. Tadeusza Rydzyka. - W tym roku ma by\u0107 aktualizacja stawek op\u0142at za u\u017cytkowanie wieczyste dzia\u0142ek. Dotyczy to tak\u017ce grunt\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142re otrzyma\u0142a Fundacja Lux Veritatis - m\u0102\u0142wi rzeczniczka prezydenta miasta.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30892655,w-toruniu-zapadla-decyzja-fundacja-o-rydzyka-zaplaci-wiecej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Toruniu zapad\u0142a decyzja. Fundacja o. Rydzyka zap\u0142aci wi\u0119cej. Wcze\u015bniej interweniowa\u0142 wojewoda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b3/76/1d/z30892979M,Na-wideo-w-serwisie-X-widac--jak-dziala-najnowszy-.jpg\" vspace=\"2\" />W sieci pojawi\u0142y s\u0119 nagrania z ataku rakietowego Iranu w stron\u0119 Izraela. Wida\u0107 na nich m.in. mo\u017cliwo\u015bci hipersonicznych pocisk\u0102\u0142w balistycznych Kheibar Shekan. Rakieta przed uderzeniem wykona\u0142a manewr, kt\u0102\u0142ry zmyli\u0142 izraelski system obrony powietrznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30891563,ujawnili-szokujace-mozliwosci-iranskiej-rakiety-niewiele-krajow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ira\u0144skie rakiety maj\u0105 szczeg\u0102\u0142ln\u0105 umiej\u0119tno\u015b\u0107. Uchwycono j\u0105 na nagraniu [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/74/1d/z30884415M,Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />W latach 2017-2022 s\u0142u\u017cby stosowa\u0142y kontrol\u0119 operacyjn\u0105 przy u\u017cyciu systemu Pegasus wobec 578 os\u0102\u0142b - poinformowa\u0142 prokurator generalny Adam Bodnar w pi\u015bmie skierowanym do parlamentarzyst\u0102\u0142w. Wcze\u015bniej o ponad pi\u0119ciuset inwigilowanych m\u0102\u0142wi\u0142 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30892136,jeszcze-wiecej-inwigilowanych-pegasusem-prokurator-generalny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeszcze wi\u0119cej inwigilowanych Pegasusem. Prokurator generalny Adam Bodnar wyjawi\u0142 dok\u0142adn\u0105 liczb\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/dd/75/1d/z30891997M,Czytelnicy-Gazeta-pl-niemal-jednoglosni-w-kwestii-.jpg\" vspace=\"2\" />Czytelnicy Gazeta.pl wzi\u0119li udzia\u0142 w naszej sondzie, w kt\u0102\u0142rej wyrazili swoje stanowisko w kwestii zmiany przepis\u0102\u0142w aborcyjnych w Polsce. A\u017c 85 procent badanych u\u017cytkownik\u0102\u0142w opowiedzia\u0142o si\u0119 za liberalizacj\u0105 aborcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30891688,czytelnicy-gazeta-pl-niemal-jednoglosni-w-kwestii-aborcji-ta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czytelnicy Gazeta.pl niemal jednog\u0142o\u015bni w kwestii aborcji. Ta odpowied\u017a pada\u0142a najcz\u0119\u015bciej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:34:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/76/1d/z30892170M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- Otrzyma\u0142em informacje, mo\u017cna powiedzie\u0107, uspokajaj\u0105ce. Sytuacja oczywi\u015bcie jest trudna, ale \u017co\u0142nierzom nic nie zagra\u017ca - stwierdzi\u0142 Donald Tusk po posiedzeniu rz\u0105du. Premier powiedzia\u0142, \u017ce \"akcja ira\u0144ska przeciwko Izraelowi by\u0142a bardzo podobna do ostatniej masywnej akcji, jak\u0105 Rosja przeprowadzi\u0142a przeciwko Ukrainie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30892066,tusk-o-iranie-i-izraelu-tak-moglaby-wygladac-kolejna-fala-agresji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o Iranie i Izraelu: Tak mog\u0142aby wygl\u0105da\u0107 kolejna fala agresji Rosji. Oskar\u017cy\u0142 te\u017c Macierewicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjski samolot Airbus A321 linii Aeroflot, lec\u0105cy z Kaliningradu do Moskwy, zg\u0142osi\u0142 sytuacj\u0119 krytyczn\u0105 w postaci kodu 7700. Znacz\u0105co obni\u017cy\u0142 wysoko\u015b\u0107 lotu i zbli\u017ca si\u0119 do Zatoki Fi\u0144skiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30891937,problemy-rosyjskiego-samolotu-nad-baltykiem-zglosil-sytuacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy rosyjskiego samolotu nad Ba\u0142tykiem. Zg\u0142osi\u0142 sytuacj\u0119 krytyczn\u0105 - kod 7700", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/49/1d/z30710190M,Mariusz-Kaminski--Maciej-Wasik--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- Zostali\u015bmy wezwani z Ministrem W\u0105sikiem na najbli\u017cszy czwartek do prokuratury w celu og\u0142oszenia nam zarzut\u0102\u0142w jakoby nielegalnego udzia\u0142u w g\u0142osowaniach w Sejmie - przekaza\u0142 Mariusz Kami\u0144ski podczas konferencji prasowej PiS. Maciej W\u0105sik doda\u0142, \u017ce \"traktuj\u0105 wezwanie do prokuratury jako zemst\u0119 polityczn\u0105 Donalda Tuska\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30891781,kaminski-i-wasik-maja-uslyszec-zarzuty-polityk-pis-mowi-o-zemscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik maj\u0105 us\u0142ysze\u0107 zarzuty. Polityk PiS m\u0102\u0142wi o \"zem\u015bcie politycznej Donalda Tuska\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:38:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/98/71/1d/z30871704M.jpg\" vspace=\"2\" />Inne regulacje dla lekarzy, inne dla farmaceut\u0102\u0142w - to wed\u0142ug Naczelnej Rady Lekarskiej efekt rozporz\u0105dzenia resortu zdrowia ws. antykoncepcji awaryjnej. Szef rady dr \u0141ukasz Jankowski podkre\u015bla, \u017ce \"ministerstwo ze wzgl\u0119d\u0102\u0142w politycznych wprowadzi\u0142o ba\u0142agan prawny\". Chodzi g\u0142\u0102\u0142wnie o dost\u0119pno\u015b\u0107 do tabletki \"dzie\u0144 po\" dla niepe\u0142noletnich dziewcz\u0105t.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30891205,lekarze-maja-zastrzezenia-ws-tabletki-dzien-po-ministerstwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarze maj\u0105 zastrze\u017cenia ws. tabletki \"dzie\u0144 po\". \"Ministerstwo wprowadzi\u0142o ba\u0142agan prawny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/36/1d/z30633669M,Robert-Bakiewicz-maluje-czarna-farba-po-elewacji-g.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y organizator Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 we wtorek zarzut uszkodzenia zabytku - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Gazeta.pl. Sprawa ma zwi\u0105zek ze styczniowym incydentem. B\u0105kiewicz namalowa\u0142 farb\u0105 na budynku Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska symbole Polski Walcz\u0105cej, a nagranie z ca\u0142ej sytuacji umie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30891586,robert-bakiewicz-z-zarzutem-uszkodzenia-zabytku-nie-przyznal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert B\u0105kiewicz z zarzutem uszkodzenia zabytku. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b0/75/1d/z30891440M,39-letni-Polak-zostal-zamordowany-w-Szwecji.jpg\" vspace=\"2\" />W Szwecji aresztowano 17-latka, kt\u0102\u0142ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z zab\u0102\u0142jstwem 39-letniego Polaka w Sztokholmie. Prokuratura zarzuci\u0142a mu \"ukrywanie przest\u0119pstwa\". Nastolatek dotychczas nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30891037,39-letni-polak-zastrzelony-w-szwecji-aresztowano-17-latka-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u0102\u0142jstwo Polaka w Szwecji. Aresztowano 17-latka. Prokuratura postawi\u0142a zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4b/73/1d/z30883659M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda uda si\u0119 do Nowego Jorku, gdzie spotka si\u0119 mi\u0119dzy innymi z Sekretarzem generalnym ONZ Antonio Guterresem. O to, czy w planach wizyty prezydenta jest spotkanie z Donaldem Trumpem, pytany by\u0142 TVN24 Jacek Siewiera. Wed\u0142ug szefa BBN takiego scenariusza nie nale\u017cy wyklucza\u0107. - Przecie\u017c panowie prezydenci znaj\u0105 si\u0119 osobi\u015bcie od wielu lat - podkre\u015bli\u0142 Siewiera.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30891442,andrzej-duda-leci-do-usa-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-wykluczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda leci do USA. Spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem? \"Wykluczenie spotkania by\u0142oby b\u0142\u0119dem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/75/1d/z30891267M,Pomnik-upamietniajacy-ofiary-katastrofy-smolenskie.jpg\" vspace=\"2\" />W programie \"Rozmowy Gazeta.pl\" Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska stwierdzi\u0142a, \u017ce pomnik upami\u0119tniaj\u0105cy ofiary katastrofy smole\u0144skiej w Warszawie, powinien zosta\u0107 przeniesiony. - Dla mnie ten pomnik w tym miejscu specjalnie si\u0119 nie wyr\u0102\u0142\u017cnia i psuje architektur\u0119 terenu. Uwa\u017cam, \u017ce umieszczony w miejscu, gdzie by\u0142aby strefa zieleni, wygl\u0105da\u0142by zdecydowanie lepiej - oceni\u0142a marsza\u0142kini Senatu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30890922,marszalkini-senatu-wie-gdzie-powinien-stac-pomnik-smolenski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kidawa-B\u0142o\u0144ska wie, gdzie powinien sta\u0107 pomnik smole\u0144ski. \"Wygl\u0105da\u0142by zdecydowanie lepiej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/75/1d/z30890932M,Nozownik-zaatakowal-w-centrum-handlowym-w-Bondi-Ju.jpg\" vspace=\"2\" />Francuz Damien Guerot, kt\u0102\u0142ry pr\u0102\u0142bowa\u0142 powstrzyma\u0107 no\u017cownika w Sydney, otrzyma australijsk\u0105 wiz\u0119. - To kto\u015b, kogo z rado\u015bci\u0105 powitaliby\u015bmy jako obywatela Australii, cho\u0107 oczywi\u015bcie by\u0142aby to strata dla Francji - powiedzia\u0142 premier Anthony Albanese.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30890523,czlowiek-slupek-bohaterem-australii-premier-obiecal-mu-stala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Cz\u0142owiek s\u0142upek\" bohaterem Australii. Premier obieca\u0142 mu sta\u0142\u0105 wiz\u0119. \"Strata dla Francji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/74/1d/z30885975M,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Kolejne przetasowania na listach PiS do Parlamentu Europejskiego. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma postawi\u0107 na znane nazwiska. W\u015br\u0102\u0142d kandydat\u0102\u0142w na eurodeputowanych maj\u0105 znale\u017a\u0107 si\u0119 Mariusz Kami\u0144ski, Maciej W\u0105sik i Daniel Obajtek - informuje \"Rzeczpospolita\". - Wszelkie oskar\u017cenia i zarzuty im stawiane tylko im pomagaj\u0105 - przekonuj\u0105 informatorzy z PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30890258,wybory-do-parlamentu-europejskiego-kto-na-listach-pis-media.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Kto na listach PiS? Media: Kaczy\u0144ski postawi na znane nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/75/1d/z30890424M,Tir-uszkodzil-tunel.jpg\" vspace=\"2\" />W Sulej\u0102\u0142wku kierowca samochodu ci\u0119\u017carowego uszkodzi\u0142 nowootwarty tunel. Teraz s\u0142u\u017cby maj\u0105 sprawdzi\u0107, czy nie dosz\u0142o do naruszenia konstrukcji tunelu, w zwi\u0105zku z tym przejazd w obie strony jest zablokowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30890260,tunel-w-sulejowku-zamkniety-tir-uszkodzil-konstrukcje-gorniak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tunel w Sulej\u0102\u0142wku zamkni\u0119ty. Tir uszkodzi\u0142 konstrukcj\u0119. \"To jest grubsza operacja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/80/75/1d/z30890368M,Spotkanie-parlamentarzystow-Zjednoczonej-Prawicy-w.jpg\" vspace=\"2\" />Wstyd i \u017cenada - tak podsumowa\u0142 \"biesiad\u0119\" swoich koleg\u0102\u0142w pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Boles\u0142aw Piecha. Polityk nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce \u0141ukasz Mejza, Kamil Bortniczuk i inni uczestnicy imprezy w sejmowym hotelu powinni przeprosi\u0107 za swoje zachowanie, m.in. \u015bpiewanie o Grzegorzu Braunie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30890278,posel-pis-u-krytykuje-biesiade-kolegow-w-partii-wstyd-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PiS krytykuje \"biesiad\u0119\" koleg\u0102\u0142w w sejmowym hotelu. \"Wstyd i \u017cenada\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e0/75/1d/z30890208M,Gruzja--Demonstranci-na-ulicach--rekoczyny-w-parla.jpg\" vspace=\"2\" />Kilkana\u015bcie os\u0102\u0142b zosta\u0142o zatrzymanych po kilkutysi\u0119cznej manifestacji w Gruzji. Na ulicach stolicy kraju - Tbilisi - ludzie sprzeciwiali si\u0119 pracom nad projektem ustawy o \"zagranicznych agentach\", krzycz\u0105c do rz\u0105dz\u0105cych: \"Rosjanie! Rosjanie!\". Nie zwa\u017caj\u0105c na opinie organizacji pozarz\u0105dowych i obro\u0144c\u0102\u0142w praw cz\u0142owieka, parlament pracuje nam prawem nak\u0142adaj\u0105cym na organizacje, kt\u0102\u0142re przyjmuj\u0105 fundusze z zagranicy, konieczno\u015b\u0107 zarejestrowania si\u0119 jako zagraniczni agenci. W parlamencie dosz\u0142o do r\u0119koczyn\u0102\u0142w.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30890063,gruzja-demonstranci-na-ulicach-rekoczyny-w-parlamencie-trwaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja. T\u0142umy na ulicach, r\u0119koczyny w parlamencie. Trwaj\u0105 prace nad ustaw\u0105 o \"zagranicznych agentach\" [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/90/13/1d/z30487696M,Marszalkini-Senatu-Malgorzata-Kidawa-Blonska.jpg\" vspace=\"2\" />- Bardzo bym chcia\u0142a, aby\u015bmy zamkn\u0119li temat aborcji jak najszybciej i bardzo bym chcia\u0142a, aby w tym roku to si\u0119 zmieni\u0142o. Ale nie zale\u017cy to tylko ode mnie, nie zale\u017cy to nawet od wszystkich parlamentarzyst\u0102\u0142w, ale zale\u017cy od pana prezydenta - powiedzia\u0142a w \"Rozmowach Gazeta.pl\" marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30889797,malgorzata-kidawa-blonska-goscinia-rozmowy-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liberalizacja prawa aborcyjnego w Polsce. Kidawa-B\u0142o\u0144ska: W tym roku powinny wyj\u015b\u0107 ustawy do prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/6f/1d/z30866829M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Kandydat PiS na prezydenta - to jeden z najgor\u0119tszych temat\u0102\u0142w w centrali na Nowogrodzkiej. Do grona potencjalnych kandydat\u0102\u0142w do\u0142\u0105czy\u0142 prezydent Stalowej Woli Lucjusz Nadbere\u017cny. W rozwa\u017caniach na Nowogrodzkiej pojawia si\u0119 te\u017c nazwisko Jaros\u0142awa Margielskiego, prezydenta Otwocka. - Kilka nazwisk jest absolutnie tajnych - s\u0142yszymy z Nowogrodzkiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887954,pis-w-tajemnicy-szuka-prezydenta-ujawniamy-kulisy-sa-nowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS w tajemnicy szuka prezydenta. Ujawniamy kulisy - s\u0105 nowe nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/75/1d/z30890069M,Wlodzimierz-Czarzasty-o-historii-slynnego-zdjecia-.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142odzimierz Czarzasty wspomina\u0142 na antenie TVN24 zmar\u0142\u0105 socjolo\u017ck\u0119 i politolo\u017ck\u0119 prof. Jadwig\u0119 Staniszkis. Przypomnia\u0142 przy tym histori\u0119 s\u0142ynnej fotografii wykonanej w 1981 roku. - To by\u0142a sesja dotycz\u0105ca dok\u0142adnie (wydarze\u0144 - red.) 1956 roku w Poznaniu. Ja by\u0142em dzia\u0142aczem Zrzeszenia Student\u0102\u0142w Polskich (...). Ona by\u0142a wybitn\u0105 dzia\u0142aczk\u0105 i doradczyni\u0105 opozycji - t\u0142umaczy\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30889987,czarzasty-wspomina-zmarla-prof-staniszkis-cenilem-ja-bardzo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarzasty wspomina zmar\u0142\u0105 prof. Staniszkis. \"Ceni\u0142em j\u0105 bardzo\". Przypomnia\u0142 histori\u0119 s\u0142ynnego zdj\u0119cia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/20/75/1d/z30890016M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Wygl\u0105da na to, \u017ce zapowiadana przez premiera Donalda Tuska rekonstrukcja rz\u0105du mo\u017ce by\u0107 nieco szersza, ni\u017c wynika\u0142o z pierwotnych zapowiedzi - poinformowa\u0142a we wtorek \"Rzeczpospolita\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30890013,rz-rekonstrukcja-rzadu-tuska-szersza-niz-zapowiadano-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rz\": Rekonstrukcja rz\u0105du Tuska szersza, ni\u017c zapowiadano. Na gie\u0142dzie coraz wi\u0119cej nazwisk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/b6/1c/z30106206M,Zima---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W najbli\u017cszym czasie pogoda bardzo nas zaskoczy. Po kilku s\u0142onecznych dniach, w Polsce ponownie pojawi\u0105 si\u0119 cz\u0119ste opady deszczu i \u015bniegu. Temperatura znacznie spadnie, mog\u0105 te\u017c pojawi\u0107 si\u0119 przymrozki. Co jeszcze zapowiadaj\u0105 synoptycy?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30889946,wielka-zmiana-w-pogodzie-synoptycy-nie-maja-zludzen-wracaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka zmiana w pogodzie. Synoptycy nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144: Wracaj\u0105 przymrozki i \u015bnieg. Kiedy zmiana?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/90/13/1d/z30487696M,Marszalkini-Senatu-Malgorzata-Kidawa-Blonska.jpg\" vspace=\"2\" />- Bardzo bym chcia\u0142a, aby\u015bmy zamkn\u0119li temat aborcji jak najszybciej i bardzo bym chcia\u0142a, aby w tym roku to si\u0119 zmieni\u0142o. Ale nie zale\u017cy to tylko ode mnie, nie zale\u017cy to nawet od wszystkich parlamentarzyst\u0102\u0142w, ale zale\u017cy od pana prezydenta - powiedzia\u0142a w \"Rozmowach Gazeta.pl\" marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30889797,malgorzata-kidawa-blonska-goscinia-rozmowy-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liberalizacja prawa aborcyjnego w Polsce. Kidawa-B\u0142o\u0144ska: W tym roku powinny wyj\u015b\u0107 ustawy do prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a9/6a/1d/z30843305M,Tomasz-Siemoniak-przekazal--ile-osob-bylo-inwigilo.jpg\" vspace=\"2\" />- Nieco ponad 500 os\u0102\u0142b by\u0142o inwigilowanych za pomoc\u0105 systemu Pegasus - powiedzia\u0142 w rozmowie z TVN24 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak. Dotychcza wiadomo by\u0142o o 31 osobach, kt\u0102\u0142re zosta\u0142y wezwane w charakterze \u015bwiadka na przes\u0142uchanie w sprawie \u015bledztwa dotycz\u0105cego inwigilacji systemem Pegasus.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30890081,siemoniak-ponad-500-osob-bylo-inwigilowanych-pegasusem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Pegasusa. Tomasz Siemoniak ujawni\u0142 liczb\u0119 inwigilowanych. To kilkaset os\u0102\u0142b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:18:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fc/75/1d/z30889980M,USA--Przelom-w-sprawie-pakietu-pomocy-Ukrainie--Sp.jpg\" vspace=\"2\" />Izba Reprezentant\u0102\u0142w USA zajmie si\u0119 pomoc\u0105 dla Izraela i Ukrainy w oddzielnych projektach ustaw - zapowiedzia\u0142 spiker Izby Mike Johnson. Z zapowiedzi wynika, \u017ce dojdzie do tego jeszcze w tym tygodniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30889951,usa-przelom-w-sprawie-pakietu-pomocy-ukrainie-decyzja-mozliwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. Prze\u0142om w sprawie pakietu pomocy dla Ukrainy. Decyzja mo\u017cliwa ju\u017c wkr\u0102\u0142tce. \"\u015awiat nas obserwuje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/fd/1c/z30396527M,Horoskop-dzienny---wtorek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na wtorek 16 kwietnia. Czy czekaj\u0105 ci\u0119 zmiany w \u017cyciu osobistym? A mo\u017ce poszcz\u0119\u015bci ci si\u0119 w \u017cyciu zawodowym? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak i sprawd\u017a, co zaplanowa\u0142 dla ciebie los.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30858997,horoskop-dzienny-wtorek-16-kwietnia-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 16 kwietnia [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]