[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:43:45+00:00", "description": "<img alt=\"Niemcy te\u017c debatuj\u0105 nad zmian\u0105 prawa aborcyjnego. Oni jednak powo\u0142ali komisj\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 z ekspert\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k1rfpe-niemcy-tez-debatuja-nad-zmiana-prawa-aborcyjnego-oni-jednak-powolali-komisje-zlozona-z-ekspertow-7873138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Polsce dopiero rozpocznie prac\u0119 nadzwyczajna komisja do spraw aborcji. Tymczasem w Niemczech ju\u017c zako\u0144czy\u0142a prac\u0119 zako\u0144czy\u0142a podobna komisja. Tam intencj\u0105 rz\u0105du by\u0142o to, by opracowane wnioski by\u0142y jak najdalsze od politycznych spor\u00f3w. Wynika z nich, \u017ce aborcja w Niemczech powinna by\u0107 dozwolona bez ogranicze\u0144 do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy. W tej chwili, cho\u0107 jest nielegalna, w\u0142a\u015bciwie nie podlega karze.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/niemcy-tez-debatuja-nad-zmiana-prawa-aborcyjnego-oni-jednak-powolali-komisje-zlozona-z-ekspertow-st7873114?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy te\u017c debatuj\u0105 nad zmian\u0105 prawa aborcyjnego. Oni jednak powo\u0142ali komisj\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 z ekspert\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:27:35+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a016 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot po raz kolejny nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce najwy\u017csze by\u0142y wygrane pi\u0105tego stopnia w wysoko\u015bci kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych. Kumulacja w loterii wzros\u0142a do 500 milion\u00f3w z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z16-kwietnia-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st7873169?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a016 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:21:51+00:00", "description": "<img alt=\"Morderstwo Polaka wstrz\u0105sn\u0119\u0142o Szwecj\u0105. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w1bk2r-lapinski-7873082/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pan Micha\u0142 odprowadza\u0142 12-letniego syna na basen i zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 m\u0142odym ludziom na ulicy. Wtedy jeden z nich wyci\u0105gn\u0105\u0142 bro\u0144 i zastrzeli\u0142 go na oczach syna. Na miejscu zbrodni by\u0142 reporter \"Uwagi!\" TVN, kt\u00f3ry rozmawia\u0142 z rodzin\u0105 zastrzelonego m\u0119\u017cczyzny i Polakami mieszkaj\u0105cymi w Sztokholmie. - Dla nastoletniego dilera to nie jest problem, \u017ceby zastrzeli\u0107. Oni chodz\u0105 w kamizelkach kuloodpornych - stwierdzi\u0142a zapytana o spraw\u0119 Szwedka.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/morderstwo-polaka-wstrzasnelo-szwecja-ten-czlowiek-zrobil-to-dla-swojego-chlopczyka-i-wszystkich-szwedow-st7873081?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morderstwo Polaka wstrz\u0105sn\u0119\u0142o Szwecj\u0105. \"Ten cz\u0142owiek zrobi\u0142 to dla swojego ch\u0142opczyka i wszystkich Szwed\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:00:54+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qwrnou-przekazanie-dziennika-aliny-janowskiej-do-muzeum-powstania-warszawskiego-7873035/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapiski z pierwszego miesi\u0105ca Powstania Warszawskiego przeplatane z mi\u0142osn\u0105 histori\u0105. Syn znanej aktorki Aliny Janowskiej odnalaz\u0142 w\u015br\u00f3d rodzinnych pami\u0105tek dziennik matki, o kt\u00f3rym nikt wcze\u015bniej nie wiedzia\u0142. Odr\u0119cznie pisane przez Janowsk\u0105 notatki trafi\u0142y we wtorek do Muzeum Powstania Warszawskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-do-muzeum-powstania-warszawskiego-trafil-dziennik-aktorki-aliny-janowskiej-st7873045?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zakochuje si\u0119 w swoim dow\u00f3dcy, kt\u00f3ry ginie\". O dzienniku powsta\u0144czym znanej aktorki nikt nie wiedzia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:50:11+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 17.04. Zimna noc, w dzie\u0144 przelotnie popada deszcz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sqap1d-noc-deszczowo-7056137/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119 17.04. W nocy mo\u017cliwe s\u0105 przymrozki. W dzie\u0144 przelotnie popada deszcz, a termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 13 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-1704-zimna-noc-w-dzien-przelotnie-popada-deszcz-st7873028?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 17.04. Zimna noc, w dzie\u0144 przelotnie popada deszcz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:18:31+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar o Pegasusie: ze wzgl\u0119du na wag\u0119, przedstawi\u0119 spraw\u0119 na forum Sejmu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lhnuix-adam-bodnar-w-kropce-nad-i-7873052/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Waga sprawy jest tak du\u017ca, \u017ce przedstawi\u0119 j\u0105 na forum Sejmu - powiedzia\u0142 o inwigilacji Pegasusem minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. Go\u015b\u0107 \"Kropki nad i\" m\u00f3wi\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 o tym z marsza\u0142kiem Szymonem Ho\u0142owni\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-inwigilacja-minister-sprawiedliwosci-adam-bodnar-przedstawie-sprawe-na-forum-sejmu-st7873080?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar o Pegasusie: ze wzgl\u0119du na wag\u0119, przedstawi\u0119 spraw\u0119 na forum Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:02:33+00:00", "description": "<img alt=\"88 z\u0142otych. O tyle maksymalnie mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 cena za megawatogodzin\u0119 pr\u0105du dla dom\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kaeune-prad-4765570/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W drugiej po\u0142owie 2024 roku b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 maksymalna cena energii elektrycznej dla gospodarstw w wysoko\u015bci 500 z\u0142otych za megawatogodzin\u0119 (MWh) \u2013 tak wynika z tworzonej ustawy o bonie energetycznym, kt\u00f3ra ma zawiera\u0107 odpowiednie przepisy w tej sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ceny-pradu-w-2024-roku-od-1-lipca-nowa-stawka-za-megawatogodzine-jest-projekt-ustawy-st7873040?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "88 z\u0142otych. O tyle maksymalnie mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 cena za megawatogodzin\u0119 pr\u0105du dla dom\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:01:23+00:00", "description": "<img alt=\"Republika\u0144skie kierownictwo o pakiecie wsparcia dla Ukrainy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pt1pgv-ukraina-wojsko-7711015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chark\u00f3w jest na kraw\u0119dzi upadku. Ca\u0142a sie\u0107 energetyczna mo\u017ce zosta\u0107 zniszczona. To jest bardzo rozpaczliwa sytuacja - stwierdzi\u0142 we wtorek republika\u0144ski szef komisji spraw zagranicznych Izby Reprezentant\u00f3w USA Michael McCaul, m\u00f3wi\u0105c o pakiecie wsparcia dla Ukrainy. Jak doda\u0142, \"\u015bwiat stoi w ogniu, a historia nas os\u0105dzi przez pryzmat naszych czyn\u00f3w\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-republikanskie-kierownictwo-o-pakiecie-wsparcia-dla-ukrainy-st7872988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Republika\u0144skie kierownictwo o pakiecie wsparcia dla Ukrainy. \"\u015awiat stoi w ogniu, a historia nas os\u0105dzi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:50:52+00:00", "description": "<img alt=\"Ewakuowano 200 tysi\u0119cy os\u00f3b. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wxzld4-rosja-7873023/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja powodziowa w Rosji i Kazachstanie jest bardzo trudna. Poziom wody w rzekach ca\u0142y czas ro\u015bnie. Ewakuowano \u0142\u0105czne 200 tysi\u0119cy os\u00f3b. \u017bywio\u0142 zniszczy\u0142 tysi\u0105ce dom\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rosja-kazachstan-powodz-natychmiast-udajcie-sie-w-bezpieczne-miejsca-st7872844?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuowano 200 tysi\u0119cy os\u00f3b. \"Natychmiast udajcie si\u0119 w bezpieczne miejsca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:49:23+00:00", "description": "<img alt=\"Szumowski przed komisj\u0105 \u015bledcza do wybor\u00f3w kopertowych: rekomendowa\u0142em przesuni\u0119cie wybor\u00f3w prezydenckich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e5gbb5-lukasz-szumowski-7872962/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tamtym czasie dla mnie, jako ministra zdrowia, sprawa wybor\u00f3w nie by\u0142a najwa\u017cniejsza - powiedzia\u0142 \u0141ukasz Szumowski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w korespondencyjnych. By\u0142y minister zdrowia m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"rekomendowa\u0142 przesuni\u0119cie wybor\u00f3w prezydenckich o dwa lata\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-lukasz-szumowski-przed-komisja-sledcza-st7872966?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szumowski przed komisj\u0105 \u015bledcza do wybor\u00f3w kopertowych: rekomendowa\u0142em przesuni\u0119cie wybor\u00f3w prezydenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:34:17+00:00", "description": "<img alt=\"Zadzwo\u0144, wy\u015blij SMS-a i od\u0142\u00f3\u017c telefon. Do \u0142ask wracaj\u0105 kom\u00f3rki, kt\u00f3re nie s\u0105 smart\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lbmgnp-telefon-smartfon-shutterstock_1204164946-7776469/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Po okresie zach\u0142y\u015bni\u0119cia si\u0119 dost\u0119pem do sieci i eksplorowania tak\u017ce ryzykownych jej obszar\u00f3w, wielu m\u0142odych zaczyna krytycznie patrze\u0107 na przestrze\u0144 cyfrow\u0105 - m\u00f3wi Magdalena Bigaj z Instytutu Cyfrowego Obywatelstwa. Wed\u0142ug danych z USA ro\u015bnie sprzeda\u017c telefon\u00f3w z ograniczon\u0105 liczb\u0105 funkcji, na przyk\u0142ad bez po\u0142\u0105czenia z internetem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/telefony-komorkowe-bez-internetu-dlaczego-mlodziez-nie-chce-smartfonow-st7872110?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadzwo\u0144, wy\u015blij SMS-a i od\u0142\u00f3\u017c telefon. Do \u0142ask wracaj\u0105 kom\u00f3rki, kt\u00f3re nie s\u0105 smart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:18:10+00:00", "description": "<img alt=\"Rz\u0105d chce osk\u0142adkowa\u0107 umowy zlecenie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/article4520847.ece/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zbli\u017ca si\u0119 sk\u0142adkowa rewolucja \u2013 wszystkie umowy zlecenia maj\u0105 zosta\u0107 obj\u0119te sk\u0142adkami na ZUS. O tej zmianie m\u00f3wi\u0142o si\u0119 ju\u017c od jakiego\u015b czasu, jest ona zapisana w Krajowym Planie Odbudowy i zale\u017cy od niej wyp\u0142ata unijnych \u015brodk\u00f3w. Jest jednym z tak zwanych kamieni milowych. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 Business Insider Polska, reforma ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 stycznia 2025 roku. O jej efektach rozmawiali w studiu TVN24 BiS Kamil Sobolewski, g\u0142\u00f3wny ekonomista pracodawc\u00f3w RP, oraz Sebastian Ko\u0107win, wiceprzewodnicz\u0105cy OPZZ.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/skladki-zus-od-umow-cywilnoprawnych-komentuja-kamil-sobolewski-glowny-ekonomista-pracodawcow-rp-i-sebastian-kocwin-wiceprzewodniczacy-opzz-st7872880?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce osk\u0142adkowa\u0107 umowy zlecenie. \"Ni\u017csze p\u0142ace, wy\u017csze koszty\" kontra \"pozytywne konsekwencje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:11:27+00:00", "description": "<img alt=\"Obni\u017cony wiek poborowych, kary za unikanie s\u0142u\u017cby. Ze\u0142enski podpisa\u0142 ustaw\u0119 o mobilizacji do wojska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ohg3y8-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-podczas-wizyty-w-obwodzie-charkowskim-7861682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 we wtorek ustaw\u0119 o mobilizacji. Wiek poboru zosta\u0142 w niej obni\u017cony z 27 do 25 lat. Akt zak\u0142ada rozszerzenie uprawie\u0144 w\u0142adz w zakresie poboru do wojska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-ustawa-o-mobilizacji-do-wojska-podpisana-przez-prezydenta-wolodymyra-zelenskiego-st7872881?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obni\u017cony wiek poborowych, kary za unikanie s\u0142u\u017cby. Ze\u0142enski podpisa\u0142 ustaw\u0119 o mobilizacji do wojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:05:31+00:00", "description": "<img alt=\"Przy granicy potrzebowa\u0142a pomocy. Kilkana\u015bcie godzin wcze\u015bniej urodzi\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fyyn7e-15-286182-7872830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej i \u017co\u0142nierze natrafili przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej na obywatelk\u0119 Etiopii, kt\u00f3ra kilkana\u015bcie godzin wcze\u015bniej urodzi\u0142a dziewczynk\u0119. Obie zosta\u0142y przewiezione do szpitala w Hajn\u00f3wce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/podlasie-kryzys-na-granicy-polsko-bialoruskiej-straz-graniczna-pomogla-etiopce-ktora-urodzila-kilka-godzin-wczesniej-st7872861?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przy granicy potrzebowa\u0142a pomocy. Kilkana\u015bcie godzin wcze\u015bniej urodzi\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:02:17+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-zfknsz-samochod-uderzyl-w-bariery-7872647/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105cy audi uderzy\u0142 w bariery przy zje\u017adzie z trasy S17. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 nasz reporter, kierowca oddali\u0142 si\u0119 z miejsca zdarzenia. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-s17-uderzyl-autem-w-betonowe-bariery-i-uciekl-st7872624?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pojecha\u0142 prosto i uderzy\u0142 w betonowe zapory\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:59:37+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-habghd-produkcja-hbo-original-sympatyk-7872852/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Us\u0142ysza\u0142em od Susan: M\u00f3wi\u0142e\u015b, \u017ce potrzebujesz wyra\u017anych zmian w twojej karierze oraz nowych wyzwa\u0144, wi\u0119c spr\u00f3buj tego - m\u00f3wi\u0142 Robert Downey Jr. podczas premiery \"Sympatyka\". W nowym serialu dost\u0119pnym ju\u017c na HBO Max zdobywca Oscara wciela si\u0119 w kilka r\u00f3l.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/sympatyk-z-robertem-downeyem-jr-w-hbo-max-nikt-nigdy-nie-nakrecil-czegos-podobnego-st7872850?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sympatyk\" z Robertem Downeyem Jr. ju\u017c w HBO Max. \"Nikt nigdy nie nakr\u0119ci\u0142 czego\u015b podobnego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:46:45+00:00", "description": "<img alt=\"Policja wesz\u0142a na konferencj\u0119 europejskiej prawicy. Jutro w planie przem\u00f3wienie Mateusza Morawieckiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g4dsjf-morawiecki-orban-farage-7872900/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na konferencj\u0119 NatCon, organizowan\u0105 przez europejskie \u015brodowiska narodowo-konserwatywne w Brukseli, przysz\u0142a we wtorek policja z nakazem jej przerwania. Tak\u0105 decyzj\u0119 wyda\u0142 burmistrz jednej z dzielnic miasta z uwagi na \"bezpiecze\u0144stwo publiczne\". Jak wynika z informacji organizatora, jednym z prelegent\u00f3w w \u015brod\u0119 ma by\u0107 Mateusz Morawiecki. By\u0142 o to pytany przez reportera TVN24 Macieja Soko\u0142owskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/belgia-bruksela-policja-przerwala-konferencje-europejskiej-prawicy-jutro-mial-przemawiac-mateusz-morawiecki-st7872760?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja wesz\u0142a na konferencj\u0119 europejskiej prawicy. Jutro w planie przem\u00f3wienie Mateusza Morawieckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:46:28+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Tusk chce, \u017ceby Polska uczestniczy\u0142a w \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-escvqv-donald-tusk-7872469/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    19 pa\u0144stw ju\u017c j\u0105 tworzy, a teraz do\u0142\u0105czy\u0107 chce do nich Polska. Chodzi o Europejsk\u0105 Inicjatyw\u0119 Tarczy Powietrznej, kt\u00f3ra zak\u0142ada stworzenie systemu obrony opartego mi\u0119dzy innymi na rozwi\u0105zaniach wykorzystanych przez Izrael w \u017belaznej Kopule. Inicjatywa ma wzmocni\u0107 bezpiecze\u0144stwo naszego kraju. Pomys\u0142owi sprzeciwia si\u0119 prezydent Andrzej Duda, wskazuj\u0105c na budowany od lat w Polsce system obrony oparty na wyrzutniach Patriot.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/donald-tusk-chce-zeby-polska-uczestniczyla-w-europejskiej-zelaznej-kopule-andrzejowi-dudzie-to-sie-nie-podoba-st7872638?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk chce, \u017ceby Polska uczestniczy\u0142a w \"europejskiej \u017celaznej kopule\". Andrzejowi Dudzie to si\u0119 nie podoba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:42:54+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-w6b5gp-pojawily-sie-w-polsce-grzyby-7872768/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chocia\u017c mamy po\u0142ow\u0119 kwietnia, to w polskich lasach pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c grzyby. I to takie, kt\u00f3rych wyst\u0119powanie przypada zwykle na pocz\u0105tek maja. - Wegetacja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 ju\u017c trzy-cztery tygodnie wcze\u015bniej ni\u017c zwykle - przekaza\u0142 w rozmowie z tvnmeteo.pl Wies\u0142aw Kami\u0144ski, grzyboznawca. Jakie grzyby mo\u017cna ju\u017c spotka\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wiosna-w-polsce-sezon-na-grzyby-wiosenne-juz-wystartowal-ekspert-jeszcze-nie-bylo-takiej-sytuacji-st7872748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeszcze nie by\u0142o takiej sytuacji, \u017ceby sezon wiosennych grzyb\u00f3w zacz\u0105\u0142 si\u0119 tak wcze\u015bnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:34:52+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lnjuv-ktos-zniszczyl-ule-na-terenie-muzeum-7872869/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieznany sprawca zniszczy\u0142 pasiek\u0119 na terenie Muzeum Pa\u0142acu Kr\u00f3la Jana III w Wilanowie. \"Mieszka\u0142o tu 20 pszczelich rodzin. Trzech z nich ju\u017c nie ma. Stan pozosta\u0142ych b\u0119dziemy dopiero bada\u0107\" - poda\u0142o muzeum. Spraw\u0119 bada policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-ktos-roztrzaskal-gasnicami-muzealne-ule-w-wilanowie-st7872856?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kto\u015b za pomoc\u0105 ga\u015bnic roztrzaska\u0142 ule\". Trzy rodziny pszcz\u00f3\u0142 nie przetrwa\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:24:05+00:00", "description": "<img alt=\"Kto dosta\u0142 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy z Funduszu Odbudowy? Polska nadal daleko za podium\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-imy6ls-siedziba-ue-flagi-panstw-czlonkowskich-7872685/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek do Polski trafi\u0142y pierwsze pieni\u0105dze z Funduszu Odbudowy. Stopie\u0144 zaawansowania w pozyskiwaniu \u015brodk\u00f3w przez pozosta\u0142e kraje jest jednak bardzo zr\u00f3\u017cnicowany. Na prowadzeniu s\u0105 W\u0142ochy, kt\u00f3re otrzyma\u0142y ju\u017c ponad 100 miliard\u00f3w euro, natomiast list\u0119 zamykaj\u0105 pa\u0144stwa takie jak Holandia, Szwecja i Irlandia, kt\u00f3re nadal nie dosta\u0142y ani jednego centa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/fundusz-odbudowy-kto-ile-juz-dostal-holandia-szwecja-i-irlandia-nadal-bez-srodkow-st7872520?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto dosta\u0142 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy z Funduszu Odbudowy? Polska nadal daleko za podium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:03:44+00:00", "description": "<img alt=\"B\u0119d\u0105 zmiany dla pracownik\u00f3w. Jest decyzja rz\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-388kzq-fabryka-przemysl-shutterstock761907061-5772063/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej poinformowa\u0142o, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt zmian w Kodeksie pracy. Wdra\u017ca on dyrektyw\u0119 Unii Europejskiej w sprawie ochrony pracownik\u00f3w przed dzia\u0142aniem czynnik\u00f3w rakotw\u00f3rczych lub mutagen\u00f3w. Dyrektywa rozszerza ich wykaz o substancje reprotoksyczne, czyli szkodliwe mi\u0119dzy innymi dla p\u0142odno\u015bci i funkcji seksualnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/kodeks-pracy-mrpips-rzad-przyjal-projekt-zmian-w-kodeksie-pracy-zwiekszenie-ochrony-przed-substancjami-szkodliwymi-st7872783?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany dla pracownik\u00f3w. Jest decyzja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:41:54+00:00", "description": "<img alt=\"W mie\u015bcie, w kt\u00f3rym ceny mieszka\u0144 bij\u0105 rekordy, jest ponad 2700 pustostan\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wcc318-pustostany-strasza-w-warszawie-ile-ich-jest-7863129/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Okna zabite deskami, niszczej\u0105ce mury i wszechobecne graffiti. Jeden z pustych budynk\u00f3w stoi zaledwie 100 metr\u00f3w od stacji metra Centrum w Warszawie. W innym, w dosy\u0107 presti\u017cowej lokalizacji, na Woli, mieszkaj\u0105 bezdomni. W stolicy, gdzie ceny mieszka\u0144 przekraczaj\u0105 20 tysi\u0119cy z\u0142otych za metr kwadratowy, w 2023 by\u0142o ponad 2700 pustostan\u00f3w. Miasto przyznaje: ta liczba nie maleje. Pom\u00f3c ma mi\u0119dzy innymi projekt \"lokal za remont\", z kt\u00f3rego mog\u0105 korzysta\u0107 osoby oczekuj\u0105ce w kolejce na mieszkanie z gminnego zasobu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/pustostany-strasza-w-warszawie-ile-ich-jest-st7862787?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W mie\u015bcie, w kt\u00f3rym ceny mieszka\u0144 bij\u0105 rekordy, jest ponad 2700 pustostan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:41:11+00:00", "description": "<img alt=\"Jak Izrael odpowie na atak? Ekspertka: nie b\u0119dzie atakowa\u0142 terytorium Iranu\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-qxc9y2-izraelski-mysliwiec-f-35-7869156/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izrael zapowiedzia\u0142, \u017ce dokona odwetu za ira\u0144ski ostrza\u0142 swojego terytorium. O tym, kiedy i jakiego odwetu mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107, na antenie TVN24 m\u00f3wi\u0142a dr hab. Joanna Dyduch, politolo\u017cka z Instytutu Bliskiego i Dalekiego Wschodu UJ. - Izrael b\u0119dzie stara\u0142 si\u0119 unika\u0107 takiego odwetu, kt\u00f3ry by powodowa\u0142 ofiary \u015bmiertelne - przewidywa\u0142a we \"Wstajesz i wiesz\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/odwet-izraela-na-iranie-nie-bedzie-atakowal-terytorium-iranu-ekspertka-joanna-dyduch-o-scenariuszach-st7871910?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Izrael odpowie na atak? Ekspertka: nie b\u0119dzie atakowa\u0142 terytorium Iranu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:39:19+00:00", "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z3m4e7-mariusz-kaminski-michal-szczerba-7872762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce zosta\u0142 wezwany do prokuratury na t\u0119 sam\u0105 godzin\u0119, o kt\u00f3rej ma si\u0119 stawi\u0107 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Szef komisji \u015bledczej do spraw afery wizowej Micha\u0142 Szczerba powiedzia\u0142, \u017ce nie planuje prze\u0142o\u017cenia czwartkowego posiedzenia, na kt\u00f3rym ma zeznawa\u0107 Kami\u0144ski. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowa\u0142 wezwanie dla polityka PiS do stawienia si\u0119 przed komisj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-ma-zeznawac-w-prokuraturze-w-tym-czasie-w-ktorym-ma-stawic-sie-przed-komisja-sledcza-michal-szczerba-komentuje-st7872727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski \"nie ma daru przebywania w dw\u00f3ch miejscach\". Szczerba: niczego nie przek\u0142adam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:25:51+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? B\u0142yska si\u0119 i grzmi w trzech regionach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5fnqcm-burza-piorun-wyladowania-blyskawica-6856490/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? We wtorek 16.04 nad Polsk\u0105 wyst\u0119puj\u0105 wy\u0142adowania atmosferyczne, wieje te\u017c silny wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-pogoda-w-polsce-we-wtorek-1604-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7872670?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? B\u0142yska si\u0119 i grzmi w trzech regionach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:21:35+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na weekend: miejscami tylko kilka stopni, pojawi\u0105 si\u0119 zimowe opady\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-zam4ny-popada-deszcz-ze-sniegiem-7872740/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 pochmurn\u0105 aur\u0119 i opady deszczu, a lokalnie tak\u017ce deszczu ze \u015bniegiem. B\u0119d\u0105 takie miejsca, gdzie maksymalna temperatura za dnia wyniesie zaledwie 4 stopnie Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-pogoda-na-5-dni-pogoda-w-polsce-miejscami-tylko-kilka-stopni-pojawi-sie-deszcz-ze-sniegiem-st7872427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na weekend: miejscami tylko kilka stopni, pojawi\u0105 si\u0119 zimowe opady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:55:20+00:00", "description": "<img alt=\"Jak zniszczono presti\u017c stadnin w Janowie Podlaskim i Micha\u0142owie? S\u0105 wyniki audytu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n4w5yz-stadnina-koni-janow-podlaski-repo-cnb-7865533/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do Krajowego O\u015brodka Wsparcia Rolnictwa trafi\u0142 raport podsumowuj\u0105cy sytuacj\u0119 w dw\u00f3ch stadninach - w Micha\u0142owie (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie) oraz w Janowie Podlaskim (woj. lubelskie). Obie przez lata cieszy\u0142y si\u0119 mi\u0119dzynarodowym uznaniem, kt\u00f3re podupad\u0142o po tym, jak w\u0142adz\u0119 w 2015 roku przej\u0119\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. - Z audytu wynika to, co obserwowali\u015bmy przez ostatnie lata: chaos, niekonsekwencja i niekoniecznie dobre decyzje. Odbudowa pozycji stadnin zajmie lata - m\u00f3wi przed kamer\u0105 TVN24 Henryk Smolarz, dyrektor generalny Krajowego O\u015brodka Wsparcia Rolnictwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/stadnina-w-janowie-podlaskim-i-michalowie-wyniki-audytu-st7871513?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zniszczono presti\u017c stadnin w Janowie Podlaskim i Micha\u0142owie? S\u0105 wyniki audytu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:50:53+00:00", "description": "<img alt=\"Brazylijski pozew przeciwko Muskowi. Prze\u0142omowa zmiana stanowiska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gjems0-gettyimages-1821107484-7463417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak wynika z pisma, do kt\u00f3rego w poniedzia\u0142ek dotar\u0142 Reuters, prawnicy reprezentuj\u0105cy X (dawniej Twitter) Elona Muska przekazali S\u0105dowi Najwy\u017cszemu Brazylii, \u017ce platforma medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych zastosuje si\u0119 do ka\u017cdego orzeczenia. Wcze\u015bniej Musk deklarowa\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie si\u0119 dostosowywa\u0142 do \u017cadnych wyrok\u00f3w. Miliarderowi zarzuca si\u0119 \u0142amania brazylijskiego prawa poprzez odmow\u0119 blokady niekt\u00f3rych kont w serwisie X (dawniej Twitter).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/brazylia-elon-musk-zmienia-stanowisko-w-zwiazku-z-wyrokami-brazylijskich-sadow-st7872506?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brazylijski pozew przeciwko Muskowi. Prze\u0142omowa zmiana stanowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:47:35+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gvbni9-slawomir-mentzen-7872455/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Planeta nie p\u0142onie. P\u0142onie Ukraina\" - stwierdzi\u0142 lider Konfederacji S\u0142awomir Mentzen w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Jego wpis odbi\u0142 si\u0119 szerokim echem, gdy w polemik\u0119 z pos\u0142em wszed\u0142 Ob\u00f3z Narodowo-Radykalny zauwa\u017caj\u0105cy, \u017ce \"planeta te\u017c p\u0142onie\". Do polemiki tej odnios\u0142a si\u0119 m.in. wiceministra klimatu i \u015brodowiska Urszula Zieli\u0144ska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mentzen-onz-komentuje-wpis-lidera-konfederacji-planeta-tez-plonie-swiadcza-o-tym-wszystkie-badania-st7872385?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Planeta te\u017c p\u0142onie, \u015bwiadcz\u0105 o tym wszystkie badania\". ONR komentuje wpis Mentzena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:33:10+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent Duda o spotkaniu z Trumpem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l4uj4v-andrzej-duda-7872545/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli b\u0119dzie taka mo\u017cliwo\u015b\u0107, spotkam si\u0119 towarzysko z Donaldem Trumpem - powiedzia\u0142 we wtorek prezydent Andrzej Duda przed wylotem do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Premier Donald Tusk, komentuj\u0105c wcze\u015bniej doniesienia o mo\u017cliwo\u015bci takiego spotkania, przyzna\u0142, \u017ce \"wola\u0142by, \u017ceby \u017caden polski polityk nie w\u0142\u0105cza\u0142 si\u0119 aktywnie\" w kampani\u0119 wyborcz\u0105 w USA. - Je\u015bli rzeczywi\u015bcie pan prezydent si\u0119 spotka z panem Trumpem, to oczekiwaliby\u015bmy, \u017ceby bardzo twardo poruszy\u0142 kwesti\u0119 jednoznacznego opowiedzenia si\u0119 po stronie \u015bwiata zachodniego, demokracji, Europy w konflikcie ukrai\u0144sko-rosyjskim - powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-o-mozliwym-spotkaniu-z-donaldem-trumpem-w-usa-donald-tusk-komentuje-st7872477?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Duda o spotkaniu z Trumpem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:33:07+00:00", "description": "<img alt=\"Wezwa\u0142 pomoc, bo \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-or17xi-straznicy-miejscy-znalezli-poszukiwana-kobiete-7871919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkaniec osiedla Miasteczko Wilan\u00f3w zg\u0142osi\u0142 w nocy awantur\u0119 domow\u0105. Kiedy na miejsce przyjechali stra\u017cnicy miejscy, zastali pijan\u0105 38-latk\u0119 i jej partnera. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kobieta by\u0142a poszukiwana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pojechali-do-awantury-domowej-znalezli-poszukiwana-kobiete-st7871880?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwa\u0142 pomoc, bo \"partnerka od kilkunastu dni pi\u0142a alkohol\". Kobieta trafi\u0142a do aresztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:33:04+00:00", "description": "<img alt=\"Przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 bus przewo\u017c\u0105cy butle z gazem. Zablokowana autostrada A2\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5gi3sd-bus-przewrocil-sie-na-autostradzie-a2-7872540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zablokowana jest autostrada A2 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Nowy Tomy\u015bl a Torzym. Wszystko po tym, jak przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 bus przewo\u017c\u0105cy butle z gazem. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich uleg\u0142a rozszczelnieniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/nowe-karcze-butle-z-gazem-wypadly-na-jezdnie-zablokowana-autostrada-a2-st7872521?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 bus przewo\u017c\u0105cy butle z gazem. Zablokowana autostrada A2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:23:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kandydaci zabiegaj\u0105 o g\u0142osy przed drug\u0105 tur\u0105. Niekt\u00f3rzy mog\u0105 liczy\u0107 na silne wsparcie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bzgutx-kandydaci-i-kandydatki-na-wlodarzy-miast-zabiegaja-o-poparcie-przed-druga-tura-7872398/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kandydaci walcz\u0105cy w drugiej turze wybor\u00f3w o prezydentur\u0119 w najwi\u0119kszych polskich miastach mog\u0105 liczy\u0107 na wsparcie swoich koleg\u00f3w i kole\u017canek z innych miast. Prezydentka Gda\u0144ska Aleksandra Dulkiewicz popar\u0142a mi\u0119dzy innymi kandydata na prezydenta Rzeszowa Konrad Fijo\u0142ka oraz kandydata na prezydenta Torunia Paw\u0142a Gulewskiego. Podobnie zrobi\u0142a prezydentka \u0141odzi Hanna Zdanowska. Z kolei kontrkandydat Fijo\u0142ka, Waldemar Szumny z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci powiedzia\u0142, \u017ce rzeszowianie nie potrzebuj\u0105 polityk\u00f3w z Gda\u0144ska czy Warszawy. - Te wybory s\u0105 lokalne, miejscowe - stwierdzi\u0142 Szumny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/rzeszow-torun-gdynia-kandydaci-zabiegaja-o-glosy-przed-druga-tura-niektorzy-moga-liczyc-na-silne-wsparcie-st7872405?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydaci zabiegaj\u0105 o g\u0142osy przed drug\u0105 tur\u0105. Niekt\u00f3rzy mog\u0105 liczy\u0107 na silne wsparcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:22:00+00:00", "description": "<img alt=\"Nie tylko Pegasus. Ile os\u00f3b s\u0142u\u017cby inwigilowa\u0142y w 2023 roku?\" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2l5tso-kontrole-operacyjne-sluzb-w-latach-2014-2023-7872366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W 2023 roku pierwszy raz od trzech lat spad\u0142a liczba os\u00f3b, wobec kt\u00f3rych zarz\u0105dzono kontrol\u0119 operacyjn\u0105. W\u015br\u00f3d nich by\u0142y te\u017c inwigilowane Pegasusem. Ca\u0142y czas jest to jednak wi\u0119cej ni\u017c przed obj\u0119ciem rz\u0105d\u00f3w przez Zjednoczon\u0105 Prawic\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/nie-tylko-pegasus-ile-osob-sluzby-inwigilowaly-w-2023-roku-st7872269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko Pegasus. Ile os\u00f3b s\u0142u\u017cby inwigilowa\u0142y w 2023 roku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:47:34+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany chcia\u0142 jecha\u0107, kobiety rzuci\u0142y si\u0119 na mask\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lm4s4c-pijany-chcial-jechac-kobiety-zlapaly-za-maske-7871690/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa promile alkoholu w organizmie mia\u0142 33-latek, kt\u00f3ry chcia\u0142 prowadzi\u0107 samoch\u00f3d. Aby mu to uniemo\u017cliwi\u0107, dwie kobiety rzuci\u0142y si\u0119 na mask\u0119 auta. M\u0119\u017cczyzna ruszy\u0142, ale przed dalsz\u0105 jazd\u0105 powstrzymali go inni \u015bwiadkowie. Ze swojego zachowania b\u0119dzie si\u0119 t\u0142umaczy\u0142 przed s\u0105dem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/pijany-chcial-jechac-kobiety-rzucily-sie-na-maske-st7871689?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany chcia\u0142 jecha\u0107, kobiety rzuci\u0142y si\u0119 na mask\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:37:45+00:00", "description": "<img alt=\"Wpad\u0142 do rowu. Z naczepy wypad\u0142y martwe \u015bwinie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ist5g7-samochod-przewozacy-martwa-trzode-chlewna-wjechal-do-rowu-7872254/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze krajowej numer 25 w miejscowo\u015bci Zamarte (woj. kujawsko-pomorskie), samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy przewo\u017c\u0105cy mi\u0119dzy innym martwe \u015bwinie wpad\u0142 do rowu, w nast\u0119pstwie czego \u0142adunek wypad\u0142 na drog\u0119. Kierowca nie dostosowa\u0142 pr\u0119dko\u015bci do warunk\u00f3w panuj\u0105cych na jezdni. Nic mu si\u0119 nie sta\u0142o. Zosta\u0142 ukarany mandatem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/zamarte-jechal-za-szybko-wpadl-do-rowu-z-naczepy-wypadly-martwe-swinie-st7872186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpad\u0142 do rowu. Z naczepy wypad\u0142y martwe \u015bwinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:34:15+00:00", "description": "<img alt=\"W wypadku zgin\u0119\u0142a pi\u0119cioosobowa rodzina. Jest akt oskar\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4v1aqo-boksycka-7147682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piotr M. by\u0142 nietrze\u017awy i pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, na drodze zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem, kt\u00f3rym sze\u015bcioosobowa rodzina wraca\u0142a z wesela. Prze\u017cy\u0142 tylko 16-latek. Do s\u0105du trafi\u0142 w\u0142a\u015bnie akt oskar\u017cenia przeciwko kierowcy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/boksycka-akt-oskarzenia-w-sprawie-smiertelnego-wypadku-st7872330?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W wypadku zgin\u0119\u0142a pi\u0119cioosobowa rodzina. Jest akt oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:33:00+00:00", "description": "<img alt=\"Adwokatka skazana za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7guz4y-przed-sadem-zeznawali-swiadkowie-zdjecie-ilustracyjne-7808883/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w S\u0142upsku skaza\u0142 Katarzyn\u0119 R. na ponad 10 lat wi\u0119zienia za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Kobieta ma tak\u017ce m.in. zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w na cztery lata. 41-latka mia\u0142a w sierpniu 2022 roku ugodzi\u0107 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn no\u017cem. Wyrok jest nieprawomocny. Obro\u0144ca kobiety zapowiedzia\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy apelacj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/slupsk-adwokatka-oskarzona-o-usilowanie-zabojstwa-skazana-st7871667?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokatka skazana za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:23:46+00:00", "description": "<img alt=\"Pijana babcia zostawi\u0142a 5-letni\u0105 wnuczk\u0119 w autobusie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ea2ps-dziecko-shutterstock_1072285469-5710048/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pasa\u017cerowie autobusu miejskiego w Rudzie \u015al\u0105skiej zwr\u00f3cili uwag\u0119 na pi\u0119cioletni\u0105 dziewczynk\u0119, kt\u00f3ra g\u0142o\u015bno p\u0142aka\u0142a. W pobli\u017cu nie by\u0142o jej opiekuna, wi\u0119c dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani zabrali dziecko na poprzedni przystanek. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce babcia pi\u0119ciolatki wysiad\u0142a bez niej. Kobieta by\u0142a kompletnie pijana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/ruda-slaska-pijana-babcia-zostawila-wnuczke-w-autobusie-st7872255?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijana babcia zostawi\u0142a 5-letni\u0105 wnuczk\u0119 w autobusie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:11:47+00:00", "description": "<img alt=\"Darmowa butelka wina za od\u0142o\u017cenie telefonu. Zaskakuj\u0105ca oferta w\u0142oskiej restauracji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vhydh-makaron-pasta-spaghetti-shutterstock_298439333_1-7184141/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142a\u015bciciel jednej z restauracji we w\u0142oskiej Weronie postanowi\u0142 zaproponowa\u0107 swoim go\u015bciom nietypow\u0105 ofert\u0119. W zamian za to, \u017ce nie skorzystaj\u0105 oni z telefonu podczas posi\u0142ku, mog\u0105 liczy\u0107 na darmow\u0105 butelk\u0119 wina.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wlochy-restauracja-w-weronie-oferuje-darmowa-butelke-wina-za-niekorzystanie-z-telefonu-st7871954?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Darmowa butelka wina za od\u0142o\u017cenie telefonu. Zaskakuj\u0105ca oferta w\u0142oskiej restauracji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:45:49+00:00", "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski z W\u0105sikiem wezwani do prokuratury. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r9j0iw-mariusz-blaszczak-mariusz-kaminski-maciej-wasik-7872203/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zostali\u015bmy wezwani z ministrem Maciejem W\u0105sikiem na najbli\u017cszy czwartek do prokuratury w celu og\u0142oszenia nam zarzut\u00f3w jakoby nielegalnego udzia\u0142u w g\u0142osowaniach w Sejmie - poinformowa\u0142 na wtorkowej konferencji prasowej Mariusz Kami\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-wezwani-do-prokuratury-st7872227?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski z W\u0105sikiem wezwani do prokuratury. \"W celu przedstawienia nam zarzut\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:45:28+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany kierowca zasn\u0105\u0142 przy przeje\u017adzie kolejowym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8nbubm-pociag-noc-shutterstock_767205820-7872134/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad promil alkoholu mia\u0142 19-letni kierowca opla, kt\u00f3ry zasn\u0105\u0142 w aucie przed przejazdem kolejowym w Nowym Tomy\u015blu (woj. wielkopolskie). Teraz grozi mu nawet wi\u0119zienie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/nowy-tomysl-pijany-kierowca-zasnal-przy-przejezdzie-kolejowym-st7872120?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca zasn\u0105\u0142 przy przeje\u017adzie kolejowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:43:06+00:00", "description": "<img alt=\"B\u0105kiewicz z zarzutem uszkodzenia zabytku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l2gpet-robert-bakiewicz-pod-budynkiem-ministerstwa-klimatu-i-srodowiska-7741349/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Robert B\u0105kiewicz (zgadza si\u0119 na podawanie nazwiska) us\u0142ysza\u0142 we wtorek zarzut uszkodzenia zabytku. Grozi\u0107 mu mo\u017ce nawet do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia. Do winy si\u0119 nie przyznaje, cho\u0107 sam relacjonowa\u0142, co zrobi\u0142. Chodzi o spraw\u0119 z 26 stycznia, kiedy to opublikowa\u0142 film, na kt\u00f3rym maluje na zabytkowym budynku siedziby Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska symbol Polski Walcz\u0105cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/bakiewicz-z-zarzutem-uszkodzenia-zabytku-st7872253?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0105kiewicz z zarzutem uszkodzenia zabytku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:37:07+00:00", "description": "<img alt=\"Stra\u017cacy ochotnicy zbieraj\u0105 z\u0142om, aby kupi\u0107 sprz\u0119t\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-symcwr-strazacy-barzkowice-7872007/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Druhowie z Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej w Barzkowicach (woj. zachodniopomorskie) zbieraj\u0105 z\u0142om, aby kupi\u0107 sprz\u0119t. Chodzi o aparaty oddechowe, kt\u00f3re pozwol\u0105 im pracowa\u0107 w zadymionych warunkach. Potrzebuj\u0105 oko\u0142o 45 tysi\u0119cy z\u0142otych. Stra\u017cacy zwracaj\u0105 si\u0119 o pomoc, prosz\u0105 o z\u0142om.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/barzkowice-strazacy-ochotnicy-zbieraja-zlom-aby-kupic-aparaty-oddechowe-st7872114?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy ochotnicy zbieraj\u0105 z\u0142om, aby kupi\u0107 sprz\u0119t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:35:00+00:00", "description": "<img alt=\"Za\u0142amanie pogody. Wr\u00f3ci\u0142y opady \u015bniegu\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mrvc57-pogodowa-niespodzianka-w-bialogardzie-7871391/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po wyj\u0105tkowo ciep\u0142ym pocz\u0105tku kwietnia do Polski powr\u00f3ci\u0142a zimowa aura. \u015anieg spad\u0142 we wtorek rano na p\u00f3\u0142nocy kraju. Och\u0142odzenie mo\u017ce trwa\u0107 nawet do ko\u0144ca kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zalamanie-pogody-w-polsce-znow-pada-snieg-st7872139?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142amanie pogody. Wr\u00f3ci\u0142y opady \u015bniegu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:32:35+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o seniora w potoku. Trwa \u015bledztwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1yjnqp-podejrzany-o-zabojstwo-mezczyzna-zostal-zatrzymany-7848078/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W korycie potoku w Spytkowicach (woj. ma\u0142opolskie) znaleziono cia\u0142o starszego m\u0119\u017cczyzny. Policja ustala okoliczno\u015bci \u015bmierci seniora, zarz\u0105dzono sekcj\u0119 zw\u0142ok.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/spytkowice-w-potoku-znaleziono-cialo-mezczyzny-policja-prowadzi-sledztwo-st7871715?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o seniora w potoku. Trwa \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:29:32+00:00", "description": "<img alt=\"Prokurator Generalny o u\u017cyciu Pegasusa w Polsce: kontrola obj\u0119\u0142a 578 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i6qytz-pap_20240326_0jk-7843569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W latach 2017-2022 kontrola operacyjna przy u\u017cyciu Pegasusa obj\u0119\u0142a 578 os\u00f3b - wynika z informacji Prokuratora Generalnego przes\u0142anej do Sejmu i Senatu. Najwi\u0119cej os\u00f3b by\u0142o obj\u0119tych tak\u0105 kontrol\u0105 w 2021 roku - 162.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-prokurator-generalny-578-osob-bylo-objetych-kontrola-st7872137?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator Generalny o u\u017cyciu Pegasusa w Polsce: kontrola obj\u0119\u0142a 578 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:19:10+00:00", "description": "<img alt=\"Podjechali ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, przebili \u015bcian\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oiifgs-ciezarowka-ktora-poruszali-sie-mezczyzni-7871822/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Mosiny zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o w\u0142amanie do magazynu i kradzie\u017c z jego wn\u0119trza towar\u00f3w wartych ponad 120 tys. z\u0142otych. Z\u0142odzieje podjechali pod budynek ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, do \u015brodka dostali si\u0119 przebijaj\u0105c jedn\u0105 ze \u015bcian.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/czapury-zuchwala-kradziez-z-magazynu-zlodzieje-przebili-sciane-st7871699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podjechali ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, przebili \u015bcian\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:03:55+00:00", "description": "<img alt=\"K\u0142\u00f3tnia podczas gry w rzutki, dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani postrzeleni z wiatr\u00f3wki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nykayt-rzutki-tarcza-adobestock_273931671-7871982/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkaniec Chorzowa zosta\u0142 zatrzymany po tym, jak pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z dwoma m\u0119\u017cczyznami podczas gry w rzutki. 36-latek mia\u0142 postrzeli\u0107 swoich rywali z wiatr\u00f3wki w brzuch i szyj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/swietochlowice-dwaj-mezczyzni-postrzeleni-z-wiatrowki-po-klotni-w-barze-st7871884?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u00f3tnia podczas gry w rzutki, dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani postrzeleni z wiatr\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:46:54+00:00", "description": "<img alt=\"UOKiK ukara\u0142 dwie firmy odzie\u017cowe. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f76we6-shutterstock_2396680613-7871820/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w ukara\u0142 dwie firmy odzie\u017cowe za podawanie nieprawdziwych informacji na etykietach ubra\u0144. Polskie Sklepy Odzie\u017cowe (Lavard) maj\u0105 zap\u0142aci\u0107 kar\u0119 w wysoko\u015bci 3,8 miliona z\u0142otych, a Lord - ponad 213 tysi\u0119cy z\u0142otych. Og\u0142oszone decyzje nie s\u0105 prawomocne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/kara-uokik-dla-firm-odziezowych-za-bledne-informowanie-o-skladzie-lavard-i-lord-zaplaca-lacznie-ponad-4-miliony-zlotych-st7871791?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK ukara\u0142 dwie firmy odzie\u017cowe. \"Konsumenci zostali wprowadzeni w b\u0142\u0105d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:44:55+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rb0iny-shutterstock_1939763296-7871761/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119\u0107 kraj\u00f3w by\u0142ego Zwi\u0105zku Radzieckiego ma przeprowadzi\u0107 w lipcu tego roku wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe nad Morzem Kaspijskim. Rosja do udzia\u0142u w manewrach na razie nie zosta\u0142a zaproszona, co budzi jej zaniepokojenie - poda\u0142 wydawany w Berlinie portal bne IntelliNews.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kazachstan-cwiczenia-wojskowe-birlestik-2024-bez-udzialu-rosji-st7871764?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zaniepokojenie Moskwy\". Rosja bez zaproszenia na \u0107wiczenia sojusznik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:19:00+00:00", "description": "<img alt=\"Boche\u0144ski uczci\u0142 \u015awi\u0119to Chrztu Polski. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sftf34-tobiasz-bochenski-wspomina-chrzest-polski-a-pokazuje-chrzest-chlodwiga-7870698/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy warszawski radny PiS, a wcze\u015bniej wojewoda mazowiecki Tobiasz Boche\u0144ski postanowi\u0142 uczci\u0107 \u015awi\u0119to Chrztu Polski wpisem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Jednak sw\u00f3j post na ten temat zilustrowa\u0142 grafik\u0105 przedstawiaj\u0105c\u0105 chrzest nie Mieszka I, tylko innego w\u0142adcy.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/tobiasz-bochenski-uczcil-swieto-chrztu-polski-douczy-sie-pan-z-okresu-sredniowiecza-st7870622?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boche\u0144ski uczci\u0142 \u015awi\u0119to Chrztu Polski. \"Douczy si\u0119 pan z okresu \u015bredniowiecza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-rnxnas-tragiczny-wypadek-w-alei-jana-pawla-ii-4709767/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapad\u0142 wyrok w sprawie tragicznego wypadku na Muranowie. M\u0142oda kobieta, b\u0119d\u0105ca pod wp\u0142ywem alkoholu, wjecha\u0142a w ty\u0142 stoj\u0105cego na czerwonym \u015bwietle samochodu. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a. \u015aledczy ustalili, \u017ce w momencie zdarzenia na liczniku auta oskar\u017conej mog\u0142o by\u0107 nawet 120 km/h, a chwil\u0119 wcze\u015bniej 180 km/h.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wypadek-na-stawki-kierujaca-pijana-wyrok-st7871486?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a \"z\u0142y dzie\u0144\", pijana wsiad\u0142a do auta. Jecha\u0142a bardzo szybko, dosz\u0142o do wypadku, zgin\u0105\u0142 cz\u0142owiek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:14:20+00:00", "description": "<img alt=\"Zarz\u0105d Orlenu lata\u0142 za setki tysi\u0119cy z\u0142otych prywatnymi samolotami. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7wadp9-pap_20230704_0h7-7871846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Te kwoty robi\u0105 ogromne wra\u017cenie - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z reporterem TVN24 Radomirem Witem, pos\u0142anka Polski 2050 \u017baneta Cwalina - \u015aliwowska odnosz\u0105c si\u0119 do wydatk\u00f3w, jakie by\u0142y przeznaczone na przeloty kierownictwa Orlenu prywatnymi samolotami. Wcze\u015bniej Borys Budka powiedzia\u0142 w mediach, \u017ce tylko w 2022 roku zarz\u0105d Orlenu wyda\u0142 ponad p\u00f3\u0142 miliona euro na ten cel.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-setki-tysiecy-zlotych-na-loty-prywatnymi-samolotami-komentarze-politykow-st7871759?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarz\u0105d Orlenu lata\u0142 za setki tysi\u0119cy z\u0142otych prywatnymi samolotami. \"To jest Bizancjum\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:11:59+00:00", "description": "<img alt=\"Kataklizm w Omanie. Nie \u017cyje 19 os\u00f3b, wi\u0119kszo\u015b\u0107 to dzieci \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-72xqeb-sila-wody-przenosila-samochody-7871933/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 19 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku gwa\u0142townych powodzi w Omanie. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ofiar to dzieci - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"Times of Oman\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 dane w\u0142adz w Maskacie. Ewakuowano ponad tysi\u0105c os\u00f3b ze szk\u00f3\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/oman-gwaltowne-powodzie-zabici-w-tym-wiele-dzieci-st7871811?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataklizm w Omanie. Nie \u017cyje 19 os\u00f3b, wi\u0119kszo\u015b\u0107 to dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:09:54+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Marian Ga\u0144cza, pracowa\u0142 przy najs\u0142ynniejszych polskich filmach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-931re2-marian-gancza-nie-zyje-7871914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Marian Ga\u0144cza, aktor, kaskader i pedagog, mia\u0142 81 lat - poinformowa\u0142a Akademia Sztuk Teatralnych w Krakowie. Ga\u0144cza na przestrzeni kilku dekad pracowa\u0142 na planach najpopularniejszych polskich film\u00f3w, m.in. \"Jak rozp\u0119ta\u0142em drug\u0105 wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105\", \"Pan Wo\u0142odyjowski\", \"Noce i dnie\", \"Per\u0142y w koronie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/marian-gancza-nie-zyje-aktor-i-kaskader-pracowal-przy-najslynniejszych-polskich-filmach-st7871839?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Marian Ga\u0144cza, pracowa\u0142 przy najs\u0142ynniejszych polskich filmach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:47:45+00:00", "description": "<img alt=\"Zab\u00f3jstwo w Sztokholmie. Areszt dla 17-latka podejrzanego o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-afdgqo-szwecja-miejsce-w-ktorym-zastrzelono-39-letniego-polaka-7866094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    17-latek zatrzymany w zwi\u0105zku z zab\u00f3jstwem 39-letniego m\u0119\u017cczyzny polskiego pochodzenia w Sztokholmie pojawi\u0142 si\u0119 we wtorek w s\u0105dzie. S\u0119dzia zdecydowa\u0142 o dwutygodniowym areszcie dla nastolatka, kt\u00f3remu prokuratura zarzuca \"ukrywanie przest\u0119pstwa\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zabojstwo-w-sztokholmie-areszt-dla-17-latka-podejrzanego-o-ukrywanie-przestepstwa-st7871747?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo w Sztokholmie. Areszt dla 17-latka podejrzanego o \"ukrywanie przest\u0119pstwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:39:11+00:00", "description": "<img alt=\"Szef BBN i genera\u0142owie na posiedzeniu rz\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2rvnx5-tusk-pap-7871795/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek rano zebra\u0142a si\u0119 Rada Ministr\u00f3w. W posiedzeniu uczestnicz\u0105 szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera, szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego genera\u0142 Wies\u0142aw Kuku\u0142a oraz dow\u00f3dca operacyjny Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych genera\u0142 dywizji Maciej Klisz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzenie-rzadu-szef-bbn-jacek-siewiera-i-najwazniejsi-generalowie-na-posiedzeniu-rady-ministrow-st7871755?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef BBN i genera\u0142owie na posiedzeniu rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:36:35+00:00", "description": "<img alt=\"W kamienicy znaleziono zw\u0142oki kobiety\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u8dkup-cialo-kobiety-znajdowalo-sie-w-kamienicy-7871750/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cia\u0142o kobiety znaleziono w jednej z kamienic w centrum Chojnic. Spraw\u0119 wyja\u015bniaj\u0105 \u015bledczy, kt\u00f3rzy na razie nie ujawniaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. Nieoficjalnie m\u00f3wi si\u0119, \u017ce zgon m\u00f3g\u0142 nast\u0105pi\u0107 kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej, a zw\u0142oki zosta\u0142y odkryte przypadkiem podczas czynno\u015bci komorniczych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/chojnice-tragiczne-odkrycie-zwloki-kobiety-w-kamienicy-st7871748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kamienicy znaleziono zw\u0142oki kobiety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:36:11+00:00", "description": "<img alt=\"Drony \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8t0068-jordanska-ksiezniczka-zestrzelila-6-dronow-fake-newsy-i-manipulacje-po-ataku-iranu-na-izrael-7870170/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jorda\u0144ska ksi\u0119\u017cniczka Salma mia\u0142a \"osobi\u015bcie str\u0105ci\u0107\" sze\u015b\u0107 ira\u0144skich dron\u00f3w skierowanych na Izrael, Iran zrobi\u0142 Izraelowi \"ma\u0142e Drezno\", a jeden z dron\u00f3w zawis\u0142 na kablach elektrycznych... - tego typu informacje o ataku na Izrael rozchodz\u0105 si\u0119 w polskich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. S\u0105 niepotwierdzone i fa\u0142szywe, oparte na starych zdj\u0119ciach i nagraniach.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/izrael-drony-stracila-jordanska-ksiezniczka-a-jeden-zaplatal-sie-w-kable-fejki-o-ataku-iranu-na-izrael-st7870557?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drony \"str\u0105ci\u0142a jorda\u0144ska ksi\u0119\u017cniczka\", a jeden \"zapl\u0105ta\u0142 si\u0119 w kable\". Fejki o ataku Iranu na Izrael", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:32:26+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do w\u0142a\u015bciciela Auchan sprzeda\u0142a aktywa w Rosji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-trt13x-moskwa-ludzie-shutterstock_2388063989-7746919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francuska Grupa Elo (dawniej Auchan Holding) poinformowa\u0142a o sprzeda\u017cy przez jej sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 aktyw\u00f3w w Rosji. Chodzi o 19 centr\u00f3w handlowych w tym kraju. Grupa Elo jest w\u0142a\u015bcicielem Auchan Retail i New Immo Holding.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosja-elo-wlasciciel-francuskiego-auchan-o-sprzedazy-aktywow-w-rosji-st7871628?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do w\u0142a\u015bciciela Auchan sprzeda\u0142a aktywa w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:31:22+00:00", "description": "<img alt=\"Reuters: Kij\u00f3w w ostatniej chwili wycofa\u0142 si\u0119 z umowy o bezpiecze\u0144stwie \u017ceglugi na Morzu Czarnym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-feix9p-ukraina-7070723/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosja i Ukraina za po\u015brednictwem Turcji przez prawie dwa miesi\u0105ce prowadzi\u0142y rozmowy w sprawie porozumienia dotycz\u0105cego zapewnienia bezpiecze\u0144stwa \u017ceglugi na Morzu Czarnym. Uzgodniono tre\u015b\u0107 umowy, kt\u00f3ra mia\u0142a zosta\u0107 przedstawiona przez Ankar\u0119, ale Kij\u00f3w niespodziewanie si\u0119 z niej wycofa\u0142 - przekaza\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a. W ukrai\u0144skiej stolicy oficjalnie tego nie komentowano.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-reuters-kijow-w-ostatniej-chwili-wycofal-sie-z-umowy-o-bezpieczenstwie-zeglugi-na-morzu-czarnym-st7871267?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reuters: Kij\u00f3w w ostatniej chwili wycofa\u0142 si\u0119 z umowy o bezpiecze\u0144stwie \u017ceglugi na Morzu Czarnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:29:41+00:00", "description": "<img alt=\"Okrad\u0142 babci\u0119 z oszcz\u0119dno\u015bci ca\u0142ego \u017cycia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yv5c9-wnuczek-ukradl-babci-z-kolega-oszczednosci-zycia-7871446/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Siedemnastolatek razem ze swoim koleg\u0105 okrad\u0142 z oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia swoj\u0105 81-letni\u0105 babci\u0119. Pod nieobecno\u015b\u0107 kobiety w domu, w\u0142amali si\u0119 do jej skrzynki, z kt\u00f3rej zabrali 65 tysi\u0119cy z\u0142otych. Cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy zd\u0105\u017cyli wyda\u0107. Obaj zostali zatrzymani i us\u0142yszeli zarzuty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/mragowo-z-kolega-ukradl-babci-65-tysiecy-zlotych-czesc-pieniedzy-zdazyli-wydac-st7871447?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Okrad\u0142 babci\u0119 z oszcz\u0119dno\u015bci ca\u0142ego \u017cycia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:18:00+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142a 20 os\u00f3b w dryfuj\u0105cej \u0142odzi. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dnfoyh-brazylia-znaleziono-lodz-wewnatrz-byly-zwloki-co-najmniej-20-osob-7871556/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    U wybrze\u017cy miasta Bragan\u00e7a w stanie Para w Brazylii rybacy zauwa\u017cyli w sobot\u0119 dryfuj\u0105c\u0105 \u0142\u00f3d\u017a. W jej wn\u0119trzu znaleziono cia\u0142a co najmniej 20 os\u00f3b. Dok\u0142adna liczba ofiar pozostaje na ten moment nieznana. Spraw\u0119 badaj\u0105 zar\u00f3wno lokalne, jak i krajowe organy \u015bledcze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-ciala-co-najmniej-20-osob-w-lodzi-dryfujacej-u-wybrzezy-braganca-st7871622?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142a 20 os\u00f3b w dryfuj\u0105cej \u0142odzi. \"Zmarli z g\u0142odu i w wyniku odwodnienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:10:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany kierowca jecha\u0142 ca\u0142\u0105 szeroko\u015bci\u0105 jezdni. Zatrzymali go mieszka\u0144cy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fael3-policja-zatrzymala-pijanych-kierowcow-6725912/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy Barwic (woj. zachodniopomorskie) zatrzymali pijanego kierowc\u0119, kt\u00f3ry porusza\u0142 si\u0119 ca\u0142\u0105 szeroko\u015bci\u0105 jezdni. Po przyje\u017adzie policji zosta\u0142 zbadany alkomatem - mia\u0142 prawie trzy promile. 54-latek nie mia\u0142 te\u017c prawa jazdy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/barwice-obywatelskie-zatrzymanie-pijanego-kierowcy-st7871453?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca jecha\u0142 ca\u0142\u0105 szeroko\u015bci\u0105 jezdni. Zatrzymali go mieszka\u0144cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:09:04+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pkxmwz-laptop-komputer-haker-hakowanie-kod-shutterstock229167559-5003441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aby nikt nigdy wi\u0119cej nie u\u017cywa\u0142 Pegasusa przeciwko tym, kt\u00f3rzy patrz\u0105 w\u0142adzy na r\u0119ce, trzeba rozliczy\u0107 tych, kt\u00f3rzy u\u017cyli tego systemu - podkre\u015bli\u0142 Dariusz Jo\u0144ski z KO. Politycy komentowali nowe informacje o inwigilacji Pegasusem ujawnione przez ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasza Siemoniaka. Waldemar Buda z PiS stwierdzi\u0142, \u017ce \"ta sprawa ju\u017c jest naprawd\u0119 \u015bmieszna\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/inwigilacja-pegasusem-tomasz-siemoniak-o-500-osobach-inwigilowanych-komentarze-politykow-st7871575?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bezprecedensowa\" i \"pora\u017caj\u0105ca\" skala inwigilacji. \"Chodzi\u0142o wy\u0142\u0105cznie o polityk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:07:54+00:00", "description": "<img alt=\"Respiratory od handlarza broni\u0105. Szefowa resortu zapowiada doniesienie do prokuratury \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2wpzl-pap_20230412_05s-7871639/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0119dzie doniesienie do prokuratury za przekroczenie uprawnie\u0144 przez by\u0142ego wiceministra zdrowia z rz\u0105du PiS Janusza Cieszy\u0144skiego - zapowiedzia\u0142a w Programie Trzecim Polskiego Radia ministra zdrowia Izabela Leszczyna. Jak wyja\u015bni\u0142a, doniesienie ma dotyczy\u0107 nieprawid\u0142owo\u015bci przy zakupie respirator\u00f3w, zam\u00f3wionych na pocz\u0105tku pandemii przez \u00f3wczesny resort zdrowia. Leszczyna podkre\u015bla\u0142a, \u017ce \"by\u0142y wiceminister zdrowia wyp\u0142aci\u0142 wielomilionow\u0105 zaliczk\u0119, wiedz\u0105c, \u017ce to jest niezgodne z ustaw\u0105 o finansach publicznych\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/izabela-leszczyna-bedzie-doniesienie-do-prokuratury-w-sprawie-respiratorow-od-handlarza-bronia-st7871591?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Respiratory od handlarza broni\u0105. Szefowa resortu zapowiada doniesienie do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:05:31+00:00", "description": "<img alt=\"Pomyli\u0142 biegi i wybi\u0142 dziur\u0119 w \u015bcianie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g829oh-mezczyzna-uderzyl-w-budynek-i-wybil-w-scianie-dziure-7871652/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    45-latek wjecha\u0142 w \u015bcian\u0119 jednego z lokali us\u0142ugowych w Lubartowie i wybi\u0142 w niej dziur\u0119. M\u0119\u017cczyzna - jak przekaza\u0142a policja - nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lubartow-uderzyl-w-budynek-i-wybil-w-nim-dziure-st7871619?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomyli\u0142 biegi i wybi\u0142 dziur\u0119 w \u015bcianie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:32:21+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy ranking lotnisk. Te obs\u0142u\u017cy\u0142y najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 pasa\u017cer\u00f3w w 2023 roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-boj6ve-lotnisko-changi-w-singapurze-7871642/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawie 8,5 miliarda ludzi odby\u0142o podr\u00f3\u017c samolotem w 2023 roku - wynika z nowych danych Mi\u0119dzynarodowej Rady Port\u00f3w Lotniczych. Najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 pasa\u017cer\u00f3w kolejny rok z rz\u0119du obs\u0142u\u017cy\u0142o lotnisko w Atlancie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/turystyka-lotniska-z-najwieksza-liczba-pasazerow-nowy-ranking-za-2023-rok-st7871430?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy ranking lotnisk. Te obs\u0142u\u017cy\u0142y najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 pasa\u017cer\u00f3w w 2023 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:25:43+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-evv8j9-ipn-warszawskie-getto-6894705/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"\u015awiadectwa z getta warszawskiego\" to nowa cz\u0119\u015b\u0107 wystawy g\u0142\u00f3wnej w Muzeum Warszawy. Zostanie otwarta 17 kwietnia. Autorzy zapowiadaj\u0105, \u017ce b\u0119dzie ona \"pr\u00f3b\u0105 ukazania tego, co niewyobra\u017calne\". Ma te\u017c podkre\u015bli\u0107 integralno\u015b\u0107 historii warszawskich \u017byd\u00f3w z histori\u0105 ca\u0142ej spo\u0142eczno\u015bci miasta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wystawa-swiadectwa-z-getta-warszawskiego-w-muzeum-warszawy-otwarcie-tematyka-st7871498?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Oszcz\u0119dna w narracji, mocna w przekazie\". Zestawia dwie skrajne perspektywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:24:24+00:00", "description": "<img alt=\"Wyszed\u0142 do pracy, trafi\u0142 do wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-tahypl-zatrzymany-w-drodze-do-pracy-w-wiezieniu-spedzi-cztery-lata-7871582/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyszed\u0142 z domu do pracy. Tego dnia tam jednak nie dotar\u0142. Zosta\u0142 zatrzymany, gdy wysiada\u0142 z autobusu. Trafi\u0142 do wi\u0119zienia, gdzie sp\u0119dzi najbli\u017csze lata. By\u0142 bowiem poszukiwany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-szedl-do-pracy-trafil-do-wiezienia-st7871581?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyszed\u0142 do pracy, trafi\u0142 do wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:14:46+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 obj\u0105\u0107 wa\u017cne unijne stanowisko, zrezygnowa\u0142 w ostatniej chwili\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x69bdt-markus-pieper-7871616/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemiecki europose\u0142 Markus Pieper nie obejmie funkcji pe\u0142nomocnika Komisji Europejskiej do spraw ma\u0142ych i \u015brednich firm. Koledze partyjnemu Ursuli von der Leyen zarzucano, \u017ce stanowisko otrzyma\u0142 po znajomo\u015bci. Nowy proces rekrutacyjny ruszy dopiero po wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/afera-piepera-mial-objac-wazne-stanowisko-zrezygnowal-w-ostatniej-chwili-st7871565?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 obj\u0105\u0107 wa\u017cne unijne stanowisko, zrezygnowa\u0142 w ostatniej chwili", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:43:20+00:00", "description": "<img alt=\"Naukowcy obliczyli, ile lat ma najpopularniejsza kawa na \u015bwiecie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ugtzdn-kawa-ziarna-kawy-shutterstock_1398710591-7871355/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    L\u0105duje w fili\u017cance wielu z nas ka\u017cdego dnia, a niekt\u00f3rzy nie wyobra\u017caj\u0105 sobie bez niej poranka. Badacze z Uniwersytetu w Buffalo, kt\u00f3rzy przyjrzeli si\u0119 przesz\u0142o\u015bci kawy, ustalili w\u0142a\u015bnie, \u017ce jej najpopularniejszy gatunek zacz\u0105\u0142 pojawia\u0107 si\u0119 na pierwszych krzewach ju\u017c ponad p\u00f3\u0142 miliona lat temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/kawa-skad-pochodzi-i-kiedy-sie-pojawila-arabica-i-robusta-jakie-sa-roznice-st7871339?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy obliczyli, ile lat ma najpopularniejsza kawa na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:20:17+00:00", "description": "<img alt=\"Siemoniak o audycie w s\u0142u\u017cbach: skala bezczelno\u015bci w podej\u015bciu do publicznych funduszy zrobi\u0142a na mnie wra\u017cenie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ecok3p-zastrzyk-gotowki-od-rzadu-dla-cba-5746531/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mnie to bardzo zbulwersowa\u0142o, \u017ce co\u015b takiego mo\u017ce si\u0119 w pa\u0144stwie dzia\u0107 - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 minister Tomasz Siemoniak, koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych, komentuj\u0105c wyniki audytu w s\u0142u\u017cbach. Przyzna\u0142, \u017ce \"skala bezczelno\u015bci w podej\u015bciu do publicznych funduszy\" zrobi\u0142a na nim wra\u017cenie. - B\u0119d\u0119 si\u0119 bardzo cieszy\u0142, gdy b\u0119dzie mo\u017cna si\u0119 z opini\u0105 publiczn\u0105 tym podzieli\u0107 - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/audyt-w-sluzbach-tomasz-siemoniak-o-skali-bezczelnosci-w-podejsciu-do-publicznych-funduszy-st7871325?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak o audycie w s\u0142u\u017cbach: skala bezczelno\u015bci w podej\u015bciu do publicznych funduszy zrobi\u0142a na mnie wra\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:20:03+00:00", "description": "<img alt=\"St\u0142uczka na S2, korek mia\u0142 dziewi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mkox76-korek-na-trasie-s2-7871381/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ze sporymi utrudnieniami musieli si\u0119 liczy\u0107 kierowcy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy w porannym szczycie tras\u0105 S2. Jeden pas blokowa\u0142y rozbite auta. Korek mia\u0142 nawet dziewi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-utrudnienia-na-trasie-s2-st7871360?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "St\u0142uczka na S2, korek mia\u0142 dziewi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:04:58+00:00", "description": "<img alt=\"Sterroryzowali ekspedientk\u0119 i ukradli bi\u017cuteri\u0119. Trwa ob\u0142awa na sprawc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2sqxiv-policja-7867955/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja szuka sprawc\u00f3w napadu na lombard w Bi\u0142goraju (woj. lubelskie). Nieznani sprawcy w poniedzia\u0142ek wieczorem zaatakowali ekspedientk\u0119 gazem, ukradli bi\u017cuteri\u0119 i uciekli. Policja szuka dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/bilgoraj-sterroryzowali-ekspedientke-i-ukradli-bizuterie-trwa-oblawa-za-sprawcami-st7871424?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sterroryzowali ekspedientk\u0119 i ukradli bi\u017cuteri\u0119. Trwa ob\u0142awa na sprawc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:00:42+00:00", "description": "<img alt=\"Rz\u0105d ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 zmianami w Kodeksie pracy\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-ghvbcz-posiedzenie-rzadu-7860681/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d podczas wtorkowego posiedzenia ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 nowelizacj\u0105 Kodeksu pracy. Projekt ustawy wdra\u017ca unijn\u0105 dyrektyw\u0119 w sprawie ochrony pracownik\u00f3w przed dzia\u0142aniem czynnik\u00f3w rakotw\u00f3rczych lub mutagen\u00f3w. Dyrektywa rozszerza ich wykaz o substancje reprotoksyczne, czyli szkodliwe mi\u0119dzy innymi dla p\u0142odno\u015bci i funkcji seksualnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/kodeks-pracy-2024-rzad-ma-sie-zajac-projektem-ustawy-w-sprawie-ochrony-pracownikow-przed-substancjami-szkodliwymi-st7871442?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 zmianami w Kodeksie pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:40:31+00:00", "description": "<img alt=\"Kawa\u0142ek metalu przebi\u0142 dwa pi\u0119tra domu. NASA ujawnia sk\u0105d pochodzi kosmiczny \u015bmie\u0107\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gqe7va-kawalek-metalu-spadl-na-dom-na-florydzie-nasa-pochodzil-z-iss-7871362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kawa\u0142ek metalu, kt\u00f3ry 8 marca spad\u0142 na dom Alejandra Otero w Naples na Florydzie pochodzi\u0142 z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS) \u2013 potwierdzi\u0142a w poniedzia\u0142ek NASA. Obiekt uszkodzi\u0142 dach budynku i przebi\u0142 si\u0119 przez jego dwa pi\u0119tra.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-kawalek-metalu-spadl-na-dom-na-florydzie-nasa-to-kosmiczny-smiec-pochodzi-z-iss-st7871417?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kawa\u0142ek metalu przebi\u0142 dwa pi\u0119tra domu. NASA ujawnia sk\u0105d pochodzi kosmiczny \u015bmie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:18:51+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car sortowni. Dwa tysi\u0105ce ton \u015bmieci w ogniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vkjg6q-plonie-sortownia-odpadow-7871375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa walka z po\u017carem sortowni odpad\u00f3w w Przemy\u015blu. W 400-metrowej hali ogniem obj\u0119tych jest oko\u0142o dw\u00f3ch tysi\u0119cy ton \u015bmieci. Monitorowana jest te\u017c jako\u015b\u0107 powietrza w okolicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przemysl-pozar-sortowni-odpadow-dwa-tysiace-ton-smieci-w-ogniu-st7871372?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car sortowni. Dwa tysi\u0105ce ton \u015bmieci w ogniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:53:19+00:00", "description": "<img alt=\"Zwolnienia grupowe i wzrost zad\u0142u\u017cenia. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-cnasmn-komputer-programowanie-haker-shutterstock1236311119-4628782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bran\u017ca IT zwalnia w Polsce coraz wi\u0119cej pracownik\u00f3w - ocenili eksperci Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w (KRD). Wskazali, \u017ce \"informatyczna ba\u0144ka zaczyna p\u0119ka\u0107\". Ponadto - jak wynika z raportu KRD - w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat zad\u0142u\u017cenie bran\u017cy IT wzros\u0142o o jedn\u0105 trzeci\u0105 i obecnie przekracza \u0107wier\u0107 miliarda z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/praca-it-krajowy-rejestr-dlugow-o-zwolnieniach-grupowych-i-zadluzeniu-raport-krd-st7871337?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolnienia grupowe i wzrost zad\u0142u\u017cenia. \"Powoli zaczyna by\u0107 ofiar\u0105 w\u0142asnego sukcesu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:47:25+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017ce utrudnienia w Sulej\u00f3wku. Kierowca tira uszkodzi\u0142 nowy tunel. Musz\u0105 sprawdzi\u0107 ca\u0142\u0105 konstrukcj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-23qgk8-utrudnienia-w-sulejowku-7871352/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ogromny korek utworzy\u0142 si\u0119 w porannym szczycie w Sulej\u00f3wku. Kierowca auta ci\u0119\u017carowego uszkodzi\u0142 nowy tunel, s\u0142u\u017cby musz\u0105 sprawdzi\u0107 jego konstrukcj\u0119. Przejazd w obie strony jest zablokowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/sulejowek-kierowca-tira-uszkodzil-tunel-sluzby-musza-sprawdzic-konstrukcje-utrudnienia-st7871336?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce utrudnienia w Sulej\u00f3wku. Kierowca tira uszkodzi\u0142 nowy tunel. Musz\u0105 sprawdzi\u0107 ca\u0142\u0105 konstrukcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:16:23+00:00", "description": "<img alt=\"Do trzech razy sztuka. Jak wymiar sprawiedliwo\u015bci przegrywa z gangiem wo\u0142omi\u0144skim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vck8tz-cwiczenia-policji-zdjecie-ilustracyjne-7871302/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedna z niebezpiecznych grup przest\u0119pczych b\u0119dzie s\u0105dzona od nowa. Stanie si\u0119 tak ju\u017c po raz trzeci. Cz\u0119\u015b\u0107 powa\u017cnych przest\u0119pstw zarzucanych oskar\u017conym, jak rozboje, zd\u0105\u017cy si\u0119 przedawni\u0107, nawet je\u015bli uda si\u0119 ich za trzecim razem os\u0105dzi\u0107. Jak to mo\u017cliwe?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/proces-trwa-od-15-lat-i-znow-trzeba-go-bedzie-powtorzyc-st7838435?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do trzech razy sztuka. Jak wymiar sprawiedliwo\u015bci przegrywa z gangiem wo\u0142omi\u0144skim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:05:05+00:00", "description": "<img alt=\"Niepozorny dom i narkotyki za ponad pi\u0119\u0107 milion\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ptg34o-policjanci-zlikwidowali-narkotykowy-magazyn-7870633/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci zlikwidowali du\u017cy magazyn i zabezpieczyli ponad 130 kilogram\u00f3w r\u00f3\u017cnego rodzaju narkotyk\u00f3w o szacunkowej warto\u015bci ponad pi\u0119ciu milion\u00f3w z\u0142otych. Zatrzymano 27-latka, kt\u00f3remu grozi do 12 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-srodmiescie-narkotyki-warte-ponad-piec-milionow-w-niepozornym-domu-st7870562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepozorny dom i narkotyki za ponad pi\u0119\u0107 milion\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:51:35+00:00", "description": "<img alt=\"Burze, grad i du\u017co deszczu. Alerty IMGW w wielu miejscach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cdw8h0-burze-6069183/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wtorek w niekt\u00f3rych regionach kraju mo\u017ce przynie\u015b\u0107 burze. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alerty. Synoptycy w cz\u0119\u015bci kraju ostrzegaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c przed intensywnymi opadami deszczu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-burze-grad-intensywne-opady-deszczu-st7871297?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze, grad i du\u017co deszczu. Alerty IMGW w wielu miejscach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:51:35+00:00", "description": "<img alt=\"Niebezpiecznie na du\u017cym obszarze Polski. Alerty IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lrrzgq-adobestock_371801176-7871627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wtorek w niekt\u00f3rych regionach Polski mo\u017ce przynie\u015b\u0107 burze. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alerty dla o\u015bmiu wojew\u00f3dztw. Synoptycy w cz\u0119\u015bci kraju ostrzegaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c przed silnym wiatrem, wiej\u0105cym w porywach nawet do 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-burze-z-gradem-i-silny-wiatr-niebezpieczna-pogoda-we-wtorek-1604-st7871297?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecznie na du\u017cym obszarze Polski. Alerty IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:47:36+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w Banku Pekao coraz bli\u017cej. Poznali\u015bmy kandydat\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-axc86m-bank-pekao-7819667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 odb\u0119dzie si\u0119\u00a0zwyczajne walne zgromadzenie Banku Pekao. W porz\u0105dku obrad przewidziano podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej na now\u0105 kadencj\u0119. Akcjonariusze banku Polski Fundusz Rozwoju oraz Powszechny Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 zg\u0142osili \u0142\u0105cznie o\u015bmioro kandydat\u00f3w.\u00a0Poznali\u015bmy ich nazwiska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pekao-rada-nadzorcza-polski-fundusz-rozwoju-i-powszechny-zaklad-ubezpieczen-zglosili-osmioro-kandydatow-st7871292?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w Banku Pekao coraz bli\u017cej. Poznali\u015bmy kandydat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:11:09+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j0suki-premier-czech-petr-fiala-podczas-spotkania-z-prezydentem-usa-joe-bidenem-7871282/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    783 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. - W 1968 roku widzia\u0142em rosyjskie czo\u0142gi na ulicach Pragi i nie chc\u0119 ich nigdy wi\u0119cej widzie\u0107 - powiedzia\u0142 premier Czech Petr Fiala podczas spotkania z prezydentem USA. Joe Biden stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja nie zatrzyma si\u0119 na Ukrainie. Podsumowujemy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7871287?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Dla rowerzyst\u00f3w pasy na wiadukcie, dla pieszych efektowne schody\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9mlljs-nowe-schody-i-winda-przy-wiadukcie-karowej-7871156/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Popularno\u015b\u0107 nowej k\u0142adki przez Wis\u0142\u0119 wymusza szybkie zmiany w jej s\u0105siedztwie. Prezydent Warszawy zapowiedzia\u0142, \u017ce dotkn\u0105 one tak\u017ce Karow\u0105, kt\u00f3ra ma si\u0119 sta\u0107 \"przed\u0142u\u017ceniem mostu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-jak-sie-zmieni-ulica-karowa-wizualizacje-st7871188?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla rowerzyst\u00f3w pasy na wiadukcie, dla pieszych efektowne schody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:57:17+00:00", "description": "<img alt=\"Czarzasty: od pierwszej tury wybor\u00f3w samorz\u0105dowych nie dosz\u0142o do spotkania z liderami koalicji rz\u0105dz\u0105cej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gihon4-pap_20231024_0bb-7871291/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liderzy koalicji rz\u0105dz\u0105cej nie spotkali si\u0119 wsp\u00f3lnie po pierwszej turze wybor\u00f3w samorz\u0105dowych - przyzna\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 wicemarsza\u0142ek Sejmu i wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty. Polityk oceni\u0142 te\u017c, \u017ce \u017caden z nich \"nie jest u\u015bmiechni\u0119ty i zadowolony z rzeczywisto\u015bci\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-wlodzimierz-czarzasty-po-wyborach-nie-doszlo-do-spotkania-liderow-koalicji-rzadzacej-st7871289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarzasty: od pierwszej tury wybor\u00f3w samorz\u0105dowych nie dosz\u0142o do spotkania z liderami koalicji rz\u0105dz\u0105cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:44:37+00:00", "description": "<img alt=\"Izba Reprezentant\u00f3w USA zajmie si\u0119 osobno pakietami wsparcia dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8pwskk-mike-johnson-7834583/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izba Reprezentant\u00f3w zajmie si\u0119 osobnymi pakietami \u015brodk\u00f3w na pomoc dla Ukrainy, Izraela, pa\u0144stw regionu Indo-Pacyfiku, a tak\u017ce ustaw\u0105 pozwalaj\u0105c\u0105 na u\u017cycie zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w - informuje spiker Izby Mike Johnson. Zapowied\u017a polityka daje nadziej\u0119 na uchwalenie pakietu dla Ukrainy przed ko\u0144cem tygodnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-izba-reprezentantow-zajmie-sie-osobno-pakietami-wsparcia-dla-ukrainy-izraela-i-tajwanu-glosowanie-mozliwe-w-tym-tygodniu-st7871290?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izba Reprezentant\u00f3w USA zajmie si\u0119 osobno pakietami wsparcia dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:28:14+00:00", "description": "<img alt=\"Siedem rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 16 kwietnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-alr9qx-mette-frederiksen-i-donald-tusk-7870993/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska wyp\u0142aci\u0142a Polsce 6,3 miliarda euro z Krajowego Planu Odbudowy. Premier Donald Tusk wyra\u017ca intencj\u0119, by Polska do\u0142\u0105czy\u0142a do projektu budowy \"kopu\u0142y chroni\u0105cej nasze niebo europejskie przed ewentualnymi atakami rakietowymi\". Z kolei prezydent Andrzej Duda udaje si\u0119 we wtorek do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Oto siedem rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 16 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/siedem-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-we-wtorek-16-kwietnia-st7871281?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedem rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 16 kwietnia", "user": null, "vote": 0}]