[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:24:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nad-baza-wojskowa-w-konstancy-krazyly-tajemnicze-drony,nId,7455240\"><img align=\"left\" alt=\"Nad baz\u0105 wojskow\u0105 w Konstancy kr\u0105\u017cy\u0142y tajemnicze drony\" src=\"https://i.iplsc.com/nad-baza-wojskowa-w-konstancy-krazyly-tajemnicze-drony/000IYTLCHCAFCDU5-C321.jpg\" /></a>Nad baz\u0105 lotnicz\u0105 rumu\u0144skich si\u0142 powietrznych pod Konstanc\u0105 zaobserwowano w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek drony - podaje portal News.ro, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ministerstwo obrony. Jak dodano, drony mia\u0142y by\u0107 niewielkich rozmiar\u00f3w, &quot;najprawdopodobniej typu komercyjnego&quot;. Informacje o zdarzeniu przekazano cywilnym w\u0142adzom ruchu lotniczego i prokuraturze wojskowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nad-baza-wojskowa-w-konstancy-krazyly-tajemnicze-drony,nId,7455240", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nad baz\u0105 wojskow\u0105 w Konstancy kr\u0105\u017cy\u0142y tajemnicze drony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:20:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-sa-wyniki-sekcji-zwlok-kobiety-z-jagatowa-sprawca-wciaz-jest,nId,7455230\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok kobiety z Jagatowa. Sprawca wci\u0105\u017c jest poszukiwany \" src=\"https://i.iplsc.com/sa-wyniki-sekcji-zwlok-kobiety-z-jagatowa-sprawca-wciaz-jest/000IYTLQQN4KHTMP-C321.jpg\" /></a>S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok zamordowanej 40-letniej kobiety z Jagatowa. Z opinii bieg\u0142ego wynika, \u017ce zmar\u0142a ona na skutek wykrwawienia. Nadal trwaj\u0105 poszukiwania m\u0119\u017ca kobiety, kt\u00f3remu prokuratura postawi\u0142a zarzut zab\u00f3jstwa. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-sa-wyniki-sekcji-zwlok-kobiety-z-jagatowa-sprawca-wciaz-jest,nId,7455230", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok kobiety z Jagatowa. Sprawca wci\u0105\u017c jest poszukiwany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:23:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-migracje-premierzy-poklocili-sie-w-sieci,nId,7455224\"><img align=\"left\" alt=\"Sp\u00f3r o migracj\u0119. Premierzy pok\u0142\u00f3cili si\u0119 w sieci\" src=\"https://i.iplsc.com/spor-o-migracje-premierzy-poklocili-sie-w-sieci/000IYTGAOGB71M2E-C321.jpg\" /></a>&quot;Mateusz Morawiecki odpowiada jako by\u0142y premier za sprowadzenie setek tysi\u0119cy przybysz\u00f3w z Afryki i Azji do Polski&quot; - zarzuca Donald Tusk. To reakcja na wcze\u015bniejsze wypowiedzi wiceprezesa z PiS, kt\u00f3ry w Brukseli sugerowa\u0142, i\u017c &quot;Tusk jest zwolennikiem paktu migracyjnego, najlepszy dow\u00f3d da\u0142 poprzez tzw. uniewa\u017cnienie referendum&quot;. Morawiecki nie czeka\u0142 tak\u017ce z ripost\u0105 na wpis lidera Platformy Obywatelskiej, zarzucaj\u0105c mu &quot;robienie z Polak\u00f3w g\u0142upk\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-migracje-premierzy-poklocili-sie-w-sieci,nId,7455224", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o migracj\u0119. Premierzy pok\u0142\u00f3cili si\u0119 w sieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:20:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-z-protasiewiczem-mloda-dzialaczka-przerywa-milczenie,nId,7455203\"><img align=\"left\" alt=\"Afera z Protasiewiczem. M\u0142oda dzia\u0142aczka przerywa milczenie\" src=\"https://i.iplsc.com/afera-z-protasiewiczem-mloda-dzialaczka-przerywa-milczenie/000IYTEH769R35GW-C321.jpg\" /></a>Kilkana\u015bcie godzin po wybuchu afery zwi\u0105zanej z wpisami Jacka Protasiewicza g\u0142os w mediach zabra\u0142a Daria Brzezicka, o kt\u00f3rej wspomnia\u0142 w nagraniach i kt\u00f3rej zdj\u0119cia pokaza\u0142 polityk. M\u0142oda dzia\u0142aczka Polskiego Stronnictwa Ludowego ujawni\u0142a prawd\u0119 o relacji, jaka \u0142\u0105czy j\u0105 z by\u0142ym ju\u017c wicewojewod\u0105 dolno\u015bl\u0105skim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-z-protasiewiczem-mloda-dzialaczka-przerywa-milczenie,nId,7455203", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera z Protasiewiczem. M\u0142oda dzia\u0142aczka przerywa milczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:20:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozdadza-35-5-tys-darmowych-biletow-kolejowych-wystarczy-roz,nId,7455213\"><img align=\"left\" alt=\"Rozdadz\u0105 35,5 tys. darmowych bilet\u00f3w kolejowych. Wystarczy rozwi\u0105za\u0107 quiz \" src=\"https://i.iplsc.com/rozdadza-35-5-tys-darmowych-biletow-kolejowych-wystarczy-roz/000IYTE8WR5FRJGL-C321.jpg\" /></a>Unia Europejska przeka\u017ce m\u0142odym ludziom ponad 35 tys. bilet\u00f3w na darmowe podr\u00f3\u017ce kolej\u0105 po Europie. Osoby w wieku 18 i 19 lat z UE i pa\u0144stw stowarzyszonych b\u0119d\u0105 mog\u0142y podczas wakacji skorzysta\u0107 z programu DiscoverEU. Wystarczy, \u017ce poprawnie rozwi\u0105\u017c\u0105 quiz.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozdadza-35-5-tys-darmowych-biletow-kolejowych-wystarczy-roz,nId,7455213", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozdadz\u0105 35,5 tys. darmowych bilet\u00f3w kolejowych. Wystarczy rozwi\u0105za\u0107 quiz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:56:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nietypowa-interwencja-na-granicy-etiopka-tuz-po-porodzie-pot,nId,7455174\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowa interwencja na granicy. Etiopka tu\u017c po porodzie potrzebowa\u0142a pomocy\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowa-interwencja-na-granicy-etiopka-tuz-po-porodzie-pot/000IYT6AUYAISEMW-C321.jpg\" /></a>&quot;Dzi\u015b funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej z plac\u00f3wki w Bia\u0142owie\u017cy ujawnili kobiet\u0119 potrzebuj\u0105c\u0105 natychmiastowej pomocy medycznej&quot; - przekazano we wtorkowym komunikacie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Obywatelka Etiopii kilkana\u015bcie godzin wcze\u015bniej urodzi\u0142a c\u00f3reczk\u0119. Na miejsce konieczne by\u0142o wezwanie wojskowego ambulansu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nietypowa-interwencja-na-granicy-etiopka-tuz-po-porodzie-pot,nId,7455174", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowa interwencja na granicy. Etiopka tu\u017c po porodzie potrzebowa\u0142a pomocy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:36:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-podczas-obrad-sejmowej-komisji-pan-tak-na-serio,nId,7455046\"><img align=\"left\" alt=\"Spi\u0119cie podczas obrad sejmowej komisji. &quot;Pan tak na serio?&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-podczas-obrad-sejmowej-komisji-pan-tak-na-serio/000IYT4Q1JMHLITJ-C321.jpg\" /></a>- Nie mam sobie nic do zarzucenia - stwierdzi\u0142 \u0141ukasz Szumowski, zapytany o swoje post\u0119powanie, gdy podczas epidemii koronawirusa wa\u017cy\u0142y si\u0119 losy tzw. wybor\u00f3w kopertowych. By\u0142y minister zdrowia zeznawa\u0142 we wtorek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Nie oby\u0142o si\u0119 bez k\u0142\u00f3tni polityk\u00f3w PiS i KO. Waldemar Buda chwali\u0142 \u0141ukasza Szumowskiego za dzia\u0142ania z 2020 roku, Dariusz Jo\u0144ski przypomina\u0142 o pieni\u0105dzach za respiratory, kt\u00f3rych nie by\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-podczas-obrad-sejmowej-komisji-pan-tak-na-serio,nId,7455046", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie podczas obrad sejmowej komisji. \"Pan tak na serio?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:21:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dramatyczny-wypadek-kolo-rzeszowa-tir-wjechal-w-przystanek-s,nId,7455166\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczny wypadek ko\u0142o Rzeszowa. Tir wjecha\u0142 w przystanek, s\u0105 ranni\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczny-wypadek-kolo-rzeszowa-tir-wjechal-w-przystanek-s/000IYT4ZEPH7J7C6-C321.jpg\" /></a>W Tyczynie ko\u0142o Rzeszowa ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a w przystanek autobusowy. Wcze\u015bniej straci\u0142a ko\u0142o w wyniku zderzenia si\u0119 z samochodem osobowym marki Hyundai, kt\u00f3ry zjecha\u0142 na przeciwny pas ruchu. W pobli\u017cu wiaty przystankowej byli piesi. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala. Ruch w tym rejonie jest ca\u0142kowicie zablokowany. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dramatyczny-wypadek-kolo-rzeszowa-tir-wjechal-w-przystanek-s,nId,7455166", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny wypadek ko\u0142o Rzeszowa. Tir wjecha\u0142 w przystanek, s\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-bitwa-o-krakow-decydujace-starcie-debata-interii-kandydaci-p,nId,7454902\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Bitwa o Krak\u00f3w. Decyduj\u0105ce starcie&quot;. Debata Interii. Kandydaci przepraszaj\u0105... wyborc\u00f3w PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/bitwa-o-krakow-decydujace-starcie-debata-interii-kandydaci-p/000IYSE727TKEBCQ-C321.jpg\" /></a>Tylko w Interii kandydaci na prezydenta Krakowa zmierzyli si\u0119 w bezpo\u015brednim starciu. Aleksander Miszalski i \u0141ukasz Giba\u0142a w ostrej, ale merytorycznej wymianie zda\u0144 staraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytania naszych dziennikarzy i przekona\u0107 niezdecydowanych krakowian, \u017ceby oddali na nich g\u0142osy. Przygotowali te\u017c niespodziank\u0119. Oto najciekawsze starcie tej kampanii wyborczej! Zobacz debat\u0119 &quot;Bitwa o Krak\u00f3w. Decyduj\u0105ce starcie&quot; poni\u017cej:</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-bitwa-o-krakow-decydujace-starcie-debata-interii-kandydaci-p,nId,7454902", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bitwa o Krak\u00f3w. Decyduj\u0105ce starcie\". Debata Interii. Kandydaci przepraszaj\u0105... wyborc\u00f3w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:35:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-tusk-ma-nowa-prace-wiemy-od-kiedy-pelni-funkcje,nId,7454854\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Tusk ma now\u0105 prac\u0119. Wiemy, od kiedy pe\u0142ni funkcj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/michal-tusk-ma-nowa-prace-wiemy-od-kiedy-pelni-funkcje/000IYRBOSNUC5QA5-C321.jpg\" /></a>Jak dowiaduje si\u0119 Interia, od pocz\u0105tku kwietnia syn premiera ma now\u0105 posad\u0119. Micha\u0142 Tusk zosta\u0142 g\u0142\u00f3wnym specjalist\u0105 w departamencie infrastruktury Urz\u0119du Marsza\u0142kowskiego Wojew\u00f3dztwa Pomorskiego. Jak przebiega\u0142a rekrutacja? - Potwierdzam, Micha\u0142 Tusk jest u nas zatrudniony. Zazwyczaj kandydaci przychodz\u0105 do urz\u0119du, mamy dwa etapy rozm\u00f3w. Wybiera si\u0119 odpowiedni\u0105 osob\u0119 - powiedzia\u0142 Interii Micha\u0142 Piotrowski, rzecznik instytucji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-tusk-ma-nowa-prace-wiemy-od-kiedy-pelni-funkcje,nId,7454854", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Tusk ma now\u0105 prac\u0119. Wiemy, od kiedy pe\u0142ni funkcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:30:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-o-spotkaniu-z-donaldem-trumpem-jesli-bedzie-mozliw,nId,7454916\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent o spotkaniu z Donaldem Trumpem: Je\u015bli b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-o-spotkaniu-z-donaldem-trumpem-jesli-bedzie-mozliw/000IYRE8XQYL3O6U-C321.jpg\" /></a>Andrzej Duda wylatuje na wizyt\u0119 robocz\u0105 do USA. - Je\u015bli b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 to tak, towarzysko spotkam si\u0119 z Donaldem Trumpem - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent. Polityk przyzna\u0142, \u017ce &quot;nie jest dla niego niczym nowym spotykanie si\u0119 z przyjaci\u00f3\u0142mi, kt\u00f3rzy s\u0105 by\u0142ymi prezydentami&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-o-spotkaniu-z-donaldem-trumpem-jesli-bedzie-mozliw,nId,7454916", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent o spotkaniu z Donaldem Trumpem: Je\u015bli b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:16:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-bitwa-o-krakow-decydujace-starcie-miszalski-i-gibala-twarza-,nId,7454879\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Bitwa o Krak\u00f3w. Decyduj\u0105ce starcie&quot;. Miszalski i Giba\u0142a twarz\u0105 w twarz\" src=\"https://i.iplsc.com/bitwa-o-krakow-decydujace-starcie-miszalski-i-gibala-twarza/000IYR3VVFFYIQ3B-C321.jpg\" /></a>Ostre wymiany zda\u0144, zaskakuj\u0105ce odpowiedzi, wymowne &quot;szpilki&quot;, \u0142apanie si\u0119 za s\u0142\u00f3wka i niespodzianka dla wyborc\u00f3w PiS - to wszystko w debacie Interii mi\u0119dzy kandydatami na prezydenta Krakowa. &quot;Bitwa o Krak\u00f3w. Decyduj\u0105ce starcie&quot; na stronie g\u0142\u00f3wnej Interii o godz. 18.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-bitwa-o-krakow-decydujace-starcie-miszalski-i-gibala-twarza-,nId,7454879", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bitwa o Krak\u00f3w. Decyduj\u0105ce starcie\". Miszalski i Giba\u0142a twarz\u0105 w twarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:48:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malowal-po-budynku-ministerstwa-bakiewicz-uslyszal-zarzut,nId,7454873\"><img align=\"left\" alt=\"Malowa\u0142 po budynku ministerstwa. B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut\" src=\"https://i.iplsc.com/malowal-po-budynku-ministerstwa-bakiewicz-uslyszal-zarzut/000IYR2CYS2U7EEU-C321.jpg\" /></a>Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 we wtorek zarzut uszkodzenia zabytku. Ko\u0144cem stycznia opublikowa\u0142 nagranie, na kt\u00f3rym maluje na budynku Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska symbol Polski Walcz\u0105cej. B\u0105kiewicz nie przyzna\u0142 si\u0119 do zarzuconego mu czynu i odm\u00f3wi\u0142 sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malowal-po-budynku-ministerstwa-bakiewicz-uslyszal-zarzut,nId,7454873", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Malowa\u0142 po budynku ministerstwa. B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:32:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-rzadu-z-udzialem-generalow-donald-tusk-przekazal,nId,7454851\"><img align=\"left\" alt=\"Posiedzenie rz\u0105du z udzia\u0142em genera\u0142\u00f3w. Donald Tusk przekaza\u0142 informacje \" src=\"https://i.iplsc.com/posiedzenie-rzadu-z-udzialem-generalow-donald-tusk-przekazal/000IYR3O6J7FJGO3-C321.jpg\" /></a>- Otrzyma\u0142em uspokajaj\u0105ce informacje o polskich \u017co\u0142nierzach stacjonuj\u0105cych w Libanie oraz Iraku - powiedzia\u0142 premier. We wtorek cz\u0119\u015b\u0107 obrad Rady Ministr\u00f3w by\u0142a tajna , na spotkanie zaproszono szefa BBN oraz najwy\u017cszych dow\u00f3dc\u00f3w wojskowych, aby porozmawia\u0107 o ostatnim ataku Iranu na Izrael. Donald Tusk krytykowa\u0142 tak\u017ce by\u0142ego szefa MON Antoniego Macierewicza za &quot;kwestionowanie przetarg\u00f3w przygotowanych w 2014 roku&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-rzadu-z-udzialem-generalow-donald-tusk-przekazal,nId,7454851", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Posiedzenie rz\u0105du z udzia\u0142em genera\u0142\u00f3w. Donald Tusk przekaza\u0142 informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:09:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tadzyk-z-panstwa-islamskiego-w-polsce-komunikat-rzecznika-sl,nId,7454853\"><img align=\"left\" alt=\"Tad\u017cyk z Pa\u0144stwa Islamskiego w Polsce. Komunikat rzecznika s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/tadzyk-z-panstwa-islamskiego-w-polsce-komunikat-rzecznika-sl/000IYR2VAVJ3SRH2-C321.jpg\" /></a>&quot;Na wniosek szefa ABW z terytorium Rzeczypospolitej Polskiej zosta\u0142 deportowany obywatel Tad\u017cykistanu - cz\u0142onek organizacji terrorystycznej Pa\u0144stwa Islamskiego, poszukiwany na podstawie czerwonej noty Interpolu&quot; - przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rzecznik prasowy ministra-koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tadzyk-z-panstwa-islamskiego-w-polsce-komunikat-rzecznika-sl,nId,7454853", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tad\u017cyk z Pa\u0144stwa Islamskiego w Polsce. Komunikat rzecznika s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:52:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-krytycznie-o-zelaznej-kopule-nad-europa-to-proj,nId,7454750\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda krytycznie o \u017belaznej Kopule nad Europ\u0105: To projekt niemiecki \" src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-krytycznie-o-zelaznej-kopule-nad-europa-to-proj/000IYPSLFO3ESSNT-C321.jpg\" /></a>- My\u015bmy do tej pory nie rozwa\u017cali przyst\u0105pienia do projektu, poniewa\u017c realizujemy sw\u00f3j - powiedzia\u0142 Andrzej Duda, odnosz\u0105c si\u0119 do propozycji budowy \u017belaznej Kopu\u0142y nad Europ\u0105. Prezydent podkre\u015bli\u0142, \u017ce Polska wsp\u00f3\u0142pracuje ze Stanami Zjednoczonymi i Wielk\u0105 Brytani\u0105, a tworzony projekt opiera si\u0119 na systemie Patriot oraz na sprz\u0119cie wyprodukowanym przez polski przemys\u0142 zbrojeniowy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-krytycznie-o-zelaznej-kopule-nad-europa-to-proj,nId,7454750", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda krytycznie o \u017belaznej Kopule nad Europ\u0105: To projekt niemiecki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:48:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-usa-pokazal-zeznanie-podatkowe-wiemy-ile-zarobil,nId,7454726\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent USA pokaza\u0142 zeznanie podatkowe. Wiemy, ile zarobi\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-usa-pokazal-zeznanie-podatkowe-wiemy-ile-zarobil/000IYPNI4B7558R7-C321.jpg\" /></a>Nieco ponad 600 tys. dolar\u00f3w zarobi\u0142a ameryka\u0144ska para prezydencka w 2023 roku. Joe i Jill Bidenowie opublikowali sprawozdania finansowe, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce znaczn\u0105 sum\u0119 zarobk\u00f3w przeznaczyli na podatki i cele charytatywne. Biden powr\u00f3ci\u0142 do zwyczaju publikowania dokument\u00f3w o swoich dochodach. Donald Trump odmawia\u0142 podawania takich informacji opinii publicznej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-usa-pokazal-zeznanie-podatkowe-wiemy-ile-zarobil,nId,7454726", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent USA pokaza\u0142 zeznanie podatkowe. Wiemy, ile zarobi\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:37:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sukces-ukrainy-na-rosyjskiej-ziemi-zniszczyli-system-wart-mi,nId,7454717\"><img align=\"left\" alt=\"Sukces Ukrainy na rosyjskiej ziemi. Zniszczyli system wart miliony\" src=\"https://i.iplsc.com/sukces-ukrainy-na-rosyjskiej-ziemi-zniszczyli-system-wart-mi/000IYPP1D0YUC5RD-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy zniszczyli rosyjski system radarowy dalekiego zasi\u0119gu Nebo-U. To bardzo dotkliwa strata, bo system kosztowa\u0142 miliony dolar\u00f3w i by\u0142 dla rosyjskich wojsk kluczowy. Teraz okupant b\u0119dzie mie\u0107 mniejsze zdolno\u015bci do przeprowadzania atak\u00f3w z powietrza. Bez Nebo-U w regionie bardziej problematyczne mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 tak\u017ce wykrywanie ukrai\u0144skich pocisk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sukces-ukrainy-na-rosyjskiej-ziemi-zniszczyli-system-wart-mi,nId,7454717", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukces Ukrainy na rosyjskiej ziemi. Zniszczyli system wart miliony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:26:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-klopoty-kaminskiego-i-wasika-mamy-uslyszec-zarzuty,nId,7454798\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejne k\u0142opoty Kami\u0144skiego i W\u0105sika. &quot;Mamy us\u0142ysze\u0107 zarzuty&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejne-klopoty-kaminskiego-i-wasika-mamy-uslyszec-zarzuty/000IYQT8JC14H31W-C321.jpg\" /></a>- Zostali\u015bmy wezwani z Maciejem W\u0105sikiem do prokuratury celem og\u0142oszenia nam zarzut\u00f3w ws. rzekomo nielegalnego g\u0142osowania w Sejmie - poinformowa\u0142 Mariusz Kami\u0144ski na konferencji prasowej. Jak doda\u0142, &quot;s\u0105 to dzia\u0142ania bezprawne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-klopoty-kaminskiego-i-wasika-mamy-uslyszec-zarzuty,nId,7454798", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne k\u0142opoty Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Mamy us\u0142ysze\u0107 zarzuty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:35:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obywatele-malych-wysp-dokonaja-wyboru-na-szali-przyszlosc-re,nId,7454636\"><img align=\"left\" alt=\"Obywatele ma\u0142ych wysp dokonaj\u0105 wyboru. Na szali przysz\u0142o\u015b\u0107 regionu\" src=\"https://i.iplsc.com/obywatele-malych-wysp-dokonaja-wyboru-na-szali-przyszlosc-re/000IYO8WO9AOJOS0-C321.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy jednego z najmniejszych pa\u0144stw \u015bwiata - Wysp Salomona - wybior\u0105 w tym tygodniu nowy parlament. Kszta\u0142t nowego uk\u0142adu politycznych si\u0142 b\u0119dzie mia\u0142 jednak znaczenie nie tylko dla obywateli wysp, ale i dla ca\u0142ego regionu. Wp\u0142ynie te\u017c na geopolityczne prognozy. Stawk\u0105 s\u0105 bowiem relacje ze skonfliktowanymi Tajwanem i Chinami, a w konsekwencji tak\u017ce potencja\u0142 Pa\u0144stwa \u015arodka w rywalizacji z USA. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obywatele-malych-wysp-dokonaja-wyboru-na-szali-przyszlosc-re,nId,7454636", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obywatele ma\u0142ych wysp dokonaj\u0105 wyboru. Na szali przysz\u0142o\u015b\u0107 regionu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:11:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-druga-tura-tak-oddasz-wazny-glos,nId,7452524\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Druga tura. Tak oddasz wa\u017cny g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-druga-tura-tak-oddasz-wazny-glos/000IUDXRFPBHELUH-C321.jpg\" /></a>Niedawno w Polsce odby\u0142y si\u0119 wybory samorz\u0105dowe. W niekt\u00f3rych miejscowo\u015bciach nie uda\u0142o si\u0119 w pierwszej turze wy\u0142oni\u0107 nowych w\u0142odarzy. Wobec tego, 21 kwietnia odb\u0119dzie si\u0119 dogrywka. Ile kart czeka na wyborc\u00f3w, kt\u00f3rzy p\u00f3jd\u0105 zag\u0142osowa\u0107, jak odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os i co w sytuacji, gdy jeden z kandydat\u00f3w si\u0119 wycofa? Odpowiadamy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-druga-tura-tak-oddasz-wazny-glos,nId,7452524", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Druga tura. Tak oddasz wa\u017cny g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ue-nie-dowozi-polacy-zmieniaja-swoje-nastawienie-pierwsze-ta,nId,7454670\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;UE nie dowozi&quot;. Polacy zmieniaj\u0105 swoje nastawienie. Pierwsze takie badanie\" src=\"https://i.iplsc.com/ue-nie-dowozi-polacy-zmieniaja-swoje-nastawienie-pierwsze-ta/000IYOJ0V2N3H6EK-C321.jpg\" /></a>Chocia\u017c Polacy nadal pozytywnie oceniaj\u0105 nasze cz\u0142onkostwo w Unii Europejskiej, to czasy naiwnego idealizowania Wsp\u00f3lnoty mamy ju\u017c za sob\u0105. Z najnowszego badania Opinii 24 dla think tanku More in Common, kt\u00f3rego wyniki Interia publikuje jako pierwsza, dowiadujemy si\u0119 m.in., \u017ce chcieliby\u015bmy, \u017ceby g\u0142os Polski by\u0142 w UE bardziej szanowany, a Francja i Niemcy nie odgrywa\u0142y w niej tak dominuj\u0105cej roli jak dotychczas.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ue-nie-dowozi-polacy-zmieniaja-swoje-nastawienie-pierwsze-ta,nId,7454670", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"UE nie dowozi\". Polacy zmieniaj\u0105 swoje nastawienie. Pierwsze takie badanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:33:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-ekspert-tlumaczy-porazke-iranu-nieswiadomie-ujawnili-to-cale,nId,7454505\"><img align=\"left\" alt=\"Ekspert t\u0142umaczy pora\u017ck\u0119 Iranu. &quot;Nie\u015bwiadomie ujawnili to ca\u0142emu \u015bwiatu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ekspert-tlumaczy-porazke-iranu-nieswiadomie-ujawnili-to-cale/000IYMYXNPII2RMW-C321.jpg\" /></a>Atak Iranu na Izrael ujawni\u0142 jedynie s\u0142abo\u015b\u0107 ira\u0144skiego re\u017cimu - oceniaj\u0105 zagraniczne media i eksperci. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 rakiet i dron\u00f3w, kt\u00f3rymi zaatakowali, zestrzelono, a o planach nalotu Zach\u00f3d wiedzia\u0142 z wyprzedzeniem. &quot;Iran w\u0142a\u015bnie nie\u015bwiadomie ujawni\u0142 ca\u0142emu \u015bwiatu, \u017ce ira\u0144ski rz\u0105d jest zinfiltrowany przez zachodnie wywiady&quot; - oceni\u0142 jeden z analityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-ekspert-tlumaczy-porazke-iranu-nieswiadomie-ujawnili-to-cale,nId,7454505", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert t\u0142umaczy pora\u017ck\u0119 Iranu. \"Nie\u015bwiadomie ujawnili to ca\u0142emu \u015bwiatu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:18:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niecodzienne-posiedzenie-rzadu-w-kprm-pojawil-sie-czlowiek-p,nId,7454682\"><img align=\"left\" alt=\"Niecodzienne posiedzenie rz\u0105du. W KPRM pojawi\u0142 si\u0119 cz\u0142owiek prezydenta\" src=\"https://i.iplsc.com/niecodzienne-posiedzenie-rzadu-w-kprm-pojawil-sie-czlowiek-p/000IYOW5O3FU1MY3-C321.jpg\" /></a>Posiedzenie rz\u0105du inne ni\u017c wszystkie. Jak przekaza\u0142 premier Donald Tusk, w cotygodniowym spotkaniu Rady Ministr\u00f3w bior\u0105 udzia\u0142 tak\u017ce szef BBN Jacek Siewiera, szef SGWP gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a i dow\u00f3dca operacyjny RSZ gen. dyw. Maciej Klisz. Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego to urz\u0105d podlegaj\u0105cy pod Prezydenta RP. Jak wyt\u0142umaczono, posiedzenie ma zwi\u0105zek z sytuacj\u0105 mi\u0119dzynarodow\u0105 i na Bliskim Wschodzie. Posiedzenie nie jest otwarte dla medi\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niecodzienne-posiedzenie-rzadu-w-kprm-pojawil-sie-czlowiek-p,nId,7454682", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niecodzienne posiedzenie rz\u0105du. W KPRM pojawi\u0142 si\u0119 cz\u0142owiek prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:05:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-kurski-mogl-pomoc-pis-przemyslaw-czarnek-o-wyborach,nId,7454588\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek Kurski m\u00f3g\u0142 pom\u00f3c PiS? Przemys\u0142aw Czarnek o wyborach\" src=\"https://i.iplsc.com/jacek-kurski-mogl-pomoc-pis-przemyslaw-czarnek-o-wyborach/000IYNX6FDMYY04I-C321.jpg\" /></a>- Gdyby Jacek Kurski do ko\u0144ca by\u0142 szefem TVP, to by\u0107 mo\u017ce by\u015bmy wygrali (wybory parlamentarne - red.) tak jak wygrali\u015bmy, ale mogliby\u015bmy stara\u0107 si\u0119 o jakie\u015b koalicyjne rz\u0105dy - oceni\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek. Doda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Kurski &quot;cieszy si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w elektoracie PiS i go mobilizuje&quot;. Pose\u0142 PiS nie wykluczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce by\u0142y prezes TVP mo\u017ce wystartowa\u0107 w wyborach do europarlamentu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-kurski-mogl-pomoc-pis-przemyslaw-czarnek-o-wyborach,nId,7454588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Kurski m\u00f3g\u0142 pom\u00f3c PiS? Przemys\u0142aw Czarnek o wyborach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:54:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tysiace-ludzi-na-ulicach-rosyjska-ustawa-rozpala-kraj,nId,7454589\"><img align=\"left\" alt=\"Tysi\u0105ce ludzi na ulicach. &quot;Rosyjska ustawa&quot; rozpala kraj\" src=\"https://i.iplsc.com/tysiace-ludzi-na-ulicach-rosyjska-ustawa-rozpala-kraj/000IYOA9JJ2O98EC-C321.jpg\" /></a>Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b na ulicach i pierwsze aresztowania - to bilans antyrz\u0105dowych protest\u00f3w w stolicy Gruzji. Jak podaj\u0105 lokalne media, co najmniej cztery osoby pozbawiono ju\u017c wolno\u015bci. Obywatele wyszli na ulice Tbilisi, aby zaprotestowa\u0107 przeciwko procedowaniu ustawy o tzw. agentach zagranicznych, zwanej po prostu &quot;rosyjsk\u0105 ustaw\u0105&quot;. Zdaniem demonstrant\u00f3w rz\u0105dz\u0105cy wprowadzaj\u0105 w Gruzji przepisy rodem z Rosji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tysiace-ludzi-na-ulicach-rosyjska-ustawa-rozpala-kraj,nId,7454589", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce ludzi na ulicach. \"Rosyjska ustawa\" rozpala kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:34:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izrael-szykuje-sie-na-odwet-wladze-zwrocily-sie-do-krajow-ar,nId,7454582\"><img align=\"left\" alt=\"Izrael szykuje si\u0119 na odwet. W\u0142adze zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do kraj\u00f3w arabskich\" src=\"https://i.iplsc.com/izrael-szykuje-sie-na-odwet-wladze-zwrocily-sie-do-krajow-ar/000IYNQ3JAVK8GLN-C321.jpg\" /></a>Izrael zapewni\u0142 w\u0142adze Jordanii, Egiptu, a tak\u017ce pa\u0144stw Zatoki Perskiej, \u017ce planowany odwet na Iranie nie b\u0119dzie wi\u0105za\u0142 si\u0119 dla nich z zagro\u017ceniem - podaj\u0105 izraelskie media. Izraelski gabinet wojenny nie chce zaanga\u017cowa\u0107 w konflikt innych pa\u0144stw w regionie Bliskiego Wschodu. Poinformowano r\u00f3wnie\u017c, \u017ce atak ma by\u0107 konsultowany ze Stanami Zjednoczonymi. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izrael-szykuje-sie-na-odwet-wladze-zwrocily-sie-do-krajow-ar,nId,7454582", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael szykuje si\u0119 na odwet. W\u0142adze zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do kraj\u00f3w arabskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:57:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiosna-zaczyna-przegrywac-z-zima-chlod-deszcz-alerty-przed-b,nId,7454560\"><img align=\"left\" alt=\"Wiosna zaczyna przegrywa\u0107 z zim\u0105. Ch\u0142\u00f3d, deszcz, alerty przed burzami\" src=\"https://i.iplsc.com/wiosna-zaczyna-przegrywac-z-zima-chlod-deszcz-alerty-przed-b/000IYN6DLNGFRKIU-C321.jpg\" /></a>Wiosenna aura przegrywa z t\u0105 zimow\u0105. Do Polski nap\u0142ywaj\u0105 ch\u0142odniejsze masy powietrza, co wyra\u017anie czu\u0107 po wyj\u015bciu na zewn\u0105trz. Wtorek mo\u017ce by\u0107 pochmurny i wietrzny. W kilku wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 alerty przed burzami. Z ka\u017cdym kolejnym dniem b\u0119dzie coraz ch\u0142odniej. W weekend w g\u00f3rach mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet 30 cm \u015bniegu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiosna-zaczyna-przegrywac-z-zima-chlod-deszcz-alerty-przed-b,nId,7454560", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiosna zaczyna przegrywa\u0107 z zim\u0105. Ch\u0142\u00f3d, deszcz, alerty przed burzami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:45:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-kalendarz-wyborow-do-parlamentu-europejskiego-2024-najwaznie,nId,7440854\"><img align=\"left\" alt=\"Kalendarz wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego 2024. Najwa\u017cniejsze terminy\" src=\"https://i.iplsc.com/kalendarz-wyborow-do-parlamentu-europejskiego-2024-najwaznie/000IYN4LS47Q10XN-C321.jpg\" /></a>9 czerwca 2024 roku odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory do Parlamentu Europejskiego. Zanim jednak do nich dojdzie, cz\u0119\u015b\u0107 g\u0142osuj\u0105cych i startuj\u0105cych b\u0119dzie musia\u0142a dotrzyma\u0107 wa\u017cnych termin\u00f3w. Przedstawiamy kalendarz wybor\u00f3w europejskich. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-kalendarz-wyborow-do-parlamentu-europejskiego-2024-najwaznie,nId,7440854", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarz wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego 2024. Najwa\u017cniejsze terminy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piorun-uderzyl-w-samolot-nad-polska-maszyna-musiala-zawracac,nId,7454509\"><img align=\"left\" alt=\"Piorun uderzy\u0142 w samolot nad Polsk\u0105. Maszyna musia\u0142a zawraca\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/piorun-uderzyl-w-samolot-nad-polska-maszyna-musiala-zawracac/000IYMYHPHA1966D-C321.jpg\" /></a>Samolot PLL LOT musia\u0142 zawraca\u0107 w poniedzia\u0142ek do Warszawy, kiedy nad Szczecinem uderzy\u0142 w niego piorun. Nad szczeci\u0144skim lotniskiem przechodzi\u0142 front burzowy. Pogoda nie powiedzia\u0142a jeszcze ostatniego s\u0142owa. Burze zawitaj\u0105 do Polski r\u00f3wnie\u017c we wtorek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piorun-uderzyl-w-samolot-nad-polska-maszyna-musiala-zawracac,nId,7454509", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piorun uderzy\u0142 w samolot nad Polsk\u0105. Maszyna musia\u0142a zawraca\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:42:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-krytykuje-kolegow-z-klubu-to-wstyd-i-zenada,nId,7454510\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 PiS krytykuje koleg\u00f3w z klubu. &quot;To wstyd i \u017cenada&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-pis-krytykuje-kolegow-z-klubu-to-wstyd-i-zenada/000IYMKMD7UQ3BAG-C321.jpg\" /></a>- Pos\u0142owie zachowali si\u0119 \u017cenuj\u0105co - tak pose\u0142 PiS Boles\u0142aw Piecha skomentowa\u0142 zachowanie parlamentarzyst\u00f3w ze swojego klubu, kt\u00f3rzy kilka dni temu w hotelu sejmowym urz\u0105dzili huczn\u0105 imprez\u0119. Zdaniem polityka &quot;to nie licuje z powag\u0105 pos\u0142a&quot;, a koledzy &quot;powinni przeprosi\u0107&quot;. Wcze\u015bniej \u0141ukasz Mejza, uczestnik imprezy w hotelu dla pos\u0142\u00f3w, m\u00f3wi\u0142 o &quot;przywracaniu najlepszych tradycji tego miejsca&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-krytykuje-kolegow-z-klubu-to-wstyd-i-zenada,nId,7454510", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PiS krytykuje koleg\u00f3w z klubu. \"To wstyd i \u017cenada\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:49:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-inwigilacja-systemem-pegasus-minister-siemoniak-ujawnia-nowe,nId,7454511\"><img align=\"left\" alt=\"Inwigilacja systemem Pegasus. Minister Siemoniak ujawnia nowe dane\" src=\"https://i.iplsc.com/inwigilacja-systemem-pegasus-minister-siemoniak-ujawnia-nowe/000IYMFEFJC7W1EW-C321.jpg\" /></a>- Nieco ponad 500 os\u00f3b by\u0142o inwigilowanych za pomoc\u0105 systemu Pegasus - poinformowa\u0142 Tomasz Siemoniak, minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych. Dane te dotycz\u0105 lat 2017-2021. Wkr\u00f3tce wi\u0119cej w tej sprawie ma ujawni\u0107 minister sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-inwigilacja-systemem-pegasus-minister-siemoniak-ujawnia-nowe,nId,7454511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwigilacja systemem Pegasus. Minister Siemoniak ujawnia nowe dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mon-zwalnia-ekspertow-od-kluczowego-regionu-potencjal-zmniej,nId,7453067\"><img align=\"left\" alt=\"MON zwalnia ekspert\u00f3w od kluczowego regionu. Potencja\u0142 zmniejszony o po\u0142ow\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/mon-zwalnia-ekspertow-od-kluczowego-regionu-potencjal-zmniej/000IYLAVEO99GIAU-C321.jpg\" /></a>Nadzorowana przez resort obrony Akademia Sztuki Wojennej w ramach zwolnie\u0144 grupowych zlikwidowa\u0142a O\u015brodek Bada\u0144 Azji - instytucj\u0119 analityczn\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 bezpiecze\u0144stwem na najwi\u0119kszym kontynencie \u015bwiata. Eksperci alarmuj\u0105, \u017ce drastycznie spadn\u0105 zdolno\u015bci analityczne polskiego wojska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mon-zwalnia-ekspertow-od-kluczowego-regionu-potencjal-zmniej,nId,7453067", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON zwalnia ekspert\u00f3w od kluczowego regionu. Potencja\u0142 zmniejszony o po\u0142ow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:44:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespokojnie-na-balkanach-przywodca-serbii-o-rozpadzie-sasie,nId,7454477\"><img align=\"left\" alt=\"Niespokojnie na Ba\u0142kanach. Przyw\u00f3dca Serbii o rozpadzie s\u0105siedniego kraju\" src=\"https://i.iplsc.com/niespokojnie-na-balkanach-przywodca-serbii-o-rozpadzie-sasie/000IYMC94B869S7O-C321.jpg\" /></a>Ju\u017c wkr\u00f3tce cz\u0142onkiem Rady Europy mo\u017ce zosta\u0107 Kosowo. Serbia nie wyra\u017ca zgody na takie dzia\u0142anie i g\u0142o\u015bno protestuje. Prezydent Aleksandar Vuczi\u0107 zapowiedzia\u0142, \u017ce w reakcji na taki rozw\u00f3j wydarze\u0144 jego kraj opu\u015bci szeregi organizacji. Na tym nie koniec problem\u00f3w. Serbi\u0119 czeka powa\u017cne &quot;starcie&quot; na forum Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych. Tymczasem lider Republiki Serbskiej z s\u0105siedniej Bo\u015bni i Hercegowiny zapowiedzia\u0142 rozpad tego kraju.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespokojnie-na-balkanach-przywodca-serbii-o-rozpadzie-sasie,nId,7454477", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespokojnie na Ba\u0142kanach. Przyw\u00f3dca Serbii o rozpadzie s\u0105siedniego kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:30:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-daniel-obajtek-reaguje-na-slowa-borysa-budki-kiedys-za-to-od,nId,7453099\"><img align=\"left\" alt=\"Daniel Obajtek reaguje na s\u0142owa Borysa Budki. &quot;Kiedy\u015b za to odpowiecie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/daniel-obajtek-reaguje-na-slowa-borysa-budki-kiedys-za-to-od/000IYLFIM60GA2IC-C321.jpg\" /></a>&quot;Nie r\u00f3bcie ludziom wody z m\u00f3zgu. Kiedy\u015b to wy za to odpowiecie&quot; - napisa\u0142 Daniel Obajtek, reaguj\u0105c na s\u0142owa ministra Borysa Budki na temat strat Orlenu i &quot;nietrafionych, chybionych inwestycji&quot;. By\u0142y prezes koncernu przypomnia\u0142, \u017ce przesta\u0142 pe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119 dwa miesi\u0105ce temu, a straty zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ki to - jego zdaniem - wina nowego zarz\u0105du. &quot;Panie ministrze, we\u017a si\u0119 Pan wreszcie za prawdziw\u0105 robot\u0119&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-daniel-obajtek-reaguje-na-slowa-borysa-budki-kiedys-za-to-od,nId,7453099", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek reaguje na s\u0142owa Borysa Budki. \"Kiedy\u015b za to odpowiecie\"", "user": null, "vote": 0}]