[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T21:42:00+00:00", "description": "Francuscy organizatorzy zaprosili przedstawicieli Rosji na uroczysto\u015b\u0107 z okazji 80. rocznicy l\u0105dowania aliant\u00f3w na wybrze\u017cach Normandii  podczas II wojny \u015bwiatowej. - Bior\u0105c pod uwag\u0119 okoliczno\u015bci, prezydent Putin nie zostanie zaproszony - o\u015bwiadczyli organizatorzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40182991-francja-zaprasza-na-rocznice-d-day-rosje-ale-nie-wladimira-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja zaprasza na rocznic\u0119 D-Day Rosj\u0119 \u2013 ale nie W\u0142adimira Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T21:00:00+00:00", "description": "Barcelona mimo prowadzenia dwoma golami w dwumeczu, po godzinie gry w os\u0142abieniu uleg\u0142a PSG 1:4 i odpad\u0142a z Ligi Mistrz\u00f3w. Robert Lewandowski, mocno poniewierany przez obron\u0119 z Pary\u017ca, nie zmieni\u0142 losu \u0107wier\u0107fina\u0142u. PSG w p\u00f3\u0142finale Ligi Mistrz\u00f3w zagra z Borussi\u0105 Dortmund, kt\u00f3ra 4:2 pokona\u0142a Atletico Madryt.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40182881-koniec-ligi-mistrzow-dla-lewandowskiego-barcelona-zmarnowala-przewage-nad-psg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec Ligi Mistrz\u00f3w dla Lewandowskiego. Barcelona zmarnowa\u0142a przewag\u0119 nad PSG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T19:44:12+00:00", "description": "Reprezentacja Polski w futsalu zremisowa\u0142a 2:2 z Chorwacj\u0105 w drugim bara\u017cowym meczu o awans do mistrzostwa \u015bwiata. Na mundial pojad\u0105 rywale.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40182791-mistrzostwa-swiata-w-futsalu-nie-dla-polakow-w-chorwacja-walczyli-do-konca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrzostwa \u015bwiata w futsalu nie dla Polak\u00f3w. W Chorwacj\u0105 walczyli do ko\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:46:00+00:00", "description": "Minister gabinetu wojny  Benny Gantz o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Izrael wybierze, kiedy i jak odpowiedzie\u0107 na atak Iranu, wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c jednocze\u015bnie z USA nad zbudowaniem globalnego i regionalnego sojuszu przeciwko Teheranowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40182601-decyzja-zapadla-reakcja-na-atak-iranu-jest-koniecznoscia-ale-izrael-zachowa-rozsadek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyzja zapad\u0142a. \"Reakcja na atak Iranu jest konieczno\u015bci\u0105, ale Izrael zachowa rozs\u0105dek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:26:49+00:00", "description": "Terminal w Koroszczynie jest nadal niedro\u017cny z powodu tir\u00f3w omijaj\u0105cych kolejk\u0119. Cz\u0119\u015b\u0107 przewo\u017anik\u00f3w jest zdeterminowana walczy\u0107 z \u0142apownictwem, szuka pomocy u organ\u00f3w pa\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40182631-nabrzmiewa-sytuacja-w-kolejce-w-koroszczynie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nabrzmiewa sytuacja w kolejce w Koroszczynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:09:14+00:00", "description": "Jest nadzieja, \u017ce rz\u0105d Netanjahu nie zdecyduje si\u0119 na wywo\u0142anie wielkiej wojny. Ale nie rezygnuje z odwetu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40182571-oddala-sie-widmo-wielkiej-wojny-izrael-nie-pojdzie-za-daleko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oddala si\u0119 widmo wielkiej wojny. Izrael nie p\u00f3jdzie za daleko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:04:01+00:00", "description": "W przysz\u0142ym miesi\u0105cu mo\u017ce zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107 gremium powo\u0142ane do analizy \u015bmiertelnych i ci\u0119\u017ckich przypadk\u00f3w krzywdzenia najm\u0142odszych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40182291-rok-od-smierci-kamilka-zaczna-badac-przypadki-krzywdzenia-dzieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok od \u015bmierci Kamilka zaczn\u0105 bada\u0107 przypadki krzywdzenia dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T18:00:40+00:00", "description": "Po raz drugi w\u0142adze pr\u00f3buj\u0105 uchwali\u0107 prawo ograniczaj\u0105ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 organizacji pozarz\u0105dowych i\u00a0niezale\u017cnych medi\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40182501-gruzja-w-strone-putina-czy-europy-walka-o-niezaleznosc-organizacji-pozarzadowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja \u2013 w stron\u0119 Putina czy Europy? Walka o niezale\u017cno\u015b\u0107 organizacji pozarz\u0105dowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:50:00+00:00", "description": "Republikanie przerazili si\u0119, \u017ce mog\u0105 zosta\u0107 obci\u0105\u017ceni odpowiedzialno\u015bci\u0105 za zwyci\u0119stwo Putina. I przez to przegraj\u0105 wybory prezydenckie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40178491-jedrzej-bielecki-ameryka-jednak-uratuje-ukraine", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Ameryka jednak uratuje Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:50:00+00:00", "description": "Republikanie przerazili si\u0119, \u017ce zostan\u0105 obarczeni odpowiedzialno\u015bci\u0105 za zwyci\u0119stwo Putina. I\u00a0przez to przegraj\u0105 wybory prezydenckie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40178491-jedrzej-bielecki-ameryka-jednak-uratuje-ukraine-republikanie-nie-chca-byc-odpowiedzialni-za-zwyciestwo-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Ameryka jednak uratuje Ukrain\u0119, Republikanie nie chc\u0105 by\u0107 odpowiedzialni za zwyci\u0119stwo Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:48:13+00:00", "description": "Polscy rolnicy znie\u015bli blokad\u0119 punktu kontrolnego Do\u0142hobycz\u00f3w, ale najwa\u017cniejsze terminale s\u0105 nadal blokowane. W przysz\u0142ym tygodniu decyzja o protestach na pozosta\u0142ych punktach.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40182461-na-granicy-z-ukraina-jedno-male-przejscie-odblokowane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na granicy z Ukrain\u0105 jedno ma\u0142e przej\u015bcie odblokowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:29:20+00:00", "description": "Zamiast zysku w I kwartale 2024 b\u0119d\u0105 straty. 455 mln euro kosztowa\u0142y strajki w Grupie Lufthansa do kt\u00f3rej wchodzi 6. przewo\u017anik\u00f3w. A to jeszcze nie koniec protest\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40180421-strajki-bardzo-zabolaly-lufthanse-a-to-jeszcze-nie-koniec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strajki bardzo zabola\u0142y Lufthans\u0119. A to jeszcze nie koniec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T17:19:32+00:00", "description": "Rosyjski Gazprom usilnie zabiega o nowy kontrakt na ruroci\u0105gowe dostawy gazu do Chin. Ale Pekin, tak jak w wypadku pierwszego kontraktu, nie \u015bpieszy si\u0119 z umow\u0105. Warunkiem najwa\u017cniejszym dla Chi\u0144czyk\u00f3w jest cena rosyjskiego gazu. Przy pierwszym kontrakcie Gazprom musia\u0142 czeka\u0107 10 lat na podpisanie umowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40180381-gazprom-zabiega-o-sile-syberii-2-oto-warunek-chinczykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazprom zabiega o Si\u0142\u0119 Syberii 2. Oto warunek Chi\u0144czyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:55:46+00:00", "description": "M\u00f3wi\u0142a, \u017ceby by\u0142a autystyczna. Przesz\u0142a przez trudne zwi\u0105zki, w tym z wybitnym pisarzem. Walczy\u0142a z komun\u0105 i postkomun\u0105. By\u0142a wybitnym naukowcem. W polityce nie mia\u0142a przyjaci\u00f3\u0142. Za czerwon\u0105 szmink\u0105 ukrywa\u0142a du\u017co wi\u0119cej, ni\u017c tylko blizn\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40176781-odeszla-pozostajac-wierna-sobie-jaka-naprawde-byla-prof-jadwiga-staniszkis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odesz\u0142a pozostaj\u0105c wierna sobie. Jaka naprawd\u0119 by\u0142a prof. Jadwiga Staniszkis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:46:03+00:00", "description": "Ustawa ko\u015bcielna pozwala odlicza\u0107 darowizny na dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywno-opieku\u0144cz\u0105 Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego. Ale skarb\u00f3wka wyklucza z ulgi przedsi\u0119biorc\u00f3w na liniowym PIT.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40179561-fiskus-ogranicza-ulge-na-darowizny-koscielne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus ogranicza ulg\u0119 na darowizny ko\u015bcielne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:45:00+00:00", "description": "Nie jest dla mnie \u017cadn\u0105 now\u0105 sytuacj\u0105 spotykanie si\u0119 z moimi przyjaci\u00f3\u0142mi, kt\u00f3rzy pe\u0142nili urz\u0119dy prezydenta - powiedzia\u0142 na briefingu przed wylotem do Stan\u00f3w Zjednoczonych prezydent Andrzej Duda, pytany, czy podczas wizyty w USA spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40180411-wizyta-dudy-w-usa-czy-prezydent-spotka-sie-ze-swoim-przyjacielem-donaldem-trumpem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizyta Dudy w USA. Czy prezydent spotka si\u0119 ze \"swoim przyjacielem\" Donaldem Trumpem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:37:03+00:00", "description": "Prawniczka i aktywistka na rzecz praw zwierz\u0105t Shannon Keith kupi\u0142a niedawno ca\u0142e laboratorium w stanie Oklahoma w USA. W o\u015brodku przeprowadzano testy na zwierz\u0119tach. Amerykanka, kt\u00f3rej organizacj\u0119 wspieraj\u0105 mi\u0119dzy innymi Meghan Markle i ksi\u0105\u017c\u0119 Harry, przekszta\u0142ci\u0142a kompleks laboratoryjny na azyl dla zwierz\u0105t, kt\u00f3re jeszcze niedawno poddawano testom w tym obiekcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40180771-prawniczka-z-misja-kupila-laboratorium-testow-na-zwierzetach-i-zamienila-je-w-wyjatkowe-miejsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawniczka z misj\u0105: kupi\u0142a laboratorium test\u00f3w na zwierz\u0119tach i zamieni\u0142a je w wyj\u0105tkowe miejsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T16:13:05+00:00", "description": "Goni\u0105c za r\u00f3wnouprawnieniem kobiet, spo\u0142ecze\u0144stwo straci\u0142o czujno\u015b\u0107 na przypadki dyskryminowania m\u0119\u017cczyzn.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art40180041-przemoc-nie-ma-plci-joanna-parafianowicz-o-zartach-ze-znecania-sie-nad-mezczyznami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemoc nie ma p\u0142ci. Joanna Parafianowicz o \u017cartach ze zn\u0119cania si\u0119 nad m\u0119\u017cczyznami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:57:38+00:00", "description": "Praca na stanowiskach zwi\u0105zanych z nadzorem i kontrol\u0105 nad ruchem zak\u0142adu g\u00f3rniczego nie zawsze mo\u017ce zosta\u0107 uwzgl\u0119dniona w sta\u017cu uprawniaj\u0105cym do emerytury g\u00f3rniczej - uzna\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40178891-czy-kazdy-gornik-moze-miec-gornicza-emeryture-wazny-wyrok-sn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy ka\u017cdy g\u00f3rnik mo\u017ce mie\u0107 g\u00f3rnicz\u0105 emerytur\u0119? Wa\u017cny wyrok SN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:51:50+00:00", "description": "Oparty na wega\u0144skim majonezie r\u00f3\u017cowy sos trafi do sklep\u00f3w w Wielkiej Brytanii i Hiszpanii z okazji 65-lecia Barbie. Jest to te\u017c odpowied\u017a na zapotrzebowanie wywo\u0142ane filmem \u201eBarbie\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40178451-do-sklepow-trafi-rozowy-sos-od-koncernow-heinz-i-mattel-efekt-sukcesu-barbie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do sklep\u00f3w trafi r\u00f3\u017cowy sos od koncern\u00f3w Heinz i Mattel. Efekt sukcesu \u201eBarbie\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:47:21+00:00", "description": "Z\u0142oty prze\u017cywa trudne chwile. Dolar jest dzisiaj najdro\u017cszy od listopada 2023 r. Euro za\u015b notuje najwy\u017cszy dzienny wzrost od czas\u00f3w niespodziewanej obni\u017cki st\u00f3p procentowych przez RPP we wrze\u015bniu 2023 r..", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40179491-fatalny-dzien-zlotego-nasza-waluta-pod-presja-sprzedajacych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalny dzie\u0144 z\u0142otego. Nasza waluta pod presj\u0105 sprzedaj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:27:38+00:00", "description": "Donald Tusk zaprasza na posiedzenie rz\u0105du genera\u0142\u00f3w i szefa BBN, tworz\u0105c nowy format pracy nad bezpiecze\u0144stwem Polski. I to w chwili, gdy prezydent Andrzej Duda leci do USA, gdzie spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem, kt\u00f3ry mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 dla tego bezpiecze\u0144stwa najwi\u0119kszym wyzwaniem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40179651-michal-szuldrzynski-rada-ministrow-plus-czyli-bezpieczenstwo-glupcze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Rada Ministr\u00f3w Plus, czyli \u201eBezpiecze\u0144stwo, g\u0142upcze\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:17:02+00:00", "description": "Serial, przy kt\u00f3rego produkcji pracuje Monika Lewinsky, opowie histori\u0119 tajemniczego mordu i walki o sprawiedliwo\u015b\u0107 przed s\u0105dami, jak\u0105 przesz\u0142a Amanda Knox. G\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 zagra c\u00f3rka Andie McDowell, Margaret Qualley.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40166371-margaret-qualley-zagra-amande-knox-skazana-za-zabicie-kolezanki-po-latach-uniewinniona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Margaret Qualley zagra Amand\u0119 Knox - skazan\u0105 za zabicie kole\u017canki, po latach uniewinnion\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T15:00:00+00:00", "description": "Podczas rozmowy z prezydentem Iranu Ebrahimem Raisim W\u0142adimir Putin wezwa\u0142  wszystkie strony konfliktu na Bliskim Wschodzie do powstrzymania si\u0119 od dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re mog\u0142yby wywo\u0142a\u0107 now\u0105 konfrontacj\u0119,  obarczon\u0105 katastrofalnymi konsekwencjami dla regionu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40179551-wojna-w-gazie-putin-i-raisi-wzywaja-strony-konfliktu-do-rozsadnej-powsciagliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Gazie. Putin i Raisi wzywaj\u0105 strony konfliktu do \"rozs\u0105dnej pow\u015bci\u0105gliwo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:54:47+00:00", "description": "Od poniedzia\u0142ku Ameryka przygl\u0105da si\u0119 pierwszemu procesowi karnemu by\u0142ego prezydenta Donalda Trumpa. To b\u0119dzie te\u017c wa\u017cny punkt odniesienia dla tych zachodnich kraj\u00f3w, w kt\u00f3rych populi\u015bci ju\u017c rz\u0105dz\u0105 albo maj\u0105 szans\u0119 na zdobycie w\u0142adzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40178861-jedrzej-bielecki-pan-trump-staje-przed-sadem-pokaz-sily-panstwa-prawa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Pan Trump staje przed s\u0105dem. Pokaz si\u0142y pa\u0144stwa prawa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:48:51+00:00", "description": "Izraelskie czo\u0142gi wr\u00f3ci\u0142y na wcze\u015bniejsze pozycje w p\u00f3\u0142nocnej Strefie Gazy, z kt\u00f3rych zosta\u0142y wycofane kilka tygodni temu. Natomiast my\u015bliwce zaatakowa\u0142y w miejscowo\u015bci Rafah, ostatnim schronieniu dla ludno\u015bci cywilnej \u2014 zabijaj\u0105c i rani\u0105c kilka os\u00f3b, w tym lekarzy i mieszka\u0144c\u00f3w strefy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40179261-izraelskie-ataki-w-strefie-gazy-celem-rafah-i-beit-hanoun", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie ataki w Strefie Gazy. Celem Rafah i Beit Hanoun", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:31:44+00:00", "description": "Lider narodowc\u00f3w Robert B\u0105kiewicz us\u0142ysza\u0142 we wtorek zarzut pope\u0142nienia  przest\u0119pstwa. Grozi mu kara do 8 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40179121-robert-bakiewicz-z-zarzutami-prokuratorskimi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert B\u0105kiewicz z zarzutami prokuratorskimi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:00:00+00:00", "description": "W trakcie Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kina Niezale\u017cnego Mastercard OFF CAMERA spo\u015br\u00f3d film\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 nominowane do Konkursu Polskiego, w kt\u00f3rym do zdobycia jest w wysoko\u015bci 100 000 z\u0142, jury wybiera tak\u017ce laureat\u00f3w w konkursach na Najlepsz\u0105 Aktork\u0119, Najlepszego Aktora i Mastercard Rising Star, czyli najlepszy debiut aktorski w filmie pe\u0142nometra\u017cowym. Nominacje przedstawiamy poni\u017cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40179531-17-mastercard-off-camera-nominacje-najlepsza-aktorka-aktor-i-mastercard-rising-star", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17. Mastercard OFF CAMERA: Nominacje \u2013 Najlepsza Aktorka, Aktor i Mastercard Rising Star", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T14:00:00+00:00", "description": "Pracodawca b\u0119dzie musia\u0142 zapewni\u0107 zatrudnionym ochron\u0119 przed dzia\u0142aniem czynnik\u00f3w reprotoksycznych, czyli takich, kt\u00f3re mog\u0105 mie\u0107 negatywny wp\u0142yw m.in. na kwestie p\u0142odno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40126081-pracodawca-bedzie-musial-zadbac-o-plodnosc-podwladnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracodawca b\u0119dzie musia\u0142 zadba\u0107 o p\u0142odno\u015b\u0107 podw\u0142adnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:57:56+00:00", "description": "Nie \u017cyje Tomasz \u015awiderek - dziennikarz specjalizuj\u0105cy si\u0119 w sektorze telekomunikacyjnym. Wiele lat pracowa\u0142 w dziale ekonomicznym \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40178981-nie-zyje-tomasz-swiderek-przez-lata-pisal-w-rz-o-telekomunikacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Tomasz \u015awiderek. Przez lata pisa\u0142 w \u201eRz\u201d o telekomunikacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:54:27+00:00", "description": "Fundacja Dajemy Dzieciom Si\u0142\u0119 przedstawi\u0142a wyniki pierwszego polskiego badania dotycz\u0105cego przemocy wobec ma\u0142oletnich w sporcie. Wyniki s\u0105 wyj\u0105tkowo pesymistyczne, tylko jeden na dziesi\u0119ciu ankietowanych nie spotka\u0142 si\u0119 z \u017cadn\u0105 z form agresji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40177701-te-wyniki-porazaja-az-90-procent-dzieci-trenujacych-sport-doswiadczylo-przemocy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te wyniki pora\u017caj\u0105. A\u017c 90 procent dzieci trenuj\u0105cych sport do\u015bwiadczy\u0142o przemocy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:46:02+00:00", "description": "Hannah Gutierrez-Reed, zbrojmistrzyni w filmie \"Rust\", zosta\u0142a skazana za nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci operatorki kamery Halyny Hutchins na 18 miesi\u0119cy wi\u0119zienia. Do tej pory pozostawa\u0142a przez miesi\u0105c w areszcie. Oskar\u017cona planuje odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od wyroku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40178581-zbrojmistrzyni-w-filmie-rust-skazana-na-18-miesiecy-wiezienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbrojmistrzyni w filmie \"Rust\" skazana na 18 miesi\u0119cy wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:30:40+00:00", "description": "Szef Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego b\u0119dzie zobowi\u0105za\u0142 do usuwania ze stron internetowych tre\u015bci o \u201echarakterze terrorystycznym\u201d albo zablokowania dost\u0119pu do nich.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40171021-terroryzm-w-sieci-abw-zobowiaze-do-usuwania-groznych-tresci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Terroryzm w sieci. ABW zobowi\u0105\u017ce do usuwania gro\u017anych tre\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:28:43+00:00", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 grzybiarzy jest zdania, \u017ce najlepszym momentem na zbiory grzyb\u00f3w jest po\u0142owa lata b\u0105d\u017a jesie\u0144, ale w tym roku sezon zacz\u0105\u0142 si\u0119\u00a0zaskakuj\u0105co szybko.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/lasy/art40178351-grzybowa-anomalia-w-polskich-lasach-eksperci-sa-zaniepokojeni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzybowa anomalia w polskich lasach. Eksperci s\u0105\u00a0zaniepokojeni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:25:00+00:00", "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 ustaw\u0119 o mobilizacji, uchwalon\u0105 w ubieg\u0142ym tygodniu przez ukrai\u0144ski parlament, Rad\u0119 Najwy\u017csz\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40178741-wojna-na-ukrainie-wolodymyr-zelenski-podpisal-ustawe-o-mobilizacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Ukrainie. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 ustaw\u0119 o mobilizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:19:20+00:00", "description": "Bie\u017c\u0105cy rok mo\u017ce by\u0107 prze\u0142omowy dla szwedzkiej ksi\u0119\u017cniczki Magdaleny Bernadotte i jej rodziny. Podj\u0119te decyzje co do miejsca zamieszkania wnios\u0142y istotne zmiany w ich dotychczasowym \u017cyciu.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40166111-ksiezniczka-magdalena-ze-szwecji-czy-powroci-do-kraju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0119\u017cniczka Magdalena ze Szwecji: czy powr\u00f3ci do kraju?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:13:00+00:00", "description": "Gospodarka USA, pomimo najostrzejszego od p\u00f3\u0142wiecza wzrostu st\u00f3p procentowych, pozostaje przegrzana. Perspektywy gospodarki Europy ponownie si\u0119 jednak pogorszy\u0142y. Na tym tle Polska b\u0119dzie zielon\u0105 wysp\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40178231-mfw-polaryzacja-swiatowej-gospodarki-coraz-wieksza-polska-na-dobrym-biegunie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MFW: Polaryzacja \u015bwiatowej gospodarki coraz wi\u0119ksza, Polska na dobrym biegunie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:11:46+00:00", "description": "Marzec by\u0142 kolejnym miesi\u0105cem, w kt\u00f3rym zmala\u0142y ceny wi\u0119kszo\u015b\u0107 produkt\u00f3w dla budownictwa oraz domu i ogrodu. Bardziej potania\u0142y jednak produkty oferowane w hurcie ni\u017c w detalu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art40178731-ceny-materialow-budowlanych-nadal-spadaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny materia\u0142\u00f3w budowlanych nadal spadaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:11:00+00:00", "description": "Dobiega ko\u0144ca budowa zamku w Stobnicy. W\u0142a\u015bciciel zapowiedzia\u0142 ju\u017c\u00a0pierwsze imprezy na terenie tej kontrowersyjnej inwestycji. Poda\u0142\u00a0te\u017c\u00a0ceny bilet\u00f3w dla turyst\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/miejsca/art40178601-zamek-w-stobnicy-otwiera-sie-na-turystow-wlasciciel-zapowiada-oblezenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamek w Stobnicy otwiera si\u0119 na turyst\u00f3w. W\u0142a\u015bciciel zapowiada \u201eobl\u0119\u017cenie\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T13:06:29+00:00", "description": "Rz\u0105dowe stacje telewizyjne po raz pierwszy zignorowa\u0142y jubileusz najbardziej rozpoznawalnej piosenkarki w Rosji. Bo pot\u0119pi\u0142a agresj\u0119 wobec Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40177691-zignorowana-alla-pugaczowa-krolowa-rosyjskiej-estrady-ktora-nie-poparla-wojny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zignorowana A\u0142\u0142a Pugaczowa. Kr\u00f3lowa rosyjskiej estrady, kt\u00f3ra nie popar\u0142a wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:57:53+00:00", "description": "Dzi\u0119ki akcesji nasze PKB w przeliczeniu na mieszka\u0144ca jest o 40 proc. wy\u017csze, wzr\u00f3s\u0142 tak\u017ce udzia\u0142 polskiej gospodarki w globalnych \u0142a\u0144cuchach dostaw. Ale potrzeba wi\u0119cej innowacji i poprawy jako\u015bci \u017cycia \u2013 ocenia Polski Instytut Ekonomiczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40177411-raport-pie-co-nam-dalo-czlonkostwo-w-ue-gdzie-mamy-najwieksze-zaleglosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport PIE. Co nam da\u0142o cz\u0142onkostwo w UE? Gdzie mamy najwi\u0119ksze zaleg\u0142o\u015bci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:56:05+00:00", "description": "Agencja Bloomberg potwierdzi\u0142a, \u017ce Andrzej Duda spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem w czasie wizyty w Nowym Jorku. O oczekiwania wobec tego spotkania spytano Donalda Tuska.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40178551-bloomberg-andrzej-duda-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-tusk-mowi-o-prorosyjskosci-trumpa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bloomberg: Andrzej Duda spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem. Tusk m\u00f3wi o \"prorosyjsko\u015bci\" Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:46:48+00:00", "description": "Restauracja w Weronie promuje jedzenie bez telefon\u00f3w za pomoc\u0105 wina. Reakcja klient\u00f3w na zach\u0119t\u0119 jest bardzo pozytywna.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40177841-wloska-restauracja-daje-darmowe-wino-klientom-warunkiem-posilek-bez-telefonu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142oska restauracja daje darmowe wino klientom. Warunkiem posi\u0142ek bez telefonu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:43:52+00:00", "description": "Rosyjskie media podaj\u0105, \u017ce przewodnicz\u0105ca Centralnej Komisji Wyborczej Federacji Rosyjskiej, E\u0142\u0142a Pamfi\u0142owa, wr\u0119czy\u0142a W\u0142adimirowi Putinowi za\u015bwiadczenie o wyborze na urz\u0105d prezydenta.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40178431-wladimir-putin-dostal-potwierdzenie-ze-jest-prezydentem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin dosta\u0142 potwierdzenie, \u017ce jest prezydentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:37:00+00:00", "description": "Po posiedzeniu rz\u0105du z udzia\u0142em dow\u00f3dc\u00f3w Wojska Polskiego i szefa BBN premier Donald Tusk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sytuacji po odwetowym ataku Iranu na Izrael oraz dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re maj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40178321-donald-tusk-o-losie-polskich-zolnierzy-na-bliskim-wschodzie-sytuacja-nie-jest-latwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk o losie polskich \u017co\u0142nierzy na Bliskim Wschodzie: Sytuacja nie jest \u0142atwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:27:08+00:00", "description": "578 os\u00f3b w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat by\u0142o inwigilowanych Pegasusem - prokurator generalny Adam Bodnar ujawni\u0142 statystyki kontroli operacyjnej od 2017 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40178251-wiadomo-juz-ile-bylo-ofiar-pegasusa-adam-bodnar-ujawnil-statystyki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo ju\u017c, ile by\u0142o \u201eofiar\u201d Pegasusa. Adam Bodnar ujawni\u0142 statystyki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:18:16+00:00", "description": "Greccy dziennikarze rozpocz\u0119li we wtorek 24-godzinny strajk. Od rana nie dzia\u0142aj\u0105 krajowe portale internetowe, a radio i telewizja nie emituj\u0105 wiadomo\u015bci. Pracownicy protestuj\u0105 przeciwko \u201eanarchicznym warunkom pracy i bardzo niskim p\u0142acom\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40178331-masowy-protest-dziennikarzy-w-grecji-nie-stac-nas-na-utrzymanie-rodzin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowy protest dziennikarzy w Grecji. \u201eNie sta\u0107 nas na utrzymanie rodzin\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:05:00+00:00", "description": "Pierwszym go\u015bciem w programie #Rzecz o Prawie by\u0142 prof. Grzegorz Ko\u0142odko, ekonomista, by\u0142y wicepremier oraz wyk\u0142adowca Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo/art40178181-prof-grzegorz-kolodko-krytycznie-o-przejeciu-mediow-publicznych-i-prokuratury-przez-rzad-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Grzegorz Ko\u0142odko krytycznie o przej\u0119ciu medi\u00f3w publicznych i prokuratury przez rz\u0105d Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:04:17+00:00", "description": "Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik zostali wezwani do prokuratury, gdzie maj\u0105 us\u0142ysze\u0107 zarzuty w sprawie nielegalnego g\u0142osowania w Sejmie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40178221-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-wezwani-do-prokuratury-maja-uslyszec-zarzuty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik wezwani do prokuratury. Maj\u0105 us\u0142ysze\u0107 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:58:15+00:00", "description": "Rz\u0105d Argentyny podpisa\u0142 kontrakt na zakup 24 u\u017cywanych F-16 - informuje hiszpa\u0144ski dziennik \"El Pais\". My\u015bliwce maj\u0105 40 lat, i s\u0105 sprzedawane przez Dani\u0119, kt\u00f3ra zamierza swoj\u0105 flot\u0119 lotnicz\u0105 zast\u0105pi\u0107 o wiele nowszymi F-35.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40177961-argentyna-zakupi-uzywane-f-16-od-danii-maja-40-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Argentyna zakupi u\u017cywane F-16 od Danii. Maj\u0105 40 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:38:37+00:00", "description": "Pierwsze spotkanie w ramach Forum dialogu technicznego CPK. Budowa KDP szans\u0105 dla polskich firm.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40174581-koleje-duzych-predkosci-w-ramach-cpk-zbuduja-polskie-firmy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koleje Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci w ramach CPK zbuduj\u0105 polskie firmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:38:00+00:00", "description": "W wieku 78 lat zmar\u0142 Bernd H\u00f6lzenbein, napastnik reprezentacji Niemiec i mistrz \u015bwiata z 1974 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40177791-zmarl-mistrz-swiata-z-niemiec-gral-w-slynnym-meczu-na-wodzie-z-polska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 mistrz \u015bwiata z Niemiec. Gra\u0142 w s\u0142ynnym \"meczu na wodzie\" z Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:27:49+00:00", "description": "Po p\u00f3\u0142tora roku spor\u00f3w i dyskusji Unia Europejska ma w ko\u0144cu jednolite przepisy o karaniu za \u0142amanie sankcji. Dotkn\u0105 nie tylko firmy i obywateli Wsp\u00f3lnoty, ale te\u017c Rosjan. Kary mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 12 lat wi\u0119zienia i 40 mln euro.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40176851-sa-unijne-kary-za-lamanie-sankcji-wobec-rosji-wiezienie-i-ogromne-grzywny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 unijne kary za \u0142amanie sankcji wobec Rosji. Wi\u0119zienie i ogromne grzywny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:15:38+00:00", "description": "Poczta Polska (PP) mo\u017ce nie dosta\u0107 nale\u017cnej jej rekompensaty za \u015bwiadczenie nierentownych us\u0142ug powszechnych. Na finiszu ca\u0142ego procesu, tu\u017c przed przelewem z bud\u017cetu pa\u0144stwa, swoje w\u0105tpliwo\u015bci zg\u0142osi\u0142 prezydent RP Andrzej Duda.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40177421-zwrot-akcji-w-sprawie-ratowania-poczty-polskiej-andrzej-duda-zablokuje-wyplate", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot akcji w sprawie ratowania Poczty Polskiej. Andrzej Duda zablokuje wyp\u0142at\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:11:46+00:00", "description": "Michelin Polska likwiduje zak\u0142ad opon ci\u0119\u017carowych w Olsztynie. Obecnie pracuje w nim 430 os\u00f3b. Produkcja zostanie przeniesiona do Rumunii. Jak si\u0119 okazuje taka decyzja nie oznacza ca\u0142kowitej likwidacji zak\u0142adu.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40177651-michelin-likwiduje-fabryke-opon-w-olsztynie-przenosi-ja-do-rumunii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michelin likwiduje fabryk\u0119 opon w Olsztynie. Przenosi j\u0105 do Rumunii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:11:42+00:00", "description": "Brak rakiet do systemu obrony powietrznej sprawi\u0142, \u017ce ukrai\u0144skie wojsko nie by\u0142o w stanie powstrzyma\u0107 ataku rakietowego na najwi\u0119ksz\u0105 elektrowni\u0119 w obwodzie kijowskim - ujawni\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40177401-wolodymyr-zelenski-o-ataku-na-elektrocieplownie-skonczyly-nam-sie-rakiety", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o ataku na elektrociep\u0142owni\u0119: Sko\u0144czy\u0142y nam si\u0119 rakiety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:09:58+00:00", "description": "O wyzwaniach zwi\u0105zanych z nowymi technologiami a tak\u017ce regulacjami Unii b\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 uczestnicy 12. ju\u017c edycji Kongresu HR Sp\u00f3\u0142ek Gie\u0142dowych SEG.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40177761-spolki-gieldowe-potrzebuja-nowoczesnego-hr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowe potrzebuj\u0105 nowoczesnego HR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T11:09:55+00:00", "description": "Na ten wyrok by\u0142y w\u0142a\u015bciciel salonu samochodowego w Wa\u0142brzychu - Marek Kubala - czeka\u0142 23 lata. Decyzj\u0105 s\u0105du ma otrzyma\u0107 od Skarbu Pa\u0144stwa ponad 12 mln z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40177721-wyrok-po-23-latach-sadowej-walki-panstwo-zaplaci-miliony-za-zniszczony-biznes", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrok po 23 latach s\u0105dowej walki. Pa\u0144stwo zap\u0142aci miliony za zniszczony biznes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:59:33+00:00", "description": "Podwodna infrastruktura taka jak sie\u0107 kabli i ruroci\u0105g\u00f3w nie jest przygotowana na wojn\u0119 hybrydow\u0105 mi\u0119dzy NATO, a Rosj\u0105 i innymi przeciwnikami sojuszu \u2014 informuje Didier Maleterre, zast\u0119pca dow\u00f3dcy Sojuszniczego Dow\u00f3dztwa Morskiego NATO.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40177581-podwodna-wojna-hybrydowa-zagraza-miliardowi-cywilow-w-panstwach-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwodna wojna hybrydowa zagra\u017ca miliardowi cywil\u00f3w w pa\u0144stwach NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:46:00+00:00", "description": "Ju\u017c 16 kwietnia w warszawskim Teatrze IMKA odb\u0119dzie si\u0119 premiera spektaklu \"Wypi\u00f3r\" na podstawie powie\u015bci Grzegorza Uzda\u0144skiego w re\u017cyserii Paw\u0142a \u015awi\u0105tka. Na deskach teatru po raz pierwszy razem zobaczymy Magdalen\u0119 Boczarsk\u0105 i Mateusza Banasiuka, a tak\u017ce Monik\u0119 Janik-Hussakowsk\u0105 oraz Oskara Hamerskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40177491-premiera-spektaklu-wypior-czyli-mickiewicz-wampir-grasuje-po-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premiera spektaklu \"Wypi\u00f3r\", czyli Mickiewicz-wampir grasuje po Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:36:20+00:00", "description": "Do orzekania w sto\u0142ecznym s\u0105dzie rejonowym wr\u00f3ci\u0142 w\u0142a\u015bnie s\u0119dzia \u0141ukasz Piebiak, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci wymieniany w kontek\u015bcie tzw. afery hejterskiej \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40177511-lukasz-piebiak-wraca-do-sadu-afera-hejterska-nadal-nierozliczona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Piebiak wraca do s\u0105du. Afera hejterska nadal nierozliczona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:31:11+00:00", "description": "Sprawa przyspieszy\u0142a, bo to jest gwa\u0142t na demokracji, co\u015b co nie powinno mie\u0107 miejsca w \u017cadnym demokratycznym kraju - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 o wykorzystaniu oprogramowania Pegasus przez s\u0142u\u017cby w czasach rz\u0105d\u00f3w PiS pose\u0142 KO, by\u0142y prezydent Sopotu Jacek Karnowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40177461-posel-ko-komunisci-mogliby-sie-uczyc-od-pis-jak-zwalczac-opozycje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 KO: Komuni\u015bci mogliby sie uczy\u0107 od PiS jak zwalcza\u0107 opozycj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T10:12:00+00:00", "description": "We wtorek w Szwecji aresztowany mia\u0142 zosta\u0107 17-latek, kt\u00f3ry zwi\u0105zany ma by\u0107 z morderstwem 39-letniego Polaka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40177451-morderstwo-polaka-w-szwecji-aresztowano-17-latka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morderstwo Polaka w Szwecji. Aresztowano 17-latka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:56:19+00:00", "description": "Cezary Tomczyk nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce minister Mariusz B\u0142aszczak by\u0142 informowany przez wojsko o nieznany obiekcie, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 nad Polsk\u0105 16 grudnia 2022 r. Proponuje B\u0142aszczakowi zapoznanie si\u0119 z dokumentami MON.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40176651-co-mariusz-blaszczak-powienien-wiedziec-o-rakiecie-ktora-spadla-pod-bydgoszcza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co Mariusz B\u0142aszczak powienien wiedzie\u0107 o rakiecie, kt\u00f3ra spad\u0142a pod Bydgoszcz\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:45:19+00:00", "description": "Rudolf Rohaczek po blisko 20 latach rozsta\u0142 si\u0119 z Comarch Cracovi\u0105, z kt\u00f3r\u0105 zdoby\u0142 siedem tytu\u0142\u00f3w mistrza Polski i pozostanie jej legend\u0105, cho\u0107 \"dobrym wujkiem\" nigdy nie by\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art40167851-dlaczego-rudolf-rohaczek-zostal-zwolniony-ale-pozostanie-legenda", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Rudolf Rohaczek zosta\u0142 zwolniony, ale pozostanie legend\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:42:39+00:00", "description": "W wojew\u00f3dztwie kujawsko-pomorskim zatrzymano 48-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, w kt\u00f3rego gospodarstwie znaleziono cia\u0142a 29 martwych kr\u00f3w. Zwierz\u0119ta mia\u0142y znajdowa\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno na podw\u00f3rzu, jak i w budynkach gospodarczych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40177311-kujawsko-pomorskie-w-gospodarstwie-znaleziono-kilkadziesiat-martwych-zwierzat-zatrzymano-48-latka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kujawsko-pomorskie: W gospodarstwie znaleziono kilkadziesi\u0105t martwych zwierz\u0105t. Zatrzymano 48-latka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:37:51+00:00", "description": "Juventus radzi sobie na krajowym podw\u00f3rku lepiej, ni\u017c w poprzednim sezonie, ale nie na tyle, by Massimiliano Allegri m\u00f3g\u0142 spa\u0107 spokojnie, bo ambicje w Turynie s\u0105 znacznie wi\u0119ksze.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40169051-juventus-turyn-szuka-trenera-massimiliano-allegri-moze-stracic-prace", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Juventus Turyn szuka trenera. Massimiliano Allegri mo\u017ce straci\u0107 prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:35:57+00:00", "description": "Gruzi\u0144ski parlament przeprowadzi pierwsze czytanie ustawy o \"zagranicznych agentach\" pomimo protest\u00f3w opozycji przeciwko prawu \"inspirowanemu Rosj\u0105\" - informuje Reuters.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40177111-gruzja-wprowadza-kontrowersyjne-prawo-inspirowane-rosja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja wprowadza kontrowersyjne prawo \"inspirowane Rosj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:27:37+00:00", "description": "Rz\u0105dz\u0105cy coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wi\u0105 o wprowadzeniu do polskiego prawa czterodniowego tygodnia pracy. Jak si\u0119 okazuje, taka mo\u017cliwo\u015b\u0107 istnieje na gruncie obecnie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w. Jako benefit dla pracownik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/kadry-place/art40177221-czterodniowy-tydzien-pracy-jako-benefit-dla-pracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy jako benefit dla pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:22:42+00:00", "description": "Zgromadzono na niej ponad 700 obiekt\u00f3w. To pierwszy w Europie panoramiczny pokaz sztuki gruzi\u0144skiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art40177041-muzeum-narodowe-w-krakowie-otwiera-jutro-wystawe-zlote-runo-sztuka-gruzji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum Narodowe w Krakowie  otwiera jutro wystaw\u0119 \u201eZ\u0142ote runo \u2013 sztuka Gruzji\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:20:00+00:00", "description": "We wtorkowym posiedzeniu rz\u0105du bior\u0105 udzia\u0142 szef Sztabu Generalnego, gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a i dow\u00f3dca operacyjny gen. Maciej Klisz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40177201-generalowie-na-posiedzeniu-rzadu-donald-tusk-wyjasnia-dlaczego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Genera\u0142owie na posiedzeniu rz\u0105du. Donald Tusk wyja\u015bnia dlaczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:16:29+00:00", "description": "W zabytkowym gmachu Starej Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Kopenhadze wybuch\u0142 po\u017car, w wyniku kt\u00f3rego zawali\u0142a si\u0119 s\u0142ynna wie\u017ca budynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40176701-smocza-wieza-runela-pozar-jednego-z-najbardziej-znanych-budynkow-w-kopenhadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smocza wie\u017ca run\u0119\u0142a. Po\u017car jednego z najbardziej znanych budynk\u00f3w w Kopenhadze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:07:09+00:00", "description": "Po tym jak izraelski gabinet wojenny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, \u017ce Izrael dokona ataku odwetowego na Iran, po tym jak Iran dokona\u0142 odwetu na Izraelu za atak na konsulat w Damaszku, przedstawiciele administracji USA w rozmowie z NBC m\u00f3wi\u0105 jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 taki odwet.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40176981-jak-bedzie-wygladal-izraelski-odwet-na-odwet-co-w-usa-wiedza-o-ewentualnym-ataku-na-iran", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 izraelski odwet na odwet? Co w USA wiedz\u0105 o ewentualnym ataku na Iran", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:04:11+00:00", "description": "Nowy raport think tanku Global Energy Monitor ujawnia niepokoj\u0105c\u0105 tendencj\u0119 \u2013 zamiast odchodzi\u0107 od w\u0119gla, kraje dodaj\u0105 nowe moce. W ostatnim czasie najwi\u0119cej w elektrownie w\u0119glowe zainwestowa\u0142y Chiny.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/energia/art40176891-swiat-odchodzi-od-wegla-przybywa-elektrowni-weglowych-to-zasluga-jednego-kraju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat odchodzi od w\u0119gla? Przybywa elektrowni w\u0119glowych. To zas\u0142uga jednego kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T09:03:08+00:00", "description": "W samolot nale\u017c\u0105cy do Polskich Linii Lotniczych LOT uderzy\u0142 piorun. Kiedy maszyna by\u0142a nad Szczecinem, musia\u0142a zawr\u00f3ci\u0107 do Warszawy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40176991-w-samolot-pll-lot-uderzyl-piorun", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W samolot PLL LOT uderzy\u0142 piorun", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:58:55+00:00", "description": "Kolor czerwony rozla\u0142 si\u0119 na \u015bwiatowe rynki. Na razie to jednak wci\u0105\u017c tylko korekta.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40177011-wig20-w-trybie-korekty-trzeci-tydzien-z-rzedu-traci-s-p-500", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 w trybie korekty. Trzeci tydzie\u0144 z rz\u0119du traci S&P 500", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:56:51+00:00", "description": "Z\u0142oty traci nadal na warto\u015bci. Na \u015bwiatowym rynku zn\u00f3w kr\u00f3lem jest dolar.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40176691-kurs-zlotego-wciaz-pod-geopolityczna-presja-kroluje-dolar", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs z\u0142otego wci\u0105\u017c pod geopolityczn\u0105 presj\u0105. Kr\u00f3luje dolar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:47:25+00:00", "description": "Podczas tegorocznych igrzysk olimpijskich w\u0142adze Francji chc\u0105 pokaza\u0107\u00a0Pary\u017c z jak najlepszej strony. Jedn\u0105\u00a0z wizyt\u00f3wek ma by\u0107 ponowne otwarcie Grand Palais. S\u0142ynny zabytek by\u0142 niedost\u0119pny przez lata, teraz przechodzi szybk\u0105 renowacj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art40176661-paryz-szykuje-architektoniczna-perle-na-igrzyska-byla-zamknieta-przez-lata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c szykuje architektoniczn\u0105\u00a0per\u0142\u0119 na igrzyska. By\u0142a zamkni\u0119ta przez lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:34:40+00:00", "description": "M\u0119\u017cczyzna torturowany na terenach okupowanych przez Rosj\u0119 szuka sprawiedliwo\u015bci przed argenty\u0144skim s\u0105dem \u2014 pisze agencja Reuters.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40176501-torturowany-ukrainiec-szuka-sprawiedliwosci-w-argentynie-pierwszy-taki-przypadek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Torturowany Ukrainiec szuka sprawiedliwo\u015bci w Argentynie. Pierwszy taki przypadek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:20:10+00:00", "description": "Mariusz Kami\u0144ski to bohater, Daniel Obajtek cieszy si\u0119 wdzi\u0119czno\u015bci\u0105 spo\u0142ecze\u0144stwa za niskie ceny paliwa, a Jacek Kurski mobilizuje elektorat PiS - m\u00f3wi\u0142 w RMF FM pose\u0142 PiS Przemys\u0142aw Czarnek, pytany o ewentualnych kandydat\u00f3w partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40176071-wybory-do-pe-daniel-obajtek-i-jacek-kurski-kandydatami-pis-przemyslaw-czarnek-odpowiada", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do PE. Daniel Obajtek i Jacek Kurski kandydatami PiS? Przemys\u0142aw Czarnek odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:19:00+00:00", "description": "Boeingami 787, czyli popularnie nazywanymi dreamlinerami, mo\u017cna lata\u0107 bez obaw. Podobnie jest z B777 \u2014  zapewniali in\u017cynierowie koncernu podczas internetowego spotkania z mediami. I podali dowody.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40176351-czy-dreamlinerami-mozna-latac-bezpiecznie-boeing-w-ogniu-pytan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Dreamlinerami mo\u017cna lata\u0107 bezpiecznie? Boeing w ogniu pyta\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:17:59+00:00", "description": "Wszystko wskazuje na to, \u017ce w wyborach europejskich sytuacja si\u0119 powt\u00f3rzy \u2013 PiS b\u0119dzie mia\u0142 prawdopodobnie pierwsze miejsce w rozumieniu liczby oddanych g\u0142os\u00f3w, a trzy formacje tworz\u0105ce ob\u00f3z rz\u0105dz\u0105cy \u2013 wi\u0119cej europos\u0142\u00f3w. Ja to nazywam remisem \u2013 i to remisem nie ze wskazaniem na PiS, a na koalicj\u0119 rz\u0105dow\u0105 - powiedzia\u0142 prof. Antoni Dudek, politolog, historyk, UKSW.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40176511-prof-antoni-dudek-pis-jest-w-defensywie-ale-ofensywa-koalicji-rzadowej-nie-jest-zbyt-spektakularna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Antoni Dudek: PiS jest w defensywie, ale ofensywa koalicji rz\u0105dowej nie jest zbyt spektakularna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:09:55+00:00", "description": "Gdy w finale \u201eBridget Jones 3\u201d tytu\u0142owa bohaterka spaceruje w sukni \u015blubnej, z synkiem w jednej r\u0119ce i lampk\u0105 szampana w drugiej, mo\u017cna zak\u0142ada\u0107, \u017ce kultowa seria dobieg\u0142a ko\u0144ca. Tymczasem w Walentynki do kin wejdzie cz\u0119\u015b\u0107 4. Czym zaskoczy widz\u00f3w?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art40174611-renee-zellweger-jako-bridget-jones-po-raz-kolejny-zaskoczy-widzow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ren\u00e9e Zellweger jako Bridget Jones po raz kolejny zaskoczy widz\u00f3w!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T08:00:10+00:00", "description": "Pakiet Mobilno\u015bci przygni\u00f3t\u0142 przewo\u017anik\u00f3w, kt\u00f3rzy domagaj\u0105 si\u0119 zmniejszenia danin od wynagrodze\u0144 kierowc\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/praca-w-logistyce/art40176481-przewoznicy-apeluja-o-zmniejszenie-kosztow-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewo\u017anicy apeluj\u0105 o zmniejszenie koszt\u00f3w pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:57:00+00:00", "description": "John Kirby, rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa przy Bia\u0142ym Domu wyja\u015bni\u0142 dlaczego USA nie str\u0105caj\u0105 dron\u00f3w nad Ukrain\u0105, tak jak robi\u0142y to w czasie ataku Iranu na Izrael.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40176401-bialy-dom-wyjasnia-dlaczego-usa-nie-stracaja-dronow-nad-ukraina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom wyja\u015bnia dlaczego USA nie str\u0105caj\u0105 dron\u00f3w nad Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:52:42+00:00", "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 \u0142\u0105cznie ponad 4 mln z\u0142 kary na dwie znane polskie marki odzie\u017cowe - Lord i Lavard za wprowadzenie w b\u0142\u0105d co do rzeczywistego sk\u0142adu ubra\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40176411-uokik-ukaral-dwie-znane-polskie-firmy-odziezowe-welna-jedynie-na-etykiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK ukara\u0142 dwie znane polskie firmy odzie\u017cowe. \"We\u0142na jedynie na etykiecie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:04:37+00:00", "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o o odwo\u0142aniu prezesa S\u0105du Okr\u0119gowego w Ostro\u0142\u0119ce oraz kierownictwa SO Warszawa-Praga. Powo\u0142ano prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Poznaniu oraz prezes\u00f3w SO w Bydgoszczy, Kielcach i Poznaniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40176301-kolejne-ruchy-kadrowe-bodnara-w-sadach-sa-dymisje-i-powolania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne ruchy kadrowe Bodnara w s\u0105dach. S\u0105 dymisje i powo\u0142ania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T07:00:27+00:00", "description": "PKB Chin wzr\u00f3s\u0142 w pierwszym kwartale o 5,3 proc. po tym, jak w ostatnich trzech miesi\u0105cach 2023 r. zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 5,2 proc. \u015arednio oczekiwano zwy\u017cki o 4,6 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40176311-wzrost-gospodarczy-chin-silniejszy-od-prognoz-ale-ozywienie-pozostaje-kruche", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost gospodarczy Chin silniejszy od prognoz. Ale o\u017cywienie pozostaje kruche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:55:00+00:00", "description": "Ewa Pajor opu\u015bci VfL Wolfsburg i podpisze kontrakt z Barcelon\u0105. Katalo\u0144czycy zap\u0142ac\u0105 za Polk\u0119 500 tys. euro, dzi\u0119ki czemu 27-latka zostanie drug\u0105 najdro\u017csz\u0105 pi\u0142kark\u0105 \u015bwiata.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40175931-ewa-pajor-jak-robert-lewandowski-polka-bedzie-druga-najdrozsza-pilkarka-swiata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Pajor jak Robert Lewandowski. Polka b\u0119dzie drug\u0105 najdro\u017csz\u0105 pi\u0142kark\u0105 \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T06:13:53+00:00", "description": "Alfa Romeo zmienia nazw\u0119 swojego nowego SUV-a. Produkowany w Polsce model Milano staje si\u0119 Alf\u0105 Romeo Junior. Chocia\u017c z o\u015bwiadczenia w\u0142oskiej marki wynika, \u017ce \u200b\u200bnazwa spe\u0142nia wszelkie wymogi prawne, producent w duchu wzajemnego zrozumienia z politykami zdecydowa\u0142 si\u0119 j\u0105 zmieni\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40175301-afera-w-we-wloszech-w-polsce-nie-mozna-produkowac-samochodu-o-nazwie-milano", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w we W\u0142oszech. \"W Polsce nie mo\u017cna produkowa\u0107 samochodu o nazwie Milano\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:51:02+00:00", "description": "- Na pewno s\u0105 przypadki uzasadnione - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 o u\u017cyciu Pegasusa w Polsce minister-koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych, Tomasz Siemoniak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40175291-tomasz-siemoniak-ujawnia-liczbe-osob-przeciwko-ktorym-uzyto-w-polsce-pegasusa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Siemoniak ujawnia liczb\u0119 os\u00f3b, przeciwko kt\u00f3rym u\u017cyto w Polsce Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:21:30+00:00", "description": "Niestety Ukraina jest w grze mi\u0119dzy Parti\u0105 Republika\u0144sk\u0105 a Parti\u0105 Demokratyczn\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM parlamentarzysta Rady Najwy\u017cszej Ukrainy, Myko\u0142a Knia\u017cycki, polityk Frontu Ludowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40175111-ukrainski-parlamentarzysta-o-ofensywie-rosji-nikt-nie-wie-co-bedzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski parlamentarzysta o ofensywie Rosji: Nikt nie wie co b\u0119dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:13:41+00:00", "description": "Propozycje resortu rozwoju tylko w niewielkim stopniu rozpowszechni\u0105 mediacje i\u00a0ugodowe za\u0142atwianie spraw.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40170921-spor-o-sciane-graniczna-mozna-zalatwic-polubownie-potrzebna-zacheta-prawna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o \u015bcian\u0119 graniczn\u0105 mo\u017cna za\u0142atwi\u0107 polubownie. Potrzebna zach\u0119ta prawna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T05:03:58+00:00", "description": "Ma by\u0107 jasne, dlaczego dany s\u0119dzia zosta\u0142 powo\u0142any lub odwo\u0142any. Ka\u017cdy delegowany s\u0119dzia otrzyma taki sam dodatek do wynagrodzenia. Transparentn\u0105 procedur\u0119 wprowadzi nowa ustawa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40171601-wkrotce-nowe-zasady-delegowania-sedziow-resort-bodnara-konczy-prace-nad-ustawa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce nowe zasady delegowania s\u0119dzi\u00f3w. Resort Bodnara ko\u0144czy prace nad ustaw\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T04:16:00+00:00", "description": "OpenAI zmienia polityk\u0119 \u2013 da\u0142o zielone \u015bwiat\u0142o na wykorzystanie technologii GPT do cel\u00f3w militarnych. Konflikty w Izraelu i Ukrainie sta\u0142y si\u0119 poligonem do\u015bwiadczalnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40163381-sztuczna-inteligencja-zdecyduje-o-zabiciu-czlowieka-chatgpt-idzie-na-wojne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja zdecyduje o zabiciu cz\u0142owieka. ChatGPT idzie na wojn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:55:00+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda udaje si\u0119 we wtorek do Nowego Jorku, gdzie spotka si\u0119 m.in. z sekretarzem generalnym ONZ, Antonio Guterresem. O wizyt\u0119 w rozmowie z TVN24 by\u0142 pytany szef BBN, Jacek Siewiera.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40174761-andrzej-duda-spotka-sie-w-usa-z-donaldem-trumpem-wykluczenie-spotkania-byloby-bledem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda spotka si\u0119 w USA z Donaldem Trumpem? \"Wykluczenie spotkania by\u0142oby b\u0142\u0119dem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:38:00+00:00", "description": "NASA szuka ta\u0144szego i prostszego sposobu na realizacj\u0119 jednego ze swoich priorytetowych naukowych projekt\u00f3w - sprowadzenie na Ziemi\u0119 pr\u00f3bek gleby zebranych na Marsie przez \u0142azik Perseverance (ang. Wytrwa\u0142o\u015b\u0107).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art40174741-nasa-szuka-sposobu-na-sprowadzanie-probek-z-marsa-tanio-i-szybko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NASA szuka sposobu na sprowadzanie pr\u00f3bek z Marsa. Tanio i szybko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:32:00+00:00", "description": "Audi Q6 e-tron to wyj\u0105tkowo istotny model w gamie marki z Ingolstadt. Oparto go na nowej platformie, debiutuje w nim \u015bwie\u017cy j\u0119zyk stylistyczny, wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 te\u017c szybko\u015bci\u0105 \u0142adowania.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art40166561-audi-q6-e-tron-nareszcie-zadebiutowalo-to-bardzo-wazny-model-w-gamie-marki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Audi Q6 e-tron nareszcie zadebiutowa\u0142o. To bardzo wa\u017cny model w gamie marki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T03:07:16+00:00", "description": "Spiker Izby Reprezentant\u00f3w, Mike Johnson, poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem, \u017ce Izba Reprezentant\u00f3w b\u0119dzie w tym tygodniu procedowa\u0107 osobne ustawy udost\u0119pniaj\u0105ce dodatkowe \u015brodki na pomoc wojskow\u0105 dla Izraela i Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40174701-usa-przelom-ws-pomocy-dla-ukrainy-sprawa-zajmie-sie-izba-reprezentantow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Prze\u0142om ws. pomocy dla Ukrainy? Spraw\u0105 zajmie si\u0119 Izba Reprezentant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Barcelona mo\u017ce po pi\u0119ciu latach awansowa\u0107 do p\u00f3\u0142fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w. Wystarczy, \u017ce nie przegra dzi\u015b z\u00a0PSG. W\u00a0najlepszej czw\u00f3rce mog\u0105 by\u0107 a\u017c trzy dru\u017cyny z\u00a0Hiszpanii.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40171801-barcelona-bliska-wyeliminowania-psg-z-ligi-mistrzow-wystarczy-w-rewanzu-nie-przegrac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona bliska wyeliminowania PSG z Ligi Mistrz\u00f3w. Wystarczy w rewan\u017cu nie przegra\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "W ramach programu \u201eCzyste powietrze\u201d przyj\u0119to ju\u017c ponad 800 tys. wniosk\u00f3w i zakontraktowano 19 mld z\u0142otych dotacji. To wci\u0105\u017c ma\u0142o, ale \u015bnie\u017cna kula poprawy jako\u015bci powietrza ruszy\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40167471-boguslaw-chrabota-slask-najskuteczniej-walczy-ze-smogiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: \u015al\u0105sk najskuteczniej walczy ze smogiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Doskona\u0142y pocz\u0105tek roku potwierdzaj\u0105 sklepy stacjonarne i\u00a0internetowe. Bran\u017ca mocno liczy na modele elektryczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40173011-boom-na-rynku-rowerow-coraz-wieksza-popularnoscia-ciesza-sie-elektryczne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boom na rynku rower\u00f3w. Coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 ciesz\u0105 si\u0119 elektryczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Militarna odpowied\u017a Izraela na atak Iranu jest nieunikniona. Czy doprowadzi do wojny w regionie?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40170821-czekanie-na-odwet-jak-izrael-odpowie-na-atak-iranu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekanie na odwet. Jak Izrael odpowie na atak Iranu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Kr\u00f3tko trwa\u0142a rado\u015b\u0107 po pa\u017adziernikowych wyborach i\u00a0wygranej Polski obywatelskiej. Czas na powa\u017cn\u0105 i\u00a0konkretn\u0105 debat\u0119 o\u00a0nowej wizji dla Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40173041-henryka-bochniarz-gospodarka-nie-moze-czekac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Henryka Bochniarz: Gospodarka nie mo\u017ce czeka\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Gdy inwestorzy otrz\u0105sn\u0119li si\u0119 ju\u017c po wydarzeniach z\u00a0weekendu, ropa lekko tania\u0142a, europejskie indeksy gie\u0142dowe umiarkowanie ros\u0142y, a\u00a0szekel zyskiwa\u0142. \u015awiat liczy, \u017ce nie dojdzie do eskalacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40173021-inwestorzy-wierza-ze-konflikt-iranu-z-izraelem-sie-juz-nie-zaostrzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestorzy wierz\u0105, \u017ce konflikt Iranu z Izraelem si\u0119 ju\u017c nie zaostrzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Europa to nie tylko fundusze i NATO, ale te\u017c warto\u015bci, a w\u015br\u00f3d nich na pierwszym miejscu wolno\u015b\u0107. Nie trzeba jej si\u0119 ba\u0107, ale trzeba j\u0105 chroni\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40165261-jerzy-surdykowski-my-stare-solidaruchy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Surdykowski: My, stare solidaruchy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Dwadzie\u015bcia lat temu, gdy decydowa\u0142o si\u0119 poszerzenie Unii o\u00a0kraje z\u00a0Europy \u015arodkowej, przeciwnicy tej decyzji byli w\u00a0mniejszo\u015bci. Dzi\u015b jednak Polska nie przyst\u0105pi\u0142aby do UE.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/20-lat-polski-w-ue/art40172401-jedrzej-bielecki-jedyny-taki-moment-na-przystapienie-do-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Jedyny taki moment na przyst\u0105pienie do UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Kwestia powiadamiania lub niepowiadamiania o obowi\u0105zku uiszczenia op\u0142aty dodatkowej przed przes\u0142aniem upomnienia powinna wynika\u0107 z regulacji dotycz\u0105cej sposobu uiszczenia op\u0142aty, zawartej w uchwale.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art40161761-kierowcy-musza-wiedziec-o-oplacie-dodatkowej-za-parkowanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowcy musz\u0105 wiedzie\u0107 o op\u0142acie dodatkowej za parkowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "W\u0142adze rosyjskie ju\u017c kolejny rok z rz\u0119du k\u0142ami\u0105 w sprawie zbrodni katy\u0144skiej. Powracaj\u0105 do wersji o tym, \u017ce to Niemcy, a nie NKWD, zamordowali tysi\u0105ce Polak\u00f3w w lesie pod Smole\u0144skiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40170831-kreml-znow-klamie-w-sprawie-katynia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml zn\u00f3w k\u0142amie w sprawie Katynia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Wojna Iranu z Izraelem to konflikt abstrakcyjny. Nie chodzi w nim o zdobycze terytorialne czy nawet o jak\u0105\u015b widoczn\u0105 przewag\u0119. Taka wojna mo\u017ce trwa\u0107 wiecznie, ale te\u017c nigdy nie przekroczy granic rozs\u0105dku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40167871-mariusz-janik-twarz-mobilizacja-legitymacja-eskalacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Janik: Twarz, mobilizacja, legitymacja, eskalacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Niezale\u017cnie od los\u00f3w \u201eKredytu na start\u201d nastroje deweloper\u00f3w mierzone celami na ca\u0142y 2024 r. s\u0105 raczej optymistyczne. W\u00a0I\u00a0kw. wyniki jednak si\u0119 waha\u0142y.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40173051-notowani-na-gpw-liderzy-branzy-licza-na-dalsze-odbicie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Notowani na GPW liderzy bran\u017cy licz\u0105 na dalsze odbicie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Rozw\u00f3j inwestycji sprawia, \u017ce infrastruktura drogowa staje si\u0119 przeci\u0105\u017cona. Budownictwo generuje zwi\u0119kszenie ruchu drogowego, czyli tak\u017ce wi\u0119ksze zu\u017cycie dr\u00f3g. Budowa inwestycji niedrogowej po prostu powoduje konieczno\u015b\u0107 budowy lub przebudowy jej fragmentu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art40161771-partycypacja-w-remoncie-drog", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partycypacja w remoncie dr\u00f3g", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego liczy, \u017ce wygra eurowybory dzi\u0119ki popularnym kandydatom. Na listach dojdzie do zmian. Cz\u0119\u015b\u0107 eurodeputowanych PiS nie dostanie kolejnej szansy. Dwa czynniki maj\u0105 dopom\u00f3c PiS osi\u0105gn\u0105\u0107 dziesi\u0105te zwyci\u0119stwo wyborcze z rz\u0119du.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40168551-pis-uklada-listy-smierci-na-wybory-do-pe-zaskakujace-nazwiska-na-i-poza-listami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS uk\u0142ada listy \u015bmierci na wybory do PE. Zaskakuj\u0105ce nazwiska na i poza listami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Zmiany w kilku kluczowych resortach, przepychanki koalicyjne i ci\u0119cia w liczbie wiceministr\u00f3w. \u201eGra w rekonstrukcj\u0119\u201d wkracza w Warszawie na kolejny poziom. Rozstrzygni\u0119cia \u2013 ju\u017c po wyborach do PE 9 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40166411-rekonstrukcja-rzadu-donald-tusk-odwola-wiecej-ministrow-niz-pierwotnie-zapowiadano", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Donald Tusk odwo\u0142a wi\u0119cej ministr\u00f3w, ni\u017c pierwotnie zapowiadano?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Zmiany w kilku kluczowych resortach, przepychanki koalicyjne i ci\u0119cia w liczbie wiceministr\u00f3w. \u201eGra w rekonstrukcj\u0119\u201d wkracza w Warszawie na kolejny poziom. Rozstrzygni\u0119cia \u2013 ju\u017c po wyborach do PE 9 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40166411-rekonstrukcja-rzadu-donalda-tuska-zmiany-moga-byc-szersze-niz-pierwotnie-zapowiadano", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du Donalda Tuska. Zmiany mog\u0105 by\u0107 szersze ni\u017c pierwotnie zapowiadano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Jestem spokojny o sw\u00f3j los. Nie zamierzam przeprosi\u0107 Mateusza Kijowskiego, nie widz\u0119 do tego podstaw. W rozumieniu potocznym jest przest\u0119pc\u0105 \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d \u0141ukasz Piebiak, s\u0119dzia, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40166981-sedzia-lukasz-piebiak-jestem-spokojny-o-swoj-los-nie-przeprosze-mateusza-kijowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia \u0141ukasz Piebiak: Jestem spokojny o sw\u00f3j los, nie przeprosz\u0119 Mateusza Kijowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Na czele rankingu najaktywniejszych gmin w programie \u201eCzyste powietrze\u201d, przygotowanego przez Polski Alarm Smogowy, jest Rybnik oraz gmina Radlin.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40167241-slaskie-samorzady-powaznie-wziely-sie-do-walki-ze-smogiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015al\u0105skie samorz\u0105dy powa\u017cnie wzi\u0119\u0142y si\u0119 do walki ze smogiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Rodzice jedynak\u00f3w trac\u0105 podatkow\u0105 ulg\u0119, bo ich pensje rosn\u0105, a limit dochod\u00f3w nie zmienia si\u0119 od lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40168841-ulga-na-dzieci-w-pit-rodzicom-jedynakow-coraz-trudniej-skorzystac-z-odliczenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulga na dzieci w PIT: rodzicom jedynak\u00f3w coraz trudniej skorzysta\u0107 z odliczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "Blisko 40 mln euro trafi do wnioskodawc\u00f3w z miejskich obszar\u00f3w funkcjonalnych. \u015arodki te b\u0119dzie wolno wykorzysta\u0107 na rozw\u00f3j zr\u00f3wnowa\u017conej mobilno\u015bci miejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40161791-wielkopolskie-miasta-z-pieniedzmi-na-zakup-wodorowych-autobusow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkopolskie miasta z pieni\u0119dzmi na\u00a0zakup wodorowych autobus\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:30:00+00:00", "description": "W dorocznym badaniu izb, zrzeszonych w\u00a0International Group of Chambers of Commerce, Polska znalaz\u0142a si\u0119 na trzecim miejscu najbardziej atrakcyjnych kraj\u00f3w regionu, za Estoni\u0105 i\u00a0Litw\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40173081-zagraniczne-firmy-zaczely-nieco-lepiej-oceniac-polske-stanelismy-na-podium", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagraniczne firmy zacz\u0119\u0142y nieco lepiej ocenia\u0107 Polsk\u0119. Stan\u0119li\u015bmy na podium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T02:27:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Trwa zbi\u00f3rka generator\u00f3w pr\u0105dotw\u00f3rczych na rzecz Charkowa i obwodu charkowskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40174671-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-783", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 783", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T01:02:00+00:00", "description": "Globalne spowolnienie w IT wida\u0107 w Polsce nie tylko po spadku liczby ofert pracy i ci\u0119ciu etat\u00f3w w wielu sp\u00f3\u0142kach, ale tak\u017ce po rosn\u0105cym zad\u0142u\u017ceniu bran\u017cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art40173111-szybki-wzrost-dlugow-w-firmach-it-topia-je-klienci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szybki wzrost d\u0142ug\u00f3w w firmach IT. Topi\u0105 je... klienci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00", "description": "Przepisy post\u0119powania s\u0105dowoadministracyjnego zawieraj\u0105 gwarancj\u0119 umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 zrealizowanie prawa do przedstawienia swojego stanowiska lub\u00a0prawa do obrony.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40161741-kiedy-mozna-odroczyc-rozprawe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy mo\u017cna odroczy\u0107 rozpraw\u0119", "user": null, "vote": 0}]