[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:00:40.981930+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/54232707-d757-45ed-955b-9f803722851c\" width=\"308\" /> Oko\u0142o 2 mln senior\u00f3w czekaj\u0105 w przysz\u0142ym roku dwie podwy\u017cki. Chodzi o wdowy i wdowc\u00f3w. Pierwsza to coroczna marcowa waloryzacja. Druga podwy\u017cka wi\u0105\u017ce si\u0119 z reform\u0105, kt\u00f3ra wejdzie w \u017cycie w 2025 r. Zak\u0142ada mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u0142\u0105czenia renty rodzinnej po zmar\u0142ym ma\u0142\u017conku ze swoj\u0105 emerytur\u0105 - informuje \"Fakt\".",
        "id": 1703091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/dwie-podwyzki-dla-2-mln-emerytow-najpierw-jednak-beda-musieli-wybrac-7102816009136768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie podwy\u017cki dla 2 mln emeryt\u00f3w w 2025 r. Ale najpierw trzeba wybra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:45:42.116925+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c8ff5bb3-d555-4a9e-ab8a-4dc78804c315\" width=\"308\" /> Polska gospodarka jest dzi\u015b w lepszej kondycji, ni\u017c sugerowa\u0142y prognozy formu\u0142owane przed ubieg\u0142orocznymi wyborami parlamentarnymi. Zmiana rz\u0105du mog\u0142a si\u0119 do tego w pewnym stopniu przyczyni\u0107. Ale na ocen\u0119, czy obecna koalicja jest lepsza dla gospodarki ni\u017c PiS, jest o kilka lat za wcze\u015bnie.",
        "id": 1702208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/oczekiwania-kontra-rzeczywistosc-co-rzad-tuska-zrobil-z-gospodarka-opinia-7102611724417664a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oczekiwania kontra rzeczywisto\u015b\u0107. Co rz\u0105d Tuska zrobi\u0142 z gospodark\u0105? [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:45:42.006368+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c4196852-3b74-4f70-ab85-5417893275c4\" width=\"308\" /> Koncern medialny Warner Bros. Discovery og\u0142osi\u0142 gruntown\u0105 reorganizacj\u0119 swojej struktury korporacyjnej, co spotka\u0142o si\u0119 z wyj\u0105tkowo pozytywnym przyj\u0119ciem ze strony inwestor\u00f3w. Na rynku pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 pocz\u0105tek szerszej konsolidacji w bran\u017cy mediowej.",
        "id": 1702207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/skok-akcji-warner-bros-discovery-po-przelomowej-decyzji-polski-biznes-w-tle-7102781202664064a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skok akcji Warner Bros. Discovery po prze\u0142omowej decyzji. Polski biznes w tle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:45:01.602052+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f3aa2617-a606-46e5-b35e-0d113693278c\" width=\"308\" /> Pomimo embarga na\u0142o\u017conego przez kraje UE na Rosj\u0119 ju\u017c w 2014 roku, Rosja nadal kupuje od zachodnich producent\u00f3w bro\u0144 snajpersk\u0105 i amunicj\u0119; zachodnie firmy zwi\u0119kszy\u0142y sprzeda\u017c do kraj\u00f3w Azji Centralnej i Kaukazu, sk\u0105d bro\u0144 trafia do Rosji - informuje portal Insider.",
        "id": 1702015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/rosja-ma-dostep-do-zachodniej-broni-kupuje-karabiny-snajperskie-i-amunicje-7102758405610144a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma dost\u0119p do zachodniej broni. Kupuje karabiny snajperskie i amunicj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:45:01.474073+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4d5e20a4-3ff0-4c2a-b215-5391ccd857dc\" width=\"308\" /> Dwie niemieckie stocznie, przej\u0119te przez Grup\u0119 Tennor Larsa Windhorsta, stoj\u0105 w obliczu upad\u0142o\u015bci. Pomimo obietnic reorganizacji, pracownicy od tygodni nie otrzymuj\u0105 wynagrodze\u0144. Premier Szlezwika-Holsztynu apeluje o zmian\u0119 w\u0142a\u015bciciela.",
        "id": 1702014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/upadek-dwoch-niemieckich-stoczni-pracownicy-od-tygodni-bez-wynagrodzen-7102766441822880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek dw\u00f3ch niemieckich stoczni. Pracownicy od tygodni bez wynagrodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:27:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/17ed061e-e184-4ce0-a864-0cda12ea7a26\" width=\"308\" /> Francja wycofa\u0142a wojska z Mali, Burkina Faso i Nigru. Prezydent Emmanuel Macron \"przejdzie do historii jako ten, kt\u00f3ry pozwoli\u0142 na utrat\u0119 francuskich wp\u0142yw\u00f3w na kontynencie\" \u2013 stwierdzi\u0142 ekspert Dagauh Komenan, cytowany przez \"El Pais\".",
        "id": 1702016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/francja-traci-wplywy-w-afryce-rosja-i-chiny-zajmuja-jej-miejsce-7102750581127840a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja traci wp\u0142ywy w Afryce. Rosja i Chiny zajmuj\u0105 jej miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:00:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 13.12.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0869 z\u0142.",
        "id": 1702019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-13-12-2024-7102749296831104a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 13.12.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:00:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 13.12.2024. W pi\u0105tek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2774 z\u0142.",
        "id": 1702018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-13-12-2024-7102749296888480a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 13.12.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:00:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 13.12.2024. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5803 z\u0142.",
        "id": 1702020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-13-12-2024-7102749296110208a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 13.12.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:00:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 13.12.2024. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.176 z\u0142.",
        "id": 1702017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-13-12-2024-7102749297171072a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 13.12.2024",
        "vote": 0
    }
]