[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:24:58.857521+00:00",
        "description": "Evan Gershkovich sa\u00df in Russland im Gef\u00e4ngnis, bis er im Zuge eines Austauschs freikam. Nun berichtet der US-Journalist, wie die russische Spionageabwehr ihn benutzte, um den Berliner Tiergarten-M\u00f6rder freizupressen.",
        "id": 1707480,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/evan-gershkovich-freigelassener-us-journalist-sieht-sich-als-koeder-der-russischen-spionageabwehr-a-9fcb7974-9997-4864-b53b-dbe2b953016f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evan Gershkovich: Freigelassener US-Journalist sieht sich als \u00bbK\u00f6der\u00ab der russischen Spionageabwehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:19:55.673205+00:00",
        "description": "Die Siegesserie des VfL Wolfsburg ist gestoppt. Ein Verteidiger bringt Freiburg per Doppelpack auf die Siegesstra\u00dfe, am Ende kommen die W\u00f6lfe noch einmal ran \u2013 doch auch ein Traumtor kann die Pleite nicht verhindern.",
        "id": 1707085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-vfl-wolfsburg-verliert-beim-sc-freiburg-a-bcf3ef98-c01d-4569-8b9b-b76eb55423ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: VfL Wolfsburg verliert beim SC Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:14:56.675393+00:00",
        "description": "Die einflussreiche Demokratin Nancy Pelosi hat sich w\u00e4hrend einer Reise nach Luxemburg verletzt und wird im Krankenhaus behandelt. Offizielle Angaben zur Art der Verletzung gibt es nicht, die Rede ist von einem Sturz.",
        "id": 1706678,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nancy-pelosi-ehemalige-repraesentantenhaussprecherin-in-krankenhaus-in-luxemburg-eingeliefert-a-d101d0e2-7d4c-4fe1-ad65-f2c3d651a227#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nancy Pelosi: Ehemalige Repr\u00e4sentantenhaussprecherin in Krankenhaus in Luxemburg eingeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:14:56.366975+00:00",
        "description": "Als ich f\u00fcr \u00bbKitchen Impossible\u00ab Tagliatelle al Rag\u00f9 in Bologna nachkochen musste, wurde mir klar, wie weit das urdeutsche Nationalgericht Spaghetti Bolognese vom Original entfernt ist. In Italien ist das Rag\u00f9 keine Tomatenso\u00dfe.",
        "id": 1706677,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/pasta-al-ragu-wehe-ihr-nenne-es-bolo-a-3002fdb5-92e7-42f9-8549-c644d7761cca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasta al Rag\u00f9: Wehe, ihr nenne es \u00bbBolo\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:14:56.098066+00:00",
        "description": "McKinsey soll zur Opioid-Krise in den USA beigetragen haben. Nun zahlt die Unternehmensberatung 650 Millionen Dollar, um Klagen zu entgehen. Ein Schuldeingest\u00e4ndnis soll das aber nicht sein.",
        "id": 1706676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/opioid-klagen-drohen-mckinsey-zahlt-650-millionen-dollar-a-9ac8d286-301d-454d-a26f-cb23eb4c48b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opioid-Klagen drohen \u2013 McKinsey zahlt 650 Millionen Dollar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:14:55.808842+00:00",
        "description": "Chancen gab es genug, doch am Ende keine Punkte: Hertha BSC verliert im Heimabschluss des Jahres gegen Aufsteiger Preu\u00dfen M\u00fcnster. Statt im Aufstiegsrennen mitzumischen, muss sich Berlin nach unten orientieren.",
        "id": 1706675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/zweite-bundesliga-hertha-bsc-berlin-verliert-gegen-preussen-muenster-a-7d625edd-d207-40c9-9aeb-4a7beebb3483#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zweite Bundesliga: Hertha BSC Berlin verliert gegen Preu\u00dfen M\u00fcnster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:14:55.531889+00:00",
        "description": "Schwimmerin Isabel Gose hat bei der Kurzbahn-WM das Rennen \u00fcber 1500 Meter Freistil gewonnen. Nach Bronze \u00fcber 800 Meter holte sich die Deutsche damit erstmals eine Goldmedaille bei einer Weltmeisterschaft.",
        "id": 1706674,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schwimm-wm-isabel-gose-kroent-sich-zur-weltmeisterin-ueber-1500-meter-in-budapest-a-5708db3c-7007-4fc1-b13a-0ec322f3bf69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwimm-WM: Isabel Gose kr\u00f6nt sich zur Weltmeisterin \u00fcber 1500 Meter in Budapest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:14:55.212823+00:00",
        "description": "Brasiliens Pr\u00e4sident scheint nach zwei Eingriffen am Kopf auf dem Weg der Besserung. Die Intensivstation hat Lula verlassen, er ist auch schon wieder auf Social Media aktiv.",
        "id": 1706673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-praesident-lula-ist-nach-operationen-am-kopf-nicht-mehr-auf-der-intensivstation-a-eaf591fd-5353-481e-a72d-05d6e9050c29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Pr\u00e4sident Lula ist nach Operationen am Kopf nicht mehr auf der Intensivstation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:09:53.907664+00:00",
        "description": "In Gro\u00dfbritannien hat ein Mann die zweij\u00e4hrige Tochter seiner Partnerin get\u00f6tet. Nach der Tat schob das Paar die Leiche tagelang im Kinderwagen umher. Nun hat ein Gericht beide verurteilt.",
        "id": 1706365,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-mann-toetet-kleinkind-und-geht-mit-leiche-in-den-pub-a-fdfeea9d-d89a-4b86-a8bb-49e061993703#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Mann t\u00f6tet Kleinkind \u2013 und geht mit Leiche in den Pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:09:53.781417+00:00",
        "description": "Die Migrationspolitik wird versch\u00e4rft, die Steuern sollen runter: CDU und CSU skizzieren ihren Plan f\u00fcr Deutschland. An vielen Stellen bleibt die Union vage \u2013 und weniger radikal, als ihre Oppositionskritik klingt.",
        "id": 1706364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wahlprogramm-der-union-so-zieht-friedrich-merz-in-den-wahlkampf-a-150de969-43f9-479d-b87b-b0d0347d78f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahlprogramm der Union: So zieht Friedrich Merz in den Wahlkampf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:09:53.652487+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend Menschen in Syrien nach Jahrzehnten ihre Stimme wiederfinden, sagen viele hierzulande eine neue Unterdr\u00fcckung durch Islamisten voraus. Warum nur?",
        "id": 1706363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-die-syrerinnen-und-syrer-brauchen-die-german-angst-nicht-um-wachsam-zu-sein-kommentar-a-7620dd1b-48ea-43a0-ba67-13ca0740be59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Die Syrerinnen und Syrer brauchen die German Angst nicht, um wachsam zu sein - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:09:53.519485+00:00",
        "description": "Die aus Georgien stammende Dramatikerin Nino Haratischwili fordert die Europ\u00e4ische Union auf, ihre Landsleute nicht im Stich zu lassen. Noch immer h\u00e4tten viele nicht verstanden, wie uners\u00e4ttlich Georgiens Nachbar im Norden sei.",
        "id": 1706362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-druck-auf-georgien-interview-mit-der-schriftstellerin-nino-haratischwili-a-3f357807-5961-4243-872f-8dce177e2672#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Druck auf Georgien: Interview mit der Schriftstellerin Nino Haratischwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:09:53.387680+00:00",
        "description": "Gr\u00f6\u00dfer, sch\u00e4rfer \u2013 teurer: Die Bildschirmgr\u00f6\u00dfe von Fernsehern treibt die Stromkosten massiv nach oben. Was Verbraucher beachten sollten.",
        "id": 1706361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fernseher-grosse-hdr-geraete-treiben-stromkosten-massiv-in-die-hoehe-a-dbf1700c-3abb-45a6-8faf-cf5a0c6cb213#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fernseher: Gro\u00dfe HDR-Ger\u00e4te treiben Stromkosten massiv in die H\u00f6he",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:09:00+00:00",
        "description": "Was schenkt man einer notorisch erfolgreichen, gl\u00fccklich vergebenen Pop-Milliard\u00e4rin, die sich auf dem H\u00f6hepunkt ihres kreativen Schaffens befindet? Warum nicht zehn Billboard Awards und einen neuen Rekord?",
        "id": 1706366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-rekord-fuer-das-geburtstagskind-zehn-billboard-awards-und-ein-neuer-meilenstein-a-7c8965f1-7793-46be-ac77-6c2ec3cf10a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift: Rekord f\u00fcr das Geburtstagskind - Zehn Billboard Awards und ein neuer Meilenstein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:05:00+00:00",
        "description": "Werden lieb gewonnene Serien eingestellt, hat das einen Nachteil, aber auch eine gute Seite. Schlecht: Da ist pl\u00f6tzlich ein Loch in der Liebe. Gut: Die Verkl\u00e4rung kann beginnen. Jetzt kommt \u00bbSpencer\u00ab zur\u00fcck \u2013 und wie ist das?",
        "id": 1706367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/spencer-und-jan-boehmermann-der-maerchenhafte-glaube-an-die-kraft-der-fantasie-a-2f29651c-bfd2-42ae-9834-e8711e192ad5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSpencer\u00ab und Jan B\u00f6hmermann: Der m\u00e4rchenhafte Glaube an die Kraft der Fantasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:04:56.490433+00:00",
        "description": "H\u00f6here Pendlerpauschale, niedrigere Steuern, Soli ganz abschaffen: Mit dem Versprechen auf umfangreiche Entlastung geht die Union in die Bundestagswahl. Im Programm findet sich auch eine umstrittene Forderung wieder.",
        "id": 1705979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wahl-programm-union-will-steuern-senken-und-migranten-an-der-grenze-zurueckweisen-a-0fda60a9-ac16-4ddd-b160-8ed28985946d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahl-Programm: Union will Steuern senken \u2013 und Migranten an der Grenze zur\u00fcckweisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:04:56.139366+00:00",
        "description": "Die einzige Beauftragte, die es wirklich brauche, sei die Wehrbeauftragte, sagte CDU-Chef Friedrich Merz vor einer Weile. Der Rest geh\u00f6re auf den Pr\u00fcfstand. So hart klingt es jetzt im Wahlkampf nicht mehr.",
        "id": 1705978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-csu-union-entschaerft-forderung-nach-abschaffung-der-regierungsbeauftragten-a-fd20f0ce-b589-44ff-acfb-68df54a277ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU/CSU: Union entsch\u00e4rft Forderung nach Abschaffung der Regierungsbeauftragten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:04:55.794631+00:00",
        "description": "Ein Fisch, der einen Adler jagt, ein sinnierender Schimpanse und ein Mafiaboss: Hier sind die sch\u00f6nsten Bilder der Nikon Comedy Wildlife Awards.",
        "id": 1705977,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/wildlife-photographer-of-the-year-die-schoensten-bilder-der-tierwelt-aus-den-comedy-wildlife-awards-a-599614f3-7b41-4f4d-bc9d-d6f733b16491#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wildlife Photographer of the Year: Die sch\u00f6nsten Bilder der Tierwelt aus den Comedy Wildlife Awards",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:04:55.374365+00:00",
        "description": "Ein Jahr lang arbeitete niemand auf der Baustelle des Elbtowers in Hamburg. Jetzt \u00fcbernimmt wohl der Immobilienunternehmer Dieter Becken. In wenigen Jahren soll das Geb\u00e4ude fertig sein.",
        "id": 1705976,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elbtower-neuer-geldgeber-will-fertig-bauen-a-454caca3-b097-4ad8-9ab0-cdda6ac300e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elbtower: Neuer Geldgeber will fertig bauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:04:55.115201+00:00",
        "description": "Der Chef von UnitedHealthcare wird auf offener Stra\u00dfe erschossen, der mutma\u00dfliche T\u00e4ter von vielen als Held gefeiert. Typisch USA, sagt SPIEGEL-Korrespondent Marc Pitzke \u2013 und erkl\u00e4rt die Wut auf das Gesundheitssystem.",
        "id": 1705975,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ceo-von-united-healthcare-ermordet-was-der-fall-luigi-m-ueber-die-usa-verraet-a-9b7b9bec-2ba3-4d54-b890-4019f7ec5044#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEO von United Healthcare ermordet: Was der Fall Luigi M. \u00fcber die USA verr\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:04:54.847813+00:00",
        "description": "Der Chef von UnitedHealthcare wird auf offener Stra\u00dfe erschossen, der mutma\u00dfliche T\u00e4ter von vielen als Held gefeiert. Typisch USA, sagt SPIEGEL-Korrespondent Marc Pitzke \u2013 und erkl\u00e4rt die Wut auf das Gesundheitssystem.",
        "id": 1705974,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ceo-von-united-healthcare-ermordet-was-der-fall-luigi-m-ueber-die-usa-verraet-a-22fb3544-5499-405e-b12b-7e0e3c8b077b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEO von United Healthcare ermordet: Was der Fall Luigi M. \u00fcber die USA verr\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:04:54.458266+00:00",
        "description": "Ein Treffen zwischen Frankreichs Pr\u00e4sident Macron und dem polnischen Ministerpr\u00e4sidenten Tusk \u2013 aber ohne Olaf Scholz. So wird Deutschland seiner F\u00fchrungsrolle nicht gerecht, kritisiert Gr\u00fcnenpolitiker Hofreiter.",
        "id": 1705973,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-polen-treffen-anton-hofreiter-wirft-olaf-scholz-fehlende-fuehrung-in-europa-vor-a-8ce71f1b-e06e-438e-96e7-7891c23bee3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Polen-Treffen: Anton Hofreiter wirft Olaf Scholz fehlende F\u00fchrung in Europa vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:59:49.152397+00:00",
        "description": "Einst verungl\u00fcckte der kanadische Radsportler Jack Burke schwer, hatte Gehirnblutungen. Nun \u00fcberbietet er \u00fcberraschend Kletterbestmarken der Topfahrer und will es bis zur Tour de France schaffen.",
        "id": 1705541,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-jack-burke-wie-kann-es-sein-dass-ein-zweitklassiger-radfahrer-die-rekorde-der-stars-bricht-a-17dae174-05c8-4bbb-8c8f-7ff386d1bbd0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radsport: Jack Burke: Wie kann es sein, dass ein zweitklassiger Radfahrer die Rekorde der Stars bricht?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:59:49.044260+00:00",
        "description": "Russland muss wohl seine Milit\u00e4rst\u00fctzpunkte in Syrien r\u00e4umen. Frankreich hat einen neuen Premierminister. Und Alice Schwarzer klagt \u00fcber Abo-Schwund bei der Frauenzeitschrift \u00bbEmma\u00ab. Das ist die Lage am Freitagabend.",
        "id": 1705540,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-umsturz-in-syrien-francois-bayrou-alice-schwarzer-a-c27ad820-c8a6-4ea7-a412-7bc3aec49cad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Umsturz in Syrien, Fran\u00e7ois Bayrou, Alice Schwarzer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:59:48.933619+00:00",
        "description": "Das Ausw\u00e4rtige Amt will sich nach SPIEGEL-Informationen f\u00fcr gezielte EU-Sanktionen in der Causa Georgien einsetzen. F\u00fcr den Fall, dass Ungarn blockiert, soll es einen Plan B geben.",
        "id": 1705539,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/georgien-auswaertiges-amt-setzt-sich-fuer-sanktionen-bei-georgien-ein-a-8b7d23be-8a00-4ea3-a3b0-3dea451982c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgien: Ausw\u00e4rtiges Amt setzt sich f\u00fcr Sanktionen bei Georgien ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:59:48.825879+00:00",
        "description": "\u00bbDer Betrag tut uns weh\u00ab: Weil die Uni keine Gelder freigibt, finanzierten Studierende der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg ihre Stromversorgung selbst. Ihre Aktion ist auch ein Hilferuf.",
        "id": 1705538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/universitaet-erlangen-nuernberg-studierende-zahlen-fuer-steckdosen-10-000-euro-aus-eigenem-budget-a-d93cf442-bb63-41e4-8c93-242659e7db85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg: Studierende zahlen f\u00fcr Steckdosen \u2013 10.000 Euro aus eigenem Budget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:59:48.712375+00:00",
        "description": "Es soll ein Neuanfang f\u00fcr die zweitgr\u00f6\u00dfte Luxusmarke der Welt werden: Matthieu Blazy wird Chefdesigner von Chanel. Die Erwartungen an ihn sind immens. Wie will der Belgier die Pariser Traditionalisten begeistern?",
        "id": 1705537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/chanel-matthieu-blazy-wird-neuer-kreativdirektor-verjuengungskur-fuer-die-luxusmarke-a-383cbb3b-2341-4146-8f00-d716583879fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chanel - Matthieu Blazy wird neuer Kreativdirektor: Verj\u00fcngungskur f\u00fcr die Luxusmarke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:55:00+00:00",
        "description": "Robert Habeck hat als Wirtschaftsminister einen schlechten Ruf. Das Debakel um das Heizungsgesetz h\u00e4ngt dem Gr\u00fcnen nach. Seine Partei setzt auch deshalb im Wahlkampf lieber auf Emotionen statt auf konkrete Forderungen.",
        "id": 1705542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-wie-der-gruenen-kanzlerkandidat-versucht-wahlkampf-ohne-jedes-thema-zu-machen-a-0573c30c-dfe9-4f3f-b2cf-9e6c0990b069#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck: Warum die Gr\u00fcnen \u00fcber ihren Kandidaten sprechen \u2013 und nicht \u00fcber Politik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:55:30.232409+00:00",
        "description": "Bahamonde-Schnabelwale sind so selten, dass sie noch nie lebend im Meer dokumentiert wurden. Nun haben Forscher ein angeschwemmtes Exemplar untersucht und fanden so einiges in seinen neun Magenkammern.",
        "id": 1705132,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/neuseeland-extrem-seltener-wal-angeschwemmt-forscher-staunen-ueber-winzige-zaehne-a-79f17545-74b0-4b1e-8b65-8073abc8c6fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuseeland: Extrem seltener Wal angeschwemmt \u2013 Forscher staunen \u00fcber winzige Z\u00e4hne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:55:29.937369+00:00",
        "description": "Sie griffen \u00bbschamlos\u00ab in die Staatskassen: Zwei M\u00e4nner haben mit Cum-ex-Gesch\u00e4ften mehr als 343 Millionen Euro erbeutet. Ein M\u00fcnchner Gericht hat sie nun verurteilt. Im Prozess flossen Tr\u00e4nen.",
        "id": 1705131,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/cum-ex-mehrjaehrige-haftstrafen-im-ersten-muenchner-prozess-a-638c191e-a1c0-404b-bd67-9c29ab51c069#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cum-ex: Mehrj\u00e4hrige Haftstrafen im ersten M\u00fcnchner Prozess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:55:29.668842+00:00",
        "description": "150.000 Euro Schaden verursachten Pro-Pal\u00e4stina-Demonstranten bei der Besetzung eines Instituts der Berliner Humboldt-Universit\u00e4t. Nun trafen sie vor Gericht auf die Pr\u00e4sidentin. Es endete in einer Dem\u00fctigung f\u00fcr die Uni.",
        "id": 1705130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-humboldt-universitaet-erleidet-niederlage-im-streit-gegen-studenten-a-663d14a7-6441-4b1b-8fea-b3aa0e57eff7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Humboldt-Universit\u00e4t erleidet Niederlage im Streit gegen Studenten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:55:29.342207+00:00",
        "description": "\u00bbWir eskalieren diesen Krieg nur\u00ab: In einem Interview \u00fcbte Donald Trump herbe Kritik an Joe Bidens Erlaubnis f\u00fcr den Einsatz von weitreichenden Waffen gegen Russland. Die \u00c4u\u00dferungen werden in Moskau dankbar aufgenommen.",
        "id": 1705129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-designierter-us-praesident-bekommt-lob-vom-kreml-fuer-aussagen-zum-ukraine-krieg-a-dcabc591-88dc-4b88-8aa3-d150d79990ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Designierter US-Pr\u00e4sident bekommt Lob vom Kreml f\u00fcr Aussagen zum Ukraine-Krieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:55:00+00:00",
        "description": "Ihre Mutter starb, Menschen entt\u00e4uschten sie: Angelina Jolie glaubt, dass der Schmerz ihrer Singstimme schadete \u2013 sie fand sie wieder, dank einer neuen Rolle. Ein Gef\u00fchl, das sie jedem w\u00fcnscht.",
        "id": 1705133,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/angelina-jolie-schmerz-sperrte-ihre-stimme-ein-nun-hat-sie-sie-freigelassen-a-93fc6914-782f-4ca8-998a-78e4a66129a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angelina Jolie: Schmerz sperrte ihre Stimme ein, nun hat sie sie freigelassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:49:44.255540+00:00",
        "description": "Jeder zehnte registrierte Fall von Hasskriminalit\u00e4t richtete sich gegen queere Menschen. Das zeigen Zahlen aus dem Jahr 2023. Besonders betroffen demnach: M\u00e4nner und Transgender-Personen.",
        "id": 1704672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bka-bericht-lgbtq-community-besonders-von-straftaten-betroffen-a-742361ea-7517-445d-89ac-8f81ea13aaa4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BKA-Bericht: LGBTQ+ Community besonders von Straftaten betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:49:44.136146+00:00",
        "description": "Intransparent und monopolistisch: An der Fernw\u00e4rmeversorgung in Deutschland gibt es viel Kritik. Mit einer Gesetzes\u00fcberarbeitung wollte die Ampel dagegen vorgehen. Doch daraus wird offenbar nichts.",
        "id": 1704671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesregierung-kippt-laut-medienbericht-ihre-fernwaerme-plaene-a-646a5705-1e8d-461a-b599-14e9ec4e1616#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesregierung kippt laut Medienbericht ihre Fernw\u00e4rmepl\u00e4ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:49:44.007014+00:00",
        "description": "Pr\u00e4sident Emmanuel Macron ernennt Fran\u00e7ois Bayrou zum neuen Premierminister. Das d\u00fcrfte wenig daran \u00e4ndern, dass Paris bald wieder vor der politischen Blockade steht.",
        "id": 1704670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-neuer-premier-francois-bayrou-anderer-name-gleiches-problem-a-ae8739e7-ca58-4d77-a246-c4a7e938b78c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich - neuer Premier Fran\u00e7ois Bayrou: Anderer Name, gleiches Problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:49:43.878909+00:00",
        "description": "Zehn Stimmen fehlen Michael Kretschmers neu gebildeter Minderheitsregierung zur absoluten Mehrheit. Nun tritt Matthias Berger f\u00fcr die Freien W\u00e4hler gegen Sachsens Regierungschef an. Droht ein Kemmerich-Szenario?",
        "id": 1704669,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-michael-kretschmer-bekommt-gegenkandidat-a-b1d009ce-d497-4219-821d-b27d7fdcfe67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen: Michael Kretschmer bekommt Gegenkandidat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:49:43.758469+00:00",
        "description": "Zwei M\u00e4nner wollten mit einem Kleintransporter voll Feuerwerk aus Tschechien nach Bayern einreisen. Doch die Polizei kontrollierte sie und leitete ein Strafverfahren ein, da die Feuerwerksk\u00f6rper nicht zugelassen waren.",
        "id": 1704668,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-polizei-stoppt-transporter-mit-1-5-tonnen-illegaler-pyrotechnik-a-b4cb0fe6-0609-429c-b7c5-c226f36d517b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern: Polizei stoppt Transporter mit 1,5 Tonnen illegaler Pyrotechnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:49:43.634827+00:00",
        "description": "Acht Millionen Trottellummen bev\u00f6lkerten die K\u00fcsten Alaskas, dann wurde das Meer ungew\u00f6hnlich warm. Innerhalb weniger Jahre halbierte sich die Vogelpopulation. Eine Besserung ist nicht in Sicht.",
        "id": 1704667,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klimakrise-in-alaska-vier-millionen-trottellummen-einfach-verschwunden-a-09b2c7c0-f78b-4049-9b8b-19fa0478e5d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise in Alaska: Vier Millionen Trottellummen \u2013 einfach verschwunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:48:00+00:00",
        "description": "In Bukarest herrscht nach der kurzfristig annullierten Pr\u00e4sidentschaftswahl Aufruhr. Der Vormarsch rechtsextremer Parteien und die laut Geheimdienst von Russland gesteuerten hybriden Angriffe ersch\u00fcttern das Land.",
        "id": 1704673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/staatskrise-in-rumaenien-pandemie-des-hasses-a-e5b29304-a642-442b-a499-414aec1ae915#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Staatskrise in Rum\u00e4nien: Pandemie des Hasses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:42:00+00:00",
        "description": "Wollte sich eine AfD-Mitarbeiterin im EU-Parlament als Vertreterin der Bundesrepublik ausgeben? Ein entsprechendes T\u00fcrschild legte das nahe. Das k\u00f6nnte rechtliche Konsequenzen haben.",
        "id": 1704674,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-parlament-afd-mitarbeiterin-schmueckte-sich-mit-hoheitszeichen-des-bundes-a-02d1c221-4805-4ccf-b7e4-97c7b4482cbd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Parlament: AfD-Mitarbeiterin schm\u00fcckte sich mit Hoheitszeichen des Bundes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:44:43.615611+00:00",
        "description": "Kehrt die Formel 1 auf den afrikanischen Kontinent zur\u00fcck? Ja, wenn es nach Ruandas Pr\u00e4sident Paul Kagame geht. Das Land steht aber wegen Menschenrechtsverletzungen in der Kritik.",
        "id": 1704225,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-ruanda-bewirbt-sich-um-rennen-a-4707ecf7-392c-42a1-8297-faafb7836363#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel 1: Ruanda bewirbt sich um Rennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:44:43.506176+00:00",
        "description": "Bakery Jatta ist seit einer Woche ein verheirateter Mann. Dabei war er bei der Zeremonie in seinem Heimatland Gambia gar nicht dabei. In einem Interview erkl\u00e4rte der Spieler des Hamburger SV, wie das m\u00f6glich ist.",
        "id": 1704224,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/hamburger-sv-bakery-jatta-hat-geheiratet-ohne-anwesend-zu-sein-a-20aac006-caa3-45db-abdd-17dc71ccefd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburger SV: Bakery Jatta hat geheiratet \u2013 ohne anwesend zu sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:44:43.396444+00:00",
        "description": "Hat Prinz Andrew einen chinesischen Spion besch\u00e4ftigt? Der Royal jedenfalls hatte einem ehemaligen Berater einen Draht zur k\u00f6niglichen Familie versprochen. China und der Beschuldigte streiten alles ab.",
        "id": 1704223,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/grossbritannien-vertrauter-von-prinz-andrew-darf-wegen-spionageverdacht-nicht-mehr-einreisen-a-4a14ee8b-5739-421c-be33-204bca66c92b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Vertrauter von Prinz Andrew darf wegen Spionageverdacht nicht mehr einreisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:44:43.285848+00:00",
        "description": "Im Gerichtssaal versuchen viele der Mitangeklagten sich vom Vorwurf der Vergewaltigung freizusprechen. Die Videoaufnahmen sprechen allerdings eine andere Sprache",
        "id": 1704222,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/avignon-der-prozess-pelicot-die-videos-folge-3-podcast-a-2d223920-9d44-40eb-99f0-58ef0eaa0487#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avignon: Der Prozess Pelicot \u2013 Die Videos\u00a0(Folge 3) \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:44:43.161119+00:00",
        "description": "Der Meteorsturm der Geminiden erreicht in der Nacht auf Samstag seinen H\u00f6hepunkt. Selbst in Gro\u00dfst\u00e4dten k\u00f6nnten die Sternschnuppen zu sehen sein. Daf\u00fcr sollte man sich aber einen Wecker stellen.",
        "id": 1704221,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/sternschnuppen-wo-und-wann-sie-den-meteorsturm-der-geminiden-am-besten-sehen-a-249e834b-c3a4-4bd0-8007-9486ec216cc6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sternschnuppen: Wo und wann Sie den Meteorsturm der Geminiden am besten sehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:44:43.030886+00:00",
        "description": "Er wurde 70 Jahre alt: Regisseur Wolfgang Becker ist nach einer schweren Krankheit \u00fcberraschend verstorben. Bekannt war er vor allem f\u00fcr seinen Film \u00bbGood Bye, Lenin!\u00ab.",
        "id": 1704220,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/wolfgang-becker-regisseur-von-good-bye-lenin-ist-tot-a-1bce4ab6-6fee-411c-8032-a3303f5fcc66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfgang Becker: Regisseur von \u00bbGood Bye, Lenin!\u00ab ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:46.373145+00:00",
        "description": "Wolfgang Steiert hat als Skisprungtrainer die Erfolgs\u00e4ra um Sven Hannawald und Martin Schmitt gepr\u00e4gt, als Bundestrainer von Deutschland und Russland machte er wechselhafte Erfahrungen. Nun ist er gestorben.",
        "id": 1703788,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/wolfgang-steiert-ehemaliger-skisprung-bundestrainer-ist-im-alter-von-61-jahren-gestorben-a-9e8646d4-0c7c-446c-a2e1-9c906a3e56a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfgang Steiert: Ehemaliger Skisprung-Bundestrainer ist im Alter von 61 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:46.253823+00:00",
        "description": "F\u00fcr Bundestrainer Julian Nagelsmann war es eine kuriose Auslosung. Denn: Klarheit brachte sie f\u00fcr das DFB-Team nicht. Tats\u00e4chlich werden die Gegner in der WM-Quali erst im M\u00e4rz feststehen. Zwei m\u00f6gliche Gruppen gibt es aber bereits.",
        "id": 1703787,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-wm-2026-das-sind-die-qualifikationsgruppen-a-1773b9a5-cb0a-432e-833b-bfbe9fdceb97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-WM 2026: Das sind die Qualifikationsgruppen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:46.133207+00:00",
        "description": "2025 k\u00f6nnten endlich g\u00fcnstige Elektroautos f\u00fcr die Massen kommen. Doch selbst Scholz und Habeck reduzieren den Druck auf die Autoindustrie, CO\u2082 zu sparen. Umso mehr kommt es jetzt auf Ursula von der Leyen an.",
        "id": 1703786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/klimaschutz-warum-ursula-von-der-leyen-die-letzte-hoffnung-fuer-die-wende-zu-mehr-e-autos-ist-newsletter-a-3a2e3a68-130b-4f02-a5c4-4cb74b9947b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimaschutz: Warum Ursula von der Leyen die letzte Hoffnung f\u00fcr die Wende zu mehr E-Autos ist - Newsletter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:46.002885+00:00",
        "description": "Haben Sie sich schon mal gefragt, wie viel schneller sich ein Springer auf dem Schachbrett bewegt als ein K\u00f6nig? Nein? Ein Mathematiker hat es nun trotzdem ausgerechnet \u2013 und damit ein neues Small-Talk-Thema geschaffen.",
        "id": 1703785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/schach-springer-sind-schneller-als-koenige-hier-ist-der-beweis-a-05143910-2254-4d06-a55f-724bb4b14709#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Springer sind schneller als K\u00f6nige \u2013 hier ist der Beweis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:45.879069+00:00",
        "description": "Es ist bereits der zweite gro\u00dfe Ausstand binnen weniger Tage: In Italien geht der Protest gegen Ministerpr\u00e4sidentin Giorgia Meloni weiter. Die will sich davon nicht beeindrucken lassen.",
        "id": 1703784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/streik-in-italien-gewerkschaften-machen-weiter-gegen-meloni-mobil-a-e792bb17-dd82-48f1-844f-7add10e9d78c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streik in Italien: Gewerkschaften machen weiter gegen Meloni mobil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:45.757367+00:00",
        "description": "\u00dcber einer US-Milit\u00e4rbasis, dem R\u00fcstungskonzern Rheinmetall und dem Chemiekonzern BASF wurden mehrfach Drohnen gesichtet. Das besch\u00e4ftigt nach SPIEGEL-Recherchen die Sicherheitsbeh\u00f6rden. Gegenmittel gibt es offenbar nicht.",
        "id": 1703783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/spionage-drohnen-ueber-ramstein-rheinmetall-und-basf-gesichtet-a-e97bfa4c-e7fb-4d33-9a69-9e109968787b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spionage: Drohnen \u00fcber Ramstein, Rheinmetall und BASF gesichtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:45.631197+00:00",
        "description": "Franziska Preu\u00df fiel in ihrer Karriere immer wieder krank aus, nun scheint sie den Schl\u00fcssel zu ihrer Gesundheit gefunden zu haben \u2013 und ist direkt erfolgreich. In Hochfilzen \u00fcberzeugen auch zwei weitere Deutsche.",
        "id": 1703782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/biathlon-franziska-preuss-feiert-zweiten-weltcupsieg-im-sprint-von-hochfilzen-a-ad3196e9-dc4f-4675-a4ec-40b56b2de17c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biathlon: Franziska Preu\u00df feiert zweiten Weltcupsieg im Sprint von Hochfilzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:45.507363+00:00",
        "description": "Spezialeinheiten haben bei einer Razzia unter anderem zwei Bundespolizisten festgenommen. Ihnen wird vorgeworfen, Bet\u00e4ubungsmittel eingef\u00fchrt und damit gehandelt zu haben.",
        "id": 1703781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mutmasslicher-drogenhandel-einsatzkraefte-nehmen-bei-razzia-bundespolizisten-fest-a-f121721c-b240-43ba-ad76-e78be42b78ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mutma\u00dflicher Drogenhandel: Einsatzkr\u00e4fte nehmen bei Razzia Bundespolizisten fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:45.304206+00:00",
        "description": "Promi-Interviews bietet das Internet zuhauf, aber nicht solche: Bei Gastgeber Sean Evans gibt es vor jeder Frage Chicken-Wings mit immer sch\u00e4rferer So\u00dfe. Das Erfolgskonzept lockte nun Investoren wie George Soros.",
        "id": 1703780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/youtube-hit-buzzfeed-verkauft-hot-ones-a-2d20df52-9811-425d-8438-94b9198d046c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YouTube-Hit: Buzzfeed verkauft \u00bbHot Ones\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:45.181298+00:00",
        "description": "Der Rat in Holzwickede hat entschieden: Bei Veranstaltungen der Gemeinde ist Rauchen k\u00fcnftig komplett verboten. Der Beschluss basiert auf dem Antrag einer Satire-Partei.",
        "id": 1703779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/holzwickede-in-nordrhein-westfalen-legt-rauchverbot-fuer-freiluft-events-fest-a-1629eb53-91f9-4990-a070-2edd34954bb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holzwickede in Nordrhein-Westfalen legt Rauchverbot f\u00fcr Freiluft-Events fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:45.058053+00:00",
        "description": "Mit dem \u00dcbergangsminister gelang der Durchbruch: Bund und L\u00e4nder haben vereinbart, jeweils 2,5 Milliarden Euro in die digitale Ausstattung von Schulen einzubringen. Lehrergewerkschaften benennen die Schwachstellen.",
        "id": 1703778,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bund-und-laender-einigen-sich-auf-digitalpakt-2-0-fuer-schulen-a-7290e18a-c0f1-49ea-826c-5f4cfbc6503b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bund und L\u00e4nder einigen sich auf Digitalpakt 2.0 f\u00fcr Schulen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:39:44.927078+00:00",
        "description": "Offiziell wird das Unionsprogramm f\u00fcr die Bundestagswahl erst am Dienstag vorgestellt. Ein Papier mit zw\u00f6lf Forderungen aus der hessischen CDU gibt einen ersten Eindruck, was sich darin finden k\u00f6nnte.",
        "id": 1703777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-fussfessel-genderverbot-steuerfreies-eigenheim-a-c4fa152f-5efd-4bf1-a628-4a1aded1e5e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU: Fu\u00dffessel, Genderverbot, steuerfreies Eigenheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:38:00+00:00",
        "description": "Hand ab, Humor intakt? Der M\u00fcnster-\u00bbTatort\u00ab erz\u00e4hlt gewohnt plastisch und pointenorientiert \u00fcber einen m\u00f6rderischen Versicherungsbetrug. Splatter-Elemente inklusive.",
        "id": 1703789,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/muenster-tatort-man-stirbt-nur-zweimal-mit-boerne-und-thiel-a-73ad3d4f-c891-4c14-9a93-8c9cf53b835b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnster-\u00bbTatort\u00ab: \u00bbMan stirbt nur zweimal\u00ab mit Boerne und Thiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:00:00+00:00",
        "description": "Mit \u00bbChinatown\u00ab gelang dem Filmregisseur Roman Polanski im Dezember 1974 ein fulminantes Comeback, auch wenn er selbst das ganz anders sah. Ein Denkmal f\u00fcr den Film noir ist \u00bbChinatown\u00ab allemal.",
        "id": 1704226,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/zeitreise-der-spiegel-vor-50-jahren-roman-polanskis-film-chinatown-a-cfae9e5e-8e0e-4be7-b88a-afa2a8392ba7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeitreise \u2013\u00a0der SPIEGEL vor 50 Jahren: Roman Polanskis Film \u00bbChinatown\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:39.030061+00:00",
        "description": "Bew\u00f6lkter Himmel und kaum Wind: Eine sogenannte Dunkelflaute hat die deutschen Strompreise im Gro\u00dfhandel am Donnerstag auf absurde H\u00f6hen getrieben. Das bekommen auch andere L\u00e4nder zu sp\u00fcren.",
        "id": 1703391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/strompreis-warum-die-schwedische-energieministerin-auf-deutschland-schimpft-a-fbb1b693-1572-4931-a50f-97685852a690#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strompreis: Warum die schwedische Energieministerin auf Deutschland schimpft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.914491+00:00",
        "description": "Mehr als 90 Raketen und Marschflugk\u00f6rper, knapp 200 Drohnen: Moskau setzt seine Attacken gegen die ukrainische Energieversorgung nach Angaben aus Kyjiw fort. Pr\u00e4sident Selenskyj sprach von einem \u00bbder gr\u00f6\u00dften Angriffe\u00ab.",
        "id": 1703390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-krieg-kyjiw-meldet-erneuten-grossangriff-auf-energieanlagen-a-8f488d8c-1f25-4ce8-b94a-e4dce6bf4071#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Russland-Krieg: Kyjiw meldet erneuten Gro\u00dfangriff auf Energieanlagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.796472+00:00",
        "description": "Vergangene Woche st\u00fcrzte Marine Le Pen die Regierung um Premier Michel Barnier, er reichte seinen R\u00fccktritt ein. Nun hat Pr\u00e4sident Emmanuel Macron einen Nachfolger ernannt.",
        "id": 1703389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-emmanuel-macron-ernennt-zentrumspolitiker-francois-bayrou-zum-neuen-premier-a-04e37b1c-3a6a-402d-87c0-d37165e7430d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Emmanuel Macron ernennt Zentrumspolitiker Fran\u00e7ois Bayrou zum neuen Premier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.679120+00:00",
        "description": "Die Kultusministerin verspricht \u00c4nderungen: Beim Mathetest f\u00fcr die weiterf\u00fchrende Schule schneiden Viertkl\u00e4ssler in Baden-W\u00fcrttemberg sehr schlecht ab. Zuvor hatte es bereits scharfe Kritik an der Pr\u00fcfung gegeben.",
        "id": 1703388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/test-fuer-viertklaessler-in-baden-wuerttemberg-nur-sechs-prozent-schaffen-in-mathe-die-gymnasialempfehlung-a-4b2d6541-a294-4e18-a825-7b12abecbcc7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test f\u00fcr Viertkl\u00e4ssler in Baden-W\u00fcrttemberg: Nur sechs Prozent schaffen in Mathe die Gymnasialempfehlung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.560822+00:00",
        "description": "Christian Lindner will \u00bbmehr Milei oder Musk wagen\u00ab \u2013 und alle regen sich auf. Dabei hat der FDP-Chef doch nur seine privaten Pl\u00e4ne offenbart.",
        "id": 1703387,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-lindner-ganz-wie-musk-und-milei-satire-a-1104213d-7613-44df-8925-7f657611aba5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Lindner: Ganz wie Musk und Milei - Satire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.445561+00:00",
        "description": "Gemeinsam mit Sahra Wagenknecht verfasste Alice Schwarzer angesichts des Kriegs in der Ukraine ein \u00bbManifest f\u00fcr Frieden\u00ab. Daraufhin sollen zahlreiche Leserinnen ihr \u00bbEmma\u00ab-Abo beendet haben. Schwarzer ist sauer.",
        "id": 1703386,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/alice-schwarzer-jede-fuenfte-leserin-soll-ihr-emma-abo-gekuendigt-haben-a-4f5a662d-67ac-477f-be31-33e76bee37fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alice Schwarzer: Jede f\u00fcnfte Leserin soll ihr \u00bbEmma\u00ab-Abo gek\u00fcndigt haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.333497+00:00",
        "description": "\u00bbMehrwertsteuersenkung\u00ab (Scholz), \u00bbLadestromguthaben\u00ab (Habeck), \u00bbPreisbremse f\u00fcr Gl\u00fchwein\u00ab (van Aken): Im Wahlkampf wird deutlich, warum rote und gr\u00fcne Politiker die Haushaltsregeln lockern wollen.",
        "id": 1703385,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/wahlkampf-rote-und-gruene-versprechen-blicken-richtung-schuldenbremse-a-323ae1e0-8cd9-4a3a-afd6-181abec7c4b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahlkampf: Rote und gr\u00fcne Versprechen blicken Richtung Schuldenbremse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.223582+00:00",
        "description": "Rund 3500 Menschen arbeiten im SpaceX-Hautquartier im S\u00fcden von Texas, mehrere Hundert von ihnen leben auch dort. Elon Musk will nun, dass sie eine eigene Adresse bekommen.",
        "id": 1703384,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/starbase-elon-musk-will-ort-in-texas-in-eigene-spacex-stadt-umwandeln-a-6cf9e404-a60d-4e3e-ad84-6f7fcf1e7dca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starbase: Elon Musk will Ort in Texas in eigene SpaceX-Stadt umwandeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:38.107386+00:00",
        "description": "Nach dem RBB-Skandal 2022 streiten sich die Akteure weiter: Die wegen Fehlverhalten entlassene Patricia Schlesinger fordert Ruhegeld vom Sender. Der hingegen fordert Schadensersatz \u2013 wohl in betr\u00e4chtlicher H\u00f6he.",
        "id": 1703383,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rbb-verwaltungsrat-will-offenbar-neun-millionen-euro-von-ex-intendantin-schlesinger-a-9c7f5ab2-f857-4ce0-b008-0398286c6aa2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RBB: Verwaltungsrat will offenbar neun Millionen Euro von Ex-Intendantin Schlesinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:37.985363+00:00",
        "description": "\u00bbWundersch\u00f6n, stoisch und sehr cool\u00ab: Jim Carrey schw\u00e4rmt von seinem Schauspielkollegen Keanu Reeves. Der sei ein Vorbild f\u00fcr alle M\u00e4nner.",
        "id": 1703382,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/jim-carrey-jeder-mann-will-keanu-reeves-sein-a-7e4ab189-2c2b-4772-a07d-25e37f298096#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jim Carrey: Jeder Mann will Keanu Reeves sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:34:37.864019+00:00",
        "description": "Mit einem Brief signalisierten die Liberalen ihre Bereitschaft, im Bundestag einem Vorhaben der fr\u00fcheren Ampelpartner zuzustimmen. Nun hat sich die Ex-Koalition auf Steuerentlastungen und Kindergelderh\u00f6hungen geeinigt.",
        "id": 1703381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-gruene-und-fdp-einigen-sich-auf-steuerentlastung-und-kinderfreibetrag-a-56c6838c-f975-4d0c-af16-ba84bb80df5b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD, Gr\u00fcne und FDP einigen sich auf Steuerentlastung und Kinderfreibetrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:30:50.993348+00:00",
        "description": "Eigentlich sollte De\u2019Vondre Campbell von den San Francisco 49ers im dritten Viertel f\u00fcr einen angeschlagenen Teamkollegen aufs Feld kommen. Doch daraus wurde nichts. Bei Campbells Mitspielern sorgte die Aktion f\u00fcr gro\u00dfen Unmut.",
        "id": 1702981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football/nfl-de-vondre-campbell-weigert-sich-zu-spielen-a-9aeb6f27-9f7e-4049-b1df-2aaf82472d10#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NFL: De\u2019Vondre Campbell weigert sich zu spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:30:50.714064+00:00",
        "description": "Eine CDU-gef\u00fchrte Bundesregierung soll sich an Planungen f\u00fcr eine Friedensmission in der Ukraine beteiligen \u2013 das fordert der Au\u00dfenpolitiker Roderich Kiesewetter. Man d\u00fcrfte milit\u00e4risch nichts ausschlie\u00dfen.",
        "id": 1702980,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-politiker-roderich-kiesewetter-ueber-ukraine-wir-sind-dann-bereit-truppen-zu-entsenden-a-1c0fc54c-c469-4d71-b12d-80b4110a64ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU-Politiker Roderich Kiesewetter \u00fcber Ukraine: \u00bbWir sind dann bereit, Truppen zu entsenden\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:30:50.422465+00:00",
        "description": "Die k\u00fcnstlichen Gespr\u00e4chspartner eines KI-Startups sind nach Klagen wegen Gef\u00e4hrdung von Heranwachsenden in die Schlagzeilen geraten. Der US-Bundesstaat Texas ermittelt bereits. Der Anbieter will nun nachbessern.",
        "id": 1702979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/ki-chatbots-character-ai-will-angebot-nach-klagen-von-eltern-kindersicher-machen-a-94b1cd12-b598-437e-b1f4-11bb1864210f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI-Chatbots: Character.AI will Angebot nach Klagen von Eltern kindersicher machen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:30:00+00:00",
        "description": "Die G7-Staaten beraten \u00fcber die Lage in Syrien. Israel k\u00fcndigt an, sein Milit\u00e4r \u00fcber den Winter an der Grenze zu stationieren. Und: Syrerinnen und Syrer feiern ihre Befreiung \u2013 und suchen nach Angeh\u00f6rigen. Der Tag in Syrien im Liveblog.",
        "id": 1702982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-news-am-13-12-israel-und-tuerkei-kuendigen-weitere-aktivitaeten-in-syrien-an-a-66ad30fb-5022-478a-9b2e-6a690d92fda4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien-News am 13.12.: Israel und T\u00fcrkei k\u00fcndigen weitere Aktivit\u00e4ten in Syrien an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:05.601783+00:00",
        "description": "Mit einem dominanten Auftritt haben die Fu\u00dfballerinnen des FC Bayern in der Champions League Juventus geschlagen. Trainer Straus war besonders vom letzten Tor angetan.",
        "id": 1702605,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fussballerinnen-des-fc-bayern-gewinnen-gegen-juventus-und-begeistern-ihren-trainer-a-fd6b7b77-9687-4e02-8cd7-2b2d76e71635#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Fu\u00dfballerinnen des FC Bayern gewinnen gegen Juventus und begeistern ihren Trainer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:05.440776+00:00",
        "description": "Weil eine 24-J\u00e4hrige nach einem weihnachtlichen Palastumtrunk in London die Contenance verlor, musste die Polizei anr\u00fccken. Ein Sprecher der Royals zeigte sich not amused.",
        "id": 1702604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/buckingham-palast-weihnachtsfeier-von-angestellten-eskaliert-hausmaedchen-festgenommen-a-50ee3812-3af2-473b-9640-75af346cae63#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buckingham Palast: Weihnachtsfeier von Angestellten eskaliert \u2013 Hausm\u00e4dchen festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:05.318435+00:00",
        "description": "Knapp ein Jahr nach seiner Gr\u00fcndung regiert das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht in zwei Bundesl\u00e4ndern mit. Das ist kein gutes Zeichen f\u00fcr die Stabilit\u00e4t der liberalen Demokratie.",
        "id": 1702603,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bsw-regierungsbeteiligung-in-zwei-bundeslaendern-eine-gefahr-fuer-die-demokratie-a-6cb63144-5b2b-4a63-91dc-49b227548838#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSW: Regierungsbeteiligung in zwei Bundesl\u00e4ndern - eine Gefahr f\u00fcr die Demokratie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:05.193387+00:00",
        "description": "Wer mit einem elektronischen Rezept Medikamente aus der Apotheke holen m\u00f6chte, sollte derzeit besser einen Papierausdruck dabeihaben. Sonst k\u00f6nnte er auf massive Probleme sto\u00dfen.",
        "id": 1702602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/e-rezepte-bundesweite-stoerung-bei-der-einloesung-a-72d4c0b9-f004-493c-8147-cf7e298459e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Rezepte: Bundesweite St\u00f6rung bei der Einl\u00f6sung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:05.069274+00:00",
        "description": "Sean Combs sitzt seit Monaten in Untersuchungshaft. Nun erheben drei weitere M\u00e4nner Vorw\u00fcrfe gegen den Hip-Hop-Mogul. Er soll sie unter Drogen gesetzt und vergewaltigt haben. Combs Anw\u00e4lte sprechen von L\u00fcgen.",
        "id": 1702601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sean-combs-drei-maenner-werfen-dem-musikproduzent-vergewaltigung-vor-a-002d267f-0d93-4567-abe4-614a016f54d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean Combs: Drei M\u00e4nner werfen dem Musikproduzent Vergewaltigung vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:04.945086+00:00",
        "description": "In der Ampel scheiterte die SPD an der FDP, nun zieht die Partei mit dem Thema in den Wahlkampf: Nach SPIEGEL-Informationen wollen die Sozialdemokraten die Schuldenregel massiv ver\u00e4ndern.",
        "id": 1702600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/schuldenbremse-spd-plant-tiefgreifende-reform-a-7f9e2716-da70-4a5b-8db3-561354179754#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schuldenbremse: SPD plant tiefgreifende Reform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:04.818797+00:00",
        "description": "Das Kind von der Kita abholen und weiterarbeiten, wenn es schl\u00e4ft \u2013 f\u00fcr viele Eltern klingt das verlockend. Eine Studie zeigt nun: Auf solch flexible Arbeitszeitangebote sollten sich Angestellte lieber nicht einlassen.",
        "id": 1702599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitszeitflexibilitaet-studie-warnt-vor-zerstueckelten-arbeitstagen-und-ihren-folgen-a-c7123013-c789-41c5-9332-a20496cf0af2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitszeitflexibilit\u00e4t: Studie warnt vor zerst\u00fcckelten Arbeitstagen und ihren Folgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:04.700522+00:00",
        "description": "In wenigen Tagen f\u00e4llt das Urteil im Vergewaltigungsprozess um Gis\u00e8le Pelicot. Unsere Korrespondentin hat die Verhandlung verfolgt, mit den Anw\u00e4lten gesprochen und zitiert aus Briefen, die Dominique Pelicot aus dem Gef\u00e4ngnis an seine Familie schrieb.",
        "id": 1702598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/avignon-podcast-ueber-den-prozess-von-gisele-pelicot-und-ihren-vergewaltigern-a-c566d4e0-369a-4161-9374-0516badd256c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avignon: Podcast \u00fcber den Prozess von Gis\u00e8le Pelicot und ihren Vergewaltigern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:04.576467+00:00",
        "description": "Nach vier Jahren sieht Gis\u00e8le Pelicot ihren Mann wieder. Vor Gericht. Er soll sie jahrelang bet\u00e4ubt und vergewaltigt haben.",
        "id": 1702597,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/avignon-der-prozess-pelicot-der-glaskasten-folge-1-podcast-a-cdc1d3bf-cb43-4345-b005-105f8f4a363f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avignon: Der Prozess Pelicot \u2013 Der Glaskasten (Folge 1) \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:26:04.451233+00:00",
        "description": "Hasen und Kaninchen sind beliebte Haustiere, besondere Exemplare k\u00f6nnen viel Geld wert sein. In einer Gemeinde bei Passau ermittelt nun die Polizei wegen eines Diebstahls.",
        "id": 1702596,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/salzweg-bei-passau-zuchthasen-im-wert-von-mehreren-tausend-euro-gestohlen-a-2d0d261a-8bea-471c-a29e-c26ce9ca86c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salzweg bei Passau: Zuchthasen im Wert von mehreren Tausend Euro gestohlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:24:00+00:00",
        "description": "Durch den Sturz der Assad-Diktatur wird die Macht in Nahost umverteilt: Iran verliert, die T\u00fcrkei und Israel gewinnen. Und die Europ\u00e4er suchen nach ihrer Rolle.",
        "id": 1702606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-wer-jetzt-im-nahen-osten-herrscht-von-recep-tayyip-erdogan-bis-benjamin-netanyahu-a-2d4b11e4-239b-443a-ac2d-46cce31e1cf2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Wer jetzt im Nahen Osten herrscht - von Recep Tayyip Erdo\u011fan bis Benjamin Netanyahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:20:46.028336+00:00",
        "description": "Kommt sie oder kommt sie nicht? Politiker fast aller Parteien fordern eine neue Kaufpr\u00e4mie f\u00fcr Elektroautos. Dabei klingt eine Idee aus Frankreich deutlich vielversprechender.",
        "id": 1702364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-kaufen-warum-ein-leasing-programm-vielversprechender-ist-als-eine-neue-kaufpraemie-a-9579636d-8cab-4436-90ac-b686705c0ff4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto kaufen? Warum ein Leasing-Programm vielversprechender ist als eine neue Kaufpr\u00e4mie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:20:45.918455+00:00",
        "description": "Im VW-Konzern tobt ein Streit um die Frage, welche Marken und Werke die h\u00f6chsten Arbeitskosten verursachen. Fest steht: Die Produktion im Ausland ist deutlich g\u00fcnstiger.",
        "id": 1702363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vw-streit-um-sparmassnahmen-angestellte-bei-porsche-kosten-konzern-am-meisten-a-ded4d865-48e2-4662-8b14-3475dea1b94d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW: Streit um Sparma\u00dfnahmen - Angestellte bei Porsche kosten Konzern am meisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:20:45.808222+00:00",
        "description": "Durch den Sturz der Assad-Diktatur wird die Macht in Nahost umverteilt: Iran verliert, die T\u00fcrkei und Israel gewinnen. Und die Europ\u00e4er suchen nach ihrer Rolle.",
        "id": 1702362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-nach-baschar-al-assad-warum-recep-tayyip-erdogan-und-benjamin-netanyahu-jetzt-ueber-den-nahen-osten-herrschen-a-2d4b11e4-239b-443a-ac2d-46cce31e1cf2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien nach Baschar al-Assad: Warum Recep Tayyip Erdo\u011fan und Benjamin Netanyahu jetzt \u00fcber den Nahen Osten herrschen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:20:45.698638+00:00",
        "description": "In Australien w\u00e4chst ein neuer Sprint-Hoffnungstr\u00e4ger heran: Gout Gout, 16 Jahre. Schon heute bezwingt er seine Gegner wie einst Usain Bolt \u2013 und ist sogar schneller, als es der jamaikanische Superstar in diesem Alter war.",
        "id": 1702361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-gout-gout-australiens-neues-wunderkind-auf-den-spuren-von-usain-bolt-a-995e65d8-51c6-4db5-a0d7-75eb94f1493b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik: Gout Gout, Australiens neues Wunderkind, auf den Spuren von Usain Bolt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:20:45.586661+00:00",
        "description": "Enkeltrickbetr\u00fcger versuchen, insbesondere \u00e4ltere Menschen um hohe Geldbetr\u00e4ge zu bringen. Bei einem Gro\u00dfeinsatz in acht europ\u00e4ischen L\u00e4ndern gab es nun Festnahmen, mehrere Callcenter wurden aufgel\u00f6st.",
        "id": 1702360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/enkeltrick-schlag-gegen-mutmassliche-enkeltrickbetrueger-europaweit-20-festnahmen-a-49264713-0915-478d-be65-b23c19bb1f54#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enkeltrick: Schlag gegen mutma\u00dfliche Enkeltrickbetr\u00fcger \u2013 Europaweit 20 Festnahmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:20:45.474872+00:00",
        "description": "Nicht nur auf dem Fu\u00dfballplatz scheint Julian Schuster die Fu\u00dfstapfen von Christian Streich zu f\u00fcllen. Ob Donald Trump oder das Ampel-Aus \u2013 Freiburgs Trainer fordert von seinen Spielern, sich \u00bbein eigenes Bild\u00ab zu machen.",
        "id": 1702359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/sc-freiburg-julian-schuster-erwartet-von-seinen-spielern-eine-politische-meinung-a-927b5626-ea29-499c-8bba-7c9ad40fba74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SC Freiburg: Julian Schuster erwartet von seinen Spielern eine politische Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:20:45.348180+00:00",
        "description": "2015 erschien \u00bbThe Witcher III\u00ab, eines der beliebtesten Actionrollenspiele \u00fcberhaupt. Jetzt haben die Entwickler ein erstes Appetith\u00e4ppchen zum Nachfolgespiel ins Netz gestellt.",
        "id": 1702358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/the-witcher-iv-cd-projekt-red-veroeffentlicht-ersten-trailer-a-52faccfb-2e9f-4b2f-9ffc-3857e5ed90c5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbThe Witcher IV\u00ab: CD Projekt Red ver\u00f6ffentlicht ersten Trailer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:15:19.700130+00:00",
        "description": "Er verh\u00e4ngte das Kriegsrecht und st\u00fcrzte S\u00fcdkorea ins Chaos, doch ein erstes Amtsenthebungsverfahren gegen Pr\u00e4sident Yoon scheiterte. Nun versucht es die Opposition noch einmal.",
        "id": 1702140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-opposition-beantragt-erneut-amtsenthebung-von-praesident-yoon-suk-yeol-a-f861048e-3134-404b-b3bc-63c617a3c716#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Opposition beantragt erneut Amtsenthebung von Pr\u00e4sident Yoon Suk-yeol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:15:19.436396+00:00",
        "description": "Fast 2800 Prominente sind bereits auf Hollywoods ber\u00fchmtem \u00bbWalk of Fame\u00ab verewigt. Nun wurde in Los Angeles der letzte Stern des Jahres 2024 verliehen: an den britischen Schauspieler Jude Law.",
        "id": 1702139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/jude-law-hat-jetzt-einen-stern-auf-dem-walk-of-fame-in-hollywood-a-98acf11d-9cbf-4928-85bf-99f247db20de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jude Law hat jetzt einen Stern auf dem \u00bbWalk of Fame\u00ab in Hollywood",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:15:19.184058+00:00",
        "description": "Der Sturz des Assad-Regimes sorgt f\u00fcr emotionale Szenen \u00fcberall im Land: Eine Journalistin weint im Fernsehen, Menschen tanzen auf den Stra\u00dfen, immer mehr Syrer kehren in ihre Heimat zur\u00fcck.",
        "id": 1702138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-traenen-im-fernsehen-syrischer-tv-moderatorin-bricht-bei-erster-sendung-die-stimme-weg-a-b287465f-a6bb-4c5a-b35b-61ac628b8f67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Tr\u00e4nen im Fernsehen \u2013 syrischer TV-Moderatorin bricht bei erster Sendung die Stimme weg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:15:18.927425+00:00",
        "description": "Im M\u00e4rz hatte das Essener Unternehmen angek\u00fcndigt, 2000 Stellen streichen zu wollen. Nun k\u00f6nnten bis zu 7000 Jobs wegfallen. Auch eine komplette F\u00fchrungsebene ist betroffen.",
        "id": 1702137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/evonik-essener-chemiekonzern-baut-massiv-um-und-rechnet-mit-stellenabbau-a-a37c871b-8908-4178-891a-7ba9a8321c7b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evonik: Essener Chemiekonzern baut massiv um und rechnet mit Stellenabbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:10:19.649957+00:00",
        "description": "\u00bbUnz\u00e4hlige Panzer werden eingelagert, und ich frage mich nat\u00fcrlich: Warum macht Russland das?\u00ab, sagt der neue EU-Verteidigungskommissar Andrius Kubilius. Er sieht Europa nicht auf einen m\u00f6glichen Angriff vorbereitet.",
        "id": 1701907,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/bedrohung-durch-russland-eu-verteidigungskommissar-andrius-kubilius-warnt-vor-russischem-angriff-a-cc5482f8-c11c-4894-b9be-049620dde524#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bedrohung durch Russland: EU-Verteidigungskommissar Andrius Kubilius warnt vor russischem Angriff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:10:19.393833+00:00",
        "description": "Bereits im Oktober kam der Preisschock: Die Zusatzbeitr\u00e4ge der gesetzlichen Krankenkassen sollen im kommenden Jahr massiv steigen \u2013 um 0,8 Prozentpunkte. Doch dabei k\u00f6nnte es nicht bleiben.",
        "id": 1701906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/krankenversicherung-gesetzliche-kassen-warnen-vor-noch-staerker-steigenden-beitraegen-als-bislang-erwartet-a-16daf09b-98ad-429c-8029-d21a31a8fd45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krankenversicherung: Gesetzliche Kassen warnen vor noch st\u00e4rker steigenden Beitr\u00e4gen als bislang erwartet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:10:19.089698+00:00",
        "description": "Bei der Auslosung der europ\u00e4ischen WM-Qualifikationsgruppen kommt es zu einer kuriosen Situation: Der DFB hat die Auswahl seiner Gegner selbst in der Hand. M\u00f6glich macht das eine Verzahnung von alten und neuen Wettbewerben.",
        "id": 1701905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/auslosung-der-wm-qualifikation-deutschland-kann-sich-seine-gegner-aussuchen-a-6842b3ae-6dd8-4fe0-9962-e3bf5c622069#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auslosung der WM-Qualifikation: Deutschland kann sich seine Gegner aussuchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:10:18.830565+00:00",
        "description": "16 Ballverluste in 45 Minuten: Der fr\u00fchere DFB-St\u00fcrmer Timo Werner wurde in der Europa League schon nach der ersten H\u00e4lfte ausgewechselt. Tottenhams Trainer fand nach dem Spiel deutliche Worte f\u00fcr diese Leistung.",
        "id": 1701904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-league-timo-werner-von-tottenham-trainer-ange-postecoglour-scharf-kritisiert-a-47077076-48d7-40da-a7bc-062e56dd30c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa League: Timo Werner von Tottenham Trainer Ange Postecoglour scharf kritisiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:10:00+00:00",
        "description": "Warum wurde Brian Thompson in New York get\u00f6tet? Die Ermittler vermuten, dass der Tatverd\u00e4chtige wegen der Gr\u00f6\u00dfe des Konzerns United Healthcare auf den Firmenboss schoss.",
        "id": 1701908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/brian-thompson-in-new-york-erschossen-mutmasslicher-moerder-war-kein-kunde-von-united-healthcare-a-ef620d73-afda-4ba7-946f-b78d971cd078#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brian Thompson in New York erschossen: Mutma\u00dflicher M\u00f6rder war kein Kunde von United Healthcare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:05:26.060138+00:00",
        "description": "Waldsterben, Atomangst, Aufr\u00fcstung, Ozonloch: In den Achtzigerjahren lauerte der Weltuntergang \u00fcberall. Kein Wunder, dass Survival-Helden Erfolge feierten. R\u00fcdiger Nehberg und Co. zeigten, wie man der Apokalypse ins Auge blickte.",
        "id": 1701689,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/waldsterben-atomangst-aufruestung-ozonloch-wie-man-die-80er-jahre-ueberlebte-a-7c30baf5-8233-4a27-a9af-667a2db32a61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldsterben, Atomangst, Aufr\u00fcstung, Ozonloch: Wie man die 80er-Jahre \u00fcberlebte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:05:25.758029+00:00",
        "description": "Oft ist die To-do-Liste vor Weihnachten so lang, dass die Freude an Advent und Weihnachten verloren geht. Ein paar Tipps, wie es besinnlicher geht.",
        "id": 1701688,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/mental-load-in-der-weihnachtszeit-mehr-entspannung-wagen-a-0c5df44d-4083-4f6c-a112-b7163b00c3e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mental Load in der Weihnachtszeit: Mehr Entspannung wagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:05:25.502177+00:00",
        "description": "In Deutschland leben 5,4 Millionen mehr Menschen als bislang angenommen unter der Armutsgrenze. Der Grund sind hohe Mieten und Nebenkosten, so eine Studie des Parit\u00e4tischen Gesamtverbands. Regional gibt es Unterschiede.",
        "id": 1701687,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/armut-mehr-menschen-leben-wegen-hoher-wohnkosten-in-armut-forschungsstelle-des-paritaetischen-gesamtverbands-a-a24e9b67-88e2-4156-9e53-8e1c69a980f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armut: Mehr Menschen leben wegen hoher Wohnkosten in Armut \u2013 Forschungsstelle des Parit\u00e4tischen Gesamtverbands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:05:25.238228+00:00",
        "description": "Mit gro\u00dfen Versprechen war Lars Windhorst bei der Flensburger Schiffbau-Gesellschaft eingestiegen. Nun ist die Werft insolvent. Viele Besch\u00e4ftigte scheinen erleichtert, dass das Leiden erst mal vorbei ist.",
        "id": 1701686,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/fsg-nobiskrug-in-flensburg-was-lars-windhorst-die-letzten-jahre-mit-uns-gemacht-hat-ist-nicht-in-worte-zu-fassen-a-da6f6bf6-9e2f-43e7-a97d-1d3bf5e8356c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FSG Nobiskrug in Flensburg: \u00bbWas Lars Windhorst die letzten Jahre mit uns gemacht hat, ist nicht in Worte zu fassen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:00:15.104283+00:00",
        "description": "Die Preise steigen, die Armut w\u00e4chst \u2013 und immer mehr Menschen sind auf die Versorgung durch Tafeln angewiesen. Doch die geraten zunehmend an ihre Kapazit\u00e4tsgrenze und m\u00fcssen drastische Ma\u00dfnahmen ergreifen.",
        "id": 1701416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tafeln-in-deutschland-muessen-lebensmittel-rationieren-a-83933aa4-8e32-4880-b804-828f2650c66b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tafeln in Deutschland m\u00fcssen Lebensmittel rationieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:00:14.861692+00:00",
        "description": "CSU-Chef Markus S\u00f6der spielt Franz-Josef Strau\u00df. Donald Trump plant Begnadigungen f\u00fcr die Kapitolst\u00fcrmer. Und: Europa steckt in der Flaute. Das ist die Lage am Freitagmorgen.",
        "id": 1701415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-markus-soeder-donald-trump-ezb-a-4eb89cae-6f81-432f-b3c9-d265ce0d6252#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Markus S\u00f6der, Donald Trump, EZB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:00:00+00:00",
        "description": "Als Verteidiger spielte Li Tie in der Premier League und war sp\u00e4ter Trainer der chinesischen Nationalelf. Bei seinen Erfolgen soll es nicht mit rechten Dingen zugegangen sein, urteilte ein Gericht in Xianning.",
        "id": 1701417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/spiele-manipuliert-chinas-ex-fussball-star-li-tie-zu-20-jahren-haft-verurteilt-a-62ffc0a3-a2a6-4306-8f9f-b17c4aef6bce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spiele manipuliert \u2013 Chinas Ex-Fu\u00dfball-Star Li Tie zu 20 Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T03:54:47.493159+00:00",
        "description": "\u00dcber eine Balkont\u00fcr drangen Einbrecher ins Haus von Bayern-Vorstand Karl-Heinz Rummenigge ein. Nach Informationen von \u00bbBild\u00ab machten die T\u00e4ter reiche Beute und entkamen unerkannt.",
        "id": 1701107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/karl-heinz-rummenigge-diebe-erbeuten-geld-und-schmuck-aus-villa-in-muenchen-a-c7283229-5ef4-44e2-9a72-346a9230a5d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karl-Heinz Rummenigge: Diebe erbeuten Geld und Schmuck aus Villa in M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T03:48:00+00:00",
        "description": "Neuer \u00c4rger f\u00fcr Pete Hegseth: CNN berichtet \u00fcber dessen Haltung zu Homosexualit\u00e4t in den US-Streitkr\u00e4ften. Gut kommt Donald Trumps Pentagon-Kandidat dabei nicht weg.",
        "id": 1701108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pete-hegseth-trump-kandidat-fuer-das-pentagon-nennt-schwule-us-soldaten-teil-von-marxistischer-agenda-a-c607982c-4abb-440b-b769-a4d9d418e2a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pete Hegseth: Trump-Kandidat f\u00fcr das Pentagon nennt schwule US-Soldaten Teil von \u00bbmarxistischer\u00ab Agenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T02:48:45.680759+00:00",
        "description": "Er war Chef des Zentralgef\u00e4ngnisses von Damaskus und soll pers\u00f6nlich Gegner des nun gest\u00fcrzten Machthabers Assad gefoltert haben. In den USA wird dem 72-J\u00e4hrigen Samir Ousman A. nun der Prozess gemacht.",
        "id": 1700844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-frueherer-leiter-von-syrischem-folterknast-in-den-usa-angeklagt-a-faf78347-cbf6-463f-95c8-855aca100cf0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Fr\u00fcherer Leiter von syrischem Folterknast in den USA angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T01:44:09.103210+00:00",
        "description": "Ab 1. Januar dreht Russland der Republik Moldau den Gashahn zu, die Regierung in Chi\u0219in\u0103u spricht von Erpressung. In dem Streit geht es auch um die Lage in Transnistrien.",
        "id": 1700562,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/moldau-verhaengt-notstand-wegen-russischer-gasblockade-im-streit-um-transnistrien-a-5f906751-c142-4c86-b0ab-7ed1fd2fe53a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moldau verh\u00e4ngt Notstand wegen russischer Gasblockade im Streit um Transnistrien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T01:44:08.766278+00:00",
        "description": "Auf einzelnen Packungen Wiener W\u00fcrstchen von Edekas Eigenmarke Gut&G\u00fcnstig steht ein falsches Mindesthaltbarkeitsdatum. Vom Verzehr wird abgeraten.",
        "id": 1700561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/edeka-ruft-wiener-wuerstchen-von-gut-guenstig-zurueck-a-ca05e415-29b0-4664-b6d8-9f864cda8153#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edeka ruft Wiener W\u00fcrstchen von Gut&G\u00fcnstig zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T00:24:29.286213+00:00",
        "description": "Das M\u00e4dchen selbst zeigte die drei Erwachsenen bei der Polizei an: Ein Elternpaar in Spanien hatte ihre Tochter an einen Rum\u00e4nen verkauft \u2013 in ein grauenvolles Dasein.",
        "id": 1700271,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/zwangsheirat-elternpaar-in-spanien-verkauft-14-jaehrige-a-01738517-03ef-4de2-8ea4-126bf612ddf3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwangsheirat: Elternpaar in Spanien verkauft 14-J\u00e4hrige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T00:24:29.149849+00:00",
        "description": "Iranische Drohnen? Geheime Milit\u00e4rtests? Au\u00dferirdische Besucher? Theorien zu den fliegenden Objekten im Osten der USA gibt es reichlich. Nun meldet sich das Wei\u00dfe Haus zu Wort.",
        "id": 1700270,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/so-erklaert-das-weisse-haus-die-mysterioesen-flugobjekte-an-der-ostkueste-a-05c3c25c-ab1e-4ee0-bb7c-e1cd64be288b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "So erkl\u00e4rt das Wei\u00dfe Haus die mysteri\u00f6sen Flugobjekte an der Ostk\u00fcste",
        "vote": 0
    }
]