[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:26:03.117633+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/8034919cc34c7e-948-568-0-97-1703-1021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niezidentyfikowane drony zaobserwowano w ostatnich tygodniach nad wra\u017cliwymi obiektami przemys\u0142owymi i ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0105 lotnicz\u0105 w Ramstein w Niemczech - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek portal tygodnika \"Spiegel\".</p>",
        "id": 1706079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spiegel-niezidentyfikowane-drony-nad-amerykanska-baza-wojskowa-w-Ramstein-8861429.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowane drony nad ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0105 wojskow\u0105 w Ramstein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T19:26:01.939369+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/bf44f9a534e4e1-948-568-100-181-3931-2358.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dcy G7 na zdalnej naradzie w pi\u0105tek uzgodnili, \u017ce Ukraina wkr\u00f3tce otrzyma 50 miliard\u00f3w dolar\u00f3w po\u017cyczek w ramach uzgodnionego na szczycie w czerwcu w Apulii mechanizmu pomocy. W czasie obrad pod przewodnictwem premier W\u0142och Giorgii Meloni pot\u0119pili wsp\u00f3\u0142prac\u0119 militarn\u0105 Rosji i Korei P\u00f3\u0142nocnej.</p>",
        "id": 1706077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przywodcy-G7-zapowiadaja-50-mld-dolarow-pozyczek-dla-Ukrainy-8861431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u00f3dcy G7 zapowiadaj\u0105 50 mld dolar\u00f3w po\u017cyczek dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T18:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/ae70629442f588-948-568-143-20-1885-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek Agencja Uzbrojenia zawar\u0142a umow\u0119 z koncernem Airbus na modernizacj\u0119 wszystkich 16 wykorzystywanych w Wojsku Polskim samolot\u00f3w transportowych C-295M CASA \u2013 koszt umowy to 102,7 mln euro. Modernizujemy sprz\u0119t, kt\u00f3ry si\u0119 sprawdzi\u0142 - podkre\u015bli\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>",
        "id": 1706076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/16-samolotow-transportowych-CASA-do-modernizacji-Podpisano-umowe-8861413.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "16 samolot\u00f3w transportowych CASA do modernizacji. Podpisano umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T18:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/4d6572a7fafd69-948-568-0-282-4021-2413.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatnie miesi\u0105ce pozornie przynosi\u0142y d\u0142ugoterminowe rozstrzygni\u0119cia na rynku obligacji, a w praktyce rynek wci\u0105\u017c jest zawieszony mi\u0119dzy nadziejami na obni\u017cki st\u00f3p i obawami o koszt nadmiernego zad\u0142u\u017cenia - oceniaj\u0105 analitycy portalu Obligacje pl.</p>",
        "id": 1706080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-obligacji-czeka-na-obnizke-stop-proc-i-obawia-sie-o-koszt-nadmiernego-zadluzenia-8861405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek obligacji czeka na obni\u017ck\u0119 st\u00f3p proc. i obawia si\u0119 o koszt nadmiernego zad\u0142u\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/9853459745eba8-948-568-2-42-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wniosek o kontrol\u0119 operacyjn\u0105 b\u0119dzie musia\u0142 by\u0107 znacznie szerszy ni\u017c do tej pory \u2013 poinformowa\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Poda\u0142, \u017ce premier Donald Tusk podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenia w tej sprawie. W Dzienniku Ustaw opublikowano ju\u017c te dotycz\u0105ce CBA, ABW i SKW.</p>",
        "id": 1706078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-kontroli-operacyjnej-Siemoniak-Premier-podpisal-rozporzadzenia-ws-CBA-ABW-i-SKW-8861384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany kontroli operacyjnej. Siemoniak: Premier podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenia ws. CBA, ABW i SKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/d9faa76c8cbc30-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma podstaw do zmiany st\u00f3p procentowych \u2013 napisa\u0142 prezes NBP Adam Glapi\u0144ski w artykule opublikowanym na stronach \u201eDziennika Gazety Prawnej\u201d. Jego zdaniem, \u201ezbyt wczesne obni\u017cenie st\u00f3p wystawia\u0142oby polsk\u0105 gospodark\u0119 na ryzyko\".</p>",
        "id": 1705646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glapinski-Nie-ma-podstaw-do-zmiany-stop-procentowych-8861379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glapi\u0144ski: Nie ma podstaw do zmiany st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/2e9a3373e62789-948-567-0-22-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Kaliszu ruszy\u0142 w pi\u0105tek proces cywilny o zado\u015b\u0107uczynienie za powik\u0142ania po szczepieniu przeciw COVID-19. Dziewi\u0119tnastolatka, mieszkanka powiatu ostrzeszowskiego domaga si\u0119 od Skarbu Pa\u0144stwa 201 tys. z\u0142.</p>",
        "id": 1705645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nastolatka-chce-200-tys-zl-zadoscuczynienia-od-Skarbu-Panstwa-Za-powiklania-po-szczepieniu-przeciw-COVID-19-8861375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatka chce 200 tys. z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia od Skarbu Pa\u0144stwa. \"Za powik\u0142ania po szczepieniu przeciw COVID-19\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:15:53.671679+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/26cee9cea58bc3-825-495-4-95-825-495.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 od przymusowej restrukturyzacji Getin Noble Banku min\u0119\u0142y ju\u017c ponad 2 lata, temat wci\u0105\u017c wraca. Leszek Czarnecki stwierdzi\u0142 w czwartek, \u017ce BFG mia\u0142 antydatowa\u0107 dokumenty ws. banku. W pi\u0105tek BFG odrzuca te oskar\u017cenia i zapowiada, \u017ce rozwa\u017cy kroki prawne przeciw znanemu bankierowi.</p>",
        "id": 1705233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leszek-Czarnecki-oskarza-BFG-Ten-odrzuca-zarzuty-i-grozi-krokami-prawnymi-8861383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszek Czarnecki oskar\u017ca BFG. Ten odrzuca zarzuty i grozi krokami prawnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/2087c90af802f1-948-568-8-132-1743-1046.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pi\u0105tek up\u0142yn\u0105\u0142 na stabilizacji gie\u0142dowych notowa\u0144 najwa\u017cniejszych sp\u00f3\u0142ek. Spadki przerwa\u0142 kurs Orlenu, ale na plan pierwszy wybi\u0142a si\u0119 reakcja inwestuj\u0105cych w CD Projekt na zaprezentowany trailer kolejnej gry ze \u015bwiata Wied\u017amina. Tydzie\u0144 ko\u0144czy si\u0119 cofni\u0119ciem WIG20, kt\u00f3ry w po weekendzie powinien pod\u0105\u017ca\u0107 za rynkami bazowymi w odpowiedzi na decyzj\u0119 kilku bank\u00f3w centralnych.</p>",
        "id": 1705232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GPW-w-oczekiwaniu-na-wladcow-pieniadza-Zapowiedz-gry-Wiedzmin-IV-chlodno-przyjeta-przez-akcjonariuszy-CD-Projektu-8861320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GPW w oczekiwaniu na w\u0142adc\u00f3w pieni\u0105dza. Zapowied\u017a gry \u201eWied\u017amin IV\u201d ch\u0142odno przyj\u0119ta przez akcjonariuszy CD Projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/003a26463e9ed2-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja \u015bledcza ds. \"afery wizowej\" skierowa\u0142a do Prokuratury Krajowej zawiadomienia dotycz\u0105ce 11 os\u00f3b, w tym b. premiera Mateusza Morawieckiego oraz b. szef\u00f3w MSZ i MSWiA Zbigniewa Raua i Mariusza Kami\u0144skiego - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek szef tej komisji Marek Sowa (KO).</p>",
        "id": 1705234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-ds-afery-wizowej-zawiadamia-prokurature-Chodzi-o-11-osob-w-tym-bylego-premiera-Mateusza-Morawieckiego-8861321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja ds. afery wizowej zawiadamia prokuratur\u0119. Chodzi o 11 os\u00f3b, w tym by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/f19d346daa29c8-948-568-130-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dostawy rosyjskiej pszenicy do Syrii zosta\u0142y zawieszone z powodu niepewno\u015bci co do nowego rz\u0105du w Damaszku i op\u00f3\u017anie\u0144 w p\u0142atno\u015bciach - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie i syryjskie \u017ar\u00f3d\u0142a. Gotowo\u015b\u0107 do dostarczenia zbo\u017ca do Syrii wyrazi\u0142a Ukraina.</p>",
        "id": 1705236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-chce-zastapic-Rosje-w-Syrii-Chodzi-nie-o-wojsko-ale-o-zboze-8861299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina chce zast\u0105pi\u0107 Rosj\u0119 w Syrii. Chodzi nie o wojsko, ale o zbo\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:11:15.304853+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/1b0e9c98b4da90-948-568-70-120-3700-2220.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Idiotyczne ataki z u\u017cyciem ga\u015bnicy czy r\u00f3wnie idiotyczne oblewanie zabytk\u00f3w farb\u0105 s\u0105 i b\u0119d\u0105 traktowane z ca\u0142\u0105 surowo\u015bci\u0105 prawa - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Wskaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce blokowanie dr\u00f3g, wed\u0142ug ETPCz, narusza prawa innych obywateli i \"mo\u017ce by\u0107 traktowane jako przest\u0119pstwo\".</p>",
        "id": 1704784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-o-idiotycznych-atakach-Ostatniego-Pokolenia-Traktowane-beda-z-cala-surowoscia-8861294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o \"idiotycznych atakach\" Ostatniego Pokolenia: Traktowane b\u0119d\u0105 z ca\u0142\u0105 surowo\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:11:14.772442+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/62bf9e3b4f9107-948-568-30-20-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czasie polskiej prezydencji chcemy rozpocz\u0105\u0107 przegl\u0105d Zielonego \u0141adu, by upro\u015bci\u0107 go, ograniczy\u0107 obci\u0105\u017cenia administracyjne dla rolnik\u00f3w - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef resortu Czes\u0142aw Siekierski. Podnoszone maj\u0105 by\u0107 te\u017c kwestie dot. rozszerzenia UE oraz wp\u0142ywu um\u00f3w handlowych - doda\u0142.</p>",
        "id": 1704783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-chce-zrobic-porzadek-z-Zielonym-Ladem-Padla-deklaracja-ministra-Siekierskiego-8861300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska chce zrobi\u0107 porz\u0105dek z Zielonym \u0141adem. Pad\u0142a deklaracja ministra Siekierskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/1f7d69d3a22cc9-948-568-0-0-1978-1186.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2023 r. w Unii Europejskiej dosz\u0142o do 1567 powa\u017cnych wypadk\u00f3w kolejowych, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o 841 os\u00f3b; najwi\u0119cej w Polsce - 159 - wynika z danych Eurostatu. Na drugim miejscu znalaz\u0142y si\u0119: Niemcy i Rumunia. Najmniej ofiar \u015bmiertelnych odnotowano z Luksemburgu i Estonii - dodano.</p>",
        "id": 1704787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niepowazni-piesi-i-kierowcy-Polska-przoduje-pod-wzgledem-wypadkow-na-torach-w-UE-8861277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepowa\u017cni piesi i kierowcy. Polska przoduje pod wzgl\u0119dem wypadk\u00f3w na torach w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/50c8d20692d1fa-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poczta Polska uruchamia pilota\u017c zbi\u00f3rki drobnego sprz\u0119tu RTV i AGD we wsp\u00f3\u0142pracy z MB Recycling i Terra Recycling, Grupa Elemental - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Poczta Polska. Specjalne pojemniki na elektroodpady pojawi\u0105 si\u0119 w ponad 350 plac\u00f3wkach w woj. mazowieckim, \u015bl\u0105skim i \u0142\u00f3dzkim.</p>",
        "id": 1704786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-usluga-Poczty-Polskiej-Bedzie-mozna-oddac-stare-zelazko-czajnik-czy-telefon-komorkowy-8861268.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa us\u0142uga Poczty Polskiej. B\u0119dzie mo\u017cna odda\u0107 stare \u017celazko, czajnik czy telefon kom\u00f3rkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/df59f413d27e71-945-560-0-56-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 nagranie narady starszyzny z po\u0142o\u017conej po syryjskiej stronie wzg\u00f3rz Golan miejscowo\u015bci Hadar, na kt\u00f3rym zebrani opowiedzieli si\u0119 za przy\u0142\u0105czeniem si\u0119 do Izraela - powiadomi\u0142 w pi\u0105tek portal Jerusalem Post.</p>",
        "id": 1704788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Starszyzna-syryjskiej-wioski-opowiedziala-sie-za-przylaczeniem-do-Izraela-8861258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starszyzna syryjskiej wioski opowiedzia\u0142a si\u0119 za przy\u0142\u0105czeniem do Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/026f50bfce43df-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracownicy Siarkopolu w Grzybowie, nale\u017c\u0105cego do Grupy Azoty, protestowali w pi\u0105tek przeciw planowanym zwolnieniom grupowym. Zwi\u0105zkowcy zarzucaj\u0105 w\u0142adzom grupy brak inwestycji i nier\u00f3wn\u0105 polityk\u0119 biznesow\u0105 wobec zak\u0142adu. Prezes sp\u00f3\u0142ki podtrzymuje decyzj\u0119 o konieczno\u015bci zwolnienia blisko 200 os\u00f3b.</p>",
        "id": 1705235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Azoty-zwalnia-masowo-z-Siarkopolu-Zwiazkowcy-To-nierowna-polityke-biznesowa-wobec-zakladu-8861237.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Azoty zwalnia masowo z Siarkopolu. Zwi\u0105zkowcy: To nier\u00f3wna polityk\u0119 biznesowa wobec zak\u0142adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/396e7e18fcd1d7-948-568-270-89-2602-1561.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To b\u0119dzie tydzie\u0144 podporz\u0105dkowany bankom centralnym. Dostaniemy tak\u017ce solidn\u0105 paczk\u0119 danych z polskiej gospodarki, a sw\u00f3j przelew, inwestorzy czekaj\u0105cy blisko 3 miesi\u0105ce na dywidend\u0119 z Orlenu. Kalendarz jest wype\u0142niony po brzegi, ale potem ju\u017c byle do \u015awi\u0105t.\u00a0 \u00a0</p>",
        "id": 1704331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzady-bankierow-centralnych-i-dlugo-oczekiwany-przelew-z-Orlenu-8861220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dy bankier\u00f3w centralnych i d\u0142ugo oczekiwany przelew z Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/2983040e65a857-948-568-67-62-1852-1111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maksymalizacja wsparcia dla Ukrainy, utrzymanie obecnej polityki wobec Rosji i Bia\u0142orusi oraz wzmacnianie bezpiecze\u0144stwa i odporno\u015bci UE b\u0119d\u0105 priorytetami polskiej prezydencji w Radzie UE - podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Mottem prezydencji jest has\u0142o \"bezpiecze\u0144stwo, Europo\".</p>",
        "id": 1704332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-o-priorytetach-prezydencji-w-UE-Wsparcie-dla-Ukrainy-i-bezpieczenstwo-8861214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski o priorytetach prezydencji w UE: Wsparcie dla Ukrainy i bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/81b7d52dfd174d-948-568-19-147-3920-2352.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze w tym roku resort funduszy planuje z\u0142o\u017cy\u0107 4. i 5. wniosek o p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO na kwot\u0119 do 30 mld z\u0142 - poda\u0142 MFiPR w informacji prasowej.</p>",
        "id": 1704785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-funduszy-kolejne-wnioski-o-platnosc-z-KPO-maja-opiewac-na-kwote-do-30-mld-zl-8861213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort funduszy: kolejne wnioski o p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO maj\u0105 opiewa\u0107 na kwot\u0119 do 30 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/37f3622acb7b2b-945-560-2-8-1116-669.png\" alt=\"\" align=\"left\" />B. premier Mateusz Morawiecki (PiS) oceni\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce rok rz\u0105d\u00f3w premiera Donalda Tuska by\u0142 bardzo z\u0142y dla gospodarki, spo\u0142ecze\u0144stwa, bud\u017cetu i inwestycji. Jak doda\u0142, tegoroczne \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia b\u0119d\u0105 najdro\u017cszymi ze wszystkich, kt\u00f3re do tej pory by\u0142y.</p>",
        "id": 1704330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-premier-ocenia-obecnego-Tegoroczne-swieta-najdrozszymi-ze-wszystkich-ktore-do-tej-pory-byly-8861178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y premier ocenia obecnego: Ludzie zaczynaj\u0105 zaciska\u0107 pasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T14:00:45.597068+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/de638c14979fd9-948-568-107-128-1655-993.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pa\u017adzierniku 2024 r. saldo rachunku bie\u017c\u0105cego by\u0142o dodatnie i wynios\u0142o 4,6 mld z\u0142. W analogicznym miesi\u0105cu 2023 r. saldo rachunku bie\u017c\u0105cego r\u00f3wnie\u017c by\u0142o dodatnie i wynios\u0142o 9,6 mld z\u0142 \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek Narodowy Bank Polski.</p>",
        "id": 1703954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-Stopniowa-poprawa-w-handlu-zagranicznym-ale-eksport-spada-8861167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP: Stopniowa poprawa w handlu zagranicznym, ale eksport spada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/b4ff2b585e576b-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warner Bros Discovery poinformowa\u0142o o podziale struktury biznesowej, rozdzielaj\u0105cym streaming od telewizji linearnej. Je\u015bli sp\u00f3\u0142ka my\u015bli o sprzeda\u017cy TVN, to oferta nie dotyczy platformy Player.pl, ale naziemnej stacji, co obni\u017ca jej warto\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP komentator rynku medi\u00f3w Jakub Bierzy\u0144ski.</p>",
        "id": 1703956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-strategia-Warner-Bros-Discovery-bedzie-klopotliwa-dla-TVN-8861158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa strategia Warner Bros Discovery b\u0119dzie k\u0142opotliwa dla TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T13:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/2d2c48f5b3ce7e-948-568-0-195-3013-1807.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u017c\u0105dane by\u0142yby zmiany w konstrukcji podatku bankowego, kt\u00f3re sprzyja\u0142yby rozwojowi akcji kredytowej szczeg\u00f3lnie dla przedsi\u0119biorstw - oceni\u0142 prezes NBP Adam Glapi\u0144ski, w nagraniu zamieszczonym przez NBP.</p>",
        "id": 1703955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glapinski-o-podatku-bankowym-pozadane-bylyby-zmiany-ktore-sprzyjalyby-akcji-kredytowej-8861146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glapi\u0144ski o podatku bankowym: po\u017c\u0105dane by\u0142yby zmiany, kt\u00f3re sprzyja\u0142yby akcji kredytowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:55:32.579782+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/aab21a9602203e-948-568-0-0-4415-2649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wobec perspektywy odmro\u017cenia cen energii, przy oczekiwanym o\u017cywieniu gospodarczym, wysokiej dynamice p\u0142ac i podwy\u017cszonej inflacji bazowej polityka pieni\u0119\u017cna NBP musi pozosta\u0107 jednoznacznie nastawiona na trwa\u0142e obni\u017cenie inflacji do celu - poinformowa\u0142 prezes NBP Adam Glapi\u0144ski, w nagraniu opublikowanym przez NBP.</p>",
        "id": 1703478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glapinski-NBP-musi-pozostac-jednoznacznie-nastawiony-na-trwale-obnizenie-inflacji-do-celu-8861147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glapi\u0144ski: NBP musi pozosta\u0107 nastawiony na trwa\u0142e obni\u017cenie inflacji do celu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:55:32.319804+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/0cc7c8dff4ad53-948-568-8-4-1763-1057.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejny tydzie\u0144 za nami, a to oznacza kolejne polecenia od redaktora naczelnego Bankier.pl Andrzej Steca. W tym tygodniu prawdziwym hitem okaza\u0142a si\u0119 niezwyk\u0142a kariera w\u00a0Dino\u00a0Polska, gdzie kasjer przeszed\u0142 ca\u0142\u0105 drog\u0119 s\u0142u\u017cbow\u0105 i zosta\u0142 cz\u0142onkiem zarz\u0105du. W Bankomacie polecamy tak\u017ce tekst\u00a0o rynku srebra inwestycyjnego, kt\u00f3ry zagro\u017cony jest zmianami legislacyjnymi.</p>",
        "id": 1703477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Historia-jak-z-amerykanskiego-filmu-Nowy-czlonek-zarzadu-Dino-zaczynal-na-kasie-8861091.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historia jak z ameryka\u0144skiego filmu. Nowy cz\u0142onek zarz\u0105du Dino zaczyna\u0142... na kasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:55:31.721169+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/77fa234f43f075-948-568-0-151-3376-2026.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po raz pierwszy od blisko\np\u00f3\u0142 roku do\u015bwiadczyli\u015bmy zauwa\u017calnego spadku \u015bredniej ceny autogazu. Za to od nowego roku w\u0142adza zn\u00f3w podniesie podatki od paliw.</p>",
        "id": 1703475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niewielkie-obnizki-przy-dystrybutorach-Autogaz-wreszcie-przestal-drozec-8861127.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewielkie obni\u017cki przy dystrybutorach. Autogaz wreszcie przesta\u0142 dro\u017ce\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:55:31.444813+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/ccdde1b8299c56-945-560-37-37-1462-877.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak poinformowa\u0142 Ludowy Bank Chin, w listopadzie po raz pierwszy od kwietnia zwi\u0119kszy\u0142 rezerwy z\u0142ota. Zakup\u00f3w dokona\u0142 w czasie korekty cen z\u0142ota na \u015bwiatowych rynkach. W 2023 r. Chiny by\u0142y najwi\u0119kszym nabywca kr\u00f3lewskiego kruszcu, ale w tym roku prawdopodobnie ust\u0105pi\u0105 miejsca Polsce.</p>",
        "id": 1703474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-raz-od-pol-roku-Chiny-kupily-zloto-Ludowy-Bank-Chin-skorzystal-z-korekty-cen-kruszcu-8861099.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy raz od p\u00f3\u0142 roku Chiny kupi\u0142y z\u0142oto. Bank centralny skorzysta\u0142 z korekty cen kruszcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/8741ef1a802290-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron powo\u0142a\u0142 na \nnowego premiera szefa partii MoDem Francois Bayrou i powierzy\u0142 mu \nzadanie utworzenia rz\u0105du - poinformowa\u0142 w wydanym w pi\u0105tek komunikacie \nPa\u0142ac Elizejski. Poprzedni rz\u0105d musia\u0142 ust\u0105pi\u0107 w wyniku wotum nieufno\u015bci\n w parlamencie.</p>",
        "id": 1703479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-ma-nowego-premiera-Macron-powolal-na-to-stanowisko-Francois-Bayrou-8861102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja ma nowego premiera. Macron powo\u0142a\u0142 na to stanowisko Francois Bayrou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/b1d92df152f876-948-568-11-0-4759-2855.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek s\u0105d rejonowy dla m.st. Warszawy skaza\u0142 nieprawomocnie b. ministra zdrowia Adama Niedzielskiego na trzy miesi\u0105ce pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu na dwa lata i podanie wyroku do publicznej wiadomo\u015bci. B. minister zdrowia ma te\u017c zap\u0142aci\u0107 pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia i pokry\u0107 koszty s\u0105dowe.</p>",
        "id": 1703476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niedzielski-skazany-Byly-minister-zdrowia-ujawnil-dane-wrazliwe-w-mediach-spolecznosciowych-8861093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzielski skazany. By\u0142y minister zdrowia ujawni\u0142 dane wra\u017cliwe w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/bc80e5e5b84855-945-560-33-14-1886-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowy komisarz Unii Europejskiej ds. obronno\u015bci Andrius Kubilius wezwa\u0142 w pi\u0105tek do szybszego zbrojenia w Europie. Szczerze m\u00f3wi\u0105c, nie jeste\u015bmy wystarczaj\u0105co przygotowani na ewentualny atak - przyzna\u0142 w wywiadzie dla portalu Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND).</p>",
        "id": 1703480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-potrzebuje-szybszego-zbrojenia-Nie-jestesmy-gotowi-na-atak-8861089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE potrzebuje szybszego zbrojenia. \"Nie jeste\u015bmy gotowi na atak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:50:33.516534+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/dccbbd58172481-948-568-19-38-3686-2211.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowa strategia mieszkaniowa przygotowywana przez resort rozwoju ma zawiera\u0107 instrumenty, kt\u00f3re si\u0119 sprawdzi\u0142y m.in. w programie \"Mieszkanie dla m\u0142odych\" - poinformowa\u0142 PAP rzecznik MRiT Jakub Stefaniak. Wskaza\u0142, \u017ce wej\u015bcie w \u017cycie programu zale\u017cy od porozumienia w rz\u0105dz\u0105cej koalicji.</p>",
        "id": 1703078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkanie-dla-mlodych-2-0-Nowa-strategia-mieszkaniowa-ma-wykorzystac-juz-sprawdzone-pomysly-8861055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mieszkanie dla m\u0142odych\" 2.0? \"Nowa strategia mieszkaniowa ma wykorzysta\u0107 ju\u017c sprawdzone pomys\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:50:33.071265+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/e0aa91d02f888c-948-568-0-745-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oko\u0142o 8250 pracownik\u00f3w na \u015bwiecie zamierza zwolni\u0107 niemiecki gigant przemys\u0142owy Bosch \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik firmy stacj\u0119 CNN. Redukcja zatrudnienia najmocniej dotknie dzia\u0142 Mobility, kt\u00f3ry dostarcza cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwom motoryzacyjnym.</p>",
        "id": 1703076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecki-gigant-zwolni-ponad-8-tysiecy-osob-Ma-swoje-oddzialy-tez-w-Polsce-8861064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant zwolni ponad 8 tysi\u0119cy os\u00f3b. Ma swoje oddzia\u0142y te\u017c w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:50:32.797327+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/bb701d4acde951-948-568-15-255-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Medialne doniesienia, jakoby dzia\u0142anie budowanej przez Orlen instalacji Olefiny III by\u0142o uzale\u017cnione od dzia\u0142ania powstaj\u0105cej obok instalacji Synthosu to nieprawda, to instalacja Synthosu jest uzale\u017cniona od krakera Olefin III - napisa\u0142 prezes Synthosu Zbigniew Warmuz.</p>",
        "id": 1703075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolka-najbogatszego-Polaka-zabiera-glos-ws-Orlenu-i-Daniela-Obajtka-8861077.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka najbogatszego Polaka zabiera g\u0142os ws. Orlenu i Daniela Obajtka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/16f70171caf30c-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d chce zmian w waloryzacji emerytur i sk\u0142ania si\u0119 do tego, aby zaproponowa\u0107 wy\u017cszy udzia\u0142 wynagrodze\u0144 we wska\u017aniku waloryzacji - wynika z pisma szefowej resortu pracy Agnieszki Dziemianowicz-B\u0105k.</p>",
        "id": 1703077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-zmian-w-waloryzacji-emerytur-Zaproponuje-wyzszy-udzial-wynagrodzen-we-wskazniku-8861045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce zmian w waloryzacji emerytur. Zaproponuje wy\u017cszy udzia\u0142 wynagrodze\u0144 we wska\u017aniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/f2bd79ac926767-948-568-0-108-1737-1042.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Zdrowia prowadzi prace nad ograniczeniem dost\u0119pu nieletnich do lek\u00f3w sprzedawanych poza aptekami, czyli m.in. na stacjach benzynowych i w sklepach wielkopowierzchniowych - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wiceminister zdrowia Marek Kos.</p>",
        "id": 1703079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-ograniczyc-dzieciom-dostep-do-lekow-sprzedawanych-poza-aptekami-8861039.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce ograniczy\u0107 dzieciom dost\u0119p do lek\u00f3w sprzedawanych poza aptekami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:39:45.151683+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/c981e77fb4292b-812-487-155-0-812-487.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Frank szwajcarski drugi dzie\u0144 z rz\u0119du os\u0142abia si\u0119 w relacji\ndo euro. Przy stabilnym kursie euro do z\u0142otego przek\u0142ada si\u0119 to na ni\u017csze notowania\nhelweckiej waluty tak\u017ce na polskim rynku.</p>",
        "id": 1702713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Frank-slabnie-Kurs-euro-stabilny-8861021.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frank s\u0142abnie. Kurs euro stabilny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:39:44.392281+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/693669c383131f-825-495-17-17-825-495.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z zapowiedziami pakiety na platformie streamingowej Disney+ doczeka\u0142y si\u0119 zmiany - oczywi\u015bcie b\u0119dzie dro\u017cej. Platforma w mailach informuje teraz klient\u00f3w o podwyzkach i stawia ich przed wyborem: p\u0142acisz wi\u0119cej, wybierasz gorszy pakiet lub rezygnujesz z serwisu.</p>",
        "id": 1702711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Disney-bedzie-drozszy-platforma-podnosi-oplaty-w-Polsce-Myszka-Miki-wyciaga-reke-po-pieniadze-8861003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disney+ b\u0119dzie dro\u017cszy, platforma podnosi op\u0142aty w Polsce. Myszka Miki wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 po pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:39:44.157657+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/068699c28ab3b1-948-568-0-181-2688-1612.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedsi\u0119biorcy w przysz\u0142ym roku ponownie zap\u0142ac\u0105 wy\u017csze sk\u0142adki na ubezpieczenie spo\u0142eczne. Miesi\u0119czna kwota sk\u0142adek na tzw. du\u017cy ZUS wzro\u015bnie o 10,85 proc. Wi\u0119cej zap\u0142ac\u0105 r\u00f3wnie\u017c osoby, kt\u00f3re korzystaj\u0105 ze preferencji. W ich przypadku podwy\u017cka wyniesie 8,51 proc.</p>",
        "id": 1702710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-siegnie-glebiej-do-kieszeni-firm-Przedsiebiorcy-zaplaca-wyzsze-skladki-w-2025-r-8860976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS si\u0119gnie g\u0142\u0119biej do kieszeni firm. Przedsi\u0119biorcy zap\u0142ac\u0105 wy\u017csze sk\u0142adki w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a4a034104a1b2b-948-567-0-35-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Scamy finansowe oparte na zaawansowanych technikach manipulacyjnych staj\u0105 si\u0119 plag\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnych czas\u00f3w. W obliczu rosn\u0105cych zagro\u017ce\u0144 umiej\u0119tno\u015b\u0107 rozpoznawania atak\u00f3w cyberprzest\u0119pc\u00f3w i skutecznej obrony przed nimi to konieczno\u015b\u0107 dla ka\u017cdego u\u017cytkownika internetu. Jakie mamy szanse w tej nier\u00f3wnej walce?</p>",
        "id": 1702712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszustwa-finansowe-stan-gry-8860944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszustwa finansowe \u2014 stan gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T10:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/de4bdf7fa73081-948-567-5-70-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Roczna dynamika wska\u017anika CPI w listopadzie by\u0142a nieco\nni\u017csza ni\u017c w pa\u017adzierniku. Ale wzgl\u0119dem miesi\u0105ca poprzedniego koszyk d\u00f3br\nkonsumpcyjnych dro\u017ca\u0142 w niepokoj\u0105co szybkim tempie.</p>",
        "id": 1702709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-listopadzie-2024-jednoczesnie-przyspieszyla-i-zwolnila-8860957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w listopadzie jednocze\u015bnie przyspieszy\u0142a i zwolni\u0142a. To dro\u017ca\u0142o najszybciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:34:43.849567+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/a881a1076a49f7-948-568-0-30-1764-1058.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w planuje zmiany w podatku Belki. Ulga ma polega\u0107 na zwolnieniu z opodatkowania dochod\u00f3w od inwestycji trwaj\u0105cych co najmniej rok oraz wprowadzi\u0107 kwot\u0119 woln\u0105 od inwestycji kapita\u0142owych. Na ten moment resort nie podaje wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.</p>",
        "id": 1702416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nadchodza-zmiany-w-podatku-Belki-Ministerstwo-Finansow-zapowiada-zwolnienie-i-kwote-wolna-8860925.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 zmiany w podatku Belki. Ministerstwo Finans\u00f3w zapowiada zwolnienie i kwot\u0119 woln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/fb5341436b4ac0-948-568-530-360-2800-1680.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek Meta, w pi\u0105tek Amazon. Koncerny technologiczne deklaruj\u0105 wp\u0142aty po 1 mln dolar\u00f3w na fundusz inauguracyjny Donalda Trumpa. W kuluarach m\u00f3wi si\u0119 te\u017c o planowanym spotkaniu Jeffa Bezosa z prezydentem elektem. Podobnie jak inni przedstawiciele bran\u017cy pragnie on nawi\u0105za\u0107 bli\u017csze relacje z wprowadzaj\u0105cym si\u0119 do Bia\u0142ego Domu.\u00a0</p>",
        "id": 1702417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Big-Techy-robia-zrzutke-na-Trumpa-Amazon-tez-wplaci-1-mln-dolarow-na-fundusz-inauguracyjny-8860923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Big Techy robi\u0105 zrzutk\u0119 na Trumpa. Amazon te\u017c wp\u0142aci 1 mln dolar\u00f3w na fundusz inauguracyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T09:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/d940be5f068e3d-948-568-435-174-1565-938.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Nadzorcza mBanku zatwierdzi\u0142a zaktualizowan\u0105 \"Strategi\u0119 zarz\u0105dzania kapita\u0142em Grupy mBanku\", dokument zak\u0142ada brak wyp\u0142aty dywidendy z zysku uzyskanego przez bank w 2025 roku - poda\u0142 mBank w komunikacie. Podano, \u017ce bank planuje przeznaczy\u0107 zatrzymany zysk na wzrost wolumen\u00f3w kredyt\u00f3w, zachowuj\u0105c bufory kapita\u0142owe powy\u017cej wymog\u00f3w regulacyjnych oraz zgodne ze strategi\u0105 banku.</p>",
        "id": 1702418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RN-mBanku-zatwierdzila-brak-wyplaty-dywidendy-z-zysku-za-2025-rok-8860951.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RN mBanku zatwierdzi\u0142a brak wyp\u0142aty dywidendy z zysku za 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:29:52.516652+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/b1bb7b2553bc5a-948-568-0-48-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. Centralnego Portu Komunikacyjnego Maciej Lasek powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Radiu ZET, \u017ce pierwszy samolot wyl\u0105duje na lotnisku CPK w Baranowie jesieni\u0105 2032 r.</p>",
        "id": 1702200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lasek-Pierwszy-samolot-wyladuje-na-lotnisku-CPK-w-2032-roku-8860935.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lasek: Pierwszy samolot wyl\u0105duje na lotnisku CPK w 2032 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T08:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/ad2314596b9cb8-948-568-0-89-2560-1535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja prowadzi kombinowany atak na Ukrain\u0119. U\u017cy\u0142a do tego pociski manewruj\u0105ce, wystrzelone z Morza Czarnego, balistyczne ze wschodu i rakiety z p\u00f3\u0142nocy. Niepotwierdzone doniesienia m\u00f3wi\u0105 tak\u017ce o pociskach\u00a0hipersonicznych z po\u0142udnia. Polskie wojsko postawi\u0142o si\u0142y w stan gotowo\u015bci. W powietrze wzbi\u0142y si\u0119 my\u015bliwce NATO.\u00a0</p>",
        "id": 1702199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kombinowany-atak-Rosji-na-Kijow-i-inne-miasta-Polskie-wojsko-podalo-W-gotowosci-8860894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kombinowany atak Rosji na Kij\u00f3w i inne miasta. Polskie wojsko poda\u0142o: W gotowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:21:29.842318+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/e6140028abc91b-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ich g\u0142osy przes\u0105dzi\u0142y przed rokiem o powstaniu rz\u0105du Donalda Tuska. Dzi\u015b m\u0142odzi wyborcy nie s\u0105 ju\u017c tak entuzjastycznie nastawieni do KO \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\". Najbardziej popularna w\u015br\u00f3d nich jest Konfederacja.\u00a013 grudnia mija rok dzia\u0142alno\u015bci koalicyjnego rz\u0105du, na kt\u00f3rego czele stan\u0105\u0142 Donald Tusk. Poni\u017cej eksperci omawiaj\u0105 tarcia w kolaicji, zmiany w MON, rozliczenia w prokuraturze i s\u0105downictwie oraz inne,\u00a0</p>",
        "id": 1701965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mlodzi-Polacy-odwracaja-sie-od-koalicji-rzadzacej-Eksperci-oceniaja-rok-Tuska-na-3-8860839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi Polacy odwracaj\u0105 si\u0119 od koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Eksperci oceniaj\u0105 \"rok Tuska\" na 3+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T07:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/ab6164867f432d-948-568-142-0-1761-1056.png\" alt=\"\" align=\"left\" />CD Projekt zaprezentowa\u0142 pierwszy trailer gry Wied\u017amin IV podczas gali The Game Awards w Los Angeles. G\u0142\u00f3wn\u0105 bohaterk\u0105 gry b\u0119dzie Ciri, kluczowa posta\u0107 zar\u00f3wno ksi\u0105\u017cek Sapkowskiego, jak r\u00f3wnie\u017c Wied\u017amina 3: Dziki Gon. Deweloper zapowiada, \u017ce gra b\u0119dzie najambitniejsz\u0105 ods\u0142on\u0105 serii.</p>",
        "id": 1701964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CD-Projekt-zaprezentowal-pierwszy-trailer-Wiedzmina-IV-Ciri-glowna-bohaterka-8860885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CD Projekt zaprezentowa\u0142 pierwszy trailer \"Wied\u017amina IV\". \"Gra b\u0119dzie najambitniejsz\u0105 ods\u0142on\u0105 serii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:16:35.085795+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/b50c28cc1febfd-948-568-4-48-1596-957.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych nie wykorzysta ca\u0142ej dotacji bud\u017cetowej zaplanowanej na ten rok. Ministerstwo Finans\u00f3w mo\u017ce w ten spos\u00f3b zaoszcz\u0119dzi\u0107 nawet 6-7 mld z\u0142 - informuje w pi\u0105tkowym wydaniu \"Puls Biznesu\".</p>",
        "id": 1701757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozgrzany-rynek-pracy-pomaga-ZUS-owi-i-budzetowi-W-grze-miliary-zlotych-8860877.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozgrzany rynek pracy pomaga ZUS-owi i bud\u017cetowi. W grze miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/301a5d2d079211-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zad\u0142u\u017cenie rynku kurierskiego w Polsce to \u0142\u0105cznie 40,9 mln z\u0142, z czego jednoosobowe dzia\u0142alno\u015bci gospodarcze odpowiadaj\u0105 za 29 mln z\u0142 - wynika z raportu Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w.</p>",
        "id": 1701761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-kurierskie-zadluzone-sa-na-ponad-40-mln-zl-Wiekszosc-to-mikroprzedsiebiorstwa-8860865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy kurierskie zad\u0142u\u017cone s\u0105 na ponad 40 mln z\u0142. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 to mikroprzedsi\u0119biorstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:11:55.005209+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/28582620e88478-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czym s\u0105 ETF-y i jak mog\u0105 pom\u00f3c w budowaniu kapita\u0142u na przysz\u0142o\u015b\u0107? W kolejnym odcinku cyklu Bankier.pl \"Po skr\u00f3tach do wy\u017cszej emerytury\" Tomasz Wr\u00f3bel, dyrektor sprzeda\u017cy Beta ETF, wyja\u015bnia, jak fundusze indeksowe dzia\u0142aj\u0105 w praktyce i dlaczego warto zainteresowa\u0107 si\u0119 nimi ju\u017c dzi\u015b.</p>",
        "id": 1701489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ETF-y-prosty-sposob-na-wyzsza-emeryture-odkryj-najnowsze-mozliwosci-inwestycyjne-8860309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETF-y: prosty spos\u00f3b na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119 \u2013 odkryj najnowsze mo\u017cliwo\u015bci inwestycyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:11:54.581672+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/4017be4c80162d-885-530-0-0-885-530.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce oraz regionie Europy \u015arodkowo-Wschodniej, wyra\u017aniej ni\u017c w \npozosta\u0142ych krajach EA i EU, podstawowym \u017ar\u00f3d\u0142em zysk\u00f3w bank\u00f3w by\u0142a \nmar\u017ca odsetkowa netto. </p>",
        "id": 1701488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Malo-za-depozyty-duzo-za-kredyty-odsetki-napedzaja-zyski-polskich-bankow-8860342.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142o za depozyty, du\u017co za kredyty - odsetki nap\u0119dzaj\u0105 zyski polskich bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:11:54.386105+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/e9b5cddf5e4b99-948-568-205-145-1795-1076.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyobra\u017ania internetowych oszust\u00f3w nie ma granic, a socjotechniczne sztuczki potrafi\u0105 otrze\u0107 si\u0119 o absurd. Przyk\u0142adem mo\u017ce by\u0107 obietnica zwrotu \u015brodk\u00f3w dla ofiar kryptowalutowych scam\u00f3w pojawiaj\u0105ca si\u0119 w fa\u0142szywych reklamach na serwisach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p>",
        "id": 1701487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cotygodniowy-Scam-Alert-Wyludzenie-do-kwadratu-przestepcy-obiecuja-zwrot-skradzionych-pieniedzy-8860675.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cotygodniowy Scam Alert. Wy\u0142udzenie do kwadratu \u2013 przest\u0119pcy obiecuj\u0105 zwrot skradzionych pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:11:54.204167+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/eaf8dd868c2b75-948-568-0-21-2100-1259.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym roku uk\u0142ad kalendarza \u015bwi\u0105tecznego sprawi\u0142, \u017ce b\u0119dziemy mieli na GPW najkr\u00f3tszy handlowy tydzie\u0144 od 2019 r. Mimo to wypada w nim wa\u017cna data z punktu rozliczenia podatkowego. Czas na podatkow\u0105 mija tym razem ponad tydzie\u0144 przed ko\u0144cem roku.</p>",
        "id": 1701486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najkrotszy-tydzien-na-gieldzie-od-wielu-lat-Czas-na-optymalizacje-mija-jeszcze-przed-Wigilia-8860500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najkr\u00f3tszy tydzie\u0144 na gie\u0142dzie od wielu lat. Czas na optymalizacj\u0119 mija jeszcze przed Wigili\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:11:54.015099+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/a3a2e6dc5aa7d7-948-568-0-300-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najbli\u017csze miesi\u0105ce na rynku sprzeda\u017cy mieszka\u0144 b\u0119d\u0105 sta\u0142y pod znakiem dawno niewidzianej stabilizacji stawek. Rynek jednak tylko w kwestii s\u0142abn\u0105cego popytu wr\u00f3ci\u0142 do czasu sprzed \u201eBezpiecznego kredytu 2 proc.\u201d. W przypadku obowi\u0105zuj\u0105cych cen to dwie r\u00f3\u017cne ery.</p>",
        "id": 1701485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-juz-nie-sprzedaja-sie-na-pniu-Popyt-ozywia-dopiero-dwucyfrowe-spadki-cen-8860389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania ju\u017c nie sprzedaj\u0105 si\u0119 na pniu. \u201ePopyt o\u017cywi\u0105 dopiero dwucyfrowe spadki cen\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T04:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/0378c117a15b44-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko w ci\u0105gu ostatniego roku Serbia kupi\u0142a 16 urz\u0105dze\u0144 IMSI-catcher - sprz\u0119tu umo\u017cliwiaj\u0105cego masowe zbieranie danych z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych na okre\u015blonym obszarze - poinformowa\u0142a w czwartek  Balkan Investigative Reporting Network (BIRN), organizacja skupiaj\u0105ca dziennikarzy \u015bledczych.</p>",
        "id": 1701762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Serbia-importuje-urzadzenia-do-masowej-inwigilacji-komunikacji-mobilnej-8860837.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbia importuje urz\u0105dzenia do masowej inwigilacji komunikacji mobilnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T04:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/17520492026ab6-948-568-370-0-2566-1539.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />32,5 mld dolar\u00f3w kanadyjskich - na tyle okre\u015blono warto\u015b\u0107 ugody, na podstawie kt\u00f3rej trzy wielkie firmy tytoniowe wyp\u0142ac\u0105 odszkodowania kanadyjskim palaczom, prowincjom i terytoriom \u2013 poda\u0142y w czwartek kanadyjskie media.</p>",
        "id": 1701760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielomiliardowa-ugoda-miedzy-firmami-tytoniowymi-a-Kanada-Negocjacje-trwaly-piec-lat-8860835.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielomiliardowa ugoda mi\u0119dzy firmami tytoniowymi a Kanad\u0105. Negocjacje trwa\u0142y pi\u0119\u0107 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T01:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/e8267f6a27d5ab-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mo\u0142dawia od 16 grudnia wprowadza na terenie kraju stan wyj\u0105tkowy w zwi\u0105zku z mo\u017cliwym wstrzymaniem dostaw rosyjskiego gazu przez terytorium Ukrainy. Odpowiednie rozporz\u0105dzenie zosta\u0142o zatwierdzone w pi\u0105tek przez parlament w Kiszyniowie na wniosek premiera Dorina Rechana.</p>",
        "id": 1701966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moldawia-wprowadza-stan-wyjatkowy-z-powodu-grozby-wstrzymania-dostaw-rosyjskiego-gazu-8860831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u0142dawia wprowadza stan wyj\u0105tkowy z powodu gro\u017aby wstrzymania dostaw rosyjskiego gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T00:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/50c8d20692d1fa-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracownicy Poczty Polskiej obj\u0119ci uk\u0142adem zbiorowym otrzymaj\u0105 460 z\u0142 brutto podwy\u017cki od stycznia 2025 r., to efekt porozumienia ze zwi\u0105zkami zawodowymi ws. zako\u0144czenia spor\u00f3w zbiorowych w sp\u00f3\u0142ce - poinformowa\u0142 w czwartek PAP prezes Poczty Sebastian Mikosz. Propozycj\u0119 odrzuci\u0142a pocztowa Solidarno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 1701756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-sporu-w-Poczcie-Polskiej-Pracownicy-dostana-podwyzki-8860830.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec sporu w Poczcie Polskiej. Pracownicy dostan\u0105 podwy\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T00:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/881e893c9128df-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142y Dom og\u0142osi\u0142 w czwartek nowy pakiet broni dla Ukrainy. W sk\u0142ad transzy wesz\u0142a dodatkowa amunicja do system\u00f3w obrony powietrznej, drony oraz wozy opancerzone.</p>",
        "id": 1701758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-oglosily-nowy-pakiet-uzbrojenia-dla-Ukrainy-Laczna-wartosc-dostarczonej-i-obiecanej-broni-to-ponad-63-mld-dol-8860829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA og\u0142osi\u0142y nowy pakiet uzbrojenia dla Ukrainy. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 dostarczonej i obiecanej broni to ponad 63 mld dol.",
        "vote": 0
    }
]