[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T23:09:17.391025+00:00",
        "description": "Europas Raumfahrt will wettbewerbsf\u00e4higer werden. Doch der erste kommerzielle Flug der Vega-C-Rakete ging schief. Zwei Jahre danach ist der n\u00e4chste Startversuch gegl\u00fcckt.",
        "id": 1653155,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/esa-zwei-jahre-nach-fehlstart-hebt-europaeische-vega-c-rakete-ab-a-e32174d4-f1e2-42dd-85f5-62e30fd991b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esa: Zwei Jahre nach Fehlstart hebt europ\u00e4ische Vega-C-Rakete ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T23:09:17.276112+00:00",
        "description": "Friedrich Merz n\u00e4hert sich im Wahlkampf den Gr\u00fcnen. Das darf nicht sein, findet FDP-Ampelsprenger Christian Lindner und wendet sich per Online-Video pers\u00f6nlich an den CDU-Vorsitzenden.",
        "id": 1653154,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-lindner-warnt-friedrich-merz-vor-naehe-zu-robert-habeck-a-35cd3277-0686-4b6d-b948-880c1e223b7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Lindner warnt Friedrich Merz vor N\u00e4he zu Robert Habeck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T22:04:53.788216+00:00",
        "description": "Bei Jimmy Fallon erz\u00e4hlt US-Schauspielerin Angelina Jolie von ihrem alternativen Karrierewunsch, w\u00e4re sie mit der Schauspielerei nicht erfolgreich geworden. Ausl\u00f6ser daf\u00fcr war ihr verstorbener Opa.",
        "id": 1652804,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/keine-angst-vor-dem-tod-angelina-jolie-wollte-bestatterin-werden-a-f18dd0b9-6f55-4ecc-9e55-c6228b6afffc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbKeine Angst vor dem Tod\u00ab \u2013 Angelina Jolie wollte Bestatterin werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T22:04:53.444297+00:00",
        "description": "Politik trifft auf Praxis: Im SPIEGEL-Talk streiten Ex-Wirtschaftsminister Peter Altmaier, Gr\u00fcnenchefin Franziska Brantner und Unternehmer Marco Scheel \u00fcber staatliche Subventionen, b\u00fcrokratischen Irrsinn und Wege aus der Krise.",
        "id": 1652803,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/peter-altmaier-franziska-brantner-und-marco-scheel-im-spitzengespraech-die-party-in-deutschland-ist-vorbei-a-9410298a-38de-4b77-b40e-da5563e004b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Altmaier, Franziska Brantner und Marco Scheel im Spitzengespr\u00e4ch: \u00bbDie Party in Deutschland ist vorbei\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T22:03:00+00:00",
        "description": "Island hatte die Waljagd im vergangenen Jahr kurzzeitig ausgesetzt. Nun erteilt die Regierung wieder langj\u00e4hrige Lizenzen. Umweltaktivisten \u00e4u\u00dfern sich \u00fcberrascht und schockiert.",
        "id": 1652805,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/walfang-island-erteilt-neue-lizenzen-fuer-fuenf-jahre-a-f1830f4e-3f1a-48d0-bdd3-628662663390#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walfang: Island erteilt neue Lizenzen \u2013 f\u00fcr f\u00fcnf Jahre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:59:29.717382+00:00",
        "description": "Kulturstaatsministerin Claudia Roth verleiht den \u00bbEmil\u00ab, einen \u00bbPreis f\u00fcr Schallplattenfachgesch\u00e4fte\u00ab. Dar\u00fcber kann man spotten. Dabei war die Flut an Auszeichnungen lange das, was den deutschen Kulturbegriff ausmachte.",
        "id": 1652365,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/die-letzten-tropfen-aus-der-giesskanne-a-8c2e703b-3378-4f4c-bd58-98e60bb63312#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die letzten Tropfen aus der Gie\u00dfkanne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:59:29.606944+00:00",
        "description": "Der Dax ist weiter im Rallye-Modus. Der deutsche Leitindex setzt seine Rekordjagd fort und steigt in Richtung 20.400 Punkten. Ein Papier sticht besonders hervor.",
        "id": 1652364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/dax-auf-rekordjagd-boersen-index-steigt-weiter-a-b0ff270a-6b12-4dff-a7a2-4823127dddbe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dax auf Rekordjagd: B\u00f6rsen-Index steigt weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:59:29.496992+00:00",
        "description": "Frankreichs Regierung ist gest\u00fcrzt, aber der Pr\u00e4sident macht weiter. In einer TV-Ansprache k\u00fcndigt Emmanuel Macron an, bald einen neuen Premierminister vorzustellen. Die extreme Rechte und Linke greift er scharf an.",
        "id": 1652363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/emmanuel-macron-lehnt-nach-regierungssturz-eigenen-ruecktritt-ab-a-0a4ff353-31bd-4eff-9741-d2f3c9c50afa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron lehnt nach Regierungssturz eigenen R\u00fccktritt ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:59:29.384652+00:00",
        "description": "Politik trifft auf Praxis: Im SPIEGEL-Talk streiten Ex-Wirtschaftsminister Peter Altmaier, Gr\u00fcnenchefin Franziska Brantner und Unternehmer Marco Scheel \u00fcber staatliche Subventionen, b\u00fcrokratischen Irrsinn und Wege aus der Krise.",
        "id": 1652362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/peter-altmaier-franziska-brantner-und-marco-scheel-im-spitzengespraech-die-party-in-deutschland-ist-vorbei-a-33d5563d-c991-4736-bf6f-a4aaaf436c02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Altmaier, Franziska Brantner und Marco Scheel im Spitzengespr\u00e4ch: \u00bbDie Party in Deutschland ist vorbei\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:59:29.270944+00:00",
        "description": "Im Prozess um die mutma\u00dflich gekaufte Fu\u00dfball-WM 2006 best\u00e4tigte der fr\u00fchere DFB-Pr\u00e4sident Keller umstrittene Aussagen zum Stimmenkauf aus einem Protokoll. Die Richterin nennt das Papier allerdings \u00bbetwas wischiwaschi\u00ab.",
        "id": 1652361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/sommermaerchen-prozess-in-frankfurt-fritz-keller-bestaetigt-stimmenkauf-aussage-a-b104ff59-4439-44c0-9483-00c076c65a66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSommerm\u00e4rchen\u00ab-Prozess in Frankfurt: Fritz Keller best\u00e4tigt Stimmenkauf-Aussage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:59:29.161338+00:00",
        "description": "Die Durchschnittstemperaturen weltweit sind im vergangenen Jahr st\u00e4rker gestiegen als erwartet. Dazu trug eine Ma\u00dfnahme bei, die eigentlich das Klima sch\u00fctzen soll.",
        "id": 1652360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klimakrise-strenge-abgasregeln-fuer-schiffsdiesel-verschaerften-2023-die-klimaerwaermung-a-91299899-2695-4fd3-af97-ecb46f3b9fcb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise: Strenge Abgasregeln f\u00fcr Schiffsdiesel versch\u00e4rften 2023 die Klimaerw\u00e4rmung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:59:29.048246+00:00",
        "description": "Manche Forscher t\u00e4uschen, um ihre Karriere voranzutreiben. Andere lassen sich von der Industrie bezahlen oder f\u00fchren Kollegen absichtlich in eine Falle. Das sind ihre Tricks.",
        "id": 1652359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/skandale-in-der-wissenschaft-taeuschungen-und-tricksereien-die-geschichte-schrieben-a-2ef6cab6-e04e-4c3c-b7ce-9d88e3c837e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandale in der Wissenschaft: T\u00e4uschungen und Tricksereien, die Geschichte schrieben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:58:00+00:00",
        "description": "Im Westen Syriens r\u00fccken die K\u00e4mpfer weiter vor, die Armee von Machthaber Assad zieht sich immer weiter zur\u00fcck. Der Experte Ibrahim Al-Assil erkl\u00e4rt, warum das so ist, und wie sich der Krieg nun entwickeln k\u00f6nnte.",
        "id": 1652366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/offensive-gegen-assad-die-milizen-haben-sich-akribisch-auf-diesen-angriff-vorbereitet-a-14d2a090-c19b-44f0-bb94-c235ab286797#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offensive gegen Assad: \u00bbDie Milizen haben sich akribisch auf diesen Angriff vorbereitet\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:56:00+00:00",
        "description": "Australiens Regierung will Kinder und Jugendliche aus Social Media aussperren. Ein Vorbild f\u00fcr Deutschland? Die SPIEGEL-Redakteurinnen Aleksandra Janevska und Kristin Haug streiten \u00fcber die Vor- und Nachteile.",
        "id": 1652368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/social-media-verbot-unter-16-jahren-in-australien-ein-vorbild-fuer-deutschland-a-0d7fa85c-56d5-410b-87ac-359213d9b6e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Social-Media-Verbot unter 16 Jahren in Australien: Ein Vorbild f\u00fcr Deutschland?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:56:00+00:00",
        "description": "Australiens Regierung will Kinder und Jugendliche aus Social Media aussperren. Ein Vorbild f\u00fcr Deutschland? Die SPIEGEL-Redakteurinnen Aleksandra Janevska und Kristin Haug streiten \u00fcber die Vor- und Nachteile.",
        "id": 1652367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/social-media-verbot-unter-16-jahren-in-australien-ein-vorbild-fuer-deutschland-a-aeb5c0a0-3618-4952-8a9b-3d87dc03b721#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Social-Media-Verbot unter 16 Jahren in Australien: Ein Vorbild f\u00fcr Deutschland?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:54:23.968272+00:00",
        "description": "Donald Trump droht der Welt mit Strafz\u00f6llen, doch der \u00d6konom Edgar Walk r\u00e4t gerade den Europ\u00e4ern, cool darauf zu reagieren. Denn die brachiale Politik des k\u00fcnftigen US-Pr\u00e4sidenten k\u00f6nnte ihm am Ende wenig n\u00fctzen.",
        "id": 1651884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-die-waehrung-ein-starker-dollar-gibt-ihm-ungeheure-politische-macht-a-19022662-1bae-43f9-ab87-d9a0bdb25e2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die W\u00e4hrung: \u00bbEin starker Dollar gibt ihm ungeheure politische Macht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:54:23.857209+00:00",
        "description": "Es musste erst die Ampel zerbrechen, damit SPD und Gr\u00fcne einen Antrag zur Neuregelung von Abtreibungen vorlegen. Bei der emotional gef\u00fchrten Debatte im Bundestag erteilt die FDP einer Legalisierung vorerst eine Absage.",
        "id": 1651883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/paragraf-218-fdp-erteilt-legalisierung-von-schwangerschaftsabbruechen-vorerst-eine-absage-a-79b7700e-121f-4bfe-ad6c-66ca277fe7f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paragraf 218: FDP erteilt Legalisierung von Schwangerschaftsabbr\u00fcchen vorerst eine Absage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:54:23.721222+00:00",
        "description": "Der Norden des US-Bundesstaates Kalifornien ist von kr\u00e4ftigen Erdst\u00f6\u00dfen der St\u00e4rke 7 ersch\u00fcttert worden. Das Beben ereignete sich rund 100 Kilometer vor der K\u00fcste, die Beh\u00f6rden gaben eine Tsunami-Warnung heraus.",
        "id": 1651882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kalifornien-tsunami-warnung-und-erdbeben-im-norden-a-6e8c61fd-9bb0-49fd-86fd-4ca25d17f654#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornien: Tsunami-Warnung und Erdbeben im Norden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:54:23.608001+00:00",
        "description": "Die deutsche Regisseurin Nora Fingscheidt zeigt im Alkoholikerinnendrama \u00bbThe Outrun\u00ab, wie eine von Hollywoodstar Saoirse Ronan gespielte Frau in grandioser Natur nach Heilung sucht.",
        "id": 1651881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/the-outrun-nora-fingscheidt-praesentiert-ein-eindringliches-alkoholikerinnen-drama-mit-saoirse-ronan-a-9359fc6f-1cc0-4562-af25-c3a3cedce712#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbThe Outrun\u00ab: Nora Fingscheidt pr\u00e4sentiert ein eindringliches Alkoholikerinnen-Drama mit Saoirse Ronan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:50:35.457747+00:00",
        "description": "An einem toten Schwein haben Forscher die Anweisungen des antiken Arztes Galenos von Pergamon getestet und Organe entnommen. Wegen Kopierfehlern in den \u00fcberlieferten Texten mussten die Operateure teils improvisieren.",
        "id": 1651460,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/chirurgen-sezieren-nach-1800-jahre-alter-operations-anleitung-a-444b02a6-0014-4844-9870-a6489d7212a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chirurgen sezieren nach 1800 Jahre alter Operationsanleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:50:35.326684+00:00",
        "description": "Ein Streit zwischen zwei Bekannten eskaliert, am Ende ist einer tot. Angler finden sp\u00e4ter Leichenteile des Opfers. Nun muss ein 55-J\u00e4hriger f\u00fcr sieben Jahre ins Gef\u00e4ngnis.",
        "id": 1651459,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/osnabrueck-mann-erschlagen-und-leiche-zerstueckelt-sieben-jahre-haft-a-027d56a0-27b7-4633-89d4-0aab265a8a82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osnabr\u00fcck: Mann erschlagen und Leiche zerst\u00fcckelt \u2013 sieben Jahre Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:50:35.202821+00:00",
        "description": "Der Deutsche Olympische Sportbund steckt in der Krise. Der Vorstandsboss muss gehen, der Pr\u00e4sident wird zum R\u00fccktritt aufgefordert. Nun soll Volker Bouffier das Chaos ordnen.",
        "id": 1651458,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/dosb-volker-bouffier-wird-in-den-vorstand-berufen-a-e1584377-a4fc-44c8-b90b-ce648d2abe7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOSB: Volker Bouffier wird in den Vorstand berufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:50:35.076483+00:00",
        "description": "Lindsay Lohan, Christina Aguilera und andere Prominente sehen wieder aus, als w\u00e4ren sie 20 Jahre alt. In sozialen Medien werden sie f\u00fcr ihren \u00bbnat\u00fcrlichen\u00ab Look gefeiert. Was macht das mit dem Selbstbild ihrer Fans?",
        "id": 1651457,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/jugendwahn-auf-tiktok-stars-scheinen-ploetzlich-rueckwaerts-zu-altern-was-macht-das-mit-den-fans-a-c113378f-0d25-419f-91eb-f8cbfda6d0da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jugendwahn auf TikTok: Stars scheinen pl\u00f6tzlich r\u00fcckw\u00e4rts zu altern \u2013 was macht das mit den Fans?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:50:34.926917+00:00",
        "description": "Seit einer Woche herrscht Waffenruhe zwischen der Hisbollah und Israel. Und doch feuern beide Seiten immer wieder. Die Uno-Mission vor Ort hat Israel bereits 100 Verst\u00f6\u00dfe vorgeworfen. Die Sorge ist gro\u00df \u2013 zu Recht.",
        "id": 1651456,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/libanon-scheitert-die-waffenruhe-zwischen-israel-und-der-hisbollah-a-8f0a942b-d3c2-47bf-9d06-4c8cfa7fdbfd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libanon: Scheitert die Waffenruhe zwischen Israel und der Hisbollah?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:50:34.787151+00:00",
        "description": "Spieler und Trainer klagen \u00fcber die gro\u00dfe Belastung, die Fifa bereitet sich unbeirrt auf die Klub-WM vor. Donald Trump h\u00e4lt eine Ansprache. Und nun lost der Weltverband die Gruppen aus: Wer trifft auf Messi?",
        "id": 1651455,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fifa-klub-wm-2025-auf-wen-treffen-bayern-und-dortmund-der-liveticker-zur-auslosung-a-fbd856f9-14ea-4731-95de-5924b12c5441#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fifa-Klub-WM 2025: Auf wen treffen Bayern und Dortmund? Der Liveticker zur Auslosung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:50:34.659552+00:00",
        "description": "Der Tarifstreit bei VW spitzt sich weiter zu. F\u00fcr Montag ruft die IG Metall zum zweiten, fl\u00e4chendeckenden Warnstreik beim kriselnden Autobauer auf. Parallel wird weiter verhandelt.",
        "id": 1651454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-ig-metall-ruft-erneut-zu-bundesweitem-warnstreik-auf-a-5261ba03-faf6-4eba-90e4-d349337c20cc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: IG Metall ruft erneut zu bundesweitem Warnstreik auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:47:00+00:00",
        "description": "Ein Untersuchungsausschuss des US-Repr\u00e4sentantenhauses hat seinen Bericht zur Pandemie vorgelegt. Was nach einer sachlichen Aufarbeitung klingt, entpuppt sich als einseitige Abrechnung \u2013 mit Lob f\u00fcr Donald Trump.",
        "id": 1651461,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/corona-pandemie-laborthese-wahrscheinlich-was-genau-in-dem-us-abschlussbericht-steht-a-d21444b6-03b8-4377-8a6d-1d7601b322b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corona-Pandemie: Laborthese \u00bbwahrscheinlich\u00ab - was genau in dem US-Abschlussbericht steht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:45:47.869811+00:00",
        "description": "Der Stellenabbau in der R\u00fcstungs- und Raumfahrtsparte von Airbus f\u00e4llt wohl kleiner aus als zun\u00e4chst bef\u00fcrchtet. Dennoch sind mehrere Standorte in Deutschland betroffen.",
        "id": 1651027,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/airbus-streicht-knapp-700-stellen-in-deutschland-a-e8b72260-6dec-4425-8465-4039798758ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbus streicht knapp 700 Stellen in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:45:47.611547+00:00",
        "description": "Schnell und pr\u00e4zise berechnet eine neue KI-Anwendung von Google St\u00fcrme, Starkregen und Sonnenschein. Das Modell steht f\u00fcr eine Revolution, die sich derzeit in der Wettervorhersage vollzieht.",
        "id": 1651026,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/bessere-wettervorhersage-mit-ki-so-gut-waren-die-aussichten-noch-nie-a-9db11821-6103-43c1-8a56-2e648cbe4f18#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bessere Wettervorhersage mit KI: So gut waren die Aussichten noch nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:45:47.358671+00:00",
        "description": "2026 wollte man auf dem Gr\u00fcnen H\u00fcgel 150-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um feiern, mit allen zehn Werken Richard Wagners und \u00bbRienzi\u00ab. Nun wird klar: Das l\u00e4sst der Geldbeutel nicht zu.",
        "id": 1651025,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bayreuther-festspiele-jubilaeumsprogramm-wird-aufgrund-von-sparmassnahmen-reduziert-a-e029ef3e-3326-40fc-a338-d3147ce4191e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayreuther Festspiele: Jubil\u00e4umsprogramm wird aufgrund von Sparma\u00dfnahmen reduziert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:45:47.104037+00:00",
        "description": "Pkw mit Verbrennungsmotor sollen auch nach 2035 mit E-Autos konkurrieren: Manfred Weber, oberster Christdemokrat im EU-Parlament, bringt seine Fraktion gegen Kommissionschefin von der Leyen in Stellung. Deren Lager reagiert.",
        "id": 1651024,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/mobilitaetswende-evp-chef-manfred-weber-will-europaeisches-verbrenner-aus-kippen-a-86db4b1d-1ce1-4846-9142-e3d7a9dc3682#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobilit\u00e4tswende: EVP-Chef Manfred Weber will europ\u00e4isches Verbrenner-Aus kippen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:45:46.847574+00:00",
        "description": "Der neue TV-Vertrag f\u00fcr die Profiklubs f\u00e4llt \u00fcberraschenderweise besser aus als zuletzt. Schon tobt der Verteilungskampf um die Gelder. Im Zentrum steht ein Bayern-Manager, es droht ein Showdown.",
        "id": 1651023,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutsche-fussball-liga-neuer-tv-vertrag-und-im-hintergrund-schon-neuer-aerger-a-4a392e2d-1d99-4a2a-ab4a-99554c1e3a95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Fu\u00dfball Liga: Neuer TV-Vertrag - und im Hintergrund schon neuer \u00c4rger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:45:46.576468+00:00",
        "description": "Branchenvertreter fordern es schon seit Langem \u2013 nach der Bundestagswahl k\u00f6nnte es erstmals ein eigenes Digitalministerium geben.",
        "id": 1651022,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-will-ein-eigenes-digitalministerium-schaffen-plaene-fuer-neue-regierung-a-97fe2c93-7133-4426-80e8-72028daf689e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU will ein eigenes Digitalministerium schaffen \u2013 Pl\u00e4ne f\u00fcr neue Regierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:22:00+00:00",
        "description": "\u00bbDelay, deny, depose\u00ab: Diese W\u00f6rter sollen auf Patronenh\u00fclsen stehen, die am Ort des Attentats auf Brian Thompson gefunden wurden. US-Medien vermuten einen Zusammenhang mit einem Gesch\u00e4ftsmodell von Krankenversicherungen.",
        "id": 1651028,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brian-thompson-angreifer-auf-united-healthcare-ceo-beschriftete-offenbar-patronen-a-f9c158c3-f9da-44cc-a750-6ecbf8a5f834#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brian Thompson: Angreifer auf United-Healthcare-CEO beschriftete offenbar Patronen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:42.745688+00:00",
        "description": "CDU-Chef Friedrich Merz n\u00e4hert sich im Wahlkampf den Gr\u00fcnen an. Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann f\u00e4ngt die \u00c4u\u00dferungen wieder ein, nicht zum ersten Mal. Diesmal geht es um die k\u00fcnftige Rolle von Robert Habeck.",
        "id": 1650481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-carsten-linnemann-relativiert-friedrich-merz-aussagen-ueber-zusammenarbeit-mit-gruenen-a-c3f3f3cd-69e8-45b7-8a0a-ba76ef8233ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU: Carsten Linnemann relativiert Friedrich-Merz-Aussagen \u00fcber Zusammenarbeit mit Gr\u00fcnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:42.637296+00:00",
        "description": "Die angeschlagene Meyer Werft wird verstaatlicht. Da die EU keine wettbewerbsrechtlichen Bedenken hat, k\u00f6nnen der Bund und Niedersachsen knapp 80 Prozent des Schiffbauers \u00fcbernehmen. Entlassungen wird es dennoch geben.",
        "id": 1650480,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/meyer-werft-bund-und-niedersachsen-uebernehmen-80-prozent-a-e3c767ea-36e2-47ce-b8c3-09149b45879e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meyer Werft: Bund und Niedersachsen \u00fcbernehmen 80 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:42.528981+00:00",
        "description": "In Frankreich wird Pr\u00e4sident Emmanuel Macron zur tragischen Figur. Mehr als er gestalten kann, kann die Anf\u00fchrerin der Rechten Marine Le Pen zerst\u00f6ren. Einen R\u00fccktritt schlie\u00dft er aber aus. Zu Recht.",
        "id": 1650479,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-in-der-regierungskrise-emmanuel-macron-hat-etwas-gutzumachen-a-6f4d5685-dbbb-4f2d-bc21-ed2066869fac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich in der Regierungskrise: Emmanuel Macron hat etwas gutzumachen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:42.419262+00:00",
        "description": "\u00bbDelay, deny, depose\u00ab: Diese W\u00f6rter sollen auf Patronenh\u00fclsen stehen, die am Ort des Attentats auf Brian Thompson gefunden wurden. US-Medien vermuten einen Zusammenhang mit einem Gesch\u00e4ftsmodell von Krankenversicherungen.",
        "id": 1650478,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/new-york-angreifer-auf-united-healthcare-ceo-beschriftete-offenbar-patronen-a-f9c158c3-f9da-44cc-a750-6ecbf8a5f834#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New York: Angreifer auf United-Healthcare-CEO beschriftete offenbar Patronen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:42.309846+00:00",
        "description": "Der Schriftsteller Sa\u0161a Stani\u0161i\u0107 z\u00e4hlt zu den vielen Social-Media-Nutzern, die Elon Musks X den R\u00fccken gekehrt haben und nun bei Bluesky aktiv sind. Ein Thread dort wurde zu einer Buchidee, seine Verlegerin ist begeistert.",
        "id": 1650477,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/sasa-stanisic-entwickelt-neues-buchprojekt-live-auf-bluesky-a-abf011f7-9bb6-4986-8a10-8262f46332c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sa\u0161a Stani\u0161i\u0107 entwickelt neues Buchprojekt live auf Bluesky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:42.200929+00:00",
        "description": "Sigmar Gabriel soll k\u00fcnftig dem Aufsichtsrat der Waffenschmiede Rheinmetall angeh\u00f6ren. Der fr\u00fchere Bundesminister sieht den Konzern vor gro\u00dfen Aufgaben: \u00bbDie Bundeswehr muss wieder kriegstauglich gemacht werden.\u00ab",
        "id": 1650476,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sigmar-gabriel-fuer-rheinmetall-aufsichtsrat-nominiert-a-2ff6fa26-7ebf-45ca-80a8-9ec265d0befd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sigmar Gabriel f\u00fcr Rheinmetall-Aufsichtsrat nominiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:42.091381+00:00",
        "description": "Warum Staatskrisen gerade trenden. Wie aus 100 Euro eine Milliarde wird. Und was heute auf Borkum passiert. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 1650475,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-staatskrise-in-frankreich-reichtum-klaasohm-auf-borkum-a-87db00cd-b780-4f61-b58f-e22f8dc99cc1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Staatskrise in Frankreich, Reichtum, Klaasohm auf Borkum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:41:41.979367+00:00",
        "description": "Bei ihrer Vernehmung im Afghanistan-Untersuchungsausschuss lobt Angela Merkel die R\u00e4umung von Camp Marmal im Jahr 2021. Ein Scheitern wirft sie der internationalen Gemeinschaft vor.",
        "id": 1650474,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-aeussert-sich-zufrieden-ueber-ablauf-des-afghanistan-abzugs-a-4d75671b-159a-45e6-aaa3-a8e22c3c8f4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel \u00e4u\u00dfert sich zufrieden \u00fcber Ablauf des Afghanistan-Abzugs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:40:00+00:00",
        "description": "Tickets f\u00fcr den Skilift, Mittagessen auf der H\u00fctte, Snowboard ausleihen: Winterurlaub geht richtig ins Geld. Wie Deutschland im alpenweiten Vergleich abschneidet und wo die Skip\u00e4sse besonders teuer sind.",
        "id": 1650482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/liftpass-und-leihgebuehren-wo-skiurlaub-vergleichsweise-guenstig-ist-a-16c11969-7bfe-47bd-99d0-ce79a466397f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liftpass und Leihgeb\u00fchren: Wo Skiurlaub (vergleichsweise) g\u00fcnstig ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:13:00+00:00",
        "description": "4,484 Milliarden Euro \u00fcber vier Jahre: Die Deutsche Fu\u00dfball Liga steigert mit dem neuen TV-Deal leicht den Gesamterl\u00f6s. DFL-Pr\u00e4sidiumssprecher Hans-Joachim Watzke jubiliert, f\u00fcr die Fans \u00e4ndern sich Kleinigkeiten.",
        "id": 1650483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutsche-fussball-liga-erloest-mit-tv-vermarktung-4-484-milliarden-euro-ueber-vier-jahre-a-d23a52dd-ec62-4875-a1ba-284f59387960#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Fu\u00dfball-Liga erl\u00f6st mit TV-Vermarktung 4,484 Milliarden Euro \u00fcber vier Jahre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.922985+00:00",
        "description": "Ob man nach dem Tod Organe spenden will, l\u00e4sst sich seit M\u00e4rz auch online festhalten. Das Angebot wurde hunderttausendfach genutzt. Der Bundestag diskutiert unterdessen erneut \u00fcber die Widerspruchsl\u00f6sung.",
        "id": 1649962,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/organspende-in-deutschland-mehr-als-200-000-eintraege-in-online-register-a-b60283c7-601d-4dc9-81dc-7331158082b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organspende in Deutschland: Mehr als 200.000 Eintr\u00e4ge in Online-Register",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.812974+00:00",
        "description": "Er geht als Premierminister mit der k\u00fcrzesten Amtszeit in die Geschichte Frankreichs ein: Michel Barnier tritt zur\u00fcck, damit steigt der Druck auf Emmanuel Macron. Der Pr\u00e4sident will sich noch heute Abend \u00e4u\u00dfern.",
        "id": 1649961,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-michel-barnier-reicht-ruecktritt-ein-a-14f45272-7720-405b-b86b-7eb8f109eb60#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Michel Barnier reicht R\u00fccktritt ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.700332+00:00",
        "description": "Diese Partie erinnerte an das pr\u00e4zise Passspiel des FC Barcelona. Dommaraju Gukesh und Ding Liren rechneten im neunten Spiel der Schach-WM fast wie Maschinen.",
        "id": 1649960,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-dommaraju-gukesh-und-ding-liren-spielen-tiki-taka-a-d272d3d1-fa43-40a8-9fa4-d29015680ef9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-WM: Dommaraju Gukesh und Ding Liren spielen Tiki-Taka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.578234+00:00",
        "description": "Die \u00d6lexport-Staaten der Gruppe Opec+ wollen ihre restriktive Politik l\u00e4nger beibehalten: Statt im Januar soll nun fr\u00fchestens im April 2025 mehr gef\u00f6rdert werden. Das hat Folgen f\u00fcr den \u00d6lpreis.",
        "id": 1649959,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/oel-kartell-opec-verschiebt-hoehere-foerderung-a-ca406a3c-95aa-4bfc-af25-1625087cfdab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6l-Kartell Opec+ verschiebt h\u00f6here F\u00f6rderung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.460667+00:00",
        "description": "4,484 Milliarden Euro \u00fcber vier Jahre: Die Deutsche Fu\u00dfball Liga steigert mit dem neuen TV-Deal leicht den Gesamterl\u00f6s. DFL-Pr\u00e4sidiumssprecher Hans-Joachim Watzke jubiliert, f\u00fcr die Fans \u00e4ndern sich Kleinigkeiten.",
        "id": 1649958,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/tv-deal-deutsche-fussball-liga-erloest-4-484-milliarden-euro-ueber-vier-jahre-a-d23a52dd-ec62-4875-a1ba-284f59387960#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TV-Deal: Deutsche Fu\u00dfball-Liga erl\u00f6st 4,484 Milliarden Euro \u00fcber vier Jahre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.283103+00:00",
        "description": "Mit Donald Trump ist es wie mit dem schlechten Wetter, er ist jetzt einfach da. Daran werden die Deutschen nichts \u00e4ndern. Sie k\u00f6nnen aber lernen, damit zu Recht zu kommen.",
        "id": 1649957,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-die-deutschen-jammern-hilft-nicht-weiter-a-620f4e59-da4b-44f5-8aa5-01ceb3f9f0b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Deutschen: Jammern hilft nicht weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.158548+00:00",
        "description": "In einem offenen Brief werden einem Paderborner Mathematikprofessor \u00bbverletzende und diskriminierende\u00ab Aussagen vorgeworfen. Dieser hatte ein rassistisches Kinderlied zitiert \u2013 und nicht zum ersten Mal provoziert.",
        "id": 1649956,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/uni-paderborn-professor-sorgt-mit-rassistischer-e-mail-fuer-protest-der-studierenden-a-d4959a3a-55fd-4b49-a19f-9b33935ee8d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uni Paderborn: Professor sorgt mit rassistischer E-Mail f\u00fcr Protest der Studierenden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:38:05.032653+00:00",
        "description": "Als junger Comedian mischte sich Hape Kerkeling in den ehrenwerten Kreis der Bundespressekonferenz. Die war nicht am\u00fcsiert. In einem Podcast erfuhr Kerkeling nun, dass er dort grunds\u00e4tzlich wieder willkommen w\u00e4re.",
        "id": 1649955,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/hape-kerkeling-bundespressekonferenz-hebt-hausverbot-zum-60-geburtstag-auf-a-4ef5cd92-6576-4d8b-a7b7-429df613ac3b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hape Kerkeling: Bundespressekonferenz hebt Hausverbot zum 60. Geburtstag auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:29:00+00:00",
        "description": "Besch\u00e4ftigte in Teilzeit d\u00fcrfen bei der Verg\u00fctung von \u00dcberstunden nicht schlechtergestellt werden. Eine Pflegekraft klagte erfolgreich, auch gegen ihre Diskriminierung als Frau.",
        "id": 1649963,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/ueberstunden-bei-teilzeitjobs-bundesarbeitsgericht-entscheidet-ueber-hoehere-verguetung-a-c0a7e930-53f6-45ab-9ef5-4e388136d6ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00dcberstunden bei Teilzeitjobs: Bundesarbeitsgericht entscheidet \u00fcber h\u00f6here Verg\u00fctung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:02:00+00:00",
        "description": "In Tiflis protestieren weiterhin Tausende gegen die prorussische Regierung. Ministerpr\u00e4sident Kobachidse l\u00e4sst die Polizei gewaltsam gegen sie vorgehen und droht den Menschen nun in Moskauer Manier.",
        "id": 1650484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-regierungschef-irakli-kobachidse-droht-opposition-mit-ausloeschen-a-e2fc65f6-dd9e-4653-928e-1ae8510a104c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgien: Regierungschef Irakli Kobachidse droht Opposition mit \u00bbAusl\u00f6schen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:33:15.338461+00:00",
        "description": "Donald Trump verspricht die Kehrtwende zur\u00fcck zu fossilen Energietr\u00e4gern. Doch die Bohrkonzerne halten von der Aufforderung \u00bbDrill, baby, drill\u00ab wenig. Warum?",
        "id": 1649525,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-fossile-energietraeger-der-oelrausch-eines-einzelnen-mannes-a-1416bf0a-9a4b-4eb6-9dd9-cfe40a5f80ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und fossile Energietr\u00e4ger: Der \u00d6lrausch eines einzelnen Mannes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:33:15.069420+00:00",
        "description": "In Tiflis protestieren weiterhin Tausende gegen die prorussische Regierung. Ministerpr\u00e4sident Kobachidse l\u00e4sst die Polizei gewaltsam gegen sie vorgehen und droht den Menschen nun in Moskauer Manier.",
        "id": 1649524,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-regierungschef-droht-mit-ausloeschen-von-liberalem-faschismus-a-e2fc65f6-dd9e-4653-928e-1ae8510a104c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgien: Regierungschef droht Opposition mit \u00bbAusl\u00f6schen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:33:14.805068+00:00",
        "description": "Mehr als 20 Milliarden Euro wurden dieses Jahr hierzulande f\u00fcr S\u00fc\u00dfes ausgegeben. Damit haben Naschwaren die Wurst als beliebtestes Lebensmittel abgel\u00f6st. Ein Grund daf\u00fcr: Immer mehr Menschen leben vegetarisch oder vegan.",
        "id": 1649523,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lebensmittel-ranking-in-deutschland-suessigkeiten-sind-die-neue-wurst-a-9ca5247c-5e4f-48ba-b0f0-938f97d3d337#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lebensmittel-Ranking in Deutschland: S\u00fc\u00dfigkeiten sind die neue Wurst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:33:14.507126+00:00",
        "description": "Das Londoner Magazin \u00bbArt Review\u00ab hat seine j\u00e4hrliche Liste der einflussreichsten Personen der Kunstszene ver\u00f6ffentlicht. Ganz vorne diesmal: Scheicha Hoor al-Kassimi, die Tochter des Sultans von Scharadscha.",
        "id": 1649522,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/power-100-sheikha-hoor-al-qasimi-laut-art-review-maechtigste-frau-der-kunstwelt-a-b68dd7e6-e3e8-4230-a854-07f669c75104#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Power 100: Sheikha Hoor Al Qasimi laut \u00bbArt Review\u00ab m\u00e4chtigste Frau der Kunstwelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:32:00+00:00",
        "description": "Kurz vor der Stichwahl um das Pr\u00e4sidentenamt in Rum\u00e4nien hat die EU-Kommission mitgeteilt, die Videoplattform TikTok strenger \u00fcberwachen zu wollen. Br\u00fcssel begr\u00fcndete dies mit m\u00f6glicher Manipulation.",
        "id": 1649526,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-und-rumaenien-wahl-eu-kommission-verschaerft-ueberwachung-von-videodienst-a-a050df6d-3cb9-4d8b-9df6-d541f5b40d41#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok und Rum\u00e4nien-Wahl: EU-Kommission versch\u00e4rft \u00dcberwachung von Videodienst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:28:00+00:00",
        "description": "Angela Merkels Buch \u00bbFreiheit\u00ab wurde in der ersten Woche h\u00e4ufiger verkauft als jedes andere im Jahr 2024. Nun hat Amazon die M\u00f6glichkeiten eingeschr\u00e4nkt, dazu Rezensionen abzugeben.",
        "id": 1649527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/angela-merkel-amazon-schraenkt-bewertungsfunktion-fuer-memoiren-der-ex-kanzlerin-ein-a-1fcc23bc-bddf-4887-8cc7-31a9f523ba3f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel: Amazon schr\u00e4nkt Bewertungsfunktion f\u00fcr Memoiren der Ex-Kanzlerin ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:28:00+00:00",
        "description": "Angela Merkels Buch \u00bbFreiheit\u00ab wurde in der ersten Woche h\u00e4ufiger verkauft als jedes andere im Jahr 2024. Nun hat Amazon die M\u00f6glichkeiten eingeschr\u00e4nkt, dazu Rezensionen abzugeben.",
        "id": 1650485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/angela-merkel-amazon-schraenkt-bewertungsfunktion-fuer-memoiren-ein-a-1fcc23bc-bddf-4887-8cc7-31a9f523ba3f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel: Amazon schr\u00e4nkt Bewertungsfunktion f\u00fcr Memoiren ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:02:00+00:00",
        "description": "Die syrische Armee hat nach eigenen Angaben die Kontrolle \u00fcber Hama verloren. Islamistische K\u00e4mpfer sind von mehreren Seiten in die Gro\u00dfstadt eingedrungen. Nach eigenen Angaben befreiten sie Hunderte Gefangene.",
        "id": 1650486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-islamistische-kaempfer-erobern-grossstadt-hama-grossoffensive-gegen-assad-a-15f3fea6-1bd8-454d-8013-ae3815d75675#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Islamistische K\u00e4mpfer erobern Gro\u00dfstadt Hama - Gro\u00dfoffensive gegen Assad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:47:00+00:00",
        "description": "Soldaten schlugen Scheiben ein, Abgeordnete verbarrikadierten sich: Mutige Menschen haben einen Putsch in S\u00fcdkorea verhindert. Augenzeugen schildern die entscheidenden Stunden.",
        "id": 1649528,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-und-kriegsrecht-wie-menschen-auf-der-strasse-den-staatsstreich-stoppten-a-175a4de7-7b57-4942-9820-7b26b406da6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea und Kriegsrecht: Wie Menschen auf der Stra\u00dfe den Staatsstreich stoppten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.883222+00:00",
        "description": "Polizisten, die gewaltsam gegen Oppositionelle vorgehen: Der Politiker Nika Gwaramia wurde von der georgischen Polizei attackiert und verhaftet. Das sei \u00bbPr\u00e4vention, nicht Unterdr\u00fcckung\u00ab, erkl\u00e4rte Georgiens Regierungschef.",
        "id": 1649073,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-polizei-attackiert-und-verschleppt-oppositionspolitiker-nika-gwaramia-a-9350684b-59b1-4f9b-bf9a-76750fd7524b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgien: Polizei attackiert und verschleppt Oppositionspolitiker Nika Gwaramia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.770238+00:00",
        "description": "32 Teams, vier Wochen, 50 Millionen Euro Antrittsgage: Die Fifa hat sich mit der XXL-Klub-WM mal wieder etwas Neues ausgedacht. Am Abend wird das Turnier ausgelost, hier gibt es alle Infos.",
        "id": 1649072,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-die-wichtigsten-antworten-zum-xxl-turnier-a-6cee69bb-4f2f-4987-b28d-479a2ded7056#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: Die wichtigsten Antworten zum XXL-Turnier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.658138+00:00",
        "description": "Soldaten schlugen Scheiben ein, Abgeordnete verbarrikadierten sich: Mutige Menschen haben einen Putsch in S\u00fcdkorea verhindert. Augenzeugen schildern die entscheidenden Stunden.",
        "id": 1649071,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-und-das-kriegsrecht-wie-menschen-auf-der-strasse-den-staatsstreich-stoppten-a-175a4de7-7b57-4942-9820-7b26b406da6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea und das Kriegsrecht: Wie Menschen auf der Stra\u00dfe den Staatsstreich stoppten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.548619+00:00",
        "description": "Kinder und Jugendliche erleben \u00fcber soziale Medien Gewalt, konsumieren Pornografie und nehmen an gef\u00e4hrlichen Mutproben teil. Australien hat nun Verbote verh\u00e4ngt \u2013 Deutschland sollte nachziehen.",
        "id": 1649070,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/social-media-verbot-in-australien-verbietet-social-media-auch-in-deutschland-a-9807caad-9c88-4f80-87d2-eb5583468d84#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Social-Media-Verbot in Australien: Verbietet Social Media auch in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.439003+00:00",
        "description": "Australiens Regierung \u00fcberrascht mit einem radikalen Gesetz, das Jugendliche von sozialen Medien fernhalten soll. Doch hinter dem Coup stecken zweifelhafte Annahmen. Deutschland sollte die Finger von einem Verbot lassen.",
        "id": 1649069,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/australien-social-media-bann-fuer-jugendliche-australien-ist-nicht-bullerbue-a-f06470e6-2e57-45a8-98c8-6095772ed525#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Social-Media-Bann f\u00fcr Jugendliche - Australien ist nicht Bullerb\u00fc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.328494+00:00",
        "description": "Die Linkspartei hat sich nach Haust\u00fcrgespr\u00e4chen neben einem Mietenstopp f\u00fcr einen weiteren Schwerpunkt im Wahlkampf entschieden. Das Thema Migration spielt keine zentrale Rolle \u2013 aus Gr\u00fcnden.",
        "id": 1649068,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-linke-will-sich-auf-kampf-gegen-steigende-lebenshaltungskosten-fokussieren-a-e6f33a99-4e92-4b75-9d03-45e6cc4eafde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Linke will sich auf Kampf gegen steigende Lebenshaltungskosten fokussieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.194870+00:00",
        "description": "Die syrische Armee hat nach eigenen Angaben die Kontrolle \u00fcber Hama verloren. Islamistische K\u00e4mpfer sind von mehreren Seiten in die Gro\u00dfstadt eingedrungen. Nach eigenen Angaben befreiten sie Hunderte Gefangene.",
        "id": 1649067,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-islamistische-kaempfer-erobern-grossstadt-hama-a-15f3fea6-1bd8-454d-8013-ae3815d75675#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Islamistische K\u00e4mpfer erobern Gro\u00dfstadt Hama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:26.082131+00:00",
        "description": "Eine syrische Haush\u00e4lterin ver\u00e4ndert den Alltag einer deutschen Mittelschichtsfamilie \u2013 davon handelt \u00bbDas Licht\u00ab, Er\u00f6ffnungsfilm der Berliner Filmfestspiele 2025. Lars Eidinger und Nicolette Krebitz spielen die Eltern.",
        "id": 1649066,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/berlinale-tom-tykwer-eroeffnet-filmfest-mit-das-licht-lars-eidinger-in-einer-hauptrolle-a-1435159e-fa8f-411f-8dbf-d81b1287ed34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlinale: Tom Tykwer er\u00f6ffnet Filmfest mit \u00bbDas Licht\u00ab, Lars Eidinger in einer Hauptrolle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:30:00+00:00",
        "description": "Kurz vor den Olympischen Spielen hatte ein Video f\u00fcr Aufregung gesorgt: Reiterin Charlotte Dujardin schlug darin mehr als 20-mal ihr Pferd. Nun steht die Strafe fest, die eine \u00bbdeutliche Botschaft\u00ab sein soll.",
        "id": 1649964,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/reiten-dressur-star-charlotte-dujardin-wegen-uebermaessigen-peitschens-fuer-ein-jahr-gesperrt-a-dfe2a1e7-ce77-4390-9584-a126b8a18921#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reiten: Dressur-Star Charlotte Dujardin wegen \u00bb\u00fcberm\u00e4\u00dfigen\u00ab Peitschens f\u00fcr ein Jahr gesperrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:24:56.391914+00:00",
        "description": "Sein Einsatz f\u00fcr die Armenien-Resolution 2016 habe sein Leben \u00bbin ein Davor und ein Danach ver\u00e4ndert\u00ab: Bundesminister Cem \u00d6zdemir spricht \u00fcber jahrelange Drohungen gegen ihn und seine Familie.",
        "id": 1648655,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cem-oezdemir-berichtet-von-massiver-einschuechterung-durch-tuerkische-nationalisten-a-6e4e5a22-d09a-40da-9843-7ff9706127c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cem \u00d6zdemir berichtet von massiver Einsch\u00fcchterung durch t\u00fcrkische Nationalisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:24:56.187160+00:00",
        "description": "Kurz vor den Olympischen Spielen hatte ein Video f\u00fcr Aufregung gesorgt: Reiterin Charlotte Dujardin schlug darin mehr als 20-mal ihr Pferd. Nun steht die Strafe fest, die eine \u00bbdeutliche Botschaft\u00ab sein soll.",
        "id": 1648654,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/dressur-star-charlotte-dujardin-wegen-uebermaessigen-peitschens-fuer-ein-jahr-gesperrt-a-dfe2a1e7-ce77-4390-9584-a126b8a18921#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dressur-Star Charlotte Dujardin wegen \u00bb\u00fcberm\u00e4\u00dfigen\u00ab Peitschens f\u00fcr ein Jahr gesperrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:24:56.004978+00:00",
        "description": "Schwaches Zeugnis f\u00fcr Deutschland: Die Bundesrepublik rutscht in einem Nachhaltigkeitsranking auf den zehnten Platz ab. Ganz vorn steht ein nordischer Nachbar.",
        "id": 1648653,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/green-transition-index-deutschland-faellt-bei-der-gruenen-transformation-zurueck-a-00a0cfe9-cc00-4c57-8297-a7b656875288#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbGreen Transition Index\u00ab: Deutschland f\u00e4llt bei der gr\u00fcnen Transformation zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:24:55.773137+00:00",
        "description": "Warum man zum Ende des Jahres durchschnaufen sollte. Was es braucht, um auf gro\u00dfe Reise zu gehen. Und wie eine Ballerina den Traum vieler Kinder lebt. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 1648652,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/startklar-newsletter-wie-uebersteht-man-den-dezember-stressfrei-und-entspannt-a-b5d6d453-9805-41e0-ae7c-4d867e6af2f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startklar-Newsletter: Wie \u00fcbersteht man den Dezember stressfrei und entspannt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:18:00+00:00",
        "description": "Ein rund 200 Jahre alter Brauch der Nordseeinsel Borkum sorgt f\u00fcr emotionale Debatten im Netz. Heute ist es wieder so weit: Das Klaasohm-Fest steigt. Was passiert dabei? Und warum gab es Streit? Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 1648656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/klaasohm-brauch-auf-borkum-fragen-und-antworten-zum-fest-am-5-dezember-a-b424b65b-ce96-4bb0-a99f-2e6d4f2a6abe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaasohm-Brauch auf Borkum: Fragen und Antworten zum Fest am 5. Dezember",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:18:00+00:00",
        "description": "Ein rund 200 Jahre alter Brauch der Nordseeinsel Borkum sorgt f\u00fcr emotionale Debatten im Netz. Heute ist es wieder so weit: Das Klaasohm-Fest steigt. Was passiert dabei? Und warum gab es Streit? Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 1649529,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/klaasohm-brauch-auf-borkum-was-steckt-hinter-dem-umstrittenen-brauch-a-b424b65b-ce96-4bb0-a99f-2e6d4f2a6abe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaasohm-Brauch auf Borkum: Was steckt hinter dem umstrittenen Brauch?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:47:00+00:00",
        "description": "In Wien, M\u00fcnchen und Liechtenstein wird gegen den Signa-Gr\u00fcnder ermittelt. Nun sehen Fahnder in Italien Ren\u00e9 Benko auch noch als mutma\u00dflichen Kopf eines kriminellen Bundes. Ihre Belege werfen Fragen auf.",
        "id": 1649530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rene-benko-italienische-ermittler-sehen-ihn-im-zentrum-mafioeser-machenschaften-a-40c5eeb9-1f1b-45ee-851f-cc90a4bd1fab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ren\u00e9 Benko: Italienische Ermittler sehen ihn im Zentrum mafi\u00f6ser Machenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:17:36.126209+00:00",
        "description": "Signalmunition und Warnsch\u00fcsse: Verteidigungsminister Pistorius warnt vor milit\u00e4rischen Provokationen Russlands in der Ostsee. \u00bbWir erleben hybride Kriegsf\u00fchrung\u00ab, so Pistorius, die Infrastruktur sei bedroht.",
        "id": 1648298,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-pistorius-warnt-vor-russlands-militaerischen-provokationen-in-der-ostsee-a-c2631036-c040-4813-85b7-5665e8320905#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boris Pistorius warnt vor Russlands milit\u00e4rischen Provokationen in der Ostsee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:17:36.017066+00:00",
        "description": "In Wien, M\u00fcnchen und Liechtenstein wird gegen den Signa-Gr\u00fcnder ermittelt. Nun sehen Fahnder in Italien Ren\u00e9 Benko auch noch als mutma\u00dflichen Kopf eines kriminellen Bundes. Ihre Belege werfen Fragen auf.",
        "id": 1648297,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rene-benko-italienische-ermittler-sehen-benko-im-zentrum-mafioeser-methoden-a-40c5eeb9-1f1b-45ee-851f-cc90a4bd1fab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ren\u00e9 Benko: Italienische Ermittler sehen Benko im Zentrum mafi\u00f6ser Methoden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:17:35.907661+00:00",
        "description": "Fast 50.000 Prime-Kunden sollen betroffen sein: Der District of Columbia wirft Amazon vor, heimlich die schnelle Prime-Lieferung in zwei Stadtteile gestoppt zu haben, in denen vorwiegend Schwarze leben.",
        "id": 1648296,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/amazon-klage-wegen-langsamer-lieferungen-in-einkommensschwache-viertel-a-63aff2a7-eaa0-4809-9cc4-88d91ce702e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon: Klage wegen langsamer Lieferungen in einkommensschwache Viertel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:17:35.797014+00:00",
        "description": "In einem Krankenhaus in Hessen ist eine 50-J\u00e4hrige get\u00f6tet worden. Tatwaffe war laut Ermittlern eine Armbrust. Der T\u00e4ter konnte zun\u00e4chst fl\u00fcchten, Stunden sp\u00e4ter gab es eine Festnahme auf einer Autobahnrastst\u00e4tte.",
        "id": 1648295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hessen-mitarbeiterin-in-krankenhaus-mit-armbrust-erschossen-verdaechtiger-festgenommen-a-5e247f6c-268d-4f0b-ad34-2721d31209fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hessen: Mitarbeiterin in Krankenhaus mit Armbrust erschossen \u2013 Verd\u00e4chtiger festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:17:35.686634+00:00",
        "description": "Lufthansa steckt in der Krise und will stark sparen. Weil in Kernbereichen auch viele externe Berater mitarbeiten, will man sich nun von diesen trennen. Die Ausgaben d\u00fcrften im zweistelligen Millionenbereich gelegen haben.",
        "id": 1648294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lufthansa-berater-von-mckinsey-bcg-und-anderen-sollen-rausgeworfen-werden-a-c97acd0b-668d-4175-a304-1bcf49659a46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lufthansa: Berater von McKinsey, BCG und anderen sollen rausgeworfen werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:17:35.573326+00:00",
        "description": "\u00dcberall Mehl, zerbr\u00f6selte Kipferl, verbrannte Nussecken: Pl\u00e4tzchen backen ist nicht immer so harmonisch, wie wir es uns w\u00fcnschen. Wer hat uns das nur eingebrockt? Eine Alltagskulturforscherin erkl\u00e4rt die Tradition.",
        "id": 1648293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/plaetzchen-backen-zu-weihnachten-woher-kommt-die-tradition-in-der-adventszeit-a-e607cec9-3cb8-4c76-ae56-fd4ada517ee1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pl\u00e4tzchen backen zu Weihnachten: Woher kommt die Tradition in der Adventszeit?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:11:00+00:00",
        "description": "In der Cum-ex-Aff\u00e4re fiel Olaf Scholz mit Erinnerungsl\u00fccken auf. Vor seinem n\u00e4chsten Auftritt im Hamburger Untersuchungsausschuss verteidigt ihn SPD-Obmann Milan Pein \u2013 und attackiert stattdessen die Warburg Bank.",
        "id": 1649531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/cum-ex-skandal-in-hamburg-der-ausschuss-hat-olaf-scholz-am-ende-eher-genutzt-a-535e7d4d-96db-405f-bf1c-7bc02f8d9d83#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cum-ex-Skandal in Hamburg: \u00bbDer Ausschuss hat Olaf Scholz am Ende eher genutzt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:11:00+00:00",
        "description": "In der Cum-ex-Aff\u00e4re fiel Olaf Scholz mit Erinnerungsl\u00fccken auf. Vor seinem n\u00e4chsten Auftritt im Hamburger Untersuchungsausschuss verteidigt ihn SPD-Obmann Milan Pein \u2013 und attackiert stattdessen die Warburg Bank.",
        "id": 1648299,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/cum-ex-skandal-spd-obmann-milan-pein-ueber-olaf-scholz-auftritte-im-hamburger-untersuchungsausschuss-a-535e7d4d-96db-405f-bf1c-7bc02f8d9d83#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cum-ex-Skandal: SPD-Obmann Milan Pein \u00fcber Olaf Scholz' Auftritte im Hamburger Untersuchungsausschuss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:15:02.813099+00:00",
        "description": "Taylor Swift ist unter die Verlegerinnen gegangen. \u00bbThe Eras Tour Book\u00ab hat sich bereits mehr als 800.000 Mal verkauft. Doch laut Fans wimmelt es in dem Buch von Fehlern, sie sprechen schon vom \u00bbThe Errors Tour Book\u00ab.",
        "id": 1647879,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/taylor-swift-und-the-eras-tour-book-fans-beschweren-sich-ueber-fehler-a-e4c362d4-b10a-4199-8093-d1fa461ff28b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift und \u00bbThe Eras Tour Book\u00ab: Fans beschweren sich \u00fcber Fehler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:15:02.562279+00:00",
        "description": "Der Bundestag diskutiert die Abschaffung von Paragraf 218. Die Union sollte dringend helfen, Abtreibungen endlich zu entkriminalisieren \u2013 oder will sie lieber Zwangssterilisationen f\u00fcr M\u00e4nner festschreiben?",
        "id": 1647878,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/paragraf-218-gebt-den-frauen-selbstbestimmung-beim-schwangerschaftsabbruch-kommentar-a-d7238940-3569-48c6-914b-b2ab4af264e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paragraf 218: Gebt den Frauen Selbstbestimmung beim Schwangerschaftsabbruch - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:15:02.217947+00:00",
        "description": "Die Entscheidung d\u00fcrfte bei anderen Einzelh\u00e4ndlern f\u00fcr \u00c4rger sorgen und Signalwirkung haben: Gartencenter in Nordrhein-Westfalen d\u00fcrfen Weihnachtsschmuck auch sonntags und an Feiertagen verkaufen.",
        "id": 1647877,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/nordrhein-westfalen-gartenmaerkte-duerfen-laut-bgh-sonntags-christbaumschmuck-verkaufen-a-a3b56a1c-1f9b-44ad-bbdf-d8bb4b8e7bfb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordrhein-Westfalen: Gartenm\u00e4rkte d\u00fcrfen laut BGH sonntags Christbaumschmuck verkaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:12:00+00:00",
        "description": "Deutschland schickt \u00bbDie Saat des heiligen Feigenbaums\u00ab des Exiliraners Mohammad Rasoulof ins Oscar-Rennen. Jetzt gab es ein gutes Vorzeichen f\u00fcr einen m\u00f6glichen Erfolg.",
        "id": 1647880,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/die-saat-des-heiligen-feigenbaums-national-board-of-review-praemiert-deutschen-oscar-kandidaten-als-besten-internationalen-film-a-510bdca0-6448-4530-92b4-380434b63bfd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDie Saat des heiligen Feigenbaums\u00ab: National Board of Review pr\u00e4miert deutschen Oscar-Kandidaten als besten internationalen Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:10:19.088579+00:00",
        "description": "Das ganze Jahr \u00fcber ist das Nordpolarmeer mit Eis und Schnee bedeckt, noch. Der Klimawandel ver\u00e4ndert es bereits heute erheblich und wom\u00f6glich schneller als gedacht.",
        "id": 1647651,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/arktis-koennte-schon-2027-tageweise-eisfrei-sein-a-ad4ed161-f265-4fbc-b16b-e0026a721169#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arktis k\u00f6nnte schon 2027 tageweise eisfrei sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:10:18.749874+00:00",
        "description": "Am Sonntag war Florenz-Spieler Edoardo Bove w\u00e4hrend eines Fu\u00dfballspiels zusammengebrochen. Nun befindet er sich seinem Klub zufolge auf dem Weg der Besserung. Ob er wieder in der Serie A spielen kann, scheint jedoch fraglich.",
        "id": 1647650,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/serie-a-fussballprofi-edoardo-bove-kann-intensivstation-nach-zusammenbruch-verlassen-a-34fd871a-d0b6-43ac-95a0-2bfb70baaee8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serie A: Fu\u00dfballprofi Edoardo Bove kann Intensivstation nach Zusammenbruch verlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:10:18.541956+00:00",
        "description": "Der Internationale Gerichtshof pr\u00fcft, ob Israel im Gazastreifen einen Genozid begeht \u2013 doch das kann Jahre dauern. Die Menschenrechtsorganisation Amnesty International legt sich bereits fest. Das sind die Gr\u00fcnde.",
        "id": 1647649,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-warum-amnesty-international-israel-voelkermord-vorwirft-a-5aa6e727-a6cb-4578-85e5-a453c84d054e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Warum Amnesty International Israel V\u00f6lkermord vorwirft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:10:18.337978+00:00",
        "description": "Die Kryptow\u00e4hrung Bitcoin hat erstmals die Marke von 100.000 Dollar geknackt. Wie erkl\u00e4rt sich der Rekord \u2013 und soll man jetzt noch einsteigen? Der \u00dcberblick.",
        "id": 1647648,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/bitcoin-bei-100-000-dollar-die-wichtigsten-antworten-zum-irren-aufstieg-a-984c9d12-5c42-4266-9880-cf5c620a5947#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin bei 100.000 Dollar: Die wichtigsten Antworten zum irren Aufstieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:10:18.116494+00:00",
        "description": "Die Superreichen weltweit sind auch im vergangenen Jahr weiter deutlich reicher geworden. Die Zahl der Milliard\u00e4re stagnierte zuletzt jedoch \u2013 vor allem wegen der Lage in China.",
        "id": 1647647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ubs-billionaire-ambitions-report-vermoegen-der-milliardaere-in-10-jahren-mehr-als-verdoppelt-a-62d88126-e3f3-4f23-a22a-024eaaec5e79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UBS Billionaire Ambitions Report: Verm\u00f6gen der Milliard\u00e4re in 10 Jahren mehr als verdoppelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:10:17.899248+00:00",
        "description": "Ganz allein verlie\u00df Elz\u0117 Sadauskait\u0117 mit 14 Jahren Litauen, um Ballerina zu werden. Hier erz\u00e4hlt sie von harten Aufnahmetests an Ballettakademien und wie es sich wirklich anf\u00fchlt, den Traum vieler Kinder zu leben.",
        "id": 1647646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/berufseinstieg-als-balletttaenzerin-ueber-harte-aufnahmetests-und-den-traum-vom-tanzen-a-f2596501-3408-47e3-9415-817c631a6694#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berufseinstieg als Ballettt\u00e4nzerin: \u00dcber harte Aufnahmetests und den Traum vom Tanzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:04:41.932986+00:00",
        "description": "Das d\u00fcrfte man bei SPD und Gr\u00fcnen gern h\u00f6ren: CDU-Chef Friedrich Merz schlie\u00dft eine Reform der Schuldenbremse demonstrativ nicht aus. An Wirtschaftsminister Robert Habeck sendet er eine pers\u00f6nliche Botschaft.",
        "id": 1647416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/schuldenbremse-friedrich-merz-zeigt-sich-erneut-gespraechsbereit-a-8c70343b-7175-43ba-9147-a215dfde3da5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schuldenbremse: Friedrich Merz zeigt sich erneut gespr\u00e4chsbereit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:04:41.680964+00:00",
        "description": "Als Eigner der \u00bbWashington Post\u00ab unterband Jeff Bezos deren traditionelle Wahlempfehlung. Nun sucht der Amazon-Gr\u00fcnder ganz offen N\u00e4he zum k\u00fcnftigen US-Pr\u00e4sidenten Trump. Auf dessen Amtszeit blicke er \u00bboptimistisch\u00ab.",
        "id": 1647415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/amazon-gruender-jeff-bezos-blickt-optimistisch-auf-donald-trumps-zweite-amtszeit-a-aa7ddf60-1c92-4571-b019-8b9ba1eb759c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon-Gr\u00fcnder: Jeff Bezos blickt \u00bboptimistisch\u00ab auf Donald Trumps zweite Amtszeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:04:41.432989+00:00",
        "description": "Erneut hat der deutsche Basketballweltmeister Franz Wagner Orlando Magic mit einer beeindruckenden Leistung zum Sieg gef\u00fchrt. Die LA Lakers um Superstar LeBron James finden sich dagegen \u00bbpeinlich\u00ab.",
        "id": 1647414,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-franz-wagner-fuehrt-orlando-magic-mit-35-punkten-zum-sieg-la-lakers-in-der-krise-a-599f3a3f-eb7d-465c-9f00-26e5452f3bba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Franz Wagner f\u00fchrt Orlando Magic mit 35 Punkten zum Sieg, LA Lakers in der Krise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:04:41.174063+00:00",
        "description": "Fl\u00fcchtlingskrise, Pandemie, ihr Aufstieg in der Union: Die Memoiren von Angela Merkel sind in Deutschland h\u00e4ufiger gekauft worden als jedes andere Buch in diesem Jahr.",
        "id": 1647413,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/angela-merkel-freiheit-erinnerungen-1954-2021-ist-erfolgreichstes-buch-des-jahres-a-97246804-c3bb-4488-940b-3f2b47cf0a45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel: \u00bbFreiheit. Erinnerungen 1954 \u2013 2021\u00ab ist erfolgreichstes Buch des Jahres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:59:35.354510+00:00",
        "description": "Das letzte Mal war Sergej Lawrow Ende 2021 in einem EU-Land, dann \u00fcberfiel Russland die Ukraine. Nun bereist Moskaus Au\u00dfenminister erstmals wieder die Europ\u00e4ische Union. Der Besuch beim OSZE-Treffen sorgt f\u00fcr Kritik.",
        "id": 1647195,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-aussenminister-lawrow-zu-osze-treffen-in-malta-gelandet-erste-einreise-in-eu-land-seit-beginn-der-invasion-a-5252f21d-38f7-4e9a-aa9d-0080b8361611#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Au\u00dfenminister Lawrow zu OSZE-Treffen in Malta gelandet \u2013 erste Einreise in EU-Land seit Beginn der Invasion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:59:35.245274+00:00",
        "description": "Zwischen den britischen Prinzen William und Harry herrscht offenbar weiter Eiszeit: Anl\u00e4sslich einer Preisverleihung in Erinnerung an ihre Mutter meldeten sich die beiden Br\u00fcder zu Wort \u2013 allerdings nicht gemeinsam.",
        "id": 1647194,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinz-william-und-prinz-harry-gratulieren-preistraegern-des-diana-awards-getrennt-a-eb1a132f-2fa2-43e0-aeb0-1e0e40d05ac0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prinz William und Prinz Harry gratulieren Preistr\u00e4gern des Diana Awards getrennt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:59:35.135008+00:00",
        "description": "Wegen des Dieselskandals wird seit Jahren auch gegen die fr\u00fchere Spitze des Zulieferers Continental ermittelt. Nun will die Staatsanwaltschaft den bekannten Automanager Karl-Thomas Neumann vor Gericht bringen.",
        "id": 1647193,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/continental-staatsanwaltschaft-erhebt-anklage-gegen-ex-chef-karl-thomas-neumann-a-9ef1049f-2bc3-4d2d-9234-16a7411215c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Continental: Staatsanwaltschaft erhebt Anklage gegen Ex-Chef Karl-Thomas Neumann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:59:35.025673+00:00",
        "description": "In Syrien r\u00fccken die Rebellen weiter vor. Die Dschihadisten sollen die Gro\u00dfstadt Hama umzingelt haben. Wegen der K\u00e4mpfe sind laut Uno-Angaben mehr als hunderttausend Menschen auf der Flucht.",
        "id": 1647192,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-kaempfe-treiben-offenbar-150-000-menschen-in-die-flucht-rebellen-und-dschihadisten-auf-dem-vormarsch-a-1ede5b1c-d8ef-474e-bee0-2d668c69f501#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: K\u00e4mpfe treiben offenbar 150.000 Menschen in die Flucht \u2013 Rebellen und Dschihadisten auf dem Vormarsch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:09:00+00:00",
        "description": "Friedliche Familienweihnachtszeit? Brandbriefe, Notbetreuung, Sparprogramme: Aus Kita, Schule und Bildungspolitik erreichen mich nur Horrormeldungen. Aber morgen kommt ja der Nikolaus.",
        "id": 1647881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/gescheiterte-bildungspolitik-morgen-kinder-wird-s-was-geben-aber-was-a-4dfdf057-14b6-4266-b790-b154dbcc5404#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gescheiterte Bildungspolitik: Morgen, Kinder, wird\u00b4s was geben! Aber was?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:54:35.742691+00:00",
        "description": "Inzwischen doch eigentlich klar: In Deutschland darf jeder lieben, wen er oder sie will. Ist das zu sch\u00f6n, um wahr zu sein?",
        "id": 1646988,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/homo-ehe-penis-und-liebe-an-weihnachten-wie-weit-wir-fuer-die-liebe-gehen-a-1b42c0a2-2c11-498f-b0e8-8ecb53731fb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homo-Ehe, Penis und Liebe an Weihnachten: Wie weit wir f\u00fcr die Liebe gehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:54:35.632404+00:00",
        "description": "Auf Instagram und TikTok sagen Frauen S\u00e4tze, die sonst nur von manchen M\u00e4nnern kommen. Hier erkl\u00e4rt Paartherapeutin Sonja Br\u00f6ning, warum #WomenInMaleFields wichtig ist und wer jetzt die Stimme erheben sollte.",
        "id": 1646987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/womeninmalefields-es-kommt-auf-maenner-an-die-sich-fuer-frauen-positionieren-a-6752c796-a0e4-446d-8ab7-61a54f890a8f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#WomenInMaleFields: Es kommt auf M\u00e4nner an, die sich f\u00fcr Frauen positionieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:54:35.521072+00:00",
        "description": "Ich werde die Aufregung einiger um das vermeintlich beste St\u00fcck des Mannes nie verstehen. Das Tamtam um die Gr\u00f6\u00dfe nervt, au\u00dferdem habe ich herausgefunden: M\u00e4nner werden auch an anderen Stellen gern ber\u00fchrt.",
        "id": 1646986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/penis-was-ich-als-frau-gern-frueher-ueber-das-maennliche-geschlechtsteil-gewusst-haette-a-c78abbaa-1812-482b-a9e8-2105ff5c7376#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Penis: Was ich als Frau gern fr\u00fcher \u00fcber das m\u00e4nnliche Geschlechtsteil gewusst h\u00e4tte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:54:35.410861+00:00",
        "description": "Die internationale Timss-Studie zeigt, dass Deutschlands Viertkl\u00e4ssler in Mathematik und Naturwissenschaften nur mittelm\u00e4\u00dfig abschneiden. Und Sie? Hier k\u00f6nnen Sie sich an neun Beispielaufgaben versuchen.",
        "id": 1646985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/timss-quiz-koennen-sie-so-gut-rechnen-wie-deutschlands-viertklaessler-a-d6cbbaa0-0dbb-4c05-9ed2-38aab530a695#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Timss-Quiz: K\u00f6nnen Sie so gut rechnen wie Deutschlands Viertkl\u00e4ssler?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:54:35.303751+00:00",
        "description": "Friedliche Familien-Weihnachtszeit? Brandbriefe, Notbetreuung, Sparprogramme: Aus Kita, Schule und Bildungspolitik erreichen mich nur Horrormeldungen. Aber morgen kommt ja der Nikolaus.",
        "id": 1646984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/gescheiterte-bildungspolitik-morgen-kinder-wird-s-was-geben-aber-was-familienkolumne-a-4dfdf057-14b6-4266-b790-b154dbcc5404#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gescheiterte Bildungspolitik: Morgen, Kinder, wird\u00b4s was geben! Aber was? (Familienkolumne)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:54:35.195105+00:00",
        "description": "Ich fand meinen Adventskalender immer toll. Das wohlige Gef\u00fchl meiner Kindheit will und kann ich meiner Tochter nicht vorenthalten. Aber in diesem Jahr mache ich es ein bisschen anders.",
        "id": 1646983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/adventskalender-21-mal-gemeinsame-zeit-3-mal-knete-a-f864cf1f-9cde-4841-a4cc-c6cc6608863f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adventskalender: 21 Mal gemeinsame Zeit, 3 Mal Knete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:54:35.081131+00:00",
        "description": "Der Druck auf S\u00fcdkoreas Staatschef Yoon w\u00e4chst. Nach dem Kriegsrechtsskandal geht die Polizei gegen den Pr\u00e4sidenten vor. Und im Parlament droht dem Staatschef ein Amtsenthebungsverfahren.",
        "id": 1646982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-polizei-ermittelt-gegen-praesident-yoon-wegen-aufruhrs-a-ebf756ef-fc1b-4683-a67f-8a687d6b7ded#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Polizei ermittelt gegen Pr\u00e4sident Yoon wegen \"Aufruhrs\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:00:00+00:00",
        "description": "L\u00e4ngst sind Familienformen diverser als das \u00bbVater, Mutter, Kind\u00ab-Modell. Axel Blumenthal hat in den Neunzigerjahren f\u00fcr die Ehe f\u00fcr Schwule und Lesben gek\u00e4mpft. Heute sagt er: Der Schritt war richtig, ging aber noch nicht weit genug.",
        "id": 1647417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/vorkaempfer-fuer-die-homo-ehe-in-deutschland-axel-blumenthal-ich-fuehle-mich-ein-stueck-weit-um-kinder-betrogen-a-e6384ad9-4ff1-4d69-a840-5a68d5505cbf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vork\u00e4mpfer f\u00fcr die Homo-Ehe in Deutschland, Axel Blumenthal: \u00bbIch f\u00fchle mich ein St\u00fcck weit um Kinder betrogen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:00:00+00:00",
        "description": "L\u00e4ngst sind Familienformen diverser als das \u00bbVater, Mutter, Kind\u00ab-Modell. Axel Blumenthal hat in den Neunzigerjahren f\u00fcr die Ehe f\u00fcr Schwule und Lesben gek\u00e4mpft. Heute sagt er: Der Schritt war richtig, ging aber noch nicht weit genug.",
        "id": 1647882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/vorkaempfer-fuer-die-homo-ehe-in-deutschland-ich-fuehle-mich-ein-stueck-weit-um-kinder-betrogen-a-e6384ad9-4ff1-4d69-a840-5a68d5505cbf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vork\u00e4mpfer f\u00fcr die Homo-Ehe in Deutschland: \u00bbIch f\u00fchle mich ein St\u00fcck weit um Kinder betrogen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T04:50:01.806385+00:00",
        "description": "Die Altkanzlerin wird zum Afghanistan-Abzug befragt, im Bundestag geht es um Abtreibungen, und Sahra Wagenknecht bittet an Bord. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 1646796,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-angela-merkel-abtreibungsrecht-bundestagswahl-sahra-wagenknecht-a-2808a568-1101-49ed-8947-d24e5c0a6791#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Angela Merkel, Abtreibungsrecht, Bundestagswahl, Sahra Wagenknecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T04:44:00+00:00",
        "description": "Donald Trump will massenhaft Migranten abschieben. Doch Los Angeles baut vor: Die multikulturelle Metropole verordnet sich selbst einen Sonderstatus \u2013 sehr zum \u00c4rger der Republikaner.",
        "id": 1646797,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trumps-abschiebeplaene-los-angeles-erklaert-sich-zur-zufluchtsstadt-a-e47513fc-c425-4a19-a83a-a52b87f44321#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trumps Abschiebepl\u00e4ne: Los Angeles erkl\u00e4rt sich zur \u00bbZufluchtsstadt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T04:12:00+00:00",
        "description": "\u00dcber Alkoholeskapaden von Pete Hegseth wird gemunkelt, \u00fcber Entgleisungen im Stripklub: Donald Trumps Kandidat f\u00fcr das Pentagon wackelt. Und auch an anderer Stelle droht dem neuen US-Pr\u00e4sidenten Ungemach.",
        "id": 1647883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-der-kampf-um-neues-us-kabinett-willkommen-zurueck-im-trump-drama-a-443d58be-829a-49db-a27f-dafbb1d423c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und der Kampf um neues US-Kabinett: Willkommen zur\u00fcck im Trump-Drama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T03:44:38.709076+00:00",
        "description": "Der Bitcoin eilt von Rekord zu Rekord, jetzt knackt er eine symbolische Marke. Als gr\u00f6\u00dfter Preistreiber gilt der Wahlsieg von Donald Trump \u2013 der hatte lockere Regeln f\u00fcr Kryptow\u00e4hrungen versprochen.",
        "id": 1646589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bitcoin-trump-euphorie-treibt-kryptowaehrung-ueber-100-000-dollar-marke-a-339f196b-a58d-47bc-bf96-c2b5d09a8519#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin: Trump-Euphorie treibt Kryptow\u00e4hrung \u00fcber 100.000-Dollar-Marke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T03:44:38.448125+00:00",
        "description": "\u00dcber Alkoholeskapaden von Pete Hegseth wird gemunkelt, \u00fcber Entgleisungen im Stripclub: Donald Trumps Kandidat f\u00fcr das Pentagon wackelt. Und auch an anderer Stelle droht dem neuen US-Pr\u00e4sidenten Ungemach.",
        "id": 1646588,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kampf-um-neues-us-kabinett-willkommen-zurueck-im-trump-drama-a-443d58be-829a-49db-a27f-dafbb1d423c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampf um neues US-Kabinett: Willkommen zur\u00fcck im Trump-Drama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T03:44:38.179553+00:00",
        "description": "Sie suchte ihre Katze, als sich der Boden auftat: Eine 64-J\u00e4hrige ist in den USA wohl in einem pl\u00f6tzlich entstandenen Erdloch ums Leben gekommen. Die Region ist stark vom Bergbau gepr\u00e4gt.",
        "id": 1646587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/us-bundesstaat-pennsylvania-keine-hoffnung-auf-rettung-fuer-in-erdloch-vermisste-grossmutter-a-eb5637cf-a2e5-4ed3-8ecf-1a0d74e9ce8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Bundesstaat Pennsylvania: Keine Hoffnung auf Rettung f\u00fcr in Erdloch vermisste Gro\u00dfmutter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T02:40:41.469883+00:00",
        "description": "15 israelische Luftangriffe im Gazastreifen hat Amnesty ausgewertet. Und keine Beweise gefunden, dass sie gegen milit\u00e4rische Ziele gerichtet waren. F\u00fcr die Menschenrechtler l\u00e4sst das nur einen Schluss zu.",
        "id": 1646429,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-amnesty-wirft-israel-voelkermord-an-palaestinensern-vor-a-c4a27f33-b503-493c-8e45-66e222aa2425#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Amnesty wirft Israel V\u00f6lkermord an Pal\u00e4stinensern vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T01:35:13.134417+00:00",
        "description": "Das klingt nach Bauernopfer: In S\u00fcdkorea werden R\u00fccktrittsforderungen gegen Pr\u00e4sident Yoon Suk Yeol lauter \u2013 stattdessen muss nach dem Kriegsrechtsskandal der Verteidigungsminister gehen.",
        "id": 1646229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-verteidigungsminister-tritt-nach-wirbel-um-kriegsrecht-zurueck-a-23353322-a605-47ea-a946-4f91a8b82e95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Verteidigungsminister tritt nach Wirbel um Kriegsrecht zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T01:35:12.994854+00:00",
        "description": "Brutal geht Georgiens Regierung gegen ihre Gegner vor: Trotzdem wagen sich wieder Tausende auf die Stra\u00dfe. Wegen der Gewalt der Beh\u00f6rden drohen die USA inzwischen mit Sanktionen gegen das Land.",
        "id": 1646228,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-tausende-demonstrieren-gegen-polizeigewalt-a-66a90e21-c9cc-4aa3-93ef-f85c837a32c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgien: Tausende demonstrieren gegen Polizeigewalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T00:30:41.758417+00:00",
        "description": "Die Frage steht im Raum: Wer \u00fcberwacht den Frieden, wenn Russland und die Ukraine Waffenstillstand schlie\u00dfen? Au\u00dfenministerin Baerbock schlie\u00dft den Einsatz der Bundeswehr nicht aus. CDU-Chef Merz sieht es ganz anders.",
        "id": 1645946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-krieg-friedrich-merz-nennt-gedankenspiele-von-aussenminister-annalena-baerbock-unverantwortlich-a-d5709856-6140-4d29-8655-8df43bd01f46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Friedrich Merz nennt Gedankenspiele von Au\u00dfenminister Annalena Baerbock unverantwortlich",
        "vote": 0
    }
]