[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:25:32+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2098582-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozlosowano grupy Klubowych Mistrzostw \u015awiata\" />\n    Turniej w Stanach Zjednoczonych otworzy spotkanie dru\u017cyny Lionela Messiego.\n    \n    ",
        "id": 1652785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/klubowe-mistrzostwa-swiata-2025.-rozlosowano-grupy-turnieju-w-stanach-zjednoczonych_sto20060334/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozlosowano grupy Klubowych Mistrzostw \u015awiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:18:22+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7338608-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0142karz reprezentacji odbity z r\u0105k porywaczy \" />\n    Szcz\u0119\u015bliwy fina\u0142 poszukiwa\u0144 ekwadorskiego pi\u0142karza Pedro Perlazy. \n    \n    ",
        "id": 1652336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pedro-perlaza-odnaleziony.-reprezentant-ekwadoru-odbity-z-rak-porywaczy_sto20060329/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz reprezentacji odbity z r\u0105k porywaczy ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:04:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6944896-milionerzy-karolina-stankiewicz-z-warszawy-ph8209203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ro\u015blina znana jako greckie siano i bo\u017ca trawka. Pytanie za 125 tysi\u0119cy\" />\n    Odpowiada\u0142a pani Karolina Stankiewicz z Warszawy.\n    \n    ",
        "id": 1652337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/milionerzy-tvn-pytanie-o-rosline-znana-jako-greckie-siano-i-boza-trawka-st8209826?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015blina znana jako greckie siano i bo\u017ca trawka. Pytanie za 125 tysi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:40:20+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6135199-ciaza-ph5515068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Skoczyli\u015bmy z ciemnego \u015bredniowiecza do nowoczesnego \u015bwiata\"\" />\n    Polska wysoko na li\u015bcie i to pow\u00f3d do dumy. \n    \n    ",
        "id": 1651866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/polska-awansowala-w-europejskim-rankingu-dotyczacym-leczenia-nieplodnosci-st8210410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Skoczyli\u015bmy z ciemnego \u015bredniowiecza do nowoczesnego \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:33:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vrovf-zbigniew-ziobro-w-sejmie-7437773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zobaczy\u0142am Ziobr\u0119 zl\u0119knionego\", \"on si\u0119 na pewno boi\". Co czeka by\u0142ego ministra?\" />\n    Reporta\u017c Dariusza Kubika. \n    \n    ",
        "id": 1651865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2488,S00E2488,1245355?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zobaczy\u0142am Ziobr\u0119 zl\u0119knionego\", \"on si\u0119 na pewno boi\". Co czeka by\u0142ego ministra?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:01:52+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-783528-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielkie przebudzenie Legii po przerwie. Jako ostatnia ma \u0107wier\u0107fina\u0142 \" />\n    Absolutnym bohaterem spotkania zosta\u0142 Marc Gual.\n    \n    ",
        "id": 1651867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/fortuna-puchar-polski/2024-2025/legia-warszawa-wygrala-w-lodzi-z-lks-em-i-awansowala-do-cwiercfinalu-pucharu-polski_sto20060300/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie przebudzenie Legii po przerwie. Jako ostatnia ma \u0107wier\u0107fina\u0142 ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:44:13+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7388483-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powa\u017cna kontuzja nadziei polskich skok\u00f3w narciarskich\" />\n    Jak przekaza\u0142 Polski Zwi\u0105zek Narciarski, skoczek przeszed\u0142 operacj\u0119 kolana. \n    \n    ",
        "id": 1651437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/lukasz-lukaszczyk-kontuzjowany.-polski-skoczek-bedzie-rehabilitowany-przez-najblizsze-trzy-cztery-miesiace_sto20060286/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cna kontuzja nadziei polskich skok\u00f3w narciarskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:32:03+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8b4vib-bol-gardla-moze-byc-objawem-roznych-chorob/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tabletki na gard\u0142o wycofane. Mo\u017cliwa obecno\u015b\u0107 fragment\u00f3w metalu\" />\n    \"Nie nale\u017cy spo\u017cywa\u0107\".\n    \n    ",
        "id": 1650995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gis-tabletki-na-bol-gardla-propolis-forte-wycofane-st8210207?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tabletki na gard\u0142o wycofane. Mo\u017cliwa obecno\u015b\u0107 fragment\u00f3w metalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:08:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5760599-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po awansie Polek do Euro. \"\u017bartowa\u0142y\u015bmy, \u017ce nagrod\u0105 mo\u017ce by\u0107 g\u0142o\u015bnik, bo stary si\u0119 zepsu\u0142\"\" />\n    Dominika Grabowska, jedna z bohaterek awansu, opowiada o historycznym ju\u017c meczu z Austri\u0105. \n    \n    ",
        "id": 1650996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mistrzostwa-europy-w-pilce-noznej-kobiet/2025/euro-kobiet-2025.-dominika-grabowska-asystowala-przy-golu-ewy-pajor.-pomyslalam-o-dziewczynce-sprzed-lat.-o-sobie_sto20060248/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po awansie Polek do Euro. \"\u017bartowa\u0142y\u015bmy, \u017ce nagrod\u0105 mo\u017ce by\u0107 g\u0142o\u015bnik, bo stary si\u0119 zepsu\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:35:46+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7676559-mejza-ph8210090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mejza: zrzekam si\u0119 immunitetu\" />\n    Prokuratura prowadzi \u015bledztwo w sprawie jego o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych.\n    \n    ",
        "id": 1650452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lukasz-mejza-zrzekl-sie-immunitetu-st8210202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejza: zrzekam si\u0119 immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:03:57+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5236822-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za wysokie progi. Szwedki bole\u015bnie zatrzyma\u0142y Polki\" />\n    Pora\u017cka w meczu drugiej fazy mistrzostw Europy.\n    \n    ",
        "id": 1650453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-europy-k/2024/polska-szwecja-wynik-meczu-i-relacja.-mistrzostwa-europy-w-pilce-recznej-kobiet-2024_sto20060250/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za wysokie progi. Szwedki bole\u015bnie zatrzyma\u0142y Polki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:31:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3769756-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niewykorzystane sytuacje Polek. Szwedki odskoczy\u0142y\" />\n    Relacja i wynik na \u017cywo w eurosport.pl.\n    \n    ",
        "id": 1649921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-europy-k/2024/polska-szwecja-wynik-na-zywo-i-relacja-live-me-w-pilce-recznej-kobiet-2024_sto20060232/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewykorzystane sytuacje Polek. Szwedki odskoczy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:15:55+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7676559-mejza-ph8210090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mejza: zrzekam si\u0119 immunitetu\" />\n    Sejm ma zdecydowa\u0107 te\u017c w sprawie immunitetu Ziobry.\n    \n    ",
        "id": 1649920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lukasz-mejza-zrzekl-sie-immunitetu-sejm-zajmuje-sie-wnioskiem-w-sprawie-immunitetu-zbigniewa-ziobry-st8209994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejza: zrzekam si\u0119 immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:16:12+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5217680-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 na Euro. Teraz zagra w czwartej lidze\" />\n    Ani my\u015bli o ko\u0144czeniu kariery.\n    \n    ",
        "id": 1649490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2024-2025/tomasz-jodlowiec-zagra-w-czwartej-lidze.-zatrudnila-go-sparta-kazimierza-wielka_sto20060221/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 na Euro. Teraz zagra w czwartej lidze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:54:52+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7615258-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mistrzyni olimpijska ukarana za okrucie\u0144stwo wobec konia\" />\n    Sprawa wysz\u0142a na jaw kilka miesi\u0119cy temu, przed igrzyskami olimpijskimi w Pary\u017cu.\n    \n    ",
        "id": 1648631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/jezdziectwo-ujezdzenie/mistrzyni-olimpijska-w-ujezdzaniu-charlotte-dujardin-zdyskwalifikowana-na-rok-za-okrucienstwo-wobec-konia_sto20060194/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mistrzyni olimpijska ukarana za okrucie\u0144stwo wobec konia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:29:25+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2688866-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dobre wie\u015bci dla \u015awi\u0105tek. Kluczowe dni\" />\n    Polska tenisistka zosta\u0142a oficjalnie wykre\u015blona z listy zawieszonych. \n    \n    ",
        "id": 1648278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/iga-swiatek-skreslona-z-listy-zawieszonych-przez-itia.-21-dni-na-decyzje-wada-i-itf_sto20060155/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre wie\u015bci dla \u015awi\u0105tek. Kluczowe dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:07:16+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Agenci ABW zatrzymali Olgierda L.\" />\n    By\u0142 bohaterem reporta\u017cu \"Naziol, kibol, bandyta\".\n    \n    ",
        "id": 1647866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-olgierd-l-zostal-zatrzymany-przez-funkcjonariuszy-abw-st8209343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenci ABW zatrzymali Olgierda L.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:58:59+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4019508-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polka sensacj\u0105 pocz\u0105tku sezonu. \"Wygra\u0142am sama ze sob\u0105\"\" />\n    Natalia Sidorowicz odnios\u0142a \u017cyciowy sukces w Kontiolahti.\n    \n    ",
        "id": 1647867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biathlon/kontiolahti/2024-2025/natalia-sidorowicz-rewelacyjnie-rozpoczela-sezon-biathlonowego-pucharu-swiata.-zyciowy-wynik-w-kontiolahti_sto20060128/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka sensacj\u0105 pocz\u0105tku sezonu. \"Wygra\u0142am sama ze sob\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:06:42+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8517736-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poci\u0105gn\u0105\u0142 rywala za w\u0142osy\" />\n    \"Jeden z najbardziej dziwacznych moment\u00f3w sezonu\".\n    \n    ",
        "id": 1647638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/jack-stephens-dostal-czerwona-kartke-za-pociagniecie-za-wlosy-marca-cucurelli.-dostal-czerwona-kartke.-chelsea-pokonala-na-wyjezdzie-southampton-51_sto20060095/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105gn\u0105\u0142 rywala za w\u0142osy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:22:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7836447-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Real pokonany, s\u0105 przeprosiny. \"Musia\u0142em\"\" />\n    Po pora\u017cce w Bilbao.\n    \n    ",
        "id": 1647407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/federico-valverde-przeprosil-za-swoj-blad-w-meczu-athletic-bilbao-real-madryt.-odpowiedzial-mu-jude-bellingham_sto20060097/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real pokonany, s\u0105 przeprosiny. \"Musia\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:55:07+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5257175-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Droga jest dobra\". Probierz przekona\u0142 zarz\u0105d PZPN\" />\n    Raport zaakceptowany, zmiany selekcjonera nie b\u0119dzie. \n    \n    ",
        "id": 1647408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/michal-probierz-selekcjoner-pilkarskiej-reprezentacji-polski-przedstawil-raport.-zostal-przyjety-przez-zarzad-pzpn_sto20060094/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Droga jest dobra\". Probierz przekona\u0142 zarz\u0105d PZPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:39:57+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9366706-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0142karz zas\u0142ab\u0142 na boisku. Nowe informacje o stanie zdrowia\" />\n    Optymistyczne wie\u015bci w sprawie Edoardo Bove.\n    \n    ",
        "id": 1647188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-wloch/2024-2025/edoardo-bove-w-szpitalu.-jak-sie-czuje-najnowsze-informacje.-piekne-gesty-kolegow-z-boiska_sto20060089/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz zas\u0142ab\u0142 na boisku. Nowe informacje o stanie zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:27:16+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6714966-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sta\u0107 nas na pokonanie ka\u017cdego\"\" />\n    Polki zaczynaj\u0105 drug\u0105 faz\u0119 mistrzostw Europy. \n    \n    ",
        "id": 1646978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-europy-k/2024/polska-szwecja-monika-kobylinska-stac-nas-na-pokonanie-kazdego-rywala_sto20060009/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sta\u0107 nas na pokonanie ka\u017cdego\"",
        "vote": 0
    }
]