[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaHlsZ2JjRm8xS1NuNi0xUG5WQ0g5NVBCczZ4RjVNMTF1dHAzUlJrVU91VlFpUmQzSlpYcm55RDJYOHZRSGRDUUEycGR2bjVDS09pdzdrR2F4WDhkSWp4ZkhUNEZjQmNWckZaRzA4dzd2MXhheHdhMlpob3JWZ20yTlVINXJXcHBFYUpudms2SUJPUUZDMTBRWTZwajEzYlhFUm9kTDJ4YXPSAacBQVVfeXFMTnhYUXJpb2RzMjR5VWdaeHdrRE5Zc0VvWUQtMEhuS0xTeVBBWHBZbFVsalFMTXc0dDItOHFORGhHaWlnRUR4Z1R6VzVXdkFROWRGT2d0U2xhVlNHaGQ5N1AybmRyR2NMQmg5QjE1dm5WNlRibWd1WDFqanZLVEZFS1AtaVkyTDhoZi1MT0VuTS13dmNzTk1FSE1jSmo5aUZXTmRPazBJZW8?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat reaguje na s\u0142owa Kyrgiosa o \u015awi\u0105tek. Cios za ciosem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPNTlXT2dhay1iQWUxQkRkb2lHUng4OXlsRmZKMXhiRmtoRjRIZVgzc1JORWMxaWx5UWZOc2d4aEpyQ3YxOU9ncTVvaUJ0VUl4dV9la2xseUducHF3Qjk4Sk41Qm9fRnlGc0xCcURZM2ZjMldvM1J4bUhiaWxQS2tUQnlaSWZpLWhMSnQtVnlNcEZwMG0tb0pmcF9ILXdldjlGQUxKeTUzNkJoMUtES1Y4dUNGa3k?oc=5\" target=\"_blank\">\"Traktujemy si\u0119 z pogard\u0105\".",
        "id": 1653443,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaHlsZ2JjRm8xS1NuNi0xUG5WQ0g5NVBCczZ4RjVNMTF1dHAzUlJrVU91VlFpUmQzSlpYcm55RDJYOHZRSGRDUUEycGR2bjVDS09pdzdrR2F4WDhkSWp4ZkhUNEZjQmNWckZaRzA4dzd2MXhheHdhMlpob3JWZ20yTlVINXJXcHBFYUpudms2SUJPUUZDMTBRWTZwajEzYlhFUm9kTDJ4YXPSAacBQVVfeXFMTnhYUXJpb2RzMjR5VWdaeHdrRE5Zc0VvWUQtMEhuS0xTeVBBWHBZbFVsalFMTXc0dDItOHFORGhHaWlnRUR4Z1R6VzVXdkFROWRGT2d0U2xhVlNHaGQ5N1AybmRyR2NMQmg5QjE1dm5WNlRibWd1WDFqanZLVEZFS1AtaVkyTDhoZi1MT0VuTS13dmNzTk1FSE1jSmo5aUZXTmRPazBJZW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat reaguje na s\u0142owa Kyrgiosa o \u015awi\u0105tek. Cios za ciosem - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQN2Jwc3BncWZoaThBNnhjb0hMdEFGdXRiVl9qUlVKWmN0VmhwcE5DM0o1OExqQTF3YUYtLUJCZnZKM0pLU0RIZExFNnBNRnpNdGNHMjFRNURqZGtBQWRrTXZZemZQWVZ4WU56S090WElMSHRFUUtDODdyN1FKUkM4bHNlT00xTDZPQ0w3TmJ2d3FYREEwVnNZVVRHLUphZ2tLVkHSAZsBQVVfeXFMUDE1Q1lDY254Zk5SbVFRalRmb2dVSDhqZFlsZ3dWajRrMGtYLUxNUFJKaXFXX0p3MHd6UldzbGNSdWQwbFNuTHFlWVREbWVRTU9BdFd0SWRlZ19JR3c3SE82ZFFqbnY1OTNJQXpiWGp2YTNlSUJCVEtiMGt2NkpfV1NCa3RvQS1zbkQ1dmw1X052eVQ0NVBzRWdMckE?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r w rodzinie Solorza. Syn miliardera z\u0142o\u017cy\u0142 pozew do s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxObVNjNTB4alF4ZG5BeVdlQThNSWxMdWo4N05TdkttMmpLbWxYNVE0TzM2Vjg4NWktTklmVjNpYTlaMHhrRXNKNFBwa24zUW9MaWRTck9LbU9JYU9mZEVMYk9sWnFXeDR0Y1Z6MHVhZ081aXJFVk15VmJRMUwxS0xiNnFzUi1paGJVVEtCYW9zUnZvT0pDc1E?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Solorza idzie do s\u0105du. Jest pozew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</fo",
        "id": 1653441,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQN2Jwc3BncWZoaThBNnhjb0hMdEFGdXRiVl9qUlVKWmN0VmhwcE5DM0o1OExqQTF3YUYtLUJCZnZKM0pLU0RIZExFNnBNRnpNdGNHMjFRNURqZGtBQWRrTXZZemZQWVZ4WU56S090WElMSHRFUUtDODdyN1FKUkM4bHNlT00xTDZPQ0w3TmJ2d3FYREEwVnNZVVRHLUphZ2tLVkHSAZsBQVVfeXFMUDE1Q1lDY254Zk5SbVFRalRmb2dVSDhqZFlsZ3dWajRrMGtYLUxNUFJKaXFXX0p3MHd6UldzbGNSdWQwbFNuTHFlWVREbWVRTU9BdFd0SWRlZ19JR3c3SE82ZFFqbnY1OTNJQXpiWGp2YTNlSUJCVEtiMGt2NkpfV1NCa3RvQS1zbkQ1dmw1X052eVQ0NVBzRWdMckE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r w rodzinie Solorza. Syn miliardera z\u0142o\u017cy\u0142 pozew do s\u0105du - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:24:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaEJUUXo0WVhXQmxLWEZva0NrYXE1dDVFTGhpTXhfeUFqdDFsVEQ1MlhsVEhaTDE5TVFIV3VCX3Zqb2dsTlpYQXQ2d1NrdnJhWXBZWTdJLXE1bWNHTHQ2bkpKZnNxSWdnVFdrZ2hsSmpTUGo3UlRnMVJoWmU3Z3JWakxDQVIyRmpsUUl2S1A4MVk1bkNQMC02UWdJZGw0YlRkSnBuR3ZyUnY?oc=5\" target=\"_blank\">Konflikt w rodzinie Zbigniewa Solorza si\u0119 zaostrza. Jego syn z\u0142o\u017cy\u0142 pozew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxObVNjNTB4alF4ZG5BeVdlQThNSWxMdWo4N05TdkttMmpLbWxYNVE0TzM2Vjg4NWktTklmVjNpYTlaMHhrRXNKNFBwa24zUW9MaWRTck9LbU9JYU9mZEVMYk9sWnFXeDR0Y1Z6MHVhZ081aXJFVk15VmJRMUwxS0xiNnFzUi1paGJVVEtCYW9zUnZvT0pDc1E?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Solorza idzie do s\u0105du. Jest pozew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNLVQzU1dIbDNTTjA1cVFPSEtKT0NDLXFCSGk1UzV3V0RGWXc4RlppQ2pzNzJZUWlPYWlEV1NVT0tEY2Z5bjFkaVJEOGR5Y3hIR1F0VVl2NUpVd0o3aWFQ",
        "id": 1653090,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaEJUUXo0WVhXQmxLWEZva0NrYXE1dDVFTGhpTXhfeUFqdDFsVEQ1MlhsVEhaTDE5TVFIV3VCX3Zqb2dsTlpYQXQ2d1NrdnJhWXBZWTdJLXE1bWNHTHQ2bkpKZnNxSWdnVFdrZ2hsSmpTUGo3UlRnMVJoWmU3Z3JWakxDQVIyRmpsUUl2S1A4MVk1bkNQMC02UWdJZGw0YlRkSnBuR3ZyUnY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikt w rodzinie Zbigniewa Solorza si\u0119 zaostrza. Jego syn z\u0142o\u017cy\u0142 pozew - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:20:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQMHlwX2VyMFJBZWlxNDRoWDZhc19hY1dWd0lJYWQyd1lGR3ZMMFg5NHRKcTEyZk41UDIwS1ZyckdzdVJhVlowbWQ0T0xQdTZmWlloU0k0SHhsZGFTTC12akRaTGNWSmtVX1lWM3diY2QtOXJUbTNVdVRhaVp4OFMtWFpkRXlhM1FoYWFKRzFXd24wWWlVOFN4eWxwdzFyWC1wN1gzT19BVEcteGI5eGJwU3JTMmtKQWs?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Kreml zgodzi si\u0119 na zawieszenie broni? Czego chc\u0105 Rosjanie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcTMxSXQ5VjdEd001N1JNNVB3MkFmZTdqTjQzcWExVG84QkE3dGd1TGVFdFlmRllyOFFNRDJOcElVVUxfNzRzd1JtU0RDVXFNUkN0d0Q3VXpMVG1yaXRkMFg3QVhQNlVaRlZzVXQ2MmN3SGZYZXpyb09VMXFzUTk0WGFVckJqOU5JNU5zYTZJMUZ2aW1aRV8ya0lqZFdYR0RMVVV4NExvTEw4MDFNUndNZWUxVFhrZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy chc\u0105 pokoju, ale nie za wszelk\u0105 cen\u0119. \"Nie chc\u0119 historii 300 Spartan\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTWtycmRBR",
        "id": 1653440,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQMHlwX2VyMFJBZWlxNDRoWDZhc19hY1dWd0lJYWQyd1lGR3ZMMFg5NHRKcTEyZk41UDIwS1ZyckdzdVJhVlowbWQ0T0xQdTZmWlloU0k0SHhsZGFTTC12akRaTGNWSmtVX1lWM3diY2QtOXJUbTNVdVRhaVp4OFMtWFpkRXlhM1FoYWFKRzFXd24wWWlVOFN4eWxwdzFyWC1wN1gzT19BVEcteGI5eGJwU3JTMmtKQWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Kreml zgodzi si\u0119 na zawieszenie broni? Czego chc\u0105 Rosjanie? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZXkwWkVkQ05LMGxpTURQYWozWHhpWDNuMVE1aHBzLWhXSDlXUC1ZNTZ4amRWODJUUFlCNmF2NnBjRHdDenRRQ2pZNkxlcldqVGVYMGJVVHhsQVJZQ1pPZTgtWVBYcTBVdEItbURSQUhmV0ZyTVlEd0lzamtVbUZpYjlzTGd2c05sVVdweUFjMnFQUFNHMVpPLWs5OXBwNmJsS1lMTGlFYUZmb00wNG1n?oc=5\" target=\"_blank\">Emmanuel Macron o upadku rz\u0105du. Wskaza\u0142 priorytet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcmtlUS1Bd2R0d3MtcUdNWXpBM0MyRjE1WnBLR2NpcmFhY3R6ZUpvd3oxT1JUYXBSTWZiektjUnZmellacWNuSWEtYUFEdjN0REU4UFRkRmhCT1FPTHhlUEZBS19UXy1xODE3Q3pVSS00YlZEdDhfYXRmWnA5QkNZMUlod3dsTnMwMFd0S0E5bzFCQ0xyXzdXLXFuYmdHSTl1VjZ4UWJ0QkV2d2sxdGJqa2Q1eHg?oc=5\" target=\"_blank\">Macron zabra\u0142 g\u0142os po upadku rz\u0105du. \"B\u0119d\u0119 do samego ko\u0144ca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQUWt1WG96UmhmajFmb21ESHFvTUd3eVU1UWNaTWhvV2M2UUw5TDVBUEdsL",
        "id": 1653439,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZXkwWkVkQ05LMGxpTURQYWozWHhpWDNuMVE1aHBzLWhXSDlXUC1ZNTZ4amRWODJUUFlCNmF2NnBjRHdDenRRQ2pZNkxlcldqVGVYMGJVVHhsQVJZQ1pPZTgtWVBYcTBVdEItbURSQUhmV0ZyTVlEd0lzamtVbUZpYjlzTGd2c05sVVdweUFjMnFQUFNHMVpPLWs5OXBwNmJsS1lMTGlFYUZmb00wNG1n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron o upadku rz\u0105du. Wskaza\u0142 priorytet - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPM29XSmVJVnQtOEZ5UGVkd1h3ZE1UY3hLUFUyZjlRQWw5SkV5eDM5SkJaWkVZSm1TRFRLcVRVcjdsazRZem9RdEhwZHF3OE81TFB6SEN5czl6cmZVTnk2UWFmam5QZTBiQXcxNlVqcUFnQTVfdjVNSzNIQVpIaVY2dm8yUGRzMTRjWFp1aUowaEs1MEZMODNieGExb2FpR2t2U2NxS2pSOEJiVjVwTTc5SmVwSlZQWVpLcUs4RGlJSdIBvgFBVV95cUxPNXlKUDJuYzQzdE5lTC1SVlZ2RjdKNDc0bnVGcHo4MmNiREtpVzBJR1Z2NVdaSTRFa0x0WTI4Ny1RMFRqMUNWN01oNG1LVHp4TXMxaHRtb2xpdVFDRHBtaE50eWRSY3VqbEUtdHEtYmF6SkJJQVVidE9aSm04Q2JQbkFmYlc2Zm1yekhMdXVwUnVIelVGRHpUNDcybFM2NzE2ckRvY0o2cEhsMWF4LUtvNWxCcU9KaXc3ZmxzLVdn?oc=5\" target=\"_blank\">Zarzuty za pobicie ksi\u0119dza w Warszawie. Agresor do winy si\u0119 przyzna\u0142, ale nie pami\u0119ta, co robi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRmpjVXNENHh3Z0tiVVg0cXpOVUp2RHhnZTdXeEdLVGMxc1VDSWF5NG5mTGhoTUpPNnVESFpoVF9NRWVMR2l4bERSQ0ZkMklDcXBuY2tOOFU2Q2pLWnZxZVJXeU9aOU5Ua3VBMHI1UklaajZRSzgyelRmWE5ldkxDNlZ0MHBWdl",
        "id": 1652664,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPM29XSmVJVnQtOEZ5UGVkd1h3ZE1UY3hLUFUyZjlRQWw5SkV5eDM5SkJaWkVZSm1TRFRLcVRVcjdsazRZem9RdEhwZHF3OE81TFB6SEN5czl6cmZVTnk2UWFmam5QZTBiQXcxNlVqcUFnQTVfdjVNSzNIQVpIaVY2dm8yUGRzMTRjWFp1aUowaEs1MEZMODNieGExb2FpR2t2U2NxS2pSOEJiVjVwTTc5SmVwSlZQWVpLcUs4RGlJSdIBvgFBVV95cUxPNXlKUDJuYzQzdE5lTC1SVlZ2RjdKNDc0bnVGcHo4MmNiREtpVzBJR1Z2NVdaSTRFa0x0WTI4Ny1RMFRqMUNWN01oNG1LVHp4TXMxaHRtb2xpdVFDRHBtaE50eWRSY3VqbEUtdHEtYmF6SkJJQVVidE9aSm04Q2JQbkFmYlc2Zm1yekhMdXVwUnVIelVGRHpUNDcybFM2NzE2ckRvY0o2cEhsMWF4LUtvNWxCcU9KaXc3ZmxzLVdn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty za pobicie ksi\u0119dza w Warszawie. Agresor do winy si\u0119 przyzna\u0142, ale nie pami\u0119ta, co robi\u0142 - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T21:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOblhtajd2YXJWcGxISC1sZ1gyMjN4LU96ZWt3Z2NhZHpLLXpTZ2phMlBtaVE1d0tULVo2aWZnMmdIV1pRSTJNSTNBZ19rSlF3dWhfWGh0LXZfS3ZOdnBtcUpGd2h1SFFUM2lpaDVQLUQ1LVhRRG5lbTZTTHNzSWFFWnZhZlExVU1EcGxweVZYMGZRTnRraHJNS0dwTDNUTlBZUE9HYTBNbw?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w USA. Skutki mog\u0142y by\u0107 tragiczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRkM2VV9aVmtDTTR4UFFxYlBLYmwtMDRuaDZZQWR2ZVllWFhKdThzMDFDTDRXUUYwMFNXdmtxQ0RrUmFhVERvX0JUNmhGWTZvWFpHdEJmdTNtdTlXQTdhQzNtX3NoNlJOS0xVTVRlUlJDanZZeUdDVUlra2VfaEhVV0NCcFU1U1F6RUtRZkNwZ1ZCcEJDRW8xODV4TV9LcHNkbkdEck5n?oc=5\" target=\"_blank\">Silne trz\u0119sienie ziemi. Obowi\u0105zywa\u0142y ostrze\u017cenia przed tsunami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQ2NTa3c3UzRpZWM4ZE9UYXVQbm9HMEtaSWZzTG8yUWtMQnhZTTU0MldXdWRJdnAydmtvYjVpY3RkNzQ3RTg5cW55bWQ2Yz",
        "id": 1653088,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOblhtajd2YXJWcGxISC1sZ1gyMjN4LU96ZWt3Z2NhZHpLLXpTZ2phMlBtaVE1d0tULVo2aWZnMmdIV1pRSTJNSTNBZ19rSlF3dWhfWGh0LXZfS3ZOdnBtcUpGd2h1SFFUM2lpaDVQLUQ1LVhRRG5lbTZTTHNzSWFFWnZhZlExVU1EcGxweVZYMGZRTnRraHJNS0dwTDNUTlBZUE9HYTBNbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w USA. Skutki mog\u0142y by\u0107 tragiczne - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:57:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQTVFYWXBBaHRSQURQS25OS25vOTRKd2IwUW56MURsMWlwX25MNjM1QTd0aUljdGs3ekswWThOZFZmWnF4LUlpbG85aGpNanpqdWJqSGlSNXZDalhkWnJNYXB0VzBYdnJyRlI1YXkyZUI1WVNfajRvV2ZMbDVYcXd0US1NQ0g3MDVJM2xYZmwxOVBhOXFDMC04?oc=5\" target=\"_blank\">Proba-3 wystartowa\u0142a. Oto misja, kt\u00f3r\u0105 wsp\u00f3\u0142tworz\u0105 Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT2hINXVBYjItc0RQbTUzZlhNOV9ZRXNMNnRfMkh3TlpCZmpoaXJGWkNwN1lZTy1ERThPVWZ6Rkg5S3ljYjNNekVGNm9jQmpRN0lacjdwLVlWNElpS1o1alhyLU1vZEQ0SVJ6TkY4LWk3NkxvRlZJUXJmVUp6alRwTnhNVlVIa0trX2xuVEpIR3pMS0FoNS1wRTBDWUs4dGRXb1ZRVkNTY3p3bDJZMl83aWVYZlk?oc=5\" target=\"_blank\">Anomalia w jednostce kosmicznej Proba-3. Start europejskich satelit\u00f3w prze\u0142o\u017cony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPa1lRWnhjWDFxQ21Fa1dTX05naU5EaThtdWYxRnQweFlyRE5QUXVBbGJ1b2pVV1VCNnFlNVd",
        "id": 1653091,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQTVFYWXBBaHRSQURQS25OS25vOTRKd2IwUW56MURsMWlwX25MNjM1QTd0aUljdGs3ekswWThOZFZmWnF4LUlpbG85aGpNanpqdWJqSGlSNXZDalhkWnJNYXB0VzBYdnJyRlI1YXkyZUI1WVNfajRvV2ZMbDVYcXd0US1NQ0g3MDVJM2xYZmwxOVBhOXFDMC04?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proba-3 wystartowa\u0142a. Oto misja, kt\u00f3r\u0105 wsp\u00f3\u0142tworz\u0105 Polacy - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:49:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQaWJpYjhfREpyVk9BbENHTThvNTVVMll2SV9kSDBjTGtIUThiNG14MDZERjRKcUoxcEZEQ0doRXl5YUFjUGctaHktdDd5QjJDUW5sbXdPVWNRS1RqVV9neWxKY2hZUDJNdDJiUlhhYm5hbnBaLU1tOWp5Y0twdzhXdnNVM29aRWc?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MON: jest nowa po\u017cyczka USA dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQUnVnaS0xVXoxUFFOSGVmZklNQTdRN3c1U2RlcWRwRGhWVW9VYVFPUVdpSVR5QkhRQjNZbVhoUGNGQno4ZFVjeFB1S2tUdkR6ZTNNYmxEcklJSWFCOTR2OTM3YVU2SVFGUy1qeTNtaFJSNUVlUnNWejBlc3hYWDh1dXduUVVGa3p4M3pwVHdreExyOTN4ejNMWjFkbHlUQjZMMmg4dEZaZ0ZQOWRMemc?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska po\u017cyczka dla Polski. Jest konkretny cel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQTJCd2doSWxmRkNrOWI5dWZKcmwza19haGxmM3hoalNoeVhSeUtuOWM0RHowQlYwbjl2aXk2YXdmTlBLVVhxUTFuVDFaSnIyc2FXZFhVTWtrQnY3M0VIWFRsQTdnOW92S0k5",
        "id": 1653085,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQaWJpYjhfREpyVk9BbENHTThvNTVVMll2SV9kSDBjTGtIUThiNG14MDZERjRKcUoxcEZEQ0doRXl5YUFjUGctaHktdDd5QjJDUW5sbXdPVWNRS1RqVV9neWxKY2hZUDJNdDJiUlhhYm5hbnBaLU1tOWp5Y0twdzhXdnNVM29aRWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON: jest nowa po\u017cyczka USA dla Polski - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOT05ZVEt6WG9faC1JU3NjS3Q0Y2phd3ctYWQ4Tjdta0x5WFdVMDZFUndZTzFLUm1CUnFJOENoaThLRlhnVVYyQ05ITUg3dTFVQ1hPdG9YTHkzbF9jMWRuNVZMempfVm5IakljSlVLQjhVV250b1VkeENqYVljdE9uM3FJelBWZkRRaGJlRnEwMmQ4NVZ5OHc4OUpCUWhobGdGVWJ0bGt3QVM3QXBPZDVsVWFIVW1hWG1VeFIwa0h3X3Jxbm9PM1HSAcQBQVVfeXFMTWFsXzN1WHBLMEt6RklaamZZVVJOdDNfVUV2X2J3SVJWWWU1RkZkT3dvSm4zenNPSEdxcm4yWEMyc053VU1vcWxkbHUwQ2E5WjVWS1pkWXl5T1EtZnl1SzVaQ2ZMTUVWTktKV21QMjVaclBqMGlTa3hWd2RmdEdyQk1ES09vUWRLMjFscjg4SmJiWlJGYlhnS1hxWUgtYkpxN3pLbXBBUG5NejZiUVZQUURnYVBidEpiWTNaQUJrN3JINWk5bg?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz \u017b. nie pokornieje w areszcie. Wniosk\u00f3w o kary dyscyplinarne przybywa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcWVOTExWZTdXUzdzVXJmV2xCTE1STV9majNLNVNaOVJPSXFCakJqUzFFZ3JnN3hFdHNibDduTGJTNHpEYzc4WEFJcEwyM0czbkdiaG9xZEdFeTR1al9jUWpISWhfNWtRYkdBaG90Y3BoNkplWEVKekVOTlNTQ2xlb21ETnpMbThK",
        "id": 1653086,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOT05ZVEt6WG9faC1JU3NjS3Q0Y2phd3ctYWQ4Tjdta0x5WFdVMDZFUndZTzFLUm1CUnFJOENoaThLRlhnVVYyQ05ITUg3dTFVQ1hPdG9YTHkzbF9jMWRuNVZMempfVm5IakljSlVLQjhVV250b1VkeENqYVljdE9uM3FJelBWZkRRaGJlRnEwMmQ4NVZ5OHc4OUpCUWhobGdGVWJ0bGt3QVM3QXBPZDVsVWFIVW1hWG1VeFIwa0h3X3Jxbm9PM1HSAcQBQVVfeXFMTWFsXzN1WHBLMEt6RklaamZZVVJOdDNfVUV2X2J3SVJWWWU1RkZkT3dvSm4zenNPSEdxcm4yWEMyc053VU1vcWxkbHUwQ2E5WjVWS1pkWXl5T1EtZnl1SzVaQ2ZMTUVWTktKV21QMjVaclBqMGlTa3hWd2RmdEdyQk1ES09vUWRLMjFscjg4SmJiWlJGYlhnS1hxWUgtYkpxN3pLbXBBUG5NejZiUVZQUURnYVBidEpiWTNaQUJrN3JINWk5bg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz \u017b. nie pokornieje w areszcie. Wniosk\u00f3w o kary dyscyplinarne przybywa - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOODFnRTh0Q3VTRDZybHBlTUk5dVM1SkFvY1pUc1J6eW5DZGw0Y3JIQ0ROT1Y3QlRPRzYwN0tRdjNpNVpOdzB4d3huaDRWMWVOc0w0QWRMR1VodFYzZ1lmRm8zTlBHbHNldzlYSGlCaWREeFBiSEJPdnlwcF8zSFV6eG1ZUk9XcjhUcmJLTzcxTGFUQUFkMDJaQW9JOEkxY0pKeUNSSE5vLTdRZkxjcGdn0gGuAUFVX3lxTFBiOVViMGJJLTNlcE03Q05wdVBFb1EwaXl4OV96UXhja29EZFlSZ2tOcnAtR2pTbHUweloyWHU2N2Y5LWY0MkNDYVBNNTByaWVhYlYzSGNLVllqQjh4S0N6TWRCWXNPemFEZkZHS2ppNmxVc2RMT3B6XzVCa2tpSC04YVk4UmpvWDNQWkpKZ0JPLXZ6OXVTeUVjckl2dGJxUXpocmNqSWJoY3F5UFR1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Sceny po meczu \u0141KS - Legia. Pi\u0142karze na dywaniku. Ostra pogadanka z kibicami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOUDMtelZiN21BUU9sRWxEdjF2MUs0b1hlNUJma1lzcHFtU05KZjdMYlZGc3REdHBmSHdHV0Y0MDdvYS15QkN5Vk1SV1dRZ2ZwdjEyLXFVY0ZNdUpkUTBYSzdIbS1NMllpSV9INTE4SGxGTmRoX0gwY2RHZG56N09aRnhPb2h6ekx1ZHZNVEhkUVJyc0FNbzlvRmtpWC1NUG0wS3dTcGExZHNzVXg2d0h3WEloQWwyeWNKUXp4d0x",
        "id": 1652674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOODFnRTh0Q3VTRDZybHBlTUk5dVM1SkFvY1pUc1J6eW5DZGw0Y3JIQ0ROT1Y3QlRPRzYwN0tRdjNpNVpOdzB4d3huaDRWMWVOc0w0QWRMR1VodFYzZ1lmRm8zTlBHbHNldzlYSGlCaWREeFBiSEJPdnlwcF8zSFV6eG1ZUk9XcjhUcmJLTzcxTGFUQUFkMDJaQW9JOEkxY0pKeUNSSE5vLTdRZkxjcGdn0gGuAUFVX3lxTFBiOVViMGJJLTNlcE03Q05wdVBFb1EwaXl4OV96UXhja29EZFlSZ2tOcnAtR2pTbHUweloyWHU2N2Y5LWY0MkNDYVBNNTByaWVhYlYzSGNLVllqQjh4S0N6TWRCWXNPemFEZkZHS2ppNmxVc2RMT3B6XzVCa2tpSC04YVk4UmpvWDNQWkpKZ0JPLXZ6OXVTeUVjckl2dGJxUXpocmNqSWJoY3F5UFR1Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny po meczu \u0141KS - Legia. Pi\u0142karze na dywaniku. Ostra pogadanka z kibicami - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:33:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxObVNjNTB4alF4ZG5BeVdlQThNSWxMdWo4N05TdkttMmpLbWxYNVE0TzM2Vjg4NWktTklmVjNpYTlaMHhrRXNKNFBwa24zUW9MaWRTck9LbU9JYU9mZEVMYk9sWnFXeDR0Y1Z6MHVhZ081aXJFVk15VmJRMUwxS0xiNnFzUi1paGJVVEtCYW9zUnZvT0pDc1E?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Solorza idzie do s\u0105du. Jest pozew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNLVQzU1dIbDNTTjA1cVFPSEtKT0NDLXFCSGk1UzV3V0RGWXc4RlppQ2pzNzJZUWlPYWlEV1NVT0tEY2Z5bjFkaVJEOGR5Y3hIR1F0VVl2NUpVd0o3aWFQLWEzMEFtQlJRM2VhNDJZbElScW9pMlFfSE1JX0lXQ2FVWHFUVXJvSGs1bUZxdnFvUDJHbVVyeFAzZ1pTYXFreFBfU290eFNqNURaUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna ods\u0142ona sporu w rodzinie Zygmunta Solorza. Syn z\u0142o\u017cy\u0142 pozew do s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQVnMwSnZqQlBQRTluVllnRkgzLTZNM2c5VklZZnh3V2ZoRXZRZWtvYjRjVVgwZzJnbG5jQ2VmN0pWeXBRRHdsNTAtOWlFZkFTcX",
        "id": 1652670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxObVNjNTB4alF4ZG5BeVdlQThNSWxMdWo4N05TdkttMmpLbWxYNVE0TzM2Vjg4NWktTklmVjNpYTlaMHhrRXNKNFBwa24zUW9MaWRTck9LbU9JYU9mZEVMYk9sWnFXeDR0Y1Z6MHVhZ081aXJFVk15VmJRMUwxS0xiNnFzUi1paGJVVEtCYW9zUnZvT0pDc1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Solorza idzie do s\u0105du. Jest pozew - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T20:29:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONHZsRmdydVRZeE5QZnBPcUI3VFNCcTc1UHo0SWh4Z3lELVFzX3lRdDNzeVVieG5BbEtiZmIzOE9mWE5zVjVpTWJCc1UyQkhRRzJ4LXkybG5kTW5VcU5ablRpSHY3Ym5yR1pfRkVSR1VGbldkNkNUQlZzcEZ6TkxRRkphdGx5OGNtQkRYQ29PRWxjXzRzcGRCWEtGczVmRjBNYm00OXpMLUFtLXF0?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro nie sk\u0142ada broni. \"Przyjdzie czas, kiedy to my b\u0119dziemy ich rozlicza\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNdnNrV2tuTHI5eEFBcFF4ak14UHZYXzJDRlBnNFBTQk1PNmdiamN6aVBUZHM4N2pkZzlpQ2hPbHctd1I4Um9PZUFmMGI4bi1xUVdiTW1rSlhPTGlTUUVPRlczSHJTVTZTUVVqTmNqWnltdTBaUnFYUWNUa2VzTE1qZDFYYTVfX3Nsbk1kNGoydFBGNUZzUWVSZ1FGQ2lyQTZuQ1I4ZkFsajU2ajVnRGNvZDNSR3dtSHFoZTdF?oc=5\" target=\"_blank\">Co z immunitetem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego? Wa\u017cna zmiana w sprawie g\u0142osowania [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1653082,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONHZsRmdydVRZeE5QZnBPcUI3VFNCcTc1UHo0SWh4Z3lELVFzX3lRdDNzeVVieG5BbEtiZmIzOE9mWE5zVjVpTWJCc1UyQkhRRzJ4LXkybG5kTW5VcU5ablRpSHY3Ym5yR1pfRkVSR1VGbldkNkNUQlZzcEZ6TkxRRkphdGx5OGNtQkRYQ29PRWxjXzRzcGRCWEtGczVmRjBNYm00OXpMLUFtLXF0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro nie sk\u0142ada broni. \"Przyjdzie czas, kiedy to my b\u0119dziemy ich rozlicza\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:59:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUVdwc0FENjlZRUNocFBUR1gzUDZYbGVyT3NnQlM2RGZEVTBZak1MM0pYY3BZX0hVdk9JTkhmS09jQVh2a0hiOWlKWmNZbjI3Ynl3OUwtMzQzeTlMYmttMVFKcFdiYXNjem5uTUV4NTJ0Tm1YNm81MHZzTFBBOFNCV3JESnVmNXpPcWRmOWxsbWFtcjJrUEtYaTBMT0RaWEJxV3l2djUyWW1acDA4N054QkttTFRmUGF3d0pDa19zV3U?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Francji w mocnym wyst\u0105pieniu. Co z nowym premierem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcmtlUS1Bd2R0d3MtcUdNWXpBM0MyRjE1WnBLR2NpcmFhY3R6ZUpvd3oxT1JUYXBSTWZiektjUnZmellacWNuSWEtYUFEdjN0REU4UFRkRmhCT1FPTHhlUEZBS19UXy1xODE3Q3pVSS00YlZEdDhfYXRmWnA5QkNZMUlod3dsTnMwMFd0S0E5bzFCQ0xyXzdXLXFuYmdHSTl1VjZ4UWJ0QkV2d2sxdGJqa2Q1eHg?oc=5\" target=\"_blank\">Macron zabra\u0142 g\u0142os po upadku rz\u0105du. \"B\u0119d\u0119 do samego ko\u0144ca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQQk9jUEc3ZDNY",
        "id": 1652666,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUVdwc0FENjlZRUNocFBUR1gzUDZYbGVyT3NnQlM2RGZEVTBZak1MM0pYY3BZX0hVdk9JTkhmS09jQVh2a0hiOWlKWmNZbjI3Ynl3OUwtMzQzeTlMYmttMVFKcFdiYXNjem5uTUV4NTJ0Tm1YNm81MHZzTFBBOFNCV3JESnVmNXpPcWRmOWxsbWFtcjJrUEtYaTBMT0RaWEJxV3l2djUyWW1acDA4N054QkttTFRmUGF3d0pDa19zV3U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Francji w mocnym wyst\u0105pieniu. Co z nowym premierem? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNYlA2NGRlWGkzR3hSWURzTURwd2EtYVh6UlB1LURBX3VmMHVSOXBXMUw0d2xXYTZfYmIwLTlqTzRSS0JZQ0ZQNUxxb2gtZEJDR1BQV0VRbEd2TTJQeVZfU3NJVFBGMjBoWjNIdjZOT1NyUWs3amtoemgtRFk3ZFhHN3VhNktwYTd1MEhncUk3Y0xZblVoQS1SSGlXdlRqOXhHNkZSbGsxdEJ2Tl9M?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak nadaje prosto z Izraela. Do\u015bwiadczy\u0142 czego\u015b takiego, \u017ce nie m\u00f3g\u0142 powstrzyma\u0107 si\u0119 od komentarza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRzV3TzRmWlJoOVRjSTQ3N2ZYWi04cWxSMzRZTlVJcFdNV1ZBcmpfRERhVTRQLTNIdVFXSThzZGU1Z0JFZXRmeHZXOGVtOHFjY1NpQVYwenJ3aGhxRjNpRHNUTTN3Zy03NHk3M0Y3VGFXNGZOVGdacjZSVFl5WlJ5T2NUaVRfRlIwYmRLYV8xTE5zNU15Rnc1Slo5eXhNS0lzUDBCVkMweW8yMFU?oc=5\" target=\"_blank\">Zadzwonili do Jakubiaka. To, co powiedzia\u0142, wyciska \u0142zy z oczu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNRGxnWVVlNmVEbEl",
        "id": 1652672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNYlA2NGRlWGkzR3hSWURzTURwd2EtYVh6UlB1LURBX3VmMHVSOXBXMUw0d2xXYTZfYmIwLTlqTzRSS0JZQ0ZQNUxxb2gtZEJDR1BQV0VRbEd2TTJQeVZfU3NJVFBGMjBoWjNIdjZOT1NyUWs3amtoemgtRFk3ZFhHN3VhNktwYTd1MEhncUk3Y0xZblVoQS1SSGlXdlRqOXhHNkZSbGsxdEJ2Tl9M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Jakubiak nadaje prosto z Izraela. Do\u015bwiadczy\u0142 czego\u015b takiego, \u017ce nie m\u00f3g\u0142 powstrzyma\u0107 si\u0119 od komentarza - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:41:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQa0xhMWVhcDA2cHlHaWR4Smo1UHdWbDBkT0dYWnNybjFIQkNKS3FtR0EzWFc4d1p2UmViam92T0k3UkdBaE9ITlpCSWg3Wmw4ejhpV2pRaHRidEtkMVBTcmlkSlBXN3psREx5dzBsOEVsejBTX2g4UFBHeFNVeGtEYlhyeUxzNFNIcTUtdlpvZ1NUUDZlMEdpT1JNbmRrU2tlYjdyVHRLQmc5a2tpbkJB?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z Rad\u0105 Medi\u00f3w Narodowych? Wojciech Kr\u00f3l zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPb1FaOFZNWU9pLWhsOVZEQTZpc083R0NVWnJ0U2tZRkdVcTBxNlZJdGx1REtVTlJxeWJ3eGl0MkVJS2hMVnMydkZ0RkxWRzBzVEJYeTFrTVQ3VmRmekhwSlB0ZnJPVkdpdFdrYnRWYkRlM1llWDVEWm9uaGNnaTVhck14MkUxV3p0ZUJZc25nZjJWaW9CcVZmcGNrWVM4aVNiUUkwQTRYNTlZcXR0VjlB?oc=5\" target=\"_blank\">PiS traci decyduj\u0105cy g\u0142os w Radzie Medi\u00f3w Narodowych. Sejm wybra\u0142 nowego cz\u0142onka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOM3I1bnZscTNGM2Znc0ZRbWJRZ3hh",
        "id": 1652663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQa0xhMWVhcDA2cHlHaWR4Smo1UHdWbDBkT0dYWnNybjFIQkNKS3FtR0EzWFc4d1p2UmViam92T0k3UkdBaE9ITlpCSWg3Wmw4ejhpV2pRaHRidEtkMVBTcmlkSlBXN3psREx5dzBsOEVsejBTX2g4UFBHeFNVeGtEYlhyeUxzNFNIcTUtdlpvZ1NUUDZlMEdpT1JNbmRrU2tlYjdyVHRLQmc5a2tpbkJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z Rad\u0105 Medi\u00f3w Narodowych? Wojciech Kr\u00f3l zabra\u0142 g\u0142os - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:41:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQT3RCWU9tbWtCZU8tdVE2NmNGR25rZlJseXdBRTlJdDlYcmcyOWp4bDd6c0pVZmFoQjkzcmlHbHpkYkw0UDJIaHl3TkJhUzRSNUhqd01UV1E5WVNUT3NfLWRwdU5kS1N0NnY0VkZjWjdqd3M4S0JQRkdPYlpoTmxVSlBYWHJtTm4wdkJKQVNIRTNxRmMwSTBUZ2ZEMFpiXzFQSXBDN1ZYdUU4NWQ3dEZSNllpMG04V083YTRaaHktOGNiZ3lRTWZEeXFNc1BZMHFrSmNBblhhemV2NDdW?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017ane trz\u0119sienie ziemi na ameryka\u0144skim wybrze\u017cu. Wydali ostrze\u017cenia przed tsunami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRkM2VV9aVmtDTTR4UFFxYlBLYmwtMDRuaDZZQWR2ZVllWFhKdThzMDFDTDRXUUYwMFNXdmtxQ0RrUmFhVERvX0JUNmhGWTZvWFpHdEJmdTNtdTlXQTdhQzNtX3NoNlJOS0xVTVRlUlJDanZZeUdDVUlra2VfaEhVV0NCcFU1U1F6RUtRZkNwZ1ZCcEJDRW8xODV4TV9LcHNkbkdEck5n?oc=5\" target=\"_blank\">Silne trz\u0119sienie ziemi. Obowi\u0105zywa\u0142y ostrze\u017cenia przed tsunami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOb",
        "id": 1652667,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQT3RCWU9tbWtCZU8tdVE2NmNGR25rZlJseXdBRTlJdDlYcmcyOWp4bDd6c0pVZmFoQjkzcmlHbHpkYkw0UDJIaHl3TkJhUzRSNUhqd01UV1E5WVNUT3NfLWRwdU5kS1N0NnY0VkZjWjdqd3M4S0JQRkdPYlpoTmxVSlBYWHJtTm4wdkJKQVNIRTNxRmMwSTBUZ2ZEMFpiXzFQSXBDN1ZYdUU4NWQ3dEZSNllpMG04V083YTRaaHktOGNiZ3lRTWZEeXFNc1BZMHFrSmNBblhhemV2NDdW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ane trz\u0119sienie ziemi na ameryka\u0144skim wybrze\u017cu. Wydali ostrze\u017cenia przed tsunami - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:17:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOVHlEOE9sZzktQlZZS2MwZk5Da0ctQkJ4emM2cFV1dnV2a2ltSFhpNU8wdEF2b284bnBnOTh1UEUzcm9ZZVIzeF9YSlB6dEttR3JnbVZIb1VLZ1dvMjZmMVlWZjN2N2RyWkpZcEo1LXBNRWkxbmxSM3E2dzQ1cFBlOGxFbTNiWXNBc1BZa0lPQnptRE1Sdi1kQ3lmOA?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela nie wytrzyma\u0142. Stanowczo odpowiedzia\u0142 na zarzuty. \"Nie b\u0119d\u0119 przeprasza\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOdFJOUlVwWHZlS2FEdGU1UzNuYTRhNDA2TENodDhkX242RzE5eFVsMDVncFZJMEptS21oZUU2ZUpQdWdxUndVLWtyTDU3RFJ3MFkwSVVtMUYxLXV4M1lxY3h5dThGY1czckFySGMwbm91VkdHTVZBR0phMTBUc3ZOQ2RwSEpnNENva3VicnBPenlfMklDcFp4dDY1el91WGk5Yi1aejdEYTQ0LWFlQ24yRmNmYnVzVHg5bjFOd0sxbldCLUxDZlRHbjQ3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela zn\u00f3w zabiera g\u0142os ws. rozstania z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105: \"JA ROZWODU NIE CHCIA\u0141EM\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUx",
        "id": 1652673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOVHlEOE9sZzktQlZZS2MwZk5Da0ctQkJ4emM2cFV1dnV2a2ltSFhpNU8wdEF2b284bnBnOTh1UEUzcm9ZZVIzeF9YSlB6dEttR3JnbVZIb1VLZ1dvMjZmMVlWZjN2N2RyWkpZcEo1LXBNRWkxbmxSM3E2dzQ1cFBlOGxFbTNiWXNBc1BZa0lPQnptRE1Sdi1kQ3lmOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Pela nie wytrzyma\u0142. Stanowczo odpowiedzia\u0142 na zarzuty. \"Nie b\u0119d\u0119 przeprasza\u0107\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:14:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVG9QUEh1cHZabUxEZUFfZW9EV0x1LTUxOEJsczBzSDd5UjZaY2swNi14TDRxVWE4LUpXTzFLanFFa2xtWmc2bnJ1ajR4OWw3Mlg0MnQ1VU44b0xseldDb0J3TTRkaFRWOW0yTm9nSHdNOXJaZUJyeXctbm52VXFINkJCSGhpaWg3Wm5LV0FhWmdNRFliWTU4?oc=5\" target=\"_blank\">Puchar Polski: znamy komplet \u0107wier\u0107finalist\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPd2I4SFBjdnJVc3ZhSW1hdkd1OTZpS18xS2YtWHpGbTd0dGQ2WTZsT2NVNGNWUVR4SzluUmRyM2NSd0JMZHY1OGtjZUFaV2ZNQVNUSVFEM002OElJYWdpcENHX1ZUVVNPVGtDeFR3LWhOc3RwN1pqZU9kd09fVVhiaEFBN0NEWHVoczRhNXJkazFPa3dCc3hFd1pkNEFRWDhVNGg4d0l0ZGo4VHp0TDhGRUNmT01DcEVJREZnQ2YyNkpoLTB6ZC1aVk1leVAzTTltZ0s0T0lwSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne! Obro\u0144ca tytu\u0142u za burt\u0105. Oto \u0107wier\u0107finali\u015bci Pucharu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE9IdXRyeUEzcTFKS3d4QlhEVVJ4O",
        "id": 1651791,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVG9QUEh1cHZabUxEZUFfZW9EV0x1LTUxOEJsczBzSDd5UjZaY2swNi14TDRxVWE4LUpXTzFLanFFa2xtWmc2bnJ1ajR4OWw3Mlg0MnQ1VU44b0xseldDb0J3TTRkaFRWOW0yTm9nSHdNOXJaZUJyeXctbm52VXFINkJCSGhpaWg3Wm5LV0FhWmdNRFliWTU4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar Polski: znamy komplet \u0107wier\u0107finalist\u00f3w - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:11:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1BZS1FYkFYYmVOZEdKTGJvYVNVbkNCRUlzZ2g1MzZpejByUm9kVFpTMFl4TnF3aDFQUHo2Ynd0d3FfSnl2NW9QUGhFMjBXV2FKdTdtS1BzeE0xc0xGMEtsak13b3NGRkQ1SGl5RE9kdjE?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 kraj\u00f3w na \u015bwiecie mo\u017ce testowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 telefon\u00f3w Samsunga. W tym Polska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSHJhMnptdmpMTzdESmxWZjRnX3dRUTVORlkxZEFFb3dTUzdOa3lNZjA3Znozc0I5ZWVuekpGanBCOVcxbXRxcTB6eEdFTERUR2RDdjEtY2M4bWNLU0tmSWZlVDBnZGlVN0JzWjd1Tjl5eEhPS1dtc0xHNHRGUjVIQ0JsTGNlOFVFbExLQVJuZ1UtbU10WG0zSUxFNnJKTURUNzJpV084ejU0ZE9TdDdnbFl2cw?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung One UI 7 \u2013 Samsung prezentuje wizj\u0119 przysz\u0142o\u015bci mobilnej sztucznej inteligencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Samsung Newsroom Poland</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxORFFjaENXemlMMjdacFV0ZUt2WGpfbHZBUnBQUUlXUFNCQ0EtMzR3N3hXTGg4dUJNWTNKMTV5WDNvR1",
        "id": 1652671,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1BZS1FYkFYYmVOZEdKTGJvYVNVbkNCRUlzZ2g1MzZpejByUm9kVFpTMFl4TnF3aDFQUHo2Ynd0d3FfSnl2NW9QUGhFMjBXV2FKdTdtS1BzeE0xc0xGMEtsak13b3NGRkQ1SGl5RE9kdjE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 kraj\u00f3w na \u015bwiecie mo\u017ce testowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 telefon\u00f3w Samsunga. W tym Polska - Spider's Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T19:11:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPeHJmWHFaVmJCXzhsblVpODlDWDRGVWhIR2pEOFpWeGgyUlQ5ZzNsUXhRN19pSFBSaFo5cVBrZHJhbWswLW50YUd3bDR4ZzVVNVZ5SjNWUHJ4WU9xX1E3Mzlhb1JtMmtmWnNKU3FvcnR1LUdYWHk3TmhQMDFBa0pmdU95RHRMR3lLXzNVejBRenZ2ZkhVNXJlbG1hMlhYZmtMQjM2c1RERk0zYTFKcmZF0gGzAUFVX3lxTFBHZDdiaG4wclp1c2tZcnR6Z294VmRfTzRDRmhDNzhXVm5XWXVRcDc3T1hOZnZMNXNCREVzalF3cDM1dkg5QU9penRHWXRlS0tycnRMU0pVZ1ktd20tbGNfNHZwUjhwRzltN1RNbklHNFU5MklGMDVta2s4T1hrQVlTQ3RPYXkyUnJKSUlxV193Y2ZQZnVmWTJQRFNoOENpTFhHSWNrNTlwZTNrVHp5eC1zZnJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Kalifornii. Wydano ostrze\u017cenie przed tsunami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOblhtajd2YXJWcGxISC1sZ1gyMjN4LU96ZWt3Z2NhZHpLLXpTZ2phMlBtaVE1d0tULVo2aWZnMmdIV1pRSTJNSTNBZ19rSlF3dWhfWGh0LXZfS3ZOdnBtcUpGd2h1SFFUM2lpaDVQLUQ1LVhRRG5lbTZTTHNzSWFFWnZhZlExVU1EcGxweVZYMGZRTnRraHJNS0dwTDNUTlBZUE9HYTBNbw?oc=5\" target=\"_blank\">",
        "id": 1652277,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPeHJmWHFaVmJCXzhsblVpODlDWDRGVWhIR2pEOFpWeGgyUlQ5ZzNsUXhRN19pSFBSaFo5cVBrZHJhbWswLW50YUd3bDR4ZzVVNVZ5SjNWUHJ4WU9xX1E3Mzlhb1JtMmtmWnNKU3FvcnR1LUdYWHk3TmhQMDFBa0pmdU95RHRMR3lLXzNVejBRenZ2ZkhVNXJlbG1hMlhYZmtMQjM2c1RERk0zYTFKcmZF0gGzAUFVX3lxTFBHZDdiaG4wclp1c2tZcnR6Z294VmRfTzRDRmhDNzhXVm5XWXVRcDc3T1hOZnZMNXNCREVzalF3cDM1dkg5QU9penRHWXRlS0tycnRMU0pVZ1ktd20tbGNfNHZwUjhwRzltN1RNbklHNFU5MklGMDVta2s4T1hrQVlTQ3RPYXkyUnJKSUlxV193Y2ZQZnVmWTJQRFNoOENpTFhHSWNrNTlwZTNrVHp5eC1zZnJZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Kalifornii. Wydano ostrze\u017cenie przed tsunami - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNVUJVenZoaTItQjFnLTMyd1Z2R29Deno4U01UWkZJNUxzRGtSMjA3c2FVMnBMeUxmWm9tVmZjQkRsd1RGUERzVEYwcndZbE5ZNzQtb3RObzF0d1Mzam1OTzhybjB1TGZ2akZscnZrOUt0clUydi1yMFNKa0I0TUJCb0dxTjNPNTN1LTFzTm9maXEzRXRybXlZZUhDLThuRVRqV3BjamdmcWc?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa awansowa\u0142a w Pucharze Polski. Kosmiczny mecz Marca Guala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOUDMtelZiN21BUU9sRWxEdjF2MUs0b1hlNUJma1lzcHFtU05KZjdMYlZGc3REdHBmSHdHV0Y0MDdvYS15QkN5Vk1SV1dRZ2ZwdjEyLXFVY0ZNdUpkUTBYSzdIbS1NMllpSV9INTE4SGxGTmRoX0gwY2RHZG56N09aRnhPb2h6ekx1ZHZNVEhkUVJyc0FNbzlvRmtpWC1NUG0wS3dTcGExZHNzVXg2d0h3WEloQWwyeWNKUXp4d0xITF91dUV2cnBHTVZsalU?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa mia\u0142a k\u0142opoty tylko przez chwil\u0119. A potem dominacja!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cU",
        "id": 1653442,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNVUJVenZoaTItQjFnLTMyd1Z2R29Deno4U01UWkZJNUxzRGtSMjA3c2FVMnBMeUxmWm9tVmZjQkRsd1RGUERzVEYwcndZbE5ZNzQtb3RObzF0d1Mzam1OTzhybjB1TGZ2akZscnZrOUt0clUydi1yMFNKa0I0TUJCb0dxTjNPNTN1LTFzTm9maXEzRXRybXlZZUhDLThuRVRqV3BjamdmcWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa awansowa\u0142a w Pucharze Polski. Kosmiczny mecz Marca Guala - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxObjBwa1VjdXJianZhbHVISndSNFMwS0JRMU56SFFnWTV0TGVWall5a2xlNHdCU0VFRS03UVpFVUNYQkwzOGozbnk5bXFLYjdDeXJsaGVkQkJJWm9ZQXZrRXNMbnFaNFpLT0J4bWw4LVNvZ3lUWHpWb3EyU0tfOFk5NWtlNm9pQmQyNXpyRHNSdlhmUmx5UHlMbzY2ZXgxQmpySHFxdXk1dVc5THFubkp2c1RBbURtcy1PT29nSkRtbWM0b3NnU1BfdtIBzgFBVV95cUxPTHgyUWtOd3pWeXhZMUpwOTdCMHFvM0hlcjc2Vk53LTlTaXFTSlI1Vk9YSkcyTEFIODF2cjlvMFg0djNRQVNmV1Nnb2ZNYU9YZE5iMlZmaFNobEUxX285S2RFcjJNS3IydlB0MVBnU0xIeHF5NExuRVI5Zng1SHRxbTdpQ3ZfYVVVc3NLOVNBVGNDeHJkWEttVkpJWG9Nb1h4dzNtYXQ4TlpYX1VGNVd4LVNnMXRnVF94Tks4LTNRcDU4THBZR2ozbUZWM3pQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa ostatnim \u0107wier\u0107finalist\u0105 Pucharu Polski. Sto\u0142eczny klub pewnie pokona\u0142 \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOUDMtelZiN21BUU9sRWxEdjF2MUs0b1hlNUJma1lzcHFtU05KZjdMYlZGc3REdHBmSHdHV0Y0MDdvYS15QkN5Vk1SV1dRZ2ZwdjEyLXFVY0ZNdUpkUTBYSzdIbS1NMllpSV9INTE4SGxG",
        "id": 1652282,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxObjBwa1VjdXJianZhbHVISndSNFMwS0JRMU56SFFnWTV0TGVWall5a2xlNHdCU0VFRS03UVpFVUNYQkwzOGozbnk5bXFLYjdDeXJsaGVkQkJJWm9ZQXZrRXNMbnFaNFpLT0J4bWw4LVNvZ3lUWHpWb3EyU0tfOFk5NWtlNm9pQmQyNXpyRHNSdlhmUmx5UHlMbzY2ZXgxQmpySHFxdXk1dVc5THFubkp2c1RBbURtcy1PT29nSkRtbWM0b3NnU1BfdtIBzgFBVV95cUxPTHgyUWtOd3pWeXhZMUpwOTdCMHFvM0hlcjc2Vk53LTlTaXFTSlI1Vk9YSkcyTEFIODF2cjlvMFg0djNRQVNmV1Nnb2ZNYU9YZE5iMlZmaFNobEUxX285S2RFcjJNS3IydlB0MVBnU0xIeHF5NExuRVI5Zng1SHRxbTdpQ3ZfYVVVc3NLOVNBVGNDeHJkWEttVkpJWG9Nb1h4dzNtYXQ4TlpYX1VGNVd4LVNnMXRnVF94Tks4LTNRcDU4THBZR2ozbUZWM3pQUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa ostatnim \u0107wier\u0107finalist\u0105 Pucharu Polski. Sto\u0142eczny klub pewnie pokona\u0142 \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a [WIDEO] - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQTmFJV01XZ1FPRjdYdTNyX1pDekUxdkNSdV92NlhFcjNadHhVc3V0Vk9DUHllZy1zeWpYWDdRZzEteWpyNnc3RmFWSjVFejc5eVlITnh0MzFnSFdkREJiVndfRTVldEFfeHRlbkp5YURFVmtkU05mbVNTRGg4cmJKdkxfOC1MeGhVZ0ZtT29mNDVpQXV3cGw3dUZ5MzZxOEpYUnI0djk3Q1NxM21lQkxqd1g1QWxQX2xKRXNHU1psV0ZXcXdsZjVxMEQ2SjQyeWZx?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO U NAS! Krzysztof Rutkowski o zachowaniu Daniela Martyniuka. Zaoferowa\u0142 pomoc \"swoich ludzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTkdEMndna0JpWE9zeVIzXzBfOFhseDlwWGY0eVpSRC1ZOGpaZnpadHhqNjZzWEd3MlQ3aDM4ZlJCWkZqVGwxZkxncHBkcVBUQnRfaVkwb1lPcTBPQ3J3TUxHUmtLSlZrRFNFSUZtRXpERHRvNVBFRF84SjdjamtaS0ZZazFQZzRxUFZPbUFJYlJjSGQxam5ndW1yM1RKY3FtZzNHdktlenNnaUpB?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot ws. Martyniuk\u00f3w. Zenek wprost o synu, co za s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1651788,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQTmFJV01XZ1FPRjdYdTNyX1pDekUxdkNSdV92NlhFcjNadHhVc3V0Vk9DUHllZy1zeWpYWDdRZzEteWpyNnc3RmFWSjVFejc5eVlITnh0MzFnSFdkREJiVndfRTVldEFfeHRlbkp5YURFVmtkU05mbVNTRGg4cmJKdkxfOC1MeGhVZ0ZtT29mNDVpQXV3cGw3dUZ5MzZxOEpYUnI0djk3Q1NxM21lQkxqd1g1QWxQX2xKRXNHU1psV0ZXcXdsZjVxMEQ2SjQyeWZx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO U NAS! Krzysztof Rutkowski o zachowaniu Daniela Martyniuka. Zaoferowa\u0142 pomoc \"swoich ludzi\" - JastrzabPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:46:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRmpjVXNENHh3Z0tiVVg0cXpOVUp2RHhnZTdXeEdLVGMxc1VDSWF5NG5mTGhoTUpPNnVESFpoVF9NRWVMR2l4bERSQ0ZkMklDcXBuY2tOOFU2Q2pLWnZxZVJXeU9aOU5Ua3VBMHI1UklaajZRSzgyelRmWE5ldkxDNlZ0MHBWdll2cUhBQ3lmOTlleG92alJHZERqeENYbUtISXNJakRyT0lqSGN5Z1pEc1VjSWp6UUhSc3g5WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dantejskie sceny przed ko\u015bcio\u0142em w Warszawie. M\u0119\u017cczyzna rzuci\u0142 si\u0119 na ksi\u0119dza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPdVdVZGw2TmZVdzVEYmwwSmR1aUpyc1h3REIyS1R1NDhuWUFDOXd6MmlKZlZFRzZJYm9FelNHLUZHYXozbjFnXzQtS2RUVTNlNDhIVVowQm9vOWVvMk5NVUk5LXQ5N18xQUdTRXVlUndTMEZRTEZBcG9FYWliWUFEUDVQMHIyM0RJ?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105dz zapyta\u0142 go, czy \"zgubi\u0142 drog\u0119\". Odpowiedzia\u0142 ciosami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPM29XSmVJVnQtOEZ5UGVkd1h3ZE1UY3hLUFUyZjlRQWw5SkV5eDM5SkJaWkVZSm1TRFRLcVRVcjdsaz",
        "id": 1653087,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRmpjVXNENHh3Z0tiVVg0cXpOVUp2RHhnZTdXeEdLVGMxc1VDSWF5NG5mTGhoTUpPNnVESFpoVF9NRWVMR2l4bERSQ0ZkMklDcXBuY2tOOFU2Q2pLWnZxZVJXeU9aOU5Ua3VBMHI1UklaajZRSzgyelRmWE5ldkxDNlZ0MHBWdll2cUhBQ3lmOTlleG92alJHZERqeENYbUtISXNJakRyT0lqSGN5Z1pEc1VjSWp6UUhSc3g5WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dantejskie sceny przed ko\u015bcio\u0142em w Warszawie. M\u0119\u017cczyzna rzuci\u0142 si\u0119 na ksi\u0119dza - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:28:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOdFJOUlVwWHZlS2FEdGU1UzNuYTRhNDA2TENodDhkX242RzE5eFVsMDVncFZJMEptS21oZUU2ZUpQdWdxUndVLWtyTDU3RFJ3MFkwSVVtMUYxLXV4M1lxY3h5dThGY1czckFySGMwbm91VkdHTVZBR0phMTBUc3ZOQ2RwSEpnNENva3VicnBPenlfMklDcFp4dDY1el91WGk5Yi1aejdEYTQ0LWFlQ24yRmNmYnVzVHg5bjFOd0sxbldCLUxDZlRHbjQ3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela zn\u00f3w zabiera g\u0142os ws. rozstania z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105: \"JA ROZWODU NIE CHCIA\u0141EM\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNMDk2VHd6YV9FTFZUbUltV2pMX2k5ZEx5SGNMaXR3dGJTaDdSYU41TWoxY0NXMmFoMHVNMU9ORjNSTjc5WUtyaDFleUc1R0ZpVlNtUXFUWnlCdFZNUFF6eWVNNDh2VmRnZ01BTDJrZHZYbkJQcFcza0NFZ19Pa3VsTWFHM1VZdG1BVER2NFRfWTRiNi1lSFJNRHo2UmU2NmR3dndvVWRrTXRxTmt1UDdyNE1WbHliemxUcnfSAbgBQVVfeXFMUGlOR3pJbkk1M3V1d2t3MG1Qc2RMUGJOWWZwWmtwSVVRMDdzaTRrQVJNcU9hX3VUNnFKWWN2SF9DM1hvTmZ5aVF2d2x1VEtwNVpnaFpQQW1mOVlCY1ZTTy1qTkxUUmVkT3ZtZzNDVXBNRW5VeERfdUV6UGdBeUE4aUdoS1EwWDgzUm",
        "id": 1652281,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOdFJOUlVwWHZlS2FEdGU1UzNuYTRhNDA2TENodDhkX242RzE5eFVsMDVncFZJMEptS21oZUU2ZUpQdWdxUndVLWtyTDU3RFJ3MFkwSVVtMUYxLXV4M1lxY3h5dThGY1czckFySGMwbm91VkdHTVZBR0phMTBUc3ZOQ2RwSEpnNENva3VicnBPenlfMklDcFp4dDY1el91WGk5Yi1aejdEYTQ0LWFlQ24yRmNmYnVzVHg5bjFOd0sxbldCLUxDZlRHbjQ3Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Pela zn\u00f3w zabiera g\u0142os ws. rozstania z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105: \"JA ROZWODU NIE CHCIA\u0141EM\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T18:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPbXhOOGpaQmY3bWdSaTJoWllMWjl1eF9lelZDcHBuNU1XZGdjbUxPaUJDcjItOGFtZHczU0dnTEpMbERTWHdsOXV2QlYzZ3QxaW96OTFZazgtQWh4Q1QtS1ppQ0hOY1kyelU1TjkwNkxkTTY2cnI0b3FSZGJ6Y3B4dnRRZWJUV19KSldzSVZmTG5PeHgyTXN4amRHdld5R0NCZk5pT2c3TdIBlAFBVV95cUxPSkdsY216MmVHcmlOQi0wb2Q2allFZTBqNDNjVVJhTlppbDBPTkR5NDhxVmlFcHZiSDd5am1XTlhYSDNTZGVvRnRxT040eXhkWlFtS2Z6TWVENXFsYXlTYmcxamdvaFh2Rmo4VEhBLUktWFF6dVBzQUdYc1YyYmlRNC1yYTFMOGMzRnd2WnZ6WGlScG1K?oc=5\" target=\"_blank\">Sejm wybra\u0142 cz\u0142onka Rady Medi\u00f3w Narodowych. To pose\u0142 KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPb1FaOFZNWU9pLWhsOVZEQTZpc083R0NVWnJ0U2tZRkdVcTBxNlZJdGx1REtVTlJxeWJ3eGl0MkVJS2hMVnMydkZ0RkxWRzBzVEJYeTFrTVQ3VmRmekhwSlB0ZnJPVkdpdFdrYnRWYkRlM1llWDVEWm9uaGNnaTVhck14MkUxV3p0ZUJZc25nZjJWaW9CcVZmcGNrWVM4aVNiUUkwQTRYNTlZcXR0VjlB?oc=5\" target=\"_blank\">PiS traci decyduj\u0105cy g\u0142os w Radzie Medi\u00f3w Narodowych. Sejm wyb",
        "id": 1651782,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPbXhOOGpaQmY3bWdSaTJoWllMWjl1eF9lelZDcHBuNU1XZGdjbUxPaUJDcjItOGFtZHczU0dnTEpMbERTWHdsOXV2QlYzZ3QxaW96OTFZazgtQWh4Q1QtS1ppQ0hOY1kyelU1TjkwNkxkTTY2cnI0b3FSZGJ6Y3B4dnRRZWJUV19KSldzSVZmTG5PeHgyTXN4amRHdld5R0NCZk5pT2c3TdIBlAFBVV95cUxPSkdsY216MmVHcmlOQi0wb2Q2allFZTBqNDNjVVJhTlppbDBPTkR5NDhxVmlFcHZiSDd5am1XTlhYSDNTZGVvRnRxT040eXhkWlFtS2Z6TWVENXFsYXlTYmcxamdvaFh2Rmo4VEhBLUktWFF6dVBzQUdYc1YyYmlRNC1yYTFMOGMzRnd2WnZ6WGlScG1K?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm wybra\u0142 cz\u0142onka Rady Medi\u00f3w Narodowych. To pose\u0142 KO - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQSTVCemFpZ1FlSjNPcGFha2hmdVluNjVLQlVxS2xFTG90eVU2czhLSVhvOWM4NVRkbzJ1bUxZSXZwV29QQTNveTVUcmNYQnFEaHhkeGZRVmlFWjl4dU80YlNTa0R4YnlYXzVFRFB0dTZ5ZFlFUmJZeGM2aEUxNEkyc0ZRakdGS08tanVmd1N4bmVKSWJrSEJkZEg1QjBiTmxGc3M5QzhCMGVvd3hvOHZqbFplbjNqdkc4SDlvMzFMNXBwN3g3dzlQaDRTOXg2ck84cDZv?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tak mia\u0142o by\u0107! Pos\u0142owie obna\u017cyli hipokryzj\u0119 koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Jakubiak mia\u0142 tylko jedno pytanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNSGMxeGRwYnlYX2d5bm9rTTA0dm8xbGN2XzhHQWYxZGI2Ymp2RktXOGFDS0YzM2NOVkR1bVlGMXZKYkVyOHc2LURhNEkzREwwNW8wcjRTcF9aR0hxOUI5SmthSDM4dVZFR2JPWFY1elVTZm1pZU9vdFpTVTFvZVlUdDZzb1F0VlNxdk9ZYl9hRUdZNHJnMHA0TDRBTXdtM1p5X09QSzNlUm5nYmNZcGloYzZ3Zk5UcGx4dDNTX1FQMjRZTDZSS3FqQkRR?oc=5\" target=\"_blank\">PiS traci decyduj\u0105cy g\u0142os w Radzie Medi\u00f3w Narodowych. Sejm wybra\u0142 nowego cz\u0142onka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">On",
        "id": 1651345,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQSTVCemFpZ1FlSjNPcGFha2hmdVluNjVLQlVxS2xFTG90eVU2czhLSVhvOWM4NVRkbzJ1bUxZSXZwV29QQTNveTVUcmNYQnFEaHhkeGZRVmlFWjl4dU80YlNTa0R4YnlYXzVFRFB0dTZ5ZFlFUmJZeGM2aEUxNEkyc0ZRakdGS08tanVmd1N4bmVKSWJrSEJkZEg1QjBiTmxGc3M5QzhCMGVvd3hvOHZqbFplbjNqdkc4SDlvMzFMNXBwN3g3dzlQaDRTOXg2ck84cDZv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tak mia\u0142o by\u0107! Pos\u0142owie obna\u017cyli hipokryzj\u0119 koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Jakubiak mia\u0142 tylko jedno pytanie - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:42:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxORFdaRlpXdUJvV0JEQzhQd1RGMGJqbDFNSC16M1o3WnhGeVpidHZqNjA3MGxDZUxXZENuNVhlU3hLRkwyUldkOERhM0NUVFlNc0VFOTBzUWJDMXY5V2M4cXFncVVxOFdXTmN6NjZ3TWx3SzZHcjREZ180Unp2TWhjc3VqQjdfQW1ja1UxWTNvQXpYUkVkYW1GT0I0dmhWaEJPanJVcEZHV3ZmZw?oc=5\" target=\"_blank\">Przyspieszenie sprawy immunitetu Kaczy\u0144skiego. Wa\u017cna zmiana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNZm5WenZfLUpuSWRUNEtkOEJSQUhjaHBhM2JDWm81NUtWcmJPdFhoQWFqOUgxUTFuaHBUdUlkeTRYMURvVEtXenZNTnNseDQxSnh3V1NxT3RkVGRQZndyWl9aUnVoZ2hRU1RobDVMWkpQblQxa3N4Q01GcnZJY25fTjNLU3p4MVpocmVEeGhyMFpEWklFUlhVQkFESjgxSVRGZGpZWW14NFd3NkJhWjhkTTI5eWxnOEV5cktSTnRvODNQV0xLU1h0aUFR?oc=5\" target=\"_blank\">Co z immunitetem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego? Zmiana w kwestii g\u0142osowania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNnIyczdhQVNQV1J5UDhYel9WelZ1T2h0dU",
        "id": 1652660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxORFdaRlpXdUJvV0JEQzhQd1RGMGJqbDFNSC16M1o3WnhGeVpidHZqNjA3MGxDZUxXZENuNVhlU3hLRkwyUldkOERhM0NUVFlNc0VFOTBzUWJDMXY5V2M4cXFncVVxOFdXTmN6NjZ3TWx3SzZHcjREZ180Unp2TWhjc3VqQjdfQW1ja1UxWTNvQXpYUkVkYW1GT0I0dmhWaEJPanJVcEZHV3ZmZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyspieszenie sprawy immunitetu Kaczy\u0144skiego. Wa\u017cna zmiana - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:24:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQOHgyc1dsbkUyNXVBX3lDUTQ0OEs0SFJlUWhzV2k1ZXlBTTdLN1owLWZLbjQyV1J2d000TmZrS0U2U0p4Rlhjay1fRnpXWFBKQlJBQmNIc0dPRGJLbXA1WHgyS1hzaUlINkFRSUZ3cG9hVm9HYWpRdkpmUG93YlptRVJBam45dlJHNHlZbDVVSWZZX0xuMzlQazlhN2MxUzk1SGItLWZkVnEyTkdrZGY0TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Uwaga na \u015bnie\u017cyce i ulewy. To b\u0119dzie niespokojny pi\u0105tek w wielu cz\u0119\u015bciach Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOd09tX2QycHcydzl2a19BOHh1TXY1WnVBc0wyRTdBcHQxSlVMQ2NNU01jVzBTb1AzbllWTV9TME5GeTJTTlE2S05uX1ZKQnFyX0FraTBJN1JpMDdCOWZKbjNsQWJVajZ1cXk4cjBoT0xaTTRiR2QwRHVvZnNRbmFTWUVnYU02SE1iOVJrblhqLWtWSGdlY29sUEJndlc3NFo2ejdNcEpDOA?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c s\u0105 alerty. Mapy pokazuj\u0105, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNcWR1d0dUanVpUWxaLUlwNnJOVEpWa2t5dEgwQnNpZzF",
        "id": 1651783,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQOHgyc1dsbkUyNXVBX3lDUTQ0OEs0SFJlUWhzV2k1ZXlBTTdLN1owLWZLbjQyV1J2d000TmZrS0U2U0p4Rlhjay1fRnpXWFBKQlJBQmNIc0dPRGJLbXA1WHgyS1hzaUlINkFRSUZ3cG9hVm9HYWpRdkpmUG93YlptRVJBam45dlJHNHlZbDVVSWZZX0xuMzlQazlhN2MxUzk1SGItLWZkVnEyTkdrZGY0TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na \u015bnie\u017cyce i ulewy. To b\u0119dzie niespokojny pi\u0105tek w wielu cz\u0119\u015bciach Polski - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:19:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPNGRkZlFQTzNQeDhHWE5xcVJPblh3eE1Cb183RWFvV1ZhVTNscXlFcnVucEVILVlCUVA5S1phZW9iQXo3VS1PUE5GNVUtd1BULTAwbklMc25pRGtvU2JrRWxwbk02bEs4WEhaeXRNTWZJdWxjeXVtTG9KUk9qZVEzdGk3TTdfeEQ3bWNmZmNTZmlIQWJRdTg4QzhLOU1GQWxTM2kyQ0ZveHBoMDNUVTFxSFhGa1ExQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro zostanie doprowadzony przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105? Sejm zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNTNnLXFtc0VRZEFYRVozRE11Z1JrRjVFSWpNUldaZTVEeXkyTDc0eHdZSlcwRUV2TDVzVGxwaElDUGZoOTQ4bGtxZm9NTFVmSGFqSGx4TDR2ZFZsX3hKVm5UOEVtWjR6eTVXYnpfc3hMc3E3RlBUZHhxQV9JM1ltdENpMkJkS2hNQUwzYw?oc=5\" target=\"_blank\">Zagra\u0142 na nosie komisji. Ziobro pokaza\u0142 kluczowy dokument</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPTXBBVnhZTnlrX2VxRXFQbVprMTREcnF2NEFxSW1ZcFhXRTAtWkEtMGRXZUJzdnV0ejcyS2lFN0h",
        "id": 1651340,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPNGRkZlFQTzNQeDhHWE5xcVJPblh3eE1Cb183RWFvV1ZhVTNscXlFcnVucEVILVlCUVA5S1phZW9iQXo3VS1PUE5GNVUtd1BULTAwbklMc25pRGtvU2JrRWxwbk02bEs4WEhaeXRNTWZJdWxjeXVtTG9KUk9qZVEzdGk3TTdfeEQ3bWNmZmNTZmlIQWJRdTg4QzhLOU1GQWxTM2kyQ0ZveHBoMDNUVTFxSFhGa1ExQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro zostanie doprowadzony przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105? Sejm zdecydowa\u0142 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T17:05:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNY0JRMkVFU3JnaUNjd3ktNzVqZHlsNXdwVXJDRE1xZjB1QkI5WWFrek54M1hHMnk5VlN6dUF5VFZ3NnRNLUxNYi1BWFo5Q2Q4bTgyWVIycXFRUzM4d1BHVTRqV3RwYlpkajRlMXM4UnIzdDF3R0F4cmNBSnZOS2ctc2tmUlFRWXpRdjQtRTVPMEgtdXZTM25UUThZUlo?oc=5\" target=\"_blank\">Zastrzeli\u0142 \u017con\u0119 dzie\u0144 przed rozwodem? Tragedia w Siedlcach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMWdJQVN0YUdMeGFPWTdXdVl5akVHbjdLWEJkbkVIeFdYNkRSa3c5ZHg4alNhTWNaU0ZJTXQ2ZjJVMnhCbFowR0ZHLU14SFNVbmxwcmFrMGwwVlY4Tl81WHAyeGtzbUE2X0RRa0NqaFdlckpmbUhvSjhXWnRzM1I5cFFrd3hjdWdEekJaNGRIMGhUaUdwcFp0ejhhTldUV3pwZkNBeGdnaml2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d i zw\u0119glone zw\u0142oki. Prokuratura ujawnia po ob\u0142awie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNR2ZuT0R3RndaUjVvc0I5cVJOOGw1bVpMSmRIS090T1dVR0hvV2FXMWNTSE95OHg1eEdnYjJGdlZNQ21nM1NTTzdQbm5",
        "id": 1650920,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNY0JRMkVFU3JnaUNjd3ktNzVqZHlsNXdwVXJDRE1xZjB1QkI5WWFrek54M1hHMnk5VlN6dUF5VFZ3NnRNLUxNYi1BWFo5Q2Q4bTgyWVIycXFRUzM4d1BHVTRqV3RwYlpkajRlMXM4UnIzdDF3R0F4cmNBSnZOS2ctc2tmUlFRWXpRdjQtRTVPMEgtdXZTM25UUThZUlo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zastrzeli\u0142 \u017con\u0119 dzie\u0144 przed rozwodem? Tragedia w Siedlcach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeGVZQjB5TWRqNlVsbVhuY1hmSzdtYTZVT3EySDBucGlyeG9HRWJZZFhjOUZjSGVQVGVhMjNKNkNIN243dGFsajhyam1UN0t4Y1Y2TlkzMVFvMXRHeVdhMzRPX01SYm5QN2s5Y0xXdDlXQnp6aXcxMVduVTBsQmJ1bmY5QlpzWkZqNnVmQURQdGxUQjM1QUo2SmFmVVZOYk5UV1pTVGl1UGhDbFQxeW84QVZ5NNIBsgFBVV95cUxNWHlUQWpaS2hYOWtSZUFoZm11Z2xhRkhqTDdOOUljQmFSRHFybUlTREFiSno4NGQwdE9UeG9vTExZRWk5V3JKYkFwQXduR09laUVvdE9sRk5tdTZyS0wyVl9vV3dwSHg0cnRJdXU0ZVk2MG44Yl9RbXdvb00xY2JNbkc3OW1LbzdPa0VDcVljTGtpOVhPN1RxS0tzdU1GWWlYZkhxdEdWVnJTblZTNEVRTGRn?oc=5\" target=\"_blank\">Klamka zapad\u0142a. Sabalenka skre\u015blona. Wszystkie oczy na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPNTlXT2dhay1iQWUxQkRkb2lHUng4OXlsRmZKMXhiRmtoRjRIZVgzc1JORWMxaWx5UWZOc2d4aEpyQ3YxOU9ncTVvaUJ0VUl4dV9la2xseUducHF3Qjk4Sk41Qm9fRnlGc0xCcURZM2ZjMldvM1J4bUhiaWxQS2tUQnlaSWZpLWhMSnQtVnlNcEZwMG0tb0pmcF9ILXdldjlGQUxKeTUzNkJoMUtES1Y4dUNGa3k?oc=5\" targe",
        "id": 1650929,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeGVZQjB5TWRqNlVsbVhuY1hmSzdtYTZVT3EySDBucGlyeG9HRWJZZFhjOUZjSGVQVGVhMjNKNkNIN243dGFsajhyam1UN0t4Y1Y2TlkzMVFvMXRHeVdhMzRPX01SYm5QN2s5Y0xXdDlXQnp6aXcxMVduVTBsQmJ1bmY5QlpzWkZqNnVmQURQdGxUQjM1QUo2SmFmVVZOYk5UV1pTVGl1UGhDbFQxeW84QVZ5NNIBsgFBVV95cUxNWHlUQWpaS2hYOWtSZUFoZm11Z2xhRkhqTDdOOUljQmFSRHFybUlTREFiSno4NGQwdE9UeG9vTExZRWk5V3JKYkFwQXduR09laUVvdE9sRk5tdTZyS0wyVl9vV3dwSHg0cnRJdXU0ZVk2MG44Yl9RbXdvb00xY2JNbkc3OW1LbzdPa0VDcVljTGtpOVhPN1RxS0tzdU1GWWlYZkhxdEdWVnJTblZTNEVRTGRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klamka zapad\u0142a. Sabalenka skre\u015blona. Wszystkie oczy na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPTkM3SGE3YnBqaHVzQVhqeEk4c1hLQVBDZkhlWUFEMkFfV0FSQ0ctdEdzaHVwa1BjS0hDeUVVNlFOelZWT2kwVm9nZUNRaktzMmxOeXN3eUlsTFpHYnctSTBJMXNNQmM5MEZGTzl5U2I5cVF1NmJvbU9sbUZLR2xfdjdOQ2VyTDRnMHc?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak przem\u00f3wi\u0142 z Izraela. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPaFNTMFZCR3dSRDVoSVhwdGtqdUdOSjVPdHRUeTFLbERhcWFucENiSzVGalJQbnRrY3F3MkE0TUFjQjlYLVhWdTJobldjS1pxYThiWUhYbDJKN3RfZ2tvazUxZmU1Y19wQlVhNVNWLUs2RC0xQkNRckMxcFoxQ29HY0dwczZsbktmS3JzMUl3LU52WG1TeHIxN3RwaGJaMkJvYndwY3ZOazlvLUNQTENacGIxMU1sWkJMQTA1Wk52SmI5TjB6dlJacHJR?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak przebywa obecnie w Izraelu, gdzie przeszed\u0142 operacj\u0119. Tu\u017c przed zabiegiem wyrazi\u0142 nadziej\u0119...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNbm0wd0xmamhmSWxObnJabGhWamlSNHdUVFpVc1",
        "id": 1651350,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPTkM3SGE3YnBqaHVzQVhqeEk4c1hLQVBDZkhlWUFEMkFfV0FSQ0ctdEdzaHVwa1BjS0hDeUVVNlFOelZWT2kwVm9nZUNRaktzMmxOeXN3eUlsTFpHYnctSTBJMXNNQmM5MEZGTzl5U2I5cVF1NmJvbU9sbUZLR2xfdjdOQ2VyTDRnMHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Jakubiak przem\u00f3wi\u0142 z Izraela. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce...\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQ2dPOG1wTlRQWDN1Z01LdzNvWTFnOGZXdjVZbUxENXFpU2lOM3dpNjZFWkh4NlE3LU5ndzRVYUxVbWd5RmRwWkdpa1JBWFRoODVlVUF6a19tMVVMUGhOWmFIX3dGVzNrdTJyOUlSeGE4a3FYYndJMnlTZXVhaXItYWRORi1hQUYtTWI4dC1ITnpIdFkxSWFFWkdOZk5mRTF2SjBBcGo5TXlWYUJMN1RzdHZZdmdEZw?oc=5\" target=\"_blank\">Puchar Polski: \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a - Legia Warszawa. Wynik na \u017cywo i relacja live</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQaXhwTmNVUG1VMUZiMExlSVJma29pWVRTQUN2UWtvbzNoVTB4Q00tbDVQMEM4X0h6bVBhYkw5azlKNzVJTWZXQUhwOFhGR3g5WlY2d0xtZHV3b09oeVB1QS1aUUdLTTRGQ1k2QnRmNVp0c1JjdUt6dlpxaUI4TVFnX3ZVU242SnRxOElXTllyUFhHelZuay1MQnBZNFE4VXpmMDdHVGhRZWJ0cVFKMkJyalNjaFZ5eVl3WDNTYWY5R0xUMkt4S19n?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141KS \u0141\u00f3d\u017a - Legia Warszawa [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE91MFhFekxUY0x",
        "id": 1651789,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQ2dPOG1wTlRQWDN1Z01LdzNvWTFnOGZXdjVZbUxENXFpU2lOM3dpNjZFWkh4NlE3LU5ndzRVYUxVbWd5RmRwWkdpa1JBWFRoODVlVUF6a19tMVVMUGhOWmFIX3dGVzNrdTJyOUlSeGE4a3FYYndJMnlTZXVhaXItYWRORi1hQUYtTWI4dC1ITnpIdFkxSWFFWkdOZk5mRTF2SjBBcGo5TXlWYUJMN1RzdHZZdmdEZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar Polski: \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a - Legia Warszawa. Wynik na \u017cywo i relacja live - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNQUY3aE1nTXY3N0pXTUs5VHBfNHFLRnByV0tja1RDNGJfWUwyNHJrWWV6LTZDNG5fel82RGVZSnUtanJQREFvRy1hcVY0NE1UUXljblpWRnhUS3pXQkJIT0NmVGpoUllXMkJhUy1sRzF6YVMxQnJXTVBWMUtSR0NEMWx3dkQ0WVlwSkk4TFk5cXVUOTFFTGVoc3NlVTdFSjVFcER2TV9R?oc=5\" target=\"_blank\">Kto wygra\u0142by wybory w grudniu? Sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOVk1DTlZsampqU08zaVVkaWJVYUM2THlhc2tTRUppVTA5OXBsM29XaWtWR2FJLWJ3a3VnaFFDaTJ6VThsT3Y4OHlaakFZcFRLajYwVXhuNW1YU1RJdUE1c1d6M0FGeGw5bDh2cUc1ZXpnYTNhVXA0TVhYUU5wRFdEakk4R2FCakhkdXJOLWpkYWQ5MVBZRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. Ro\u015bnie r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy KO a PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQY19DRzBnclJGTlVxUEUxWDhYT29rNUxHU3dKSjJNQlhRTS1VNmtSeExjLURRWnVIR3Z2bUxIczlsTkd0UGptVmdfc2FvZTRSVTgyUm0wb",
        "id": 1650921,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNQUY3aE1nTXY3N0pXTUs5VHBfNHFLRnByV0tja1RDNGJfWUwyNHJrWWV6LTZDNG5fel82RGVZSnUtanJQREFvRy1hcVY0NE1UUXljblpWRnhUS3pXQkJIT0NmVGpoUllXMkJhUy1sRzF6YVMxQnJXTVBWMUtSR0NEMWx3dkQ0WVlwSkk4TFk5cXVUOTFFTGVoc3NlVTdFSjVFcER2TV9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra\u0142by wybory w grudniu? Sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQaXhwTmNVUG1VMUZiMExlSVJma29pWVRTQUN2UWtvbzNoVTB4Q00tbDVQMEM4X0h6bVBhYkw5azlKNzVJTWZXQUhwOFhGR3g5WlY2d0xtZHV3b09oeVB1QS1aUUdLTTRGQ1k2QnRmNVp0c1JjdUt6dlpxaUI4TVFnX3ZVU242SnRxOElXTllyUFhHelZuay1MQnBZNFE4VXpmMDdHVGhRZWJ0cVFKMkJyalNjaFZ5eVl3WDNTYWY5R0xUMkt4S19n?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141KS \u0141\u00f3d\u017a - Legia Warszawa [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOb1R2OGJUMkkyanJBdXlBNG1LWmJXRXNIV29IaGVTanlYUjVIcFlITG9nZm1RdTVpcVYxRGJrLVlZQ0NrZnlwRXR3RzNzdk44dlhHd3lDdXBTb1RaeWM3Vk5lYkV6MEJYOVlQbFZ4NnE5Yndkbk5MeFVzOFNqMGVFb0ZNaF9SMXBISmR1NnpMcFh2VU5pS1lXa3NqNFg?oc=5\" target=\"_blank\">To by\u0142a egzekucja. Marc Gual rozmontowa\u0142 \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE91MFhFekxUY0xzcjVVSmJla05DSnlCQ2ZmcUN5b1NuYzgwUnUwdHhOMHlJa1JFQkN1bGU5",
        "id": 1651351,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQaXhwTmNVUG1VMUZiMExlSVJma29pWVRTQUN2UWtvbzNoVTB4Q00tbDVQMEM4X0h6bVBhYkw5azlKNzVJTWZXQUhwOFhGR3g5WlY2d0xtZHV3b09oeVB1QS1aUUdLTTRGQ1k2QnRmNVp0c1JjdUt6dlpxaUI4TVFnX3ZVU242SnRxOElXTllyUFhHelZuay1MQnBZNFE4VXpmMDdHVGhRZWJ0cVFKMkJyalNjaFZ5eVl3WDNTYWY5R0xUMkt4S19n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141KS \u0141\u00f3d\u017a - Legia Warszawa [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOb3R6LUVyQ3JhSHJpVEFPTGQ2bmFibGhsM25NWl9lWXJQYnpqQkNDS19LOE1mZjRPZDJNWTYtdHp4TVdUb3BoVFlkeWhBb2k2bW54OUFQVHZ3TkloY3dUcU5LWW5KWUF4OUQ5VHh3czlDOGtpWWJGamRBaDN0U002c3BiZkNENm5mcnhLQkcwZnFlakNvVkZtcnk5eWlLQ3NRUjU0NWlTenBRYi1RbVItLWVsR1U?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142o kobiety na podw\u00f3rku w Siedlcach. Koniec poszukiwa\u0144 podejrzewanego o \u015bmiertelne postrzelenie \u017cony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNck4yS1VoblhJcEU5d3NGbVRhV1B3QUpoQzFXN2ZId0ZRa0pablpTeTllZzhjU3hfRlNteWNwSVljMEpwM2RELW9FWGdPWXJPRnlGSWJqQ2lGNndqTXR4MmNOZ2Zsb0tUQ1RjdGl6SlM0ek1GbUZoTDQ2eTNGQmhJUFoxZFFwS21tckpmYU5oMUN4a0p1czN5QmdlWEZ6TGdNVHgwckdhYl9kdnNZSDRuSXVDb2o2ZDVQNGNQTXMycnhIc3NhWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Zastrzeli\u0142 kobiet\u0119 w Siedlcach. Koniec poszukiwa\u0144 by\u0142ego policjanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1651780,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOb3R6LUVyQ3JhSHJpVEFPTGQ2bmFibGhsM25NWl9lWXJQYnpqQkNDS19LOE1mZjRPZDJNWTYtdHp4TVdUb3BoVFlkeWhBb2k2bW54OUFQVHZ3TkloY3dUcU5LWW5KWUF4OUQ5VHh3czlDOGtpWWJGamRBaDN0U002c3BiZkNENm5mcnhLQkcwZnFlakNvVkZtcnk5eWlLQ3NRUjU0NWlTenBRYi1RbVItLWVsR1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o kobiety na podw\u00f3rku w Siedlcach. Koniec poszukiwa\u0144 podejrzewanego o \u015bmiertelne postrzelenie \u017cony - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:35:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPUTZqWUtxMlNfRGtja25ISklMZFVJWkRNR29lQV9Ka3htOVdram1hNDY0NHE4SzBMZTRHczlKc09Ha2JiSmNjU0JPX3AwRHRyODhMSllFMld4N1ZiUjQ5OHg2dDB2Mmk4UlR1TjNiUEd5ODlzWFFUZ3pzYk1ONGpYSW5lRG1ZZ0ZsSDJfcThwMllOdzdoOVBqWW5LSlM5LTVfUWU2c3p3?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen b\u0119dzie gra\u0107 dla WO\u015aP. Pose\u0142 PiS dokonuje zaskakuj\u0105cej akcji na jednej ze stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQRC13ZkhxaDl0WmVhMXN4WG1vT0xUbFlHNF9iWm5YT0JHRlJHOEF5dERSZGJCVmRZTU5kZkItczNudmFEMU1WTENma01jUVBMTS1MS2Z0cnhidjg0VmE2enplOTN6ZS15T1VLY3RxejFoeFJUaGpiZEtFcHZyeFFZemZDaTl5WURCalIyU0pNSXpzR3JLYVpZUmg0dUhWNGJ3MWFV?oc=5\" target=\"_blank\">\"Posprz\u0105ta\u0142 pan po sobie?\" Owsiak reaguje na wideo pos\u0142a PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdkFaMmNDbEItOUNGa1JMZmVqdTFaX2p5dmVvSHlJODZ0",
        "id": 1652661,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPUTZqWUtxMlNfRGtja25ISklMZFVJWkRNR29lQV9Ka3htOVdram1hNDY0NHE4SzBMZTRHczlKc09Ha2JiSmNjU0JPX3AwRHRyODhMSllFMld4N1ZiUjQ5OHg2dDB2Mmk4UlR1TjNiUEd5ODlzWFFUZ3pzYk1ONGpYSW5lRG1ZZ0ZsSDJfcThwMllOdzdoOVBqWW5LSlM5LTVfUWU2c3p3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen b\u0119dzie gra\u0107 dla WO\u015aP. Pose\u0142 PiS dokonuje zaskakuj\u0105cej akcji na jednej ze stacji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNVVFOOVYtdmlRWEhmSjN1STJ5aHBfZUJfdUNLNlRLcTB4aHFYS0ZWZzRwMUtranBwSEdac0p0OUpXZUNJREpVYmFMclJGOUlsaU5LNE9RTmJObGw2bDNzQjA4d2QwM0g4UG1UVVZfa1VKZHZGUXc1dG9vcUhrLXJtLXNabG1tUXNDcnJFWlJvUmlhOEd2QndROXJmUlNOWUxFWElhYXAtYU5LdnR0SHhzODF6WnVYWlRHNXNHZTJ30gG8AUFVX3lxTE8tLUF2cjZWR1VBcV8xbHExNjVNVFh1T0tCaEo2bGszR2dJU0pXS3FoLVN5V3Y0QVE5cmQ0cVRoaXNfdTl5Q1pIM2lZdHBYYVctdFFHbW00Z21OODI2QXJQSXJsRmJUbm5VMldlNWN4UUdyVDhEZ1E2elZiREh3eWxvUFF4X1AzT2FleEt6d251Z3NhUy1KdUlveHhhRS1LRk1wTlBZWklwd2k2UVJDQ0hHUDNyc0RKLVdKQ2lM?oc=5\" target=\"_blank\">CD Projekt idzie jak burza, mocna sesja dla gamingu i bank\u00f3w. Mentzen w do\u0142ku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOWlQ4elpDdmhoSFNjaW9aOW9XbHFMYURPdUpBUHVJSnBSb1k1UVVXYzRsX282WGxya1BmQjYxQkx1VS1jc1lsLWdhNVJVbFRLUFFuRUFfTXpDcllYYVlCNVQ1VXVlcm9RQ1N6UjlQOTlqMmI0SFJCQnRCbG5panVTY21zeHpmTERIbzV5Q0w0eDVjM2pyZ1dlbUthYkIxbU",
        "id": 1652280,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNVVFOOVYtdmlRWEhmSjN1STJ5aHBfZUJfdUNLNlRLcTB4aHFYS0ZWZzRwMUtranBwSEdac0p0OUpXZUNJREpVYmFMclJGOUlsaU5LNE9RTmJObGw2bDNzQjA4d2QwM0g4UG1UVVZfa1VKZHZGUXc1dG9vcUhrLXJtLXNabG1tUXNDcnJFWlJvUmlhOEd2QndROXJmUlNOWUxFWElhYXAtYU5LdnR0SHhzODF6WnVYWlRHNXNHZTJ30gG8AUFVX3lxTE8tLUF2cjZWR1VBcV8xbHExNjVNVFh1T0tCaEo2bGszR2dJU0pXS3FoLVN5V3Y0QVE5cmQ0cVRoaXNfdTl5Q1pIM2lZdHBYYVctdFFHbW00Z21OODI2QXJQSXJsRmJUbm5VMldlNWN4UUdyVDhEZ1E2elZiREh3eWxvUFF4X1AzT2FleEt6d251Z3NhUy1KdUlveHhhRS1LRk1wTlBZWklwd2k2UVJDQ0hHUDNyc0RKLVdKQ2lM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CD Projekt idzie jak burza, mocna sesja dla gamingu i bank\u00f3w. Mentzen w do\u0142ku - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:29:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcWVOTExWZTdXUzdzVXJmV2xCTE1STV9majNLNVNaOVJPSXFCakJqUzFFZ3JnN3hFdHNibDduTGJTNHpEYzc4WEFJcEwyM0czbkdiaG9xZEdFeTR1al9jUWpISWhfNWtRYkdBaG90Y3BoNkplWEVKekVOTlNTQ2xlb21ETnpMbThKdU1leENqUW9PamszcG5rQ1FyQkZIWWNkQzM0OUpBZTk2R29mYmNLQ0NjRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skandaliczne zachowanie \u0141ukasza \u017baka w areszcie. Dosta\u0142 kar\u0119. Wiemy, co si\u0119 z nim stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYWZCRTZQWkIyenpUaDNYclB4a1dSQThYeGVtUl9zSGRrMVJmaVpITkprajVaOGdmQkZmaW1JVWpySUd6Snl2aTdPelBoTFhyb3FQRmUxTmpxSmJCb0Q5M3lzaUpvZG50dk5SRHg5a3FfclhsY08tNW9iczFCbmhoQjNMWFFYaTNZRmxkRWF6a1JBOEVkam1BOXp1azR6eXc2R0gtcnF5YklIb3F4cGRnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz \u017b. przeniesiony w inne miejsce. Nowe informacje ws. sprawcy wypadku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPeGRyS1J2Y",
        "id": 1652665,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcWVOTExWZTdXUzdzVXJmV2xCTE1STV9majNLNVNaOVJPSXFCakJqUzFFZ3JnN3hFdHNibDduTGJTNHpEYzc4WEFJcEwyM0czbkdiaG9xZEdFeTR1al9jUWpISWhfNWtRYkdBaG90Y3BoNkplWEVKekVOTlNTQ2xlb21ETnpMbThKdU1leENqUW9PamszcG5rQ1FyQkZIWWNkQzM0OUpBZTk2R29mYmNLQ0NjRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne zachowanie \u0141ukasza \u017baka w areszcie. Dosta\u0142 kar\u0119. Wiemy, co si\u0119 z nim stanie - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:09:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOc3h1c3I5ZFJpd3FwZXQzd01ra3dEMEoxdmN5d1V1VHVyTFAzay1HX1lQa1JCNGx5TFcxWGp1M054U0t3Q1FINWhHdDZwallock02WEdScG9GUG5VaWdEeUZydjA3NXp5U1ZLT21pOThwd2RRNmk1ckp4akFYc3hHNE02OGpZc0JCZHdaRVhJclQwcndNMzVBbk8xT0ZWMFNJQUZLMlZCeWw?oc=5\" target=\"_blank\">Szwedki nie da\u0142y si\u0119 nabra\u0107. Pora\u017cka polskich pi\u0142karek r\u0119cznych na mistrzostwach Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNMTd6cVA2N014WXhHU2pKWUlic3I4UjRhd0Z1WUdUSzlhcUR4WkhlSWF6bEFYNXZOTU45V1VxeHpockpHUmlRVkhMemxaYjNMcW9nUGlpMkp1elBZamNUT1RhaXItUjVDbHJsQUNhVXROY1lXQ2QyZWJrMWdULVRZUkdERkRZNmlaRm91dDluSDQ1dW0zSW41MG9JZEtoWDBIUWRlQ3RjMjdvZ0o3dlhXdGV4R09rVjVZNGh5RU5rZnNHUkxwbVp4Tk00bUFCM1hUTDVneExXUU5ydHV5UWdyQWlmbGRIRUlQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polki prowadzi\u0142y z p\u00f3\u0142finalistkami igrzysk. A p\u00f3\u017aniej zwrot. Fatalne p\u00f3\u0142 godziny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></",
        "id": 1652283,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOc3h1c3I5ZFJpd3FwZXQzd01ra3dEMEoxdmN5d1V1VHVyTFAzay1HX1lQa1JCNGx5TFcxWGp1M054U0t3Q1FINWhHdDZwallock02WEdScG9GUG5VaWdEeUZydjA3NXp5U1ZLT21pOThwd2RRNmk1ckp4akFYc3hHNE02OGpZc0JCZHdaRVhJclQwcndNMzVBbk8xT0ZWMFNJQUZLMlZCeWw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedki nie da\u0142y si\u0119 nabra\u0107. Pora\u017cka polskich pi\u0142karek r\u0119cznych na mistrzostwach Europy - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:06:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOQVZWZGtBTkFZdG92SkFua0dQMTlkWnJnVlVRZ3NrSkhQNTdJV0dzQ1hYSlBleTRKRnNvaXAtUWZ5V3BfcWZ1X28xaVd5dDlvYWtRQ1h6UHV0eHhYYV9YVmNCUmRDUmtxcW5ULWQ1TEJGZDYyZ0pZLVU4Tmd4R0NoNWpwcUFvYnNSZG83NzBrUmFHSVpHdmo0N19xcDFhN0luSHR0SnFlVWdsZ2tiTHJhbFZQYVVFOVVKQVpjZlRUQ2FkLV9sWm1wSE5MMk5PVl9jUTBxcG9US04?oc=5\" target=\"_blank\">Na komisji finans\u00f3w publicznych zaiskrzy\u0142o mi\u0119dzy koalicjantami. W grze miliard z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcFEtZVMtNkNVdW4xcW1meFhsNGdJOGlFMXJyZlkwSi03SlpnaEtSck1ZQ2RJdVFhUHBZYV9seFQ0UmZYckswZWNVazgwb1ZFTHBTaS1rYTNrMTNubFBPS1RTT1UtWldwZlNrb0FrN3ZRVHVfa3ctalhEbG5qOEtLQm5oS0k2ZHd2ZnNzU2xzekVyREVtUk1jZGZ5N2hIOWlucml3dnFzbFRlVlhwejRyWTdR?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja podzielona. Przepad\u0142a poprawka od Ho\u0142owni. Wyparli si\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1652279,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOQVZWZGtBTkFZdG92SkFua0dQMTlkWnJnVlVRZ3NrSkhQNTdJV0dzQ1hYSlBleTRKRnNvaXAtUWZ5V3BfcWZ1X28xaVd5dDlvYWtRQ1h6UHV0eHhYYV9YVmNCUmRDUmtxcW5ULWQ1TEJGZDYyZ0pZLVU4Tmd4R0NoNWpwcUFvYnNSZG83NzBrUmFHSVpHdmo0N19xcDFhN0luSHR0SnFlVWdsZ2tiTHJhbFZQYVVFOVVKQVpjZlRUQ2FkLV9sWm1wSE5MMk5PVl9jUTBxcG9US04?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na komisji finans\u00f3w publicznych zaiskrzy\u0142o mi\u0119dzy koalicjantami. W grze miliard z\u0142otych - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T16:00:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUC15UG95c0JDTXNTZ19JRDFrbEpESi1VWGUwcWJ2TTBocVJobzVKU3pOaFYwNl80aHBidTZGTV9ib0Q2QnR2ZFdTbHozVVdjeFNYcnp6VWZzVmd1QVpqa2lWSnJhNDVFelRIbEhIckRSVzhZaHh0NGIzQWVZdERxVWltdW0xaU9jSmtxUWQ0NnNKaUh5cWs2LXFRR3FWQTVraVloTVFmMnRaVkRCdFVZYmRSSFgzT0lHUHZfdw?oc=5\" target=\"_blank\">TikTok oskar\u017cany o sprzyjanie prorosyjskiemu kandydatowi. KE da\u0142a nakaz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMTZXV0c5R0VyMkY2Vmt5S0tyellJRnRqd250bU8zdG9ydENKRy12QnUxRXJsb28yYkw0Znc5TC1WNmdEd0VYT1A4Tk5PU0VLRlQ1N2RJZnBqY0l5aWJRUi1zTkM1TFpKaVRSc0EtaDJUZ3VjdzRfWHU2cGZBWVlMaG4tX2xkZ0YxS1ZMWVBlQ055NGRNVG9zZHpMQzVMRW9JMzl2V0lORUthTC1UOW9nMWpNXzhGR3VLN3B3QnV0ZHRMNzNsOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie chc\u0105 zbadania rosyjskiej ingerencji w wybory w Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 1653089,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUC15UG95c0JDTXNTZ19JRDFrbEpESi1VWGUwcWJ2TTBocVJobzVKU3pOaFYwNl80aHBidTZGTV9ib0Q2QnR2ZFdTbHozVVdjeFNYcnp6VWZzVmd1QVpqa2lWSnJhNDVFelRIbEhIckRSVzhZaHh0NGIzQWVZdERxVWltdW0xaU9jSmtxUWQ0NnNKaUh5cWs2LXFRR3FWQTVraVloTVFmMnRaVkRCdFVZYmRSSFgzT0lHUHZfdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok oskar\u017cany o sprzyjanie prorosyjskiemu kandydatowi. KE da\u0142a nakaz - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPYjlFMEdnYWtpTHRncE5NUWs5V01BTjE5QlQ0MHZNVzhOU2RqR1FLTVBVQmk5YWRKZUJndlNIOW1yZlJKNm9ta002anRTVEdCd1BaSS1SWjN2WGRKVTExVjZLcko1ZGpyakM0Yng0TnJsRTh2VlFwSlJJNFNuU1VINUdwelRxZndZWEVTODZfUDE3MTdrZjlxYnRUd0dsUk3SAaQBQVVfeXFMTm5nc01nSUQ1VVNkSHZxMkF3SUI0OHNIYzRVZjJtcWl2bkhSSVpsSFNBMy1ON0tyV2Fxd0FjTjdiV2xWSzFUVzVkT1ZFV1dwQ1pEeTNzcnQyVk9LQlZweEV4VVl0ckhBdDk1eWFua0VsOVdFdEtnUWg5enJEdXdCS3hhcFZLS05oNUo0cWRObkJWQTRTR25xVUFuMVVkTkVyQ3dGZW8?oc=5\" target=\"_blank\">Puchar Polski. Jagiellonia Bia\u0142ystok nie da\u0142a szans Olimpii Grudzi\u0105dz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPY192akkwdGpXU2hSWjVGMnY1dU5WOVZ4aG95bGdtczIyelJVQVhFNXlhd21tTlBoQ2xmaklTNnlNMWljb3pEYTFqWWZSeUlzQ0p2aG1WYUZJdnlaclF6WWVrdUJGeGdCb3E5enRzMWlpcmVfUGxseDVYN2JFV0lRdDVxaXJWU1ZFR2FOVXBVbnU0cGQ2VkdscjBITjNQX2pPbWNDZGxoMV96YkFtVFkwbklSemhicmtnaXZvSkE4cXJpUjZYSEpXQ1FCU2RjVGdwVVRXWjFRTDg4Mk5B",
        "id": 1651352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPYjlFMEdnYWtpTHRncE5NUWs5V01BTjE5QlQ0MHZNVzhOU2RqR1FLTVBVQmk5YWRKZUJndlNIOW1yZlJKNm9ta002anRTVEdCd1BaSS1SWjN2WGRKVTExVjZLcko1ZGpyakM0Yng0TnJsRTh2VlFwSlJJNFNuU1VINUdwelRxZndZWEVTODZfUDE3MTdrZjlxYnRUd0dsUk3SAaQBQVVfeXFMTm5nc01nSUQ1VVNkSHZxMkF3SUI0OHNIYzRVZjJtcWl2bkhSSVpsSFNBMy1ON0tyV2Fxd0FjTjdiV2xWSzFUVzVkT1ZFV1dwQ1pEeTNzcnQyVk9LQlZweEV4VVl0ckhBdDk1eWFua0VsOVdFdEtnUWg5enJEdXdCS3hhcFZLS05oNUo0cWRObkJWQTRTR25xVUFuMVVkTkVyQ3dGZW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar Polski. Jagiellonia Bia\u0142ystok nie da\u0142a szans Olimpii Grudzi\u0105dz - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNdWFXcUNmSjUtMkJmUXVIN1EtUUZNUmozSHVVMTJHbzlvQUxhN0hsMGNFWjRtUUh1dGc4aF9JWUZaVjc5bHFTS3EwQ1MxdWpTYlFJVmZ6OVg3bVdpYi1GQkNjZWc0S01sR0Voc0FKYmVOTEVaRlVaZlFYZ0xfNjNHbTRJRUl1dGtIT2hPTThCOA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c CBOS. Tak dzisiaj g\u0142osowaliby Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOVk1DTlZsampqU08zaVVkaWJVYUM2THlhc2tTRUppVTA5OXBsM29XaWtWR2FJLWJ3a3VnaFFDaTJ6VThsT3Y4OHlaakFZcFRLajYwVXhuNW1YU1RJdUE1c1d6M0FGeGw5bDh2cUc1ZXpnYTNhVXA0TVhYUU5wRFdEakk4R2FCakhkdXJOLWpkYWQ5MVBZRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. Ro\u015bnie r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy KO a PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPWUJERlNRTl9UT0tCb3Y5Z1hXMENFUG9KazNMTG5kbUlKZ3J3cmdyUk92MlpJeUVzZTZveXE5SzZ0YjhVSVdiTFV4YkFFbWJjcjRSR0MzaU9qWFdoejdWdWh6UXlwVmpiMG85am5zTkhoQlItRnVRelM",
        "id": 1653438,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNdWFXcUNmSjUtMkJmUXVIN1EtUUZNUmozSHVVMTJHbzlvQUxhN0hsMGNFWjRtUUh1dGc4aF9JWUZaVjc5bHFTS3EwQ1MxdWpTYlFJVmZ6OVg3bVdpYi1GQkNjZWc0S01sR0Voc0FKYmVOTEVaRlVaZlFYZ0xfNjNHbTRJRUl1dGtIT2hPTThCOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c CBOS. Tak dzisiaj g\u0142osowaliby Polacy - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOXzFHcklKSVhGMVREQzBwNl9seldnRnA4X0hRSEZBYlczQlhoem9iZVU0c2h3OUxwOUd5Y3lPZ0JHZy05VzJ6R3l4REYtZmxOZjhaYjk2X3EyX3Zka2FMcnhBWUI0QjZwbzRTZ0RJazNiVmRCalE4bzVyRUl2UXdMOEp0QjRmMk5zdGpXM3FoLTVNRzBPYW1md2FiMnBvektoMGFxS05HeVQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz Mejza zrzek\u0142 si\u0119 immunitetu. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Bodnara</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPSHBOWmxMZFpCYzdheTc5VHE5UHBLb1pORUxBLWNmdVEzMkxvcUdnRUo5Q2dEWjVXU2ZYdmQ1emF2OEVjb3dnMHlrVEwtSnM3Z3hjX3BvLUtONk9qM1piYnppMkxmbVhxSjFEMlN3TmY0OU5KZ1hMcFFva1hwVUZNOVpkZw?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz Mejza zrzek\u0142 si\u0119 immunitetu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNaFVqZzZjR0FmZDlEY2traDVJREdXUjNJMjNzd0QxZ3NiVUxOSFU5VEQ1U0tsNTVFcEJpVzJiNENzTmZ3VVRPZTExY0xuM2c5azQtdDBaakNjbGhtQnFONHRfMlZ5WnN4WmtHdnNhZTl6cHozb3dGSWF",
        "id": 1650376,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOXzFHcklKSVhGMVREQzBwNl9seldnRnA4X0hRSEZBYlczQlhoem9iZVU0c2h3OUxwOUd5Y3lPZ0JHZy05VzJ6R3l4REYtZmxOZjhaYjk2X3EyX3Zka2FMcnhBWUI0QjZwbzRTZ0RJazNiVmRCalE4bzVyRUl2UXdMOEp0QjRmMk5zdGpXM3FoLTVNRzBPYW1md2FiMnBvektoMGFxS05HeVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Mejza zrzek\u0142 si\u0119 immunitetu. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Bodnara - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPT0R0cjMwSW5YTWlxaGtxaTNhZzBXa1A2dEk3Vl9UOHlYZjVpZjM5RVptSFFHTXM3aWpmU2o5S3JzaG56aWNBd3BTZk5FNUVHNXFQWjc4OWNrYUFPT1dIX0FfSGZlS3lMMVFDRmZrMFk3eUdrNTFUYTFPRE1zREw2Y2c0X0dkZE4xQm9EbnFKOGI1V29mQ0dVM1N4b2xXejBsMEJBYWpjeEhNdkJ3Q3ctVDBHX0E5QTVDeDExdVE3c0hEQ2JW0gHDAUFVX3lxTE1Nb0V6N0hxYXV5Sm54QnFVOUE1MmhwZ1k4WEJJU04xUU5UZUtfVFlGSmZqNGpiVkNyQjgyVU1tcjdrbUxmQUQ2Y0l6ZjZqdEg3TnFHN0l3QlR1VTJMSFZnZFFBSVdPb1VFYWtmYkNDRU9ZWHViaVdvaVFSRkcxcVhodlRtOER3cEpySF9kWmNFS3F2MGJhSS1Dd01RV3ZGcVVvOHNWWE0xdU9OTUQxWUp3VkRlQm1oaG45U0Zpakd3NGNtTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ni\u017c genue\u0144ski namiesza w pogodzie. Ten region b\u0119dzie najbardziej zagro\u017cony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxObHZkbldoUUp5akltbUd0RXNKbDBxZzFHZktTbGFqTGpWWWV1cnp5dk02LW1WRVJBSHZXQmxocXRfUXJfdk53Q2VsQjRPakdZdmxLQXh0YmlRT21vTVM1TURGYkRGdHhFSUdKZXpxbGlsVzJxSnU0bnFFejRGN0FZc2ZRSHZpR3V0bXRGN",
        "id": 1650375,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPT0R0cjMwSW5YTWlxaGtxaTNhZzBXa1A2dEk3Vl9UOHlYZjVpZjM5RVptSFFHTXM3aWpmU2o5S3JzaG56aWNBd3BTZk5FNUVHNXFQWjc4OWNrYUFPT1dIX0FfSGZlS3lMMVFDRmZrMFk3eUdrNTFUYTFPRE1zREw2Y2c0X0dkZE4xQm9EbnFKOGI1V29mQ0dVM1N4b2xXejBsMEJBYWpjeEhNdkJ3Q3ctVDBHX0E5QTVDeDExdVE3c0hEQ2JW0gHDAUFVX3lxTE1Nb0V6N0hxYXV5Sm54QnFVOUE1MmhwZ1k4WEJJU04xUU5UZUtfVFlGSmZqNGpiVkNyQjgyVU1tcjdrbUxmQUQ2Y0l6ZjZqdEg3TnFHN0l3QlR1VTJMSFZnZFFBSVdPb1VFYWtmYkNDRU9ZWHViaVdvaVFSRkcxcVhodlRtOER3cEpySF9kWmNFS3F2MGJhSS1Dd01RV3ZGcVVvOHNWWE0xdU9OTUQxWUp3VkRlQm1oaG45U0Zpakd3NGNtTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u017c genue\u0144ski namiesza w pogodzie. Ten region b\u0119dzie najbardziej zagro\u017cony - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:37:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWnh6OXVYOFdJMDhDWUE4SDlOT1lPalM5WjNxNVZfZlRXSzRsc0NGa0Z5SmJBUHJZYnVIN1hRYmFFUEN1MzdkLWRaU0ZGT2lIbmdTa1plMzVHV281NHZ4bTlCWEFtcEZ3d24wNmhoZ0FCZTFQR0FLVWFyeUp1WUFpbENOLV9RWFVZUFFtZ290d05FUDBMdWU4RVFFRzkxczBQUVRRdEszUEIzeFd4b1ZfZDcyTkRscmxvUzc4eGpMSmxjSmJBSlE?oc=5\" target=\"_blank\">Gwa\u0142towna reakcja rynku na zaskakuj\u0105c\u0105 konferencj\u0119 prezesa Adama Glapi\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT2sxLXB0bWpxNW5rWUs3NFJ2dXZzVHc5TU02bEpWM0FFWUQ1c01GTTQyUUJmVTZJZnYzR1lrMzVkVnMyR05zc2lUQ2JkdUZkWkhlbEIxVHFPQ0ctY1BzOVhXUG1MWFhrSU9yRm8xMXFOR2JlS3MxNnZ4dUxMeVVzMF9CNEl1bU0xNDdYZ3UwNmZuSWNhdmJoR3RyMFo3VUFoZ1JZa2JmY2xJRG9BcUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sytuacja si\u0119 zmieni\u0142a\". Glapi\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os ws. st\u00f3p</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOQllnbWVDb",
        "id": 1652278,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWnh6OXVYOFdJMDhDWUE4SDlOT1lPalM5WjNxNVZfZlRXSzRsc0NGa0Z5SmJBUHJZYnVIN1hRYmFFUEN1MzdkLWRaU0ZGT2lIbmdTa1plMzVHV281NHZ4bTlCWEFtcEZ3d24wNmhoZ0FCZTFQR0FLVWFyeUp1WUFpbENOLV9RWFVZUFFtZ290d05FUDBMdWU4RVFFRzkxczBQUVRRdEszUEIzeFd4b1ZfZDcyTkRscmxvUzc4eGpMSmxjSmJBSlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142towna reakcja rynku na zaskakuj\u0105c\u0105 konferencj\u0119 prezesa Adama Glapi\u0144skiego - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:36:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVnQ0NkpfeFlkdl8wV0VMZXBNQ1ZLclhWY2M3MndNRGQ4dnZfbmZfSmZ4YTRyUDh3Vk5TTUdELXdqOHVQOGJCYk5kRUtTWlFZMmJGTXlkb0lIOGpadkNuZWpmV2JFc1dYZ093VnRjbWg1RnZENHhoQWhtT0V1NG10OVU4NzZ1NFBQVjRiNENMWko?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego Emmanuel Macron jest najs\u0142abszym prezydentem Francja? Pi\u0119\u0107 powod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWElBaXdrOTExY0I1Qm94NktSX2pLakxXNEw4em53eXg1TnhiX0lZNDZUcUQ2NzRXNGhpekhmZW5JWDRzTWxtVHlWOTEyXzNNTHpvUzA3Mk9lTHlSSFVWaUw0UXo1U0h2cDVNOVoxLW9VNWwyODkteS1OVEM2RVJ4bXhmcnFDQUFiSVo2Yl9vRm9tNEUtLWRzNnNURnEydWJlRUlBckx2ZjNnLUtMdW1SUGxqRDlOXzhz?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie ma innej mo\u017cliwo\u015bci\". Ekspertka wskazuje scenariusz dla Francji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVlFyV3dXSTdRVnhJeWFsWC1RTHozOF9Uc2JtR2dUd3d1ZllDaDlZWHZ0",
        "id": 1650923,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVnQ0NkpfeFlkdl8wV0VMZXBNQ1ZLclhWY2M3MndNRGQ4dnZfbmZfSmZ4YTRyUDh3Vk5TTUdELXdqOHVQOGJCYk5kRUtTWlFZMmJGTXlkb0lIOGpadkNuZWpmV2JFc1dYZ093VnRjbWg1RnZENHhoQWhtT0V1NG10OVU4NzZ1NFBQVjRiNENMWko?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Emmanuel Macron jest najs\u0142abszym prezydentem Francja? Pi\u0119\u0107 powod\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:36:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeEVzNGJhb0VCTmc4TWtnYkhMM3hFb0JJb0FQVUZ2eDFwQm5Fb0NsWnptejFHdjhpSWRQbFg3LXB1UGlqVU9BdjVRb3VzYjlkTmRWOWJ3WGRXd214dE5ZaVpqM2J1bHlETk9OUVFPNDQ2aEhqaGt4cEpXMmJFdGR2V2lpWjN2d1hPYkFmaVNkNE1fR0hpVm5DWExxb1VfRmF0cWxvZXZzS0xGd3ZfcVpfaXlYYllzazlVcVJjTA?oc=5\" target=\"_blank\">\u017by\u0142a szykuje si\u0119 do powrotu, a tu takie wiadomo\u015bci od FIS. Napotkano wielkie trudno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOdE9hSy1yZ0hDdG9hQ1hjckpOOGtsbk5WejVWNVV6RWhRVmtZelQ3cjJGTVpCTUVXTjZ1NEh5eTJtaUdGS3dNbTVUZGxrWm50bXpBb3RtUldoUzZjcU9qNUFYeDhFRkdGZ2c5Y2N5Y2s0dTQ1U21JTDQzRTE1bDZHeDhoblI3cWxPWkxEQnA3RHJTSnNMN3htc2hVYlJlX0k4NzRiVnJHcU_SAa4BQVVfeXFMTXNmUTFqd1JPcE85OXp5Q0V3aEJhT1luU1ppVXp4VVRWVWZYNFpmWGFha2pINnR2c1JteHRnbmtoX1VZSGQ2VnhUSXRkUXlGWjgwN1NlWUNhRE5MeTNJSHpkTGNvUzE0YTFPMGozcGZyUTgxWHE3R2pERTVIWHhyN2k2Ry1QdndPRWgwSGRjc1pzSkQ3cXZlS2hQNnAtNzZlYU8yREJMVmJHMlJi",
        "id": 1650930,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPeEVzNGJhb0VCTmc4TWtnYkhMM3hFb0JJb0FQVUZ2eDFwQm5Fb0NsWnptejFHdjhpSWRQbFg3LXB1UGlqVU9BdjVRb3VzYjlkTmRWOWJ3WGRXd214dE5ZaVpqM2J1bHlETk9OUVFPNDQ2aEhqaGt4cEpXMmJFdGR2V2lpWjN2d1hPYkFmaVNkNE1fR0hpVm5DWExxb1VfRmF0cWxvZXZzS0xGd3ZfcVpfaXlYYllzazlVcVJjTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017by\u0142a szykuje si\u0119 do powrotu, a tu takie wiadomo\u015bci od FIS. Napotkano wielkie trudno\u015bci - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:35:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeUV2NXZNT01TN05yQTB0MldUTFRoMjNZU1cyNnVFc1NlQmo3SWZ4OU9HUTVhdzlQZHdBVlpzQkJsdXpNMTN0YkNwcWQxOWEtWm85S1ZCQ1Z4cF8weEhja3ZmVzVfLWZUY3d3X2IzSUtNb1lOWnRRRWNpUmRwVXlJNVlXSXlEVU1qRVp3VkpmOGI5Sy15VEROZEx2cGhCMGVSYnBaeFp5Tjl2aXNPcHFIa1pMMEd4R3VDOWR2aW1KZjNSc1k?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro odpowiada na zarzuty. \"My\u015bl\u0119, czy kto\u015b nie powinien mi da\u0107 medalu\"[RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRVRNMDl0Z01BNlBESi1TNTBPREdVTm1yaHFRR2lBSW1ST0F0X2dheXZYSElUbkx5aHBuS3ZZcmJXTDZJSUhfUXJjTnZNTTJ0RFJEazlnYmZRU09zMXNwaC10OWIxa3RHcThsYjJSUVZoazJ4QTQ2T1lmSEs5Ql90bWNDeUNJQVY0OC1reEVNS016d1FMQkZYWEFKMjdSLUZuU3I2NEJGVndrVzBxRXRxV1p0UEk?oc=5\" target=\"_blank\">W Sejmie ju\u017c pe\u0142na sala. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy Ziobry [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1650919,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeUV2NXZNT01TN05yQTB0MldUTFRoMjNZU1cyNnVFc1NlQmo3SWZ4OU9HUTVhdzlQZHdBVlpzQkJsdXpNMTN0YkNwcWQxOWEtWm85S1ZCQ1Z4cF8weEhja3ZmVzVfLWZUY3d3X2IzSUtNb1lOWnRRRWNpUmRwVXlJNVlXSXlEVU1qRVp3VkpmOGI5Sy15VEROZEx2cGhCMGVSYnBaeFp5Tjl2aXNPcHFIa1pMMEd4R3VDOWR2aW1KZjNSc1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro odpowiada na zarzuty. \"My\u015bl\u0119, czy kto\u015b nie powinien mi da\u0107 medalu\"[RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:31:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOU1d4N3dJaEhSS2l1V3Y1ZDZtcHV1RnBBaWd6WHZPQWItRlNhLUhnRjd0RVZnTllWZExiMlYtUmk5Q0F1MkVydkpyWTR6RFF0S05meXlPTXBXaTFtdEJ5NG5YcVd5ZGxSZ0lJNGRJakhWNVNURWhVQ2RISm1Fa2VQbDBabVRHemFZRDR4b1A2RmpsUGI0N3Vqa2FXWl9ucEtRcTRHTFB1RHJsZXM5WDhEUWxkY3J1Q0ZLZmlhblZBYlpZWTdwamg3ZkpoRHhOOTRB?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia i niedziele handlowe. Senat zdecydowa\u0142, s\u0105 zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQcmpNaTRmZXJURHJXaTJpNFhqWjkxQkM0Nm9WcUI1b3htNVc0TTV1RW1SdENHZHBQTW5fOTNTeGpoOGpnQzBaTjVFdmlTdHlRckVKSzNHRDRGc0ZQMzJPMFRTVkphSnBCNHRCNG9NalhjOXNDYWtQb0V0Ti04b2NHc1hIcF9JM0szSC1wc0Q0UmhvaTE2ZXk4Z2pVN0hmQkViTThGU3lEVFk1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Senat za woln\u0105 Wigili\u0105. Ustawa czeka na podpis prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPR3pMU19UY1NuY",
        "id": 1651346,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOU1d4N3dJaEhSS2l1V3Y1ZDZtcHV1RnBBaWd6WHZPQWItRlNhLUhnRjd0RVZnTllWZExiMlYtUmk5Q0F1MkVydkpyWTR6RFF0S05meXlPTXBXaTFtdEJ5NG5YcVd5ZGxSZ0lJNGRJakhWNVNURWhVQ2RISm1Fa2VQbDBabVRHemFZRDR4b1A2RmpsUGI0N3Vqa2FXWl9ucEtRcTRHTFB1RHJsZXM5WDhEUWxkY3J1Q0ZLZmlhblZBYlpZWTdwamg3ZkpoRHhOOTRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolna Wigilia i niedziele handlowe. Senat zdecydowa\u0142, s\u0105 zmiany - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:28:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc2VQZ1UzRVJuTWVVNmhUVjFQU2NKZ2JYdzlRRkpicnhrQlZmV185MVRla3owajBZUjY2U1paUmllMmJxUmc5Ti1ub0FsX0lsZjlEUnpmbGVDR2lTaWtxWU5OVW5SdndBT2xhUHJnXzV0aUptOUZfX3hXVjNncFdIWWRoS1hzOVJoRWt5RVVzbUJEUGIxUkI2aUMtc2NQYk5SY3JRbUVXNmE1Qk5GS1dkRy1ibWoxNzRja09N?oc=5\" target=\"_blank\">Policjanci oburzeni w sprawie Ostatniego Pokolenia. Wskazuj\u0105 na du\u017cy problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWE9YanR4ZHk2aVJ6VEx3TkdIOUQ0a0lSbDhsaDN2RW1EUzVwZE40TWVCaVhkTGhvNEpldDM4bjlKN2dFVE4zQ1JHOGUtT2pSY3pBUW1qZldoeGVwZlZha1hnMjFGMVpydzRYbWh5VU9xVWh4cWg2Rmw0WmlfTFNHV2dXMF83b1Q4QXR1RHp1UkZHZEcxWjZiM1NQUUM1R1h3MlRqMTVRcFAweDBKZkNGOVlR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Traktowanie z buta nie jest przejawem si\u0142y\". Frasyniuk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV9",
        "id": 1651781,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc2VQZ1UzRVJuTWVVNmhUVjFQU2NKZ2JYdzlRRkpicnhrQlZmV185MVRla3owajBZUjY2U1paUmllMmJxUmc5Ti1ub0FsX0lsZjlEUnpmbGVDR2lTaWtxWU5OVW5SdndBT2xhUHJnXzV0aUptOUZfX3hXVjNncFdIWWRoS1hzOVJoRWt5RVVzbUJEUGIxUkI2aUMtc2NQYk5SY3JRbUVXNmE1Qk5GS1dkRy1ibWoxNzRja09N?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci oburzeni w sprawie Ostatniego Pokolenia. Wskazuj\u0105 na du\u017cy problem - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T15:10:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPenVUM1MtQ24xdno2V3ZCMmZGS0xjeWVwLXliaWlIeTV1Z3JTQjNSeC1GUUhaeE5nR3lyZ0F2dU8zTU9LUzRrOWdKa2dZajNjcmdIbTRqSHpaOHo0NjV2SUEzQ1JDSldmT3dzWU9PbzViU2JSTmotWVh0Z3VRZTBQejZOYVZnSllKVHhEWG1CVmdmdFZfWVJoTUdMLTY0ZW1mQzR0clBBSDEwSldOQUgwWGhBMHViMmlKNzk2RXZISzB0ZElVb002d1ZsaVByc0U?oc=5\" target=\"_blank\">Czwartkowy przegl\u0105d medi\u00f3w; Rosja zbiera si\u0142y do jeszcze jednej bitwy; Obrona ojczyzny do poprawki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVWgyRWVLeW1YeW45MThpTTQ5OEtLdHhndlA3SF9KMkxHY3RpbE1IRzU1Z0FKeVlfcTJhdC1PdWdHZ3liVE9FOHR5d3FkT0tzazhfSzRBZjBKbWZoM1RNSXZBd0R5UVRMVUU1OHJiblJyOU1hTGVOZlpGOVFBTXRjcnpGdUhqNkF6M0hPZHEtczUzT3BRczhaOEdHeU85YUZ0SDRBWWtsXzU?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski przypomnia\u0142 Ruttemu, \u017ce zale\u017cy mu na cz\u0142onkostwie w NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1650924,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPenVUM1MtQ24xdno2V3ZCMmZGS0xjeWVwLXliaWlIeTV1Z3JTQjNSeC1GUUhaeE5nR3lyZ0F2dU8zTU9LUzRrOWdKa2dZajNjcmdIbTRqSHpaOHo0NjV2SUEzQ1JDSldmT3dzWU9PbzViU2JSTmotWVh0Z3VRZTBQejZOYVZnSllKVHhEWG1CVmdmdFZfWVJoTUdMLTY0ZW1mQzR0clBBSDEwSldOQUgwWGhBMHViMmlKNzk2RXZISzB0ZElVb002d1ZsaVByc0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czwartkowy przegl\u0105d medi\u00f3w; Rosja zbiera si\u0142y do jeszcze jednej bitwy; Obrona ojczyzny do poprawki - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZDc1UXFURmtNbnNXUW4tMEFnZXJwQUdseXF0ZTVWTUQxMDlpTzlKNTQ4SGNlcVRFb25jdUhlcDN5V0xhbTBjemZOY2UyQmZWN1pLdW95ZXREc1JSMlVwbkozMFZKS2RYX2tpV2hQZEd5dzVhaTQ2TzVkb1RuZWpiRWNNU2lobXV3Z2lvVTdfMi1COGpZRjRLV1FHSkxaOTFIaGhiblpReGtpMnp1cEpiMWItMUxYMFpKcERoStIBuwFBVV95cUxPbGlIdW1ZeHlFYm5fTWdRTkJlT0d4UDVzRkpqeTFSSDBkLVNDM0hveFpuMVB5aURiRGN2QnpsdF93QUV3VTltMmZwbUpqeHl1V0VzVDctZWRHT1o4Y1ctbEcwR25MdTN4a216dThnVGlIX3p1ZXFySkJsMnV4Nk5hWjFNcTlVV1NjZWNDWWZpZFRBYmJ4MF8xbnpFWS1PQVB1aDFmUUEtWDB1MjdtaHVRTVRYWG9ERHBLNDF3?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowa misja kosmiczna w\u0142a\u015bnie wystartowa\u0142a. S\u0105 w ni\u0105 zaanga\u017cowani Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPa1lRWnhjWDFxQ21Fa1dTX05naU5EaThtdWYxRnQweFlyRE5QUXVBbGJ1b2pVV1VCNnFlNVdjN0JpekVUaG1rb2pod3pwU3VDYmRxSVpSMXI0U3NwMGVBSnJKb0dZWTFJMFlPbTFZZWdoSE14cE53STk0ZHJoaXlKWnpPNzZnT2N6Wk5GNmd3?oc=5\" target=\"_blank\"",
        "id": 1650380,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZDc1UXFURmtNbnNXUW4tMEFnZXJwQUdseXF0ZTVWTUQxMDlpTzlKNTQ4SGNlcVRFb25jdUhlcDN5V0xhbTBjemZOY2UyQmZWN1pLdW95ZXREc1JSMlVwbkozMFZKS2RYX2tpV2hQZEd5dzVhaTQ2TzVkb1RuZWpiRWNNU2lobXV3Z2lvVTdfMi1COGpZRjRLV1FHSkxaOTFIaGhiblpReGtpMnp1cEpiMWItMUxYMFpKcERoStIBuwFBVV95cUxPbGlIdW1ZeHlFYm5fTWdRTkJlT0d4UDVzRkpqeTFSSDBkLVNDM0hveFpuMVB5aURiRGN2QnpsdF93QUV3VTltMmZwbUpqeHl1V0VzVDctZWRHT1o4Y1ctbEcwR25MdTN4a216dThnVGlIX3p1ZXFySkJsMnV4Nk5hWjFNcTlVV1NjZWNDWWZpZFRBYmJ4MF8xbnpFWS1PQVB1aDFmUUEtWDB1MjdtaHVRTVRYWG9ERHBLNDF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowa misja kosmiczna w\u0142a\u015bnie wystartowa\u0142a. S\u0105 w ni\u0105 zaanga\u017cowani Polacy - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVmZHZEhjS0FIUzJiTk9kc1NwTHFMZ1pCQWxXZ3FCdGs5U0phdHhUM3otc2V0d0ZXZm9uZ1Y5YTFIN0FaVDdSWUhraU5lamZRRURhbnhuUGEwOWJUczVWcDdkMG1xd2RLZ1pWMEdZb2NFOF9jU0lEYkpITldsTG5yR094RlRFWVE5LWlJSEZPZGNmM0ZIOVgtNV8zTWtSTDdYZGdlNnAwbm1Yb0UxM3VMLW4zbEZLd0RyX1RLS3d3SmNKQdIBwAFBVV95cUxNS3NjUUE2MDlqVk9aQjFjNEZ0dldiX0E5cnpJY3ZoeFJYMC16Y2diMUR6cC1raVpqdFVRSFlKUjQ3UnZMSXBJMlNldnpsTnhSZUZldUlyWGppOS0yS2pDZFdQYU9LM0dHcFpnaVdBQWhGQ1hVaDA0eEx5VThpOWZkS3Qyc0pHNXljSTVUVnhmQmFMWnhJb3RYOWR3aVMzSlNXenAydlgtQXprS0lrY0xxaVZXa3dxeHA2cFVDeWstc2k?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b w hotelu w Zielonej G\u00f3rze. Jest kilka hipotez</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQaVN0VmdKZ1Q0TEIwdXotNmxldnB2ejhPYWY0N29rRzl5SnpocFh6eEUtdE9rZXNvYWp3Z3FaOW9rZ2lQQnVnZ0p3eEtSLXVTQ1U5WTAtbmFQUmgzZWxvTGZKd3NKRjljakQ5cWdENllfcnhtZkEyZjFCYWd4OXBnamhGMlBiRHJ2SGVuQ1pOZkU2WWtlUlVxUU5o",
        "id": 1649801,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVmZHZEhjS0FIUzJiTk9kc1NwTHFMZ1pCQWxXZ3FCdGs5U0phdHhUM3otc2V0d0ZXZm9uZ1Y5YTFIN0FaVDdSWUhraU5lamZRRURhbnhuUGEwOWJUczVWcDdkMG1xd2RLZ1pWMEdZb2NFOF9jU0lEYkpITldsTG5yR094RlRFWVE5LWlJSEZPZGNmM0ZIOVgtNV8zTWtSTDdYZGdlNnAwbm1Yb0UxM3VMLW4zbEZLd0RyX1RLS3d3SmNKQdIBwAFBVV95cUxNS3NjUUE2MDlqVk9aQjFjNEZ0dldiX0E5cnpJY3ZoeFJYMC16Y2diMUR6cC1raVpqdFVRSFlKUjQ3UnZMSXBJMlNldnpsTnhSZUZldUlyWGppOS0yS2pDZFdQYU9LM0dHcFpnaVdBQWhGQ1hVaDA0eEx5VThpOWZkS3Qyc0pHNXljSTVUVnhmQmFMWnhJb3RYOWR3aVMzSlNXenAydlgtQXprS0lrY0xxaVZXa3dxeHA2cFVDeWstc2k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b w hotelu w Zielonej G\u00f3rze. Jest kilka hipotez - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:33:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdVlSeE81dE9kRzZBMFBCbzBLc3R3aEM3ZGRzTm1EaEZNT3p2aFJhRmhaUEV0WkVxUVllYTkxRmV6d2FYRVlWNWlIN3FFaTNueWp3ZE9BWDEtM183MVRTVk5iSk8wVWd2amVob3FZU09SN0kzSTN4d0RqbFkxQTFKSk51X3ZiTVlWcnVZRVlJUUMtQ2U5dXk4QV9KMnFPSlFmREV2UGF1Tlhwdm4tREdCRHpzTnNuT0RaY19qMjZZaw?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142o kobiety w Siedlcach. Koniec poszukiwa\u0144 by\u0142ego policjanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNck4yS1VoblhJcEU5d3NGbVRhV1B3QUpoQzFXN2ZId0ZRa0pablpTeTllZzhjU3hfRlNteWNwSVljMEpwM2RELW9FWGdPWXJPRnlGSWJqQ2lGNndqTXR4MmNOZ2Zsb0tUQ1RjdGl6SlM0ek1GbUZoTDQ2eTNGQmhJUFoxZFFwS21tckpmYU5oMUN4a0p1czN5QmdlWEZ6TGdNVHgwckdhYl9kdnNZSDRuSXVDb2o2ZDVQNGNQTXMycnhIc3NhWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Zastrzeli\u0142 kobiet\u0119 w Siedlcach. Koniec poszukiwa\u0144 by\u0142ego policjanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNY0JRMkVFU3Jn",
        "id": 1649796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdVlSeE81dE9kRzZBMFBCbzBLc3R3aEM3ZGRzTm1EaEZNT3p2aFJhRmhaUEV0WkVxUVllYTkxRmV6d2FYRVlWNWlIN3FFaTNueWp3ZE9BWDEtM183MVRTVk5iSk8wVWd2amVob3FZU09SN0kzSTN4d0RqbFkxQTFKSk51X3ZiTVlWcnVZRVlJUUMtQ2U5dXk4QV9KMnFPSlFmREV2UGF1Tlhwdm4tREdCRHpzTnNuT0RaY19qMjZZaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o kobiety w Siedlcach. Koniec poszukiwa\u0144 by\u0142ego policjanta - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:33:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPNXdpS2hWMzZDc0ZjTFpzWnhLQUFxWFJxTGhKUmJPLVVlSHlNSWdtNURWbURfLVZOQVNLX196cU4tRHRrVnZXZzlqcGRWQTZxd3pvZEVGUmRUWWRvcDVfQm44TTR5YjBOTHAyWl9IOE40eTlDRkZ0dDJpeVBLOTNFQUgzbVBzNVMza1p3Z0lNV01FOV9mUUY1bU94bUpZQ190RHNTc0IzNFNKZjFNRlJQdkRXVDlLcGVBU1k5MGM3anBuamR6V0xr?oc=5\" target=\"_blank\">Pomoc dla przedsi\u0119biorc\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105. ZUS umo\u017cliwia umorzenie sk\u0142adek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZWd4QlFSN2htUmxoOHd0TkdITW1SeW55cmxJckU5Z0ZwaGtHSU14VFFKbWptSXl2Zmllc0h4c3dvaGtSQmI1MEJaSzJiTHNMcHNHVGFzY3NkcVZCY2lFdmUyOEU2Mzg2Z2xxRkxfLXRES0lvOFMtb0FTR3dVdzdpWUNpVE9iZDVMLUNVOGRKWWhBWkJ6cmlJNTgzYk5zc2pDVGZ0QkM5bkVqTEVTNGF4TWpzZEUyY3VFeUt2MDFDSmdKSUFFTkE?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d uruchamia specjalny fundusz wsparcia. 100 mln z\u0142 na pocz\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1650925,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPNXdpS2hWMzZDc0ZjTFpzWnhLQUFxWFJxTGhKUmJPLVVlSHlNSWdtNURWbURfLVZOQVNLX196cU4tRHRrVnZXZzlqcGRWQTZxd3pvZEVGUmRUWWRvcDVfQm44TTR5YjBOTHAyWl9IOE40eTlDRkZ0dDJpeVBLOTNFQUgzbVBzNVMza1p3Z0lNV01FOV9mUUY1bU94bUpZQ190RHNTc0IzNFNKZjFNRlJQdkRXVDlLcGVBU1k5MGM3anBuamR6V0xr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomoc dla przedsi\u0119biorc\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105. ZUS umo\u017cliwia umorzenie sk\u0142adek - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:31:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOR1A1VmJOZ3Awa05mOWhTWGVpNWVUTGt5MW5xaldlUFA5SnlWbmNnM0NKb0pPZDFYQXVwZ1FuMVcwR2E0c0s0ZmFvQUlJQm1Bb0JpbURMRGZlUVBKbTlKSVUwNkdyYTJ1NzNHSzFnaDl0Sl9WOEs2dFdCNGg2MzRZY1ZSREFSVE8weEIzcXJhM3VsSFdWUkpKQkpkalNlMWVDbFRxRTJnZ0hvb0x2X2RweVBIeHpRQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski chce zawieszenia Rosji w OBWE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQU1NhV1BONkdTQ1ozM3pUbV9HNEVhN1pCLVB1YkxDSzRDa0tsUW9GOG5STkRBQk82allLb3pmWW9qeUNZc2FVcmdBV3AwTGM5UElOZnJlWjRlNWkyVE9hcjkyQ19tVS1xWFF6cHFULTQ0dFN2cmNwdVpOaXVqcUptdHZyMmdRc3dTdjZuRURCQUd6d2k0RUlIX1FlR3F5WjlWaEViMmMtc2VrMmJzbEwtVnVjQTlGamlzVGpoRW5TQXhqT3c?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa pod adresem szefa rosyjskiego MSZ. Politycy ruszyli do wyj\u015bcia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 1651343,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOR1A1VmJOZ3Awa05mOWhTWGVpNWVUTGt5MW5xaldlUFA5SnlWbmNnM0NKb0pPZDFYQXVwZ1FuMVcwR2E0c0s0ZmFvQUlJQm1Bb0JpbURMRGZlUVBKbTlKSVUwNkdyYTJ1NzNHSzFnaDl0Sl9WOEs2dFdCNGg2MzRZY1ZSREFSVE8weEIzcXJhM3VsSFdWUkpKQkpkalNlMWVDbFRxRTJnZ0hvb0x2X2RweVBIeHpRQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski chce zawieszenia Rosji w OBWE - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNGxMX3ZOVGJJNnlnenpPSVdDZ0lEZVBWMmRrZkpXczRhd1F2bGc5R29JMjVrV1k4RnpNMlBQb21waXNXUksyRE5iS3U1bUtfVHdoLXR2cVJwTTBnRmFpdmcyQm5ZTEE2ZkdyZGV0bXFyWkY4dDUwTV9PUVFweG1FbkhBVExPd3dyWmw5bGFKQlotdmNQQnFKVzhEY3pNSkN2TTA4c2MyaGxNYlljNzZHZHZDWmlfMTBGTXk4?oc=5\" target=\"_blank\">Polki graj\u0105 w ME. \u015aled\u017a ich mecz ze Szwecj\u0105 [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNMTd6cVA2N014WXhHU2pKWUlic3I4UjRhd0Z1WUdUSzlhcUR4WkhlSWF6bEFYNXZOTU45V1VxeHpockpHUmlRVkhMemxaYjNMcW9nUGlpMkp1elBZamNUT1RhaXItUjVDbHJsQUNhVXROY1lXQ2QyZWJrMWdULVRZUkdERkRZNmlaRm91dDluSDQ1dW0zSW41MG9JZEtoWDBIUWRlQ3RjMjdvZ0o3dlhXdGV4R09rVjVZNGh5RU5rZnNHUkxwbVp4Tk00bUFCM1hUTDVneExXUU5ydHV5UWdyQWlmbGRIRUlQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polki prowadzi\u0142y z p\u00f3\u0142finalistkami igrzysk. A p\u00f3\u017aniej zwrot. Fatalne p\u00f3\u0142 godziny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=",
        "id": 1651790,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNGxMX3ZOVGJJNnlnenpPSVdDZ0lEZVBWMmRrZkpXczRhd1F2bGc5R29JMjVrV1k4RnpNMlBQb21waXNXUksyRE5iS3U1bUtfVHdoLXR2cVJwTTBnRmFpdmcyQm5ZTEE2ZkdyZGV0bXFyWkY4dDUwTV9PUVFweG1FbkhBVExPd3dyWmw5bGFKQlotdmNQQnFKVzhEY3pNSkN2TTA4c2MyaGxNYlljNzZHZHZDWmlfMTBGTXk4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polki graj\u0105 w ME. \u015aled\u017a ich mecz ze Szwecj\u0105 [NA \u017bYWO] - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:19:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNamcyTVlrT0NXdXBaTGZ3cFpBd3JabDR0cDRtSU0yWjlvbjZPNEhmRFVJV3hZeUxQUXA1RlpXZFhFVDBpS2M1MWNFektKZjFScHZhaGNxdFM0R0owb1dFQzZFV1pMUTVhLUlZcWJaa1VCWXBOUVFpNFl3bFd4NWVUdkY2dTdOdUM3Z21ybG1IbW85cmtpWUUxVmZ4WlBrM3FEaXV4U0swRXZxTERXU09LdzNiZ3lWVTRZZ3RSMkdoSm80Qmw3TnhwOXc1YVJtdXc?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej ze stopami procentowymi? Adam Glapi\u0144ski przekre\u015bla nadzieje na szybkie obni\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT2sxLXB0bWpxNW5rWUs3NFJ2dXZzVHc5TU02bEpWM0FFWUQ1c01GTTQyUUJmVTZJZnYzR1lrMzVkVnMyR05zc2lUQ2JkdUZkWkhlbEIxVHFPQ0ctY1BzOVhXUG1MWFhrSU9yRm8xMXFOR2JlS3MxNnZ4dUxMeVVzMF9CNEl1bU0xNDdYZ3UwNmZuSWNhdmJoR3RyMFo3VUFoZ1JZa2JmY2xJRG9BcUE?oc=5\" target=\"_blank\">Stopy procentowe nie spad\u0142y. Adam Glapi\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1649797,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNamcyTVlrT0NXdXBaTGZ3cFpBd3JabDR0cDRtSU0yWjlvbjZPNEhmRFVJV3hZeUxQUXA1RlpXZFhFVDBpS2M1MWNFektKZjFScHZhaGNxdFM0R0owb1dFQzZFV1pMUTVhLUlZcWJaa1VCWXBOUVFpNFl3bFd4NWVUdkY2dTdOdUM3Z21ybG1IbW85cmtpWUUxVmZ4WlBrM3FEaXV4U0swRXZxTERXU09LdzNiZ3lWVTRZZ3RSMkdoSm80Qmw3TnhwOXc1YVJtdXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej ze stopami procentowymi? Adam Glapi\u0144ski przekre\u015bla nadzieje na szybkie obni\u017cki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNeXRmbTNYX2k1czZrRENXTUQ3MUFkU2VCQ3RINFI5YWF4TTJSa2ZzZWNUSnhSN3lrYzN4TTlEUXY3TV9oTmE4NTVwU2pua1AwclplR2gwR0NDaDJ4eFVFR1VRYXZxZ2UyU2JZRGdvc1F3aHRpMDd3YmNpeEVuZTZpVTJkcmV5cDhxRk5ZYldyRHNjMUJQ?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja ABW. Olgierd L. zatrzymany ws. rosyjskiej dywersji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUlVEa2dnUkVfMkhocFFhWE5PZjdrczBBUXJRRXdtcDFrR0ZnYlRBeFFvUW1qcmRjTUV0VllIVHJPcnF2MTJILWNFSWtmWklzM3FxeXVaOExFbm9QMk44dEVTUnJMaXdUeUhnU0QtcTFBbTVPNXZERzlONEtuQ0NUUHg2OVI0ZklKTG5UbU9JQklXZFFLWlE2VkdDdjdFSndoMUJPdFNmeHVQeG5PWDRSWkd4Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymanie Olgierda L. Prokuratura ujawnia zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdk1hY21MSWRtTkl5LUNueHVYOGJILUQzYlRKZ1c5UkhtaHlqNmYyNmU0STdPOHhUdWJTb1ZFTXQ5MmM3TlRnaG1ZOHpPRExTTEl0Y3pzZlNYWUox",
        "id": 1651342,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNeXRmbTNYX2k1czZrRENXTUQ3MUFkU2VCQ3RINFI5YWF4TTJSa2ZzZWNUSnhSN3lrYzN4TTlEUXY3TV9oTmE4NTVwU2pua1AwclplR2gwR0NDaDJ4eFVFR1VRYXZxZ2UyU2JZRGdvc1F3aHRpMDd3YmNpeEVuZTZpVTJkcmV5cDhxRk5ZYldyRHNjMUJQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja ABW. Olgierd L. zatrzymany ws. rosyjskiej dywersji - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPb1FadURDaUtDMUlaN3BRZnplcjlOcUc0SjZDOHRpWjVXRWZrTGprcXE1R3BMbkRaQXMzWlkwYnp3eW1UX2dwQ0JkRW83SEw5ZWhacU45LW5RMjlPQlZoZTlvQ01zV3Q1cENOVVBUSU14UElHMHBEbEVKUWFsdGpqUjFlbkVwQTNCcXBHWXdrTUxZQmt0RVBvaG9FZklITDBjUEFlWWI2c25NQnU4Y0Y5dG5hczRDVXBhSVNSYmRYMC1tVF9tVmtnZkRySFRTd21sQ2ZQUTBMdGJmcUQ2ZWpLeUY4TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Danuta Martyniuk udzieli\u0142a obszernego wywiadu o Danielu i Faustynie. Ma dla syna rad\u0119: \"I\u015b\u0107 na odwyk i DO PRACY\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTkdEMndna0JpWE9zeVIzXzBfOFhseDlwWGY0eVpSRC1ZOGpaZnpadHhqNjZzWEd3MlQ3aDM4ZlJCWkZqVGwxZkxncHBkcVBUQnRfaVkwb1lPcTBPQ3J3TUxHUmtLSlZrRFNFSUZtRXpERHRvNVBFRF84SjdjamtaS0ZZazFQZzRxUFZPbUFJYlJjSGQxam5ndW1yM1RKY3FtZzNHdktlenNnaUpB?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot ws. Martyniuk\u00f3w. Zenek wprost o synu, co za s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><l",
        "id": 1650382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPb1FadURDaUtDMUlaN3BRZnplcjlOcUc0SjZDOHRpWjVXRWZrTGprcXE1R3BMbkRaQXMzWlkwYnp3eW1UX2dwQ0JkRW83SEw5ZWhacU45LW5RMjlPQlZoZTlvQ01zV3Q1cENOVVBUSU14UElHMHBEbEVKUWFsdGpqUjFlbkVwQTNCcXBHWXdrTUxZQmt0RVBvaG9FZklITDBjUEFlWWI2c25NQnU4Y0Y5dG5hczRDVXBhSVNSYmRYMC1tVF9tVmtnZkRySFRTd21sQ2ZQUTBMdGJmcUQ2ZWpLeUY4TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Danuta Martyniuk udzieli\u0142a obszernego wywiadu o Danielu i Faustynie. Ma dla syna rad\u0119: \"I\u015b\u0107 na odwyk i DO PRACY\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZm9sU0QtRkp5MnBwLXA5Nml2MGhTMklrUS1IZHpBT2xReDc0M25BbnlLa2RIUWdrZW1acjM5QVlnRFJXa0dva2ZkYzJhckM5MzZ6aXhVLUp4MklSMjlVNDl3UGxXbG9kN0Y0TGJjVW56M3hBXzRweTB2a3A2aWFmOFFERDVCTC1ud0ZvdkhqWHpScWV0THlsRl8ydjlkdGJoVXpOMDA1MTBXbDRHZlZTTjhRYmQ4MS1QckE?oc=5\" target=\"_blank\">ME w pi\u0142ce r\u0119cznej kobiet: Polska - Szwecja. Wynik na \u017cywo i relacja live</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNenJoOThQejZVQjE0UDhxTjJzMU9tUGszOXZNWVNEclVhVUI4LU52TG5LVjdvWXBqUHBtYTNGNXJYVjlmOGFtVFAyblpBN2UtTmhGSks3bTdIb0o2VHByYWJTc3hCUkNBemJyZVR6aU1wVWNQU0xuVlI5NzE3T3haZ21UOU54d1NMMUtTRU4wX1dwZ3J1MnExNmpoZEVKSWtmdWNfVXlzVXVSWlllTy1RMDJDTFFhamJYb21GeEp2Y0JWV2JWcmEyUWxvLWpIR2dscER3dUNkQkJXdlFMTTRlRlczTFcwLWs?oc=5\" target=\"_blank\">Szwecja - Polska: relacja na \u017cywo. Mistrzostwa Europy w pi\u0142ce r\u0119cznej kobiet LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "id": 1649809,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZm9sU0QtRkp5MnBwLXA5Nml2MGhTMklrUS1IZHpBT2xReDc0M25BbnlLa2RIUWdrZW1acjM5QVlnRFJXa0dva2ZkYzJhckM5MzZ6aXhVLUp4MklSMjlVNDl3UGxXbG9kN0Y0TGJjVW56M3hBXzRweTB2a3A2aWFmOFFERDVCTC1ud0ZvdkhqWHpScWV0THlsRl8ydjlkdGJoVXpOMDA1MTBXbDRHZlZTTjhRYmQ4MS1QckE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ME w pi\u0142ce r\u0119cznej kobiet: Polska - Szwecja. Wynik na \u017cywo i relacja live - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T14:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQWpwLWhWWGhKUG5WbnlVYzF2cHp0WlIxV3ZlZnQxT0Z2MS1YcEtVek1BQ2x4SmVEZjZ2eFZlZEhaTDNOYXBxQlV4UkFBT1QxVUdLcENFclBfWHlQdE9wY0xTNFZiN2NnOHNKVFliVmFiWmRPUi1fX1ctc3hpMk0xYVAtc0xXM2hSdVg0ak9LVjdYVXFYWmo3ZFJteXo0TzA5dXBOb1FScGlLcnVVYlR4VGxFM1FSUVhrRk85NEpjQmwzQk1DOXhGZ2ladw?oc=5\" target=\"_blank\">Puchar Polski: Olimpia Grudzi\u0105dz - Jagiellonia Bia\u0142ystok. Wyniki na \u017cywo i relacja live</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPY192akkwdGpXU2hSWjVGMnY1dU5WOVZ4aG95bGdtczIyelJVQVhFNXlhd21tTlBoQ2xmaklTNnlNMWljb3pEYTFqWWZSeUlzQ0p2aG1WYUZJdnlaclF6WWVrdUJGeGdCb3E5enRzMWlpcmVfUGxseDVYN2JFV0lRdDVxaXJWU1ZFR2FOVXBVbnU0cGQ2VkdscjBITjNQX2pPbWNDZGxoMV96YkFtVFkwbklSemhicmtnaXZvSkE4cXJpUjZYSEpXQ1FCU2RjVGdwVVRXWjFRTDg4Mk5B?oc=5\" target=\"_blank\">Olimpia Grudzi\u0105dz - Jagiellonia Bia\u0142ystok [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "id": 1652284,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQWpwLWhWWGhKUG5WbnlVYzF2cHp0WlIxV3ZlZnQxT0Z2MS1YcEtVek1BQ2x4SmVEZjZ2eFZlZEhaTDNOYXBxQlV4UkFBT1QxVUdLcENFclBfWHlQdE9wY0xTNFZiN2NnOHNKVFliVmFiWmRPUi1fX1ctc3hpMk0xYVAtc0xXM2hSdVg0ak9LVjdYVXFYWmo3ZFJteXo0TzA5dXBOb1FScGlLcnVVYlR4VGxFM1FSUVhrRk85NEpjQmwzQk1DOXhGZ2ladw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar Polski: Olimpia Grudzi\u0105dz - Jagiellonia Bia\u0142ystok. Wyniki na \u017cywo i relacja live - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQcHNLVjZRNC1sVFJDV2lkcklUekJzcXBxMlBHRDZwWW9BVXc0V1pmVVNNUDFSV3BVWUxRU1VxVVVuYmx6WWhLOUNWdk9XVHdRZWVuWTQ4VDFONVp5UlVwYkhISjFIaXdaS2Y4VTAxNldQc0IteDR1WlBOcTkxWlBkRWNMYnhKN0duRE16M0lXUm85b3NQQmFHcUstOFlSSlhKRmN2QXZ5YUM?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka tragedia w hotelu w Zielonej G\u00f3rze. Nie \u017cyje ma\u0142\u017ce\u0144stwo. \"Byli go\u015b\u0107mi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE5XSHRoR3l5N0JENzRVRGhIM0lVak9SMzhJMG8wTkxkLVhIdFpMSFNKeVdiV3V0cmRyNENWenRTQnBZaDZjdE5ORDd2NDBWb25Qc09MaUVQZERPQWNuZldIcEdCdTVlTnhPLUdkSElCRDBUS3VCRV9QdWhtM19oYXM?oc=5\" target=\"_blank\">Agenci CBA w fundacji ojca Rydzyka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNbzlTNVRMWW5PdWI1QzBPVlRGXy01Zk9PLUR6Uk1sZHJFR1FET25QZXdSUjZJN3JCM1VrT0FoMFkxOERlb092VFNaZUhEUFBKX1NYakViTGFuVDBWZ0JHcXRtZlJDWVJTNFJtMjRhZHFoc",
        "id": 1650928,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQcHNLVjZRNC1sVFJDV2lkcklUekJzcXBxMlBHRDZwWW9BVXc0V1pmVVNNUDFSV3BVWUxRU1VxVVVuYmx6WWhLOUNWdk9XVHdRZWVuWTQ4VDFONVp5UlVwYkhISjFIaXdaS2Y4VTAxNldQc0IteDR1WlBOcTkxWlBkRWNMYnhKN0duRE16M0lXUm85b3NQQmFHcUstOFlSSlhKRmN2QXZ5YUM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka tragedia w hotelu w Zielonej G\u00f3rze. Nie \u017cyje ma\u0142\u017ce\u0144stwo. \"Byli go\u015b\u0107mi\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPY192akkwdGpXU2hSWjVGMnY1dU5WOVZ4aG95bGdtczIyelJVQVhFNXlhd21tTlBoQ2xmaklTNnlNMWljb3pEYTFqWWZSeUlzQ0p2aG1WYUZJdnlaclF6WWVrdUJGeGdCb3E5enRzMWlpcmVfUGxseDVYN2JFV0lRdDVxaXJWU1ZFR2FOVXBVbnU0cGQ2VkdscjBITjNQX2pPbWNDZGxoMV96YkFtVFkwbklSemhicmtnaXZvSkE4cXJpUjZYSEpXQ1FCU2RjVGdwVVRXWjFRTDg4Mk5B?oc=5\" target=\"_blank\">Olimpia Grudzi\u0105dz - Jagiellonia Bia\u0142ystok [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQQnIza0NRc1RYNzU2WXlydUxrYWN4MnEyRU5wczRxMjhzT1dRazJBNkh5eDFTY3NwMERMbUVnaG53NGZzUG9yV194MTRkdHN0UElOS1RobnNqZVhNWXg5U041ckFLcUVRQ3A3ZHl3ZnowdEhodDYxbTdqc052NVJlSjNpUWRCczRPQWtnOGFZMVNBYzlOX1Nsb3FwNWIxZUlOQ3RoNkdaSnd5cjlPYVNEN21YcmlVS0F5QVJVTDJOMjh5X1VuRmthUTd4ZzhyRktKc0UtSzBPNVdVODNTU1VaRzRxb01mdw?oc=5\" target=\"_blank\">Olimpia Grudzi\u0105dz \u2013 Jagiellonia [NA \u017bYWO]. Ogl\u0105daj mecz Pucharu Polski!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f",
        "id": 1649810,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPY192akkwdGpXU2hSWjVGMnY1dU5WOVZ4aG95bGdtczIyelJVQVhFNXlhd21tTlBoQ2xmaklTNnlNMWljb3pEYTFqWWZSeUlzQ0p2aG1WYUZJdnlaclF6WWVrdUJGeGdCb3E5enRzMWlpcmVfUGxseDVYN2JFV0lRdDVxaXJWU1ZFR2FOVXBVbnU0cGQ2VkdscjBITjNQX2pPbWNDZGxoMV96YkFtVFkwbklSemhicmtnaXZvSkE4cXJpUjZYSEpXQ1FCU2RjVGdwVVRXWjFRTDg4Mk5B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olimpia Grudzi\u0105dz - Jagiellonia Bia\u0142ystok [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:43:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPaHlaUHZkLUw3VzdOdzY1bmlpa0xpZEkyM3JlQWZJTFB3N0FxekNIUjRSUnpmbHV1SmFVN2xPdmxPWm02ZF9nSEF2RnpaN05uLWZadlpnY0hKd3pwc2tSU2U1S3BkbTY4cko0NzlyM1RwdW5hNnd6cjNDal96RUQxOXdRX3lmdFNTdGF4Wm1WY0tMeDljUHVF?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce wie\u015bci. Pi\u0142karz Wis\u0142y Krak\u00f3w w szpitalu. Jest g\u0142os trenera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNLTZITGtxdUg1Z0lVVE4xeTYwT1lfTVVtM29CLTBSZDBYdGdNc1RKMWNpWlVlSEdZa3hSY1MwX1F2c1Rlcmd5V01peTk2NVZRcmFJOGpIc2k3UDQ1RFB1RUpWdlZYVi1KZXZzRjlnYVVaT1JYTDJ6SEJObUtWdUdkOE5Ha0VRZll4NjI4eExfclI1dE1xY2hiVjR0R25RZnY0TWhJbTMwWE8?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w hotelu w Zielonej G\u00f3rze. Znale\u017ali zw\u0142oki dw\u00f3ch os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQV0FvVlRFREtHTzVyOFdYUTFUdDhiTk1GeHktVzhKSG01YUlqSFZsTEJMbTNQZ3Zja2NkMFdCQlA3a1Vta",
        "id": 1649424,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPaHlaUHZkLUw3VzdOdzY1bmlpa0xpZEkyM3JlQWZJTFB3N0FxekNIUjRSUnpmbHV1SmFVN2xPdmxPWm02ZF9nSEF2RnpaN05uLWZadlpnY0hKd3pwc2tSU2U1S3BkbTY4cko0NzlyM1RwdW5hNnd6cjNDal96RUQxOXdRX3lmdFNTdGF4Wm1WY0tMeDljUHVF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce wie\u015bci. Pi\u0142karz Wis\u0142y Krak\u00f3w w szpitalu. Jest g\u0142os trenera - sport.fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNdE8yM05mYUppWlBkZkNQMUZnU3NUMlpwX3FkNGYxUHZrTnY1azZWN3BUUGRjS0xQZkxvRU5hLTIzOUFIMXN3enFYWXNTZnktaGVCTHVFam5CNHFzRjNUSUJxT0l6QlZMNEJuUlN6cGw2dlBXYnFibHNmUVdzbF9Zck9qa3hILXlhOFN0MnZRb0NjWjhrbmdqRTBoZzd6Rno1ZUHSAZ4BQVVfeXFMTVA4U1BaMGRkbU9iZ2pmbHEybC1vY0x3czFRbHVMVWRWWmdrU1JMdnN6REMwNklnU1dCQV9nNHF1a0RjancyRVJ3bnFnTUhrWWRwMFdnbzBFNjc0QmFsZUpWQTRVdV9mM1Z2MEQzSGhoRmt4c3Y2QXJ2ODRYMlIyYkhJV0RhSklBQ0dZNGtEMkpNNXVmbkdYYXpLSXZBVGc?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie Pokolenie stawia warunek zako\u0144czenia blokowania dr\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWE9YanR4ZHk2aVJ6VEx3TkdIOUQ0a0lSbDhsaDN2RW1EUzVwZE40TWVCaVhkTGhvNEpldDM4bjlKN2dFVE4zQ1JHOGUtT2pSY3pBUW1qZldoeGVwZlZha1hnMjFGMVpydzRYbWh5VU9xVWh4cWg2Rmw0WmlfTFNHV2dXMF83b1Q4QXR1RHp1UkZHZEcxWjZiM1NQUUM1R1h3MlRqMTVRcFAweDBKZkNGOVlR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Traktowanie z buta nie jest przejawem si\u0142y\".",
        "id": 1652662,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNdE8yM05mYUppWlBkZkNQMUZnU3NUMlpwX3FkNGYxUHZrTnY1azZWN3BUUGRjS0xQZkxvRU5hLTIzOUFIMXN3enFYWXNTZnktaGVCTHVFam5CNHFzRjNUSUJxT0l6QlZMNEJuUlN6cGw2dlBXYnFibHNmUVdzbF9Zck9qa3hILXlhOFN0MnZRb0NjWjhrbmdqRTBoZzd6Rno1ZUHSAZ4BQVVfeXFMTVA4U1BaMGRkbU9iZ2pmbHEybC1vY0x3czFRbHVMVWRWWmdrU1JMdnN6REMwNklnU1dCQV9nNHF1a0RjancyRVJ3bnFnTUhrWWRwMFdnbzBFNjc0QmFsZUpWQTRVdV9mM1Z2MEQzSGhoRmt4c3Y2QXJ2ODRYMlIyYkhJV0RhSklBQ0dZNGtEMkpNNXVmbkdYYXpLSXZBVGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie Pokolenie stawia warunek zako\u0144czenia blokowania dr\u00f3g - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQc09YTUpUS3VubUxXc0pRaVRoaHdtYVpoWG1uV3pXZ2pnclk0TjdhX0tPOFA2VGJFdDlhYV95djlCSVo3NTdzRDZXSzhPUUItUndCRG03enFrUGF2b1lNamJyY1VxbjUyZzhKbS0xcnkyZTlQbjNMelBiOF9YZ29TeXl3R3pMLVJuM3huT3VVeFBlWVNibkE?oc=5\" target=\"_blank\">Kryzys wiary w Polsce. Tylu Polak\u00f3w chodzi do ko\u015bcio\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSDlfNlpXYnh6b0h1QTRWS3pOb05mTkpBNVFGQWdXVmxUTDdGODdWNWdsaUtTN3FLWkxnLVRMRkZWT0ZkUlQwODlsVmxlMzBvZmdKYXBoRTU1SGhWRGhudFd0eHJXYWR3bG9mUlVERkE0Zk00bXI0WVN4TFlMQVBUU2JtaFRsUkxrLS00LW5sdDUtbFpCMkxiRG5HZ0pzaDRBWTZLdDVURks4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cna spadki ujawnione przez Episkopat. Statystyki m\u00f3wi\u0105 wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQbTcxbEhaUDZ5TGJsMzlXN2V5MS1oT1h3SzNOTVM0cnNHRTVvWDhkZmF3UXRHeFp2VkpIUnhaSWdiQ1dfWU01bHNXYWR1cTZ3cGgx",
        "id": 1651344,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQc09YTUpUS3VubUxXc0pRaVRoaHdtYVpoWG1uV3pXZ2pnclk0TjdhX0tPOFA2VGJFdDlhYV95djlCSVo3NTdzRDZXSzhPUUItUndCRG03enFrUGF2b1lNamJyY1VxbjUyZzhKbS0xcnkyZTlQbjNMelBiOF9YZ29TeXl3R3pMLVJuM3huT3VVeFBlWVNibkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys wiary w Polsce. Tylu Polak\u00f3w chodzi do ko\u015bcio\u0142a - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:33:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNS05qOGFjZk5GMkhUZk0xNXBQWjl6S2pGNHBKVjhNNXJQMndBRW5BTVF3dXpWLXQwUkozUkg5QUNmT3Bmb3BPeGc4VW9mQTRYcDBFeS1Vb01YcWxPZ0JUX3dxTS1kenRsbTZKcG52bzRuRXR4MDdVMEdUWUpXbnJSa3R1NURWdWQwRE5ZdjNQaS1na2R0d1dBbzUzbEtUeVdkU2lQbVdPTzJpTlR0S0E?oc=5\" target=\"_blank\">KO i PiS na czele, reszta daleko w tyle. Jest najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOVk1DTlZsampqU08zaVVkaWJVYUM2THlhc2tTRUppVTA5OXBsM29XaWtWR2FJLWJ3a3VnaFFDaTJ6VThsT3Y4OHlaakFZcFRLajYwVXhuNW1YU1RJdUE1c1d6M0FGeGw5bDh2cUc1ZXpnYTNhVXA0TVhYUU5wRFdEakk4R2FCakhkdXJOLWpkYWQ5MVBZRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. Ro\u015bnie r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy KO a PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPWUJERlNRTl9UT0tCb3Y5Z1hXMENFUG9KazNMTG5kbUlKZ3J3cmdyUk92MlpJeUVzZTZveXE5SzZ0YjhVSV",
        "id": 1653083,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNS05qOGFjZk5GMkhUZk0xNXBQWjl6S2pGNHBKVjhNNXJQMndBRW5BTVF3dXpWLXQwUkozUkg5QUNmT3Bmb3BPeGc4VW9mQTRYcDBFeS1Vb01YcWxPZ0JUX3dxTS1kenRsbTZKcG52bzRuRXR4MDdVMEdUWUpXbnJSa3R1NURWdWQwRE5ZdjNQaS1na2R0d1dBbzUzbEtUeVdkU2lQbVdPTzJpTlR0S0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO i PiS na czele, reszta daleko w tyle. Jest najnowszy sonda\u017c - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcFEtZVMtNkNVdW4xcW1meFhsNGdJOGlFMXJyZlkwSi03SlpnaEtSck1ZQ2RJdVFhUHBZYV9seFQ0UmZYckswZWNVazgwb1ZFTHBTaS1rYTNrMTNubFBPS1RTT1UtWldwZlNrb0FrN3ZRVHVfa3ctalhEbG5qOEtLQm5oS0k2ZHd2ZnNzU2xzekVyREVtUk1jZGZ5N2hIOWlucml3dnFzbFRlVlhwejRyWTdR?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja podzielona. Przepad\u0142a poprawka od Ho\u0142owni. Wyparli si\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOQVZWZGtBTkFZdG92SkFua0dQMTlkWnJnVlVRZ3NrSkhQNTdJV0dzQ1hYSlBleTRKRnNvaXAtUWZ5V3BfcWZ1X28xaVd5dDlvYWtRQ1h6UHV0eHhYYV9YVmNCUmRDUmtxcW5ULWQ1TEJGZDYyZ0pZLVU4Tmd4R0NoNWpwcUFvYnNSZG83NzBrUmFHSVpHdmo0N19xcDFhN0luSHR0SnFlVWdsZ2tiTHJhbFZQYVVFOVVKQVpjZlRUQ2FkLV9sWm1wSE5MMk5PVl9jUTBxcG9US04?oc=5\" target=\"_blank\">Na komisji finans\u00f3w publicznych zaiskrzy\u0142o mi\u0119dzy koalicjantami. W grze miliard z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1651349,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcFEtZVMtNkNVdW4xcW1meFhsNGdJOGlFMXJyZlkwSi03SlpnaEtSck1ZQ2RJdVFhUHBZYV9seFQ0UmZYckswZWNVazgwb1ZFTHBTaS1rYTNrMTNubFBPS1RTT1UtWldwZlNrb0FrN3ZRVHVfa3ctalhEbG5qOEtLQm5oS0k2ZHd2ZnNzU2xzekVyREVtUk1jZGZ5N2hIOWlucml3dnFzbFRlVlhwejRyWTdR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja podzielona. Przepad\u0142a poprawka od Ho\u0142owni. Wyparli si\u0119? - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOakdGZ1FSRzRYLWxVcVpjTXF6UGdCdWVPNG1CRGNNai12cmYtaC00dWdyQWZhSDJkdUQ1Wm5rRmN6a0JNNUFwT0txV3QtVHB3QU5OeTdiWWlzMnFCaWY3RTdJZG9RcURjYVpRXzhXZWt1Z1V3Z1BMdGJtaU4zdER1aWtZbVpQTWRhSERESVhwTEZXblYyQzZyWVBPTGwydG9jZzdIdDlCSTJYNUNH?oc=5\" target=\"_blank\">STALKER 2 by\u0142 tak popularny, \u017ce doprowadzi\u0142 do spowolnie\u0144 Internetu w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQQXhOczJMZktINE5QYVJUUG5WbnNQZVFJUk4tM1h5M2pJbl9YME5nTUprMDFRUkxTRU1veWRnNmtTS3pnRl9XeWRGZlpvejJVc1R0dWxNczRmV1JfczgzYmotaWplZ3pYUWJSNjJQVmQ0bXQwOTV0dWIzc3hNcnI3QlhPQlZqVXhzb0ZVcDJpd1h6bVN1c01pQ1pJS3lTVERHVVBwZFN6R2RRV3NYZWNsWjBYRF9td21hMk9jRy1ueVF6b1pJTlZONmtpVXdIQQ?oc=5\" target=\"_blank\">STALKER 2 z tak du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105, \u017ce a\u017c przeci\u0105\u017cy\u0142 Internet w kraju. Zainteresowanie jest ogromne!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 1649807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOakdGZ1FSRzRYLWxVcVpjTXF6UGdCdWVPNG1CRGNNai12cmYtaC00dWdyQWZhSDJkdUQ1Wm5rRmN6a0JNNUFwT0txV3QtVHB3QU5OeTdiWWlzMnFCaWY3RTdJZG9RcURjYVpRXzhXZWt1Z1V3Z1BMdGJtaU4zdER1aWtZbVpQTWRhSERESVhwTEZXblYyQzZyWVBPTGwydG9jZzdIdDlCSTJYNUNH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "STALKER 2 by\u0142 tak popularny, \u017ce doprowadzi\u0142 do spowolnie\u0144 Internetu w Ukrainie - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSVBSUHU5QUZNemtOOTM0Y01UV0k1bmN1Q0pFcnE1NEJhRlhuNE5RcGZ1WncwVkVoVUFNVTd4cHRPVXNEZDZPbGRxcjRJOVFmZ1VzYjNmN1BsbFF4a0lhNkNyWmlvclQtY2xtVEhtVUluWEowQVl4Tnp6amtHc1ZYRzRvYTBrZVBqU05UaGdPVGk5S21tNF9BMXdrQ2VySm5pUnBLUl9fYy1ZczM0UkE?oc=5\" target=\"_blank\">Gda\u0144ski neonazista zatrzymany przez ABW. Ma si\u0119 zna\u0107 z kandydatem na prezydenta RP Karolem Nawrockim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdk1hY21MSWRtTkl5LUNueHVYOGJILUQzYlRKZ1c5UkhtaHlqNmYyNmU0STdPOHhUdWJTb1ZFTXQ5MmM3TlRnaG1ZOHpPRExTTEl0Y3pzZlNYWUoxSG9VczN4Z29na0xncnZES0g0VTNBQmJhS2FVczZwR1RYOE9JOThEYXRwLU1wN0pNaXcwZmZ0djBLQjlOV29oSXJPNURFMXpFUkJ3NG9mdmVJV3ZhRHdPQlc?oc=5\" target=\"_blank\">Kto to po\u0142o\u017cy\u0142 Kaczy\u0144skiemu na biurku? W PiS trwaj\u0105 poszukiwania autora raportu o prezesie IPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 1650377,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSVBSUHU5QUZNemtOOTM0Y01UV0k1bmN1Q0pFcnE1NEJhRlhuNE5RcGZ1WncwVkVoVUFNVTd4cHRPVXNEZDZPbGRxcjRJOVFmZ1VzYjNmN1BsbFF4a0lhNkNyWmlvclQtY2xtVEhtVUluWEowQVl4Tnp6amtHc1ZYRzRvYTBrZVBqU05UaGdPVGk5S21tNF9BMXdrQ2VySm5pUnBLUl9fYy1ZczM0UkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gda\u0144ski neonazista zatrzymany przez ABW. Ma si\u0119 zna\u0107 z kandydatem na prezydenta RP Karolem Nawrockim - Wyborcza - Wroc\u0142aw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWFhHWWtkdHYtMElOWGd0NTR2ZXBtSTdnTXRkV19zaGtmTmxtZ05jR0VDbkplbDUyZnF6S0FpdjUzYk5wS0NxTHBFdGpiYzA1WmFuTFNYWF9HaXd0MTU2eUNlTU5HNXM2ZzZKNlpzLUMzUC1WaVE5VWhjNnFrSHcyQVozVHc4TW11OXllRURiLWZhaTJWa1QtMVp3QmNRc0RET0pVOGF6a9IBpgFBVV95cUxPUHI2SmVPRFI4VV9TU19paWFtTExGQ0l2WDNtaXU4TXBVZXdVM1QzRzZpWldYSnlLSXdBV2daN3F5TndoZmxlYW5hS3JWMDNWUXZLTEhtNVRvQWowM3Q3bHhmdDhabmRiUW9USV9tc0otbEVKeVFnN0t0cHF6T2tRWVp4cThQV0NTblJXMVg0R21xTXJhM0lCWnBFWVFETnRLajlmUGFR?oc=5\" target=\"_blank\">St\u0119pi\u0144ski ukarany za swoje s\u0142owa?! Wymowna reakcja Omonii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQQ2l1eExLVl9zckFJSDF0ZUVEQjMyVFkzVnE5aU5vS3ZLcmdlckJsVGJ3ei1kYVVJd05ianQ0MEJNVXNDS2lvZUpSanM4SnhUZHpUdkVrTmN2R09sQ1RjXzN1Q1ZEa2RJTWI0MTRZYXdzSWFyZDZMNnBlZVlvWXpsaFQzVjR2ZC1RYW1nMkIzN3FGRE1BeFpvS0pYcjNqVV83bGI5V0MxLUt2eHlET3o2a0ZBclozUE9ucmFfSXZ2MmRFclo5QzhtVllSaGZWR2dkQ3Nwa01mONIB3AFB",
        "id": 1649429,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWFhHWWtkdHYtMElOWGd0NTR2ZXBtSTdnTXRkV19zaGtmTmxtZ05jR0VDbkplbDUyZnF6S0FpdjUzYk5wS0NxTHBFdGpiYzA1WmFuTFNYWF9HaXd0MTU2eUNlTU5HNXM2ZzZKNlpzLUMzUC1WaVE5VWhjNnFrSHcyQVozVHc4TW11OXllRURiLWZhaTJWa1QtMVp3QmNRc0RET0pVOGF6a9IBpgFBVV95cUxPUHI2SmVPRFI4VV9TU19paWFtTExGQ0l2WDNtaXU4TXBVZXdVM1QzRzZpWldYSnlLSXdBV2daN3F5TndoZmxlYW5hS3JWMDNWUXZLTEhtNVRvQWowM3Q3bHhmdDhabmRiUW9USV9tc0otbEVKeVFnN0t0cHF6T2tRWVp4cThQV0NTblJXMVg0R21xTXJhM0lCWnBFWVFETnRLajlmUGFR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "St\u0119pi\u0144ski ukarany za swoje s\u0142owa?! Wymowna reakcja Omonii - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:11:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORFZHSW1vcVdobC02ZEd0eVdYeTQtWVhuTTFlMS1WRTRwelR2T05EOTl1aGtDZ1B1cmVSRkVpVThrQ21QcFF1UFNGdWxPX2hBVXVBNVFUUl9wT2c1SEFyWGVnR0xuQ3ZfVWhqMFlPNEFIUE93OGw3dl9EX2xCekxMbldITTVXX01UdG8tUUpSOEl3R3lDR3Fja0JNcmVFLU1mWVFEZHRPN3dadktDZFVfUVl3?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrze\u017cenie meteorologiczne dla regionu. Zagro\u017ceniem b\u0119dzie oblodzenie dr\u00f3g i chodnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">lublin112.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxObHZkbldoUUp5akltbUd0RXNKbDBxZzFHZktTbGFqTGpWWWV1cnp5dk02LW1WRVJBSHZXQmxocXRfUXJfdk53Q2VsQjRPakdZdmxLQXh0YmlRT21vTVM1TURGYkRGdHhFSUdKZXpxbGlsVzJxSnU0bnFFejRGN0FZc2ZRSHZpR3V0bXRGN3lRNklMdmJqY2pqZUZOTkdMSFEweDEwVzR3?oc=5\" target=\"_blank\">Pogorszenie pogody to tylko kwestia czasu. \"Na drogach b\u0119dzie \u015blisko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQOHgyc1dsbkUyNXVBX3lDUTQ0",
        "id": 1652276,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORFZHSW1vcVdobC02ZEd0eVdYeTQtWVhuTTFlMS1WRTRwelR2T05EOTl1aGtDZ1B1cmVSRkVpVThrQ21QcFF1UFNGdWxPX2hBVXVBNVFUUl9wT2c1SEFyWGVnR0xuQ3ZfVWhqMFlPNEFIUE93OGw3dl9EX2xCekxMbldITTVXX01UdG8tUUpSOEl3R3lDR3Fja0JNcmVFLU1mWVFEZHRPN3dadktDZFVfUVl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie meteorologiczne dla regionu. Zagro\u017ceniem b\u0119dzie oblodzenie dr\u00f3g i chodnik\u00f3w - lublin112.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:06:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE9ydE1haFFPTXBmdkhwcF8tbS0tWUhMaTFBYVk0VGZJXzFCQnNpSDBtSUJJeHNoZ29GQTBnb2t0Q2VUejhBc2ZCbGRoM0pVN3dycTBTbkktazdMemVoWUtaOUtyakg0LWtnZWRWaTJHMXA?oc=5\" target=\"_blank\">One UI 7 beta oficjalnie w Polsce. Zobacz, jak testowa\u0107 nowy system Samsunga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ANDROID.COM.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSHJhMnptdmpMTzdESmxWZjRnX3dRUTVORlkxZEFFb3dTUzdOa3lNZjA3Znozc0I5ZWVuekpGanBCOVcxbXRxcTB6eEdFTERUR2RDdjEtY2M4bWNLU0tmSWZlVDBnZGlVN0JzWjd1Tjl5eEhPS1dtc0xHNHRGUjVIQ0JsTGNlOFVFbExLQVJuZ1UtbU10WG0zSUxFNnJKTURUNzJpV084ejU0ZE9TdDdnbFl2cw?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung One UI 7 \u2013 Samsung prezentuje wizj\u0119 przysz\u0142o\u015bci mobilnej sztucznej inteligencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Samsung Newsroom Poland</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1BZS1FYkFYYmVOZEdKTGJvYVNVbkNCRUlzZ2g1MzZpejByUm9kVFpTMFl4TnF3aDFQUHo2Ynd0d3FfSnl2N",
        "id": 1651786,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE9ydE1haFFPTXBmdkhwcF8tbS0tWUhMaTFBYVk0VGZJXzFCQnNpSDBtSUJJeHNoZ29GQTBnb2t0Q2VUejhBc2ZCbGRoM0pVN3dycTBTbkktazdMemVoWUtaOUtyakg0LWtnZWRWaTJHMXA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "One UI 7 beta oficjalnie w Polsce. Zobacz, jak testowa\u0107 nowy system Samsunga - ANDROID.COM.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T13:05:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQTjZLQUpITUFaMjUxR01oVVRqR0hnWWVoR1J1YkNJdVJVc2lacklxTENkaFFHMVk1bHdoa2paNVhDbmNxRWQwYmk2bE5mQXZYcFpEMDJScUZvV1pVN3ZkenRnWXJ1Sjk0dHg3TGtFTUpIaWxwbEVXcnB6N3JpTHlsM0MwLU1GUUJCbFA3NFd5Qko0RlBzbTBWVzVHbktWal80bHc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na komisariacie w Krakowie. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k0M05UckRCRUpxR2wzZTNaRWp5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1649413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQTjZLQUpITUFaMjUxR01oVVRqR0hnWWVoR1J1YkNJdVJVc2lacklxTENkaFFHMVk1bHdoa2paNVhDbmNxRWQwYmk2bE5mQXZYcFpEMDJScUZvV1pVN3ZkenRnWXJ1Sjk0dHg3TGtFTUpIaWxwbEVXcnB6N3JpTHlsM0MwLU1GUUJCbFA3NFd5Qko0RlBzbTBWVzVHbktWal80bHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na komisariacie w Krakowie. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:54:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQmhRVDZsYVRoUjh6bEFUWkVVeElTMnVNdHo1TnAxRUR0QldpOFhtZmt5Z3Y5VXp2YXZENE1rMGc3ZjVRaW9WVm1xQlVPU05JUGpVRkNBZWpxR3RIemZDbGpFb3RmWUUycTV3Y05kQmt2aFV1M0lqd0lCSENUcUVZbjFrVUJ6RmE0UmtrcllwOVFuSHJWWmlNUFBLTDloUWRTaDAzVkJidHF6RlNtUlRtWGdn?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja odpowiada na ruch Warszawy. Polski konsulat do zamkni\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeXFPM1ZqNC00dXpndlBiN0tpV2VxQjdXWGVTSHJHSU8wc2JYTWFOTVpualdHMjM2THZ3a3BkSl90XzJXcFc1MW1EOVdwWldUS1d3aGozRGZMTF9GVXhXZzBNNmJMSlRubDZXdnVrRGNPejdNOEo1UWZXRFlEOXM4bDhtZTFQQXMtVEFqMVBwWHMzR0UzUjJSVjZoR01aOGtkRjhPU1gwVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zamkni\u0119cie polskiego konsulatu w Petersburgu. Sikorski od razu reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPM2w1WGN4RmFmMG85Q1gyd2lCSFpKQ1J1aHVmRzF",
        "id": 1649798,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQmhRVDZsYVRoUjh6bEFUWkVVeElTMnVNdHo1TnAxRUR0QldpOFhtZmt5Z3Y5VXp2YXZENE1rMGc3ZjVRaW9WVm1xQlVPU05JUGpVRkNBZWpxR3RIemZDbGpFb3RmWUUycTV3Y05kQmt2aFV1M0lqd0lCSENUcUVZbjFrVUJ6RmE0UmtrcllwOVFuSHJWWmlNUFBLTDloUWRTaDAzVkJidHF6RlNtUlRtWGdn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja odpowiada na ruch Warszawy. Polski konsulat do zamkni\u0119cia - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:53:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOazBjVnk4MkdrTlRPVG9XYkdJSEtqY19lOUFNZjJMR2stMDcxc2NlaGxMU05zTjY0RmVHeVZwN21ESmRhdF82Z1NWVjNITkI2Xy05aHNrMmw5RWt5a2ZDWVBuNjI5Y1BsQ0I4NkhqRHg3V2s2Vnd2WDdrWGZ4eGdRcjg2ZnpNZmtGNlZPU3c5M3liWTB2Q3dF?oc=5\" target=\"_blank\">Kij\u00f3w szykuje odpowied\u017a dla Gruzji. \"Po prostu haniebne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNTDZqUEl0a245MUNrMHpKME9KUmlRQnFoWkdsZXd1YVlZdjZlUDFIMUV4b0xiUTE1elB5MWxSbmFSdUlKU0MzN3NRbXNJZGUzMWktOU83MTRrbEo1ZlFHUGdyN2lScnVhbHdmUHVoaWJhdDBYRnVVM1NjX01rU0Jla2FKVS10Zjg5X3pkaTItUnBUX2xxa0RiVWhfSVhqMC1wV1dhUmtOZHFmeHhjSHFISkg4Z2V6bDRNVnZJSw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina nak\u0142ada sankcje na gruzi\u0144skie w\u0142adze za brutalne t\u0142umienie protest\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNUktWNVFsU294UE9JVHVVaUFjS3lPbEt4ellkQkxIRVU2SmhmM3pmbH",
        "id": 1649418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOazBjVnk4MkdrTlRPVG9XYkdJSEtqY19lOUFNZjJMR2stMDcxc2NlaGxMU05zTjY0RmVHeVZwN21ESmRhdF82Z1NWVjNITkI2Xy05aHNrMmw5RWt5a2ZDWVBuNjI5Y1BsQ0I4NkhqRHg3V2s2Vnd2WDdrWGZ4eGdRcjg2ZnpNZmtGNlZPU3c5M3liWTB2Q3dF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kij\u00f3w szykuje odpowied\u017a dla Gruzji. \"Po prostu haniebne\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:43:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQektOa3pFS2lKUDlERE9YckVoczdKNmMwMk84LWQ5a01qZ0VOd0k0RmZPcldlSFJmbUg5Zk1fbWhzT2EtUTFDYU0tcnIxMEpQQVhfbF9WcXM1YjdiLXdSOXpHLU5wRlFBZ1R4cVgwYklBaTVHdkVoa192VkZITWwwRnFBcm45cXV5S3hmaGlRejdJTG5iR3AwV0Z0TGduMkppVDhGR0VEd3JpQk54a0E?oc=5\" target=\"_blank\">Obrady OBWE. Sikorski wyszed\u0142 z sali. \"Nie b\u0119d\u0119 s\u0142ucha\u0142 k\u0142amstw \u0141awrowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONTVudWt2WU83aW53NGRtaVpfZXRWb0JMX09ZZ3lRaTEwU1d6Q24weGxnRjlPd2FFemVkZ2FaZldXSFVOd2VzYkJxaGZ3Qm1yd01nN1FEQUUzSV8tVDlLc0RUWEN2dDg2ME1EVWtndjJHcVV6YzE1RVBTWUlEeXNtOUptdmJiWXN3S2hqMWtSclBGUjNUVThoWHVXQUZnVF95?oc=5\" target=\"_blank\">Bojkot \u0141awrowa na Malcie? S\u0105siad Polski si\u0119 z nim spotka\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdXF3dXhxdDYzT1JibzNHM2lPNlZLX21UN2tOSF9lV3FrODJrMko0UHNLTFZ5NGFaR05",
        "id": 1653084,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQektOa3pFS2lKUDlERE9YckVoczdKNmMwMk84LWQ5a01qZ0VOd0k0RmZPcldlSFJmbUg5Zk1fbWhzT2EtUTFDYU0tcnIxMEpQQVhfbF9WcXM1YjdiLXdSOXpHLU5wRlFBZ1R4cVgwYklBaTVHdkVoa192VkZITWwwRnFBcm45cXV5S3hmaGlRejdJTG5iR3AwV0Z0TGduMkppVDhGR0VEd3JpQk54a0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obrady OBWE. Sikorski wyszed\u0142 z sali. \"Nie b\u0119d\u0119 s\u0142ucha\u0142 k\u0142amstw \u0141awrowa\" - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:43:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTmtuVG42WlJOdzhmaDJTaWc5dXBBc3RBMU5HYV9FdUF1Qkl5NzMtcWlRaGUwcmI4VVdTeUxLandEOWFYM0NBVTd6YnRmb3ByOTdYbWpyMkdRMVNxNFA0Ti01Uk0yXzBmQ0d4YUpCRXFzUkYxRGZEbEdOb3p0SmNIbENJRTdJVzVBUEYxcko2c1JZV3M2aTZuM2lHQm92YmpTZWFrTlZvck93VUYxOW1uY1hXbFJNamc?oc=5\" target=\"_blank\">Jest odpowied\u017a Moskwy na decyzj\u0119 polskiego MSZ. Rosja zamyka polski konsulat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lTc2FfbURCRXFMWUlURjY2WnRpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1648977,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTmtuVG42WlJOdzhmaDJTaWc5dXBBc3RBMU5HYV9FdUF1Qkl5NzMtcWlRaGUwcmI4VVdTeUxLandEOWFYM0NBVTd6YnRmb3ByOTdYbWpyMkdRMVNxNFA0Ti01Uk0yXzBmQ0d4YUpCRXFzUkYxRGZEbEdOb3p0SmNIbENJRTdJVzVBUEYxcko2c1JZV3M2aTZuM2lHQm92YmpTZWFrTlZvck93VUYxOW1uY1hXbFJNamc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odpowied\u017a Moskwy na decyzj\u0119 polskiego MSZ. Rosja zamyka polski konsulat - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:41:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVkdZTTg5R3Y3akhQcFZSM3V3UU9qTlo5ZDlDYnhqRkViQlNlUEVXbElZdW42elp6TGFlcVlIWWJtank0S2M4NGY3Z0Rwck9oWno0eW90eXhEVWRHNDFkNldvVHBtdUhXcm9Fa2dXaEEwazdqYzdJSXBlbm5MZTV1SFN2N2VKV0MtT1JEM21OSVEybldMUXd4Wl9HamIyMFFrZW1Fa192UWRpWVA1?oc=5\" target=\"_blank\">Dawid Podsiad\u0142o organizuje festiwal w 2025 r. Gdzie mo\u017cna kupi\u0107 bilety i ile kosztuj\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSW9Va3ZYMzVBNGFFQnJfdUdJNUsyWXRraDJfS0VIdVlxVGdWYV9VUklqQWxtZlA1Z19fZ05XdXA2MTF3dzhZd3JNdHVWVy0wSjdHRm8tLUFjY2NPX1puazFVNnF2RkVvNWtLczM0TVFreTl3VjZocGRsRWEzTGNsWTI1WnhPSXRnT0wydjhKU3RfMVhFZmNvcUpHcGluRFFhUTc4cWg2YTJLQm1zRVBkZW9HRWNnZGE1b2tqLUZSc2hBMjdK?oc=5\" target=\"_blank\">Dawid Podsiad\u0142o we Wroc\u0142awiu 2025 Festiwal muzyczny Dawida Podsiad\u0142o TERMIN, CENY, MIEJSCE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wroc\u0142aw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 1651787,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVkdZTTg5R3Y3akhQcFZSM3V3UU9qTlo5ZDlDYnhqRkViQlNlUEVXbElZdW42elp6TGFlcVlIWWJtank0S2M4NGY3Z0Rwck9oWno0eW90eXhEVWRHNDFkNldvVHBtdUhXcm9Fa2dXaEEwazdqYzdJSXBlbm5MZTV1SFN2N2VKV0MtT1JEM21OSVEybldMUXd4Wl9HamIyMFFrZW1Fa192UWRpWVA1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawid Podsiad\u0142o organizuje festiwal w 2025 r. Gdzie mo\u017cna kupi\u0107 bilety i ile kosztuj\u0105? - Muzyka Interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:38:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNSnVSQ3NfVVdHOVhFaEtMSUhzNzQ4UW9ZUFY5VzdjcGQtNHdmSkNpdlgzRXc3bEdMYUgtZ2R5a0ZUcEI1VzA0am9EUlFjaXRRdXRvUVkwT1pwQmZFR1ZiQV80ZEVQUDUtTFZkMkRja2NlbF93XzdzZlhkeGk1V1BmOVQ3bFNILXFUbU9XMFNpVlV1bXVaWE5YblRURWZ2dmQ5NU9BSGp2MmV0NHM?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie wolna Wigilia. Politycy mieli doj\u015b\u0107 do porozumienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQSGloekc0NlJ0QldLSGpBQnlqV0FuY0pfcEU1WVBSNDRkYTdabmVCNDRaRUUxakdsU1l0SzRTcmg0ZERHazVZYVo0eF9fNnhsbE1aWHFUTHNwaElpeU1GWjM2OXRvMXBPQUVhZmhMcC0zazRnLWNDV0cwWGJzSTZVS1hPa1RMME9lUUE?oc=5\" target=\"_blank\">Senat zag\u0142osowa\u0142 w sprawie wolnej Wigilii. Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOUGFGSnJVMUtKX0IyOEp0OVRuZ3c3MURKblgwQ2ZESHZOX09sZHkwNHRTSGtyVXVjLVAyaW9xSmo3MGlxRnlaUGs4S0tJc0J4Rzhrcj",
        "id": 1650922,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNSnVSQ3NfVVdHOVhFaEtMSUhzNzQ4UW9ZUFY5VzdjcGQtNHdmSkNpdlgzRXc3bEdMYUgtZ2R5a0ZUcEI1VzA0am9EUlFjaXRRdXRvUVkwT1pwQmZFR1ZiQV80ZEVQUDUtTFZkMkRja2NlbF93XzdzZlhkeGk1V1BmOVQ3bFNILXFUbU9XMFNpVlV1bXVaWE5YblRURWZ2dmQ5NU9BSGp2MmV0NHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie wolna Wigilia. Politycy mieli doj\u015b\u0107 do porozumienia - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdlBub19JRWdWR3FJb0VHTU0zYmtJcjcyYVhoZzQ0RDBMVXlhQko1YkFZbUJ4VV9wdS1za01xaFJXSXhKbDQySjlKcjlkWXVBX1QxWTFvZVNuUUNVZHlEcWxpS0kzeHE4b1h5UnZKSXQ2TkV1aVp1R3BsTlk5Ukl0WTNQMXcyMFc2ZWFlREZiblB2cFhoR0FTZGVpSjV2Vy1MYlNPalR6ZTRXejRvT282azZCdmtmYUE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na torach w Jastrowie. Nie \u017cyje 12-letnia dziewczynka. \"Sz\u0142a skr\u00f3tem do szko\u0142y\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNb3l3MllPNk52QWFQdERjNkxMSW9LTUdpZUJJSW4tc0NmenlhcF9WclBMQVBoTXZ6TjZXZkFkaW9tWlBwZDdsTUdaUlhqT0dnR2VEQXNDNGhJTFlzd0JnZ0taZXRjdms1ZHoxNEh4SjVjc0lJd1llbkp2Y2FMaHYwcGVBZ3ZLTm83UlE5SFp0QVBuZS1FNlNFWFZwZmxlNy1rLVhoNHp4U1NPdjdlVGRBZUZwWFhDVExvaGI4Q2h3VlFyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Siergiej \u0141awrow zabra\u0142 g\u0142os na obradach OBWE. Stanowcza reakcja ministra Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 1649808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdlBub19JRWdWR3FJb0VHTU0zYmtJcjcyYVhoZzQ0RDBMVXlhQko1YkFZbUJ4VV9wdS1za01xaFJXSXhKbDQySjlKcjlkWXVBX1QxWTFvZVNuUUNVZHlEcWxpS0kzeHE4b1h5UnZKSXQ2TkV1aVp1R3BsTlk5Ukl0WTNQMXcyMFc2ZWFlREZiblB2cFhoR0FTZGVpSjV2Vy1MYlNPalR6ZTRXejRvT282azZCdmtmYUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na torach w Jastrowie. Nie \u017cyje 12-letnia dziewczynka. \"Sz\u0142a skr\u00f3tem do szko\u0142y\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:33:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQOURDNERmS1FLLUFrYUdvempwS1FlTFM4QUpEMWNFS2dwUGpYWm94cWhJYXlzclp4VlgyXzNUM096OHh0M2tMUE13RXp1YWdVZVNYWWJqVGFJLTlLYWhqd1BvVXZueVByWUEyeHB1U1llX1M1VW9lSnB6Y05oTUpDM0ExWWQzRy1hYTJ0RFB0U0dBNnRiSkdKUGZuYzI?oc=5\" target=\"_blank\">Poci\u0105g uderzy\u0142 w samoch\u00f3d. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y na miejscu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNY0NEcVBrVndydTFGYUZEa0JrRXlNSTV6SUxnOWtMN2NiOHNxdkl3TG9SN1VRZ1VqSWQ3NUxPQ25TQnZjNUZ4Qm9YS1NMMjVicmV2VllXa285VGxOOFZ2RkE5MXJNWXNXSG4tenFyWmJOdFkxOUlqUW0wcHREd2Nhb0daaTB4U19IVHNMMFJfNk5WbTJscXlSd3hBZl9HTGtFTlVjYXBPSEpORHNodXRZX0U1N3pVSUplSGlz?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNRGp5bmF4dVZiOEV3WjkxY3RzcTJnZnBxREp3NmQ1V0tfUnpWYkVmdkU1N1cySUhlVGlyV1Z",
        "id": 1648980,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQOURDNERmS1FLLUFrYUdvempwS1FlTFM4QUpEMWNFS2dwUGpYWm94cWhJYXlzclp4VlgyXzNUM096OHh0M2tMUE13RXp1YWdVZVNYWWJqVGFJLTlLYWhqd1BvVXZueVByWUEyeHB1U1llX1M1VW9lSnB6Y05oTUpDM0ExWWQzRy1hYTJ0RFB0U0dBNnRiSkdKUGZuYzI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g uderzy\u0142 w samoch\u00f3d. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y na miejscu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:23:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOLUpRQkhsTHB4Vk16a2plR2J6WFlFTW9pY3djZW5qTzFHbDhzYk02WENNdWRPcjdrNEFCVGtSUzBiTVJVRGEtaHpiZWlNb25PbU95X2dNajFadlAwZEtqU2ZsZlBkaFZwUWJJbzhiZGNUQ0ZQYzlPQkVGelY1QldGYVd6V0M0T2Rpa2ctMHVKMkxrcHhJSEJ2Z3NTMjI1aEZpVU5r?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy Jork: trwa ob\u0142awa na zab\u00f3jc\u0119 prezesa United Healthcare. Na \u0142uskach od naboj\u00f3w wygrawerowano s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQOGp6NTYwcDF3WWFvX3FJVE5hZUcxbHJJU0s5ZlhsbmFtUDVidGRTX0pjQlVRM01weGQtU0FDNC16U1h4cjRjZWotdmJVVllXNXllMzNSVkZIZWNfZVM2ejJ1NjVmdjJZU3hTYmozbm5FbVNyT0dKV1NWSEFqYk9kcUQ4dVN4OEVtVWlQN3lYQ05LX1YwZHFWYzNITEdGbjc3bWc?oc=5\" target=\"_blank\">Strza\u0142y na Manhattanie. Zab\u00f3jca wsiad\u0142 na rower i odjecha\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeTBua19MemM1ZlhOR3FNSDQyelQ5cWJtV25idVE1aFJaekJ",
        "id": 1650378,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOLUpRQkhsTHB4Vk16a2plR2J6WFlFTW9pY3djZW5qTzFHbDhzYk02WENNdWRPcjdrNEFCVGtSUzBiTVJVRGEtaHpiZWlNb25PbU95X2dNajFadlAwZEtqU2ZsZlBkaFZwUWJJbzhiZGNUQ0ZQYzlPQkVGelY1QldGYVd6V0M0T2Rpa2ctMHVKMkxrcHhJSEJ2Z3NTMjI1aEZpVU5r?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy Jork: trwa ob\u0142awa na zab\u00f3jc\u0119 prezesa United Healthcare. Na \u0142uskach od naboj\u00f3w wygrawerowano s\u0142owa - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:21:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOYmdwMTUtZWU3aEpLQ1pXWlRHYXRRZTNidEUtLXdBZ1lTWnVhVGRvb2htR3NfUlhjS0pGSDRlb0JKZEZEV3hCQVAyT0RhR2NZRGRSTUpmSFA0WC1kdEl0V19Bb200bkNJTHJoVlZyOWFIY0VJTklZWGV3aEozY01kNTV6QlEwbkFocG9fUWRXM0I1dHliWEFQNzNJbTRGMUlzUjZLak9nTkV3LWVuaGpKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wys\u0142annik Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w USA. Kulisy rozm\u00f3w z zespo\u0142em Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTWtycmRBRW9fSHk3OHNPNmZYdnN5eVBjYzl1a0FpQWJDQjRXRGRQeWQxZDl4OUJfTUlYbEswMXdFeUFSX2wzUnliMnBjT3p0MDNnVTI1Z05oTmcxMTFGbjQyVUVmYTVIYnplVXJNc3dvcl9hd2k3b2RmbDF0NVNJc2xvdU5fakZzdnlGb2VvdDZOYVJZUWQwekRmRUIxUzJNcGFpT2FQN0pFSTRNb2N3MGxyeklhZUR2U24tc2YwdEHSAb8BQVVfeXFMTU9iRUFHYTlWRjRaUldQSWljWnNEb3hTcFZFR2tRVm40OUl5S0RBR2xCNktPM3FWeUdweE1sdTFNYmgtS1FpMlI2U0tZcF9rR0lMVFVUTncxdVBlcEI2YUNvX0ZHckdtS1Z2SGRhOGYteC14c0paTnE1MWZBX1dDWm8wS3BWZGNTODNqTjJvcjkzeDRvYjhVVVNDaVJhVTRoUThrdXMtQTN",
        "id": 1649420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOYmdwMTUtZWU3aEpLQ1pXWlRHYXRRZTNidEUtLXdBZ1lTWnVhVGRvb2htR3NfUlhjS0pGSDRlb0JKZEZEV3hCQVAyT0RhR2NZRGRSTUpmSFA0WC1kdEl0V19Bb200bkNJTHJoVlZyOWFIY0VJTklZWGV3aEozY01kNTV6QlEwbkFocG9fUWRXM0I1dHliWEFQNzNJbTRGMUlzUjZLak9nTkV3LWVuaGpKZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w USA. Kulisy rozm\u00f3w z zespo\u0142em Trumpa - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPREJSeDRVVndOek0yMzlkT2pfdEkxT3RzNklEd1ZrbzNuemIwNDgtakQ0bGNlVi1peHQwNzYyeDJERWUtcjF3azNaYXFkQnBKU0JDT2ZnUWpsRzJGS1FsVVVyUXdGWFhzamxGZldITWFBeXBJZFdxcVFWbEFPZjE0cTdhUXI0NlFjaUs2RFJHd0d1Z2htSkY5RERxU1dGMVJfYVByaWh4MlpveVpNaGVwSkF2QnVKdHhXME1uRkp0eTh5S2dl?oc=5\" target=\"_blank\">Wype\u0142ni\u0142 po brzegi ENEA Stadion na dw\u00f3ch koncertach, wraca do Poznania z w\u0142asnym festiwalem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">epoznan.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPZlA1MmtCZFBwV0VsSG9oQWxxbFZGUkN3aDltNEQyQ21wbEZVaWhxMER5bG5mbDdwX2wyUzN4dW81Yy1zU0YxbzA2elhOcTlmcFVEczhpUVdBaU9SLWlKWG50dmFWcjBmbnpnMFMtbkg2NS1yY19uZGduZTczVWVaeVFQZHRTMVVEYzhKa1lSU3dIRDdwc0JQbkg3VFRRb3Q4VTgwZWlHVVBtY3lXTHdpeTloS2FxeGdaWTlEY255SzN3UEUzcTB2QTFOa1ZLbThRZkZBck5NdXBiSFpkQVVlNg?oc=5\" target=\"_blank\">Dawid Podsiad\u0142o i jego festiwal - BILETY. Ile za wej\u015bci\u00f3wki zap\u0142aci\u0142y osoby, zapisane do biuletynu?</a>&nbsp;&nbsp;<font co",
        "id": 1649425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPREJSeDRVVndOek0yMzlkT2pfdEkxT3RzNklEd1ZrbzNuemIwNDgtakQ0bGNlVi1peHQwNzYyeDJERWUtcjF3azNaYXFkQnBKU0JDT2ZnUWpsRzJGS1FsVVVyUXdGWFhzamxGZldITWFBeXBJZFdxcVFWbEFPZjE0cTdhUXI0NlFjaUs2RFJHd0d1Z2htSkY5RERxU1dGMVJfYVByaWh4MlpveVpNaGVwSkF2QnVKdHhXME1uRkp0eTh5S2dl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wype\u0142ni\u0142 po brzegi ENEA Stadion na dw\u00f3ch koncertach, wraca do Poznania z w\u0142asnym festiwalem - epoznan.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQQ2l1eExLVl9zckFJSDF0ZUVEQjMyVFkzVnE5aU5vS3ZLcmdlckJsVGJ3ei1kYVVJd05ianQ0MEJNVXNDS2lvZUpSanM4SnhUZHpUdkVrTmN2R09sQ1RjXzN1Q1ZEa2RJTWI0MTRZYXdzSWFyZDZMNnBlZVlvWXpsaFQzVjR2ZC1RYW1nMkIzN3FGRE1BeFpvS0pYcjNqVV83bGI5V0MxLUt2eHlET3o2a0ZBclozUE9ucmFfSXZ2MmRFclo5QzhtVllSaGZWR2dkQ3Nwa01mONIB3AFBVV95cUxPbzR1UV9XMVJrVHlkalJHdDBwWG0tS0xMN3hpbkNXRW5DekpsMTBrbHdpdGdPbHk2cWYxZFZDRVAxMVNUUHZtQVhsUWVSRnUwQXhVQVhhWjI5eC03ZXN1VFU2T2J4MHp0WkppZURoYWlYbkxhZjNPTXpZWEppTGljbU5ZRlFJVUJVNXNDU0ZFSkJpR2tES1JZcXJvRllEOXBCZDE3YzNQaWY0LUplYmN2SEMwTnhubWJ0MTBSbDd4a0loRUR2S3RRUmtSeC1DTVVPeHA2RGRqdUVKUXhI?oc=5\" target=\"_blank\">Omonia Nikozja krytykuje Mariusza St\u0119pi\u0144skiego za wypowiedzi o skandalicznej oprawie kibic\u00f3w. Mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOOUlqZUp0SENjTEVqVzcxY2RsSzk3LXIxNlZKMGxOYkV0cVVlbm9CY2d6V3pDTEdOLVZzcXAxQTFpTWxoc3JUSWxKbVhFU",
        "id": 1650383,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQQ2l1eExLVl9zckFJSDF0ZUVEQjMyVFkzVnE5aU5vS3ZLcmdlckJsVGJ3ei1kYVVJd05ianQ0MEJNVXNDS2lvZUpSanM4SnhUZHpUdkVrTmN2R09sQ1RjXzN1Q1ZEa2RJTWI0MTRZYXdzSWFyZDZMNnBlZVlvWXpsaFQzVjR2ZC1RYW1nMkIzN3FGRE1BeFpvS0pYcjNqVV83bGI5V0MxLUt2eHlET3o2a0ZBclozUE9ucmFfSXZ2MmRFclo5QzhtVllSaGZWR2dkQ3Nwa01mONIB3AFBVV95cUxPbzR1UV9XMVJrVHlkalJHdDBwWG0tS0xMN3hpbkNXRW5DekpsMTBrbHdpdGdPbHk2cWYxZFZDRVAxMVNUUHZtQVhsUWVSRnUwQXhVQVhhWjI5eC03ZXN1VFU2T2J4MHp0WkppZURoYWlYbkxhZjNPTXpZWEppTGljbU5ZRlFJVUJVNXNDU0ZFSkJpR2tES1JZcXJvRllEOXBCZDE3YzNQaWY0LUplYmN2SEMwTnhubWJ0MTBSbDd4a0loRUR2S3RRUmtSeC1DTVVPeHA2RGRqdUVKUXhI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Omonia Nikozja krytykuje Mariusza St\u0119pi\u0144skiego za wypowiedzi o skandalicznej oprawie kibic\u00f3w. Mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:17:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQbHZMellzb3lCc1EwWXREeFhWb09YUFpmakRPcmctYUxsU2JPQXBBdW1RMUptNzg2ODFrNFRnRnZNOEhlSEJneS1oYzdRazY1NXRka3MyR2lxcm0zd3NELXAzMk40RF9sUE1haHJPVW5qUEtaVUdhemwzSGdvZGxIQV81alNleGdPYWZMNnlzVW93WXhMVHNweGMzY3ZaYkx1QnFmZHVZa0pxT1JrZHF6S09vVUpybkNS?oc=5\" target=\"_blank\">Wprowadzi\u0142 najkr\u00f3tszy stan wojenny w historii. \"Jest jak Trump\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTjRYOFZQSzQ2ZWl1YzdndDRyYzRwckVnVk9xVnRuNzk2YjY3SC1MdUZoSEVJSlc1cElIRnAwYk94amRPSy1SMEQ1cDVJUV9aVU9ZVnc4cVFCQzJDUTJEcmVFeEJsdm1FQUZqX09ZZEZRWWRnR2lXVWoyQlgyNDVrTC10cS1QRnM4aW9SZ3lCZy04VFFieVNtX25iV21TX3RseFM2cGJiNW5MTHlLMnJRcHcwZ3pfQTdf?oc=5\" target=\"_blank\">\"Raport Mi\u0119dzynarodowy\". Operetkowy zamach stanu w Korei Po\u0142udniowej, wypowiedzi Ze\u0142enskiego o NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 1652668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQbHZMellzb3lCc1EwWXREeFhWb09YUFpmakRPcmctYUxsU2JPQXBBdW1RMUptNzg2ODFrNFRnRnZNOEhlSEJneS1oYzdRazY1NXRka3MyR2lxcm0zd3NELXAzMk40RF9sUE1haHJPVW5qUEtaVUdhemwzSGdvZGxIQV81alNleGdPYWZMNnlzVW93WXhMVHNweGMzY3ZaYkx1QnFmZHVZa0pxT1JrZHF6S09vVUpybkNS?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wprowadzi\u0142 najkr\u00f3tszy stan wojenny w historii. \"Jest jak Trump\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdHhLaUNzVmVyTXN3eFkxSFNPWkhsbFJWWXo3NUZzOVNhVV9xSFQtOVJVLTVSSUsyOVdiMVZvUDNQd2FhNVNIZEVrR2JQWC15cXpsUHFsY3UyS2RiSjNGWXdmelJkZlB1bGZ4dlNzQmJSSi10Z2wyUG1kUUFJbTNMdF9zUENmTnktTlpHMURYa0Q3MWhxaFpVS0VFblNpX2w4VEEzUmR1ZkNYdWlsOFlvUVN3VnRvRWxmaWJRZ2RDYw?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142owiek Ze\u0142enskiego w Waszyngtonie. Kulisy negocjacji pokojowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTWtycmRBRW9fSHk3OHNPNmZYdnN5eVBjYzl1a0FpQWJDQjRXRGRQeWQxZDl4OUJfTUlYbEswMXdFeUFSX2wzUnliMnBjT3p0MDNnVTI1Z05oTmcxMTFGbjQyVUVmYTVIYnplVXJNc3dvcl9hd2k3b2RmbDF0NVNJc2xvdU5fakZzdnlGb2VvdDZOYVJZUWQwekRmRUIxUzJNcGFpT2FQN0pFSTRNb2N3MGxyeklhZUR2U24tc2YwdEHSAb8BQVVfeXFMTU9iRUFHYTlWRjRaUldQSWljWnNEb3hTcFZFR2tRVm40OUl5S0RBR2xCNktPM3FWeUdweE1sdTFNYmgtS1FpMlI2U0tZcF9rR0lMVFVUTncxdVBlcEI2YUNvX0ZHckdtS1Z2SGRhOGYteC14c0paTnE1MWZBX1dDWm8wS3BWZGNTODNqTjJvcjkzeDRvYjhVVVNDaVJhVTRoUThrdX",
        "id": 1652669,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdHhLaUNzVmVyTXN3eFkxSFNPWkhsbFJWWXo3NUZzOVNhVV9xSFQtOVJVLTVSSUsyOVdiMVZvUDNQd2FhNVNIZEVrR2JQWC15cXpsUHFsY3UyS2RiSjNGWXdmelJkZlB1bGZ4dlNzQmJSSi10Z2wyUG1kUUFJbTNMdF9zUENmTnktTlpHMURYa0Q3MWhxaFpVS0VFblNpX2w4VEEzUmR1ZkNYdWlsOFlvUVN3VnRvRWxmaWJRZ2RDYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Ze\u0142enskiego w Waszyngtonie. Kulisy negocjacji pokojowych - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:07:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE04ZTZpSHhqV19NUUxVcGVpTGVWSFUwSTZTZkNDOUU4UC1SWG1xeHp0NFVrNUtCMFZ1eEw2WDhhZllfb05FeWhXZERiUG9NWnlaOTlRMGZEVmxjRWlNVUJNQW1TQUV6czlQLWJxdXhzNWcySEFf?oc=5\" target=\"_blank\">Francja w chaosie po upadku rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQcGdvRnc2NzVoZFZRRDJjS0d4VEZMdWZVdUR4aTRNaWNmZmhaczJFemxyLS14SkRBLW0yZGE3QWYyeFZvVXQtMGdrQlF0Qy1OLWcwNXFiNHlzUEJJclgwTFA0REVmNnpGZXR2cjJhRDhGMHE5UXhZLXpZMF9QRVVnS1lTMExIcE40NHNXMkF5SzNkbkRj?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi we Francji. Upad\u0142 rz\u0105d Barniera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxObjRhUzcyMGhXa2dldDZJRktjSTVpVzFVZUFtNTEwVTNhanp0MFhoRmVKalBOZ3o3em5sSWhNUW94SV84ZjhWSlhYM1JEZ2hMZkktWWNQbmpneGVhQ0ZwemJILWJienpMcHVoSzk1WTRHSVhUSExiSTYxeEZVZEswQkEweVFnZ1NfM2UxUGQwbUJacTQ0UXJ3ZTU1RTFCNUw2ckJWZFhv",
        "id": 1648983,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE04ZTZpSHhqV19NUUxVcGVpTGVWSFUwSTZTZkNDOUU4UC1SWG1xeHp0NFVrNUtCMFZ1eEw2WDhhZllfb05FeWhXZERiUG9NWnlaOTlRMGZEVmxjRWlNVUJNQW1TQUV6czlQLWJxdXhzNWcySEFf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja w chaosie po upadku rz\u0105du - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:05:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdXF3dXhxdDYzT1JibzNHM2lPNlZLX21UN2tOSF9lV3FrODJrMko0UHNLTFZ5NGFaR05XTUQtT0RZSDFJVWdCWGVMbjE3N0c1SGo3X3ZxdFo1SnRDYV9HLVJEZ0xLSlI4ZURTRU4zbm9KNi0xLU5obTZJejBxVF9WVGVHQ01qOTUzUi1rWkprRmcwSEI0NHpTbkFHSS1xNmJOSUp3UWJoV205VTB2dFBGZ3VXVkZhdzQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141awrow przem\u00f3wi\u0142 na spotkaniu. Wymowny gest Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQU1NhV1BONkdTQ1ozM3pUbV9HNEVhN1pCLVB1YkxDSzRDa0tsUW9GOG5STkRBQk82allLb3pmWW9qeUNZc2FVcmdBV3AwTGM5UElOZnJlWjRlNWkyVE9hcjkyQ19tVS1xWFF6cHFULTQ0dFN2cmNwdVpOaXVqcUptdHZyMmdRc3dTdjZuRURCQUd6d2k0RUlIX1FlR3F5WjlWaEViMmMtc2VrMmJzbEwtVnVjQTlGamlzVGpoRW5TQXhqT3c?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa pod adresem szefa rosyjskiego MSZ. Politycy ruszyli do wyj\u015bcia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 1649799,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdXF3dXhxdDYzT1JibzNHM2lPNlZLX21UN2tOSF9lV3FrODJrMko0UHNLTFZ5NGFaR05XTUQtT0RZSDFJVWdCWGVMbjE3N0c1SGo3X3ZxdFo1SnRDYV9HLVJEZ0xLSlI4ZURTRU4zbm9KNi0xLU5obTZJejBxVF9WVGVHQ01qOTUzUi1rWkprRmcwSEI0NHpTbkFHSS1xNmJOSUp3UWJoV205VTB2dFBGZ3VXVkZhdzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow przem\u00f3wi\u0142 na spotkaniu. Wymowny gest Sikorskiego - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T12:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOaTZmYzNPMXhMeVIwY3pvMExrU3B1Vl9fdVFXTlc1VjhhWnVyVUJvUHlQMkxHTTYzTzdQV0xpbnNIYzRwRDJzc0hnMXdETTg0ZDRFQngyV015Ymc0Z2pmanNoYlJyeDRuakpsRzhJNmw1N1dyVERGQ3BLY3ZzRlo4LVo3YXI2RlVEVXZ0eUhXT2hyOE1SaFZxUlFqbWlpQ3dmT2V6U1VMV0toQWQzaGNmam9oOVRERGlDdTBrNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kurs Bitcoina przekracza kolejn\u0105 magiczn\u0105 granic\u0119. W \u015blad za nim id\u0105 te\u017c niekt\u00f3re inne kryptowaluty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNeWRhNTFNSWI4MTdkUi00NmtrUGZaeXNyaTltQ3hDd2FKUmN0SHpfOWI4eE5ac2VaSGN5dnN0TkZEa0haZ3Y2N1JjOGF4bDdncEF2N2dyNlRCcXFCTmRtZkZCSWhYSmVpRGtzdFRmaWpjXzhoNUUyeUNGYjQxV1dERnNSQmt3SURPZXZQSVd5VFRuamVqVzFXTVJ2OW52QVI1S1pWZ1NvVlBOUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bitcoin pobi\u0142 rekord wszech czas\u00f3w. Donald Trump: Nie ma za co</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQN2pJcU",
        "id": 1650379,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOaTZmYzNPMXhMeVIwY3pvMExrU3B1Vl9fdVFXTlc1VjhhWnVyVUJvUHlQMkxHTTYzTzdQV0xpbnNIYzRwRDJzc0hnMXdETTg0ZDRFQngyV015Ymc0Z2pmanNoYlJyeDRuakpsRzhJNmw1N1dyVERGQ3BLY3ZzRlo4LVo3YXI2RlVEVXZ0eUhXT2hyOE1SaFZxUlFqbWlpQ3dmT2V6U1VMV0toQWQzaGNmam9oOVRERGlDdTBrNQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs Bitcoina przekracza kolejn\u0105 magiczn\u0105 granic\u0119. W \u015blad za nim id\u0105 te\u017c niekt\u00f3re inne kryptowaluty - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQY0JGa3MwNi0xcWk5VTM1UXBvSnp3UW9VdHVIQnhVWlkyRUtCcGhBREdQSnhBeV9hU0d2ZnRIM2FQT0FQNlhHLU5NTXRFRTU4UmVBa2NUN1BvY2NvT2NVUE5teWVZS1NCWWxWdVBWX0UyR0g2UjZlZEJma3VFNEwzeG1KVEN3azBlUmUyRnlRSm9WUdIBjwFBVV95cUxPV0dKeVViMUNFcTM5cUVacmZOc2NOSDlGNVNRUkRNVDA2X09rYUM3STIzM0JhMVNtampIOFRLUnVFNmR1bjdnVDhXekU5S2pFMmNTSVJtUkJxVlBtOFBKbVRKRzg4eVJWLVl1NVZSa195VjlueXV0WG5ONXZ0ZjU2UFNtYXZGX2Q3REtCRGVNVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Serial HBO. Czarnosk\u00f3ry aktor zagra Severusa Snape'a?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSUl2TGd2VE9FTTMwMUtYWkxDbEp0OWRjYWZqdUNsbUx1bXAwUE1ZbHdobk5QbGY1WHh0VUxNREtMZmZWYl9WUkJPOThPWEpwVjhURFBuYjJjc0EwWk1qTGpDWE9CanFqYzNlSWVSRFI0S2g5VjNzNjhHQ3VEcUJjdWFPdnh4OWZIaG9RLVM2LVdlczhFOWRLaTUzR1ptUnNmZzkyVC1fNkQtZldOZktfQUFJM21LUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fani Harry'ego Pottera w\u015bciekli. Nowy Snape to \u015bredni wyb\u00f3r, ale nie z powodu koloru sk\u00f3",
        "id": 1649423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQY0JGa3MwNi0xcWk5VTM1UXBvSnp3UW9VdHVIQnhVWlkyRUtCcGhBREdQSnhBeV9hU0d2ZnRIM2FQT0FQNlhHLU5NTXRFRTU4UmVBa2NUN1BvY2NvT2NVUE5teWVZS1NCWWxWdVBWX0UyR0g2UjZlZEJma3VFNEwzeG1KVEN3azBlUmUyRnlRSm9WUdIBjwFBVV95cUxPV0dKeVViMUNFcTM5cUVacmZOc2NOSDlGNVNRUkRNVDA2X09rYUM3STIzM0JhMVNtampIOFRLUnVFNmR1bjdnVDhXekU5S2pFMmNTSVJtUkJxVlBtOFBKbVRKRzg4eVJWLVl1NVZSa195VjlueXV0WG5ONXZ0ZjU2UFNtYXZGX2Q3REtCRGVNVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serial HBO. Czarnosk\u00f3ry aktor zagra Severusa Snape'a? - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:40:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbHlQcGdxSm5GTGQzdE5aRk5CR1RkUl81MzFJMDNfQnJqSEpXdV9mODRyU01WQWpCVko3M3pTa0dPSFRGazhTRHpnZUs5STB1OXpKMzBjNTZJT1JYTF9JbnlCWmJyOWRsV0FHR29TSnRKT3Q1U3l3T0p2aDhzb25pT0dZY3BCVVRHMGh4TWxkMFNWR2V6SUNlMnVQSVU1enRjYlJxYS1GeU16aWs?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski: \"nie b\u0119d\u0119 s\u0142ucha\u0142 k\u0142amstw \u0141awrowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOT1JYUmVwcWUwbkdobGJjUzl3aUVpRk53b3Jfa3RWd0s2dm8yVldOVjh4T01nckp3WE9TQVZFbGh4LW80X2VSWW9pemduck1lMC1qdnZla09EOEZXSEwxdm5LdFFmQ3dlSkd5RUF6Z0UxMnNxMzlOLUgtcFBPVm84eDhfMzBYM28weWNPVzB1cVVBNW5ZVzhSZFRuOHh5cGZmYXdFUUVrMUxpX2ZlNjRjTDNud25vZw?oc=5\" target=\"_blank\">Przemawia \u0141awrow, Sikorski wychodzi z sali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOZ2otZF9uVXF2eHFnZU9BUHhMMk1fUDE3cFR4aUhXdG16M25Tb2h5OVV1NkJTeUNsWXVodWpUb1",
        "id": 1648560,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbHlQcGdxSm5GTGQzdE5aRk5CR1RkUl81MzFJMDNfQnJqSEpXdV9mODRyU01WQWpCVko3M3pTa0dPSFRGazhTRHpnZUs5STB1OXpKMzBjNTZJT1JYTF9JbnlCWmJyOWRsV0FHR29TSnRKT3Q1U3l3T0p2aDhzb25pT0dZY3BCVVRHMGh4TWxkMFNWR2V6SUNlMnVQSVU1enRjYlJxYS1GeU16aWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski: \"nie b\u0119d\u0119 s\u0142ucha\u0142 k\u0142amstw \u0141awrowa\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:34:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNSnotX0IzUERkR0VKVmE5V0o2M0hTTGlENU5WR1lOWnNxbVdfajU2WEl4V1NLRVdTU1plXzZzYzU0U2ZsSkhVYjFPb2FaMmk4YnF2SjJ4RjJtY21jMVpLZWNQUTRoSVN3TEVHbU5FWDdjVk1LbTFieXh3Wllsam45NUNvQWNJUmhpdDJwck9OcjdaZ3RVaTAxNnpBTGV4Y1NsRWNITVNtTTZ5MXJGdlJwd09pUzBfd3RtRjR4QVRRbTY4XzVrcHJPejY3eUFjbE5ETUxtRUdvN0Q3bnV6M2IzbnQ1Y3lVWmlWQlE?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Ujawniamy kulisy rozprawy Opozda vs. Ostrowska-Kr\u00f3likowska. \"Nie mam nic do ukrycia, druga strona ma\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNcUxRVzFEckVKSEFyUWt4VUk2WTZKU2VDbUlnRVVWVjBHYldHNW5KS25KR25iXzV2c0FDNEhiM1BpRlgzajZmSXZ1TDJzRGxxSzRKeEE0aS1RbHdjYndpNDFSRkl2cHNqaGR5TkhiUEZoQzMzeGR2UVE5Zm5nQmxrMkUwWVhJRDlIbmVFR05rWjhkY0plX25Ib2tJNHV3aExFVmgyNGp6bw?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot na rozprawie o wnuka Ostrowskiej-Kr\u00f3likowskiej. Opozda pokazuje nowe dowody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludz",
        "id": 1648988,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNSnotX0IzUERkR0VKVmE5V0o2M0hTTGlENU5WR1lOWnNxbVdfajU2WEl4V1NLRVdTU1plXzZzYzU0U2ZsSkhVYjFPb2FaMmk4YnF2SjJ4RjJtY21jMVpLZWNQUTRoSVN3TEVHbU5FWDdjVk1LbTFieXh3Wllsam45NUNvQWNJUmhpdDJwck9OcjdaZ3RVaTAxNnpBTGV4Y1NsRWNITVNtTTZ5MXJGdlJwd09pUzBfd3RtRjR4QVRRbTY4XzVrcHJPejY3eUFjbE5ETUxtRUdvN0Q3bnV6M2IzbnQ1Y3lVWmlWQlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO NA PUDELKU: Ujawniamy kulisy rozprawy Opozda vs. Ostrowska-Kr\u00f3likowska. \"Nie mam nic do ukrycia, druga strona ma\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:31:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQMW9ObUpWaWxsS0t5QkdPcGZjNjhUREtWd3FjMVpJOS13aml0VVBWb1Q1RFdRa1BLRXdDNkhMSlpJT1k1WEFaYVdrc2xtbnpOY1BRbkc1N3hpb3g4bGxzb1lxUmZWcDE0Nnp3Z1psVkZRLU9HNkJ5Qk04cTlFYkxMZ2pVZGNlRlRoRGdUak9mSkVaSVFtN01Zdw?oc=5\" target=\"_blank\">Spowied\u017a Danuty Martyniuk po bolesnym ciosie syna. Ujawnia sensacyjne tajemnice z dzieci\u0144stwa Daniela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTkdEMndna0JpWE9zeVIzXzBfOFhseDlwWGY0eVpSRC1ZOGpaZnpadHhqNjZzWEd3MlQ3aDM4ZlJCWkZqVGwxZkxncHBkcVBUQnRfaVkwb1lPcTBPQ3J3TUxHUmtLSlZrRFNFSUZtRXpERHRvNVBFRF84SjdjamtaS0ZZazFQZzRxUFZPbUFJYlJjSGQxam5ndW1yM1RKY3FtZzNHdktlenNnaUpB?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot ws. Martyniuk\u00f3w. Zenek wprost o synu, co za s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZ3NiV25ZeFlhbE9GOEs2NlZnQzNHUHh1dGVkdWJuandsQlc5",
        "id": 1648987,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQMW9ObUpWaWxsS0t5QkdPcGZjNjhUREtWd3FjMVpJOS13aml0VVBWb1Q1RFdRa1BLRXdDNkhMSlpJT1k1WEFaYVdrc2xtbnpOY1BRbkc1N3hpb3g4bGxzb1lxUmZWcDE0Nnp3Z1psVkZRLU9HNkJ5Qk04cTlFYkxMZ2pVZGNlRlRoRGdUak9mSkVaSVFtN01Zdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spowied\u017a Danuty Martyniuk po bolesnym ciosie syna. Ujawnia sensacyjne tajemnice z dzieci\u0144stwa Daniela - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:22:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMHZ5dFhIRmlZMmYwemJxZXpvUEVSVkFzajUxYVR0d2NjV2VGSnVFdE9HNm1neDFOQ3VGXzZvOE9KdXdlU1dnZ0lUZTNfM0llVFlUVUJJSXpiUTFyd2c4Y3l4aWtzSm5ZOGppRHh5OUJGNHJLMXlIcHFNQkRNeDcyN0xiWGpnTWFrNU5PNHN4dlFjNUFReWoyaGJlcEdJSjZ2WFhLbmt4R3FpXzZtRnZIQWhsUHdfcDBYc3ZLTzJCdVBFY0EyODUxb1E4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz stan\u0105\u0142 po stronie Polak\u00f3w. W klubie si\u0119 w\u015bciekli. Teraz poniesie konsekwencje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOOUlqZUp0SENjTEVqVzcxY2RsSzk3LXIxNlZKMGxOYkV0cVVlbm9CY2d6V3pDTEdOLVZzcXAxQTFpTWxoc3JUSWxKbVhFUG9tN190Um1OR2JwS2RMSUd2aVFRa1lCN3FsdjRCakNvZnp5dGdXaHFuVkFYRWV0aGlOZ2lLQVNVc3A5SEIwV2tCdGRUdEtJM0c0N3Y2TGR5MS1hR0JQTEVUZ29tM2VNaW55cUxkajRoaGRla0p6LUhYa0RhczljaEZ2TFhfZFo?oc=5\" target=\"_blank\">Polak skrytykowany na Cyprze. Teraz domagaj\u0105 si\u0119 dla niego kary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a h",
        "id": 1648989,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMHZ5dFhIRmlZMmYwemJxZXpvUEVSVkFzajUxYVR0d2NjV2VGSnVFdE9HNm1neDFOQ3VGXzZvOE9KdXdlU1dnZ0lUZTNfM0llVFlUVUJJSXpiUTFyd2c4Y3l4aWtzSm5ZOGppRHh5OUJGNHJLMXlIcHFNQkRNeDcyN0xiWGpnTWFrNU5PNHN4dlFjNUFReWoyaGJlcEdJSjZ2WFhLbmt4R3FpXzZtRnZIQWhsUHdfcDBYc3ZLTzJCdVBFY0EyODUxb1E4Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz stan\u0105\u0142 po stronie Polak\u00f3w. W klubie si\u0119 w\u015bciekli. Teraz poniesie konsekwencje - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:17:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdzFndEJJeXVacjhlNnNlY3FMaHNYeTZSanE1QTBZMTJiVmRPUnRDU3NESjgzSkJkeUlfZjBMM05uSVRkQUFHc1RKenBZVnBGQVIta1NBOGY2NFcwemJYRko1T0xYeS1RT0RzRTF4U3B6OGh0dHFONlNyV3lILUFpc0ZwLWtrdXNYRlhsMHFsWXRJUmJPMFc2RGhhNHhUc1hRQ0MxakF3TzFuaWN0X2Y1MEtB?oc=5\" target=\"_blank\">Odkryto organizmy na Antarktydzie. Wskaz\u00f3wka do szukania \u017cycia poza Ziemi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRjNkY1VRbXh2S0dDeVlKM3FGeThlOF9PSjNTZlNjdTM5YmFkbWlEcHFvOVprT3c4NkpLYS1QUjRqTDNCMVpPQXItaTNPWC1OeS1fTU5TQlRZbkJqaEJkM2tVRktaYWY5UkIwdXljTlNWRTFxeU1NWmp3T0ZDNXY4dERQbldmOHpYZmlLWUh3YVBWU1BncTN0Z1cwWUZVeUZ5dTUyVVNvNlFnb3dXNFVHWjJ3WQ?oc=5\" target=\"_blank\">My\u015bleli, \u017ce jest kompletnie zamarzni\u0119te. To odkrycie zaskoczy\u0142o naukowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQNjVQNGpkd25XVk1ldHY1ZngySktpekxH",
        "id": 1648574,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdzFndEJJeXVacjhlNnNlY3FMaHNYeTZSanE1QTBZMTJiVmRPUnRDU3NESjgzSkJkeUlfZjBMM05uSVRkQUFHc1RKenBZVnBGQVIta1NBOGY2NFcwemJYRko1T0xYeS1RT0RzRTF4U3B6OGh0dHFONlNyV3lILUFpc0ZwLWtrdXNYRlhsMHFsWXRJUmJPMFc2RGhhNHhUc1hRQ0MxakF3TzFuaWN0X2Y1MEtB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkryto organizmy na Antarktydzie. Wskaz\u00f3wka do szukania \u017cycia poza Ziemi\u0105 - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:15:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQbmNBVmlaQ2V5WTN5OXZOaGQxX2lENF9FT2dkT3FOckRnZXRWOUhwWTZnckF1dGRDbm1nTUVlQzkzSGRwaURueHMwRzh6cF8tbTFycFFjX29MTmQxZW1iMFB3UnZicUMxSVdNbnc1UmRiZjJPVnhmOGJaUlVHUUZ5aGRJZEl0T09wQjVNenAwajRReGx5VThaR1dqSGQ2ZUpZa3RzcGl6R3R0ZHhuNzZfZWJVS2FET3VJSWpQZUNn?oc=5\" target=\"_blank\">Oskar\u017ca Ig\u0119 \u015awi\u0105tek o najgorsze. \"Wsz\u0119dzie korupcja\". I m\u00f3wi o Andrzeju Dudzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRFh0dWxscVpRdGdtRW1GWFhNQ1RQOEdVY0hxTENncWEtMDhKYjJmWE93TFBIUC1QcUViYVpFTXhzQlpUMGRQWGlXRVVldUozNVRhS3Q3aXFuVHVWR3F3OFo4cUxBMUxBdk8xR1VaQ21QUHV2ZFBXOWpJQ1UzMlBlbFBWdDVwdHdIeHl5SzdmZ0ZHUGNVa2FrSDBsZFpnbUJhLV83MlZMdUsxRVFibE0wQUgwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Traktujemy si\u0119 z pogard\u0105\". Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a swoich wrog\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBV",
        "id": 1649428,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQbmNBVmlaQ2V5WTN5OXZOaGQxX2lENF9FT2dkT3FOckRnZXRWOUhwWTZnckF1dGRDbm1nTUVlQzkzSGRwaURueHMwRzh6cF8tbTFycFFjX29MTmQxZW1iMFB3UnZicUMxSVdNbnc1UmRiZjJPVnhmOGJaUlVHUUZ5aGRJZEl0T09wQjVNenAwajRReGx5VThaR1dqSGQ2ZUpZa3RzcGl6R3R0ZHhuNzZfZWJVS2FET3VJSWpQZUNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oskar\u017ca Ig\u0119 \u015awi\u0105tek o najgorsze. \"Wsz\u0119dzie korupcja\". I m\u00f3wi o Andrzeju Dudzie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQdE9ESVlqSzlkRTR4RXhfRXl0ZjRHQlFsa2JLS3Z2a0lhbGttTFJfcUxsTkxaYi1XOGtGTnRVX1ItQV9wRmJ4ei1SMktDbFJPQnN3azY5aGxMaXlSSGxjQ0lTdFp1aTB2dy1yRWxFMGNCMTFLU1M4aVhCTG5KdWQ5R1Z4b1FIZENTR2I2Vy1DVnBKeHRIV2ZJTjNGZkljUdIBmgFBVV95cUxPeXhWc1lSSWJzNzkzYkRSc0xwWlE3aTFQMGIzM09IVF9PaFpFVm83WFo5QzAyemhvQWZzN1luT2F0YjloYkpFV2p0XzFXdHV1NTlScXhIc0lnaWpEUGxyTTVCdlQ2dUhfUGxfY28yRXRjV1Qyb0hTX3N5ZVNWOV96S3QwUXJMMU9GeXUxczI4VTQ4c1F4dGE5V1h3?oc=5\" target=\"_blank\">Gasiuk-Pihowicz chce cenzury? Zaskakuj\u0105cy wpis, jest riposta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMTZXV0c5R0VyMkY2Vmt5S0tyellJRnRqd250bU8zdG9ydENKRy12QnUxRXJsb28yYkw0Znc5TC1WNmdEd0VYT1A4Tk5PU0VLRlQ1N2RJZnBqY0l5aWJRUi1zTkM1TFpKaVRSc0EtaDJUZ3VjdzRfWHU2cGZBWVlMaG4tX2xkZ0YxS1ZMWVBlQ055NGRNVG9zZHpMQzVMRW9JMzl2V0lORUthTC1UOW9nMWpNXzhGR3VLN3B3QnV0ZHRMNzNsOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie chc\u0105 zbadania rosyj",
        "id": 1649419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQdE9ESVlqSzlkRTR4RXhfRXl0ZjRHQlFsa2JLS3Z2a0lhbGttTFJfcUxsTkxaYi1XOGtGTnRVX1ItQV9wRmJ4ei1SMktDbFJPQnN3azY5aGxMaXlSSGxjQ0lTdFp1aTB2dy1yRWxFMGNCMTFLU1M4aVhCTG5KdWQ5R1Z4b1FIZENTR2I2Vy1DVnBKeHRIV2ZJTjNGZkljUdIBmgFBVV95cUxPeXhWc1lSSWJzNzkzYkRSc0xwWlE3aTFQMGIzM09IVF9PaFpFVm83WFo5QzAyemhvQWZzN1luT2F0YjloYkpFV2p0XzFXdHV1NTlScXhIc0lnaWpEUGxyTTVCdlQ2dUhfUGxfY28yRXRjV1Qyb0hTX3N5ZVNWOV96S3QwUXJMMU9GeXUxczI4VTQ4c1F4dGE5V1h3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gasiuk-Pihowicz chce cenzury? Zaskakuj\u0105cy wpis, jest riposta - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOXFYcHA2WGhEV3NBWkRFU1gteTcyTV9GcHlMOXdtdlFjc3VlYm5qY0R5NEpEUUtCM3VnMmdxZGdGMXIyRkFrbmxaMnZTQUJHRm5CU3pnbkxJUmI1UmUtaEcwSWttMnV1WnNXRHlxVkxSM0NCZHpYdTBDc0tfWU5zcmZKbnBzTmlWMFAyMkhzbDNNbzlLazBvanVVcHRvNzd4bFg4N0hIdEx1bzBJcGfSAawBQVVfeXFMT1RQWHJCNG14UGYyLXFlM1NTNG8xNnQyODdueWFNTzhkMW1xcGlvb1QwTVRtZGtzTkJrNFdNOEl0UkswakNyZGNGbmJISUk4OFZEdVRhUl9DUzdyRUJwWE5tVHhzbE9KQTZXbnlsdWNfbG1tQVVDRkRYNFZvajhFSGJkNHE4LURmVHUwTjE4VEhnTjZSVXhfUmNXU0FKQ0Vpemh3bG1sVUkwMm1zWA?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm ws. sytuacji na Ba\u0142tyku. Niemcy: Jest jak w czasach zimnej wojny. \"Zagro\u017cenie dla infrastruktury\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPaGI2RDRrcm11MDE5UElvcUhEMlM4R0x6d25TbHY0VkhNSUV1QnhPcjJBWlF1Smo3ZXJuZWxJMXdsTU1ieFVQYzhMb0YzaWdwZGlDelJGQ2JkQXJ4d1ZmWVVXLTg0Q3lyZVoxUnNneXBBWW9iMWEtcVRSamxMMm5BS3U4YkVtcE9LYTZzN0JUWkl3Tk52Q3ljcE44aUtNdmY2M2w0UkF4U0",
        "id": 1651348,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOXFYcHA2WGhEV3NBWkRFU1gteTcyTV9GcHlMOXdtdlFjc3VlYm5qY0R5NEpEUUtCM3VnMmdxZGdGMXIyRkFrbmxaMnZTQUJHRm5CU3pnbkxJUmI1UmUtaEcwSWttMnV1WnNXRHlxVkxSM0NCZHpYdTBDc0tfWU5zcmZKbnBzTmlWMFAyMkhzbDNNbzlLazBvanVVcHRvNzd4bFg4N0hIdEx1bzBJcGfSAawBQVVfeXFMT1RQWHJCNG14UGYyLXFlM1NTNG8xNnQyODdueWFNTzhkMW1xcGlvb1QwTVRtZGtzTkJrNFdNOEl0UkswakNyZGNGbmJISUk4OFZEdVRhUl9DUzdyRUJwWE5tVHhzbE9KQTZXbnlsdWNfbG1tQVVDRkRYNFZvajhFSGJkNHE4LURmVHUwTjE4VEhnTjZSVXhfUmNXU0FKQ0Vpemh3bG1sVUkwMm1zWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm ws. sytuacji na Ba\u0142tyku. Niemcy: Jest jak w czasach zimnej wojny. \"Zagro\u017cenie dla infrastruktury\" - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPUG1VaVlPcXVjaEVJdFJfVEJWWXdRSFI3a2hkUkhpUEQtWnNTdEZCUFdsNUp1RXpRVi0yQUlyVHp1Y0ZrdUdwbENqdVlaOC10dEZSTzlzeTU5R05NdXJWREJ2XzR2cmU0VG5zNUwxNGRUTVlfZmNOeGliNm51Qm5YbzdpVm4zM3VaN0VMNllkUmNydUQxcE5fMy04dl80Z0piLW9UUXphUnViYnNJQktGQmNaYTkzUdIBtAFBVV95cUxQWDRNaHlxS0N1ZTNwUmNDZzB4b0lVT3FqMExDMlgxYVJxVWFfd3EyMk1TODUwYnR2NXUtRlBqbGhOOGZtb1lSNnVYVGUtZk82WFFIYzRPSHNQckNZUm5nUUFJbldiaExyZ1BfaGlrSVJRU2pXUnhVS0g0WmFrUVA1Rl9ERklhZVZRblhNMTdaN0M0amp2Wk9KTk94YUhuSUlfX3l0RDAtQmdROTNMUG9DVGJ0T3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Noble Securities podni\u00f3s\u0142 cen\u0119 docelow\u0105 akcji CD Projektu do 222,9 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOQnFrZ0trUDBiT2tyeTJTeTY4UEY5YnhwbF9CNlFDcTFTd08xN0VHSjU2WnhZR0lOd0dESlFOQkx3VXM2Um13QUNLT3hpOXNKUlowS2hvU05RalJoaGs4elF2Y2JkQk9wYWhOR05FMHFjSXlldFJyOU02bHE0clhZMGg4b3VPczBMUzVCUWFEVnA2b3MxM3ZXTm4yVUVpVEVCaTRQN01jeXBod3pQaUt2S0JFVQ?",
        "id": 1650926,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPUG1VaVlPcXVjaEVJdFJfVEJWWXdRSFI3a2hkUkhpUEQtWnNTdEZCUFdsNUp1RXpRVi0yQUlyVHp1Y0ZrdUdwbENqdVlaOC10dEZSTzlzeTU5R05NdXJWREJ2XzR2cmU0VG5zNUwxNGRUTVlfZmNOeGliNm51Qm5YbzdpVm4zM3VaN0VMNllkUmNydUQxcE5fMy04dl80Z0piLW9UUXphUnViYnNJQktGQmNaYTkzUdIBtAFBVV95cUxQWDRNaHlxS0N1ZTNwUmNDZzB4b0lVT3FqMExDMlgxYVJxVWFfd3EyMk1TODUwYnR2NXUtRlBqbGhOOGZtb1lSNnVYVGUtZk82WFFIYzRPSHNQckNZUm5nUUFJbldiaExyZ1BfaGlrSVJRU2pXUnhVS0g0WmFrUVA1Rl9ERklhZVZRblhNMTdaN0M0amp2Wk9KTk94YUhuSUlfX3l0RDAtQmdROTNMUG9DVGJ0T3Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noble Securities podni\u00f3s\u0142 cen\u0119 docelow\u0105 akcji CD Projektu do 222,9 z\u0142 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:08:21+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNF9DTUdRNE1UVEE5ZVhwVkZXTlp5bjNsbjNQX3p3UVBBM1NFa2pMUi1ta2EzUFFtQmNhRnB1MzBkaUtDOVhxNWRXdUtGanFRV2NzOTJCMEhlQXZXTEdUMzFPUU9KeTBCWXB4REpoTmZIaXRjcFgxVUgwNzY2SnFXTXBGeUw3WjRyRE4zRHl0NWZTZUhaLWFYaFZ5RktHNi1I?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox uratowa\u0142 gracza! Microsoft reaguje na przera\u017caj\u0105c\u0105 histori\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>",
        "id": 1648572,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNF9DTUdRNE1UVEE5ZVhwVkZXTlp5bjNsbjNQX3p3UVBBM1NFa2pMUi1ta2EzUFFtQmNhRnB1MzBkaUtDOVhxNWRXdUtGanFRV2NzOTJCMEhlQXZXTEdUMzFPUU9KeTBCWXB4REpoTmZIaXRjcFgxVUgwNzY2SnFXTXBGeUw3WjRyRE4zRHl0NWZTZUhaLWFYaFZ5RktHNi1I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox uratowa\u0142 gracza! Microsoft reaguje na przera\u017caj\u0105c\u0105 histori\u0119 - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:06:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxORDF2RjU0dDd4NnVvWUM0R3FNdUhrMVR3OWd0ZHFNcDRiR25XeUxZSmk0N256QVBlLWR5dy11SV9ETmh2NVQwQXJBRGYzQlRKNHhJaTkwTjJmSFBKWUlJUzk0c3JKbXJnQ1IzT3hpby1nQlRiZzZkaElyMGtFdWRhdnJDci01S0dZQVpnb1ZqMkZ4WTg5LTJfWW5ocUFfbmpXdG93RzZUMWh4RnVoZlJKV0tJLW9ocnc?oc=5\" target=\"_blank\">Jak ma na imi\u0119 dziecko Marcina Hakiela? Fanka spekuluje, a Dominika odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPNjJCcmNaLXprcHF2WXY1Vi0ybG13ZGQzSWtoR1ZZMFZwN3lYdGVMTEVPR01RaTZyNWpBRF9fQUJQbld6WFV0TXVXelVmZXFWaEszeDNKQXJfMzNndmVkX3UzOWRiRDZ0ODZpdjZLd2h6QXZIaE9RSnVCQWFDTE5Md2l1V2Z5bkVFWFloSjlSZUtubjhnbm11Tjh6UVdOVE9RcUVQamh0WUs?oc=5\" target=\"_blank\">Ukochana Marcina Hakiela zdradza, jak czuje si\u0119 po porodzie. Nie owija\u0142a w bawe\u0142n\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOTWpTRy1vd2IwX1p5OWpxZ2RS",
        "id": 1648577,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxORDF2RjU0dDd4NnVvWUM0R3FNdUhrMVR3OWd0ZHFNcDRiR25XeUxZSmk0N256QVBlLWR5dy11SV9ETmh2NVQwQXJBRGYzQlRKNHhJaTkwTjJmSFBKWUlJUzk0c3JKbXJnQ1IzT3hpby1nQlRiZzZkaElyMGtFdWRhdnJDci01S0dZQVpnb1ZqMkZ4WTg5LTJfWW5ocUFfbmpXdG93RzZUMWh4RnVoZlJKV0tJLW9ocnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ma na imi\u0119 dziecko Marcina Hakiela? Fanka spekuluje, a Dominika odpowiada - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T11:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOdmVESWc5OXhMR1JidkhvdDEtZENpWENTRTVEMmhOZmNUUWtsWThSNEFma05vVVpsNmZEemhER09QaUhBTUd1VkNCWEpOUzRPWW5lZF80TDRkYXpQcVg3US1wQUEyTzRYeWZ6YUlpSTFZcjhMSFMtUE8xVW5qcXhYbmZJSzdodnFITUR1cjBPY0swU2I1UXJHZkFn0gGWAUFVX3lxTE9TX2xCekVCZEpGTDVnRi0zRTFPa2JVcFg5WWFkMGRDQ0hIVThoUS1ZVzI2bmd0b0REWlNFYzdjdV9GTE5kQ2xycmtRX0dvY1lNSDlaUkIzbjhrVmw3THdaSDNRNUJoeHBTYXhGUUZJSjB4WV9xUXpwZUlHSHNabVlzbWVsYkxXeEZiTjJ4cWJEMlFTcjdPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej we Francji? Bault: Mo\u017cliwa nawet dymisja Macrona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQTlhXbHowd1JxM2h2MERycEhSVW9qaTRfU2tma0FfcUxydVRrdHBOR1pXVF9MdTJvdERaVDVJMDdIRnFDMkJfZUc4VjdXVnlXYU1aakpVNnRjTXNpMngxSmpwTEljTWppSHdUMGlLMjhycXB3XzNJUFBCWmJtRUtNdk15R1JpUUpaRHd4SGhxdElfdUNtNUtYUW9hcw?oc=5\" target=\"_blank\">Upad\u0142 francuski rz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 1648567,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOdmVESWc5OXhMR1JidkhvdDEtZENpWENTRTVEMmhOZmNUUWtsWThSNEFma05vVVpsNmZEemhER09QaUhBTUd1VkNCWEpOUzRPWW5lZF80TDRkYXpQcVg3US1wQUEyTzRYeWZ6YUlpSTFZcjhMSFMtUE8xVW5qcXhYbmZJSzdodnFITUR1cjBPY0swU2I1UXJHZkFn0gGWAUFVX3lxTE9TX2xCekVCZEpGTDVnRi0zRTFPa2JVcFg5WWFkMGRDQ0hIVThoUS1ZVzI2bmd0b0REWlNFYzdjdV9GTE5kQ2xycmtRX0dvY1lNSDlaUkIzbjhrVmw3THdaSDNRNUJoeHBTYXhGUUZJSjB4WV9xUXpwZUlHSHNabVlzbWVsYkxXeEZiTjJ4cWJEMlFTcjdPQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej we Francji? Bault: Mo\u017cliwa nawet dymisja Macrona - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:59:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU3pZM2hNQ25tWUxEdlB6MEVoV3VrTEhzWll0a20yMVVwdWpLTmY4aS10X3VKTEpsbzVmQU9zaFJtWGJjalA5a2NkaURSYjJsRVd0SkhFbGdYWnVxdENqRS0xX1NVaVlmSXdjdTRwSWJiLTkzZXNGdUN2QTVWN1h5VHAxRy12bVdoZmQ3R2tzaFFjdXJMRmZCd3g4WkNRLTBJSXNZRFFYcw?oc=5\" target=\"_blank\">Na orbit\u0119 trafi\u0142a europejska sonda do symulacji za\u0107mie\u0144 S\u0142o\u0144ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT2hINXVBYjItc0RQbTUzZlhNOV9ZRXNMNnRfMkh3TlpCZmpoaXJGWkNwN1lZTy1ERThPVWZ6Rkg5S3ljYjNNekVGNm9jQmpRN0lacjdwLVlWNElpS1o1alhyLU1vZEQ0SVJ6TkY4LWk3NkxvRlZJUXJmVUp6alRwTnhNVlVIa0trX2xuVEpIR3pMS0FoNS1wRTBDWUs4dGRXb1ZRVkNTY3p3bDJZMl83aWVYZlk?oc=5\" target=\"_blank\">Anomalia w jednostce kosmicznej Proba-3. Start europejskich satelit\u00f3w prze\u0142o\u017cony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPa1lRWnhjWDFxQ21Fa1dTX05naU5EaThtdWYxRnQw",
        "id": 1648985,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU3pZM2hNQ25tWUxEdlB6MEVoV3VrTEhzWll0a20yMVVwdWpLTmY4aS10X3VKTEpsbzVmQU9zaFJtWGJjalA5a2NkaURSYjJsRVd0SkhFbGdYWnVxdENqRS0xX1NVaVlmSXdjdTRwSWJiLTkzZXNGdUN2QTVWN1h5VHAxRy12bVdoZmQ3R2tzaFFjdXJMRmZCd3g4WkNRLTBJSXNZRFFYcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na orbit\u0119 trafi\u0142a europejska sonda do symulacji za\u0107mie\u0144 S\u0142o\u0144ca - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:57:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPaFlTUTRjcHd1cjJBTnZKVmd4ZU5WVkdLb1Jtelc0Umo1LU02U2lKZXJQVTB3SklodkRRZkN2YklmWlB6eEdQYWJWSkJ0bThkQVlGN0lTaFZQVmMtZWlHMnQyajRfRHBocWlYbjhYNVhsR0NicFFkWHdXNHlHanpSd0RoR0xSV19yRE11ZTNtQjZqMWNrZXlYcVFUbnVWYU9QbVJlcTluWEU4YXlzN21leHd4VzluaE12WHZKT3pzYw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina nak\u0142ada sankcje na lider\u00f3w Gruzji. Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUktjQXBOVWoyQko4Um0ydjNJUVEwS0xnY2laNDV4MmhUV04zOXQyZjktWVVmcUFSR2pNLXB4OFNpSTd5MHRMTjg5bVhXY3E2NUtGLXI1RnloQzZXX1YzaTA2cDhPc0xCd2M0M3Z6M2ZfV3dVeUtMQTBaM0w5RHc4SHZJamRtN0ZwTUpCZXNCMW1KX0R0NjVoOHg4Y1hLTk9PNGdBOGRobGZxRGZFUVBGcTF3?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski nak\u0142ada sankcje na na inne pa\u0144stwo. \"Oddaj\u0105 kraj Putinowi\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 1651347,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPaFlTUTRjcHd1cjJBTnZKVmd4ZU5WVkdLb1Jtelc0Umo1LU02U2lKZXJQVTB3SklodkRRZkN2YklmWlB6eEdQYWJWSkJ0bThkQVlGN0lTaFZQVmMtZWlHMnQyajRfRHBocWlYbjhYNVhsR0NicFFkWHdXNHlHanpSd0RoR0xSV19yRE11ZTNtQjZqMWNrZXlYcVFUbnVWYU9QbVJlcTluWEU4YXlzN21leHd4VzluaE12WHZKT3pzYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina nak\u0142ada sankcje na lider\u00f3w Gruzji. Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:57:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQb2Fnb1lXRDB0SEFDNzlmSUhGdUxjdnRpTmRwQ2RRcjJLN2NKb0xGR3Z4UXFiUk1ZOEdNcFp1SEhnVWJjS0NLRnhZVDlQa2NqQTM2a0xidlJJUHI1Y3JLZXRfeGE2NVh5QWkxNFh2RmNTS1FyZDgzRU56ekJzOXY0T0dUb2hpSnloRUJSMmxWLUVmS3FxZWhtYWExZzdTRlJfS2FvU0NCVmdsZUJD?oc=5\" target=\"_blank\">Skoki wracaj\u0105 do TVP. Ju\u017c wiadomo, kto b\u0119dzie komentowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQSGQxSWJHbkZNRlVhTWdGTnhQZE5LQUdsVnNmRnJuN05yazFuUmJVWHdCZWQ2V0hnQVJGM0RfY2ZjX2VDSDhxQXktbTRtRFcyZVNtV0Y2WlVWNmlpSlQ1eU15Ni1xcThTUVBSdmdvZlgyRzk5ZHpSSFl3WnBYNl8xN3lJT2RZN1BTb1ZJb3NGVG81aVA0elR5bnExRVh2dGw5VHFOMFh2WQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach narciarskich w Wi\u015ble. Bolesna lekcja cierpliwo\u015bci, na k\u0142opoty Piotr \u017by\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOUEJmLWRNOXR1YWFDNnhXbHBrV3AyZkdDMXJGNi0tWHI4Wnp",
        "id": 1648578,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQb2Fnb1lXRDB0SEFDNzlmSUhGdUxjdnRpTmRwQ2RRcjJLN2NKb0xGR3Z4UXFiUk1ZOEdNcFp1SEhnVWJjS0NLRnhZVDlQa2NqQTM2a0xidlJJUHI1Y3JLZXRfeGE2NVh5QWkxNFh2RmNTS1FyZDgzRU56ekJzOXY0T0dUb2hpSnloRUJSMmxWLUVmS3FxZWhtYWExZzdTRlJfS2FvU0NCVmdsZUJD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoki wracaj\u0105 do TVP. Ju\u017c wiadomo, kto b\u0119dzie komentowa\u0142 - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:56:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNWGxkalNlcFlqejJrVjZTeGZ2TTVzM19XRVhlaUFkWGI3NkJxSE5ONkdKdEh5Z1QxNXRYS09ESURLXzVCSE9ibElnQ0l3NHd6U05PaDVzUlM1Qmxtd3RjeC1tMXhsUkRQRllLVFBHVEJ2dlBVa2FJWEhZZEdLdkRuR0JuRUg0d0dodUxqSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia odpowiada Tuskowi. \"Teatr i zemsta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNS2xPSDFUeVpxMFRjVUJQa0tRWDdyRHBkNE5ZcjlXSGdGQy1yd1VPYVFkZFVqNXhMVkNNdDF2NUl0VjdDSHBoMDlWREE5aXlNRzZtUmRLX0x2WncwWEQ3QWhzRXpBMnBVSU9zWWE1X3V1NTg4Q1RSbmh0Wm9vblpUTDNOTXltTGRVTFBDLWZLMkthUnFVR3EzdjdKVHk5YzZTSXZZdTVOcHgwX3hIX3JycmtWMWFRRkRYc3BGcTdYTGo?oc=5\" target=\"_blank\">Szef klubu Polska 2050 nie przestraszy\u0142 si\u0119 wpisu Tuska. Jasne stanowisko [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQeklqNjJ5S0dNNmFObWppTThuVGN1Q211RXJYeHZjXy00XzVaWHhWc2Zka2Vh",
        "id": 1648212,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNWGxkalNlcFlqejJrVjZTeGZ2TTVzM19XRVhlaUFkWGI3NkJxSE5ONkdKdEh5Z1QxNXRYS09ESURLXzVCSE9ibElnQ0l3NHd6U05PaDVzUlM1Qmxtd3RjeC1tMXhsUkRQRllLVFBHVEJ2dlBVa2FJWEhZZEdLdkRuR0JuRUg0d0dodUxqSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia odpowiada Tuskowi. \"Teatr i zemsta\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:53:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQeGtBXzRMQkk3Y1Z3N0l3bEh0MzR2c05uMVZGV0U3ZXhLVkhSWFBCU2x4VU45QmZIU0JIaHFqSTNkaC1qMHJnRTVaSlJnS0Z4ZWZEVW5nWWs4M0lmcy1MVUZEN2QzaC1tWG1NM3ltbmJqTFR4MEFxb1hNbEJKeWczWklLVHFqQWRzb1I0cVJJSzBTMmQ5VUZCUA?oc=5\" target=\"_blank\">Drastyczne za\u0142amanie pogody w Europie. B\u0119d\u0105 \u015bnie\u017cyce i powodzie. Wiemy, co z Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOd09tX2QycHcydzl2a19BOHh1TXY1WnVBc0wyRTdBcHQxSlVMQ2NNU01jVzBTb1AzbllWTV9TME5GeTJTTlE2S05uX1ZKQnFyX0FraTBJN1JpMDdCOWZKbjNsQWJVajZ1cXk4cjBoT0xaTTRiR2QwRHVvZnNRbmFTWUVnYU02SE1iOVJrblhqLWtWSGdlY29sUEJndlc3NFo2ejdNcEpDOA?oc=5\" target=\"_blank\">Zacznie si\u0119 w pi\u0105tek. W tej cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie niebezpiecznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPbWx6bjBtT3Y3OFpmTXMtbWJWTmctOTZxTFUtSXNqcVdER1R1QVBQTUl6aEI0RC1KMll",
        "id": 1649416,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQeGtBXzRMQkk3Y1Z3N0l3bEh0MzR2c05uMVZGV0U3ZXhLVkhSWFBCU2x4VU45QmZIU0JIaHFqSTNkaC1qMHJnRTVaSlJnS0Z4ZWZEVW5nWWs4M0lmcy1MVUZEN2QzaC1tWG1NM3ltbmJqTFR4MEFxb1hNbEJKeWczWklLVHFqQWRzb1I0cVJJSzBTMmQ5VUZCUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drastyczne za\u0142amanie pogody w Europie. B\u0119d\u0105 \u015bnie\u017cyce i powodzie. Wiemy, co z Polsk\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:50:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPR3dmOXR3QVBHZlRQbzFndVRkWXZYc1RSMVhGc2xhRjZTWVR0cm9sRFo1MHZfZFRBbEpsam1ENEdaTUt5ZGxzcjk5cUJDdUIwUGFCUjBJbTJfUmFzZzhQNDZhREJCbXJlcFA4aHVPRUs2VWpOX0FYLUtQRmxlbDJHRzYydVpIeE84c0tvTmtDWnlBVHRJWW1fMC1ZUnBEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Agenci CBA w fundacji ojca Rydzyka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQVkpaalVSbmwzNzFfeHFTZ1pIX0c0WS1OVzlILWVJWmVnY0N6eklpSjNHZWkwLTNSYlVtal93QzZXaXF3WE5qbnZHWDVuTWZtcm9yT0NVTENrZlVYTE9jN3FjVmNYUkNnZ2w3VDlSdDBBQ0Q2RXlsc3dMbW1yMkRaOUxzdXU2UVFJN3NqLUhrYzBwRXBidHdOU1BCdHZUSzJweHZ1NVhraGtMTjAyQy1yMmpCM2J5cEl5dnVtWg?oc=5\" target=\"_blank\">Agenci CBA w fundacji o. Rydzyka. Donald Tusk: nie ma \u015bwi\u0119tych kr\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPN2F0blBBNUJwOTNqQUtraXFQVjhtUjVST2l0SEllVnQzYzRJdDJRNEszRjF1Y1Nnam",
        "id": 1648562,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPR3dmOXR3QVBHZlRQbzFndVRkWXZYc1RSMVhGc2xhRjZTWVR0cm9sRFo1MHZfZFRBbEpsam1ENEdaTUt5ZGxzcjk5cUJDdUIwUGFCUjBJbTJfUmFzZzhQNDZhREJCbXJlcFA4aHVPRUs2VWpOX0FYLUtQRmxlbDJHRzYydVpIeE84c0tvTmtDWnlBVHRJWW1fMC1ZUnBEUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenci CBA w fundacji ojca Rydzyka - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:41:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdWtrQzg2MWxGaDBVaF9qMTFWRGJCVEJQdkVJLU9QeGlPT1I3WDVtTnhfc2pDSmd5LUppQ3pYMElwcnh2ZXZBR3JsSnRMMEU4Y2xVSjJrSnYwNjNlc1ROd1NfQmw3LVlnTThvcWlHWGx4S012SkhvRmRFZmE3dnFJNElqd184M1NYMkhGWUU5bjBnbTZZdWRldTA2NHlFYklYZmtHbERsUmQ0T2xfYzVXM2xJNWJRUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna sp\u00f3\u0142ka rezygnuje z warszawskiej gie\u0142dy. S\u0142aby rynek nie pomaga emitentom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQTjdJckRSdVhxUGhvcXQwaDh1aDE0eXpDY3NSQkdQUXZReElxQUVuell2cUl3YUw3YW0wWDFrdVRuRjBNWWZYcXJ6Y2Z4MEhUS0VleHBwMEI5b0xWcGlYTWlXX21RbEtDbGYtVXdlMmJVME1KRDFiYm4xQXVnNUM2M2FmcVN4ekp5TTc1MWFpVEVYRUhrN0dkbk50YWVhNy1Ddl9aOQ?oc=5\" target=\"_blank\">QNA Technology zmienia plany. Co z ofert\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Parkiet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOQjMwaDROLWVfOGVtbXhlSmtLQ25yd1NNOU5KSms1RzVKUmRrNFhSVm",
        "id": 1649421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdWtrQzg2MWxGaDBVaF9qMTFWRGJCVEJQdkVJLU9QeGlPT1I3WDVtTnhfc2pDSmd5LUppQ3pYMElwcnh2ZXZBR3JsSnRMMEU4Y2xVSjJrSnYwNjNlc1ROd1NfQmw3LVlnTThvcWlHWGx4S012SkhvRmRFZmE3dnFJNElqd184M1NYMkhGWUU5bjBnbTZZdWRldTA2NHlFYklYZmtHbERsUmQ0T2xfYzVXM2xJNWJRUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna sp\u00f3\u0142ka rezygnuje z warszawskiej gie\u0142dy. S\u0142aby rynek nie pomaga emitentom - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:40:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNRjJOQnRpeWJ5Um9mbS1abkFFQU56eVc2ZUhfWUZSMkIzaDgxOXg5c3d1VWdjWVQ4M0xxVElMeHc0ZlZnRWxxTTNzZ1FHTXJFVmlnd2NpWTRUY2V0WGtZSzhscGJySEtMTVBGQzhZaWxYUEVwTzh1aFo4bnVWakpLeGRMZHo1eVN1SC1uUkp4Q0RCcXRQMWpqdVpqMzhCQ2pxaUh0VGpxMmVNbzdGbE9hNw?oc=5\" target=\"_blank\">Olgierd L. zatrzymany przez ABW. Nazwisko pad\u0142o w raporcie Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdk1hY21MSWRtTkl5LUNueHVYOGJILUQzYlRKZ1c5UkhtaHlqNmYyNmU0STdPOHhUdWJTb1ZFTXQ5MmM3TlRnaG1ZOHpPRExTTEl0Y3pzZlNYWUoxSG9VczN4Z29na0xncnZES0g0VTNBQmJhS2FVczZwR1RYOE9JOThEYXRwLU1wN0pNaXcwZmZ0djBLQjlOV29oSXJPNURFMXpFUkJ3NG9mdmVJV3ZhRHdPQlc?oc=5\" target=\"_blank\">Kto to po\u0142o\u017cy\u0142 Kaczy\u0144skiemu na biurku? W PiS trwaj\u0105 poszukiwania autora raportu o prezesie IPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPS",
        "id": 1648208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNRjJOQnRpeWJ5Um9mbS1abkFFQU56eVc2ZUhfWUZSMkIzaDgxOXg5c3d1VWdjWVQ4M0xxVElMeHc0ZlZnRWxxTTNzZ1FHTXJFVmlnd2NpWTRUY2V0WGtZSzhscGJySEtMTVBGQzhZaWxYUEVwTzh1aFo4bnVWakpLeGRMZHo1eVN1SC1uUkp4Q0RCcXRQMWpqdVpqMzhCQ2pxaUh0VGpxMmVNbzdGbE9hNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olgierd L. zatrzymany przez ABW. Nazwisko pad\u0142o w raporcie Nawrockiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQSEwyYVdJQ3JnSFNGN1pXR2pJakVrbnRveUhXSTdiRnNYaG5sQ2JfU0JpODdscEdzRU94Ym1zcjV2Q3lqczFNaXhlanN5Y1A3NnVfWGMwd2lLaWZHUWQtZnhlWE5VbkluVk82Q0hKdW5iSlVFamFwV3F4aU8wNWh6WV9BdkRjX1Q0cWxVVU5vaUZKM19rS2g4azJsRGFwZzJlbzh2UlZ0NlpSV1U?oc=5\" target=\"_blank\">Zastrzeli\u0142 kobiet\u0119 i uciek\u0142. Ob\u0142awa za uzbrojonym napastnikiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQTjE5RXVNNmtHT05vZ2k1dU5KWVBfZG5MX252YXVVYlpHX3JabDJwMGNSSVA2eHdZaW1JVE9nRXRpQ0xRb2JMdlUwZVVtZU9Ndk1zQks4M0lkbFVFbnR5TXlKMFhCTG5KcWNWeHhoUm1oMlBJVFZyVmF0eXhyRDl1azYwWnJEcVE3M0xEOXRabnA2ZnJBZ3ZNT1RsSEZMRVRkT01hUg?oc=5\" target=\"_blank\">Makabryczne odkrycie w Siedlcach. Kobieta mia\u0142a liczne rany. Nowe informacje o sprawcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNZFlhN2liY3VyajI5cmZCOU1UekFNajZfdGpOSXJJZDA",
        "id": 1648561,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQSEwyYVdJQ3JnSFNGN1pXR2pJakVrbnRveUhXSTdiRnNYaG5sQ2JfU0JpODdscEdzRU94Ym1zcjV2Q3lqczFNaXhlanN5Y1A3NnVfWGMwd2lLaWZHUWQtZnhlWE5VbkluVk82Q0hKdW5iSlVFamFwV3F4aU8wNWh6WV9BdkRjX1Q0cWxVVU5vaUZKM19rS2g4azJsRGFwZzJlbzh2UlZ0NlpSV1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zastrzeli\u0142 kobiet\u0119 i uciek\u0142. Ob\u0142awa za uzbrojonym napastnikiem - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:32:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVUVnT2YxRVVNNDdRb3ljU3lVQ0g0ZVdUUnFSWS1aQklQWGZQLWRFZUZoY0YtdGltTUd4WF92R3hTQk1jM2ZMeE82OG16YTdkYkpmczduUzVSYzE0RmJoYXNqMWhSSUFLdFFIZ3VkRzRxb3ZGU3d1THFNNktkUkV4V3p1Q1lPb0VJeDV4c3hMMDV2djN6RkZJZ2JsME5ydm13dU5Eaw?oc=5\" target=\"_blank\">Elegancka Joanna Opozda z torebk\u0105 za 6 tysi\u0119cy w s\u0105dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNYUZtYjJiVmZYekhmN3Q1eDVQRTU4TGZIMy1qSXdXTEdhNmZhR1N2TU4wd2o2SFEzYzlEMUt5S3E2LUhJUXRJbERxSk1aSXRXZVJtY1JDSWszclljSHl3aTdTYzNoM2pxOENqc1JQSHZ6RGpIdjJpX0dJLWZRc2JiLS1ISmJIUzZIQ2FENHdfbV9yYTA?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Ostrowska-Kr\u00f3likowska walczy o wnuka. Sprytnie unikn\u0119\u0142a Opozdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUElxZlFsUEg3UVllRDZweXU5d19fVGl2Rkh2Y3BKUGxyT0tfUTRfcDVIUWFNTXYwYnJLYnFXNnBpREZFbmsyWjM5bnA2b1dIc0dVS2taMGxMUFJW",
        "id": 1648218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVUVnT2YxRVVNNDdRb3ljU3lVQ0g0ZVdUUnFSWS1aQklQWGZQLWRFZUZoY0YtdGltTUd4WF92R3hTQk1jM2ZMeE82OG16YTdkYkpmczduUzVSYzE0RmJoYXNqMWhSSUFLdFFIZ3VkRzRxb3ZGU3d1THFNNktkUkV4V3p1Q1lPb0VJeDV4c3hMMDV2djN6RkZJZ2JsME5ydm13dU5Eaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elegancka Joanna Opozda z torebk\u0105 za 6 tysi\u0119cy w s\u0105dzie - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:32:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVXRzdlRoT2ppdC1ZemgyQmVKdS1FODFUT1JleFA5d0pQTFJxSjlWVDhsZ2h3cmY4bGFZdFNfOUhyTWJKSVFMaExZT1Jod0ltZEVaT0FwNkR0ajl4emlsR0VvdlFvR3IybHhCaW5UNGVOZVFHa293ZlRpX1h1Y3BFZXV4U0kyaFlpMjhIT2Z2Z2lHcEpZUjlaRjNaOV9oemtYSGpkZ1Q1UUo3OVpZRHBFOUZnUkpDcUNpb1hCYg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jestem w testamencie\". Ta\u0144czy\u0142a przy \u0142\u00f3\u017cku 84-letniego ch\u0142opaka w szpitalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>",
        "id": 1650927,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVXRzdlRoT2ppdC1ZemgyQmVKdS1FODFUT1JleFA5d0pQTFJxSjlWVDhsZ2h3cmY4bGFZdFNfOUhyTWJKSVFMaExZT1Jod0ltZEVaT0FwNkR0ajl4emlsR0VvdlFvR3IybHhCaW5UNGVOZVFHa293ZlRpX1h1Y3BFZXV4U0kyaFlpMjhIT2Z2Z2lHcEpZUjlaRjNaOV9oemtYSGpkZ1Q1UUo3OVpZRHBFOUZnUkpDcUNpb1hCYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jestem w testamencie\". Ta\u0144czy\u0142a przy \u0142\u00f3\u017cku 84-letniego ch\u0142opaka w szpitalu - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:29:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOV05sVU5KOGxJeXROckpCNnZuZ2taOG1HQ3hUQ2U4eDgwWFdPd2R3VnNGMnRHUjh3UkhiNEtNbk15SmhTS3RXdWVaUzRIMmdKX2NPMVZMYll0ZjRqZW0tZi15Y2diU0RWUUhMaEktdERtcXpveXBPREM4MmNUWFh3YnpaZHVMZGVsb2FqTEJRSmtNT19UVFFpYll6LVRnTFNWTWRKNENvRHU2NFc5TXFSVEwyMnhITEYyRUJXaldrY0NUX2s?oc=5\" target=\"_blank\">Jagiellonia Bia\u0142ystok nie da\u0142a mu szansy, teraz zem\u015bci si\u0119 na niej w Pucharze Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPY192akkwdGpXU2hSWjVGMnY1dU5WOVZ4aG95bGdtczIyelJVQVhFNXlhd21tTlBoQ2xmaklTNnlNMWljb3pEYTFqWWZSeUlzQ0p2aG1WYUZJdnlaclF6WWVrdUJGeGdCb3E5enRzMWlpcmVfUGxseDVYN2JFV0lRdDVxaXJWU1ZFR2FOVXBVbnU0cGQ2VkdscjBITjNQX2pPbWNDZGxoMV96YkFtVFkwbklSemhicmtnaXZvSkE4cXJpUjZYSEpXQ1FCU2RjVGdwVVRXWjFRTDg4Mk5B?oc=5\" target=\"_blank\">Olimpia Grudzi\u0105dz - Jagiellonia Bia\u0142ystok [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><",
        "id": 1649427,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOV05sVU5KOGxJeXROckpCNnZuZ2taOG1HQ3hUQ2U4eDgwWFdPd2R3VnNGMnRHUjh3UkhiNEtNbk15SmhTS3RXdWVaUzRIMmdKX2NPMVZMYll0ZjRqZW0tZi15Y2diU0RWUUhMaEktdERtcXpveXBPREM4MmNUWFh3YnpaZHVMZGVsb2FqTEJRSmtNT19UVFFpYll6LVRnTFNWTWRKNENvRHU2NFc5TXFSVEwyMnhITEYyRUJXaldrY0NUX2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jagiellonia Bia\u0142ystok nie da\u0142a mu szansy, teraz zem\u015bci si\u0119 na niej w Pucharze Polski? - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:22:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPZEh1SEVVUkI0dWc1eWdTWXNybHMxS3JndVJEX0lPYVpTX3BkanhkMHgwdXhxZE5SOHJoTEFqVENJX0dXdmx6SDRjbDdreHlUNDRTUmlmanEwOGdYNHRzUjZaVTRTQWJlXzZheEFmbDJyc0I2VXB4NFlzNkF2Vm91Z1lwTGVNRnZmYWpMM0Q1Q3VQQnEwNWdIM3Q0eGtkaUtfWDB3MA?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek mieszkaniowy w Polsce: rekordowa liczba ofert w cieniu spadaj\u0105cej sprzeda\u017cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSnpsMGQ1cENiWmZMYzVIOVNoR1otU2IzTV8zajBwZzNIcjlxRzJDY20zRW1qS2NJMkpQbGZZODg0U19pWV9wbE44TnI0SWhEcGVibDREeHVZQ2xiNERyVUQyUTMteDAzb1pFRVpjaElsZzExUWpIZDJqRnR4dERRXzQwUnlGemRKMUZOMUJwMW5LcVNVaW1fX2xqdEVYNGZ4VEwyZVpQbExpa085a25PRHdUQW0?oc=5\" target=\"_blank\">Takiego zjawiska na rynku mieszka\u0144 dawno nie by\u0142o [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQYTllamdscmFkTzV6cTNweXNYTmZUblhlMVVQV2",
        "id": 1648984,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPZEh1SEVVUkI0dWc1eWdTWXNybHMxS3JndVJEX0lPYVpTX3BkanhkMHgwdXhxZE5SOHJoTEFqVENJX0dXdmx6SDRjbDdreHlUNDRTUmlmanEwOGdYNHRzUjZaVTRTQWJlXzZheEFmbDJyc0I2VXB4NFlzNkF2Vm91Z1lwTGVNRnZmYWpMM0Q1Q3VQQnEwNWdIM3Q0eGtkaUtfWDB3MA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek mieszkaniowy w Polsce: rekordowa liczba ofert w cieniu spadaj\u0105cej sprzeda\u017cy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOY3BZcTRkY204MnI2MFBFQTVVTFM5YVdLNkRyU1BEal91MmhueWtLM2xzeUtfUEZ5a1JGTF9tMmt3aXdlS3NJQ1dZbXAzUmdUZ05ZYXNET0ZnWGxYV1lIZVpBdXJPZEtvOGZCRGVJOXlMQXh4RWpTcVV4Z1g4MmdoMk1lQnA3OEk0YjhHaldWdEtLalFqajdGUkY5cw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk: Europa potrzebuje poczucia odpowiedzialno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOVlRkOTUybDAxdkxObVA2SEVCbW80emtjaEJuZ1cydHZadmNPSTZyYkFhbTBRRHNLVnVvazFneV9Yak1OQ2Zob0Jzbld3S3pKeWJ5N0ludkRvWDAzRF9pUUNqLVJKczJmRFRtazRBZTcwNlRsMTQxdXFjZ1gwUG9fdGtRQnF2eGlxM0tndXBvRWdVbk1zMzRVNHlqclhSMUpuZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Specjalne spotkanie w Warszawie. Donald Tusk m\u00f3wi o ko\u0144cu ery. \"\u017byjemy w czasie przedwojennym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQak1VeE5wU29YSTViNUU5S0R3dFlNYXMtc2QzY2lER1JNNXBzTFBKck9mSUdkSjJlaG8w",
        "id": 1648979,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOY3BZcTRkY204MnI2MFBFQTVVTFM5YVdLNkRyU1BEal91MmhueWtLM2xzeUtfUEZ5a1JGTF9tMmt3aXdlS3NJQ1dZbXAzUmdUZ05ZYXNET0ZnWGxYV1lIZVpBdXJPZEtvOGZCRGVJOXlMQXh4RWpTcVV4Z1g4MmdoMk1lQnA3OEk0YjhHaldWdEtLalFqajdGUkY5cw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: Europa potrzebuje poczucia odpowiedzialno\u015bci - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOU0JWSWFFVnlOTndvU3dCbDlRYVdsSDJtT0JScHFWU3AxVjV3U3ItZkNvM0lhdEQyOEh2UTJGanp2VW5sRG1zNTNMdUEwZFNWaGNtRTZ2SDVQS1hNbUdZZWFJbDRZa2lYeEljV2JncnM1aG9JemZqUDN5VU5CRl9MaEpRamxMT1lhTUcxYU5fdkhjUzd3ejR2d1daVXRwbUMwODd6eXdTeG15akVxeXoxOEJR0gGwAUFVX3lxTFBmOVBpLThFdVdxVGs0MXlCMGR1b3QxODB2bEVESzB5VWhUc3VCengtb2I1a0JrVG55SXdkWUprdFRlSHU3QUNWOWQwRkRRcndnR2NRV3RURHlOck0tSkF0M3lRUkhfd0hsRkx4YVdpLV9iRFNFa3BtcFd6RlhfOWgwUEFIOUhSZ1hkd2ZhdW5MNElucVFhaDlyMVJJYV9uRlpGVlY2YnRjNUhYOEZmekhy?oc=5\" target=\"_blank\">Boniek zareagowa\u0142 na poruszaj\u0105cy film 12-latka i wybuch\u0142a afera. Przykry fina\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPcGVFbDJpUkduRWJUaVlpQ1hBX2c3ZC1XQ3NmbFNfbFpiMk9BT043SW9EeDEyV0Z4VXJTZVEwcEFwUlphZW56UUdfOHRNQkFVekdKb2QtRTNLUlNPT0l2SGhtUjZIMjhhUE45UXh2bWk2OFNkQTV1NEN2N3FEdGNMU0NJbFJUTllQUDZTVEJFOEZQbDBnR0VkRHZzZnRsOHM1dEZQU2hGU1dBVC12S2QwLW9SNlRZRlV",
        "id": 1648580,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOU0JWSWFFVnlOTndvU3dCbDlRYVdsSDJtT0JScHFWU3AxVjV3U3ItZkNvM0lhdEQyOEh2UTJGanp2VW5sRG1zNTNMdUEwZFNWaGNtRTZ2SDVQS1hNbUdZZWFJbDRZa2lYeEljV2JncnM1aG9JemZqUDN5VU5CRl9MaEpRamxMT1lhTUcxYU5fdkhjUzd3ejR2d1daVXRwbUMwODd6eXdTeG15akVxeXoxOEJR0gGwAUFVX3lxTFBmOVBpLThFdVdxVGs0MXlCMGR1b3QxODB2bEVESzB5VWhUc3VCengtb2I1a0JrVG55SXdkWUprdFRlSHU3QUNWOWQwRkRRcndnR2NRV3RURHlOck0tSkF0M3lRUkhfd0hsRkx4YVdpLV9iRFNFa3BtcFd6RlhfOWgwUEFIOUhSZ1hkd2ZhdW5MNElucVFhaDlyMVJJYV9uRlpGVlY2YnRjNUhYOEZmekhy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boniek zareagowa\u0142 na poruszaj\u0105cy film 12-latka i wybuch\u0142a afera. Przykry fina\u0142 - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdGRQMFB1dk84bWdHQmZYWWNNbHFRcWxBeUpESjBkOUp4UGd5eG9YaTFFUF93ZEZmZURmQjBlaWtQWHRROXNMWDY3dUt0UThOWFM3YTVRRmd6OGVzVVlrZ2RVNkJhVmNTZGhvRUhEbThIZFVqS3lwY0ZmazRFVDcyU0Qyd3dkdUozVEpSZmxiTGJHdUt1Y2hUVHN5bkZVZTA2OHFzSEpQZUMxOHhIUkVHcV9VRFE1UFln?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowa, o kt\u00f3rej nie m\u00f3wiono. \"Na pro\u015bb\u0119 Gierasimowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOVkh5VzlPY0tJbVAxY0g5Tm96NmZka3dJRnpqLWlGbnNVQy1YREdvWUtsR2hZckNpUDdpLWl3ekhDWVpieWNwR1Q5LWVySHk4U3Ewc3R1U1NxdFU4VGVtXzVsalNQWV9fUnJmVi1rOF9ZSWVPNF9wcEhqSEp5am9ZT0p6bjhncUFvVGowQmN0NnAtZ25UTVlUSU5VZDlTejkzRmZZOGRKN3AyRl80V2c?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie planowali to od dawna. Genera\u0142owie rozmawiali o \"Orieszniku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOaHFJUzFSNk12OUw2WUswZTVJMTl5d2lpZDF2M",
        "id": 1648982,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdGRQMFB1dk84bWdHQmZYWWNNbHFRcWxBeUpESjBkOUp4UGd5eG9YaTFFUF93ZEZmZURmQjBlaWtQWHRROXNMWDY3dUt0UThOWFM3YTVRRmd6OGVzVVlrZ2RVNkJhVmNTZGhvRUhEbThIZFVqS3lwY0ZmazRFVDcyU0Qyd3dkdUozVEpSZmxiTGJHdUt1Y2hUVHN5bkZVZTA2OHFzSEpQZUMxOHhIUkVHcV9VRFE1UFln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa, o kt\u00f3rej nie m\u00f3wiono. \"Na pro\u015bb\u0119 Gierasimowa\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:18:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMWpSZlA0NkFzZ2hXcTFEb2lqSXhiUzlRR0JVTnRNdU44X0xFTzUzZ1QzVnN6a0N0LUw1STFEeEw1LXc0Wm5zTTE2c3dLeHBlZ3hyNGFBc0lfQkpaMnFoM0s2MzVFVnhiTldnMkNDNzNXbzItQTNOTUhYbU1ud0dETVlYN0E1bFJxOUxYRWlOeldqMHBVVGRPMFNfdDR0em96VDBQWWZYdkgwcFR0UkZn?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk przedstawi\u0142 priorytety polskiej prezydencji w UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOVlRkOTUybDAxdkxObVA2SEVCbW80emtjaEJuZ1cydHZadmNPSTZyYkFhbTBRRHNLVnVvazFneV9Yak1OQ2Zob0Jzbld3S3pKeWJ5N0ludkRvWDAzRF9pUUNqLVJKczJmRFRtazRBZTcwNlRsMTQxdXFjZ1gwUG9fdGtRQnF2eGlxM0tndXBvRWdVbk1zMzRVNHlqclhSMUpuZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Specjalne spotkanie w Warszawie. Donald Tusk m\u00f3wi o ko\u0144cu ery. \"\u017byjemy w czasie przedwojennym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQak1VeE5wU29YSTViNUU5S0R3d",
        "id": 1649800,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMWpSZlA0NkFzZ2hXcTFEb2lqSXhiUzlRR0JVTnRNdU44X0xFTzUzZ1QzVnN6a0N0LUw1STFEeEw1LXc0Wm5zTTE2c3dLeHBlZ3hyNGFBc0lfQkpaMnFoM0s2MzVFVnhiTldnMkNDNzNXbzItQTNOTUhYbU1ud0dETVlYN0E1bFJxOUxYRWlOeldqMHBVVGRPMFNfdDR0em96VDBQWWZYdkgwcFR0UkZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk przedstawi\u0142 priorytety polskiej prezydencji w UE - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:16:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQTEs3bmFoQnVVblo2OXJNU3ZWaEd0dW5sNERsWk5FdURsMmVhU1JFWDlES2ItWTZZS2dPLThQRF9OczFtSzhPM3ZJQXZ0ZE9ISkVQVzVuN2YwOGF3ODREM1hwNDM4NFVnakRBNXhsOXpjRmhCbnJEWkVISGtXSGNiMHdxWE0xVmU3cXl0eTl2MUxLU3NwcTQ3R2drUFRzTmt5QWY5aEo2ejJtWm9vbVdPbDQ3TVBjY19pbGxDY1d6Sm0yNWlpSkxXRWM1WGJ5UzVoS0d2RlEzYkpzZw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Mentzen: Sprawa odebrania Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu immunitetu jest absurdalna, zag\u0142osuj\u0119 przeciw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcHFIczBEdG8yLUNMbjl1NTdmS0l6SDdFOHpjZ1J1Yy1xTVZDaGNNSjd5UXVsVHhtWjVKamZYZ0xqNUJjY2loaFV2cklfdzd5WU04RVBQSm9HNGFrTUFlbDhrMGZCQnBSdVo3R29zVUVBQ0tacWhNaXQxano4QnJQRVZBT25BRXRJU094d1ZQVlQ1YWw0cG1QSFBZeS1uTldoelB0RnprQlQwSVJn?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja komisji w sprawie immunitetu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a h",
        "id": 1648563,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQTEs3bmFoQnVVblo2OXJNU3ZWaEd0dW5sNERsWk5FdURsMmVhU1JFWDlES2ItWTZZS2dPLThQRF9OczFtSzhPM3ZJQXZ0ZE9ISkVQVzVuN2YwOGF3ODREM1hwNDM4NFVnakRBNXhsOXpjRmhCbnJEWkVISGtXSGNiMHdxWE0xVmU3cXl0eTl2MUxLU3NwcTQ3R2drUFRzTmt5QWY5aEo2ejJtWm9vbVdPbDQ3TVBjY19pbGxDY1d6Sm0yNWlpSkxXRWM1WGJ5UzVoS0d2RlEzYkpzZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen: Sprawa odebrania Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu immunitetu jest absurdalna, zag\u0142osuj\u0119 przeciw - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:16:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWVM1amNZcm9pNV9FUGQ0SVdkaTBrMWhCWmg0c3FUVUlVaGRkU3ZETDdKSGtJZTVUYk5OUW1qMUFrX0FRd2szcDEtbGc5ckVublBzaS1FWmtDenNBOWFNc0dqc1ZJdTlWSU8xZldaaW9YdGJ5eVhvMG8zSzh0U1VLUHpmOER0YjAyZUNuU0F4aDRuRDF2YlVlUUlmZTlJSWZRTGhN?oc=5\" target=\"_blank\">Zielone \u015bwiat\u0142o z USA dla Tajwanu. Jest b\u0142yskawiczna reakcja Chin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOOW1PTjFxT3RrbFJQUUttN0JVZ0c0XzhXTmdmektHVDdDeW12cDl6TnZzc0JUYVdKeWJIdkVTQkJLV001Z3BFRktnck9TTlRJUmM4LVJuLUN5cGZVVU9aVXd0bHNUYzVtZ0pneTFibE5QTFNIbHZUaUVlQ3hqTGkyNVg5NVZfVENHd2NudE0xSGtYcGVnZ3dXUkMzR2IwSGdhLU9hQlFIWkxmaFRaRk1velRlOXVabl8xc1FDVjlBQkhjLWNKcUHSAcQBQVVfeXFMT0EwWFFCRlJ4UzhaVW1PcTZ3S1ZqSW0wdzBvZHZoU3BzenZ4RUtwdktGWE1pQTZac3VSNmRYTThqQThEZm1CU3FDZXBFSWdBYjRRU1JFSnZzbnBXOFRXN0NXd0czZkllcjFNX3N3OUo4dWxKd1QzOGpDMGRzbFRFS0Y1SnlSczYyMzBrRWx4S3gwWjlNckZrVDgtamdqa1BNN3lIWXJ0bTl1MXd1NHYwUmlZSzNwdW9ycTZu",
        "id": 1648568,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWVM1amNZcm9pNV9FUGQ0SVdkaTBrMWhCWmg0c3FUVUlVaGRkU3ZETDdKSGtJZTVUYk5OUW1qMUFrX0FRd2szcDEtbGc5ckVublBzaS1FWmtDenNBOWFNc0dqc1ZJdTlWSU8xZldaaW9YdGJ5eVhvMG8zSzh0U1VLUHpmOER0YjAyZUNuU0F4aDRuRDF2YlVlUUlmZTlJSWZRTGhN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zielone \u015bwiat\u0142o z USA dla Tajwanu. Jest b\u0142yskawiczna reakcja Chin - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:14:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUktjQXBOVWoyQko4Um0ydjNJUVEwS0xnY2laNDV4MmhUV04zOXQyZjktWVVmcUFSR2pNLXB4OFNpSTd5MHRMTjg5bVhXY3E2NUtGLXI1RnloQzZXX1YzaTA2cDhPc0xCd2M0M3Z6M2ZfV3dVeUtMQTBaM0w5RHc4SHZJamRtN0ZwTUpCZXNCMW1KX0R0NjVoOHg4Y1hLTk9PNGdBOGRobGZxRGZFUVBGcTF3?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski nak\u0142ada sankcje na na inne pa\u0144stwo. \"Oddaj\u0105 kraj Putinowi\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOazBjVnk4MkdrTlRPVG9XYkdJSEtqY19lOUFNZjJMR2stMDcxc2NlaGxMU05zTjY0RmVHeVZwN21ESmRhdF82Z1NWVjNITkI2Xy05aHNrMmw5RWt5a2ZDWVBuNjI5Y1BsQ0I4NkhqRHg3V2s2Vnd2WDdrWGZ4eGdRcjg2ZnpNZmtGNlZPU3c5M3liWTB2Q3dF?oc=5\" target=\"_blank\">Kij\u00f3w szykuje odpowied\u017a dla Gruzji. \"Po prostu haniebne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNUktWNVFsU294UE9JVHVVaUFjS3lPbEt4ellkQkxIRVU2SmhmM3pmbHBrVnR",
        "id": 1648213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUktjQXBOVWoyQko4Um0ydjNJUVEwS0xnY2laNDV4MmhUV04zOXQyZjktWVVmcUFSR2pNLXB4OFNpSTd5MHRMTjg5bVhXY3E2NUtGLXI1RnloQzZXX1YzaTA2cDhPc0xCd2M0M3Z6M2ZfV3dVeUtMQTBaM0w5RHc4SHZJamRtN0ZwTUpCZXNCMW1KX0R0NjVoOHg4Y1hLTk9PNGdBOGRobGZxRGZFUVBGcTF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski nak\u0142ada sankcje na na inne pa\u0144stwo. \"Oddaj\u0105 kraj Putinowi\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:11:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9mUXJhNFdQeFhPYW5mM014enkxckpiOVhKMklGUlpvd1N1bDAzUHN5MmlpeTBQMV9jSWRhT1hPX1E3QkduVzBvNUR2Z1VfX0NKRnZlMDFnOUtWV2dKQkFEN0h4OUhfVHNzcHltRVkzMERSd19jdW1ubm1xaU1OUQ?oc=5\" target=\"_blank\">FBI ostrzega. Nie wysy\u0142aj sms-\u00f3w mi\u0119dzy Androidem a iPhone\u2019em</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font>",
        "id": 1649806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9mUXJhNFdQeFhPYW5mM014enkxckpiOVhKMklGUlpvd1N1bDAzUHN5MmlpeTBQMV9jSWRhT1hPX1E3QkduVzBvNUR2Z1VfX0NKRnZlMDFnOUtWV2dKQkFEN0h4OUhfVHNzcHltRVkzMERSd19jdW1ubm1xaU1OUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FBI ostrzega. Nie wysy\u0142aj sms-\u00f3w mi\u0119dzy Androidem a iPhone\u2019em - benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:03:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPRlRsa0hVS3pVYUt6Q3c4QkJvamxYWW5YSVpoNFRZMDdjaEJtVmd3QmhOaTZhUW1kSUhmbURhY0ZJSVRKOTVoYTlBd25BWndpcndrOVRZQ1NBZ180X0k4SWtCdzl1aUhxSGhKdjVzYUN6VGZjNGVhNUlIM1U4ZjNPZDdEU1lYREx0RVVTTi03RDhTMUl3RHl1T1VNTjVLQzUyMFNvdGxkdXFBQmRmNTlEYnV4ZTV0WmRSQXEtQ2p1aklEeVdMWUJlbHdJVGNndlU?oc=5\" target=\"_blank\">Pokr\u0119tny komunikat RPP. \"Intelektualny fiko\u0142ek\", kt\u00f3ry wp\u0142ynie na decyzj\u0119 o stopach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT2sxLXB0bWpxNW5rWUs3NFJ2dXZzVHc5TU02bEpWM0FFWUQ1c01GTTQyUUJmVTZJZnYzR1lrMzVkVnMyR05zc2lUQ2JkdUZkWkhlbEIxVHFPQ0ctY1BzOVhXUG1MWFhrSU9yRm8xMXFOR2JlS3MxNnZ4dUxMeVVzMF9CNEl1bU0xNDdYZ3UwNmZuSWNhdmJoR3RyMFo3VUFoZ1JZa2JmY2xJRG9BcUE?oc=5\" target=\"_blank\">Stopy procentowe nie spad\u0142y. Adam Glapi\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswF",
        "id": 1649422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPRlRsa0hVS3pVYUt6Q3c4QkJvamxYWW5YSVpoNFRZMDdjaEJtVmd3QmhOaTZhUW1kSUhmbURhY0ZJSVRKOTVoYTlBd25BWndpcndrOVRZQ1NBZ180X0k4SWtCdzl1aUhxSGhKdjVzYUN6VGZjNGVhNUlIM1U4ZjNPZDdEU1lYREx0RVVTTi03RDhTMUl3RHl1T1VNTjVLQzUyMFNvdGxkdXFBQmRmNTlEYnV4ZTV0WmRSQXEtQ2p1aklEeVdMWUJlbHdJVGNndlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokr\u0119tny komunikat RPP. \"Intelektualny fiko\u0142ek\", kt\u00f3ry wp\u0142ynie na decyzj\u0119 o stopach - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:02:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOVlRkOTUybDAxdkxObVA2SEVCbW80emtjaEJuZ1cydHZadmNPSTZyYkFhbTBRRHNLVnVvazFneV9Yak1OQ2Zob0Jzbld3S3pKeWJ5N0ludkRvWDAzRF9pUUNqLVJKczJmRFRtazRBZTcwNlRsMTQxdXFjZ1gwUG9fdGtRQnF2eGlxM0tndXBvRWdVbk1zMzRVNHlqclhSMUpuZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Specjalne spotkanie w Warszawie. Donald Tusk m\u00f3wi o ko\u0144cu ery. \"\u017byjemy w czasie przedwojennym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPdjRXMkFpU1Z1Mm1fSjZKalRjQTl4b2VtdjVpRzdwMFlJSzA1RG95dWFEb2VPRjYtdXpEclRYaUlDWWlkWlYxai1KU0UzcnlhUkduTUJKa3d5SWFXa005aHZ6TlJxSFVVMGk0b3BfNWVGZmJTR014TkJzMVdrV3FkUENoM2xmcThHSDVWTURJQ2F3MV9yWFpaMjFBbmJncklLU1ZpOS1TRS0zeURJMlM2Y3JHTEFBMG42MTNV?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze wyst\u0105pienie polskiego komisarza UE. M\u00f3wi o wa\u017cnej roli Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUx",
        "id": 1648211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOVlRkOTUybDAxdkxObVA2SEVCbW80emtjaEJuZ1cydHZadmNPSTZyYkFhbTBRRHNLVnVvazFneV9Yak1OQ2Zob0Jzbld3S3pKeWJ5N0ludkRvWDAzRF9pUUNqLVJKczJmRFRtazRBZTcwNlRsMTQxdXFjZ1gwUG9fdGtRQnF2eGlxM0tndXBvRWdVbk1zMzRVNHlqclhSMUpuZFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalne spotkanie w Warszawie. Donald Tusk m\u00f3wi o ko\u0144cu ery. \"\u017byjemy w czasie przedwojennym\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNVGpvcjZiRUdpRjFHSE1XMWQyTFVWYWRuclVvRjE4WlRkT0tXb1E4QlY3LVdFc1JQX0FIVTJMSDhLVkxLblZZTlhmVUtFb0dhM0RUeDAyajNvVm9sdHlPNjJZMlNkU1gxQmhqTDI3WUczRThVV1BvQS1IalRYaXVNU01mbw?oc=5\" target=\"_blank\">Sam w to nie wierzy\u0142em, wyp\u0142aci\u0142em. A dzi\u015b Bitcoin staje si\u0119 najdro\u017cszy w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQN2pJcUpmellfS1VmUEllNnBGVGlCeVJyRlN6dDZXV0NxaEVDQnA0S3NvQ2FCYWRhSjEwUjNUblVndmdsZk9WTmVlRzBBUVFadVVDd2VfbHo4VklHamlXbGFVSkZfUmU1WjNJZFZRSzFGeWVTNXhtWHRzYmRueVJwYWphd2F2UnZwMzFEbGFYZUVOY3JDVzdSMTIyaEdUdUh2ZmVPTXhsUlAyM2MzVGNwNFJhdjhvRlh5YS1J0gG6AUFVX3lxTE5PVWl3cmJxcG5FakFHN09NaWVhN2lHRUR5NXRMdUVzUkdmdlVCRm5PVHVoMWo2VF8yS2NFQllLX3Z5UzEybXZBZF9RNEhtUnphcXRkUW5XQ09ZdllFcko5bHRiMFNUOUlMaEdaWUQ5QkdydjlqREpvS2t1eXRkUVlKNVVkU0NFYUViUkFSZWZXV0NwTEsxVXB5UUN0bEI3VGNiUVkwd0JOcjd3M2hLdjA2X05EdnhBa184UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! T",
        "id": 1651784,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNVGpvcjZiRUdpRjFHSE1XMWQyTFVWYWRuclVvRjE4WlRkT0tXb1E4QlY3LVdFc1JQX0FIVTJMSDhLVkxLblZZTlhmVUtFb0dhM0RUeDAyajNvVm9sdHlPNjJZMlNkU1gxQmhqTDI3WUczRThVV1BvQS1IalRYaXVNU01mbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sam w to nie wierzy\u0142em, wyp\u0142aci\u0142em. A dzi\u015b Bitcoin staje si\u0119 najdro\u017cszy w historii - benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T10:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU3pZM2hNQ25tWUxEdlB6MEVoV3VrTEhzWll0a20yMVVwdWpLTmY4aS10X3VKTEpsbzVmQU9zaFJtWGJjalA5a2NkaURSYjJsRVd0SkhFbGdYWnVxdENqRS0xX1NVaVlmSXdjdTRwSWJiLTkzZXNGdUN2QTVWN1h5VHAxRy12bVdoZmQ3R2tzaFFjdXJMRmZCd3g4WkNRLTBJSXNZRFFYc9IBqwFBVV95cUxPdTFQUTZxSXY4Vk94MXBYWnFBMklPa0c2WVhqclJqWkNySUpUM1p1RElhbHVSZUh4TGxhSGtXakRRNDh4Z0lGYXhObWM3TGh5aU5sc2Vkb3lVRmUyVXNWd1BDN2hqSWhVc25TaG9iX2RJTFlhTkx6Q1ZTREpYUlM0N2c4bkNzNkRNSkI1a3pSMHBIZmdTVkRSSEk0b21OblpjckV4dElDYlZlb2s?oc=5\" target=\"_blank\">Na orbit\u0119 trafi\u0142a europejska sonda do symulacji za\u0107mie\u0144 S\u0142o\u0144ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPa1lRWnhjWDFxQ21Fa1dTX05naU5EaThtdWYxRnQweFlyRE5QUXVBbGJ1b2pVV1VCNnFlNVdjN0JpekVUaG1rb2pod3pwU3VDYmRxSVpSMXI0U3NwMGVBSnJKb0dZWTFJMFlPbTFZZWdoSE14cE53STk0ZHJoaXlKWnpPNzZnT2N6Wk5GNmd3?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszy\u0142a prze\u0142omowa misja. Wytworzy setki za\u0107mie\u0144 S\u0142o\u0144ca</a>&nbsp;&nbsp;",
        "id": 1649805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU3pZM2hNQ25tWUxEdlB6MEVoV3VrTEhzWll0a20yMVVwdWpLTmY4aS10X3VKTEpsbzVmQU9zaFJtWGJjalA5a2NkaURSYjJsRVd0SkhFbGdYWnVxdENqRS0xX1NVaVlmSXdjdTRwSWJiLTkzZXNGdUN2QTVWN1h5VHAxRy12bVdoZmQ3R2tzaFFjdXJMRmZCd3g4WkNRLTBJSXNZRFFYc9IBqwFBVV95cUxPdTFQUTZxSXY4Vk94MXBYWnFBMklPa0c2WVhqclJqWkNySUpUM1p1RElhbHVSZUh4TGxhSGtXakRRNDh4Z0lGYXhObWM3TGh5aU5sc2Vkb3lVRmUyVXNWd1BDN2hqSWhVc25TaG9iX2RJTFlhTkx6Q1ZTREpYUlM0N2c4bkNzNkRNSkI1a3pSMHBIZmdTVkRSSEk0b21OblpjckV4dElDYlZlb2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na orbit\u0119 trafi\u0142a europejska sonda do symulacji za\u0107mie\u0144 S\u0142o\u0144ca - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:57:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPaWRTYzlxUUhWYm12aTd2UlVCVTNETGI0Wi1QZURZNWFNNGtZcE83bkhmNEZrT1FvR00wcXNqdy1xOEtfNE5WQl8zczBKUHNUT1lvbVVKZlE2SWRVaDhVRXNSc2VEZ2Z0cUFGRUlWVXFITzJ6dWFjYUFOcC1qTV9CSmNxY0Y5R016YlNsb19HdUNld1BDY1Zj?oc=5\" target=\"_blank\">Mentzen broni Kaczy\u0144skiego. \"Sam bym waln\u0105\u0142 w mord\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObDB3Q3lXdHktTVZqRzBWT3FuaXBPNlJnY2w1NUpfVFJfV3lwYmwxOUpLdlNGOHV0MHRWbjU3d2hYYTVVS0VTRzhRVW9XS2V1MU5JVTdMLS1TcUNERE5Kak96TmpXWjVrYkpNbXZ2X3hZRFdpeENFdkRKOHJpLXF3RGhJSE1udHAzeVVqOTJZbWlmSDY0Z2lvYl83U0RZTjlqa0lETkhCeGFHb0lQNEpCRDR3?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Mentzen wprost na antenie. \"Sam bym waln\u0105 tego faceta w mord\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNWm13YWwtbmgyM3VOM2hyMXVlRzI1Tm5odnBQa0p0ZHl4YjdXcHdSS0xzZEZUUnJyd1pRSmFhWnUz",
        "id": 1647817,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPaWRTYzlxUUhWYm12aTd2UlVCVTNETGI0Wi1QZURZNWFNNGtZcE83bkhmNEZrT1FvR00wcXNqdy1xOEtfNE5WQl8zczBKUHNUT1lvbVVKZlE2SWRVaDhVRXNSc2VEZ2Z0cUFGRUlWVXFITzJ6dWFjYUFOcC1qTV9CSmNxY0Y5R016YlNsb19HdUNld1BDY1Zj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen broni Kaczy\u0144skiego. \"Sam bym waln\u0105\u0142 w mord\u0119\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPRlhsN2ItY09OTi1JSVVsZVpVSU1WN2w5TEVETGNYbE91LVpYR3IzeW1kaTRnTUw4a1hycUNIZGpGb2hsbDRyamprb1J2a3ludlJ3a3RqX3lVVWZyT0ZNeE42MFZOYXZwcUloZTF6VG1KTHdPVTFjSXFJTUdNSmNpcm50Nm5WS21EU09RRUJ0UmFmeFAzU3psV2JjdUo3TlU5NUluU3Y3Wlo1ZnpUQ2xCMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia to nie wszystko. Kolejny wolny dzie\u0144 od pracy. Projekt ju\u017c jest</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNmNkYURRNGFjNFRkdjBDRFEtOVhpeHZEcll4a1M3cGFWZjZkdXN5cmw1eDdTZ2FYdmsxWDMxenllM2ZoNjF1V0VQSU5UdzJ1NGprQVJhbFVuQVVqQXZVYTcwT1d5NE5jNG13RTdLdFBtMk1HTFBfWU9NUEZWOVNEWk5pdXN4c1ZfYmN3bTc3Nm9femRBbHpBQk9JbU5YTVdzSC05Z2txUUJXNGU2ekhORlRhT1NscG40?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w sprawie Wigilii? Jest nowa propozycja. Znamy szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSVNNamVsSmRRd0VpZERpTFFuSThLbkFi",
        "id": 1648564,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPRlhsN2ItY09OTi1JSVVsZVpVSU1WN2w5TEVETGNYbE91LVpYR3IzeW1kaTRnTUw4a1hycUNIZGpGb2hsbDRyamprb1J2a3ludlJ3a3RqX3lVVWZyT0ZNeE42MFZOYXZwcUloZTF6VG1KTHdPVTFjSXFJTUdNSmNpcm50Nm5WS21EU09RRUJ0UmFmeFAzU3psV2JjdUo3TlU5NUluU3Y3Wlo1ZnpUQ2xCMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolna Wigilia to nie wszystko. Kolejny wolny dzie\u0144 od pracy. Projekt ju\u017c jest - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOeFNmRmlidEdoYnJ3UlRhcHRLcUFYYjlzdXRLMlFYWEZHdHJYZjVrTVMxWGR5emszeXpiX3d5aHh1WTFqQVNGWUE4Y3RBY1NQNV80cVJxeHRkQ0VESGJjWi13c0hNNWFUbVRtQ3ViZVhLT1QySXpvX21ybldEQTZNV2pqbmFCT2xSNUpNOUl2dzlObnMtb0p5ell3?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142o kobiety na podw\u00f3rku w Siedlcach. Trwa ob\u0142awa za 53-latkiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcnZqMjJfOVJoOFVUeVo0ZE5lRFUwaG9LZ3ZZZHNSbnMyemdVcERObW9yRk1TWmQtdHgzRncwWEZEYmwxc0FZVm8xSW1rNFBqeVJiM3VtRm5wVEdjanF5bERfeHNEZTZPN2gxbTcyQ0g2a1hKeDM4TFhTc29DdVc3OFlWVmJXOFZiWmdMOEtMc1NqWi03VWdyU3A3bFJscVRIR2xvXzRvT2NBcjNC?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u0142awa na m\u0119\u017ca zabitej w Siedlcach. Znaleziono zw\u0119glone zw\u0142oki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNR2ZuT0R3RndaUjVvc0I5cVJOOGw1bVpMSmRIS090T1dVR0hvV2FXMWNTSE95OHg1eEdnYjJGdlZNQ21nM1NTTzdQbm5IelhtNEZZ",
        "id": 1651341,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOeFNmRmlidEdoYnJ3UlRhcHRLcUFYYjlzdXRLMlFYWEZHdHJYZjVrTVMxWGR5emszeXpiX3d5aHh1WTFqQVNGWUE4Y3RBY1NQNV80cVJxeHRkQ0VESGJjWi13c0hNNWFUbVRtQ3ViZVhLT1QySXpvX21ybldEQTZNV2pqbmFCT2xSNUpNOUl2dzlObnMtb0p5ell3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o kobiety na podw\u00f3rku w Siedlcach. Trwa ob\u0142awa za 53-latkiem - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:50:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQLVBJSG1aVUtSZm9ORzVFMWN2Y0RqMmtVZFlIdjh1c25WYUt4TTBiaE1oTzlZUEptUEVFZVF2RFAwb2FYTkZKb0ZveDlSb0tvay1jTF8wTGNPU082bFdWNmotMmt6TEZPSzd1N0ZhellodFpmLU11alJDSEZ6S0x6V2s2THdKM3l0alVHSDNTc0ZNelJQUXVBQ0Q5cUdTVHVlNnk3TlVPMVJGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze przecieki o obsadzie nowego \"Harry'ego Pottera\". Fani s\u0105 oburzeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSUl2TGd2VE9FTTMwMUtYWkxDbEp0OWRjYWZqdUNsbUx1bXAwUE1ZbHdobk5QbGY1WHh0VUxNREtMZmZWYl9WUkJPOThPWEpwVjhURFBuYjJjc0EwWk1qTGpDWE9CanFqYzNlSWVSRFI0S2g5VjNzNjhHQ3VEcUJjdWFPdnh4OWZIaG9RLVM2LVdlczhFOWRLaTUzR1ptUnNmZzkyVC1fNkQtZldOZktfQUFJM21LUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fani Harry'ego Pottera w\u015bciekli. Nowy Snape to \u015bredni wyb\u00f3r, ale nie z powodu koloru sk\u00f3ry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQNzRaY2NPU2V0X2hDLVMyS1Vn",
        "id": 1648575,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQLVBJSG1aVUtSZm9ORzVFMWN2Y0RqMmtVZFlIdjh1c25WYUt4TTBiaE1oTzlZUEptUEVFZVF2RFAwb2FYTkZKb0ZveDlSb0tvay1jTF8wTGNPU082bFdWNmotMmt6TEZPSzd1N0ZhellodFpmLU11alJDSEZ6S0x6V2s2THdKM3l0alVHSDNTc0ZNelJQUXVBQ0Q5cUdTVHVlNnk3TlVPMVJGZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze przecieki o obsadzie nowego \"Harry'ego Pottera\". Fani s\u0105 oburzeni - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:48:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOb2VxNDhTamdGSFdCbDlhbFlUUkJWWTF4ZnhxXzZkQjBNTGJPRzQwT3lBT0Q5aFd4UjlIVXo2VVNTcmtqSm9yTUZCOVJKYl9jWjhYUG44ZGoxMV9xZmZ2WGZfXy1ibUZvQ2VTc0lMSklFU0V5TlN3UjN0VER5Y01sNmlYeVoxTkl6bW5RdjE5Z1d4dFhsMGc4YUwxQndsU2IxVjhCTS1Ielh1WUtUaHpXODUyUFZIUGtnbjBwLWRIZG_SAb8BQVVfeXFMUDB2M1p1M01hRl9nd0l3YURCN3dlU0pneHZUSWw4M0JFRGhKdEFQUGFfOGpGZ1Fab2ZsRFhPM0Z2WENxUzF0azlPeE00LUN2WVA5c3B4UUMxY2lGV2drbWpvR21jXzVYaUpoYm1NWVd2aXYzX0tSLThldFctWF9fekNkaGxtNDg1MTRjT19aNnAzdGdyMEN2bmR0RWE4OXFKTTdBYWFlYlBzQjBVSlliNEdHR29Ic3NKZ0pXOFhjQ1k?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na przeje\u017adzie kolejowo-drogowym. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lKNU12c0RCRmtzbTJ0XzFySF95Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1647818,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOb2VxNDhTamdGSFdCbDlhbFlUUkJWWTF4ZnhxXzZkQjBNTGJPRzQwT3lBT0Q5aFd4UjlIVXo2VVNTcmtqSm9yTUZCOVJKYl9jWjhYUG44ZGoxMV9xZmZ2WGZfXy1ibUZvQ2VTc0lMSklFU0V5TlN3UjN0VER5Y01sNmlYeVoxTkl6bW5RdjE5Z1d4dFhsMGc4YUwxQndsU2IxVjhCTS1Ielh1WUtUaHpXODUyUFZIUGtnbjBwLWRIZG_SAb8BQVVfeXFMUDB2M1p1M01hRl9nd0l3YURCN3dlU0pneHZUSWw4M0JFRGhKdEFQUGFfOGpGZ1Fab2ZsRFhPM0Z2WENxUzF0azlPeE00LUN2WVA5c3B4UUMxY2lGV2drbWpvR21jXzVYaUpoYm1NWVd2aXYzX0tSLThldFctWF9fekNkaGxtNDg1MTRjT19aNnAzdGdyMEN2bmR0RWE4OXFKTTdBYWFlYlBzQjBVSlliNEdHR29Ic3NKZ0pXOFhjQ1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na przeje\u017adzie kolejowo-drogowym. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:47:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNdnhvQ3liOEVzTGZCVFpTZ3lKQkRtTEFQSEszU3JEamxhc1VYQ0NjYllwTnZBaUlCYzNDWEZpcVF4MHg4OXFHbnBiMG1YYVpCT1A4ZDc2dnQyaFk4VmozcHgxcjdpdExkanowblFaTTUxcWlMc1hleC11UHFudzlHZHJKUUV3czgxMGhOQXpiS3FsT1dFWnZvdG5yaFRIVDdfZUh4QmNkMEhaeE1SUzFobVZ1NWlrT1VaLWxmREVBcnNwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nic nie broni Mbappe. Kto\u015b go chyba podmieni\u0142. Jeden wielki \u017cart</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOVk01cmZaZTZHcmtTSWR0ZXU3ZUtRQmswbFZmcV9HdWZmTld0Y010V09iS0twZ3JkNTNHZTF5VVRxY1JYTWhBTFY0MXNJbkFBbUI0cjl6WndhcTc2RDY3MEN5YVR5enJfUXZCeEItTk42U1Z3TTBCVjNfVkVRMmQ4OFVzOUhydmJsa01BdGFUVHhoenR0RFFoM3lKbTFRMjhLUFk1X1pXTEhMb2hGMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Ronaldo mia\u0142 racj\u0119 ws. Mbappe. Jego s\u0142owa nios\u0105 si\u0119 po \u015bwiecie Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPbklBdkZre",
        "id": 1648581,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNdnhvQ3liOEVzTGZCVFpTZ3lKQkRtTEFQSEszU3JEamxhc1VYQ0NjYllwTnZBaUlCYzNDWEZpcVF4MHg4OXFHbnBiMG1YYVpCT1A4ZDc2dnQyaFk4VmozcHgxcjdpdExkanowblFaTTUxcWlMc1hleC11UHFudzlHZHJKUUV3czgxMGhOQXpiS3FsT1dFWnZvdG5yaFRIVDdfZUh4QmNkMEhaeE1SUzFobVZ1NWlrT1VaLWxmREVBcnNwUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nic nie broni Mbappe. Kto\u015b go chyba podmieni\u0142. Jeden wielki \u017cart - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:45:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQQXhOczJMZktINE5QYVJUUG5WbnNQZVFJUk4tM1h5M2pJbl9YME5nTUprMDFRUkxTRU1veWRnNmtTS3pnRl9XeWRGZlpvejJVc1R0dWxNczRmV1JfczgzYmotaWplZ3pYUWJSNjJQVmQ0bXQwOTV0dWIzc3hNcnI3QlhPQlZqVXhzb0ZVcDJpd1h6bVN1c01pQ1pJS3lTVERHVVBwZFN6R2RRV3NYZWNsWjBYRF9td21hMk9jRy1ueVF6b1pJTlZONmtpVXdIQQ?oc=5\" target=\"_blank\">STALKER 2 z tak du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105, \u017ce a\u017c przeci\u0105\u017cy\u0142 Internet w kraju. Zainteresowanie jest ogromne!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOcW4zbTZ6SjBHQ1h0enhnWVJud3ZvTWQ4blAxckFiZTNMMDU0djlYYWExbHU1cEFXQ0dpWHVUdUpxSGNQYXBRT25NZC1UT0Z5b2JzTnpIMHZObVVaOVNuVjl3NzZQY25XTmwyMS1RQnJoNEJwblRDUUNhdEt5a0NRLThZRkdRSTFwS1ZDR2RHUXZnVktNZERfZ0U5T2dtb05VMllzZjgzeUxhUzBoNlNCQ3p0bFE0UVhteHBTSDVKRzZobWhUQU0wWFBDN1BjUjA?oc=5\" target=\"_blank\">Test STALKER 2: Heart of Chornobyl PC kontra Xbox Series X. Jako\u015b\u0107 technik NVIDIA DLSS, AMD FSR, Intel XeSS oraz TSR</a>&nbsp;&",
        "id": 1648215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQQXhOczJMZktINE5QYVJUUG5WbnNQZVFJUk4tM1h5M2pJbl9YME5nTUprMDFRUkxTRU1veWRnNmtTS3pnRl9XeWRGZlpvejJVc1R0dWxNczRmV1JfczgzYmotaWplZ3pYUWJSNjJQVmQ0bXQwOTV0dWIzc3hNcnI3QlhPQlZqVXhzb0ZVcDJpd1h6bVN1c01pQ1pJS3lTVERHVVBwZFN6R2RRV3NYZWNsWjBYRF9td21hMk9jRy1ueVF6b1pJTlZONmtpVXdIQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "STALKER 2 z tak du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105, \u017ce a\u017c przeci\u0105\u017cy\u0142 Internet w kraju. Zainteresowanie jest ogromne! - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:40:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONnlSY1FFeTU0VDhIVHd3elRwd1lSZUtfSmJRMnNQWjZJSUdYb2VueGdTdWM5bDM0TXZ6eU9sLUdzNXdHMTJRUHNQNEg2TDRwRG0wMmhHZnY4NVZGMWVWRDhqMTNHSUIyU28xNENadGdWM2Zxc2ZXdkNsN3h3VjFnSTVzM25ZMXFEdmFGc3RydGxhVTNETVIweWZUUGFVLU1ONC00SUFzX0NEMWhlLU1ZRg?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemi\u0119 min\u0119\u0142a wielka asteroida. Zniszczy\u0142aby niejedno miasto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1jeENlem0wdC1SZHBJVmJNVll2bFo5V05HYVluZVpLd2oyaHBHdXFUempWTTBTT0hMbW5Sb0ZOLWpkZkJYLTRpLVVOaFVVbDlYUlNGSFJ1bmN0SzZwNlRscFVjSW92NjNmY3c1SnY0cF9XVmJyRFhBWTln?oc=5\" target=\"_blank\">Masywna planetoida przeleci dzisiaj ko\u0142o Ziemi. Ogl\u0105daj na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CHIP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQUmJndjFwNi1BaFJrWURtNFNtZmtqbGJlMDhpQWNZTUhTVGNkWmhxV2VjMnlqX0QtdmRCZVlDRnIxYUpMNkowVjZ3dlVzNzBsVVhPcmZGdnQ2YjdZLXE3cjlhLWdlV0pxelFWRGxCS",
        "id": 1648214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONnlSY1FFeTU0VDhIVHd3elRwd1lSZUtfSmJRMnNQWjZJSUdYb2VueGdTdWM5bDM0TXZ6eU9sLUdzNXdHMTJRUHNQNEg2TDRwRG0wMmhHZnY4NVZGMWVWRDhqMTNHSUIyU28xNENadGdWM2Zxc2ZXdkNsN3h3VjFnSTVzM25ZMXFEdmFGc3RydGxhVTNETVIweWZUUGFVLU1ONC00SUFzX0NEMWhlLU1ZRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemi\u0119 min\u0119\u0142a wielka asteroida. Zniszczy\u0142aby niejedno miasto - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcWRndUFxU3o3eXhoT2NCbzIwLXhfU1RzS3JRNkhlTWlwX256U2RBdjFGbjU5NXltTGc4dWlYbGdjTGNEWkdiM0tLeXlkWUlZQ0JyZzJsdmNMcnpTenhTVkFSZXZyLTMzVF9mZFh0a3QtQThEbTVkemFCaFFtLWNFQVVhVndBQmU5cF8xSEN1aWcwN3hHNjF1eW0yNFVCV0J6eUl6ZGxOZFdWNjBJ?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rca Dragon Age: The Veilguard przyznaje: nie by\u0142o szans, by ich gra dor\u00f3wna\u0142a Dragon Age 4 z marze\u0144 graczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQY1NodERfcDJiVVk1N29iM1pKMmRfbmFORkhyREVsVGtUNnZxYjctQU9GWEE1ZUdib2lFV0hMTTBVMmJlSEcwS0Rzal9pTGxmbnhMaHdvNmw1aGxXQWFEc21RTHhYNGVQWWNSUmhlNVY2M3U2Z0hlMWtFNmJ2NWViQnNrek1PcjlMTnJKTGtmaHo1TGZTNWlCbkdxYlZBaWE4X3g0bHlwdmtseHZHb0x4Smg0elYybHZXRDBBLUtRQklnQkxmNlJHNWw2OA?oc=5\" target=\"_blank\">Oczekiwania wobec Dragon Age: The Veilguard by\u0142y zbyt du\u017ce. Tw\u00f3rcy wyci\u0105gn\u0119li z nich wa\u017cn\u0105 lekcj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a hr",
        "id": 1648216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcWRndUFxU3o3eXhoT2NCbzIwLXhfU1RzS3JRNkhlTWlwX256U2RBdjFGbjU5NXltTGc4dWlYbGdjTGNEWkdiM0tLeXlkWUlZQ0JyZzJsdmNMcnpTenhTVkFSZXZyLTMzVF9mZFh0a3QtQThEbTVkemFCaFFtLWNFQVVhVndBQmU5cF8xSEN1aWcwN3hHNjF1eW0yNFVCV0J6eUl6ZGxOZFdWNjBJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rca Dragon Age: The Veilguard przyznaje: nie by\u0142o szans, by ich gra dor\u00f3wna\u0142a Dragon Age 4 z marze\u0144 graczy - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcTZud0ktQXZoWC1Cd1d5SUNCa182RXhQeEoxSWU5QnRZMHR1VExEMkV3V1ptVTFRNk1QeFU5a3FiYlRMWXFqSy1zY1lMdFJuTnNiLVVHc21nSUZneWluSHdMelA1Q2dpYmpqTjJFR2E5bFctZWhfNnVRb0hSc01oaDUtd2FrTlV0dnJJaTRyNTNGN2puWTg4dlBqOWZGdHB2VjM5enR1TdIBpgFBVV95cUxPQVJ0ajBtMERaN1dDa1h5X2w1VE0tQnVJVnJLU2dMYUpNTVBkbVMtdnFLa3p1ZGpwTFRkTUVvcXpQdVhwOVdkcEdxQmVkWWp2VUdvZW5DWjBVU1NtWkwwUEZlRlM4U1FqWHdHbFA0RWhzbTk5OVIxckFSTFBuRGo1bXJFemx0UlVJWTZJWk5BaVVEQWl2MEZlS3lsZ2RlMU4tYUZ6ZXhR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sports Illustrated\" pisze o \u015awi\u0105tek. \"Chyba odpuszcz\u0119 sobie tenis\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPNTlXT2dhay1iQWUxQkRkb2lHUng4OXlsRmZKMXhiRmtoRjRIZVgzc1JORWMxaWx5UWZOc2d4aEpyQ3YxOU9ncTVvaUJ0VUl4dV9la2xseUducHF3Qjk4Sk41Qm9fRnlGc0xCcURZM2ZjMldvM1J4bUhiaWxQS2tUQnlaSWZpLWhMSnQtVnlNcEZwMG0tb0pmcF9ILXdldjlGQUxKeTUzNkJoMUtES1Y4dUNGa3k?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a ",
        "id": 1648220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcTZud0ktQXZoWC1Cd1d5SUNCa182RXhQeEoxSWU5QnRZMHR1VExEMkV3V1ptVTFRNk1QeFU5a3FiYlRMWXFqSy1zY1lMdFJuTnNiLVVHc21nSUZneWluSHdMelA1Q2dpYmpqTjJFR2E5bFctZWhfNnVRb0hSc01oaDUtd2FrTlV0dnJJaTRyNTNGN2puWTg4dlBqOWZGdHB2VjM5enR1TdIBpgFBVV95cUxPQVJ0ajBtMERaN1dDa1h5X2w1VE0tQnVJVnJLU2dMYUpNTVBkbVMtdnFLa3p1ZGpwTFRkTUVvcXpQdVhwOVdkcEdxQmVkWWp2VUdvZW5DWjBVU1NtWkwwUEZlRlM4U1FqWHdHbFA0RWhzbTk5OVIxckFSTFBuRGo1bXJFemx0UlVJWTZJWk5BaVVEQWl2MEZlS3lsZ2RlMU4tYUZ6ZXhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sports Illustrated\" pisze o \u015awi\u0105tek. \"Chyba odpuszcz\u0119 sobie tenis\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:20:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNR2ZuT0R3RndaUjVvc0I5cVJOOGw1bVpMSmRIS090T1dVR0hvV2FXMWNTSE95OHg1eEdnYjJGdlZNQ21nM1NTTzdQbm5IelhtNEZZYmNCbmlSRlNZek5tOFprU1pfUFdPdTQ5MW51ZlYtVGJ6NjVsOVhyWDVTeFI1Y3Vtb2xmdDdGbVVTNXBFVXRESEZVa043RGFNYjZGbTVFdlRoY0RvaWM3cWI2cG40VXUxandMaWVn?oc=5\" target=\"_blank\">Horror w Siedlcach. Na podw\u00f3rku znale\u017ali cia\u0142o kobiety. Trwa ob\u0142awa policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOYmFoV3FYcTZFQnAwQzFiWEhPVHhyeXF1OWxqY21Vb0ZoWmYycGpybDhDQnBsN01fMXlzVFc5MkVOaElEQkFJNVJIU0NnUnV0QkQzT2VURVN4dGtWUlBIaE1lMmE4emc2YnBTb2h5VXgzU0hndExQUV9hZmp3T0NNbUxXTk8xYUJMZmloME5PX25jSFE2Mml5cEFlMzM0aUhQQ0JfWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Makabryczne znalezisko. Media: Kobieta mia\u0142a rany postrza\u0142owe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNZFlhN2liY3VyajI5cmZCOU1UekFNajZfdGpOSX",
        "id": 1648209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNR2ZuT0R3RndaUjVvc0I5cVJOOGw1bVpMSmRIS090T1dVR0hvV2FXMWNTSE95OHg1eEdnYjJGdlZNQ21nM1NTTzdQbm5IelhtNEZZYmNCbmlSRlNZek5tOFprU1pfUFdPdTQ5MW51ZlYtVGJ6NjVsOVhyWDVTeFI1Y3Vtb2xmdDdGbVVTNXBFVXRESEZVa043RGFNYjZGbTVFdlRoY0RvaWM3cWI2cG40VXUxandMaWVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horror w Siedlcach. Na podw\u00f3rku znale\u017ali cia\u0142o kobiety. Trwa ob\u0142awa policji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:19:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNS2xPSDFUeVpxMFRjVUJQa0tRWDdyRHBkNE5ZcjlXSGdGQy1yd1VPYVFkZFVqNXhMVkNNdDF2NUl0VjdDSHBoMDlWREE5aXlNRzZtUmRLX0x2WncwWEQ3QWhzRXpBMnBVSU9zWWE1X3V1NTg4Q1RSbmh0Wm9vblpUTDNOTXltTGRVTFBDLWZLMkthUnFVR3EzdjdKVHk5YzZTSXZZdTVOcHgwX3hIX3JycmtWMWFRRkRYc3BGcTdYTGo?oc=5\" target=\"_blank\">Szef klubu Polska 2050 nie przestraszy\u0142 si\u0119 wpisu Tuska. Jasne stanowisko [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNWGxkalNlcFlqejJrVjZTeGZ2TTVzM19XRVhlaUFkWGI3NkJxSE5ONkdKdEh5Z1QxNXRYS09ESURLXzVCSE9ibElnQ0l3NHd6U05PaDVzUlM1Qmxtd3RjeC1tMXhsUkRQRllLVFBHVEJ2dlBVa2FJWEhZZEdLdkRuR0JuRUg0d0dodUxqSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia odpowiada Tuskowi. \"Teatr i zemsta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxQcmNYdVdoREd3MF96al80XzVfODZlZllObGJKMFB0MFEyMGlkRFhfdmgtY3RF",
        "id": 1647816,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNS2xPSDFUeVpxMFRjVUJQa0tRWDdyRHBkNE5ZcjlXSGdGQy1yd1VPYVFkZFVqNXhMVkNNdDF2NUl0VjdDSHBoMDlWREE5aXlNRzZtUmRLX0x2WncwWEQ3QWhzRXpBMnBVSU9zWWE1X3V1NTg4Q1RSbmh0Wm9vblpUTDNOTXltTGRVTFBDLWZLMkthUnFVR3EzdjdKVHk5YzZTSXZZdTVOcHgwX3hIX3JycmtWMWFRRkRYc3BGcTdYTGo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef klubu Polska 2050 nie przestraszy\u0142 si\u0119 wpisu Tuska. Jasne stanowisko [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRF80TVFrbjNzZmRhVUtYamljeUJyOTZOSEE4YnpfWVlPeGZ6dDZ6QnhDZ0I4Ymdic01GcUlSWG5uTS1qSHZ5Yi0tWXRaOTlfb2RJLUxkb1pFeGV6TGV1RGc4Q2xGemVsb3JNNzNjTEpJV3NySV9NOWVwSjJScGp4ZTJNLWFJSUxlNFRfRnd2dnRsWHFESzRJZFEwQlpCV3hUVkE?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek na przeje\u017adzie kolejowym. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOd2JBaGl6dlY1c2R0Q1h0TmV0UG1EQlpPYzEwNE5xTDJnS3Q5LXdxa0YzckNBMmtPcjJGcWN1VGRiMGktUVdnVVhTWjhLUmVUWjVraWgtdUlRNzhwOG5IVlBuN1NnYnpQbVhWRDIySWI5U190RDBOLVB3QWc3OERFYk1HZ1Uyd0FRLWZsRTFnWTZVV3FZWXlFTzRxbWFWc19MTnRVaFdjbHVxQTdRcDBjR1NENUluS00?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQOURDNERmS1FLLUFrYUdvempwS1FlTFM4QUpEMWNFS2dwUGpYWm94cWhJYXlzclp4VlgyXzNUM096OHh0M2tM",
        "id": 1649415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRF80TVFrbjNzZmRhVUtYamljeUJyOTZOSEE4YnpfWVlPeGZ6dDZ6QnhDZ0I4Ymdic01GcUlSWG5uTS1qSHZ5Yi0tWXRaOTlfb2RJLUxkb1pFeGV6TGV1RGc4Q2xGemVsb3JNNzNjTEpJV3NySV9NOWVwSjJScGp4ZTJNLWFJSUxlNFRfRnd2dnRsWHFESzRJZFEwQlpCV3hUVkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na przeje\u017adzie kolejowym. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:14:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTkF2aHhxVXl5dVRkN2NUQ1V5VFJOU2RVc3hzUlRFTEg1RERRMHQ3enNWejVXOHNRLXFkSTVyWGItbTJVNlRuWFBwMnVKSHZmUm9XOTNGRldxamtDd1V5dmlrMWdCaHlPM2MxUTQwRkpNQVFNVnZQVjkyNk9PbUM1VzlxeHFpSFdobmxZSm9ueEtXamRRcm52djNkcGxJZm5NZ1laaTVIbzc0TVlEbjdRdFJZdkI?oc=5\" target=\"_blank\">Rywalka wskazuje palcem, to zaboli Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Oto prawdziwa kara dla Polki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRXNrNjdLSXFsYW1RUkk0aDNBdXYwS1l4WnZ3SmtybzFhUzZhWW93X3NxeHZLZ3JaTmZGR09IQmVXZldhOU9VOWZXS3RfclpWNjNKU2FlZmtQT29lb1g2ckVtcXpKRWVpaFdCUzhsc1k5MVBqaDh1akJlajRZaTdMT3ZRUHFCU0JrQjJFVTBEWTBWRDRMWUJfX0pQQnVMWGY3bWJ4b09xU19wUjQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017b\u0105da do\u017cywotniego zakazu dla Igi \u015awi\u0105tek. Ma jej kompleks. A oto pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcTZud0ktQXZoWC1Cd1d",
        "id": 1647829,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTkF2aHhxVXl5dVRkN2NUQ1V5VFJOU2RVc3hzUlRFTEg1RERRMHQ3enNWejVXOHNRLXFkSTVyWGItbTJVNlRuWFBwMnVKSHZmUm9XOTNGRldxamtDd1V5dmlrMWdCaHlPM2MxUTQwRkpNQVFNVnZQVjkyNk9PbUM1VzlxeHFpSFdobmxZSm9ueEtXamRRcm52djNkcGxJZm5NZ1laaTVIbzc0TVlEbjdRdFJZdkI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rywalka wskazuje palcem, to zaboli Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Oto prawdziwa kara dla Polki - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:11:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaklzOGhJeUpaVUcxTGJPUGNrWElERjhqWFdCVUxzWldYRnVRdzlsbURYeXhWYVhaSVQwanFVdnhVLV9Fc3hYOXBsUEg3Wms1cVJkaFdPMlA5MnZRN0RKSl9PS1J5Nkx3amh0b3k2U3VLSHljRm5YYVFoQU1NYmpVcENTOUdXVjhWS1F0TE91MzZES0NTcG54Uy03UEVIdHE1WktlYk03dGpxWWNLeFp6ZFB3?oc=5\" target=\"_blank\">Egzekucja w Siedlcach! Cia\u0142o kobiety na podw\u00f3rku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNR2ZuT0R3RndaUjVvc0I5cVJOOGw1bVpMSmRIS090T1dVR0hvV2FXMWNTSE95OHg1eEdnYjJGdlZNQ21nM1NTTzdQbm5IelhtNEZZYmNCbmlSRlNZek5tOFprU1pfUFdPdTQ5MW51ZlYtVGJ6NjVsOVhyWDVTeFI1Y3Vtb2xmdDdGbVVTNXBFVXRESEZVa043RGFNYjZGbTVFdlRoY0RvaWM3cWI2cG40VXUxandMaWVn?oc=5\" target=\"_blank\">Horror w Siedlcach. Na podw\u00f3rku znale\u017ali cia\u0142o kobiety. Trwa ob\u0142awa policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNY0JRMkVFU3JnaUNjd3ktNzVqZHlsNXdwVXJDRE1",
        "id": 1649414,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaklzOGhJeUpaVUcxTGJPUGNrWElERjhqWFdCVUxzWldYRnVRdzlsbURYeXhWYVhaSVQwanFVdnhVLV9Fc3hYOXBsUEg3Wms1cVJkaFdPMlA5MnZRN0RKSl9PS1J5Nkx3amh0b3k2U3VLSHljRm5YYVFoQU1NYmpVcENTOUdXVjhWS1F0TE91MzZES0NTcG54Uy03UEVIdHE1WktlYk03dGpxWWNLeFp6ZFB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzekucja w Siedlcach! Cia\u0142o kobiety na podw\u00f3rku - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcU5NU21KdFRnOUhMR2N2RzYyT21DWUNHVDNIUk1hTmdTQkJHRUgzN042eV9Ud3MtcU9FQ0lzTUdybjdCU1NOQ1JlYVJtUExqWDYyMGozWVlXQjRqNUkwWU5jUHVQTjJKTE5xbGdQNGEtc0wzNE1GM1Y1d3c0VUFnblMwOE9yNmZKTHdmQjZVd2ZubUJ0YTZQbDFJam40Q3hYM0M3SkR3Ri1lWWxL?oc=5\" target=\"_blank\">Darmowe Delta Force przyci\u0105gn\u0119\u0142o t\u0142umy na premier\u0119, ale odbi\u00f3r gry jest mieszany. Gracze narzekaj\u0105 na anticheata i antykonsumenckiego battle passa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPUk4wOG92RWZtbnhLdjVxcnZGdGFXZ3pyRmFWX1pXZHg2T19Cb0ttLWY1WndXUlpaUVdCTEZ6RmNxOEtmTE8zT0N4My13ZTI4NmJwWk9HYm5pcHRfLWtPcUtFd2p3dE1vd0ZLRm5NUW9PeTlfaHE1bW9XOEdQUW1teTgyckxLZFZ3V2lVR3VPRWxadGExYkRPbUkxdUs3MFV5TEZvSDNobjBzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Delta Force podbija serca graczy. Mocny debiut nowej strzelanki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1650381,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcU5NU21KdFRnOUhMR2N2RzYyT21DWUNHVDNIUk1hTmdTQkJHRUgzN042eV9Ud3MtcU9FQ0lzTUdybjdCU1NOQ1JlYVJtUExqWDYyMGozWVlXQjRqNUkwWU5jUHVQTjJKTE5xbGdQNGEtc0wzNE1GM1Y1d3c0VUFnblMwOE9yNmZKTHdmQjZVd2ZubUJ0YTZQbDFJam40Q3hYM0M3SkR3Ri1lWWxL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowe Delta Force przyci\u0105gn\u0119\u0142o t\u0142umy na premier\u0119, ale odbi\u00f3r gry jest mieszany. Gracze narzekaj\u0105 na anticheata i antykonsumenckiego battle passa - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:08:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPczJlVm9SWjBSOFh2dXd0OHZocU8yRDducUx5UlpSOWRnd1BTRjlJV0E4aXJXZHBuSlFsTEZ2a0ZHWTJkUm5Ldm5IYUJCNWZBYlRuY3dQaG9lcVhxa0p2ZFVTWjlrUG9nWVVDNjYtVnpZLVpjZWliWnhDNUpPM3hibnAyV08zazRpLUNjNTlyMFBwRm1hOVBRTlZJb2x3QmlwX2ZkbFdVQ3dDTl9VYk5wWllIOHRobndo?oc=5\" target=\"_blank\">Danuta Martyniuk pi\u0119tnuje siebie i m\u0119\u017ca za zachowanie syna. \"To by\u0142 nasz b\u0142\u0105d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQblloaTlncmtNclhsbXl3RVhDT3Q0VEE2RTc5Y1ctOTZTazNSX05iZWdjMENMZDV3N2M5NWJhY2UyaGVORVpvQ3dudDlTNEJub29oSkZET1FNcFI2NWZYQ3BXcmJoam9ucmxWakVtQWljUHhJNlVIbUpoS3NSNGNJb2M3MmkyQnFxclZoVU9qUUpaNlZPdm44UUQwYmFMSENmSVNGQi00dkpMTlRkdVgwMFJoZjd3SFZNTW1Fd2lFY0ZvRkpVbm4waGRn?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona Daniela Martyniuka bezlitosna dla te\u015bciowej. \"Mieszasz w naszym ma\u0142\u017ce\u0144stwie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1647827,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPczJlVm9SWjBSOFh2dXd0OHZocU8yRDducUx5UlpSOWRnd1BTRjlJV0E4aXJXZHBuSlFsTEZ2a0ZHWTJkUm5Ldm5IYUJCNWZBYlRuY3dQaG9lcVhxa0p2ZFVTWjlrUG9nWVVDNjYtVnpZLVpjZWliWnhDNUpPM3hibnAyV08zazRpLUNjNTlyMFBwRm1hOVBRTlZJb2x3QmlwX2ZkbFdVQ3dDTl9VYk5wWllIOHRobndo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Danuta Martyniuk pi\u0119tnuje siebie i m\u0119\u017ca za zachowanie syna. \"To by\u0142 nasz b\u0142\u0105d\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQ0x0VUxSYTRXSDlJUUQzaWR1bExtSHd2UzlVa2dUMEZ5ZU9zTEU1Wmc0SFBkNS01NFdrT21BeWJPdFhWcWpzT3J0RVlnWXNrZGJWVWJsVkp6OGxhdFJ6MEZTaEFKVFRMdWU4bDFVTXpqeGtnc1UyaktDZ09wbHhaMmQ0dnpHNFVlWU8zX1BiMno2T1RRRF9tYnhVRDAzSlhRMmhqLUoyRkRyTUs5eHY3OdIBrwFBVV95cUxONnBYMTBheUtCV05zYUtNb09rOGc2ZW5WbHNjRTNfcWM1TjR1Ykl2clEtZ1paMmRFMGdtaXlLeTZ2YU5Vck9zZzNDRlp1OWZrUVRlREVxZEdQUHdLOVpSNVpPaWNQUy1QdGVxbWl5QVRiSHFlVWJpaXVCd0V3UlRpdjlNODR0NmZiSjJkbTA5MTg0WHRhb1QxX0JwNFRuTGVtUU5GbWZURXJkazJqRk9v?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry ucisza doniesienia o ma\u0142\u017ce\u0144skich problemach. Te zdj\u0119cia m\u00f3wi\u0105 jednak co innego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxORWpyTVBEMmZBUmZjQkhlaEc3dXRKbmpINGdEbzFiX0xhYjFlbmd2eUctSXMwVjBCSV9vaU5SS3JfMGxiUHlxUGNqVy1VUW5GYk9IWDFNSURDc2E5SnVwODhsN0hFeG5lWkx2WXJONU5pdWlHd09pa25jWlN6My05YUF4b0t5M2FHOTdLNjI5MkFPczk4WTR4VE9lQl9OUzRtWDBGbk85eTdKdzh5cGVna",
        "id": 1647828,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQ0x0VUxSYTRXSDlJUUQzaWR1bExtSHd2UzlVa2dUMEZ5ZU9zTEU1Wmc0SFBkNS01NFdrT21BeWJPdFhWcWpzT3J0RVlnWXNrZGJWVWJsVkp6OGxhdFJ6MEZTaEFKVFRMdWU4bDFVTXpqeGtnc1UyaktDZ09wbHhaMmQ0dnpHNFVlWU8zX1BiMno2T1RRRF9tYnhVRDAzSlhRMmhqLUoyRkRyTUs5eHY3OdIBrwFBVV95cUxONnBYMTBheUtCV05zYUtNb09rOGc2ZW5WbHNjRTNfcWM1TjR1Ykl2clEtZ1paMmRFMGdtaXlLeTZ2YU5Vck9zZzNDRlp1OWZrUVRlREVxZEdQUHdLOVpSNVpPaWNQUy1QdGVxbWl5QVRiSHFlVWJpaXVCd0V3UlRpdjlNODR0NmZiSjJkbTA5MTg0WHRhb1QxX0JwNFRuTGVtUU5GbWZURXJkazJqRk9v?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry ucisza doniesienia o ma\u0142\u017ce\u0144skich problemach. Te zdj\u0119cia m\u00f3wi\u0105 jednak co innego - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T09:05:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSWFvOTFTU0pMSGFhRm82TG95WDItSnU0OTdMRE1MWURqY1pIeDdxRFUxNzA3Y3NUN2d0VGJlSzNldFdSWmViRDZKeFFqeHNPRmhVVng1T2VpbnhlRTNrSVI5dF8yVEFQMXlUYkpWUjhzUnZSUjRYSVNZVGxZVmVKOUNUUXh0N3F4TUNoejBMTlZZY3V3VTVvNzFjMFRzUjJCV1g0ZlBn?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce odkrycie. Znaleziono cia\u0142o kobiety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQa0tGUnh3V0djSk9GQkl2d3h2dUwtTUg5ZzhZbXh0VWtYUXJDdUVoelQzYVFsM1pvWVRPanBBN0lJNkZ2VERQUUVqOUpHUGktZXBnbHNHY21EeDVCWFoteXQ1aGV3WXBLOS1Bd09YaVFPS0E2UG16N3RTSlJqakE1dFpBSFdtNVk3a1pPY3JpVWZaUm5jN0JuaFNUSGNUdWJlSWR4UGdxd2ZXLTI2bGxmUEg0RjhhS2tOMnZKNkZYOE9CMTZR?oc=5\" target=\"_blank\">Zw\u0142oki kobiety z ranami postrza\u0142owymi. Ob\u0142awa w Siedlcach i pilny apel policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOYmFoV3FYcTZFQnAwQzFiWEhPVHhyeXF1OWxq",
        "id": 1647814,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSWFvOTFTU0pMSGFhRm82TG95WDItSnU0OTdMRE1MWURqY1pIeDdxRFUxNzA3Y3NUN2d0VGJlSzNldFdSWmViRDZKeFFqeHNPRmhVVng1T2VpbnhlRTNrSVI5dF8yVEFQMXlUYkpWUjhzUnZSUjRYSVNZVGxZVmVKOUNUUXh0N3F4TUNoejBMTlZZY3V3VTVvNzFjMFRzUjJCV1g0ZlBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie. Znaleziono cia\u0142o kobiety - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:54:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQTkR2dzR0dVBVZVc5dFJIWDlhbWRnZUF4WC12OGpsdE9MN2pFOUlJYTFWS3FuWFRLUnltdVBsMTJqM2x5WDVUaTdsdGJ6MlVOaEVJYmlkOXlxU0NDckdhS0Fma1E4ZGxPcXNmcl82OXAwUm8ycmxQUzlmZHZNaWQ4WGpRYkxJYksydU5COC1rbVhYSmZEZ3l6M1BXV3V1WHBiQVd2RUZDaG5sV082Vk5nZWY4NVhySTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek na trzecim miejscu na \u015bwiecie! Tyle zarobi\u0142a w tym roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOW9qaVZyaUhnM0xKWXF5eWZZMGJCYk51RXZKVW8xWU1qajR2Y3J0aFFFenM0NHl4V2hjcHpqSnR2QXFYeFJwZjBQRTV1S1lZUzdtV0R3aTl2YkZZWVVBR240UzlITGpVZ2xVY2MybDNhMGM3cjFnczNHOENUUmM0VmZlZkY5R3pBcmZrZGRiNUJpQlJQc0JnQ1pYVnY4ZWtfZlNiVTQzQzdOblVDN1JzRjZzdzlQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zarobi\u0142a Iga \u015awi\u0105tek w 2024. \u015awiatowe podium. Kosmiczne pieni\u0105dze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUx",
        "id": 1647830,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQTkR2dzR0dVBVZVc5dFJIWDlhbWRnZUF4WC12OGpsdE9MN2pFOUlJYTFWS3FuWFRLUnltdVBsMTJqM2x5WDVUaTdsdGJ6MlVOaEVJYmlkOXlxU0NDckdhS0Fma1E4ZGxPcXNmcl82OXAwUm8ycmxQUzlmZHZNaWQ4WGpRYkxJYksydU5COC1rbVhYSmZEZ3l6M1BXV3V1WHBiQVd2RUZDaG5sV082Vk5nZWY4NVhySTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek na trzecim miejscu na \u015bwiecie! Tyle zarobi\u0142a w tym roku - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPektTTEZKaHdrZnpnUjR6eFNRVlNwT016UUlNaTVPdlN4bWQyREFuX3pwMGNIQVZueG5jUnZqM0NackVTVnZQb3JaZUNwdC1EZmxnUldJRGVMRFBPUTNkOHpxbk5VR1dWUW10eF9GM3NTbjdMU1Y4d3pwYURDQ29KRFMxNUUzNWZUTDM1UGQ3U0lpZ25DekRxdEdGYVJYUldRSjU5TUFtOWIwYm5TUlkwelloZHVrZ280bXFNYjJudjE2MUhxRUJySVhfeFRxYWw2LUNRLXJJUnZObzRRQzVoMVNyWmhUQl9OZVk5R3haUF9FT0JrWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo prezesa wielkiej korporacji. Na nagraniu strzelec z t\u0142umikiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQOGp6NTYwcDF3WWFvX3FJVE5hZUcxbHJJU0s5ZlhsbmFtUDVidGRTX0pjQlVRM01weGQtU0FDNC16U1h4cjRjZWotdmJVVllXNXllMzNSVkZIZWNfZVM2ejJ1NjVmdjJZU3hTYmozbm5FbVNyT0dKV1NWSEFqYk9kcUQ4dVN4OEVtVWlQN3lYQ05LX1YwZHFWYzNITEdGbjc3bWc?oc=5\" target=\"_blank\">Strza\u0142y na Manhattanie. Zab\u00f3jca wsiad\u0142 na rower i odjecha\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 1649802,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPektTTEZKaHdrZnpnUjR6eFNRVlNwT016UUlNaTVPdlN4bWQyREFuX3pwMGNIQVZueG5jUnZqM0NackVTVnZQb3JaZUNwdC1EZmxnUldJRGVMRFBPUTNkOHpxbk5VR1dWUW10eF9GM3NTbjdMU1Y4d3pwYURDQ29KRFMxNUUzNWZUTDM1UGQ3U0lpZ25DekRxdEdGYVJYUldRSjU5TUFtOWIwYm5TUlkwelloZHVrZ280bXFNYjJudjE2MUhxRUJySVhfeFRxYWw2LUNRLXJJUnZObzRRQzVoMVNyWmhUQl9OZVk5R3haUF9FT0JrWUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo prezesa wielkiej korporacji. Na nagraniu strzelec z t\u0142umikiem - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:53:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTVVlQklXUHJaWmUzaHRnNFg0V3M2Z3NQZmR2Nnd0bjFZUHA5M0s2d2xZYW9jNF9pRTMzejJNbnIzeEVOSjlzbFp0a3hUWjBreVhOb2RHUFU1eUFQZHJnWHRXczNqZWRsWTNyRE1jajFPQ1dMa1laMmh5Y2tMVnpZTkx2X0JFb2d5Zkhad2lwT1BpaWJnWDlqcGlqemxQSmdsZ3doMUFXQ0djQlNN?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry zgodzi\u0142 si\u0119 na wywiad, by uciszy\u0107 plotki. Wysz\u0142o tak sobie...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOMndyQURaMklGSFlqWXhSWWR6Z081cnhXYmJRSVhDbDg4eVRJVkhJVVE5UTdsY3JWX0h6R3R4MTBPdFNrLXFZdi1UYTk3NW1uWW9heXJpN2YySFVqVy1rTHZnX3ZwUHFlYUN2YnVESVFBaXoyMkxzMmJueXY2NjE0UEoxR1BYWEUyQnNLMXp4Tlp1ZDE1NWRxbDBodHFkR3pR?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry skomentowa\u0142 plotki na temat rozstania z \u017con\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOakFRWkRXaVhBcUw3dWV0UzgwUXNyckNJaGVNWkhKUWdNem4yb3NyVE0wRkRaeXZYWXgxZ1U4Q3FRMnB",
        "id": 1648576,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTVVlQklXUHJaWmUzaHRnNFg0V3M2Z3NQZmR2Nnd0bjFZUHA5M0s2d2xZYW9jNF9pRTMzejJNbnIzeEVOSjlzbFp0a3hUWjBreVhOb2RHUFU1eUFQZHJnWHRXczNqZWRsWTNyRE1jajFPQ1dMa1laMmh5Y2tMVnpZTkx2X0JFb2d5Zkhad2lwT1BpaWJnWDlqcGlqemxQSmdsZ3doMUFXQ0djQlNN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry zgodzi\u0142 si\u0119 na wywiad, by uciszy\u0107 plotki. Wysz\u0142o tak sobie... - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQUY4N0pjQU9WbUJqSkwzcE5OU0pXbFdiM1dCd0dYZTVjdVJiWk9qdWVfbHVKeno1cFhFUVo2Mk1PbjF0clYtbFBldUFpb3NUa1VtQTlpRGJ2bVN2ME5QQnlXZnpkVll0aEx2dUhvQ1VycXhaeXM3MVRNbXNUYVlha3BYd2NYNjhnMko2eW1HMWZobFBOckE3SS1TT1k0dmZsV2NDWUxBUTNrRGQ5ajlyVUE3UmVJbWc5eUNqNmpmOEU?oc=5\" target=\"_blank\">Krytycy go nie znosili, cenzura nie dawa\u0142a spokoju. 95 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Stanis\u0142aw Bareja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdktsM2FkLWVyLTJtQ05OUDVneFZBaGtJNDFMeXJQOGZHUEswY2hNdHhzeWtmaXFxTTVPejg1U19wOTgzOTlqM3hfc01OdE1Ia0hOMFZ0bTBIZ2prclY2OGZoWnN2cm9uN2FEanVEVG5FbjJJWDFvTlJZYVhoOXoyLXFQX3JmNXlHd2kzZUplSFRvV0RocU5YYTkwVC1tVG9hckxzNlBJcm5MZ0NmNkp2ZzV0dENLVnhadWJuQ09R?oc=5\" target=\"_blank\">Dzi\u015b sko\u0144czy\u0142by 90 lat. \u017bycie kr\u00f3la komedii sko\u0144czy\u0142o si\u0119 w nieweso\u0142y spos\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 1649426,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQUY4N0pjQU9WbUJqSkwzcE5OU0pXbFdiM1dCd0dYZTVjdVJiWk9qdWVfbHVKeno1cFhFUVo2Mk1PbjF0clYtbFBldUFpb3NUa1VtQTlpRGJ2bVN2ME5QQnlXZnpkVll0aEx2dUhvQ1VycXhaeXM3MVRNbXNUYVlha3BYd2NYNjhnMko2eW1HMWZobFBOckE3SS1TT1k0dmZsV2NDWUxBUTNrRGQ5ajlyVUE3UmVJbWc5eUNqNmpmOEU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krytycy go nie znosili, cenzura nie dawa\u0142a spokoju. 95 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Stanis\u0142aw Bareja - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:51:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNWnBzSlBhUGtjcmY2RUkzZTZ3VWpzV0NnZVAxc2hZLVNyWkJPb211VHhSVXBGbGpiaUVLaFNnemFLcnFWUzJZUFJ5YVdzVTRSMlhIWWxSOVlVNGY0TnYxbmhvN2JrdWo5ZFVoZVMyTlBXZ1lkS3haVGhyTWhWeC1TWGRSQTdFbEplSTBlOHMtVjdPQ1hHM09WX0p0SWZTZk9WZU1sMjBZN1NfWEI4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Seksualny predator\". Prokuratura potwierdza, \u017ce ministra by\u0142a ofiar\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPaVZSeDhwVlFrbjZCR1NSeFlhalRERlJMU3J6RHNJTlJ0cC1VTHM5dTlwck96Y2ttbVRSN29laEZSbTZqaWt0YzZiaHNqYWZaT1N2VkNaQjQ5UWtocDcyWm15TTNmXzd1dEhRXzl5eld3LXh3MmtRLUdwQUZpeFFvc2lPa0hyaTQtUV91bE1zUzI4LUExTWh0OTBzYWNXTjNUdHBSTERnUkw3RFRtUjZQQy10Vmd5bmVMb2xTX2JHX183U0RuMHV0TUtQQmh1MHlkMzhQNFRkRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kotula: prokuratura stwierdzi\u0142a, \u017ce m\u00f3wi\u0142am prawd\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPUGlkaHlsN0pWckd",
        "id": 1647813,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNWnBzSlBhUGtjcmY2RUkzZTZ3VWpzV0NnZVAxc2hZLVNyWkJPb211VHhSVXBGbGpiaUVLaFNnemFLcnFWUzJZUFJ5YVdzVTRSMlhIWWxSOVlVNGY0TnYxbmhvN2JrdWo5ZFVoZVMyTlBXZ1lkS3haVGhyTWhWeC1TWGRSQTdFbEplSTBlOHMtVjdPQ1hHM09WX0p0SWZTZk9WZU1sMjBZN1NfWEI4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Seksualny predator\". Prokuratura potwierdza, \u017ce ministra by\u0142a ofiar\u0105 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:40:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRWswdG9BdXR3R0I2YUc4YU9IeWwwVk9OUUlrNUV5NUNpOXc5R3R4Q3hOZ1AwcW55QVhHVzI0Z2d0TDRFUmpkNlJiSzlJeG1BMEtXMmJzTHVVNmxKVWlybUR1RUNrNllER3k4SmsxSV9NZ1JnU1kxM19QVzlRNHJaOVIzR1owY3Q0N2ZaOGNKTS1oM08ybWlSUFdkbl81VWJUZlRmMUZvMy1lTDZGMHc?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda i Mi\u0119dzynarodowy Komitet Olimpijski. Czy to w og\u00f3le mo\u017cliwe?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita - Sport</font>",
        "id": 1648222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRWswdG9BdXR3R0I2YUc4YU9IeWwwVk9OUUlrNUV5NUNpOXc5R3R4Q3hOZ1AwcW55QVhHVzI0Z2d0TDRFUmpkNlJiSzlJeG1BMEtXMmJzTHVVNmxKVWlybUR1RUNrNllER3k4SmsxSV9NZ1JnU1kxM19QVzlRNHJaOVIzR1owY3Q0N2ZaOGNKTS1oM08ybWlSUFdkbl81VWJUZlRmMUZvMy1lTDZGMHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda i Mi\u0119dzynarodowy Komitet Olimpijski. Czy to w og\u00f3le mo\u017cliwe? - Rzeczpospolita - Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:31:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNYm1FRzBWX280YVljOUduenZkaE82b0tOYTZHVU9DT0FLQ0hPYjVUMjc5M3hvQ2pfS1NoZmN3MjVhdGJKbmtBdnJ4T0NNWk5HWUJWVGl4X09iOVlkY2xiZ0VSdmJqQjBuLXdXYmViOVJWRFpWOUhWWDhVVmc1WktQRXJ0cExEcEdDZkYtUmY3djBZMDRscjFJUnMyLVI5aGU4S0ItX2NVaw?oc=5\" target=\"_blank\">Francja po upadku rz\u0105du. Jakie opcje ma prezydent Macron i kogo wska\u017ce na premiera? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQcGdvRnc2NzVoZFZRRDJjS0d4VEZMdWZVdUR4aTRNaWNmZmhaczJFemxyLS14SkRBLW0yZGE3QWYyeFZvVXQtMGdrQlF0Qy1OLWcwNXFiNHlzUEJJclgwTFA0REVmNnpGZXR2cjJhRDhGMHE5UXhZLXpZMF9QRVVnS1lTMExIcE40NHNXMkF5SzNkbkRj?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi we Francji. Upad\u0142 rz\u0105d Barniera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPcTNkU2h3b1FGOFUyUjZhdU1fM2tyT3BoQWdob2xlZzAzRXkwd0ZpbXM1V3BlWW4yVk1TT3kyNUFBT09",
        "id": 1649803,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNYm1FRzBWX280YVljOUduenZkaE82b0tOYTZHVU9DT0FLQ0hPYjVUMjc5M3hvQ2pfS1NoZmN3MjVhdGJKbmtBdnJ4T0NNWk5HWUJWVGl4X09iOVlkY2xiZ0VSdmJqQjBuLXdXYmViOVJWRFpWOUhWWDhVVmc1WktQRXJ0cExEcEdDZkYtUmY3djBZMDRscjFJUnMyLVI5aGU4S0ItX2NVaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja po upadku rz\u0105du. Jakie opcje ma prezydent Macron i kogo wska\u017ce na premiera? [ANALIZA] - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPM293bm9XSHhBVXgzdWVucXF6c1RaYzFFMFNxMDlVWElmRWQ3RVhhRlFKLUdPdjhRQWRiSExEOXRVdEU1dXVTYnc1aklIbUhoT2kxMFZZQlF1Mkg0SGVrUmNweGlZT0Ztb2M0Q1Jrd2hOTFFmaXhka1p2Z2Mxcm95eV9kbFdld0hNYVREbFRJdnFKN1FLcDBBOHItQmdVRTRFSWNKUHV4dTJvLXl5MG1F0gGuAUFVX3lxTFBXaW05aUVzQkJfLVdOMEF2Ql9TVWRPRG5OV0I5ZHFMYU52TWpMQS1fWUZFTXRHZ083dWxDV01kRWpTWFBkLXZTUnFNaEEwZVd3NGtvSldSVzVhM1hBTFJFMlF0RHlxdkxFeXdackJzMWIwbnk2UVYyR0hMTGdVUEcyd2JhSjVpV05pZTZsSWVPQVUwbTJickVjVmU5c0hldFRRUEptTUtHdjZmWWhGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, ile dot\u0105d wydano na CPK. Ale to kropla w morzu potrzeb. Nied\u0142ugo trategiczne decyzje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOGJ0Z0oyc05kQTV3NzczTTA4TXBuMncxSFZYWlVETWJRSm92WVp1amdhQ0N1cGpzS0Y5dmlILVRGaGpGaU5lck1rS29nbkY1ZGY1UndBbXJjV3hPbS0tY0MyOHZEMXZjYmFKOS1VbHFuSnpUU3BuR2tpR19QTGJ3ZkNxMEliVVJjYTVibl9kQlhXSWxsQTVRM0lmYUhxOEsyY0E?oc=5\" target=\"",
        "id": 1649804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPM293bm9XSHhBVXgzdWVucXF6c1RaYzFFMFNxMDlVWElmRWQ3RVhhRlFKLUdPdjhRQWRiSExEOXRVdEU1dXVTYnc1aklIbUhoT2kxMFZZQlF1Mkg0SGVrUmNweGlZT0Ztb2M0Q1Jrd2hOTFFmaXhka1p2Z2Mxcm95eV9kbFdld0hNYVREbFRJdnFKN1FLcDBBOHItQmdVRTRFSWNKUHV4dTJvLXl5MG1F0gGuAUFVX3lxTFBXaW05aUVzQkJfLVdOMEF2Ql9TVWRPRG5OV0I5ZHFMYU52TWpMQS1fWUZFTXRHZ083dWxDV01kRWpTWFBkLXZTUnFNaEEwZVd3NGtvSldSVzVhM1hBTFJFMlF0RHlxdkxFeXdackJzMWIwbnk2UVYyR0hMTGdVUEcyd2JhSjVpV05pZTZsSWVPQVUwbTJickVjVmU5c0hldFRRUEptTUtHdjZmWWhGZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, ile dot\u0105d wydano na CPK. Ale to kropla w morzu potrzeb. Nied\u0142ugo trategiczne decyzje - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTk9meUU3RWtEOVhnX3cydjJ4TUZLRE5pRm5ReTlYaUF1YnRZeXIxbGZiOW1uWXNRYlJlaHdPcmx3d3JOTXZpYmZSV2pBU0pzZFh5TERMcmJ0akl2eW40Y25Ub1huM193U2ZuQnRCMW0ySEtmUHh5VHAtRmFfR21tSVhlQ2d3RFFDaU9RcFh4aW5EZTlaZWNyQlk2NDdQNzNiSmVVemdKd1p4UE9GMmxJWmRlckh3eHE0V1ZLdHNadnFwb2NUQmc?oc=5\" target=\"_blank\">Jessica Pegula szczerze o sytuacji Igi \u015awi\u0105tek. \"Ludzie s\u0105 karani na chybi\u0142 trafi\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPNTlXT2dhay1iQWUxQkRkb2lHUng4OXlsRmZKMXhiRmtoRjRIZVgzc1JORWMxaWx5UWZOc2d4aEpyQ3YxOU9ncTVvaUJ0VUl4dV9la2xseUducHF3Qjk4Sk41Qm9fRnlGc0xCcURZM2ZjMldvM1J4bUhiaWxQS2tUQnlaSWZpLWhMSnQtVnlNcEZwMG0tb0pmcF9ILXdldjlGQUxKeTUzNkJoMUtES1Y4dUNGa3k?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a swoich wrog\u00f3w. Maski opad\u0142y w najgorszej chwili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1648579,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTk9meUU3RWtEOVhnX3cydjJ4TUZLRE5pRm5ReTlYaUF1YnRZeXIxbGZiOW1uWXNRYlJlaHdPcmx3d3JOTXZpYmZSV2pBU0pzZFh5TERMcmJ0akl2eW40Y25Ub1huM193U2ZuQnRCMW0ySEtmUHh5VHAtRmFfR21tSVhlQ2d3RFFDaU9RcFh4aW5EZTlaZWNyQlk2NDdQNzNiSmVVemdKd1p4UE9GMmxJWmRlckh3eHE0V1ZLdHNadnFwb2NUQmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jessica Pegula szczerze o sytuacji Igi \u015awi\u0105tek. \"Ludzie s\u0105 karani na chybi\u0142 trafi\u0142\" - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:17:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPOWw4QS01OGlDd2dxNnFDTjN2eW1YZzU4MVBCTW1Va1lmOVh0T0tOcFR6MHc1UFpVX3lOMzVFaV9wU252ellURVA4ODQwb1RZNVEtSnRBWjVmT1BiYkFHblV3NmNpWlc1b2RFTkkyeVVvMVlRMHd4dTJPN1F4WGdTejhtOFdoNDc0ZDJwejlWNnlmZkhUY0tRbDBmemFWemZKX0RNa0pHdG5aUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe ustalenia w sprawie Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. \"Zakupiono bu\u0142aw\u0119 hetma\u0144sk\u0105 za 600 tys. z\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTkZjWGpBeUk4MnFpdnR2aFpxNmFXSkJzTVBGN2dDMlZBaHkydHpPaUUxNExuOWItYXVVRWMwelNnVGpfSkRGVGFNaFBCUHM1TWoyamJja01pMEh4UDVxUzFFeHltZkJ2elZVckNPTmhkZW00Unc1SUx6SHVDU3ptQVlXR3k4d3YzamZfaFMzODVyNXkwdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Bizancjum w Lasach Pa\u0144stwowych. Bu\u0142awa, stroje dla ksi\u0119\u017cy i le\u015bna asysta za setki tysi\u0119cy z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOVExEWUlielZfRTJYX3NTYm",
        "id": 1647819,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPOWw4QS01OGlDd2dxNnFDTjN2eW1YZzU4MVBCTW1Va1lmOVh0T0tOcFR6MHc1UFpVX3lOMzVFaV9wU252ellURVA4ODQwb1RZNVEtSnRBWjVmT1BiYkFHblV3NmNpWlc1b2RFTkkyeVVvMVlRMHd4dTJPN1F4WGdTejhtOFdoNDc0ZDJwejlWNnlmZkhUY0tRbDBmemFWemZKX0RNa0pHdG5aUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia w sprawie Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. \"Zakupiono bu\u0142aw\u0119 hetma\u0144sk\u0105 za 600 tys. z\u0142\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:16:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNTNnLXFtc0VRZEFYRVozRE11Z1JrRjVFSWpNUldaZTVEeXkyTDc0eHdZSlcwRUV2TDVzVGxwaElDUGZoOTQ4bGtxZm9NTFVmSGFqSGx4TDR2ZFZsX3hKVm5UOEVtWjR6eTVXYnpfc3hMc3E3RlBUZHhxQV9JM1ltdENpMkJkS2hNQUwzYw?oc=5\" target=\"_blank\">As w r\u0119kawie Ziobry. Uniknie doprowadzenia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNOVhHNGdKSnNGTDVGY2JnUmk2NzBUcHVUVklMMmFNZy02MlFXZ2U1MmxSdy1xNEtUMENVRXBBRUNDM1k3N3Z0ek14b2FNTEZuUmpma29GOUszczFiejZEV2xKMm9mTFZFZFFjcU92Q3F0ZjdNOVYzM0ptM2FMLVVLMEVMYTFxeHp1VHBTcVMyLURpNXduSHg0bUVlUk9SQUJhbE5EMDlFVFNmV3UtN0FfcDNCYlk?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie wok\u00f3\u0142 zwolnienia Zbigniewa Ziobry. As w r\u0119kawie by\u0142ego ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNQVpLbGdTV3lXcUpoSHBoakNvdUtPRU1rRERKUkVHUkpndUJlYkswcE15UHlwX3R2MnF1Vm9PaFdlY0FLQXM3eDBLSHZia",
        "id": 1647580,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNTNnLXFtc0VRZEFYRVozRE11Z1JrRjVFSWpNUldaZTVEeXkyTDc0eHdZSlcwRUV2TDVzVGxwaElDUGZoOTQ4bGtxZm9NTFVmSGFqSGx4TDR2ZFZsX3hKVm5UOEVtWjR6eTVXYnpfc3hMc3E3RlBUZHhxQV9JM1ltdENpMkJkS2hNQUwzYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "As w r\u0119kawie Ziobry. Uniknie doprowadzenia? - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:14:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSHZMbkVSZnpFU1VMWjdEVDBLMXA5VS1uVm50TXRvTEFJeGhGRmM1TkZxdTc0U1Nkalc1ZkRLWnRBQXVNczl4YThlNnV4NDB4TC1lcGJyNE5ZZmZCVnBVdzhJYU0tYzY1NHNSNlNndHprNm53UFNkc0JHTFR5aXdPV3Jlbm1vX2tsREswNG1aNVlMNkVBd25PbHh5MEZPT2M4TnFKaEZQUjFKeVg3?oc=5\" target=\"_blank\">Gry s\u0105 za d\u0142ugie, a nadmuchane bud\u017cety ograniczaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107, twierdzi by\u0142y szef PlayStation</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>",
        "id": 1647826,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSHZMbkVSZnpFU1VMWjdEVDBLMXA5VS1uVm50TXRvTEFJeGhGRmM1TkZxdTc0U1Nkalc1ZkRLWnRBQXVNczl4YThlNnV4NDB4TC1lcGJyNE5ZZmZCVnBVdzhJYU0tYzY1NHNSNlNndHprNm53UFNkc0JHTFR5aXdPV3Jlbm1vX2tsREswNG1aNVlMNkVBd25PbHh5MEZPT2M4TnFKaEZQUjFKeVg3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gry s\u0105 za d\u0142ugie, a nadmuchane bud\u017cety ograniczaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107, twierdzi by\u0142y szef PlayStation - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T08:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQS0RfeG9yYlhlMGhYZnVTUFNqQ1MxUk8ta0VDUXVYMkdEUi1SdTFjWFZBM3JXV01aU0tVY1Eya01PWFZOOE9RM1VJVTNFRjNzWFlXWXFFSVV3RzNhcXVZSF9UckN0N2lmRldILUcyam90WWdrU3B5U3JGZG9BaXZockR6WmFlcnVEa1NHODIzOXVQSzRa?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja trzeszczy w szwach. Ho\u0142ownia: Teatr i zemsta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPc3RyUWxFUkIwOFhpZDZDQVJqQ2o1UEJYNUxPQXlxS2UtQWR6bFU2MDc2T0tETkNXdFZ0OGppMGd3UnV2RmR5a25WbWI4ekFicjQ5aXh5Z1NGUlBLNTVRVTFULTN3dTR3Y1ZheEgwWUlLalpEOFNucXNreXIxODZocXdoRzFTZ2NtT1ZoQUgzOW44YXZwRmk0cEdtSWFWZ19tbzd2aUFxd0Q3RG1JMmlSLVVaQmJHZ3FUdmpR?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po wpisie Tuska o koalicjantach. \"Tak, nie jestem zadowolony\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNRk1paVZIZm9sZGNCSmhiU0tSOGtuUFFOTENvSWFyVnE5WWR0TG9NaXZBMz",
        "id": 1648978,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQS0RfeG9yYlhlMGhYZnVTUFNqQ1MxUk8ta0VDUXVYMkdEUi1SdTFjWFZBM3JXV01aU0tVY1Eya01PWFZOOE9RM1VJVTNFRjNzWFlXWXFFSVV3RzNhcXVZSF9UckN0N2lmRldILUcyam90WWdrU3B5U3JGZG9BaXZockR6WmFlcnVEa1NHODIzOXVQSzRa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja trzeszczy w szwach. Ho\u0142ownia: Teatr i zemsta - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:58:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSnhBY0otODNHZHRYSlMtdG9DMTB5c1RZcElmekh2WGJ1Z2s1TTBMOXI1QjlUaU9LVGFNdlQ4RG9mcWRyVVVZWWhLVzdpQzlURlBXVllNbDVsR2oyMTJpQXIyUjhVbjhtVXFTZVNCRWxGQWJBRWY2cnBBTWJOVW0tWXNYU0M2dlhvWnI1THdKLURSdGc1T2E2MGtaOVVldnJyZnVwLVdlUHQ2M1BRa1p1MFBJYU5rWkFuTzJXa2ZRZFQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gierasimow zadzwoni\u0142 do ameryka\u0144skiego genera\u0142a. Mia\u0142 pro\u015bb\u0119 o dyskrecj\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOVkh5VzlPY0tJbVAxY0g5Tm96NmZka3dJRnpqLWlGbnNVQy1YREdvWUtsR2hZckNpUDdpLWl3ekhDWVpieWNwR1Q5LWVySHk4U3Ewc3R1U1NxdFU4VGVtXzVsalNQWV9fUnJmVi1rOF9ZSWVPNF9wcEhqSEp5am9ZT0p6bjhncUFvVGowQmN0NnAtZ25UTVlUSU5VZDlTejkzRmZZOGRKN3AyRl80V2c?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie planowali to od dawna. Genera\u0142owie rozmawiali o \"Orieszniku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgF",
        "id": 1647821,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSnhBY0otODNHZHRYSlMtdG9DMTB5c1RZcElmekh2WGJ1Z2s1TTBMOXI1QjlUaU9LVGFNdlQ4RG9mcWRyVVVZWWhLVzdpQzlURlBXVllNbDVsR2oyMTJpQXIyUjhVbjhtVXFTZVNCRWxGQWJBRWY2cnBBTWJOVW0tWXNYU0M2dlhvWnI1THdKLURSdGc1T2E2MGtaOVVldnJyZnVwLVdlUHQ2M1BRa1p1MFBJYU5rWkFuTzJXa2ZRZFQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gierasimow zadzwoni\u0142 do ameryka\u0144skiego genera\u0142a. Mia\u0142 pro\u015bb\u0119 o dyskrecj\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:54:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbjhpZ0dqTnEwYnc2VWZXTmV5UXZWVmdTLVdjTUtzUmFYTVpFdlViR29FN0FUQ2t3RkZpdkpsamxCSjZyODZqTlFVeU1LSXZZVXNCRXlJeTU3YjVCYlZxWFlYaWw3bUNsVlVYdzNIblhhanR4Yy15cW5kU1AtX0tRY1haeE1iNUJkYloyZEFNSXZSLUJOLWN2VzNnQWZIaVNuQi10Y2xyVWctRnlv?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0119\u017ca poparli Nawrockiego. B\u0119dzie reakcja nuncjusza apostolskiego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZEVaUXdUMXVTc3BJN29TTXpqS3YxUG90MEEyeF9nSzdnbl85LUtUU2FNMm9JcDUzNU9uWWNtZE83amQ3djZPMDFiVE1vUTVHMjdZVE1uREk5TFlvUHFjZFlHb1NvQ2l0bms0ZmZ1OURMRlNVV2tqbjFrYW5fTGNwZnpLVllUcGI4TjVuSHRmc0RvdVMxUUhYaFpBa1h0SVRQZTA1UXZJNWpibW9E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Takiej atmosfery nie by\u0142o nawet za czas\u00f3w Dudy\". Jak PiS chce przepchn\u0105\u0107 Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNR1pBMU0zN0ZsdXdTRy13W",
        "id": 1647584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbjhpZ0dqTnEwYnc2VWZXTmV5UXZWVmdTLVdjTUtzUmFYTVpFdlViR29FN0FUQ2t3RkZpdkpsamxCSjZyODZqTlFVeU1LSXZZVXNCRXlJeTU3YjVCYlZxWFlYaWw3bUNsVlVYdzNIblhhanR4Yy15cW5kU1AtX0tRY1haeE1iNUJkYloyZEFNSXZSLUJOLWN2VzNnQWZIaVNuQi10Y2xyVWctRnlv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0119\u017ca poparli Nawrockiego. B\u0119dzie reakcja nuncjusza apostolskiego? - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPVkF2TnZMRDFHcDdkaENaeVlDUE12b2c1WWRzdWt5bUlWdnZKaHYwRVpyNEYzXzFtWXhOMGhlUXR2ZmNsNWJfZWtIMGlXRUJaSG91eFktXzE2T1QtejZRMHNIYmVTQUNfNmw3MjNPbGw2RnZ3MFU4MjBkN3JoVmxaa18xdzFIbDFmOWpyYmxOM0h6WFF2UEx6bUZ0cEZzeFNPQkhBMzNVVnMtN1lMeTBSNUNLeEpnMkV6?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny rekord. Kurs bitcoina wystrzeli\u0142 w g\u00f3r\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMTR2bUZfQzZFSzd0OHNLcUJPZklZbmM5eE1tdFBfMDAtTmZhcWhRUFhibm1TbFpfdm1PYl9hVUdnTUxmT0F4ZEcxaE5hTkcxUTdCcWVOVXJxbVRFY2xOM2JINjM2VGFtQ0U4aXpyM2NfcFYtM0t2Y0JTaWp0Y1hhZ3N6aURNSHlaYm43bHI1Q3VvZFd0VnhUcHhLZVlEbDVCdGNMQkNoTTM3cERVRVVHeXRYbDBfOGwwV3BSdVJaYw?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny rekord. \"To jest rajd z impetem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNMXdyNDR1RFNtcW5kTFJUSXV2Mm5XeldXd2s5VkZJVDg2aXpKcnYxR1R",
        "id": 1647822,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPVkF2TnZMRDFHcDdkaENaeVlDUE12b2c1WWRzdWt5bUlWdnZKaHYwRVpyNEYzXzFtWXhOMGhlUXR2ZmNsNWJfZWtIMGlXRUJaSG91eFktXzE2T1QtejZRMHNIYmVTQUNfNmw3MjNPbGw2RnZ3MFU4MjBkN3JoVmxaa18xdzFIbDFmOWpyYmxOM0h6WFF2UEx6bUZ0cEZzeFNPQkhBMzNVVnMtN1lMeTBSNUNLeEpnMkV6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny rekord. Kurs bitcoina wystrzeli\u0142 w g\u00f3r\u0119 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:45:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOYUZCSG5fdlZDb1lMWFV2QWdlV201VmFHR1Q2eHFjMEZRZVZZc0V4ZGNHUWZrNmdRUkNtWDdaenJRX181Tk1WUGxncWFJMDZERkJsWGdTQ0M4SHdYV3pCMllOOGpDTlJ5VUFiRzlxTEdoZjBJVlN2eGM0ZG81dWdQanZaQ3NhWjRKYjlDR0Q0c2phX19yWkpCOTFIUno4Yjd0N1VBN3RwX2dFcjhEVXpsTXlEZWNvbG5vRjRISG5XcVc3TFBOT1JfbTJodHQyeV9OMTVN?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia odpowiada Donaldowi Tuskowi. \u201eLudzie czekaj\u0105 na sprawiedliwo\u015b\u0107, nie na teatr i zemst\u0119\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQenVGR0RQczZvTDRvZkVsSmdBRXRURjZSaThlcHV3aU5Sd3VNdDN5YWhHdXFiU0dyS3g4VnBkdHhmaWpmcUpxZXQwWXByNk9jUVBCOUlsbVZlZ2ROSE1kZ2xVYlFMYXJMVmtTM0E2MGxCdElQc21QalRYSmMwLUxoV2txZm81ZEpEV21nUzQ1eXdjaGRkVlBvSm9iV05NX3YtSlE?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk skrytykowa\u0142 koalicjant\u00f3w. Pose\u0142 Polski 2050 odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 1647579,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOYUZCSG5fdlZDb1lMWFV2QWdlV201VmFHR1Q2eHFjMEZRZVZZc0V4ZGNHUWZrNmdRUkNtWDdaenJRX181Tk1WUGxncWFJMDZERkJsWGdTQ0M4SHdYV3pCMllOOGpDTlJ5VUFiRzlxTEdoZjBJVlN2eGM0ZG81dWdQanZaQ3NhWjRKYjlDR0Q0c2phX19yWkpCOTFIUno4Yjd0N1VBN3RwX2dFcjhEVXpsTXlEZWNvbG5vRjRISG5XcVc3TFBOT1JfbTJodHQyeV9OMTVN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia odpowiada Donaldowi Tuskowi. \u201eLudzie czekaj\u0105 na sprawiedliwo\u015b\u0107, nie na teatr i zemst\u0119\u201d - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPcGFiZEt3NGtzYzFvZWU0RklWRjRYVW9RMW5iOEpIN2xPNmNtcXRPZVh0NVVMNGxlNFRlb0FTQ2prdTA0Y0JtaktrNU9zbmRKckI0TnZjNU1sakE3cFNRbFhCYkNNcXRqVVBqdnNxMU5UMDdOMnlsbW9VajBrWU5jU1d0UG8taGZ6TzZBdk1GWk9LRU9JTWl5NGhWMXlITVp0elRlNEc0OTdoUDJkcnVKY1ZzOU9kVHY4VGZWNDJrb29Dc05xMkdhVW1JUU9hTktPSDNuNlpQLTBCRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Dymisja ministra obrony. Rozliczenia w Korei Po\u0142udniowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNZ2VZZnoyRWhsRC1TMGxBcjJSdy1WVFFjVDktYkZIazVaWDRla1ZaaGFaRHpGYXA0ZHlfTGE5Yi1LVkpZMTVzc05lWWZJQnUtREVnbng2dlFHbDctM2c3eVZ3LTdRRTdQc3M1ZHdGUjB5bV9BblFzMHhFNjlpaXJsMGlJQUEtN1FaVVZqdHI5ZVNtYW9NeVo5X2pTejdpT1dRNTY1cXhVYjN6c2dmRXBwek1fQTAyUWVqb09OU2FnSjVVTWRzX2l2VHhvWFlYWVRwNWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Musimy to powstrzyma\u0107\". Kim jest bohaterka nagrania, kt\u00f3ra chwyci\u0142a za bro\u0144 \u017co\u0142nierza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><l",
        "id": 1647820,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPcGFiZEt3NGtzYzFvZWU0RklWRjRYVW9RMW5iOEpIN2xPNmNtcXRPZVh0NVVMNGxlNFRlb0FTQ2prdTA0Y0JtaktrNU9zbmRKckI0TnZjNU1sakE3cFNRbFhCYkNNcXRqVVBqdnNxMU5UMDdOMnlsbW9VajBrWU5jU1d0UG8taGZ6TzZBdk1GWk9LRU9JTWl5NGhWMXlITVp0elRlNEc0OTdoUDJkcnVKY1ZzOU9kVHY4VGZWNDJrb29Dc05xMkdhVW1JUU9hTktPSDNuNlpQLTBCRmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dymisja ministra obrony. Rozliczenia w Korei Po\u0142udniowej - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:40:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQenBXbnFpZG9NbTMyQTVFWHdWck10ak5YRHF0aGV5TzV2TFNvcGtnUm11VzkzVzJodkZmUFpKTmRlaUtGTkllWWhVcTFUMFpGaHJhNG13a0FxaWhCTEFodVprTGs0NHBvdklmUWlnQUlmQ2lBOTBhZUhXbnMwd3g3NmI2a3M3dU5PRHVsSDBaeGxzMUtaYnpCQg?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy bezlito\u015bni dla PiS. \"Wi\u0119zienie adekwatn\u0105 kar\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPLWFJNmljdkxuN3hGOWg1QWhCSGdKM2JvSWlmVnNfUGtQZ2tiTUh6NTgyQXFuZk9jX1ptbFJFQzZiVzN5d09wYnM0bGo2YzkyMkk0YkVldDdyYXZPenZmWWJ4aTRJMFFvTVhfaVEzcVlLYkZFTG9MUFo5dnlrR0U4WkR2bXNBOW9vNHRlZlRoU3hLMUYtSWlSTXpDR1phWE5JZUVBVlN5SUxFYUk5cVE?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy chc\u0105 rozlicze\u0144 PiS. Ogromna r\u00f3\u017cnica w nowym sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWGotaV9za0RQLW9aQ3g0ck9Qekl5TVNLRlJQWEhKVUZHcDBTTTFtWlhiMWY5aUk0MGhYM0t0eGRoU3llVVY2cFdBVkd",
        "id": 1647582,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQenBXbnFpZG9NbTMyQTVFWHdWck10ak5YRHF0aGV5TzV2TFNvcGtnUm11VzkzVzJodkZmUFpKTmRlaUtGTkllWWhVcTFUMFpGaHJhNG13a0FxaWhCTEFodVprTGs0NHBvdklmUWlnQUlmQ2lBOTBhZUhXbnMwd3g3NmI2a3M3dU5PRHVsSDBaeGxzMUtaYnpCQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy bezlito\u015bni dla PiS. \"Wi\u0119zienie adekwatn\u0105 kar\u0105\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPaGtkbVRSdmFialhNckVaZmtxT29LT1pBZWRCa054SjJyZGZMeEVuQkdSX0hGOGR1ZlVmSWZTWGhVQjY0RE5oeG1fem1xU0FLNmxnd2xFQWZWX1AzMDBvVUJFQWV2LVlzNUROUEhnTERqcVp4b1J1RDdyMU5TOEhXRDRNbmhJTnlaNE5yOXNxRjNUQmNaNVRVVzJxRlhlaTc0RlUzQ0llQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot w sprawie Zbigniewa Ziobry. Ten dokument go uratuje?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNTNnLXFtc0VRZEFYRVozRE11Z1JrRjVFSWpNUldaZTVEeXkyTDc0eHdZSlcwRUV2TDVzVGxwaElDUGZoOTQ4bGtxZm9NTFVmSGFqSGx4TDR2ZFZsX3hKVm5UOEVtWjR6eTVXYnpfc3hMc3E3RlBUZHhxQV9JM1ltdENpMkJkS2hNQUwzYw?oc=5\" target=\"_blank\">Zagra\u0142 na nosie komisji. Ziobro pokaza\u0142 kluczowy dokument</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNOVhHNGdKSnNGTDVGY2JnUmk2NzBUcHVUVklMMmFNZy02MlFXZ2U1MmxSdy1xNEtUMENVRXBBRUNDM1k3N3Z0ek14b2FNTEZuUmpma29GOUszczFiejZEV2xKMm9",
        "id": 1648981,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPaGtkbVRSdmFialhNckVaZmtxT29LT1pBZWRCa054SjJyZGZMeEVuQkdSX0hGOGR1ZlVmSWZTWGhVQjY0RE5oeG1fem1xU0FLNmxnd2xFQWZWX1AzMDBvVUJFQWV2LVlzNUROUEhnTERqcVp4b1J1RDdyMU5TOEhXRDRNbmhJTnlaNE5yOXNxRjNUQmNaNVRVVzJxRlhlaTc0RlUzQ0llQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie Zbigniewa Ziobry. Ten dokument go uratuje? - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:14:06+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcjFudGpxSWprRVVIRXZleEV0eGtTWUZVbGRyd2ZTdDE1SF9YaDFKWGRmU1d6QUhua3NBaEhkZzQwemFoam1SLUlqZXlwaWd5Qy1abDh2eXlqSTR2UkpjTjZMdGltcmpIV2VqZEVzc1BnYUVGWVZMRjNSMGFQSjlCRUJXY0J3ZC1iTGQ0SnR2bFZjWDNOUElOV1FpTjRNOXZWZHBoTU1tVTFuelgx?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot ws. Zdr\u00f3jkowskich. Adam oficjalnie og\u0142osi\u0142 ws. brata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font>",
        "id": 1647592,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcjFudGpxSWprRVVIRXZleEV0eGtTWUZVbGRyd2ZTdDE1SF9YaDFKWGRmU1d6QUhua3NBaEhkZzQwemFoam1SLUlqZXlwaWd5Qy1abDh2eXlqSTR2UkpjTjZMdGltcmpIV2VqZEVzc1BnYUVGWVZMRjNSMGFQSjlCRUJXY0J3ZC1iTGQ0SnR2bFZjWDNOUElOV1FpTjRNOXZWZHBoTU1tVTFuelgx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany zwrot ws. Zdr\u00f3jkowskich. Adam oficjalnie og\u0142osi\u0142 ws. brata - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:11:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRXNrNjdLSXFsYW1RUkk0aDNBdXYwS1l4WnZ3SmtybzFhUzZhWW93X3NxeHZLZ3JaTmZGR09IQmVXZldhOU9VOWZXS3RfclpWNjNKU2FlZmtQT29lb1g2ckVtcXpKRWVpaFdCUzhsc1k5MVBqaDh1akJlajRZaTdMT3ZRUHFCU0JrQjJFVTBEWTBWRDRMWUJfX0pQQnVMWGY3bWJ4b09xU19wUjQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017b\u0105da do\u017cywotniego zakazu dla Igi \u015awi\u0105tek. Ma jej kompleks. A oto pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPU1BidlVkVXB2UHczR25CaU03dXdGNDNlSERKby00UVF0ZHQ5ekV5YmFtNndZa1d6X1JaTnlnbVlKckNoTjV3MkhPWThRVmFQa3RsN2pYWjE4c3RlbDU4c3Z3YW9KSEtlS0xaM2w3aVJlTjl1X3hTVENsUTlWNzg3NHJqVzNXZDhzYU5DV19uVUtTSUVIT25mby0yU2FtRWR1ZXR4RTdPeFdDclXSAaoBQVVfeXFMTlFEZk94c2wyaFU5VDVETjRMSk1jeEV6eWQ4UnRRZWF0T1FiU19MV3BuZFl4emZwdm50d0pBdkNfaGc4VzB4eHFzS3dYODA3Ri1oLVZPQVpuczJDRFRJQnhZMGc0ckRFYk8zeGlSc3VxeXliM2NlQThKY25NdElvMUVhYWJNbmI5WS02SUROLVFwUW9yU3EzbkYwSFZKVVhQb00wOWV6cFJUS3c?oc=5\" target=\"_blank\">Tak ",
        "id": 1647374,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRXNrNjdLSXFsYW1RUkk0aDNBdXYwS1l4WnZ3SmtybzFhUzZhWW93X3NxeHZLZ3JaTmZGR09IQmVXZldhOU9VOWZXS3RfclpWNjNKU2FlZmtQT29lb1g2ckVtcXpKRWVpaFdCUzhsc1k5MVBqaDh1akJlajRZaTdMT3ZRUHFCU0JrQjJFVTBEWTBWRDRMWUJfX0pQQnVMWGY3bWJ4b09xU19wUjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017b\u0105da do\u017cywotniego zakazu dla Igi \u015awi\u0105tek. Ma jej kompleks. A oto pow\u00f3d - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNQVpLbGdTV3lXcUpoSHBoakNvdUtPRU1rRERKUkVHUkpndUJlYkswcE15UHlwX3R2MnF1Vm9PaFdlY0FLQXM3eDBLSHZiaXUzdWFsWWZxdmpkQ1ZER2ZRay1hYjJFbFk0bnkwRTdyTi1YZTZqY2tvLWgwYVRaUUZaZkdqaFdOMmVmbldZdDV5TWlMb3ltdHN1NXNvSUU3dkZSNXNJMDR3Qkh2Nl94MlRTMHdna25INy13S2RwNXpDVDRwTGJoczYyTdIBxwFBVV95cUxNUGtZYTN5VHhybGl3SGFCTS1YcnBJdVpRY2MzazBNMUI0SkdfaGFtaTl3VENsd2VMTUFsUHNxX29BUkZEVjg4cnljTmdZY3drRXJSamwzVzFYUHlVR3RPNWJ4ck5QdW5BWEY5b3JRYTIzVjR5eDRLTUhTcUlXT05WWUg5bm9WNGJhenEwRkRialBsYXMxbGwzQU9mUGxaQVZKVXlFWVJqYXdvUkl6Wl9lMEVsbVBiZzV2MHFHNklQdW5XT0I0a3NF?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro nie zostanie doprowadzony przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa? Wyj\u0105\u0142 asa z r\u0119kawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNTNnLXFtc0VRZEFYRVozRE11Z1JrRjVFSWpNUldaZTVEeXkyTDc0eHdZSlcwRUV2TDVzVGxwaElDUGZoOTQ4bGtxZm9NTFVmSGFqSGx4TDR2ZFZsX3hKVm5UOEVtWjR6eTVXYnpfc3hMc3E3RlBUZHhxQV",
        "id": 1649417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNQVpLbGdTV3lXcUpoSHBoakNvdUtPRU1rRERKUkVHUkpndUJlYkswcE15UHlwX3R2MnF1Vm9PaFdlY0FLQXM3eDBLSHZiaXUzdWFsWWZxdmpkQ1ZER2ZRay1hYjJFbFk0bnkwRTdyTi1YZTZqY2tvLWgwYVRaUUZaZkdqaFdOMmVmbldZdDV5TWlMb3ltdHN1NXNvSUU3dkZSNXNJMDR3Qkh2Nl94MlRTMHdna25INy13S2RwNXpDVDRwTGJoczYyTdIBxwFBVV95cUxNUGtZYTN5VHhybGl3SGFCTS1YcnBJdVpRY2MzazBNMUI0SkdfaGFtaTl3VENsd2VMTUFsUHNxX29BUkZEVjg4cnljTmdZY3drRXJSamwzVzFYUHlVR3RPNWJ4ck5QdW5BWEY5b3JRYTIzVjR5eDRLTUhTcUlXT05WWUg5bm9WNGJhenEwRkRialBsYXMxbGwzQU9mUGxaQVZKVXlFWVJqYXdvUkl6Wl9lMEVsbVBiZzV2MHFHNklQdW5XT0I0a3NF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro nie zostanie doprowadzony przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa? Wyj\u0105\u0142 asa z r\u0119kawa - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:06:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQWlNcHJPcGRFTzNjMXZQQkkzUTRQQjZSdFlyWTZvWE1sdmxpUGZhSTMzRUxnVTBlRUY4T2QxZHN2dklVV1E4MlRoY3BRbDJaY2ZzbDNmRVNxa29LenJqVWoyUFloYmlnb2c1TXNObGk2LWh6a2w2ZlpRcmQ3c2t5Rlg5MV9udnlUb1d6UEg1ZU80X1M5S2ZlS3pQSzFpY256YmlZMWVoUUhDNEN1Tk1Ga1lfN0c?oc=5\" target=\"_blank\">CPK staje si\u0119 faktem? Decyzja lokalizacyjna \"w najbli\u017cszych tygodniach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPM293bm9XSHhBVXgzdWVucXF6c1RaYzFFMFNxMDlVWElmRWQ3RVhhRlFKLUdPdjhRQWRiSExEOXRVdEU1dXVTYnc1aklIbUhoT2kxMFZZQlF1Mkg0SGVrUmNweGlZT0Ztb2M0Q1Jrd2hOTFFmaXhka1p2Z2Mxcm95eV9kbFdld0hNYVREbFRJdnFKN1FLcDBBOHItQmdVRTRFSWNKUHV4dTJvLXl5MG1F0gGuAUFVX3lxTFBXaW05aUVzQkJfLVdOMEF2Ql9TVWRPRG5OV0I5ZHFMYU52TWpMQS1fWUZFTXRHZ083dWxDV01kRWpTWFBkLXZTUnFNaEEwZVd3NGtvSldSVzVhM1hBTFJFMlF0RHlxdkxFeXdackJzMWIwbnk2UVYyR0hMTGdVUEcyd2JhSjVpV05pZTZsSWVPQVUwbTJickVjVmU5c0hldFRRUEptTUtHdjZmWWhGZw?oc=5\" targ",
        "id": 1647589,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQWlNcHJPcGRFTzNjMXZQQkkzUTRQQjZSdFlyWTZvWE1sdmxpUGZhSTMzRUxnVTBlRUY4T2QxZHN2dklVV1E4MlRoY3BRbDJaY2ZzbDNmRVNxa29LenJqVWoyUFloYmlnb2c1TXNObGk2LWh6a2w2ZlpRcmQ3c2t5Rlg5MV9udnlUb1d6UEg1ZU80X1M5S2ZlS3pQSzFpY256YmlZMWVoUUhDNEN1Tk1Ga1lfN0c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK staje si\u0119 faktem? Decyzja lokalizacyjna \"w najbli\u017cszych tygodniach\" - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:04:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOaXYwTmVuVkphajh5Wl9ob2xxQS1NSHA2aFQ0M1hHOWF2dHo4eFdvb2ZLdlpFam1oVnJFZHFmeFd1ZWEzaTBnRENsYW9tZHFRbzFSVVo4Qnl0TUI0dUVlSEgyYlQyajdRbG1tdEE0eEdLQ1M5VzdLcFpoWlJ0QmJoTlctX0JqQ1dQTXFKRWhYQnh4akxkM19DanJZaklNWUFJTlZYcEpkenQzcHBuMzJtSWJDM284RlROY1RkNUl1Q3FoQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wpadka Realu Madryt w LaLidze. Kylian Mbappe zmarnowa\u0142 rzut karny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNV1h3QUhvR0JHSjlRazN5ZDRvOFoyTWNTRTFac3pWeTRSYTVWN0VhM2hpdUY2TnVPRHExR3ZITGRaZHF0cDF0azU2a0Z4VTQ5UGZLMG1KSmZhaDF6amZsamNmLWVCSHBGd0VLSk9oLXhRd3VfRGx2N0poQ2hHZHNsX1lFM0R1V0pQb01DSkNxMHpjd0FGekdyLWU4Q0ZrcDUzX1hlQU9sZnlYNEluWHQtV2pqN3VUa3l6dzJ1ZG1odWxrQVZDaWFETnBEN1hOSGY4b2JaLW53?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka! Real Madryt mia\u0142 goni\u0107 Barcelon\u0119, a tu taka wpadka! Koszmar Kyliana Mbappe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</fo",
        "id": 1648221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOaXYwTmVuVkphajh5Wl9ob2xxQS1NSHA2aFQ0M1hHOWF2dHo4eFdvb2ZLdlpFam1oVnJFZHFmeFd1ZWEzaTBnRENsYW9tZHFRbzFSVVo4Qnl0TUI0dUVlSEgyYlQyajdRbG1tdEE0eEdLQ1M5VzdLcFpoWlJ0QmJoTlctX0JqQ1dQTXFKRWhYQnh4akxkM19DanJZaklNWUFJTlZYcEpkenQzcHBuMzJtSWJDM284RlROY1RkNUl1Q3FoQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka Realu Madryt w LaLidze. Kylian Mbappe zmarnowa\u0142 rzut karny - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNOFpIU2xZSC0yUnY0cF9yRzdvZmFyNVZlWk9Bbzh0X3JJWjh1SjZyNlhVczNRTl9ZbXNYa1BibVBMeFcxWjd4MHFvd2hUWnBGV21MYm1WOWZldEpJMUF3b1VvZTl0TTdaZ0NiX1hlajJlSEZINmFTZUxsM0puR19XVTNzaE5mZ2s0LWZ1LUdsbGpIUWlRLVQ2SXpncmQ5YkYzSXJjXzhfbXYxX29zeXdkX01R?oc=5\" target=\"_blank\">Niemieckie media: Polska nadziej\u0105 Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOUGRva1g4cHgwVGx2NWNsRVkwbFpVVTc0Wm1XWllyMGVkYVdIclVPeFFCYlAyeFY4d0U1VU9OVlVpVmotZ01XMk11MGstNUVmSjh1SnFNUm1jdWxtWW5UWTJCSnNkRGYxUXdtUUlPY0JlbG5BLVVyUkR1YXQ3elBieVF2YUJYaEhSTXBadG1NWjJXdnl5cTZSRm5ELTFVbGxvTEpNbUs1UGU3TVZjYWQzWA?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecka prasa: Francja i Niemcy s\u0142abn\u0105. \"Polska nadziej\u0105 w tych mrocznych czasach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPWHVuTmxRc2hhU19tVEIzc0M3T1RwaWU5R2pwYXYwTWJRc1VBblhCdFRu",
        "id": 1647364,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNOFpIU2xZSC0yUnY0cF9yRzdvZmFyNVZlWk9Bbzh0X3JJWjh1SjZyNlhVczNRTl9ZbXNYa1BibVBMeFcxWjd4MHFvd2hUWnBGV21MYm1WOWZldEpJMUF3b1VvZTl0TTdaZ0NiX1hlajJlSEZINmFTZUxsM0puR19XVTNzaE5mZ2s0LWZ1LUdsbGpIUWlRLVQ2SXpncmQ5YkYzSXJjXzhfbXYxX29zeXdkX01R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie media: Polska nadziej\u0105 Europy - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:03:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOMTUxdU5iZUdGWkE2M3M3M1VwSEdDcG1LU2pEcGYzVk5sZTh3X3R0RlNFVVNTT1RrbXp2dlAwdlpaMUxEU3VNbmlYMkpnbU9VSTNCVEhyRTZDZ2s1WmNQVjAtcEp5WDBEdlFKUDg2QzdJOXpuaDJBbGtSaC1NX2Z5bmdCMDktR3R5TkthV0dJeHRVVnJ2aXBFOXlySFRJRmgteXVnV29UTG5nRFd3a3kzQmZTOFlFZkh2eEFXVHppN3lQNUFsMWEzaHh2bFZCa0Q3TUNRVXJqVWY1R2hVdDlKbEtn?oc=5\" target=\"_blank\">Taka b\u0119dzie renta wdowia w 2025 roku. Mamy wyliczenia - zobacz, czy zyskasz na nowym \u015bwiadczeniu [5.12.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOTlFMOGRrOFVReEhrUF9yRXZuUEVOUjM3ckZOSTBoRW1nUWd4VlczMXNhSlpWVE9ubGlXRUc2eDVDd05GLUg5MTRhMS03cUo4ZzdybWFVa0ZSU1lTeThLTEZGSk0wUmh6QVEzVzMxMVRLVmU5OE9JcGMxUjJvemI0XzlMTXM2aEk3WHFscHhRRHIyV2JZZW4yTjNjMnlfWnlYbFZvNzBiRHUwaUNzNC04UHdGdTNnLWRSbHBuTEQ1RTZmZkV4?oc=5\" target=\"_blank\">Czy przys\u0142uguje ci renta wdowia? ZUS udost\u0119pni\u0142 ankiet\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Se",
        "id": 1648570,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOMTUxdU5iZUdGWkE2M3M3M1VwSEdDcG1LU2pEcGYzVk5sZTh3X3R0RlNFVVNTT1RrbXp2dlAwdlpaMUxEU3VNbmlYMkpnbU9VSTNCVEhyRTZDZ2s1WmNQVjAtcEp5WDBEdlFKUDg2QzdJOXpuaDJBbGtSaC1NX2Z5bmdCMDktR3R5TkthV0dJeHRVVnJ2aXBFOXlySFRJRmgteXVnV29UTG5nRFd3a3kzQmZTOFlFZkh2eEFXVHppN3lQNUFsMWEzaHh2bFZCa0Q3TUNRVXJqVWY1R2hVdDlKbEtn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taka b\u0119dzie renta wdowia w 2025 roku. Mamy wyliczenia - zobacz, czy zyskasz na nowym \u015bwiadczeniu [5.12.2024 r.] - Express Bydgoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPX3NvbUlQOG41SEZJZmpGeTdxWExsbDZSOXdYa3dXQ2Q3TElpanAzSV9GVkI5WHlfbDUyNDdxbDNFLUZmc1RZdFVpajZaY0NPZXNHQnZLRnptTThHaldpRV9aWktRTHdiQXIzUUlpR0pTTlVXSnVRMEVXRm12R2h0ZG55TVBiMXNsUE1qcldrcjNfc2lPRHEtSzBFSG1GdVhmaE5mREg0T2JzYTVUZndYSUt2NDlHblIzZ2JuYnhWTTdkOW5lM3RDd3YwTlltSW9GUVB3?oc=5\" target=\"_blank\">Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla 200 tys. emeryt\u00f3w. B\u0119d\u0105 mogli otrzyma\u0107 emerytur\u0119 wy\u017csz\u0105 nawet o 1,4 tys. z\u0142 lub wyr\u00f3wnanie 79 tys. z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbmpXUFFjZENNSm0zdFJEa1JxaDVIZi1MbEJrbVBJbDdhOWoxQ2tnMHlBZVVxWEJKeGYtWHZiOWFRV2VyM0lqMFdxVFpaMXNYa3RFOGxJa0VaZTdqZnU4NUlRS2VPc1ZFazlhWnBNTFNSZWFLR2FnaTdsZGltT29PZ1UyMHZnZEhyb0M5Njd3WDdSNkVudUJMUUREajBzbU9UdmpSUDhjWng1VXYx0gGrAUFVX3lxTFAxXzBIWF9WMFg3NU5WXzhvenpNcUN2SnpVbmUxTG1uZEUtUzdLUWJzVk9aTzdNS21fSmVrOTZEb1E3cTVMYjRnc2ZraFlQTHRDaHBMZmFOYmVrdlRqS2JNMXk0WGRNOWY1WFpQcVlIbHI3RjJpbUlNa",
        "id": 1647588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPX3NvbUlQOG41SEZJZmpGeTdxWExsbDZSOXdYa3dXQ2Q3TElpanAzSV9GVkI5WHlfbDUyNDdxbDNFLUZmc1RZdFVpajZaY0NPZXNHQnZLRnptTThHaldpRV9aWktRTHdiQXIzUUlpR0pTTlVXSnVRMEVXRm12R2h0ZG55TVBiMXNsUE1qcldrcjNfc2lPRHEtSzBFSG1GdVhmaE5mREg0T2JzYTVUZndYSUt2NDlHblIzZ2JuYnhWTTdkOW5lM3RDd3YwTlltSW9GUVB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla 200 tys. emeryt\u00f3w. B\u0119d\u0105 mogli otrzyma\u0107 emerytur\u0119 wy\u017csz\u0105 nawet o 1,4 tys. z\u0142 lub wyr\u00f3wnanie 79 tys. z\u0142 - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:56:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcF93Q040eDBQbE9oVTNNNUpXbmFkZDl3UU5YNTVmZ2lKOURCMEpZV2hPbUM5bGZXY2NzODVHRWZsZ2VlZlUtSkw5M0RuOWh5SHl6bnd4SHE2QVdQeHNVSEVHQWwxeS1CN0R4Vk8xQmo2a3NYNlppTFpfNjl0UWlWajNRMk5pUUQ3NExXbVJDSXJ5cGg5SlJqUTE3WUNTdmRacUF6NFJQMDBJbFRRQUdwc2N3?oc=5\" target=\"_blank\">Jak PiS tworzy\u0142 przepisy o obronno\u015bci. Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y. \"Ustne polecenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1647366,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcF93Q040eDBQbE9oVTNNNUpXbmFkZDl3UU5YNTVmZ2lKOURCMEpZV2hPbUM5bGZXY2NzODVHRWZsZ2VlZlUtSkw5M0RuOWh5SHl6bnd4SHE2QVdQeHNVSEVHQWwxeS1CN0R4Vk8xQmo2a3NYNlppTFpfNjl0UWlWajNRMk5pUUQ3NExXbVJDSXJ5cGg5SlJqUTE3WUNTdmRacUF6NFJQMDBJbFRRQUdwc2N3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak PiS tworzy\u0142 przepisy o obronno\u015bci. Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y. \"Ustne polecenia\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:56:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNOVhHNGdKSnNGTDVGY2JnUmk2NzBUcHVUVklMMmFNZy02MlFXZ2U1MmxSdy1xNEtUMENVRXBBRUNDM1k3N3Z0ek14b2FNTEZuUmpma29GOUszczFiejZEV2xKMm9mTFZFZFFjcU92Q3F0ZjdNOVYzM0ptM2FMLVVLMEVMYTFxeHp1VHBTcVMyLURpNXduSHg0bUVlUk9SQUJhbE5EMDlFVFNmV3UtN0FfcDNCYlk?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie wok\u00f3\u0142 zwolnienia Zbigniewa Ziobry. As w r\u0119kawie by\u0142ego ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNTNnLXFtc0VRZEFYRVozRE11Z1JrRjVFSWpNUldaZTVEeXkyTDc0eHdZSlcwRUV2TDVzVGxwaElDUGZoOTQ4bGtxZm9NTFVmSGFqSGx4TDR2ZFZsX3hKVm5UOEVtWjR6eTVXYnpfc3hMc3E3RlBUZHhxQV9JM1ltdENpMkJkS2hNQUwzYw?oc=5\" target=\"_blank\">As w r\u0119kawie Ziobry. Uniknie doprowadzenia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNQVpLbGdTV3lXcUpoSHBoakNvdUtPRU1rRERKUkVHUkpndUJlYkswcE15UHlwX3R2MnF1Vm9PaFdlY0FLQXM3eDBLSHZia",
        "id": 1647362,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNOVhHNGdKSnNGTDVGY2JnUmk2NzBUcHVUVklMMmFNZy02MlFXZ2U1MmxSdy1xNEtUMENVRXBBRUNDM1k3N3Z0ek14b2FNTEZuUmpma29GOUszczFiejZEV2xKMm9mTFZFZFFjcU92Q3F0ZjdNOVYzM0ptM2FMLVVLMEVMYTFxeHp1VHBTcVMyLURpNXduSHg0bUVlUk9SQUJhbE5EMDlFVFNmV3UtN0FfcDNCYlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 zwolnienia Zbigniewa Ziobry. As w r\u0119kawie by\u0142ego ministra - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQUmZrOEl4WTlqdzVsSjFaYmVYVzZLMzNzOUpBcUd6ZVFBY0djcWdJdHBHYmJQLTRPSjhmNV8wc1JYNzgtcnlEb1RJVkpjVU9yTndEWVhDTzkwYmVia3l2Z2tpMkxKR1AtbHp5RnVJMHc1TmxFOXlMVkJtTUZjX2ZHcWo5WDhxVDA?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141KS \u2013 Legia Warszawa: Gra o \u0107wier\u0107fina\u0142 Pucharu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNdGI4MFNONWt5Ujl5elZYNUNHN1RrbzhFUHN2MTdvanJjbkFXc2daNi11UHhsbVRMbkdqS0Q4Q1BIX28tLUM1STgxOXc2ZVNiUVQwTDZRWkpyUjJjZHgxUE5pZVRNNUkxMktrVUNMSzMtaWk0S1ZUdFl3Q0U1MV9MUnBvZ2dwWldFYWRUTTBSZ0xHOVBoQzVwc19zeHItcVphck14VzdlSXd2dUJ6ajdpN2tKNFNSaVotMnNzVWJGTUNVa0NlcXlMRXJKUmRuZnI3dXNpUHFySTNqTVVV?oc=5\" target=\"_blank\">Puchar Polski. \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a-Legia Warszawa z kursem 100.00!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE5VUVRjUWFWRkdaRjMyd1p3V0lYOW80MlRyMlp6Zks5OFZzNm82N3B2dGN",
        "id": 1649811,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQUmZrOEl4WTlqdzVsSjFaYmVYVzZLMzNzOUpBcUd6ZVFBY0djcWdJdHBHYmJQLTRPSjhmNV8wc1JYNzgtcnlEb1RJVkpjVU9yTndEWVhDTzkwYmVia3l2Z2tpMkxKR1AtbHp5RnVJMHc1TmxFOXlMVkJtTUZjX2ZHcWo5WDhxVDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141KS \u2013 Legia Warszawa: Gra o \u0107wier\u0107fina\u0142 Pucharu Polski - Legia.Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:40:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM0pOcTA3MnFDei0yYjJ1RlRYMDJlT0RBU1FGcGpVSlpRd0MyYzRyN0JLTl9wTldpb1ZJYnQxT2NZMWJ4S1lQWC1NQzJ4blc3TzNrNDR1NXIyNUFBSDk2LWtHb1Rza0tuNjdWUGRreElRdnJldFhEX2ZKV0dSSnhUZmY3Z05KbHVPY3ZnVC1xWTFjSm85RHAzTnR0MG14OWl6a2tNR05hb1RuNlRJenJkV184Nm93c3hRMDRvRA?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ca wiadomo\u015b\u0107 do Kubackiego, FIS w akcji. Polak postawi\u0142 spraw\u0119 jasno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQSGQxSWJHbkZNRlVhTWdGTnhQZE5LQUdsVnNmRnJuN05yazFuUmJVWHdCZWQ2V0hnQVJGM0RfY2ZjX2VDSDhxQXktbTRtRFcyZVNtV0Y2WlVWNmlpSlQ1eU15Ni1xcThTUVBSdmdvZlgyRzk5ZHpSSFl3WnBYNl8xN3lJT2RZN1BTb1ZJb3NGVG81aVA0elR5bnExRVh2dGw5VHFOMFh2WQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach narciarskich w Wi\u015ble. Bolesna lekcja cierpliwo\u015bci, na k\u0142opoty Piotr \u017by\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQb2Fn",
        "id": 1648219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM0pOcTA3MnFDei0yYjJ1RlRYMDJlT0RBU1FGcGpVSlpRd0MyYzRyN0JLTl9wTldpb1ZJYnQxT2NZMWJ4S1lQWC1NQzJ4blc3TzNrNDR1NXIyNUFBSDk2LWtHb1Rza0tuNjdWUGRreElRdnJldFhEX2ZKV0dSSnhUZmY3Z05KbHVPY3ZnVC1xWTFjSm85RHAzTnR0MG14OWl6a2tNR05hb1RuNlRJenJkV184Nm93c3hRMDRvRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca wiadomo\u015b\u0107 do Kubackiego, FIS w akcji. Polak postawi\u0142 spraw\u0119 jasno - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:39:59+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOdVJneWQ3S0dWdC03MVZJRm1uOFNSNkhrRjJNazVnNE54WjRYV1BpNDlHYm5uYm5rNEl0VDU4SGVnakw1ajg2WDdHc3hGN1FyZFQwa2FDand4NUtNTnRfUHVvV0NoeXNGb0RQaC1JSjZKQ3Q2QklGMnZEaWFjTGVxSVhmYjBxOU5Idmd2NW5aZktSVDRidWFHYVZaRm5EcHBCajhYekVWQ3dfc0QxeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Po miesi\u0105cach spekulacji ksi\u0105\u017c\u0119 Harry nareszcie przem\u00f3wi\u0142 o rozwodzie z Meghan Markle. M\u00f3wi te\u017c o wyprowadzce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o3LWVua0RCR0otWXlNTzBVRGp5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1647373,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOdVJneWQ3S0dWdC03MVZJRm1uOFNSNkhrRjJNazVnNE54WjRYV1BpNDlHYm5uYm5rNEl0VDU4SGVnakw1ajg2WDdHc3hGN1FyZFQwa2FDand4NUtNTnRfUHVvV0NoeXNGb0RQaC1JSjZKQ3Q2QklGMnZEaWFjTGVxSVhmYjBxOU5Idmd2NW5aZktSVDRidWFHYVZaRm5EcHBCajhYekVWQ3dfc0QxeEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po miesi\u0105cach spekulacji ksi\u0105\u017c\u0119 Harry nareszcie przem\u00f3wi\u0142 o rozwodzie z Meghan Markle. M\u00f3wi te\u017c o wyprowadzce - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:39:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORzV6bWZpMVhfaTVnb0pGLWwwVkV5WWM5VjFXRlBtcFltQkFQUWlyc1J1dFhOSkdkSHA5MTYwUXBaSmNZdjV0eU9qLTVRUXAxTDVjMV9XQzhkMjlVYUF0cFhyb0NvODFGR3BEQkMwYkFsQ0o1S3JTSjNoQm8tVjZzQ0xMLUJSaFJEUW9uVk5Zc19ETDREZlJCZHQ3WXFpTmY1SEVsYTE1cFVVNEFJRndVZS1R?oc=5\" target=\"_blank\">Niebezpieczna pogoda zagra\u017ca Polsce. IMGW ju\u017c alarmuje [MAPY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQX0tIZ2VqaGVIVzNLWV9tNERBc0Z2cHg0U0J0eThqcG9hOFdVWEZJc2h3TjNmMGtzMmFPTjVrQjBUNGp5bFJJRzFhcmxjOHM2YWxrVXNiREl3R0E0d2IxWHpReXFEOEZHSl9zTGJ4RUpKQWN0WEptbzJmR3VqbHRza3VYamNMbnVhWjFlekZPWVpuc3V4bmVyaDFXOS1UaWVFNGl0LQ?oc=5\" target=\"_blank\">Marzn\u0105ce opady id\u0105 do Polski. Mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNNDlmVGFSSi1TOVVkaWY1cHBmVXVDR1FrenVwT0Y2THdrNDBFMkJaNTVtLWNyTDR0dFV4SmxuVE1TSzk",
        "id": 1647365,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORzV6bWZpMVhfaTVnb0pGLWwwVkV5WWM5VjFXRlBtcFltQkFQUWlyc1J1dFhOSkdkSHA5MTYwUXBaSmNZdjV0eU9qLTVRUXAxTDVjMV9XQzhkMjlVYUF0cFhyb0NvODFGR3BEQkMwYkFsQ0o1S3JTSjNoQm8tVjZzQ0xMLUJSaFJEUW9uVk5Zc19ETDREZlJCZHQ3WXFpTmY1SEVsYTE1cFVVNEFJRndVZS1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna pogoda zagra\u017ca Polsce. IMGW ju\u017c alarmuje [MAPY] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:33:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQQmtmcERpWldUZ3VvMVFOMDNqaGVjWnpEQW1keFRSLWpEQmdrUDhfSVpuTGVvWTJoU0NCNEUxZzR4Q2hsMHVPUnZSNm42X3pqVDYxRy1nVGkzLWVtMGdPWlpxSlVTcFpVbEZ5VlEweGp3aVNRZXZuQUNMS08ta25rWklrYzU0VDVYelNjTWxTdjRxYkdYXzNxVmV3TnA?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda. Ni\u017c genue\u0144ski przyniesie w Polsce mn\u00f3stwo opad\u00f3w. B\u0119dzie parali\u017c?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPbWx6bjBtT3Y3OFpmTXMtbWJWTmctOTZxTFUtSXNqcVdER1R1QVBQTUl6aEI0RC1KMllicUxJc2dxQkM0U3N6dmxTdDJKWnl4dnJ0YklxQnAtODZKRUxHZ3hHVlNKa3puLXhJVUNqTjdFXzNGdlhDOVRUOC1LTEc1blF0STV6c2dzQ0xvRGNZNWpwSVFCZmhDbkNONE11QlpKSE9SeDRidy1GS1I1ekxhSVVR?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142a\u015bnie w ten spos\u00f3b zaatakuje nas zima. Pokazali animacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQaFJNel9IbzByQ3dYbXdXcDFQNk0xQmhZR1M2YU1NTXp5S1FrZGk3Q2FCZGE3WUpj",
        "id": 1648565,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQQmtmcERpWldUZ3VvMVFOMDNqaGVjWnpEQW1keFRSLWpEQmdrUDhfSVpuTGVvWTJoU0NCNEUxZzR4Q2hsMHVPUnZSNm42X3pqVDYxRy1nVGkzLWVtMGdPWlpxSlVTcFpVbEZ5VlEweGp3aVNRZXZuQUNMS08ta25rWklrYzU0VDVYelNjTWxTdjRxYkdYXzNxVmV3TnA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda. Ni\u017c genue\u0144ski przyniesie w Polsce mn\u00f3stwo opad\u00f3w. B\u0119dzie parali\u017c? - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:30:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMTZXV0c5R0VyMkY2Vmt5S0tyellJRnRqd250bU8zdG9ydENKRy12QnUxRXJsb28yYkw0Znc5TC1WNmdEd0VYT1A4Tk5PU0VLRlQ1N2RJZnBqY0l5aWJRUi1zTkM1TFpKaVRSc0EtaDJUZ3VjdzRfWHU2cGZBWVlMaG4tX2xkZ0YxS1ZMWVBlQ055NGRNVG9zZHpMQzVMRW9JMzl2V0lORUthTC1UOW9nMWpNXzhGR3VLN3B3QnV0ZHRMNzNsOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie chc\u0105 zbadania rosyjskiej ingerencji w wybory w Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNSFl1YndhRHhKOG9sMG1zTm0xNlZnejgwOGhTXzE5RGEybW1hZmVlTUdpUFdwSWpmLUxwZVprR1hyTUdZRElyUHVFYi1WUDFKSmd5bkJqaDB6LWlueC1uS21KWU5PSFlheWVNM25DaEpoeUtKRjJFeWlLckcxdUNVYTI1TmNHYkZCSUNNMEw5dlI0WWY2SGlPaGZpVFBYaEZVLTlleHpkemEtZ3ZOWWU5OFI2cGtEUjNaZmkwYmNoTkVkUFBEZ2dMcHY1RWhsVFRZTHp3Skw1cw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Masowa partyzancka kampania polityczna\". Odtajnione dokumenty s\u0142u\u017cb</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 1647369,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMTZXV0c5R0VyMkY2Vmt5S0tyellJRnRqd250bU8zdG9ydENKRy12QnUxRXJsb28yYkw0Znc5TC1WNmdEd0VYT1A4Tk5PU0VLRlQ1N2RJZnBqY0l5aWJRUi1zTkM1TFpKaVRSc0EtaDJUZ3VjdzRfWHU2cGZBWVlMaG4tX2xkZ0YxS1ZMWVBlQ055NGRNVG9zZHpMQzVMRW9JMzl2V0lORUthTC1UOW9nMWpNXzhGR3VLN3B3QnV0ZHRMNzNsOGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie chc\u0105 zbadania rosyjskiej ingerencji w wybory w Rumunii - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:29:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOWRRZjRfbVRmWnlNOXFSd29NNEpKLUVTMVpZaTVvZ2tIaWV1TVFtYmp4SVprWk96VnJNNnNGWWNfM2V5QVpldTVBMGZaS2dyWDUxdXc5Ry05VTdURmFKQ2JRYlZYeW5IdnBpSnNMNkNZVGx0Sy1CODBGa0ZQN2FySlc3T1RBVlpJSTRYYzNiTTc3bG1sWV82dENWRGNDeFVza0hOV0Iya09EdmZzUlgydg?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur w grudniu. ZUS rozpocz\u0105\u0142 wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144 seniorom 05.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Szczeci\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdnE3al96ZUFTdjk1VFZxMzNvNWRiN3hSV2NCenN6SFNiTnpydXI0R0xoUHJORUp6OF9fYm5MU0hXRWtmdk04QWtuM3Y3X3JPMExhRlI1MHk5cnB1RXZab1dWSkhhei1pcEJFZWUwYldrQmRZd00xS2t1Tkg4SDE2eWMwT2lrLXBnRlNFNVpac0daTWxtVDZueTNvMzNCVk5hYVFRcnFmWQ?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS z prezentem dla emeryt\u00f3w. Nietypowe przelewy w grudniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPQm9iVWh5UFc0NVFZbFhwX3VwWThPWk9Helg0dEoz",
        "id": 1647824,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOWRRZjRfbVRmWnlNOXFSd29NNEpKLUVTMVpZaTVvZ2tIaWV1TVFtYmp4SVprWk96VnJNNnNGWWNfM2V5QVpldTVBMGZaS2dyWDUxdXc5Ry05VTdURmFKQ2JRYlZYeW5IdnBpSnNMNkNZVGx0Sy1CODBGa0ZQN2FySlc3T1RBVlpJSTRYYzNiTTc3bG1sWV82dENWRGNDeFVza0hOV0Iya09EdmZzUlgydg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur w grudniu. ZUS rozpocz\u0105\u0142 wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144 seniorom 05.12.2024 - G\u0142os Szczeci\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZ081YWc3ekJHWUNkZHRpd3BtVUhmSmNvZEpKbmxhdkVoYlV4LW51WUp2UnY1TlJndUFURFk2UHRweXFjMHRBbGk5VXFzRTRqY2dlakdKSEZNZ1ItMDBGYWY3Yk9XUnhYSlcwTWpNOVFlX0t2Z1FnYWljeC1SLXQyYVMzNUVnOUdFb2h1VUVzM0x5VHVlR2VIWWtrTEg3WU05Z2FlSmZTQVFPMG1jem54STJiZkM?oc=5\" target=\"_blank\">Maj\u0105 dyplom Collegium Humanum. Prezydent Gda\u0144ska zdecydowa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNbVJLVUdVVy1FODdqandjaHpqZFN2RDI3dVBITTF5MlV2cGs0TnFQcEVxSU1MVTBvZHZibk94dy1ZV2NGMklGM0J3ejBTY3hkR2E0WmJCYWxFQThvTUMtSXBPcF9VOW5IQ1RJa0FWQ0IwRlhkU3o3RlhXdHlQZFhPV05CeEpMWXJBS2ZaWUd0Z3laRGhTQmNITFp3MURiVWJyTTJkc2RoeEo0ZEE1WGZBWjdlS2dRREFnajd3?oc=5\" target=\"_blank\">Niewygodne dla Sutryka zdj\u0119cia Collegium Humanum znikaj\u0105 z sieci. A koledzy z roku zaprzeczaj\u0105, \u017ce studiowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 1647363,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZ081YWc3ekJHWUNkZHRpd3BtVUhmSmNvZEpKbmxhdkVoYlV4LW51WUp2UnY1TlJndUFURFk2UHRweXFjMHRBbGk5VXFzRTRqY2dlakdKSEZNZ1ItMDBGYWY3Yk9XUnhYSlcwTWpNOVFlX0t2Z1FnYWljeC1SLXQyYVMzNUVnOUdFb2h1VUVzM0x5VHVlR2VIWWtrTEg3WU05Z2FlSmZTQVFPMG1jem54STJiZkM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105 dyplom Collegium Humanum. Prezydent Gda\u0144ska zdecydowa\u0142a - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:24:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNQXk0Smd3aThfRnFKR05QUHhvU1dub29QUFFFQmxkamNKeHJOLW1WLU14b0wyS0xLQXoxcHVnQjd5c0FyamVsbkJLeHBDbFBnM2s2Sm96YzlJR2o1VGoyMGEyeUtCVTB2aTEzaV92VF9Yd0k2SkV1NGwyNnlwdWVyUWVNcVc3RTFWOW5wSDRwUk1yWmxTU2IzcWFsYnFGdktfalBSc0RiRnpkZ1NGT2tKMUFmd3Nia2Zwb0VybVRVRGdXcHZObEgwcE1Kby1oUmtlYTJnaDVadHlsaDJkNFl1OTdLQmsyOEdt?oc=5\" target=\"_blank\">Wkr\u00f3tce pe\u0142nia Zimnego Ksi\u0119\u017cyca. Zjawiska astronomiczne w grudniu 2024 - co ma by\u0107 widoczne na niebie [5.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOX01ZT3VNVUo0RlFtQXh6a1FvV3Y0QlZCenhBU3FmYmw3RWpRODZRVVFOQlhrZzNWLWFYcVpqNGxHeHB3WGJWemhVbnBfV3hrTUJWb25DNGdaMlpVZnhHa1pWSEZNV0sweHJXTWhwZG1XZTN5R0NsTHZRakJZdThubGdQVkN3d2kxQWR0ZW5mYnM3VDVobVFLVGZXdXBkaVRuTURIOUJFV29BSHFGT3NLX1IwNk53QnlEVGFkU0hSY1V2RGZTOXJJeTJXTkNuWjUxbkE?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnia pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca w 2024. Tak \"wysoko\" nasz naturalny sate",
        "id": 1648986,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNQXk0Smd3aThfRnFKR05QUHhvU1dub29QUFFFQmxkamNKeHJOLW1WLU14b0wyS0xLQXoxcHVnQjd5c0FyamVsbkJLeHBDbFBnM2s2Sm96YzlJR2o1VGoyMGEyeUtCVTB2aTEzaV92VF9Yd0k2SkV1NGwyNnlwdWVyUWVNcVc3RTFWOW5wSDRwUk1yWmxTU2IzcWFsYnFGdktfalBSc0RiRnpkZ1NGT2tKMUFmd3Nia2Zwb0VybVRVRGdXcHZObEgwcE1Kby1oUmtlYTJnaDVadHlsaDJkNFl1OTdLQmsyOEdt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wkr\u00f3tce pe\u0142nia Zimnego Ksi\u0119\u017cyca. Zjawiska astronomiczne w grudniu 2024 - co ma by\u0107 widoczne na niebie [5.12.2024] - Gazeta Wroc\u0142awska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:15:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxONm5ZdThwTzVMNHN6Y3NFTlNRVENOYmctcXdSUndEU0NjcVo2Yk0yUEdTV2xIdEcxa003WVQ2b1hjeE5OSW40c09pTnVGYXc3Umd0V2t6empFc3NIZGZSbEphcnJ5bklJdFRKLW1ZLTdrWHhtR3UtZHpmT3FBc2NSUWtsY3A1bVl0Z3hQVmU2R2IteGJkUUVyNHJUNDNhelByM3hSQjZlclNxU3VZRjI2M2NacjkyU3c3U3QzeC1La1RoWUZ0VlZiNWFSOUVoNzN5dEVlOVFndXhPZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Takiego meczu potrzebowa\u0142 Jakub Kiwior, kibice Arsenalu s\u0105 zachwyceni! \u201eTopowy wyst\u0119p. On by\u0142 niesamowity\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNSGVpaVFLdFEwT3ZESUgwdTdQeXdKdmV4SlliLW5zM1FlNXpiaVd0YldMYUpwVVExQzhISzFLZ1FQa2RUcWdEYVprS0JkZTVFWjFDMzBBeWZsSFBIc2tjU3JneG9fa0RPNkNZTk5NV0JabkJpR3EwNDZidGJZMnJ5RUU2aXA4QnpiSDhTZHhTbVhOWjZTQ3ZrZjNaV01nU2h0UHV1RnQ3dEE2OGRFTk1iZldFUWtGbkxEbFRTM2dHNVlWLUltSGh2SmtiOWxReThBVGtISkxFRlFwaUho?oc=5\" target=\"_blank\">Jakub Kiwior wykorzysta\u0142 szans\u0119, Arsenal wygrywa w hicie! Liverpool zatrzymany<",
        "id": 1647831,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxONm5ZdThwTzVMNHN6Y3NFTlNRVENOYmctcXdSUndEU0NjcVo2Yk0yUEdTV2xIdEcxa003WVQ2b1hjeE5OSW40c09pTnVGYXc3Umd0V2t6empFc3NIZGZSbEphcnJ5bklJdFRKLW1ZLTdrWHhtR3UtZHpmT3FBc2NSUWtsY3A1bVl0Z3hQVmU2R2IteGJkUUVyNHJUNDNhelByM3hSQjZlclNxU3VZRjI2M2NacjkyU3c3U3QzeC1La1RoWUZ0VlZiNWFSOUVoNzN5dEVlOVFndXhPZ3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego meczu potrzebowa\u0142 Jakub Kiwior, kibice Arsenalu s\u0105 zachwyceni! \u201eTopowy wyst\u0119p. On by\u0142 niesamowity\u201d - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:07:49+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE5NVk5tOHJKQmFrM0JWVURRZC14SzE0OGdCN2pzS1liTXJVSVJOdzNoTzhyWW8wSkdjT2tGZ3VRYW5kblhRYUlveHgySWg1alMtdVdOcUlybWhjUE1YNHJXdGcxQjIwSHBSU21vYW8xeUNlU2M?oc=5\" target=\"_blank\">Silos: sezon 2 - recenzja. Tak tworzy si\u0119 najlepszy serial science fiction!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naEKRANIE.pl</font>",
        "id": 1647590,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE5NVk5tOHJKQmFrM0JWVURRZC14SzE0OGdCN2pzS1liTXJVSVJOdzNoTzhyWW8wSkdjT2tGZ3VRYW5kblhRYUlveHgySWg1alMtdVdOcUlybWhjUE1YNHJXdGcxQjIwSHBSU21vYW8xeUNlU2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silos: sezon 2 - recenzja. Tak tworzy si\u0119 najlepszy serial science fiction! - naEKRANIE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:07:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPd3pUNU03ZTBDZWE0QnYtOGJrWHlTMUNSMk5uLWR1dnB6UUhRT2pHVHpxbTdxdXlfLW1KZnpOX0c4WERYZ245b05WWWd3VF8yQzNsYzV3V2hIOHdtZlJGcnFrQ2lkZ3N4dGh0MGNCdm11TWlydUU2U05ubmlGTnFrZ2F0QjVsM1FIc3pIOW9uUHpLT0Z5Q2lWU192VG1TWjhGcUxwZC05aWJmTlRK?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz zapyta\u0142 Harry'ego o rozw\u00f3d z Meghan. \"Powiniene\u015b wiedzie\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOdVJneWQ3S0dWdC03MVZJRm1uOFNSNkhrRjJNazVnNE54WjRYV1BpNDlHYm5uYm5rNEl0VDU4SGVnakw1ajg2WDdHc3hGN1FyZFQwa2FDand4NUtNTnRfUHVvV0NoeXNGb0RQaC1JSjZKQ3Q2QklGMnZEaWFjTGVxSVhmYjBxOU5Idmd2NW5aZktSVDRidWFHYVZaRm5EcHBCajhYekVWQ3dfc0QxeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Po miesi\u0105cach spekulacji ksi\u0105\u017c\u0119 Harry nareszcie przem\u00f3wi\u0142 o rozwodzie z Meghan Markle. M\u00f3wi te\u017c o wyprowadzce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPa0ZHeV",
        "id": 1647591,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPd3pUNU03ZTBDZWE0QnYtOGJrWHlTMUNSMk5uLWR1dnB6UUhRT2pHVHpxbTdxdXlfLW1KZnpOX0c4WERYZ245b05WWWd3VF8yQzNsYzV3V2hIOHdtZlJGcnFrQ2lkZ3N4dGh0MGNCdm11TWlydUU2U05ubmlGTnFrZ2F0QjVsM1FIc3pIOW9uUHpLT0Z5Q2lWU192VG1TWjhGcUxwZC05aWJmTlRK?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz zapyta\u0142 Harry'ego o rozw\u00f3d z Meghan. \"Powiniene\u015b wiedzie\u0107\" - Onet Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:02:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQ1E2Snp0cDY4SjMxU1JMZEJvUXRwbWs5OW5mdFlibXZnby02ZXJTQUhWV2JHSHRRZEJVOWltS21STElCLUViM0VKWlhnQjJscUk2Y2xQdWdtSEJCZDZpUExMeWdrczh5YUo5TkEyNE05Y3Jpb3RNMk1BR2ozeWwtUVA2TEptTDJmWmpnZ0lFQUdaT2Zmd3Fqd2tjeDZ6d0p5Wm1pbnBQUXBGZHFVUTRiWkEyUzR1VHBPQUJV?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a. To koniec. Po miesi\u0105cach strachu m\u00f3wi\u0105 o niej wszyscy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOeEpWSzRSM2pueDhMSWR0SmdQeXdRS0MzMHZOeGU3MzJsVjd6TTJTMTM5MTB3NEt1anlvYm16RmM0bmxfUGRkaGQ3SndxSkZlWVp3QVN3V2ZOWS1UTHFoN0pNb2k4Z3dXMkpLSnVjeWN4eVRoRllNejZJdVFYOFk5UUtRZF9hVUtsZFVoYldBM083MnphdThyeVNJQUlHZmF6Wl8wZlVxam5QOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: nowe informacje dla \u015awi\u0105tek ws. zawieszenia za doping</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYjRIRGVzRkNHVWRZX",
        "id": 1647156,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQ1E2Snp0cDY4SjMxU1JMZEJvUXRwbWs5OW5mdFlibXZnby02ZXJTQUhWV2JHSHRRZEJVOWltS21STElCLUViM0VKWlhnQjJscUk2Y2xQdWdtSEJCZDZpUExMeWdrczh5YUo5TkEyNE05Y3Jpb3RNMk1BR2ozeWwtUVA2TEptTDJmWmpnZ0lFQUdaT2Zmd3Fqd2tjeDZ6d0p5Wm1pbnBQUXBGZHFVUTRiWkEyUzR1VHBPQUJV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a. To koniec. Po miesi\u0105cach strachu m\u00f3wi\u0105 o niej wszyscy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T06:02:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQNzRaY2NPU2V0X2hDLVMyS1Vncl9WWHlBTW93QngyQWQwZDdRUHYxbUJoeU0xSVpHR0lLektyYTZtRVJXcmJ3V0pIel9OUnZ6T0dBVVpBTGlWZXZpZE1hTE5zZGNtX3hReHdNcFd6VjFsMTJHNk5CUEZEc3F3RC1aYWdaTVBJYng1T19EeGYyYmR3YVhVdS1iQzkyNlFRdktmUG9seXNyMFVJYTVBTE1UVXowMUg3U1RDM0FJQ29wS0lPNU1kMXVsUG9GdklhZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersje i krytyka na start. Nowy Harry Potter mo\u017ce zaskoczy\u0107 fan\u00f3w castingiem Severusa Snape'a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQLVBJSG1aVUtSZm9ORzVFMWN2Y0RqMmtVZFlIdjh1c25WYUt4TTBiaE1oTzlZUEptUEVFZVF2RFAwb2FYTkZKb0ZveDlSb0tvay1jTF8wTGNPU082bFdWNmotMmt6TEZPSzd1N0ZhellodFpmLU11alJDSEZ6S0x6V2s2THdKM3l0alVHSDNTc0ZNelJQUXVBQ0Q5cUdTVHVlNnk3TlVPMVJGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze przecieki o obsadzie nowego \"Harry'ego Pottera\". Fani s\u0105 oburzeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 1648217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQNzRaY2NPU2V0X2hDLVMyS1Vncl9WWHlBTW93QngyQWQwZDdRUHYxbUJoeU0xSVpHR0lLektyYTZtRVJXcmJ3V0pIel9OUnZ6T0dBVVpBTGlWZXZpZE1hTE5zZGNtX3hReHdNcFd6VjFsMTJHNk5CUEZEc3F3RC1aYWdaTVBJYng1T19EeGYyYmR3YVhVdS1iQzkyNlFRdktmUG9seXNyMFVJYTVBTE1UVXowMUg3U1RDM0FJQ29wS0lPNU1kMXVsUG9GdklhZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje i krytyka na start. Nowy Harry Potter mo\u017ce zaskoczy\u0107 fan\u00f3w castingiem Severusa Snape'a - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOLWJ4c0lON01ZeDUycnZWVFA4dGVqbVNqMEc4QmtTXzYzWnZLcGcxNU4xME5pVl9jRkgwbktvZEE2aVpWMThqdjhDSE4yVmpUQU56UTZDYWxSLTJGa3RvbTNwSE9BLWFrUDdPeU43RVlYdktWeGNLMTV4RmlPenlaQXNLWU5iSFZXREJ5SjBrTVY4d1Vi0gGTAUFVX3lxTFBHVjlOMnFjXzRfMVpIanZJWkppUXBESlBER2p5a2dqdnZPQkYxZVpiWG1uZ2ZyQ3l6dFFiODVwdzNCSnFqMHYxeWdfMkNKREoxWUJiYWFPQzlnS0MwaUNrRWl5d0F5ZWhqbVVvN09XSzhHdGtNYzhydHdvQ0c0SUFVU1BIdHVkWWJLSGg3YkZZTFFORQ?oc=5\" target=\"_blank\">L4 Zbigniewa Ziobry. Komisja ds. Pegasusa nie odpuszcza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQNTNnLXFtc0VRZEFYRVozRE11Z1JrRjVFSWpNUldaZTVEeXkyTDc0eHdZSlcwRUV2TDVzVGxwaElDUGZoOTQ4bGtxZm9NTFVmSGFqSGx4TDR2ZFZsX3hKVm5UOEVtWjR6eTVXYnpfc3hMc3E3RlBUZHhxQV9JM1ltdENpMkJkS2hNQUwzYw?oc=5\" target=\"_blank\">As w r\u0119kawie Ziobry. Uniknie doprowadzenia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 1648566,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOLWJ4c0lON01ZeDUycnZWVFA4dGVqbVNqMEc4QmtTXzYzWnZLcGcxNU4xME5pVl9jRkgwbktvZEE2aVpWMThqdjhDSE4yVmpUQU56UTZDYWxSLTJGa3RvbTNwSE9BLWFrUDdPeU43RVlYdktWeGNLMTV4RmlPenlaQXNLWU5iSFZXREJ5SjBrTVY4d1Vi0gGTAUFVX3lxTFBHVjlOMnFjXzRfMVpIanZJWkppUXBESlBER2p5a2dqdnZPQkYxZVpiWG1uZ2ZyQ3l6dFFiODVwdzNCSnFqMHYxeWdfMkNKREoxWUJiYWFPQzlnS0MwaUNrRWl5d0F5ZWhqbVVvN09XSzhHdGtNYzhydHdvQ0c0SUFVU1BIdHVkWWJLSGg3YkZZTFFORQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L4 Zbigniewa Ziobry. Komisja ds. Pegasusa nie odpuszcza - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:55:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcGJCTVpBLTRvTzZaQXBtT1BwWllTTXBudldieFJJZ2dBNXlZZ01LRXFkZWZuaDdFcmJHWDNmZThabVlPXzZoUVMzSUlWVFk4MlQ5M0htTHNJWUtlU3h0MmgwT3ctRmk3QWpOdm5OME1DYVZQWi1zUmJ3NE5JN2hUSW0xanBYOE9uS1VybjVfRW1GRHBTY3FGU0hiMjk3a2ZkNW5uWnYxYWpFZ2lwT1hXcFNNd0E2aXhJZnZ2bzMzSXI?oc=5\" target=\"_blank\">Kiwior schowa\u0142 gwiazd\u0119 United do kieszeni! Anglicy zachwyceni. Pi\u0119kna reakcja Artety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNSGVpaVFLdFEwT3ZESUgwdTdQeXdKdmV4SlliLW5zM1FlNXpiaVd0YldMYUpwVVExQzhISzFLZ1FQa2RUcWdEYVprS0JkZTVFWjFDMzBBeWZsSFBIc2tjU3JneG9fa0RPNkNZTk5NV0JabkJpR3EwNDZidGJZMnJ5RUU2aXA4QnpiSDhTZHhTbVhOWjZTQ3ZrZjNaV01nU2h0UHV1RnQ3dEE2OGRFTk1iZldFUWtGbkxEbFRTM2dHNVlWLUltSGh2SmtiOWxReThBVGtISkxFRlFwaUho?oc=5\" target=\"_blank\">Jakub Kiwior wykorzysta\u0142 szans\u0119, Arsenal wygrywa w hicie! Liverpool zatrzymany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</f",
        "id": 1647376,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcGJCTVpBLTRvTzZaQXBtT1BwWllTTXBudldieFJJZ2dBNXlZZ01LRXFkZWZuaDdFcmJHWDNmZThabVlPXzZoUVMzSUlWVFk4MlQ5M0htTHNJWUtlU3h0MmgwT3ctRmk3QWpOdm5OME1DYVZQWi1zUmJ3NE5JN2hUSW0xanBYOE9uS1VybjVfRW1GRHBTY3FGU0hiMjk3a2ZkNW5uWnYxYWpFZ2lwT1hXcFNNd0E2aXhJZnZ2bzMzSXI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiwior schowa\u0142 gwiazd\u0119 United do kieszeni! Anglicy zachwyceni. Pi\u0119kna reakcja Artety - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWHN2N1lRdG1McWpUTFRxZFI0c1BQeERFWkgwaEU3cF9GMkZNLWdMQ2JRZlZ2aTVldk1RTVo3VXBYblRCZWRHMGZyaUo2X2dGZmY0ck5hdjBqRjlnRDdnYm5FVTNodXdfT3BuU2xMT2JlblkzWkhXNXBYdE5mZ0ZvZVd2YVJQdk10SFQ2R0RNR3F1RkFVRlI3cTE2T1FHLTUzWUt5TGVVb0lWVy1ZU1HSAawBQVVfeXFMTTYwN2Mzb0t0dXEzYXh4dllMd2pHWGxzNUgtbmgxTHE3bXFEOTlhUEd4Q09PdEJRQ0RCdzY0clFWcElnQkEtVjRWSkhGYkt1S0VCUVI1XzVSOW5yUVlrMjB1OWNtWkZaOWtpcE1zQV81azktNXBvdHhSVUYzdDh5cWlWbDBFNnNiWHhoaGtzQ19oNmc0MHlKaUhrTlJtNlZ4V2NPOFFUZDZyRE5DVw?oc=5\" target=\"_blank\">Mbappe zn\u00f3w zmarnowa\u0142 rzut karny. Tak zareagowa\u0142 trener Realu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQYmdWNzdOZWU0a3RGZFRjSnkyZ3l6bVROYzdVUW9PVW16XzJaeFk4Z0Q3Z3hrcGdlckZya3JkMjYxendTX1BmejY4em9mQ0tid0JWakVjQ3pUZkktVzVtcks5dmo1b2pWaDlxcTRWWUZJbjlRY3hEejB2aU53VExLZWRYUjYyQjRRQ21JczNRSGcyT2tDaVF6Qk5QNmM0T2xTMUtDQTZ3Tm9RUTFx?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa Realu Ma",
        "id": 1647157,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWHN2N1lRdG1McWpUTFRxZFI0c1BQeERFWkgwaEU3cF9GMkZNLWdMQ2JRZlZ2aTVldk1RTVo3VXBYblRCZWRHMGZyaUo2X2dGZmY0ck5hdjBqRjlnRDdnYm5FVTNodXdfT3BuU2xMT2JlblkzWkhXNXBYdE5mZ0ZvZVd2YVJQdk10SFQ2R0RNR3F1RkFVRlI3cTE2T1FHLTUzWUt5TGVVb0lWVy1ZU1HSAawBQVVfeXFMTTYwN2Mzb0t0dXEzYXh4dllMd2pHWGxzNUgtbmgxTHE3bXFEOTlhUEd4Q09PdEJRQ0RCdzY0clFWcElnQkEtVjRWSkhGYkt1S0VCUVI1XzVSOW5yUVlrMjB1OWNtWkZaOWtpcE1zQV81azktNXBvdHhSVUYzdDh5cWlWbDBFNnNiWHhoaGtzQ19oNmc0MHlKaUhrTlJtNlZ4V2NPOFFUZDZyRE5DVw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mbappe zn\u00f3w zmarnowa\u0142 rzut karny. Tak zareagowa\u0142 trener Realu - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:53:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTjZrb1ExN0pITkxfbmxiTjJCb2xpMUhIODJidVd5Rnk3Y2I2WG8zZnBBVzN1SWdmV3VFbTRKdTBoQzRQSUxIT0FSbkZqd3hkNkNSdUNUelN6bEl6T3I3ZHJsWklxRExtUDNhS2R5UVdwQVhYUzFfNkFUYjdvVG1LWjVfTHJ5aHlLVVVYZjlJZE43cW5xbG9wNmdCdFVNejFkQmU0NXNXVVZuem5TVW5yQW1qa1VhdHdFWm9OQg?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe lotnisko CPK. Prezes zdradza termin decyzji lokalizacyjnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTTllNXdPOUFydEU1MHVqRkFFLUJtRWJxWlFqRDdzZzdiS1dvZ2U5VUVMUzhpajI3S2JPWlBlZ0kyZER2YTBFVlMzZ3FnYlgwUGo2Slo4cjNQVElZU3VkR0RNZkFyQWNVQkVxZEREUWtpMjRwM3dyZUlINkczWlVGLWgtZGNxLWkwYUZaV0QwODBZbHlmcGI1U29CSjNGNVlHX2pkaUpUTHJGa0U?oc=5\" target=\"_blank\">Rachunek za CPK. Prezes sp\u00f3\u0142ki ujawni\u0142, ile ju\u017c wydano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOGJ0Z0oyc05kQTV3NzczTTA4TXBuMncxSFZYWlVETWJRSm92WVp1a",
        "id": 1647370,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTjZrb1ExN0pITkxfbmxiTjJCb2xpMUhIODJidVd5Rnk3Y2I2WG8zZnBBVzN1SWdmV3VFbTRKdTBoQzRQSUxIT0FSbkZqd3hkNkNSdUNUelN6bEl6T3I3ZHJsWklxRExtUDNhS2R5UVdwQVhYUzFfNkFUYjdvVG1LWjVfTHJ5aHlLVVVYZjlJZE43cW5xbG9wNmdCdFVNejFkQmU0NXNXVVZuem5TVW5yQW1qa1VhdHdFWm9OQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe lotnisko CPK. Prezes zdradza termin decyzji lokalizacyjnej - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc3h6bEdzbFgwY0szM0p0cW1nLWF3MUZhSnRORlBsd0FnM2pzdmNPMFd4SlJrdWJNd2hTc3dZSlQwQS0tend0ejRiakg0YzZZcXRrUWFfRFhkQ1JMbC0xOHE5SW1hVGU4SGU5Vk9mM1d4U0p2VXhwZWllUVgwM3VYa2c3UXl5MGxROHpkQWZsUl82VjhacVBWSm82ZmNMY215M09YZUxDdGVKdkFPMEFPM2FFaXXSAbMBQVVfeXFMTV9ScjRNVmJRNmpwUFNtdExQQjYxNzR6dzJpbFJlRnhXQmRjVGp2SDAwMnNsd3R3cUloZl9pU0IxSHFMV2d3bWcwbEo1TmtrblFXNHFzOVlYS281ck5oOUQ0LVRuOVFCcU5KUTV3b2JPV3lub2pDaDVETmwyWmJQZ2t6Sy1uNGRCMkNnYkh2NllLWHVZTEZ0MVktZ0IzZ2pwMU51T2wxZnZkektsOG9Fc1NtdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Kursy walut 05.12. Z\u0142oty w g\u00f3r\u0119. Donald Trump ju\u017c nie straszy inwestor\u00f3w. Jest nowy temat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPcFNibkVUVURPU0I5V0RfYWx0dVFUWG9mX09IelhJWE15NDVkOV9pMmNBV29NUTY0NVlmbjlRQzNHeDY3Ymg0MnA3bWk2QzhrdnM0UDRXcW9uS2RwMHF5cHgzekVoQUpKenBhT2x6dTV1c00xUUtNcWJGY25VbXB1M1gwc0thOEJxMlhmSGxPYmQxVHN4U240NGtieVdvS3JldVBV0gG",
        "id": 1648569,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc3h6bEdzbFgwY0szM0p0cW1nLWF3MUZhSnRORlBsd0FnM2pzdmNPMFd4SlJrdWJNd2hTc3dZSlQwQS0tend0ejRiakg0YzZZcXRrUWFfRFhkQ1JMbC0xOHE5SW1hVGU4SGU5Vk9mM1d4U0p2VXhwZWllUVgwM3VYa2c3UXl5MGxROHpkQWZsUl82VjhacVBWSm82ZmNMY215M09YZUxDdGVKdkFPMEFPM2FFaXXSAbMBQVVfeXFMTV9ScjRNVmJRNmpwUFNtdExQQjYxNzR6dzJpbFJlRnhXQmRjVGp2SDAwMnNsd3R3cUloZl9pU0IxSHFMV2d3bWcwbEo1TmtrblFXNHFzOVlYS281ck5oOUQ0LVRuOVFCcU5KUTV3b2JPV3lub2pDaDVETmwyWmJQZ2t6Sy1uNGRCMkNnYkh2NllLWHVZTEZ0MVktZ0IzZ2pwMU51T2wxZnZkektsOG9Fc1NtdkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kursy walut 05.12. Z\u0142oty w g\u00f3r\u0119. Donald Trump ju\u017c nie straszy inwestor\u00f3w. Jest nowy temat - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPMVV5R2ROZHd6Mk9vVVBYeEdRcFVnQkctY0JhNkdHOEVKWkV4Z1BoWW83cngyZXZveFdJMmNjNXE2bUNvSlFIR1hLdkdoWHZISDZCOENIbnI5YUpvV1ZQTDZFQTIwOUFHbW9mbElscnZuOHBZME1ybEZaNnBObDI5bjdHVUNOU1l4LWxpMG1VSWJZU2pvNmJyR1A4TDNuMEs0WFpkX25HdHY3bDBEb2YtU2NfZHBzdHJGZElLaWlFRdIBvgFBVV95cUxQMGNIZnJKNmZZRFZtMVFXa0h1VzJOYWxOV3ZKUTBnM0tPTGRsQWllQmhoNkx2QjBNOWUtcjhBVHJEc2paREJ0Zk1HZlRBbGtLZ2pBTnFWSU1GRjZIX2lTLTNmaVpicnBERmI5Y2tkTGpMZ3lFVzNnVENHdjNJWml0YkFxU3BMNDhZbkdZUTl3M05yTXZMWUY5WEpldXRQVkFrek1BbjVTLWdCZjkydXJhSWNmam5xZ1MyN3JybXZn?oc=5\" target=\"_blank\">ZBiR z nowymi bazami wojskowymi. Rosja rozsiada si\u0119 na wschodniej flance NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPclRmWmFRN3drVTNEODRzS1FKMDQ4Vll6N3RKZkRtcUZaWFktVFZTUXRZQld3S05ybXAxODBMQzJndjlXTHZBbGxVSEtmdDhyeVM4SUxieTNTbGFibmkwUFRCbGQ2SDVKenJlWGlLNHBmWWlwLW5PblNOVjBHQWdPYWJtVXFZdUw2dDVlUDYyTFJhUENVWUk3X3RlOD",
        "id": 1647585,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPMVV5R2ROZHd6Mk9vVVBYeEdRcFVnQkctY0JhNkdHOEVKWkV4Z1BoWW83cngyZXZveFdJMmNjNXE2bUNvSlFIR1hLdkdoWHZISDZCOENIbnI5YUpvV1ZQTDZFQTIwOUFHbW9mbElscnZuOHBZME1ybEZaNnBObDI5bjdHVUNOU1l4LWxpMG1VSWJZU2pvNmJyR1A4TDNuMEs0WFpkX25HdHY3bDBEb2YtU2NfZHBzdHJGZElLaWlFRdIBvgFBVV95cUxQMGNIZnJKNmZZRFZtMVFXa0h1VzJOYWxOV3ZKUTBnM0tPTGRsQWllQmhoNkx2QjBNOWUtcjhBVHJEc2paREJ0Zk1HZlRBbGtLZ2pBTnFWSU1GRjZIX2lTLTNmaVpicnBERmI5Y2tkTGpMZ3lFVzNnVENHdjNJWml0YkFxU3BMNDhZbkdZUTl3M05yTXZMWUY5WEpldXRQVkFrek1BbjVTLWdCZjkydXJhSWNmam5xZ1MyN3JybXZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZBiR z nowymi bazami wojskowymi. Rosja rozsiada si\u0119 na wschodniej flance NATO - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:28:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQT0FnSkVraUdXTUYwZW9IdVhMa1RETlRkUnU1ZUVuMWowSWVsZmlTUS1iQWZSS3ZsVk1rcjNBZy1MLTJZdlhrS08xZmZ0ZTBZZFhOWGtWM1M2U2JfS3dUZ3ZOcGRhVURvSEhLNTBkbzA2TGlabjlTb3pjV01RSVFjamVqZ01STlllbktiLU1fV1I3ODlSTk9zODAwRFRMdG1URDZpenM2SVBOSUNFWG1WcDFwRmVUdw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin \"osobi\u015bcie zaanga\u017cowany\". Coraz wi\u0119cej dowod\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNkVsUHBXN2dkMnM5eWRkaFppSkRCa2tCN00tVGZHV2ZUaVhnZ0ZzTHQ5Nm90cGwxU2JrUmdwbDFuX0xnNExfX1dIV2VTYmlWSUVTTFc5Q09mRHJvNWlfZ0s0RUIzQVN2VzNxa1dTMWwtSFdBS0FKUkFkcFcyUkNlUnNxU05DUl9uZHM4RDFSY0RTV1F4LXU5aDNEMGo1QkE0c1N6U255aktuMlNsNnpqamVmM2pIVFRi?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrainka opowiada\u0142a o rosyjskich zbrodniach. Skandaliczna reakcja Rosjanina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95",
        "id": 1647368,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQT0FnSkVraUdXTUYwZW9IdVhMa1RETlRkUnU1ZUVuMWowSWVsZmlTUS1iQWZSS3ZsVk1rcjNBZy1MLTJZdlhrS08xZmZ0ZTBZZFhOWGtWM1M2U2JfS3dUZ3ZOcGRhVURvSEhLNTBkbzA2TGlabjlTb3pjV01RSVFjamVqZ01STlllbktiLU1fV1I3ODlSTk9zODAwRFRMdG1URDZpenM2SVBOSUNFWG1WcDFwRmVUdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin \"osobi\u015bcie zaanga\u017cowany\". Coraz wi\u0119cej dowod\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQV20yQ2Y4dXhRdk96YUlwR0FCb3RyZm16OGFzYm42NVlLemNuWTA2dGJjZlZFOGw5SnVabFJXczUzNjJveEFtLXBSS3FOR2ZWUTdiZkJEWFdJSkc0U0FaaXIxNUdNdTVLUWJUTDlJSGNtX1BQSFRaOExkd1ZzcnZGMUx1cG5Kb013X0VoZ2FpRjBOTW5RX3NfbHk3NVB3MlZs0gGaAUFVX3lxTE4tb2Mzblo1TnBlRkhUYnhjd0gzNk5LSUUyNHBEdUVyX3ZqT0dLSGJ4Q0xhcWpnRGZvQUhSakI5cG11N0lEbnF1VlJidG1ESG5mWHowcGlWVFRSbzdBZktrNksyUFdEblItbjQ2N2N5QUM1c2VHaVpMY0tySGJhRC1rdEYzVUFyN0RGbHVMdjhJelBkMTNhTUxNUmc?oc=5\" target=\"_blank\">Firmy rzadziej ni\u017c przed rokiem planuj\u0105 wzrost wynagrodze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONVV5bDk1MHRsaGJ4MER5eTVBbC03SEpIakVrSGlYOTJ5bkV4RllQd3hZWEhSN1ZCaW9QNE90aGdSQVJuQmJzRll1QVJVUURaNnJ2bWVvSUwxYWdJRWJ3OWpyU3JucGpLTzNhWWJ2QTJON1JjcG04czc1UmxoNkRSdXZMVTNFUjA0ZlljdVlFdUJRak9KcjdFSXFmR2RJb091?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec p\u0142acowego rajdu w Polsce i dwucyfrowych podwy\u017cek</a>&nbsp;&nbsp;<font col",
        "id": 1647153,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQV20yQ2Y4dXhRdk96YUlwR0FCb3RyZm16OGFzYm42NVlLemNuWTA2dGJjZlZFOGw5SnVabFJXczUzNjJveEFtLXBSS3FOR2ZWUTdiZkJEWFdJSkc0U0FaaXIxNUdNdTVLUWJUTDlJSGNtX1BQSFRaOExkd1ZzcnZGMUx1cG5Kb013X0VoZ2FpRjBOTW5RX3NfbHk3NVB3MlZs0gGaAUFVX3lxTE4tb2Mzblo1TnBlRkhUYnhjd0gzNk5LSUUyNHBEdUVyX3ZqT0dLSGJ4Q0xhcWpnRGZvQUhSakI5cG11N0lEbnF1VlJidG1ESG5mWHowcGlWVFRSbzdBZktrNksyUFdEblItbjQ2N2N5QUM1c2VHaVpMY0tySGJhRC1rdEYzVUFyN0RGbHVMdjhJelBkMTNhTUxNUmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy rzadziej ni\u017c przed rokiem planuj\u0105 wzrost wynagrodze\u0144 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNMXdyNDR1RFNtcW5kTFJUSXV2Mm5XeldXd2s5VkZJVDg2aXpKcnYxR1RXOXRHaW9uR0hOUlc1WGtBY1NKUlFWb2dpbUQwWEhZd2MxTDJfUmJ0SVNXZnh2YUhHNzV3d2FVbk9ueGdiWEVjOG9RZk5ULTR1WkJ5amVjOUNkQ1ptVmdoMU5SME9vdVgxZWVEbHVpQzNOSUEwNXZ1dmNPcGhLU0FROUZ2NHJlczRjSDJNanVHU1FIRmdwb3Y1V3Ywbk5pc0JoZDJoYVpZMjE40gHSAUFVX3lxTE1XZkhGc2stQW00ZHBacG1qMGJjX21rYklaYUMtUGNlR0lySzF5THF1NjZSeXF6UThKU3RDdmNhenIwTFBGOHBfNXVOb1I2c1RVcW9EeXdWTTA0d1JfS2xuMVZnU25MbWFHQmtjdlFUbHQ2LVRfSTNleFV6b2xRTG1GUkd1NTd5TlluUkVTdGVIUmdjaDl6RzdQSVktWEJqbFRiMlpFbzd2dldpdU9kcW9tcXYtX0gyQXJBTUh0UzcxX1dEdkJzbE1IQVpxNExRaUxZZw?oc=5\" target=\"_blank\">Bitcoin z nowym rekordem powy\u017cej 100 tys. dolar\u00f3w. Trump i Powell pomogli w wej\u015bciu na szczyt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE42MW9CblJIVVJFUzl5MG53Z1hNdDRXcjlMSkdkaWpNRHdQZDBJWnhpRUpNdE4xTzlXc0dGS2kzLU45RTVkb01nSFRNa1FHWko2WHhSNFB3a3Jta0ltOUwzb3JQYWNhMHlF",
        "id": 1647587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNMXdyNDR1RFNtcW5kTFJUSXV2Mm5XeldXd2s5VkZJVDg2aXpKcnYxR1RXOXRHaW9uR0hOUlc1WGtBY1NKUlFWb2dpbUQwWEhZd2MxTDJfUmJ0SVNXZnh2YUhHNzV3d2FVbk9ueGdiWEVjOG9RZk5ULTR1WkJ5amVjOUNkQ1ptVmdoMU5SME9vdVgxZWVEbHVpQzNOSUEwNXZ1dmNPcGhLU0FROUZ2NHJlczRjSDJNanVHU1FIRmdwb3Y1V3Ywbk5pc0JoZDJoYVpZMjE40gHSAUFVX3lxTE1XZkhGc2stQW00ZHBacG1qMGJjX21rYklaYUMtUGNlR0lySzF5THF1NjZSeXF6UThKU3RDdmNhenIwTFBGOHBfNXVOb1I2c1RVcW9EeXdWTTA0d1JfS2xuMVZnU25MbWFHQmtjdlFUbHQ2LVRfSTNleFV6b2xRTG1GUkd1NTd5TlluUkVTdGVIUmdjaDl6RzdQSVktWEJqbFRiMlpFbzd2dldpdU9kcW9tcXYtX0gyQXJBTUh0UzcxX1dEdkJzbE1IQVpxNExRaUxZZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin z nowym rekordem powy\u017cej 100 tys. dolar\u00f3w. Trump i Powell pomogli w wej\u015bciu na szczyt - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNVzd5ZmNkQUVKb1QtTjJHeWdtQTFRVzdxek5FWjEwSmR5UEpVTVpvclJfMXdra0xqQmh6TS1VZGZQWlA3NExSanRMbjFjS3lDbDdrQ1pyeVhYS3VaUUNWMEMySXZEUHNVVTlzT1VwdXNkSmRybnR1UmZJMkpyQkdoam9YZ1BNRjhrR2F4VkhoN1pkMkZyWDVLM3I4TmRuZXVsVVVjQ2pYSUNmTHBoSm53NkRvdko1SjhCaEJqMHBJRWxpcFJxZ0pBTVJBVdIBygFBVV95cUxOQTV4Zk9xOHdvYzhRazNYdW1rQ09vMEZScDJFaWpUdDBrMGtLaDBHLXpMVUhIV3lET29kdU9RYm42TWdHRVBMV3VLd0gzWHBIQ2lfdWV4YUhiSVU4dF9DUTZHRVNCc2JYUWI4SXJnVFNhSmxKSy1lLTdvcmRYXzJNTnF5YjdMMDctUTUwZ1o3U0gteDVhZEJWZ1U2aXZETngyM0VwNEI2UmQzZklXOVlwaWtvWGdVdnc1UXY3RWNEVVI2Q1NocHBIRWVB?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie pokazali lepiej tajemniczego Cyrkona. Wida\u0107 zastanawiaj\u0105ce podobie\u0144stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPaU9oWmlJOHlaeUtYalhHNXktTEwzUjBCVHAzTEN0bThTT3dNcVlybE9tTU1VZ3ZUaFAtaWZSS2hPVEF5bk41X28tTHdNa082TnVycHNMMkl2ZGtjaFRac2I2VlZkc1lTVFlSb0xjZktBNTVZa0ZKUjlaM",
        "id": 1646943,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNVzd5ZmNkQUVKb1QtTjJHeWdtQTFRVzdxek5FWjEwSmR5UEpVTVpvclJfMXdra0xqQmh6TS1VZGZQWlA3NExSanRMbjFjS3lDbDdrQ1pyeVhYS3VaUUNWMEMySXZEUHNVVTlzT1VwdXNkSmRybnR1UmZJMkpyQkdoam9YZ1BNRjhrR2F4VkhoN1pkMkZyWDVLM3I4TmRuZXVsVVVjQ2pYSUNmTHBoSm53NkRvdko1SjhCaEJqMHBJRWxpcFJxZ0pBTVJBVdIBygFBVV95cUxOQTV4Zk9xOHdvYzhRazNYdW1rQ09vMEZScDJFaWpUdDBrMGtLaDBHLXpMVUhIV3lET29kdU9RYm42TWdHRVBMV3VLd0gzWHBIQ2lfdWV4YUhiSVU4dF9DUTZHRVNCc2JYUWI4SXJnVFNhSmxKSy1lLTdvcmRYXzJNTnF5YjdMMDctUTUwZ1o3U0gteDVhZEJWZ1U2aXZETngyM0VwNEI2UmQzZklXOVlwaWtvWGdVdnc1UXY3RWNEVVI2Q1NocHBIRWVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie pokazali lepiej tajemniczego Cyrkona. Wida\u0107 zastanawiaj\u0105ce podobie\u0144stwo - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOOUJlTm5yMTVHeWtIaW5GRmxxaGVUUkl0RkhuMlE1b0hiaEx5SmRpdE1VVWVtTWZDM2p2ZGYxTm1XcnpVcTl5al9JRFQxS25iR0JFaTFGVzhEV0s2N3NSdjhkXzB5UVZER2FHWG4tcDVlM2hoNWtLc2wxOXhPWFdQQmE4a0tSSk9nX3Axb2tVWDdoaHJYcXdTWg?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi we Francji. Upad\u0142 rz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQeFZRSGJzeGt5WjVPVU5PQm5EaGtzMDE2YzVieVZFZDdVX29tOEQ3N25oOW1OaVJqOURUeXZkelF6V2R0dVpIZFZSQUI5NDViMzdBN3lGbXZFRS1fVUhnX3NkUGVGOGp6ZTFwLXJ3WlFSTDFRMldIdW1JN0U2Qmhnb3JsV3pVRDFybXhGTWJLV2xYRE1SSGhxcUFndWpmMER1dGtqMVhwelNJRUxOVFNQWDRVVmRPYkNvenJwSW9R?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Pary\u017cu. Co dalej z Francj\u0105 po upadku rz\u0105du? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9AFBVV95cUxNVXdWczJEUmFPTHdvbVZaUmtvVzlvdGtMeWQwcDhvTm8xempFNGs4elhVM04tNW5IW",
        "id": 1647361,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOOUJlTm5yMTVHeWtIaW5GRmxxaGVUUkl0RkhuMlE1b0hiaEx5SmRpdE1VVWVtTWZDM2p2ZGYxTm1XcnpVcTl5al9JRFQxS25iR0JFaTFGVzhEV0s2N3NSdjhkXzB5UVZER2FHWG4tcDVlM2hoNWtLc2wxOXhPWFdQQmE4a0tSSk9nX3Axb2tVWDdoaHJYcXdTWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi we Francji. Upad\u0142 rz\u0105d - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:04:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOZUxNa0VwNldrUEVHT2d2XzVLeTdXOGpZYU81dzdPRWVYMkdXM0d5Nk1mUmlBRmkyRkxlWTk1SDVqVmVyVXB1Q0xYRzZGbUlJam1UWlRFWHFzMWlxbGRHc0dnaV8xVElTbHlqUlc1RHNxbkZGWmVKQlNac3lLN1hnUTZYbl9JWVg2UmpZTDh3ejRyQUh2?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w sieci po wpisie Tuska. Lawina komentarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQSEJpemN4cEpWQzA3MncxamJjR0E3MmdRT2M4NmpBUThxd1JlUF9JUU1sTmFPUVhvU0QzQkJOMjRnSUY4b3NTZTNVSEcyeHA5ZVNucURWRWh1Z2RndFkyX1Q1T3JKZzd0R1Y0RWk1UjNJS19LR1NRcnlyUThvS0tzTl9GMndtZlpMOTN1UGJXbTZadi1yV0w1NXp1OWVwWTdSNVVORXR0NGRIeXVZUlQ3NTEyOVowSzg?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk uderza w koalicjant\u00f3w. Prezydent Korei Po\u0142udniowej zdymisjonowa\u0142 ministra obrony. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPbzlQd3ZTbkwtb0dydWhyalpOV0w3RzJGb0Z2R0",
        "id": 1646942,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOZUxNa0VwNldrUEVHT2d2XzVLeTdXOGpZYU81dzdPRWVYMkdXM0d5Nk1mUmlBRmkyRkxlWTk1SDVqVmVyVXB1Q0xYRzZGbUlJam1UWlRFWHFzMWlxbGRHc0dnaV8xVElTbHlqUlc1RHNxbkZGWmVKQlNac3lLN1hnUTZYbl9JWVg2UmpZTDh3ejRyQUh2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza w sieci po wpisie Tuska. Lawina komentarzy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQRU43ZjAwal9IQmZYc3BZUndvZFRmeUVvdGhIdmFRU0lyNnZ4bFZ3M21YMUpYZ3pkLXF1RmNrRkpFZk9zZUZEZmo4ekI2T0F4RDFxTHEwaDhQS1pCemlPSEJ5T192cGRVNzhKQmZvanl5Ni12SmVmdjVCSEFvSklFaWVJdDljYVlhVEotbUFhbnBWUGd2Ym0zTnNZdE04ZU1VMzlfY2E0YjN3UG42dlVlVmtLOE1KcURl?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie jest maszyn\u0105\". Legendarny napastnik jasno o sytuacji Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQVmlUSmpDZTYxdExLRzRra1dGNjI0NG9tSW9BcHdHcF9KaUdiV1I5cm82WF9tRVZ4LXJsRHdKV2V4VmVEWkVfOGQzX3J6RVBqSW14Vy1Mdkk5VnRSeHFXVGlwc0hzMVh4anN4MWRmSmZkY0tkZDV5eFFPQkdmbnI5V2lHMzhxaU1DbUwwdndkWEFlQzJCSk1odnExLVhZOHduMHoySWdVRGNHTGhoRFVwX3F6cE5paHh4Y194cW1MajQtTjJ2SE5yaDZBemM?oc=5\" target=\"_blank\">Hansi Flick mia\u0142 do\u015b\u0107, uderzy\u0142 w Roberta Lewandowskiego. Sensacyjny przeciek z Hiszpanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 1647158,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQRU43ZjAwal9IQmZYc3BZUndvZFRmeUVvdGhIdmFRU0lyNnZ4bFZ3M21YMUpYZ3pkLXF1RmNrRkpFZk9zZUZEZmo4ekI2T0F4RDFxTHEwaDhQS1pCemlPSEJ5T192cGRVNzhKQmZvanl5Ni12SmVmdjVCSEFvSklFaWVJdDljYVlhVEotbUFhbnBWUGd2Ym0zTnNZdE04ZU1VMzlfY2E0YjN3UG42dlVlVmtLOE1KcURl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie jest maszyn\u0105\". Legendarny napastnik jasno o sytuacji Lewandowskiego - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNVzNxVkRycnBDaUVKbjhSVGtJVEVTLUQzaTZtNnhqM1VwLXR5b2NGT244OHdFZHFpMFlMaDA3dGdYQUVPMTJXWHpuQmJFRmE3dVg1QWp4SEdwU3VGc2VWRzFOaWNOV3pVV0h3SU54S1F6X3czZm1yMGgtWm4xbV80aThlTTZNcXVQNV95eVZjWWtPSkJ6S292eFBPYjBOUXJ6SF9jNG5JeG1kdw?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Glapi\u0144ski ju\u017c wie. Kolejna pot\u0119\u017cna strata NBP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPeFZyNk5uM2lBN2lfRU1IeWk5UmNKRUtPNW9fSWpLSnpJNThnZ3VTdHc2U2VMaWpuYVF0Zmc2SWljSTdwUFJ2aHlhMDZEdWRvUmVuNTV2Unc3aUZFemNYQTRZbWpDblk0QUttWE1Jc09yUnY3ODc1WWp6SUhSSkt4UjMxY1Zwd3M4b2tkVEozMWxKNU84aUlFYnI1WE5yczVJTXhmR3JITVRtQ2J5T3JTTnloZw?oc=5\" target=\"_blank\">Szykuje si\u0119 olbrzymia strata NBP. \"PiS mia\u0142 wi\u0119cej szcz\u0119\u015bcia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQZGJyaVBDZWtVZHdxV293YVNKakxXNzFDbkMzaERETF9KUkRfd2dCMkRMRFNs",
        "id": 1647823,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNVzNxVkRycnBDaUVKbjhSVGtJVEVTLUQzaTZtNnhqM1VwLXR5b2NGT244OHdFZHFpMFlMaDA3dGdYQUVPMTJXWHpuQmJFRmE3dVg1QWp4SEdwU3VGc2VWRzFOaWNOV3pVV0h3SU54S1F6X3czZm1yMGgtWm4xbV80aThlTTZNcXVQNV95eVZjWWtPSkJ6S292eFBPYjBOUXJ6SF9jNG5JeG1kdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Glapi\u0144ski ju\u017c wie. Kolejna pot\u0119\u017cna strata NBP - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQb0tZUXZvM3ZETEJSTmJzNk1QVTdFV0ZzTmtEbi1hVHo1X3cxQ1RTbWhqanQxVjRsNmdYSmd4d0NJdUVDOHdIUEdXUVRSMlBXUGN6YTNGT0RoLWRobi0tbm82V0xpcC1XR2ZkZ2hKLUxYVkVWRllnSXdFN2JhRmZZYnNzbUU2TERXdXFTcnhoSHpSUWpKMmU5Wm10UFFkMnVrdTBvcm5ZemlDd9IBqAFBVV95cUxQV2NuTXZLVzhGMTB2S3dWNDlkWkhDOVZFSDUtWmFOT25lVjI2ZzBYZ3FveDh5MU45ZFkyVWNCUFM0VndMWlV5Z29wNTkzaHFpa3B6UmI4NTRqS1JyM1ZZa2tfQV9LSFpNM0paQzkzMHAwdTd2WjByNGpHMFJuaVdUblVrenJEY09TUFJXQThfNjhOa1JoSDBuQTBjNjNHSGlQZjZRZ0NONUo?oc=5\" target=\"_blank\">Regularnie przegrywa ze \u015awi\u0105tek, a zarabia znacznie wi\u0119cej! Niewiarygodne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOW9qaVZyaUhnM0xKWXF5eWZZMGJCYk51RXZKVW8xWU1qajR2Y3J0aFFFenM0NHl4V2hjcHpqSnR2QXFYeFJwZjBQRTV1S1lZUzdtV0R3aTl2YkZZWVVBR240UzlITGpVZ2xVY2MybDNhMGM3cjFnczNHOENUUmM0VmZlZkY5R3pBcmZrZGRiNUJpQlJQc0JnQ1pYVnY4ZWtfZlNiVTQzQzdOblVDN1JzRjZzdzlQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle",
        "id": 1647375,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQb0tZUXZvM3ZETEJSTmJzNk1QVTdFV0ZzTmtEbi1hVHo1X3cxQ1RTbWhqanQxVjRsNmdYSmd4d0NJdUVDOHdIUEdXUVRSMlBXUGN6YTNGT0RoLWRobi0tbm82V0xpcC1XR2ZkZ2hKLUxYVkVWRllnSXdFN2JhRmZZYnNzbUU2TERXdXFTcnhoSHpSUWpKMmU5Wm10UFFkMnVrdTBvcm5ZemlDd9IBqAFBVV95cUxQV2NuTXZLVzhGMTB2S3dWNDlkWkhDOVZFSDUtWmFOT25lVjI2ZzBYZ3FveDh5MU45ZFkyVWNCUFM0VndMWlV5Z29wNTkzaHFpa3B6UmI4NTRqS1JyM1ZZa2tfQV9LSFpNM0paQzkzMHAwdTd2WjByNGpHMFJuaVdUblVrenJEY09TUFJXQThfNjhOa1JoSDBuQTBjNjNHSGlQZjZRZ0NONUo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regularnie przegrywa ze \u015awi\u0105tek, a zarabia znacznie wi\u0119cej! Niewiarygodne - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T04:45:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSnpsMGQ1cENiWmZMYzVIOVNoR1otU2IzTV8zajBwZzNIcjlxRzJDY20zRW1qS2NJMkpQbGZZODg0U19pWV9wbE44TnI0SWhEcGVibDREeHVZQ2xiNERyVUQyUTMteDAzb1pFRVpjaElsZzExUWpIZDJqRnR4dERRXzQwUnlGemRKMUZOMUJwMW5LcVNVaW1fX2xqdEVYNGZ4VEwyZVpQbExpa085a25PRHdUQW0?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszkania b\u0119d\u0105 ta\u0144sze? To wci\u0105\u017c my\u015blenie \u017cyczeniowe [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQQkJiOW1aV1lia1huSHB5NWZjSVZCaFZ3SHU4N2RrU0kzeEhTZHNEcVdFZ0FfY2ZhRW0zbG9wNG1Idkxrc2U3aVRmZ1VIdmtVTlhoR0Q4cDlmNzJRRzhRMXh1ZHl0U2Itd3RLd2NpUEExa29TakxseDNYNG1BYzZEbFFMU005aUFRRGdscl9yM2lQSXhNUk5OTEVjQzdpMzBSZEt0ZnFqOG5lNWhLWkw4ekV6alVHOE9OSFlTa3JnNUMxd0F4VFhzS1BUVlg?oc=5\" target=\"_blank\">Takiej sytuacji na rynku mieszka\u0144 nie by\u0142o od czterech lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQYTllamdscmFkTzV6cTNweXN",
        "id": 1646944,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSnpsMGQ1cENiWmZMYzVIOVNoR1otU2IzTV8zajBwZzNIcjlxRzJDY20zRW1qS2NJMkpQbGZZODg0U19pWV9wbE44TnI0SWhEcGVibDREeHVZQ2xiNERyVUQyUTMteDAzb1pFRVpjaElsZzExUWpIZDJqRnR4dERRXzQwUnlGemRKMUZOMUJwMW5LcVNVaW1fX2xqdEVYNGZ4VEwyZVpQbExpa085a25PRHdUQW0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania b\u0119d\u0105 ta\u0144sze? To wci\u0105\u017c my\u015blenie \u017cyczeniowe [ANALIZA] - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T04:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOeUtyTHJ3NmZKa3R1REhjLXRNWFhEbmw2VUgwOE0xaWFxNmxLWlA2NzdvLVM4NDF1bm92UkJaT1d2RExEaDdoZC1FN1hyaGlIRWtWUWFMdWxWaFhpOVlmNDhPbXNFNGQzRnV2c1ZKSl9EYndYZ25ZSWpTZm1OLXgxenJ2NzRsVVJoWWViM25WcUlnOVFSM1E5X05TUVFZaWxGQW93N3R0TFdSeWRfS0cxSkNFSVJxNlNvV1E?oc=5\" target=\"_blank\">R\u00f3\u017ca\u0144ce, bu\u0142awy i Le\u015bna Asysta Honorowa. NIK pokazuje, jak szastano pieni\u0119dzmi w Lasach Pa\u0144stwowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQVDRJREpWMk83aEJVN2gtVVdPT0YwX2c4TVN0dWFVQktwSUE1dUNTY19BejBwaWJFT0ZNQ0h5Rm53ZmlxYnZfVUdzSlFqWmNqUUswaG9FSEE2Z2FTVzZ1aVhvTmxiR0pLS0JUMVA5bXlfZUk2UnVpVzRKUnZRclV6WG9SWk5jdURQNGc?oc=5\" target=\"_blank\">Stroje dla ksi\u0119\u017cy, bu\u0142awa i le\u015bna asysta. Bizancjum w Lasach Pa\u0144stwowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPOWw4QS01OGlDd2dxNnFDTjN2eW1YZzU4MVBCTW1Va",
        "id": 1647581,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOeUtyTHJ3NmZKa3R1REhjLXRNWFhEbmw2VUgwOE0xaWFxNmxLWlA2NzdvLVM4NDF1bm92UkJaT1d2RExEaDdoZC1FN1hyaGlIRWtWUWFMdWxWaFhpOVlmNDhPbXNFNGQzRnV2c1ZKSl9EYndYZ25ZSWpTZm1OLXgxenJ2NzRsVVJoWWViM25WcUlnOVFSM1E5X05TUVFZaWxGQW93N3R0TFdSeWRfS0cxSkNFSVJxNlNvV1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00f3\u017ca\u0144ce, bu\u0142awy i Le\u015bna Asysta Honorowa. NIK pokazuje, jak szastano pieni\u0119dzmi w Lasach Pa\u0144stwowych - Wyborcza - Warszawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T04:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPWnJKX1hMUklIcm5LMWdmaFF3U0IwZHd0bDVudUN6VFpjWnRTTTNPTnVkcS1Id1I5aXdWV2lSUVNINHNRSmZWampmdE1qNnp2VnBTd3RMdFpZR3FsYm1lWHc1WFVUZXlYdnlZOTZzdHJZdVItVGIwU1pTOVFiTFFvbFNWNkxheW9tTlJJX2hmMXBIMzFIODNQVkg3WHc?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Zbigniew Ziobro uniknie zatrzymania przed policj\u0119. W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 L4 by\u0142ego ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxONHBwY3IzaGJiRW9CVUs4SXJicnVxRGVON0VHbFdCTFBLdHVhdU1aWFRROGctLW1WbTlCMmVONlQyRFpyU3p1U1puMXYweFgtR0ozTGRacm9KRnh5SGlLeE1ydzZZMTIzdm1oRHprRV83eERnM01GbkFqZjk1U29oMG5McGh0VFlISjdBVWZZcmVMdXBCWXRlakJn?oc=5\" target=\"_blank\">Sejm zajmie si\u0119 immunitetami Ziobry i Mejzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORzNCaUpJRk1PbDBENVN6eEU4VHNfVHRfcDdic1I2enowVjkwR3AyYVZDUUFZUWV4V093YkRNZHdEb2hnY2hTMVJILWFHNzBPcHdQdl",
        "id": 1647151,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPWnJKX1hMUklIcm5LMWdmaFF3U0IwZHd0bDVudUN6VFpjWnRTTTNPTnVkcS1Id1I5aXdWV2lSUVNINHNRSmZWampmdE1qNnp2VnBTd3RMdFpZR3FsYm1lWHc1WFVUZXlYdnlZOTZzdHJZdVItVGIwU1pTOVFiTFFvbFNWNkxheW9tTlJJX2hmMXBIMzFIODNQVkg3WHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Zbigniew Ziobro uniknie zatrzymania przed policj\u0119. W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 L4 by\u0142ego ministra - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdk1hY21MSWRtTkl5LUNueHVYOGJILUQzYlRKZ1c5UkhtaHlqNmYyNmU0STdPOHhUdWJTb1ZFTXQ5MmM3TlRnaG1ZOHpPRExTTEl0Y3pzZlNYWUoxSG9VczN4Z29na0xncnZES0g0VTNBQmJhS2FVczZwR1RYOE9JOThEYXRwLU1wN0pNaXcwZmZ0djBLQjlOV29oSXJPNURFMXpFUkJ3NG9mdmVJV3ZhRHdPQlc?oc=5\" target=\"_blank\">Kto to po\u0142o\u017cy\u0142 Kaczy\u0144skiemu na biurku? W PiS trwaj\u0105 poszukiwania autora raportu o prezesie IPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdk5ZRXJOQ21jOWVNS0dITlZnM1B3RFhHLXRsNXFCSWFlbldWM3BXS2owX1pHTFBJbXVOUEM2dXhhRGFUaWtwVU9RbjRGXzRKV3lCXzluT0psUlVYNXdqOGU3WTM2N2o0d1Q5cTFSSmhSQ3ZGOVh0MkxqM3BlNkJycUVCWXNLbG1YVkV2WDBiNmFLRkw0RVJ5U2lkQzJLVHdwdDFIU29TaERZbHJQdFE?oc=5\" target=\"_blank\">KO ma w\u0142asny raport o Nawrockim? \"Donald wiedzia\u0142 od miesi\u0119cy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPYXZTblNW",
        "id": 1647815,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdk1hY21MSWRtTkl5LUNueHVYOGJILUQzYlRKZ1c5UkhtaHlqNmYyNmU0STdPOHhUdWJTb1ZFTXQ5MmM3TlRnaG1ZOHpPRExTTEl0Y3pzZlNYWUoxSG9VczN4Z29na0xncnZES0g0VTNBQmJhS2FVczZwR1RYOE9JOThEYXRwLU1wN0pNaXcwZmZ0djBLQjlOV29oSXJPNURFMXpFUkJ3NG9mdmVJV3ZhRHdPQlc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto to po\u0142o\u017cy\u0142 Kaczy\u0144skiemu na biurku? W PiS trwaj\u0105 poszukiwania autora raportu o prezesie IPN - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T03:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNa1lOOEtmaURwSms5cGJJVGZrdnpYT0NqcE53YVJ0WldUZVRUd2xlZGxSRURoRF9jdlM0cEtsMzhRN1BobEgtTGJ1V1FPVXJUX0wtZVhURng4ZHFkaTZNbFZrbUc1UlpCc0JvMEZYcDVVQjRyM3dqWVVZMDFISDBQNFhoOGM2dXQ3SVBjNjBPalRoNTBLb29GdFpITmw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy przepis powstrzyma blokady aktywist\u00f3w? \"To przejaw najgorszego populizmu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOWE9YanR4ZHk2aVJ6VEx3TkdIOUQ0a0lSbDhsaDN2RW1EUzVwZE40TWVCaVhkTGhvNEpldDM4bjlKN2dFVE4zQ1JHOGUtT2pSY3pBUW1qZldoeGVwZlZha1hnMjFGMVpydzRYbWh5VU9xVWh4cWg2Rmw0WmlfTFNHV2dXMF83b1Q4QXR1RHp1UkZHZEcxWjZiM1NQUUM1R1h3MlRqMTVRcFAweDBKZkNGOVlR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Traktowanie z buta nie jest przejawem si\u0142y\". Frasyniuk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc2VQZ1UzRVJuTWVVNmhUVjFQU2NKZ2JYdzlRR",
        "id": 1652275,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNa1lOOEtmaURwSms5cGJJVGZrdnpYT0NqcE53YVJ0WldUZVRUd2xlZGxSRURoRF9jdlM0cEtsMzhRN1BobEgtTGJ1V1FPVXJUX0wtZVhURng4ZHFkaTZNbFZrbUc1UlpCc0JvMEZYcDVVQjRyM3dqWVVZMDFISDBQNFhoOGM2dXQ3SVBjNjBPalRoNTBLb29GdFpITmw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy przepis powstrzyma blokady aktywist\u00f3w? \"To przejaw najgorszego populizmu\" - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T03:29:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSWY0OG91S2ZZNS1LaHVmcHQ1NEFHMk9mTXdRU21QTlhpbGNhN0lBNk42LWR6WlB3a3ZKdkE2dlZLRGNZY0NjQW82a3dVSUJlQmVweXZ1ZkRKYzktZk5jTmtWS3NMVUdrU0tQUllxdUQwVjhsald6ZGhhd2VmS1RPMXpoMzVJXzBYcDZmY1pieENTc2xCaW5WWWh2VnRKZ0JxM2lsNzVqUVFsZG5tU0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kurs BTC wystrzeli\u0142 ponad 100 tys. USD! Bitcoin 5. najwi\u0119ksz\u0105 walut\u0105 i 7. aktywem na \u015bwiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Comparic.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE42MW9CblJIVVJFUzl5MG53Z1hNdDRXcjlMSkdkaWpNRHdQZDBJWnhpRUpNdE4xTzlXc0dGS2kzLU45RTVkb01nSFRNa1FHWko2WHhSNFB3a3Jta0ltOUwzb3JQYWNhMHlFdXh3RDdPRThTSUtQOGV3UFdwOW83dw?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny rekord. \"To jest rajd z impetem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNMWpKSzZtamZvc19LbjV6LW5WbWdvS1EwQ1lFZXgzSUtIVUhTQnJVeTc0c0tYSzVyemFDTVo1eWJ3X3NIRzlGNVk0WTBCYU84d0NTV3BrRXltOVoybE96V",
        "id": 1647371,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSWY0OG91S2ZZNS1LaHVmcHQ1NEFHMk9mTXdRU21QTlhpbGNhN0lBNk42LWR6WlB3a3ZKdkE2dlZLRGNZY0NjQW82a3dVSUJlQmVweXZ1ZkRKYzktZk5jTmtWS3NMVUdrU0tQUllxdUQwVjhsald6ZGhhd2VmS1RPMXpoMzVJXzBYcDZmY1pieENTc2xCaW5WWWh2VnRKZ0JxM2lsNzVqUVFsZG5tU0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs BTC wystrzeli\u0142 ponad 100 tys. USD! Bitcoin 5. najwi\u0119ksz\u0105 walut\u0105 i 7. aktywem na \u015bwiecie - Comparic.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T03:07:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPb3N6UXBYNlBUOFd2WnNkRS10S1AwTXFnWFR5aHU4WmZkNE5KUEVsdzlyaDVDb0tWNS1tSkpZemFlM2NPVk1UclgzT2VhMHpENkdsSWdFNUlOYUFDN2pVMGxlZk9MRXZBV19pak9mMVRHaDBTM3FZSDZqRG5BN0dfaDhhSzZvU2RTb2F2S2hVQjdwZE51Zk1fMjdjci1oMndoZVd5ZzZvX3ZJTkRUVTVwcjBNRjkzRUFfQm1HX1Jn?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin \"osobi\u015bcie zaanga\u017cowany\" w przymusow\u0105 deportacj\u0119 ukrai\u0144skich dzieci [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE9TNm1WQTJJQnBBRU90blYxSkY4bS1xYk41Y2Z2MmI1bVQtWHllWHZrUFhYXzY1NVpBSUNkaUc2bEgtSzVwOWI1WXRKUmhUQjh6RE1JcC0xYWhfU1ZROFE2dg?oc=5\" target=\"_blank\">Raport: Rosyjskie samoloty prezydenckie wywozi\u0142y ukrai\u0144skie dzieci [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQVm9yaEZhSXpFTUdZN2NpQXdrZDhDcHFLaTlVTVdfY2dSazEtdEZ4OTVfUEwyb0VqVFNuSjMyQ2hOMEJ3",
        "id": 1646761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPb3N6UXBYNlBUOFd2WnNkRS10S1AwTXFnWFR5aHU4WmZkNE5KUEVsdzlyaDVDb0tWNS1tSkpZemFlM2NPVk1UclgzT2VhMHpENkdsSWdFNUlOYUFDN2pVMGxlZk9MRXZBV19pak9mMVRHaDBTM3FZSDZqRG5BN0dfaDhhSzZvU2RTb2F2S2hVQjdwZE51Zk1fMjdjci1oMndoZVd5ZzZvX3ZJTkRUVTVwcjBNRjkzRUFfQm1HX1Jn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin \"osobi\u015bcie zaanga\u017cowany\" w przymusow\u0105 deportacj\u0119 ukrai\u0144skich dzieci [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-05T00:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMzN4TDJjYkJEanRjMElON09NTldCRVExSDE2ZzZJNERUQUN0ZzNjZWVuTDE2NXdwTWZLTks1b3piTi14MThONEE4TFJGZ2ljc19jVzNPSVVqTDZVUnZlQ0F0el9rYVY5YWFERENNaGJzRG9oSmpQQnpJLUNqM0ZzTDl0VnVRdnNLVHRFRWZBRHc1OG45S1pJQkduODBra3UxWmVhMDRQWEpSUWF1?oc=5\" target=\"_blank\">To niemal ostatni dzwonek, by zdoby\u0107 jedn\u0105 z najlepszych gier wy\u015bcigowych z otwartym \u015bwiatem. Forza Horizon 4 ta\u0144sza ju\u017c nie b\u0119dzie [Aktualizacja #2]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOMTN0S3gwanlldTFCQXRkcWlwaDJVOC04RERqS0l6YVFxWi1SZE5NOGxkS2FqNTNiOFJzakpjNEQwamNvMDMwQzNVa1VscTRZYmxLNEVXUXc0ZDRQTGloLTRkZVB0WWtzdUFuN0NIb2tFdl91WTRBVmJJQ0Y2Mm0wWjViWWluWUFQVVhwRkxXaEpfUnFZZ3lWcy1uaE1TaHh6cktJVm9DR3RBc1RyVVFkdVdFdE9JTWxnTGlDZFY5bWJmcVNNbUNMTg?oc=5\" target=\"_blank\">To powinno by\u0107 standardem! Poznali\u015bmy gry usuwane z Xbox Game Pass z miesi\u0119cznym wyprzedzeniem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f",
        "id": 1647825,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMzN4TDJjYkJEanRjMElON09NTldCRVExSDE2ZzZJNERUQUN0ZzNjZWVuTDE2NXdwTWZLTks1b3piTi14MThONEE4TFJGZ2ljc19jVzNPSVVqTDZVUnZlQ0F0el9rYVY5YWFERENNaGJzRG9oSmpQQnpJLUNqM0ZzTDl0VnVRdnNLVHRFRWZBRHc1OG45S1pJQkduODBra3UxWmVhMDRQWEpSUWF1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To niemal ostatni dzwonek, by zdoby\u0107 jedn\u0105 z najlepszych gier wy\u015bcigowych z otwartym \u015bwiatem. Forza Horizon 4 ta\u0144sza ju\u017c nie b\u0119dzie [Aktualizacja #2] - gry-online.pl",
        "vote": 0
    }
]