[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T17:31:06.084439+00:00", "description": "13 listopada br. stanowisko prezesa zarz\u0105du Digitree Group obejmuje Tobiasz Wybraniec, w przesz\u0142o\u015bci za\u0142o\u017cyciel GetHero. Zast\u0105pi Konrada \u017baczka.\u00a0", "id": 1516288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tobiasz-wybraniec-za-konrada-zaczka-prezesem-digitree-group", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tobiasz Wybraniec za Konrada \u017baczka prezesem Digitree Group", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T16:27:19.485005+00:00", "description": "Rada nadzorcza InPostu postanowi\u0142a, \u017ce firma przeznaczy do 46 mln euro na skup swoich akcji. Celem jest realizacja programu motywacyjnego.", "id": 1515868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/inpost-cena-kurs-akcji-skup-gielda-rafal-brzoska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "InPost wyda 200 mln z\u0142 na swoje akcje. \u017beby nagradza\u0107 mened\u017cer\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T15:21:59.412625+00:00", "description": "W czwartek Komisja Europejska ukara\u0142a Meta Pltforms na niemal 800 mln euro za nieuczciwe praktyki w serwisie handlowym Facebook Marketplace. W tym - za powi\u0105zanie go z platform\u0105 spo\u0142eczno\u015bciow\u0105 Facebook.", "id": 1515355, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/potezna-kara-dla-facebooka-za-nieprawidlowosci-w-marketplace", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cna kara dla Facebooka za nieprawid\u0142owo\u015bci w Marketplace ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T13:00:39.616628+00:00", "description": "Z wyszukiwarki Google w ramach test\u00f3w znikn\u0105 linki do serwis\u00f3w informacyjnych europejskich wydawc\u00f3w. Testy obejmuj\u0105 kilka kraj\u00f3w, m.in. Polsk\u0119.", "id": 1514406, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-wyszukiwarka-linki-serwisy-informacyjne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google testuje wyszukiwark\u0119 bez news\u00f3w. Tak\u017ce w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T10:31:00+00:00", "description": "K\u0142ucie i ucisk w klatce piersiowej to objawy, kt\u00f3re mog\u0105 wskazywa\u0107 na r\u00f3\u017cne problemy zdrowotne, od \u0142agodnych do powa\u017cnych. Poznaj najcz\u0119stsze przyczyny tych dolegliwo\u015bci.", "id": 1513532, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/o-czym-moga-swiadczyc-klucie-i-ucisk-w-klatce-piersiowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O czym mog\u0105 \u015bwiadczy\u0107 k\u0142ucie i ucisk w klatce piersiowej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T09:40:17.069229+00:00", "description": "W zesz\u0142ym kwartale grupa Allegro zwi\u0119kszy\u0142a r/r przychody o 7,8 proc., przy czym w Polsce wzrost wyni\u00f3s\u0142 17,1 proc., a udzia\u0142 prowizji i op\u0142at w obrotach sprzedawc\u00f3w si\u0119gn\u0105\u0142 12,5 proc. Za granic\u0105 firma notuje coraz wi\u0119ksze straty, ale jej zyska\u0142a milion klient\u00f3w.", "id": 1513248, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-ile-zarabia-prowizje-oplaty-zysk-iii-kwartal-2024-r", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Allegro wyciska wi\u0119cej od polskich sprzedawc\u00f3w. Za granic\u0105 wci\u0105\u017c pod kresk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T07:30:34.512822+00:00", "description": "Do grona prowadz\u0105cych poranny program Kana\u0142u Zero \u201e7.00\u201d do\u0142\u0105czyli Tomasz Wolny, poprzednio zwi\u0105zany z Telewizj\u0105 Polsk\u0105 i aktorka Katarzyna Bujakiewicz.\u00a0\u00a0", "id": 1512780, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-tomasz-wolny-katarzyna-bujakiewicz-youtube-poranek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowi prowadz\u0105cy poranek Kana\u0142u Zero. Aktorka w duecie z Tomaszem Wolnym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T06:25:33.257393+00:00", "description": "Derya Matras zostanie now\u0105 wiceprezes firmy Meta Platforms (w\u0142a\u015bciciel Facebooka i Instagrama) w Europie, na Bliskim Wschodzie i w Afryce. Zast\u0105pi Angie Gifford, kt\u00f3ra z ko\u0144cem tego roku odejdzie z koncernu.", "id": 1512584, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/meta-bedzie-miec-nowa-wiceprezeske-na-europe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meta Platforms b\u0119dzie mie\u0107 now\u0105 wiceprezesk\u0119 na Europ\u0119 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T06:25:32.999915+00:00", "description": "Netflix poinformowa\u0142, \u017ce 70 mln spo\u015br\u00f3d jego 282,72 mln subskrybent\u00f3w p\u0142aci regularnie za ta\u0144szy pakiet z reklamami. W krajach, gdzie plan jest dost\u0119pny, po\u0142owa nowych u\u017cytkownik\u00f3w platformy decyduje si\u0119 na jego wyb\u00f3r.", "id": 1512583, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-pakiet-z-reklamami-liczba-uzytkownikow-pakiety-ceny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "70 mln os\u00f3b wykupuje ta\u0144szy pakiet Netfliksa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T05:20:26.482306+00:00", "description": "Katarzyna Mokrzycka przechodzi do portalu XYZ Grzegorza Nawackiego - dowiedzia\u0142 si\u0119 serwis Wirtualnemedia.pl. Dziennikarka niedawno rozsta\u0142a si\u0119 z portalem 300gospodarka.pl.\u00a0", "id": 1512359, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/katarzyna-mokrzycka-xyz-portal-300-gospodarka-grzegorz-nawacki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa dziennikarka w XYZ. Przesz\u0142a z 300gospodarka.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-14T05:20:26.162143+00:00", "description": "Redakcja \u201eThe Guardian\u201d informuje, \u017ce przestanie publikowa\u0107 z oficjalnego konta wpisy na portalu X, ale u\u017cytkownicy platformy nadal b\u0119d\u0105 mogli udost\u0119pnia\u0107 artyku\u0142y dziennika. Sk\u0105d ta zmiana?\u00a0", "id": 1512358, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/the-guardian-platforma-x-dziennik-elon-musk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eThe Guardian\u201d znika z X. \u201eSkrajnie prawicowe teorie spiskowe i rasizm\"", "vote": 0}]