[{"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Wybuch wulkanu na Islandii. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybuch-wulkanu-na-islandii-ewakuacja-mieszkancow,nId,7394037", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T22:29:02+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybuch-wulkanu-na-islandii-ewakuacja-mieszkancow,nId,7394037\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuch wulkanu na Islandii. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wybuch-wulkanu-na-islandii-ewakuacja-mieszkancow/000ISAIKH0L2IFJI-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 wybuch\u0142 wulkan na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes, na po\u0142udnie od stolicy Islandii - poda\u0142 krajowy Instytut Meteorologii Met Office. To czwarta erupcja od grudnia i si\u00f3dma na tym obszarze od 2021 roku. Przed zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 wybuchem w\u0142adze ostrzega\u0142y od tygodni. \n</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "\"Wyhamujcie w komentarzach, serio\". Lekarz o chorobie Ziobry", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyhamujcie-w-komentarzach-serio-lekarz-o-chorobie-ziobry,nId,7394041", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T21:53:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyhamujcie-w-komentarzach-serio-lekarz-o-chorobie-ziobry,nId,7394041\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Wyhamujcie w komentarzach, serio&quot;. Lekarz o chorobie Ziobry\" src=\"https://i.iplsc.com/wyhamujcie-w-komentarzach-serio-lekarz-o-chorobie-ziobry/000IMUTB58PXIUOU-C321.jpg\" /></a>Po opublikowaniu zdj\u0119cia Zbigniewa Ziobry ze szpitala w sieci pojawi\u0142o si\u0119 wiele komentarzy, r\u00f3wnie\u017c negatywnych. Zareagowa\u0142 na nie rezydent onkologii klinicznej, lek. Jakub Kosikowski. &quot;Skoro nie narusz\u0119 ju\u017c tajemnicy lekarskiej - Pan Minister nie symuluje&quot; - napisa\u0142 i zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do internaut\u00f3w, by &quot;wyhamowali w komentarzach&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Luksusowe auta Rosjan znikn\u0119\u0142y z fi\u0144skich ulic. Nikt nie wie, co si\u0119 z nimi sta\u0142o", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-luksusowe-auta-rosjan-zniknely-z-finskich-ulic-nikt-nie-wie-,nId,7394029", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T20:51:08+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-luksusowe-auta-rosjan-zniknely-z-finskich-ulic-nikt-nie-wie-,nId,7394029\"><img align=\"left\" alt=\"Luksusowe auta Rosjan znikn\u0119\u0142y z fi\u0144skich ulic. Nikt nie wie, co si\u0119 z nimi sta\u0142o\" src=\"https://i.iplsc.com/luksusowe-auta-rosjan-zniknely-z-finskich-ulic-nikt-nie-wie/000ISA9SNOEYNF7O-C321.jpg\" /></a>Ekskluzywne mercedesy, porsche, bmw, czy lexusy - w szczytowym momencie nawet 1,5 tys. rosyjskich aut by\u0142o d\u0142ugoterminowo zaparkowanych na parkingu przy lotnisku w Helsinkach. Teraz - jak donosi &quot;Ilta-Sanomat&quot; - nie ma ju\u017c ani jednego samochodu, ale celnicy nie maj\u0105 poj\u0119cia, co si\u0119 z nimi sta\u0142o. W sobot\u0119 w Finlandii wesz\u0142o nowe prawo, dotycz\u0105ce pojazd\u00f3w zarejestrowanych w Rosji. \n</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Polityczne starcie w Zjednoczonej Prawicy. Patryk Jaki krytykuje rz\u0105d Morawieckiego", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polityczne-starcie-w-zjednoczonej-prawicy-patryk-jaki-krytyk,nId,7394031", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T20:32:41+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polityczne-starcie-w-zjednoczonej-prawicy-patryk-jaki-krytyk,nId,7394031\"><img align=\"left\" alt=\"Polityczne starcie w Zjednoczonej Prawicy. Patryk Jaki krytykuje rz\u0105d Morawieckiego\" src=\"https://i.iplsc.com/polityczne-starcie-w-zjednoczonej-prawicy-patryk-jaki-krytyk/000ISA8UNOIK9LAL-C321.jpg\" /></a>Kto\u015b te wszystkie dziadostwa w Unii Europejskiej podpisywa\u0142 - stwierdzi\u0142 Patryk Jaki krytykuj\u0105c dzia\u0142ania rz\u0105du Mateusza Morawieckiego. S\u0142owa lidera Suwerennej Polski wywo\u0142a\u0142y szerok\u0105 dyskusj\u0119 w \u015brodowisku Zjednoczonej Prawicy. &quot;Mo\u017ce ju\u017c Patryk uwierzy\u0142e\u015b, \u017ce przeros\u0142e\u015b prezesa, premiera i g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa&quot; - odpowiedzia\u0142 by\u0142y rzecznik rz\u0105du Piotr M\u00fcller.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Skradziono je w czasie wojny. Wracaj\u0105 do Polski", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-skradziono-je-w-czasie-wojny-wracaja-do-polski,nId,7394021", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T20:20:06+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-skradziono-je-w-czasie-wojny-wracaja-do-polski,nId,7394021\"><img align=\"left\" alt=\"Skradziono je w czasie wojny. Wracaj\u0105 do Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/skradziono-je-w-czasie-wojny-wracaja-do-polski/000ISA6MHELQYM8A-C321.jpg\" /></a>Po ponad 80 latach dwa XVIII-wieczne dzwony wr\u00f3c\u0105 do Gda\u0144ska. Skradzione przez Niemc\u00f3w w czasie wojny mia\u0142y zosta\u0107 przetopione na \u0142uski do naboj\u00f3w, ale szcz\u0119\u015bliwie ocala\u0142y. W porozumieniu zawartym w Berlinie o przekazaniu zabytk\u00f3w Unia Ko\u015bcio\u0142\u00f3w Ewangelickich postawi\u0142a kilka warunk\u00f3w.\n</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Rosyjscy dywersanci zaapelowali do Putina. \"Je\u015bli masz odwag\u0119\"", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjscy-dywersanci-zaapelowali-do-putina-jesli-masz-odwage,nId,7394015", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T19:27:59+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjscy-dywersanci-zaapelowali-do-putina-jesli-masz-odwage,nId,7394015\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjscy dywersanci zaapelowali do Putina. &quot;Je\u015bli masz odwag\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjscy-dywersanci-zaapelowali-do-putina-jesli-masz-odwage/000ISA32EQIEH9UH-C321.jpg\" /></a>&quot;Wzywamy do zatrzymania tego cyrku, przemy\u015blenia losu niewinnych Rosjan i umo\u017cliwienia ewakuacji ludno\u015bci cywilnej ze strefy walk&quot; - zaapelowali przedstawiciele Legionu Wolno\u015b\u0107 Rosji. \u017bo\u0142nierze wezwali W\u0142adimira Putina, by ten natychmiast zrezygnowa\u0142 z pe\u0142nionych przez siebie funkcji, czym zatrzyma walki na terytorium Federacji Rosyjskiej.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Szef MON: W obliczu odradzaj\u0105cego si\u0119 imperium z\u0142a, nie ma innego wyboru", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-mon-w-obliczu-odradzajacego-sie-imperium-zla-nie-ma-inn,nId,7394008", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T18:43:37+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-mon-w-obliczu-odradzajacego-sie-imperium-zla-nie-ma-inn,nId,7394008\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MON: W obliczu odradzaj\u0105cego si\u0119 imperium z\u0142a, nie ma innego wyboru\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-mon-w-obliczu-odradzajacego-sie-imperium-zla-nie-ma-inn/000IS9YLT1PIEG5A-C321.jpg\" /></a>Nie ma wolno\u015bci i bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa polskiego bez zaanga\u017cowania ka\u017cdego z nas w obron\u0119, ochron\u0119 cywiln\u0105, w dzia\u0142ania organizacji pozarz\u0105dowych, samorz\u0105dno\u015b\u0107, wspieranie tego wszystkiego co jest nam potrzebne, \u017ceby\u015bmy mogli si\u0119 czu\u0107 bezpieczni, i nigdy przenigdy nie wolno nam si\u0119 ba\u0107 - m\u00f3wi\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas gali z okazji 25. rocznicy wst\u0105pienia Polski do NATO. Doda\u0142, \u017ce &quot;w obliczu zagro\u017cenia, odradzaj\u0105cego si\u0119 imperium z\u0142a, nie ma innego wyboru ni\u017c si\u0142a, kt\u00f3ra jest potrzebna dla wolno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Seria eksplozji w Holandii. Wybuchy w pi\u0119ciu miastach", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-eksplozji-w-holandii-wybuchy-w-pieciu-miastach,nId,7393993", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T18:09:47+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-eksplozji-w-holandii-wybuchy-w-pieciu-miastach,nId,7393993\"><img align=\"left\" alt=\"Seria eksplozji w Holandii. Wybuchy w pi\u0119ciu miastach\" src=\"https://i.iplsc.com/seria-eksplozji-w-holandii-wybuchy-w-pieciu-miastach/000D8HGDKD5NUC3I-C321.jpg\" /></a>W Holandii dosz\u0142o do serii eksplozji. W pi\u0119ciu miastach zniszczonych zosta\u0142o kilka budynk\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie mieszkalnych. Nie wiadomo, czy wybuchy s\u0105 ze sob\u0105 powi\u0105zane. Policja apeluje o zg\u0142aszanie si\u0119 \u015bwiadk\u00f3w, przekazywanie zdj\u0119\u0107 lub nagra\u0144 ze zdarze\u0144.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Skandal w brytyjskim szpitalu. Chirurg wypala\u0142 inicja\u0142y na organach pacjent\u00f3w", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandal-w-brytyjskim-szpitalu-chirurg-wypalal-inicjaly-na-or,nId,7393960", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T17:24:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandal-w-brytyjskim-szpitalu-chirurg-wypalal-inicjaly-na-or,nId,7393960\"><img align=\"left\" alt=\"Skandal w brytyjskim szpitalu. Chirurg wypala\u0142 inicja\u0142y na organach pacjent\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/skandal-w-brytyjskim-szpitalu-chirurg-wypalal-inicjaly-na-or/000IS9Q559VNPIJ4-C321.jpg\" /></a>Chirurg Simon Bramhall ze szpitala w Birmingham wypali\u0142 swoje inicja\u0142y na w\u0105trobach co najmniej dw\u00f3ch pacjent\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skre\u015blony z rejestru lekarzy. &quot;Autografy&quot; Bramhalla odkry\u0142 podczas jednej z operacji inny lekarz. M\u0119\u017cczyzna po wyrzuceniu z zawodu zacz\u0105\u0142 pisa\u0107 medyczne thrillery. Tworzy je... z by\u0142ym pacjentem. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Obrona cywilna w niemieckich szko\u0142ach. Chce tego minister edukacji", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obrona-cywilna-w-niemieckich-szkolach-chce-tego-minister-edu,nId,7393969", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T16:41:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obrona-cywilna-w-niemieckich-szkolach-chce-tego-minister-edu,nId,7393969\"><img align=\"left\" alt=\"Obrona cywilna w niemieckich szko\u0142ach. Chce tego minister edukacji\" src=\"https://i.iplsc.com/obrona-cywilna-w-niemieckich-szkolach-chce-tego-minister-edu/000IS9JZKLE4FTSK-C321.jpg\" /></a>Niemiecka minister edukacji Bettina Stark-Watzinger (FDP) uwa\u017ca, \u017ce uczniowie powinni by\u0107 przygotowani na wypadek wojny. Odpowiednie \u0107wiczenia w tym zakresie mia\u0142yby si\u0119 odbywa\u0107 w szko\u0142ach. Pomys\u0142 ten spotka\u0142 si\u0119 jednak z krytyk\u0105 cz\u0119\u015bci polityk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Tusk z apelem do spikera Izby Reprezentant\u00f3w. \"Ilu argument\u00f3w jeszcze potrzebujesz\"", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tusk-z-apelem-do-spikera-izby-reprezentantow-ilu-argumentow-,nId,7393975", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T16:02:52+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tusk-z-apelem-do-spikera-izby-reprezentantow-ilu-argumentow-,nId,7393975\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk z apelem do spikera Izby Reprezentant\u00f3w. &quot;Ilu argument\u00f3w jeszcze potrzebujesz&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/tusk-z-apelem-do-spikera-izby-reprezentantow-ilu-argumentow/000IS9GR5TQ7SELT-C321.jpg\" /></a>&quot;Sp\u00f3jrz na Odess\u0119. Ilu argument\u00f3w jeszcze potrzebujesz, aby podj\u0105\u0107 decyzj\u0119?&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Donald Tusk zwracaj\u0105c si\u0119 do spikera Izby Reprezentant\u00f3w Mike'a Johnsona. Ameryka\u0144ski polityk od kilku miesi\u0119cy skutecznie blokuje pakiet pomocy finansowej dla Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Ulga na leki 2024 \u2013 dla kogo, na czym polega, jak j\u0105 rozliczy\u0107?", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-ulga-na-leki-2024-dla-kogo-na-czym-polega-jak-ja-rozliczyc,nId,7383164", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T16:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-ulga-na-leki-2024-dla-kogo-na-czym-polega-jak-ja-rozliczyc,nId,7383164\"><img align=\"left\" alt=\"Ulga na leki 2024 \u2013 dla kogo, na czym polega, jak j\u0105 rozliczy\u0107?\" src=\"https://i.iplsc.com/ulga-na-leki-2024-dla-kogo-na-czym-polega-jak-ja-rozliczyc/000IQYDKUMJWWTHX-C321.jpg\" /></a>W 2024 roku mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 odliczenia koszt\u00f3w zakupu lek\u00f3w w deklaracji PIT na analogicznych zasadach, co w roku poprzednim. Kluczowe jednak jest zrozumienie, kogo dotyczy ta ulga oraz co trzeba zrobi\u0107, by skorzysta\u0107 z odliczenia podatkowego. Mo\u017ce to przynie\u015b\u0107 znaczne oszcz\u0119dno\u015bci dla tych, kt\u00f3rzy ponosz\u0105 wysokie wydatki na lekarstwa.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Czterolatka wpad\u0142a do kot\u0142a z gor\u0105c\u0105 zup\u0105. \"50 proc. cia\u0142a poparzone\"", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-czterolatka-wpadla-do-kotla-z-goraca-zupa-50-proc-ciala-popa,nId,7393955", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T15:00:53+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-czterolatka-wpadla-do-kotla-z-goraca-zupa-50-proc-ciala-popa,nId,7393955\"><img align=\"left\" alt=\"Czterolatka wpad\u0142a do kot\u0142a z gor\u0105c\u0105 zup\u0105. &quot;50 proc. cia\u0142a poparzone&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/czterolatka-wpadla-do-kotla-z-goraca-zupa-50-proc-ciala-popa/000IS9A2W6446J9P-C321.jpg\" /></a>4-letnia dziewczynka wpad\u0142a do kocio\u0142ka z gor\u0105c\u0105 zup\u0105. Dziewczynk\u0119 do szpitala przetransportowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR. 4-latka ma poparzone 50 proc. powierzchni cia\u0142a i le\u017cy na oddziale intensywnej terapii w specjalistycznym szpitalu w Ostrowie Wielkopolskim.\u00a0</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "S\u0142u\u017cby wywiadowcze: Putin mo\u017ce zaatakowa\u0107 kraje NATO. Wskazano mo\u017cliwy termin", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sluzby-wywiadowcze-putin-moze-zaatakowac-kraje-nato-wskazano,nId,7393954", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T14:54:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sluzby-wywiadowcze-putin-moze-zaatakowac-kraje-nato-wskazano,nId,7393954\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142u\u017cby wywiadowcze: Putin mo\u017ce zaatakowa\u0107 kraje NATO. Wskazano mo\u017cliwy termin\" src=\"https://i.iplsc.com/sluzby-wywiadowcze-putin-moze-zaatakowac-kraje-nato-wskazano/000IS9A15NT9QXJU-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin mo\u017ce zaatakowa\u0107 kraje NATO po 2026 roku - wynika z analiz niemieckich s\u0142u\u017cb wywiadowczych. Wed\u0142ug informator\u00f3w, szybkie tempo rozbudowy rosyjskiej armii wskazuje na przysz\u0142\u0105 eskalacj\u0119 konfliktu trwaj\u0105cego obecnie w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Kandydat Trzeciej Drogi wykluczony. \"Takie postawy s\u0105 nieakceptowalne\"", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-kandydat-trzeciej-drogi-wykluczony-takie-postawy-sa-nieakcep,nId,7393938", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T14:33:07+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-kandydat-trzeciej-drogi-wykluczony-takie-postawy-sa-nieakcep,nId,7393938\"><img align=\"left\" alt=\"Kandydat Trzeciej Drogi wykluczony. &quot;Takie postawy s\u0105 nieakceptowalne&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kandydat-trzeciej-drogi-wykluczony-takie-postawy-sa-nieakcep/000IS8MIFA768MJT-C321.jpg\" /></a>Artur Lemtis, kandydat z komitetu Trzeciej Drogi, zosta\u0142 wykluczony z partyjnych struktur. Jeden z internaut\u00f3w zauwa\u017cy\u0142 zamieszczone na jego profilu ksenofobiczne i antyukrai\u0144skie wpisy. &quot;Takie postawy s\u0105 nieakceptowalne&quot; - napisa\u0142 wiceminister klimatu i \u015brodowiska Mi\u0142osz Motyka. To kolejny kandydat Trzeciej Drogi, kt\u00f3rego partia wykluczy\u0142a ze swojego komitetu w ostatnim czasie. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Choroba papie\u017ca Franciszka nie ust\u0119puje. Interweniowa\u0142 jego wsp\u00f3\u0142pracownik", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-choroba-papieza-franciszka-nie-ustepuje-interweniowal-jego-w,nId,7393924", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T13:38:12+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-choroba-papieza-franciszka-nie-ustepuje-interweniowal-jego-w,nId,7393924\"><img align=\"left\" alt=\"Choroba papie\u017ca Franciszka nie ust\u0119puje. Interweniowa\u0142 jego wsp\u00f3\u0142pracownik\" src=\"https://i.iplsc.com/choroba-papieza-franciszka-nie-ustepuje-interweniowal-jego-w/000IS84FQXIQ9085-C321.jpg\" /></a>Papie\u017cowi Franciszkowi wci\u0105\u017c towarzysz\u0105 problemy zdrowotne. - Nie wyzdrowia\u0142em i nie mog\u0119 przeczyta\u0107 przem\u00f3wienia - o\u015bwiadczy\u0142 podczas sobotniej audiencji. Tekst wyst\u0105pienia odczyta\u0142 za niego wsp\u00f3\u0142pracownik z Sekretariatu Stanu ksi\u0105dz Filippo Ciampanelli. To kolejny raz, kiedy Ojciec \u015awi\u0119ty nie jest w stanie wyg\u0142osi\u0107 katechezy.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Nie \u017cyje Marian Kr\u00f3l. By\u0142y wojewoda mia\u0142 85 lat", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-nie-zyje-marian-krol-byly-wojewoda-mial-85-lat,nId,7393915", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T13:06:12+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-nie-zyje-marian-krol-byly-wojewoda-mial-85-lat,nId,7393915\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Marian Kr\u00f3l. By\u0142y wojewoda mia\u0142 85 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-marian-krol-byly-wojewoda-mial-85-lat/000IS845CQO99HOY-C321.jpg\" /></a>Zmar\u0142 by\u0142y wojewoda pozna\u0144ski i by\u0142y pose\u0142 na Sejm Marian Kr\u00f3l. Mia\u0142 85 lat. O jego \u015bmierci poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wieczorem wicemarsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa wielkopolskiego Wojciech Jankowiak. Kr\u00f3l dzia\u0142a\u0142 w wielu organizacjach spo\u0142ecznych i towarzystwach gospodarczych. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Polski kr\u00f3l ba\u0142 si\u0119, \u017ce otruje go w\u0142asna matka. Podzieli\u0142a ich mi\u0142o\u015b\u0107", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-polski-krol-bal-sie-ze-otruje-go-wlasna-matka-podzielila-ich,nId,7393865", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T12:45:30+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-polski-krol-bal-sie-ze-otruje-go-wlasna-matka-podzielila-ich,nId,7393865\"><img align=\"left\" alt=\"Polski kr\u00f3l ba\u0142 si\u0119, \u017ce otruje go w\u0142asna matka. Podzieli\u0142a ich mi\u0142o\u015b\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/polski-krol-bal-sie-ze-otruje-go-wlasna-matka-podzielila-ich/000IS7KEBAKWVR6J-C321.jpg\" /></a>Wielkiej mi\u0142o\u015bci cz\u0119sto towarzysz\u0105 spore emocje, zwi\u0105zane nie tylko z przyjemnymi aspektami uczucia. Nie inaczej by\u0142o w historii ma\u0142\u017ce\u0144stwa Zygmunta Augusta i Barbary Radziwi\u0142\u0142\u00f3wny. Kr\u00f3l przed koronacj\u0105 wybranki mia\u0142 przeciwko sobie wszystkich, w tym matk\u0119. Z jej strony obawia\u0142 si\u0119 nawet otrucia.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Rosja przygotowuje si\u0119 do ofensywy. Wskazano termin", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-przygotowuje-sie-do-ofensywy-wskazano-termin,nId,7393875", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T12:24:35+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-przygotowuje-sie-do-ofensywy-wskazano-termin,nId,7393875\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja przygotowuje si\u0119 do ofensywy. Wskazano termin\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-przygotowuje-sie-do-ofensywy-wskazano-termin/000IS7Q5PKOT0LY4-C321.jpg\" /></a>Rosyjska armia przygotowuje si\u0119 do nowej ofensywy. Mo\u017ce do niej doj\u015b\u0107 wiosn\u0105 lub latem 2024 r. - wskazuje ameryka\u0144ski think tank Instytut Bada\u0144 nad Wojn\u0105. Op\u00f3\u017anienia w dostawie zachodniej broni dla Kijowa zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko dokonania prze\u0142omu przez wojska W\u0142adimira Putina. St\u0105d kluczowe dla zdolno\u015bci obronnych Kijowa ma zwi\u0119kszenie zachodniej pomocy. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Dywersanci oskar\u017caj\u0105 Rosj\u0119 o k\u0142amstwo. Kolejne ataki na Bie\u0142gorod", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dywersanci-oskarzaja-rosje-o-klamstwo-kolejne-ataki-na-bielg,nId,7393903", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T11:44:09+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dywersanci-oskarzaja-rosje-o-klamstwo-kolejne-ataki-na-bielg,nId,7393903\"><img align=\"left\" alt=\"Dywersanci oskar\u017caj\u0105 Rosj\u0119 o k\u0142amstwo. Kolejne ataki na Bie\u0142gorod\" src=\"https://i.iplsc.com/dywersanci-oskarzaja-rosje-o-klamstwo-kolejne-ataki-na-bielg/000IS7UPD4H3XJUO-C321.jpg\" /></a>&quot;Ograniczona operacja wojskowa w obwodzie bie\u0142gorodzkim i kurskim nadal trwa&quot; - zapewnili cz\u0142onkowie Rosyjskiego Korpusu Ochotniczego. Tym samym zaprzeczyli o\u015bwiadczeniu rosyjskiego MON, w kt\u00f3rym stwierdzono, \u017ce ataki s\u0105 odpierane. Z kolei sytuacja w Bie\u0142gorodzie robi si\u0119 coraz trudniejsza. W sobot\u0119 na miasto spad\u0142y pociski - dwie osoby zgin\u0119\u0142y, kilka jest rannych. Uszkodzono tak\u017ce budynki i samochody.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Tragedia w Tatrach Ni\u017cnych. Nied\u017awied\u017a goni\u0142 dwie osoby", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-tatrach-niznych-niedzwiedz-gonil-dwie-osoby,nId,7393902", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T11:29:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-tatrach-niznych-niedzwiedz-gonil-dwie-osoby,nId,7393902\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Tatrach Ni\u017cnych. Nied\u017awied\u017a goni\u0142 dwie osoby\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-tatrach-niznych-niedzwiedz-gonil-dwie-osoby/000IS7WAF7OT42XJ-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje 31-letnia kobieta, kt\u00f3ra w Demianowskiej Dolinie w Tatrach Ni\u017cnych na S\u0142owacji ucieka\u0142a przed nied\u017awiedziem. Informacje o zdarzeniu wp\u0142yn\u0119\u0142y do s\u0142u\u017cb w pi\u0105tek. Wed\u0142ug zg\u0142oszenia zwierz\u0119 mia\u0142o rzuci\u0107 si\u0119 za dwie osobami. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Opady to nie wszystko. Pogoda szykuje \"letni\u0105\" niespodziank\u0119", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-opady-to-nie-wszystko-pogoda-szykuje-letnia-niespodzianke,nId,7393881", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T11:16:05+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-opady-to-nie-wszystko-pogoda-szykuje-letnia-niespodzianke,nId,7393881\"><img align=\"left\" alt=\"Opady to nie wszystko. Pogoda szykuje &quot;letni\u0105&quot; niespodziank\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/opady-to-nie-wszystko-pogoda-szykuje-letnia-niespodzianke/000IS7OB2G48VPWE-C321.jpg\" /></a>Pogoda, chocia\u017c jeszcze nie w pe\u0142ni wiosenna, przygotowa\u0142a niemal letnie zawirowania. Synoptycy ostrzegaj\u0105, \u017ce w sobot\u0119 w Polsce mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 burze, a tak\u017ce opady gradu. Najwi\u0119ksze ryzyko wyst\u0105pienia zjawiska obejmuje wojew\u00f3dztwa po\u0142udniowe, p\u00f3\u0142nocne i centralne. Prognozowane s\u0105 r\u00f3wnie\u017c opady deszczu, a w g\u00f3rach porywy wiatru do 70 km/h. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Wybory prezydenckie w Rosji zak\u0142\u00f3cone. Ukrai\u0144cy zhakowali system", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wybory-prezydenckie-w-rosji-zaklocone-ukraincy-zhakowali-sys,nId,7393904", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T10:59:12+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wybory-prezydenckie-w-rosji-zaklocone-ukraincy-zhakowali-sys,nId,7393904\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory prezydenckie w Rosji zak\u0142\u00f3cone. Ukrai\u0144cy zhakowali system \" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-prezydenckie-w-rosji-zaklocone-ukraincy-zhakowali-sys/000IS7Y5S0NAIQ4C-C321.jpg\" /></a>Specjali\u015bci komputerowi ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR) w\u0142amali si\u0119 do systemu us\u0142ug pa\u0144stwowych Rosji, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego trwa g\u0142osowanie elektroniczne w wyborach prezydenckich w tym kraju - podaje Ukrinform.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Nawet 380 z\u0142 miesi\u0119cznie dop\u0142aty do rachunk\u00f3w? S\u0105 liczne warunki", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawet-380-zl-miesiecznie-doplaty-do-rachunkow-sa-liczne-waru,nId,7377957", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T10:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawet-380-zl-miesiecznie-doplaty-do-rachunkow-sa-liczne-waru,nId,7377957\"><img align=\"left\" alt=\"Nawet 380 z\u0142 miesi\u0119cznie dop\u0142aty do rachunk\u00f3w? S\u0105 liczne warunki \" src=\"https://i.iplsc.com/nawet-380-zl-miesiecznie-doplaty-do-rachunkow-sa-liczne-waru/000IRJBUM2ETX8AU-C321.jpg\" /></a>Od 250 do 380 z\u0142 miesi\u0119cznie - to, zgodnie z wyliczeniami &quot;DGP&quot;, \u015brednia kwota dodatku mieszkaniowego wyp\u0142acanego w 2023 roku. W bie\u017c\u0105cym roku zmienia si\u0119 kwota bazowa, od kt\u00f3rej liczone s\u0105 progi dochodowe, a co za tym idzie wysoko\u015b\u0107 wyp\u0142acanego \u015bwiadczenia. Komu przys\u0142uguje dodatek mieszkaniowy i jak si\u0119 o niego ubiega\u0107? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "\u017bo\u0142nierze NATO w Ukrainie? Odwa\u017cna deklaracja s\u0105siada Rosji", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zolnierze-nato-w-ukrainie-odwazna-deklaracja-sasiada-rosji,nId,7393856", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T09:45:13+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zolnierze-nato-w-ukrainie-odwazna-deklaracja-sasiada-rosji,nId,7393856\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bo\u0142nierze NATO w Ukrainie? Odwa\u017cna deklaracja s\u0105siada Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/zolnierze-nato-w-ukrainie-odwazna-deklaracja-sasiada-rosji/000IS7K6HEJJ3RN1-C321.jpg\" /></a>Wa\u017cne, by\u015bmy nie wykluczali wszystkiego na d\u0142u\u017csz\u0105 met\u0119, poniewa\u017c nigdy nie wiemy, jak powa\u017cna stanie si\u0119 sytuacja - stwierdzi\u0142a szefowa fi\u0144skiej dyplomacji Elina Valtonen. To kolejny wysoki rang\u0105 polityk z pa\u0144stw NATO, obok m.in. prezydenta Francji Emmanuela Macrona, kt\u00f3ry otwarcie m\u00f3wi o mo\u017cliwo\u015bci wys\u0142ania wojsk z kraj\u00f3w Zachodu do Ukrainy.\n</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "S\u0105siad Rosji wzmacnia kontrole. Powodem wybory prezydenckie", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sasiad-rosji-wzmacnia-kontrole-powodem-wybory-prezydenckie,nId,7392500", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T09:07:22+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sasiad-rosji-wzmacnia-kontrole-powodem-wybory-prezydenckie,nId,7392500\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105siad Rosji wzmacnia kontrole. Powodem wybory prezydenckie\" src=\"https://i.iplsc.com/sasiad-rosji-wzmacnia-kontrole-powodem-wybory-prezydenckie/000IS6JIXD24GYGE-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 wybory prezydenckie w Rosji. Mieszkaj\u0105cy w Estonii Rosjanie mog\u0105 uda\u0107 si\u0119 przez przej\u015bcie graniczne w Narwie do Rosji, by odda\u0107 tam sw\u00f3j g\u0142os. Podr\u00f3\u017c ta jest obecnie znacznie d\u0142u\u017csza przez zwi\u0119kszon\u0105 liczb\u0119 kontroli esto\u0144skiej policji.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Kolejny cios dla Rosji. \"Serce rafinerii\" w p\u0142omieniach", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kolejny-cios-dla-rosji-serce-rafinerii-w-plomieniach,nId,7393853", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T08:03:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kolejny-cios-dla-rosji-serce-rafinerii-w-plomieniach,nId,7393853\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny cios dla Rosji. &quot;Serce rafinerii&quot; w p\u0142omieniach\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-cios-dla-rosji-serce-rafinerii-w-plomieniach/000IS7HWEKQWFFUY-C321.jpg\" /></a>Kolejny atak na rafinerie w obwodzie samarskim w Rosji. W sobot\u0119 nad ranem drony uderzy\u0142y w zak\u0142ad w Syzraniu oraz w Nowokujbyszewsku. Gubernator obwodu przekaza\u0142, \u017ce rafinerie nale\u017c\u0105 do giganta naftowego Rosnieft. Pracownicy obiekt\u00f3w zostali ewakuowani, nikt nie zosta\u0142 ranny. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Czarna seria Boeinga. Usterk\u0119 zauwa\u017cyli dopiero po wyl\u0105dowaniu", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czarna-seria-boeinga-usterke-zauwazyli-dopiero-po-wyladowani,nId,7393832", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:46:57+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czarna-seria-boeinga-usterke-zauwazyli-dopiero-po-wyladowani,nId,7393832\"><img align=\"left\" alt=\"Czarna seria Boeinga. Usterk\u0119 zauwa\u017cyli dopiero po wyl\u0105dowaniu\" src=\"https://i.iplsc.com/czarna-seria-boeinga-usterke-zauwazyli-dopiero-po-wyladowani/000IS7BPXQXIOWIW-C321.jpg\" /></a>Kolejna usterka Boeinga 737. Tym razem samolot pasa\u017cerski linii United Airlines podczas lotu straci\u0142 fragment poszycia kad\u0142uba. Brak elementu zauwa\u017cono dopiero podczas rutynowej kontroli technicznej po zako\u0144czeniu lotu. Na pok\u0142adzie znajdowa\u0142o si\u0119 145 os\u00f3b. Linia lotnicza zapewni\u0142a, \u017ce &quot;wykonaj\u0105 wszystkie niezb\u0119dne naprawy&quot; przed powrotem maszyny do s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Awantura wok\u00f3\u0142 Bie\u0142satu. Ostre s\u0142owa wobec MSZ i TVP: Tak by\u0142o w PRL-u", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-wokol-bielsatu-ostre-slowa-wobec-msz-i-tvp-tak-bylo,nId,7392118", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:27:09+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-wokol-bielsatu-ostre-slowa-wobec-msz-i-tvp-tak-bylo,nId,7392118\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura wok\u00f3\u0142 Bie\u0142satu. Ostre s\u0142owa wobec MSZ i TVP: Tak by\u0142o w PRL-u\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-wokol-bielsatu-ostre-slowa-wobec-msz-i-tvp-tak-bylo/000IS43CHRG1SW4W-C321.jpg\" /></a>- Decyzja musia\u0142a rozegra\u0107 si\u0119 mi\u0119dzy Sikorskim a Sienkiewiczem, przy przynajmniej milcz\u0105cym przyzwoleniu Tuska - tak reform\u0119 Bie\u0142satu wed\u0142ug jednych, a likwidacj\u0119 wed\u0142ug drugich ocenia w rozmowie z Interi\u0105 jeden z dziennikarzy redakcji. Oficjalna linia MSZ m\u00f3wi, \u017ce ca\u0142\u0105 strategi\u0119 polskiej komunikacji na zagranic\u0119 czekaj\u0105 wielkie zmiany, a Bie\u0142sat jest ich cz\u0119\u015bci\u0105. Jednak z informacji Interii w \u017ar\u00f3d\u0142ach w samym resorcie wynika, \u017ce to tylko cz\u0119\u015b\u0107 prawdy. Niekoniecznie ta decyduj\u0105ca o kierunku podj\u0119tej decyzji.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Agnieszka Romaszewska-Guzy: Niech powiedz\u0105, \u017ce zrobi\u0142am histeri\u0119", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-agnieszka-romaszewska-guzy-niech-powiedza-ze-zrobilam-hister,nId,7392087", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:26:52+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-agnieszka-romaszewska-guzy-niech-powiedza-ze-zrobilam-hister,nId,7392087\"><img align=\"left\" alt=\"Agnieszka Romaszewska-Guzy: Niech powiedz\u0105, \u017ce zrobi\u0142am histeri\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/agnieszka-romaszewska-guzy-niech-powiedza-ze-zrobilam-hister/000IS3RS1KQ4A3KL-C321.jpg\" /></a>- Bia\u0142oruscy propagandy\u015bci nazywaj\u0105 mnie z\u0142o\u015bliwie &quot;babci\u0105 Agnieszk\u0105&quot;. Uznali, \u017ce ka\u017cd\u0105 kobiet\u0119 wkurzy\u0142oby wypominanie wieku - powiedzia\u0142a Interii Agnieszka Romaszewska-Guzy, by\u0142a szefowa telewizji Bie\u0142sat, kiedy zapytali\u015bmy o to, jak na jej zwolnienie zareagowali w Mi\u0144sku i Moskwie. - M\u00f3j wieloletni zast\u0119pca, obecnie nast\u0119pca, Aleksy Dzikawicki, wierzy, \u017ce uda si\u0119 jeszcze pozyska\u0107 jakie\u015b pieni\u0105dze. Oby tak by\u0142o. Niech ju\u017c nawet powiedz\u0105 p\u00f3\u017aniej, \u017ce niepotrzebnie zrobi\u0142am histeri\u0119 - doda\u0142a. </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Dofinansowanie na zatrudnienie niani 2024. Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107?", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-dofinansowanie-na-zatrudnienie-niani-2024-jakie-warunki-trze,nId,7378101", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-dofinansowanie-na-zatrudnienie-niani-2024-jakie-warunki-trze,nId,7378101\"><img align=\"left\" alt=\"Dofinansowanie na zatrudnienie niani 2024. Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107? \" src=\"https://i.iplsc.com/dofinansowanie-na-zatrudnienie-niani-2024-jakie-warunki-trze/000IR0X130RUYBPM-C321.jpg\" /></a>Pracuj\u0105cy rodzice mog\u0105 dosta\u0107 dofinansowanie na zatrudnienie niani. Dzi\u0119ki temu koszty zatrudnienia mog\u0105 by\u0107 finansowane przez pa\u0144stwo. Jest to ciekawa alternatywa dla rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 lub nie mog\u0105 skorzysta\u0107 z oferty \u017c\u0142obk\u00f3w.  </p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Zbigniew Ziobro po operacji. By\u0142y minister pokaza\u0142 zdj\u0119cie", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-po-operacji-byly-minister-pokazal-zdjecie,nId,7393833", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T06:16:30+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-po-operacji-byly-minister-pokazal-zdjecie,nId,7393833\"><img align=\"left\" alt=\"Zbigniew Ziobro po operacji. By\u0142y minister pokaza\u0142 zdj\u0119cie\" src=\"https://i.iplsc.com/zbigniew-ziobro-po-operacji-byly-minister-pokazal-zdjecie/000IMUTB58PXIUOU-C321.jpg\" /></a>Zbigniew Ziobro zamie\u015bci\u0142 w sieci nowy wpis na temat swojego zdrowia. &quot;Przeszed\u0142em ci\u0119\u017ck\u0105 operacj\u0119 (...). \u017byj\u0119. To jest najwa\u017cniejsze! Lekarze ocenili operacj\u0119 jako trudn\u0105, ale udan\u0105&quot; - podkre\u015bli\u0142 by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci. W obszernym wpisie opisa\u0142 tak\u017ce, kiedy dowiedzia\u0142 si\u0119 o chorobie oraz jakie by\u0142y jego dalsze dzia\u0142ania. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z wa\u017cnym apelem.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Zbigniew Ziobro po operacji. \"Wierz\u0119, \u017ce nied\u0142ugo si\u0119 zobaczymy\"", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-po-operacji-wierze-ze-niedlugo-sie-zobaczymy,nId,7393833", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T06:16:30+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-po-operacji-wierze-ze-niedlugo-sie-zobaczymy,nId,7393833\"><img align=\"left\" alt=\"Zbigniew Ziobro po operacji. &quot;Wierz\u0119, \u017ce nied\u0142ugo si\u0119 zobaczymy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zbigniew-ziobro-po-operacji-wierze-ze-niedlugo-sie-zobaczymy/000IMUTB58PXIUOU-C321.jpg\" /></a>Nowe informacje na temat stanu zdrowia Zbigniewa Ziobry. &quot;Przeszed\u0142em ci\u0119\u017ck\u0105 operacj\u0119, kt\u00f3ra obj\u0119\u0142a klatk\u0119 piersiow\u0105, jam\u0119 brzuszn\u0105 i mi\u0119\u015bniow\u0105 oraz szyj\u0119&quot; - napisa\u0142 w sieci. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci doda\u0142 r\u00f3wnie\u017c: &quot;\u017byj\u0119. To jest najwa\u017cniejsze! Lekarze ocenili operacj\u0119 jako trudn\u0105 ale udan\u0105&quot;. W obszernym wpisie opisa\u0142 tak\u017ce, kiedy dowiedzia\u0142 si\u0119 o chorobie oraz jakie by\u0142y jego dalsze dzia\u0142ania. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z wa\u017cnym apelem.</p><br clear=\"all\" />"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Dwa scenariusze dla \u015bwiata. \"Szybko si\u0119 do nich zbli\u017camy\"", "source_obj__id": 400, "artist": null, "language": "pl", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dwa-scenariusze-dla-swiata-szybko-sie-do-nich-zblizamy,nId,7393830", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T05:40:32+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dwa-scenariusze-dla-swiata-szybko-sie-do-nich-zblizamy,nId,7393830\"><img align=\"left\" alt=\"Dwa scenariusze dla \u015bwiata. &quot;Szybko si\u0119 do nich zbli\u017camy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/dwa-scenariusze-dla-swiata-szybko-sie-do-nich-zblizamy/000IS7A6PT30OG8U-C321.jpg\" /></a>Konflikt \u015bwiatowych mocarstw, kt\u00f3ry doprowadzi do III wojny \u015bwiatowej, lub zawieszenie broni w Ukrainie - wed\u0142ug prezydenta Serbii to dwa scenariusze, kt\u00f3re ma do wyboru \u015bwiat. Zdaniem Aleksandara Vuczicia, ewentualny rozejm m\u00f3g\u0142by zapanowa\u0107 dzi\u0119ki pomocy USA i Chin. - By\u0142oby to wielk\u0105 ulg\u0105 dla \u015bwiata - doda\u0142 serbski przyw\u00f3dca.</p><br clear=\"all\" />"}]