[{"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Emmanuel Macron: Tak, odbior\u0119 telefon od W\u0142adimira Putina. \u201eTo m\u00f3j obowi\u0105zek\u201d", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40007271-emmanuel-macron-tak-odbiore-telefon-od-wladimira-putina-to-moj-obowiazek", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T22:22:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron powiedzia\u0142, \u017ce odbierze telefon, je\u015bli zadzwoni do niego prezydent Rosji W\u0142adimir Putin, aby wys\u0142ucha\u0107 jego propozycji."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Ceny pr\u0105du w d\u00f3\u0142, ale i tak mamy najdro\u017cszy. Firmy energoch\u0142onne chc\u0105 pomocy", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40007261-ceny-pradu-w-dol-ale-i-tak-mamy-najdrozszy-firmy-energochlonne-chca-pomocy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T22:22:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Cho\u0107 ceny energii i gazu na Towarowej Gie\u0142dzie Energii spadaj\u0105, nadal  znacz\u0105co odbiegaj\u0105 od cen w innych krajach UE i s\u0105 obecnie najwy\u017csze. Firmy energoch\u0142onne alarmuj\u0105 one, \u017ce zmniejsza si\u0119 konkurencyjno\u015b\u0107 polskiej gospodarki. Rz\u0105d obiecuje pomoc."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Ob\u00f3z Joe Bidena ma do\u015b\u0107 Beniamina Netanjahu, ale nadal mu daje bomby", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/analizy/art40007191-jerzy-haszczynski-oboz-joe-bidena-ma-dosc-beniamina-netanjahu-ale-nadal-mu-daje-bomby", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T20:21:24+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Najostrzej niezadowolenie ameryka\u0144skich demokrat\u00f3w z polityki izraelskiego premiera wyrazi\u0142 ich lider w Senacie, domagaj\u0105c si\u0119 rozpisania w Izraelu nowych wybor\u00f3w. Netanjahu mo\u017ce doprowadzi\u0107 do utraty w\u0142adzy przez Bidena na rzecz Trumpa."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "S\u0105dowe perturbacje w sprawie gangu trucicieli. Dlaczego proces utkn\u0105\u0142?", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40006681-sadowe-perturbacje-w-sprawie-gangu-trucicieli-dlaczego-proces-utknal", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T20:02:12+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "G\u0142o\u015bny proces gangu, kt\u00f3ry zabija\u0142 ofiary, by przej\u0105\u0107 ich mieszkania rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od nowa. Pow\u00f3d oficjalny: choroba s\u0119dziego. Rzeczywisty: jego wadliwe powo\u0142anie."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Gdzie jest z\u0142oto, kt\u00f3re Rosja skrad\u0142a Rumunii? Moskwa przetrzymuje je ju\u017c ponad sto lat", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/historia/art40007201-gdzie-jest-zloto-ktore-rosja-skradla-rumunii-moskwa-przetrzymuje-je-juz-ponad-sto-lat", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T19:14:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Parlament Europejski domaga si\u0119 od Kremla, by zwr\u00f3ci\u0142 w ko\u0144cu Bukaresztowi ponad 90 ton z\u0142ota zagrabionego ponad sto lat temu."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: Konfrontacja z NATO by\u0142aby katastrof\u0105 dla Putina i ko\u0144cem epoki Rosji", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40007171-gen-waldemar-skrzypczak-konfrontacja-z-nato-bylaby-katastrofa-dla-putina-i-koncem-epoki-rosji", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T18:26:35+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Konfrontacja z NATO \u2014 silnym politycznie, ekonomicznie i militarnie sojuszem \u2014 b\u0119dzie dla Rosji wyzwaniem, kt\u00f3remu nie podo\u0142a \u2014 ocenia gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Wolne w Wielki Pi\u0105tek zale\u017cy od decyzji firmy", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40004381-wolne-w-wielki-piatek-zalezy-od-decyzji-firmy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T17:47:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Pracodawca nie mo\u017ce jednak obni\u017cy\u0107 wynagrodzenia z tego powodu. Ma za to prawo \u017c\u0105da\u0107, aby zatrudniony odpracowa\u0142 ten czas w innym terminie."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Wczoraj McDonald\u2019s, dzi\u015b popularne sieci supermarket\u00f3w walcz\u0105 z awari\u0105", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/handel/art40007151-wczoraj-mcdonald-s-dzis-popularne-sieci-supermarketow-walcza-z-awaria", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T16:50:13+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Niekt\u00f3re z najwi\u0119kszych sieci supermarket\u00f3w w Wielkiej Brytanii borykaj\u0105 si\u0119 z problemami technicznymi, kt\u00f3re pozbawi\u0142y klient\u00f3w dostaw artyku\u0142\u00f3w spo\u017cywczych i mo\u017cliwo\u015bci dokonywania p\u0142atno\u015bci zbli\u017ceniowych."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Marek Isa\u0144ski: Dla NSA Trybuna\u0142 Konstytucyjny zawsze by\u0142 zb\u0119dny", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40007071-marek-isanski-dla-nsa-trybunal-konstytucyjny-zawsze-byl-zbedny", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T15:58:14+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Czas rozszerzy\u0107 zakres dyskusji o Trybunale Konstytucyjnym. Bowiem NSA w swojej d\u0142ugiej historii w sprawach podatkowych niemal nie zauwa\u017cy\u0142 jego istnienia. Nie chodzi parodi\u0119 TK kierowanego przez Juli\u0119 Przy\u0142\u0119bsk\u0105. Ostatnie pytanie s\u0105d administracyjny w sprawie podatkowej skierowa\u0142 13 lat temu i dotyczy\u0142o ono kwestii do\u015b\u0107 oczywistej. Nigdy nie zada\u0142 pytania dotycz\u0105cego przepis\u00f3w absurdalnych czy te\u017c niegodziwych. przepis\u00f3w podatkowych, kt\u00f3rych jest wiele. Takich jak nak\u0142adaj\u0105cych podatek dochodowy od straty czy te\u017c nak\u0142adaj\u0105cych podatek dochodowy od bezprawnego dzia\u0142ania pa\u0144stwa."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Kumulacja loterii czeka na zwyci\u0119ski los od grudnia. Mo\u017cna wygra\u0107 g\u00f3r\u0119 pieni\u0119dzy", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40007051-kumulacja-loterii-czeka-na-zwycieski-los-od-grudnia-mozna-wygrac-gore-pieniedzy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T15:36:23+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Kumulacja w ameryka\u0144skiej loterii Mega Millions wzros\u0142a do szacunkowej kwoty 875 milion\u00f3w dolar\u00f3w (niespe\u0142na 3,5 mld z\u0142otych) po tym, jak w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r nie wy\u0142oniono zwyci\u0119zcy nagrody g\u0142\u00f3wnej - 792  mln dolar\u00f3w."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Oryginalne policyjne akta dotycz\u0105ce Kuby Rozpruwacza trafi\u0105 na sprzeda\u017c", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40007011-oryginalne-policyjne-akta-dotyczace-kuby-rozpruwacza-trafia-na-sprzedaz", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T15:18:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Policyjne akta dotycz\u0105ce sprawy Kuby Rozpruwacza - seryjnego mordercy, kt\u00f3ry w 1888 roku zamordowa\u0142 w Londynie co najmniej pi\u0119\u0107 kobiet - zostan\u0105 wystawione na aukcji - poda\u0142a stacja Sky News. Sprzedaj\u0105cym jest prawnuk detektywa, kt\u00f3ry pracowa\u0142 nad t\u0105 spraw\u0105."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Dziennikarka zgin\u0119\u0142a na Ukrainie. Jej rodzina pozywa Fox News", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40006991-dziennikarka-zginela-na-ukrainie-jej-rodzina-pozywa-fox-news", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T14:58:25+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Rodzina ukrai\u0144skiej dziennikarki O\u0142eksandry Kuwszynowej, kt\u00f3ra wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z Fox News i zgin\u0119\u0142a w marcu 2022 roku w wyniku ostrza\u0142u rosyjskiej artylerii, z\u0142o\u017cy\u0142a pozew do s\u0105du w Nowym Jorku przeciwko ameryka\u0144skiej telewizji."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Leczy\u0142a senior\u00f3w, wlepili jej kar\u0119. Ale dosta\u0142a du\u017ce wsparcie od ludzi", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40006961-leczyla-seniorow-wlepili-jej-kare-ale-dostala-duze-wsparcie-od-ludzi", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T14:39:32+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Tylko jednego dnia potrzebowali internauci, by zebra\u0107 kwot\u0119 na kar\u0119, jak\u0105 ma\u0142opolski NFZ na\u0142o\u017cy\u0142 na 86-letni\u0105 Danut\u0119 Hauben, lekark\u0119 z Por\u0105bki Uszewskiej, kt\u00f3ra w prywatnym gabinecie wypisywa\u0142a darmowe leki seniorom. A zdaniem Funduszu nie powinna tego robi\u0107."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Przej\u0119cie Credit Suisse przez UBS nie ko\u0144czy problem\u00f3w Szwajcarii", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/banki/art40006901-przejecie-credit-suisse-przez-ubs-nie-konczy-problemow-szwajcarii", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T14:16:29+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Uratowanie od bankructwa Credit Suisse przez UBS stworzy\u0142o nowe zagro\u017cenia i wyzwania dla gospodarki Szwajcarii \u2014 uwa\u017ca OECD."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Marnuj\u0105c jedzenie marnujemy wod\u0119. Jedno jajko to... wanna wody", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40006871-marnujac-jedzenie-marnujemy-wode-jedno-jajko-to-wanna-wody", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T14:08:28+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Wi\u0119cej wody zu\u017cywamy jedz\u0105c ni\u017c pij\u0105c. Jedno wyrzucone jajko to a\u017c 196 litr\u00f3w zmarnowanej wody. Jeszcze wi\u0119cej wody wykorzystywane jest przy produkcji chleba czy szynki. A to te produkty najcz\u0119\u015bciej wyrzucamy po \u015awi\u0119tach Wielkanocnych."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Nie pomog\u0142y koty, b\u0119dzie trucizna. Ekolodzy chc\u0105 uwolni\u0107 wysp\u0119 od myszy", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/ochrona-srodowiska/art40006881-nie-pomogly-koty-bedzie-trucizna-ekolodzy-chca-uwolnic-wyspe-od-myszy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T13:53:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Myszy przypadkowo przywiezione 200 lat temu na wysp\u0119 w pobli\u017cu Antarktydy rozmna\u017caj\u0105 si\u0119 w spos\u00f3b wymykaj\u0105cy si\u0119 spod kontroli. Teraz czeka je masowa eksterminacja."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Uwaga na truskawki z wirusem i sa\u0142atk\u0119 z bakteri\u0105. Ostrze\u017cenie GIS", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40006841-uwaga-na-truskawki-z-wirusem-i-salatke-z-bakteria-ostrzezenie-gis", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T13:28:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny wyda\u0142 dwa niepokoj\u0105ce ostrze\u017cenia dotycz\u0105ce produkt\u00f3w spo\u017cywczych dost\u0119pnych w sklepach znanych sieci. Jedno dotyczy truskawek, a drugie  sa\u0142atki jarzynowej."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Metamorfozy Putina. Mia\u0142 by\u0107 nadziej\u0105, sta\u0142 si\u0119 wrogiem", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40006821-metamorfozy-putina-mial-byc-nadzieja-stal-sie-wrogiem", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T13:09:11+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Przez 24 lata na szczytach w\u0142adzy W\u0142adimir Putin coraz bardziej oddala\u0142 siebie i Rosj\u0119 od Zachodu. Jak do tego dosz\u0142o? Przed rozpocz\u0119tymi w\u0142a\u015bnie wyborami na to pytanie spr\u00f3bowa\u0142o odpowiedzie\u0107 dw\u00f3ch wybitnych Rosjan."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Przyspieszona rusyfikacja Ukrai\u0144c\u00f3w. \u201eBez paszportu nie da si\u0119 przetrwa\u0107\u201d", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40006801-przyspieszona-rusyfikacja-ukraincow-bez-paszportu-nie-da-sie-przetrwac", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T12:52:34+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Rosja zmusi\u0142a do korzystania ze swoich paszport\u00f3w prawie ca\u0142\u0105 ludno\u015b\u0107 okupowanej Ukrainy. Przetrwanie bez nich jest niemal niemo\u017cliwe \u2013 wykaza\u0142o dochodzenie Associated Press."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Lewica proponuje ma\u0142\u0105 ustaw\u0119 o schronach", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40004141-lewica-proponuje-mala-ustawe-o-schronach", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T12:29:17+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Politycy lewicy przygotowali projekt ustawy schronowej. Zak\u0142ada ona obowi\u0105zek budowy miejsc ukrycia np. w miejscach u\u017cyteczno\u015bci publicznej."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Kiedy\u015b podziw, dzi\u015b drwiny: upadek Rafy Beniteza. Hiszpan zwolniony z Celty Vigo", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40006691-kiedys-podziw-dzis-drwiny-upadek-rafy-beniteza-hiszpan-zwolniony-z-celty-vigo", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T12:12:55+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Niemal 20 lat temu \u015bwi\u0119ci\u0142 najwi\u0119kszy triumf w karierze, kiedy wygra\u0142 z Liverpoolem Lig\u0119 Mistrz\u00f3w. Teraz straci\u0142 prac\u0119 w Celcie Vigo."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Shakin\u2019 Dudi chce by\u0107 jak Mick Jagger", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40006731-shakin-dudi-chce-byc-jak-mick-jagger", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T12:05:03+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Obchodz\u0105cy 40-lecie dzia\u0142alno\u015bci Shakin\u2019 Dudi lub jako kto woli, Ireneusz Dudek, nagra\u0142 now\u0105 p\u0142yt\u0119. Promuje j\u0105 singiel \u201eTerminator\u201d."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "McDonald\u2019s: Ta gigantyczna awaria to nie nasza wina", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/gastronomia/art40006721-mcdonald-s-ta-gigantyczna-awaria-to-nie-nasza-wina", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T11:54:21+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "McDonald's poinformowa\u0142, \u017ce problemy techniczne, kt\u00f3re w pi\u0105tek sparali\u017cowa\u0142y wi\u0119kszo\u015b\u0107 restauracji ameryka\u0144skiej sieci fast food\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie, zosta\u0142y spowodowane przez zewn\u0119trznego dostawc\u0119."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Wygrana \u015al\u0105zak\u00f3w w Trybunale Praw Cz\u0142owieka - jakie mog\u0105 by\u0107 skutki", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/fundacje-i-stowarzyszenia/art40006581-wygrana-slazakow-w-trybunale-praw-czlowieka-jakie-moga-byc-skutki", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T11:42:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Odmowa rejestracji Stowarzyszenia Os\u00f3b Narodowo\u015bci \u015al\u0105skiej przez s\u0105dy w Polsce \u0142amie prawo gwarantuj\u0105ce wolno\u015b\u0107 zrzeszenia si\u0119 - orzek\u0142 w czwartek Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka w Strasburgu. Zdaniem ekspertki z Uniwersytetu \u015al\u0105skiego, wyrok mo\u017ce skutkowa\u0107 uznaniem \u015bl\u0105skiej mniejszo\u015bci etnicznej."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Kaczy\u0144ski przes\u0142ucha\u0142 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Triumf chamstwa i k\u0142amstwa", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40006301-jacek-nizinkiewicz-kaczynski-przesluchal-komisje-sledcza-ds-pegasusa-triumf-chamstwa-i-klamstwa", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T11:16:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "PiS przygotowa\u0142o prezesa do zezna\u0144, a cz\u0142onkowie komisji nie przygotowali si\u0119 do kluczowych obrad. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas obrad komisji ds. Pegasusa robi\u0142, co chcia\u0142 i m\u00f3wi\u0142, ile chcia\u0142. Rang\u0119 komisji obni\u017cyli jej przedstawiciele. PiS triumfuje."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Boeing 737 straci\u0142 fragment poszycia kad\u0142uba. Nikt tego nie zauwa\u017cy\u0142", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/transport/art40006641-boeing-737-stracil-fragment-poszycia-kadluba-nikt-tego-nie-zauwazyl", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T11:02:28+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "W Boeingu 737-800 linii United Airlines oderwa\u0142 si\u0119 podczas lotu fragment poszycia kad\u0142uba. Zauwa\u017cono to dopiero po bezpiecznym wyl\u0105dowaniu samolotu w Medford w stanie Oregon."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Rosyjska formu\u0142a pokojowa wed\u0142ug Miedwiediewa. \u201eZjednoczenie Ukrainy z Rosj\u0105\u201d", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40006631-rosyjska-formula-pokojowa-wedlug-miedwiediewa-zjednoczenie-ukrainy-z-rosja", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T10:54:15+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "\u201eZap\u0142ata Rosji wszelkich nale\u017cnych odszkodowa\u0144\u201d i \u201eprzyj\u0119cie ustawy o zjednoczeniu dawnych terytori\u00f3w Ukrainy z Federacj\u0105 Rosyjsk\u0105\u201d \u2013 takie propozycje \u201eformu\u0142y pokojowej\u201d zaproponowa\u0142 wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Bezpiecze\u0144stwa Rosji Dmitrij Miedwiediew."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "NYT: Zi\u0119\u0107 Donalda Trumpa inwestuje dzi\u0119ki niemu w nieruchomo\u015bci w Europie", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art40006591-nyt-ziec-donalda-trumpa-inwestuje-dzieki-niemu-w-nieruchomosci-w-europie", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T10:43:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Jared Kushner, zi\u0119\u0107 Donalda Trumpa i jego doradca w latach prezydentury, jest bliski sfinalizowania um\u00f3w dotycz\u0105cych budowy wielkich nieruchomo\u015bci w Serbii i Albanii; w zawieraniu tych kontrakt\u00f3w pomaga mu by\u0142y wys\u0142annik Trumpa na region Ba\u0142kan\u00f3w Richard Grenell - pisze dziennik \"New York Times\"."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Rosyjska FSB zatrzyma\u0142a \u201eukrai\u0144skiego agenta\u201d planuj\u0105cego atak na kolej", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40006561-rosyjska-fsb-zatrzymala-ukrainskiego-agenta-planujacego-atak-na-kolej", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T09:44:26+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Federalna S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Rosji (FSB) zatrzyma\u0142a 61-letniego Rosjanina pod zarzutem planowania \u201eataku terrorystycznego w imieniu Ukrainy\u201d na w\u0119ze\u0142 kolei transsyberyjskiej na Uralu w g\u00f3rach Swierd\u0142owska."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Bia\u0142oru\u015b: Represje wobec Ko\u015bcio\u0142a nie ustaj\u0105", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40006381-bialorus-represje-wobec-kosciola-nie-ustaja", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T09:13:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Od ponad trzech lat trwa prze\u015bladowanie przeciwnik\u00f3w Aleksandra \u0141ukaszenki na Bia\u0142orusi. Re\u017cim nie oszcz\u0119dza nawet katolickich duchownych. Ale Ko\u015bci\u00f3\u0142 w Mi\u0144sku nie nag\u0142a\u015bnia sprawy."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Odwo\u0142anie Lasoty i Nawackiego - za kilka dni opinia Kolegium S\u0105du", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40006411-odwolanie-lasoty-i-nawackiego-za-kilka-dni-opinia-kolegium-sadu", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T09:10:04+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Jest termin posiedzenia, na kt\u00f3rym Kolegium S\u0105du Okr\u0119gowego w Olsztynie wypowie si\u0119 na temat odwo\u0142ania zawieszonych przez  ministra sprawiedliwo\u015bci prezes\u00f3w i wiceprezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w w Olsztynie, Bartoszycach, Biskupcu i K\u0119trzynie. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 prezesa S\u0105du Okr\u0119gowego w Olsztynie Micha\u0142 Lasota i prezes S\u0105du Rejonowego w Olsztynie i cz\u0142onek KRS Maciej Nawacki."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Dominika Klu\u017aniak: Wspania\u0142y by\u0142by \u015bwiat, gdyby dzieci wzrasta\u0142y w mi\u0142o\u015bci", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art39986021-dominika-kluzniak-wspanialy-bylby-swiat-gdyby-dzieci-wzrastaly-w-milosci", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T08:52:35+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "- Mam swoj\u0105 rodzin\u0119 najcenniejsz\u0105, aktorstwo oraz pisanie, a tak\u017ce coaching, dzi\u0119ki czemu sama sobie jestem sterem, \u017ceglarzem i okr\u0119tem - m\u00f3wi Dominika Klu\u017aniak, aktorka Teatru Narodowego, pisarka, felietonistka, coach."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Ukrai\u0144skie drony atakuj\u0105 podczas wybor\u00f3w prezydenckich. P\u0142onie rafineria ropy", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40006541-ukrainskie-drony-atakuja-podczas-wyborow-prezydenckich-plonie-rafineria-ropy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T08:49:22+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Ukrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w dwie rafinerie nale\u017c\u0105ce do pa\u0144stwowego giganta naftowego Rosnieft \u2013 poinformowa\u0142 gubernator obwodu samarskiego w Rosji."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Nowelizacja prawa autorskiego. Sztuczna inteligencja wraca do \u0142ask", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40003381-nowelizacja-prawa-autorskiego-sztuczna-inteligencja-wraca-do-lask", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T08:39:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Przeciwnicy rozwoju rodzimej sztucznej inteligencji, kt\u00f3rzy otr\u0105bili zwyci\u0119stwo nad now\u0105 technologi\u0105, maj\u0105 powody do zmartwie\u0144 \u2013 nowa wersja projektu nowelizacji prawa autorskiego zezwala algorytmom AI na eksploracj\u0119 tekst\u00f3w i danych w Internecie."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Nie \u017cyje Maria Chwalib\u00f3g", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/film/art40006471-nie-zyje-maria-chwalibog", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T08:36:50+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Wyst\u0119powa\u0142a w teatrze, gra\u0142a w spektaklach Teatru Telewizji, filmach i serialach, ale swoj\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 kreacj\u0119 stworzy\u0142a w \u201eKobiecie samotnej\u201d Agnieszki Holland."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Czasy ekshibicjonizmu: Gosia Baczy\u0144ska o odwa\u017cnej stylizacji Kristen Stewart", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art39998821-czasy-ekshibicjonizmu-gosia-baczynska-o-odwaznej-stylizacji-kristen-stewart", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:44:57+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Odgrywaj\u0105ca g\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 w filmie \u201cLove Lies Bleeding\u201d Kristen Stewart pojawi\u0142a si\u0119 na jednym ze spotka\u0144 promocyjnych w odwa\u017cnej stylizacji. Jak ocenia j\u0105 projektantka Gosia Baczy\u0144ska?"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Elon Musk chce powi\u0119kszy\u0107 fabryk\u0119 pod Berlinem. W planach produkcja taniej Tesli", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40006391-elon-musk-chce-powiekszyc-fabryke-pod-berlinem-w-planach-produkcja-taniej-tesli", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:42:29+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Podczas swojej wizyty w gigafactory pod Berlinem Elon Musk wyrazi\u0142 swoje poparcie dla rozbudowania fabryki i uruchomienie produkcji taniego modelu Tesli oraz ci\u0119\u017car\u00f3wki Semi. Szef Tesli jednak musi liczy\u0107 si\u0119 z oporem aktywist\u00f3w."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Humble walking \u2013 aktywno\u015b\u0107 dla tych, kt\u00f3rym z si\u0142owni\u0105 nie po drodze", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art39992451-humble-walking-aktywnosc-dla-tych-ktorym-z-silownia-nie-po-drodze", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:40:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Jakie korzy\u015bci przynosi chodzenie i jak\u0105 ma przewag\u0119 nad innymi formami aktywno\u015bci fizycznej?"}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Joanna Racewicz: Hejter dzia\u0142a z poziomu gniewu i frustracji", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40003201-joanna-racewicz-hejter-dziala-z-poziomu-gniewu-i-frustracji", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:33:54+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "\"Pr\u00f3bowa\u0142am nie reagowa\u0107, ale mam wra\u017cenie, \u017ce to wcale nie wygasza\u0142o p\u0142omienia nienawi\u015bci, a jedynie dawa\u0142o przyzwolenie na to, by hejtu by\u0142o jeszcze wi\u0119cej. Po 25 latach pracy w mediach, mam ju\u017c jednak grubsz\u0105 sk\u00f3r\u0119 ni\u017c kiedy\u015b. Trening uderze\u0144 sprawi\u0142, \u017ce sama nabra\u0142am si\u0142y\" - m\u00f3wi dziennikarka Joanna Racewicz."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Sztuczna inteligencja jednak spenetruje polskie teksty i dane", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40001891-sztuczna-inteligencja-jednak-spenetruje-polskie-teksty-i-dane", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T07:29:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Prace nad nowelizacj\u0105 prawa autorskiego trwaj\u0105. W projekcie, przes\u0142anym w czwartek 14.03 do Komitetu do Spraw Europejskich, uwzgl\u0119dniony zostanie tzw. dozwolony u\u017cytek na rzecz algorytm\u00f3w sztucznej inteligencji. Chodzi o eksploracj\u0119 tekst\u00f3w i danych."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Nie ma ch\u0119tnych na zakup legendarnej polskiej firmy. Nie wp\u0142yn\u0119\u0142a \u017cadna oferta", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40004271-nie-ma-chetnych-na-zakup-legendarnej-polskiej-firmy-nie-wplynela-zadna-oferta", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T06:55:06+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Konkurs ofert na zakup przedsi\u0119biorstwa Ursus S.A., kt\u00f3ry jest w upad\u0142o\u015bci nie zosta\u0142 rozstrzygni\u0119ty. Nikt nie z\u0142o\u017cy\u0142 oferty. Firma zosta\u0142a oszacowana na 124 mln z\u0142, a wysoko\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci na ok. 308 mln z\u0142."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Zbigniew Ziobro publikuje zdj\u0119cie ze szpitala i pisze o swoim stanie. \"Badajcie si\u0119 regularnie\"", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40006351-zbigniew-ziobro-publikuje-zdjecie-ze-szpitala-i-pisze-o-swoim-stanie-badajcie-sie-regularnie", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T06:40:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "\"O moim wrogu dowiedzia\u0142em si\u0119 13 listopada, w dniu \u015blubowania nowo wybranych pos\u0142\u00f3w\" - pisze by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci, Zbigniew Ziobro, o swojej chorobie nowotworowej. W portalu X Ziobro publikuje te\u017c zdj\u0119cie ze szpitala."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Sonda\u017c: Polacy pozytywnie oceniaj\u0105 propozycj\u0119 Andrzeja Dudy", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40006311-sondaz-polacy-pozytywnie-oceniaja-propozycje-andrzeja-dudy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T06:26:39+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "\"Prezydent Andrzej Duda proponuje, by kraje NATO przeznacza\u0142y na obronno\u015b\u0107 3 proc. PKB (obecnie rekomenduje si\u0119 2 proc.). Jak ocenia Pani/Pan t\u0119 propozycj\u0119?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Iga \u015awi\u0105tek po dw\u00f3ch latach zn\u00f3w jest w finale turnieju w Indian Wells", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40006321-iga-swiatek-po-dwoch-latach-znow-jest-w-finale-turnieju-w-indian-wells", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T06:26:13+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "Finalistkami BNP Paribas Open 2024 zosta\u0142y w pi\u0105tkow\u0105\u00a0noc Iga \u015awi\u0105tek i Maria Sakkari. Polka g\u0142adko zwyci\u0119\u017cy\u0142a Ukraink\u0119 Mart\u0119 Kostiuk, Greczynka po trzech setach by\u0142a lepsza od Amerykanki Coco Gauff."}, {"page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 752", "source_obj__id": 412, "artist": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "user": null, "dead": false, "album": "", "page_rating": 94, "permanent": false, "vote": 0, "page_rating_contents": 94, "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40006251-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-752", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "tags": [], "date_published": "2024-03-16T05:30:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119."}]