[{"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:22:56+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://energia.rp.pl/oze/art40028821-morskie-wiatraki-na-baltyku-sa-niezagrozone", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 103, "title": "Morskie wiatraki na Ba\u0142tyku s\u0105 niezagro\u017cone", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "description": "Z informacji jakie resort klimatu otrzyma\u0142 od inwestor\u00f3w wynika, \u017ce stan realizacji projekt\u00f3w morskich farm wiatrowych o \u0142\u0105cznej mocy 5,9 GW na 2030 rok jest niezagro\u017cony \u2014 poinformowa\u0142 podczas posiedzenia podkomisji ds. infrastruktury energetycznej dyrektor departamentu ds. OZE w MKi\u015a \u0141ukasz Tomaszewski. Doda\u0142, \u017ce najbardziej zaawansowany jest projekt Orlenu i Northland Power o mocy 1,2 GW.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:20:44+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40028451-historyczny-unijny-szczyt-atomowy-z-udzialem-polskiego-premiera", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 103, "title": "Historyczny, unijny szczyt atomowy z udzia\u0142em polskiego premiera", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "description": "Premier Donald Tusk we\u017amie udzia\u0142 w pierwszym w historii UE szczycie Rady Europejskiej po\u015bwi\u0119conej energetyce j\u0105drowej. Obrady rozpoczynaj\u0105 si\u0119 21 marca, a sko\u0144cz\u0105 dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:16:36+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art40029031-fundusz-na-trudne-czas-dla-jsw-bedzie-dzialal-dluzej", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 103, "title": "Fundusz na trudne czas dla JSW b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 d\u0142u\u017cej", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "description": "Stworzony sze\u015b\u0107 lata temu przez Jastrz\u0119bsk\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 W\u0119glow\u0105 (JSW) fundusz stabilizacyjny, z kt\u00f3rego \u015brodk\u00f3w firma skorzysta\u0142a w okresie s\u0142abszej koniunktury, b\u0119dzie funkcjonowa\u0142 do 30 grudnia 2027 r., o trzy lata d\u0142u\u017cej, ni\u017c dot\u0105d za\u0142o\u017cono -poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie gie\u0142dowym.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:55:53+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40026771-gazprom-sie-boi-i-grozi-niemiecki-uniper-jak-orlen", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 103, "title": "Gazprom si\u0119 boi i grozi. Niemiecki Uniper jak Orlen", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "description": "Gazprom chce gro\u017ab\u0105 wysokich kar wymusi\u0107 na zachodnich koncernach rezygnacj\u0119 z dochodzenia w mi\u0119dzynarodowym arbitra\u017cu odszkodowa\u0144 za zerwane kontrakty. Zrobi\u0142 to w przypadku Orlenu, a teraz grozi niemieckiej firmie Uniper.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:25:36+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://energia.rp.pl/sieci-przesylowe/art40025581-nik-linie-energetyczne-za-stare-na-oze-spolki-orlenu-nie-wpuszczaja-kontrolerow", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 103, "title": "NIK: linie energetyczne za stare na OZE. Sp\u00f3\u0142ki Orlenu nie wpuszczaj\u0105 kontroler\u00f3w", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl-PL", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "description": "Ponad po\u0142owa linii elektroenergetycznych ma ponad 30 lat, co utrudnia przy\u0142\u0105czanie odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii. Jako\u015b\u0107 przesy\u0142u energii maleje, modernizacja sieci kuleje. A bez niej nie uwolnimy gospodarki od w\u0119gla - alarmuje Najwy\u017csza Izba Kontroli.", "user": null}]