[{"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T22:07:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-smiertelne-potracenie-na-s8-auto-36-latka-stalo-w-korku-prze,nId,7402159", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie na S8. Auto 36-latka sta\u0142o w korku przed blokad\u0105", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-smiertelne-potracenie-na-s8-auto-36-latka-stalo-w-korku-prze,nId,7402159\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie na S8. Auto 36-latka sta\u0142o w korku przed blokad\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/smiertelne-potracenie-na-s8-auto-36-latka-stalo-w-korku-prze/000I023MY4MR0QOA-C321.jpg\" /></a>Na drodze ekspresowej S8 w okolicach w\u0119z\u0142a Syc\u00f3w Zach\u00f3d (woj. dolno\u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do tragicznego wypadku. \u015amiertelnie potr\u0105cony przez samoch\u00f3d osobowy zosta\u0142 36-letni m\u0119\u017cczyzna. Auto, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142, sta\u0142o w korku dwa kilometry przed rolnicz\u0105 blokad\u0105. W \u015brod\u0119 do potr\u0105ce\u0144 dosz\u0142o tak\u017ce w Z\u0142otowie w woj. wielkopolskim i w \u0141\u0119czycy (woj. \u0142\u00f3dzkie) - tam poszkodowani zostali protestuj\u0105cy rolnicy.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T21:31:42+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-posel-konfederacji-na-imprezie-wegierskiej-partii-ta-chce-ro,nId,7402137", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Pose\u0142 Konfederacji na imprezie w\u0119gierskiej partii. Ta chce rozbioru Ukrainy", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-posel-konfederacji-na-imprezie-wegierskiej-partii-ta-chce-ro,nId,7402137\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 Konfederacji na imprezie w\u0119gierskiej partii. Ta chce rozbioru Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-konfederacji-na-imprezie-wegierskiej-partii-ta-chce-ro/000ITB9JN9CYUFH9-C321.jpg\" /></a>Pose\u0142 Konfederacji Roman Fritz wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w obchodach w\u0119gierskiego \u015bwi\u0119ta narodowego. Przyj\u0105\u0142 zaproszenie partii Mi Haz\u00e1nk, kt\u00f3rej lider opowiada si\u0119 za rozbiorem Ukrainy. Jak zaznaczy\u0142 Fritz, podczas wydarzenia &quot;przypad\u0142 mu zaszczyt reprezentowania Polski&quot;. Cz\u0142onk\u00f3w ugrupowania nazwa\u0142 &quot;przyjaci\u00f3\u0142mi&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T20:41:41+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sekretne-spotkanie-wspolpracownika-joe-bidena-padla-wazna-de,nId,7402078", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Sekretne spotkanie wsp\u00f3\u0142pracownika Joe Bidena. Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sekretne-spotkanie-wspolpracownika-joe-bidena-padla-wazna-de,nId,7402078\"><img align=\"left\" alt=\"Sekretne spotkanie wsp\u00f3\u0142pracownika Joe Bidena. Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja\" src=\"https://i.iplsc.com/sekretne-spotkanie-wspolpracownika-joe-bidena-padla-wazna-de/000ITB0N7546J8IV-C321.jpg\" /></a>- Sprz\u0119t wojskowy z USA o warto\u015bci 300 mln dolar\u00f3w jest w drodze do Ukrainy - og\u0142osi\u0142 doradca prezydenta ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego podczas niezapowiedzianej wizyty w Kijowie. Jake Sullivan oszacowa\u0142 tak\u017ce szanse na militarny pakiet pomocowy mimo blokady Partii Republika\u0144skiej na Kapitolu. Zaufany urz\u0119dnik prezydenta Joe Bidena zapewni\u0142 r\u00f3wnie\u017c o nieustannym wsparciu Waszyngtonu. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T20:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-seniorowi-brakowalo-na-zycie-mieszkanie-zamienil-na-lotnisko,nId,7402099", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Seniorowi brakowa\u0142o na \u017cycie. Mieszkanie zamieni\u0142 na lotnisko", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-seniorowi-brakowalo-na-zycie-mieszkanie-zamienil-na-lotnisko,nId,7402099\"><img align=\"left\" alt=\"Seniorowi brakowa\u0142o na \u017cycie. Mieszkanie zamieni\u0142 na lotnisko\" src=\"https://i.iplsc.com/seniorowi-brakowalo-na-zycie-mieszkanie-zamienil-na-lotnisko/000ITB3NTO0VHRDJ-C321.jpg\" /></a>83-letni emeryt z W\u0142och zrezygnowa\u0142 ze swojego mieszkania i przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 na lotnisko w Bolonii. Dlaczego? Wszystko przez nisk\u0105 emerytur\u0119 i wysokie ceny najmu. W sprawie m\u0119\u017cczyzny interweniowa\u0142a ju\u017c w\u0142oska opieka spo\u0142eczna. Mimo problem\u00f3w senior nie traci entuzjazmu. - \u017byj\u0119 z fantazj\u0105 - m\u00f3wi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T20:11:13+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wirus-wykryty-w-truskawkach-wiadomo-gdzie-sprzedawano-owoce,nId,7402092", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Wirus wykryty w truskawkach. Wiadomo, gdzie sprzedawano owoce", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wirus-wykryty-w-truskawkach-wiadomo-gdzie-sprzedawano-owoce,nId,7402092\"><img align=\"left\" alt=\"Wirus wykryty w truskawkach. Wiadomo, gdzie sprzedawano owoce\" src=\"https://i.iplsc.com/wirus-wykryty-w-truskawkach-wiadomo-gdzie-sprzedawano-owoce/000H2HMRGGYIPYRX-C321.jpg\" /></a>Wiadomo, gdzie trafi\u0142a partia truskawek, w kt\u00f3rej wykryto wirus wywo\u0142uj\u0105cy zapalenie w\u0105troby typu A. Partia zaka\u017conych owoc\u00f3w zosta\u0142a wprowadzona do obrotu w sklepach sieci Biedronka w wojew\u00f3dztwach mazowieckim, podlaskim i pomorskim. GIS ostrzega\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce produktu z partii obj\u0119tej komunikatem nie nale\u017cy spo\u017cywa\u0107, a w razie potrzeby zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do lekarza.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T19:52:50+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wielka-rozbudowa-armii-do-konca-roku-szojgu-zdradzil-plan-kr,nId,7402059", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Wielka rozbudowa armii do ko\u0144ca roku. Szojgu zdradzi\u0142 plan Kremla", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wielka-rozbudowa-armii-do-konca-roku-szojgu-zdradzil-plan-kr,nId,7402059\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka rozbudowa armii do ko\u0144ca roku. Szojgu zdradzi\u0142 plan Kremla\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-rozbudowa-armii-do-konca-roku-szojgu-zdradzil-plan-kr/000ITB2HLWR5FO6U-C321.jpg\" /></a>Siegiej Szojgu zdradzi\u0142, \u017ce Rosja planuje stworzy\u0107 ponad 30 nowych jednostek wojskowych. Chodzi m.in. o dwie kolejne armie. Rosyjski minister obrony przekaza\u0142, \u017ce zmiany musz\u0105 by\u0107 &quot;proporcjonalne do pojawiaj\u0105cych si\u0119 zagro\u017ce\u0144 dla bezpiecze\u0144stwa militarnego kraju&quot;. Program rozbudowy armii ma by\u0107 zrealizowany do ko\u0144ca roku.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T19:28:12+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-straszy-francuzow-jest-dla-nich-miejsce-na-polach-rosj,nId,7402014", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Kreml straszy Francuz\u00f3w. \"Jest dla nich miejsce na polach Rosji\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-straszy-francuzow-jest-dla-nich-miejsce-na-polach-rosj,nId,7402014\"><img align=\"left\" alt=\"Kreml straszy Francuz\u00f3w. &quot;Jest dla nich miejsce na polach Rosji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kreml-straszy-francuzow-jest-dla-nich-miejsce-na-polach-rosj/000ITAJ7CGA2EWD6-C321.jpg\" /></a>&quot;Je\u015bli wojska przyb\u0119d\u0105 znad Sekwany, to ich zniszczenie b\u0119dzie 'priorytetem' dla rosyjskiej armii&quot; -  zapowiedzia\u0142 w najnowszym wpisie Dmitrij Miedwiediew. &quot;Kwestia ich systematycznego niszczenia nie b\u0119dzie najtrudniejsza&quot; - oceni\u0142. W pewnym momencie zacytowa\u0142 tak\u017ce Aleksandra Puszkina. To kolejna ods\u0142ona dyplomatycznego starcia Moskwy z Pary\u017cem po tym, jak prezydent Emmanuel Macron nie wykluczy\u0142 wys\u0142ania w przysz\u0142o\u015bci wojsk Zachodu do Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:56:50+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-naloty-rosji-na-wlasne-terytorium-trwaja-walki-z-dywe,nId,7401964", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Masowe naloty Rosji na w\u0142asne terytorium. Trwaj\u0105 walki z dywersantami", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-naloty-rosji-na-wlasne-terytorium-trwaja-walki-z-dywe,nId,7401964\"><img align=\"left\" alt=\"Masowe naloty Rosji na w\u0142asne terytorium. Trwaj\u0105 walki z dywersantami\" src=\"https://i.iplsc.com/masowe-naloty-rosji-na-wlasne-terytorium-trwaja-walki-z-dywe/000ITAU0SV2N6SLJ-C321.jpg\" /></a>Rosjanie zacz\u0119li przeprowadza\u0107 masowe naloty na w\u0142asne terytorium. Mowa m.in. o bombach szybuj\u0105cych FAB-500.  To odpowied\u017a Kremla na dzia\u0142ania dywersant\u00f3w, kt\u00f3rzy od ponad tygodnia szturmuj\u0105 okolice Bie\u0142gorodu i Kurska. &quot;Putin odpowiedzia\u0142 brutaln\u0105 si\u0142\u0105&quot; - oceni\u0142 niemiecki analityk Julian R\u00f6pke. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:35:14+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-slabe-ogniwo-nato-grozne-dla-polski-wiarygodnosc-pod-znakiem,nId,7402047", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "S\u0142abe ogniwo NATO. Gro\u017ane dla Polski. \"Wiarygodno\u015b\u0107 pod znakiem zapytania\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-slabe-ogniwo-nato-grozne-dla-polski-wiarygodnosc-pod-znakiem,nId,7402047\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142abe ogniwo NATO. Gro\u017ane dla Polski. &quot;Wiarygodno\u015b\u0107 pod znakiem zapytania&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/slabe-ogniwo-nato-grozne-dla-polski-wiarygodnosc-pod-znakiem/000ITAOJTB3H7KAN-C321.jpg\" /></a>- Mam w\u0105tpliwo\u015bci, czy obecny rz\u0105d wys\u0142a\u0142by na pomoc si\u0142y Bundeswehry w ramach wojsk NATO - o zaanga\u017cowaniu Niemiec w pomoc Ukrainie i budow\u0119 europejskiego potencja\u0142u obronnego m\u00f3wi Interii prof. Ireneusz Karolewski. Politolog z Uniwersytetu Lipskiego uwa\u017ca jednak, \u017ce mimo tego wsp\u00f3\u0142praca z Berlinem w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego ma dla Polski wymierne korzy\u015bci. - Otwiera si\u0119 wielka szansa na powr\u00f3t do &quot;g\u0142\u00f3wnego sto\u0142u&quot; w UE - podkre\u015bla.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:28:36+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-zmian-w-trybunale-stanu-sedziowie-pisza-do-manowskiej,nId,7402017", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Chc\u0105 zmian w Trybunale Stanu. S\u0119dziowie pisz\u0105 do Manowskiej", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-zmian-w-trybunale-stanu-sedziowie-pisza-do-manowskiej,nId,7402017\"><img align=\"left\" alt=\"Chc\u0105 zmian w Trybunale Stanu. S\u0119dziowie pisz\u0105 do Manowskiej\" src=\"https://i.iplsc.com/chca-zmian-w-trybunale-stanu-sedziowie-pisza-do-manowskiej/000ITARQH6GTRDIJ-C321.jpg\" /></a>- Wyszli\u015bmy z za\u0142o\u017cenia, \u017ce powinni\u015bmy przygotowa\u0107 Trybuna\u0142 Stanu na prawid\u0142owe funkcjonowanie, zanim trafi\u0105 do niego jakiekolwiek sprawy - przekaza\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 adwokat Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej i s\u0119dzia Trybuna\u0142u Stanu po tym, jak sze\u015bcioro s\u0119dzi\u00f3w tego organu zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 do przewodnicz\u0105cej TS Ma\u0142gorzaty Manowskiej o zwo\u0142anie posiedzenia. &quot;Dzi\u015b z\u0142o\u017cyli\u015bmy wniosek o zwo\u0142anie pe\u0142nego sk\u0142adu Trybuna\u0142u Stanu&quot; - informowa\u0142 wcze\u015bniej we wpisie na platformie X prezes NRA. Jak jednak przekaza\u0142, na te dzia\u0142ania...</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:30:56+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-cicho-nitras-przedawkowales-polityke,nId,7402027", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Awantura w Sejmie. \"Cicho Nitras, przedawkowa\u0142e\u015b polityk\u0119\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-cicho-nitras-przedawkowales-polityke,nId,7402027\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w Sejmie. &quot;Cicho Nitras, przedawkowa\u0142e\u015b polityk\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-sejmie-cicho-nitras-przedawkowales-polityke/000ITAO4GMR0PLWP-C321.jpg\" /></a>Pocz\u0105tek bloku g\u0142osowa\u0144 w Sejmie ma burzliwy przebieg. W czasie sk\u0142adania wniosku formalnego Jacek Ozdoba skrytykowa\u0142 rz\u0105d. - Chcecie wypu\u015bci\u0107 na wolno\u015b\u0107 20 tys. wi\u0119\u017ani\u00f3w. Za co? Za to, \u017ce na was g\u0142osowali - m\u00f3wi\u0142 w stron\u0119 polityk\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej koalicji. Nast\u0119pnie pose\u0142 Suwerennej Polski skrytykowa\u0142 S\u0142awomira Nitrasa.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:16:14+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-kierowca-potracil-protestujacego-rolnika-mezczyzna-trafil-do,nId,7401831", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Kierowca potr\u0105ci\u0142 protestuj\u0105cego rolnika. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-kierowca-potracil-protestujacego-rolnika-mezczyzna-trafil-do,nId,7401831\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowca potr\u0105ci\u0142 protestuj\u0105cego rolnika. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://i.iplsc.com/kierowca-potracil-protestujacego-rolnika-mezczyzna-trafil-do/000ITA6XNYUFIEG2-C321.jpg\" /></a>Kierowca busa potr\u0105ci\u0142 protestuj\u0105cego rolnika w \u0141\u0119czycy. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 w rozmowie z polsatnews.pl rzecznik lokalnej policji. Poszkodowany trafi\u0142 do szpitala, ale nie odni\u00f3s\u0142 powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. - Badamy przyczyn\u0119 zaj\u015bcia - przekaza\u0142a lokalna policja. Trwa przes\u0142uchiwanie \u015bwiadk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T16:35:12+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smierc-mlodego-mezczyzny-na-plebanii-kuria-wydala-oswiadczen,nId,7401770", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "\u015amier\u0107 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny na plebanii. Kuria wyda\u0142a o\u015bwiadczenie", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smierc-mlodego-mezczyzny-na-plebanii-kuria-wydala-oswiadczen,nId,7401770\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny na plebanii. Kuria wyda\u0142a o\u015bwiadczenie\" src=\"https://i.iplsc.com/smierc-mlodego-mezczyzny-na-plebanii-kuria-wydala-oswiadczen/000ITA6D9OODSV1I-C321.jpg\" /></a>Kuria w Sosnowcu (woj. \u015bl\u0105skie) poinformowa\u0142a o tragicznym zdarzeniu na terenie jednej z parafii. Zmar\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zosta\u0142 znaleziony w mieszkaniu wynajmowanym przez ksi\u0119dza. Jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 mimo reanimacji podj\u0119tej przez duchownego, a potem medyk\u00f3w. Spraw\u0119 bada prokuratura.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T15:22:07+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-komendant-glowny-policji-premier-podjal-decyzje,nId,7401777", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Nowy Komendant G\u0142\u00f3wny Policji. Premier podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-komendant-glowny-policji-premier-podjal-decyzje,nId,7401777\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy Komendant G\u0142\u00f3wny Policji. Premier podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-komendant-glowny-policji-premier-podjal-decyzje/000IT9Q3DCL09AMC-C321.jpg\" /></a>Inspektor Marek Boro\u0144 nowym Komendantem G\u0142\u00f3wnym Policji - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. &quot;Gratuluj\u0119, Panie Komendancie!&quot; - napisa\u0142 minister. Wcze\u015bniej funkcjonariusz pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki szefa polskiej policji.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T15:08:38+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-andrzej-duda-po-rozmowach-z-prezydent-slowenii-wychodze-z-pr,nId,7401623", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Andrzej Duda po rozmowach z prezydent S\u0142owenii. \"Wychodz\u0119 z propozycj\u0105\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-andrzej-duda-po-rozmowach-z-prezydent-slowenii-wychodze-z-pr,nId,7401623\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda po rozmowach z prezydent S\u0142owenii. &quot;Wychodz\u0119 z propozycj\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-po-rozmowach-z-prezydent-slowenii-wychodze-z-pr/000IT89DAD13CGA1-C321.jpg\" /></a>- Zaproponowa\u0142em, aby poziom wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 w ramach Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego zosta\u0142 podniesiony do 3 procent PKB - powiedzia\u0142 Andrzej Duda po spotkaniu ze swoj\u0105 odpowiedniczk\u0105 w Lublanie. Prezydent podkre\u015bli\u0142, \u017ce rozmowy dotyczy\u0142y m.in. polskiej prezydencji w Radzie UE i konfliktu na Wschodzie. Natasza Pirc Musar doda\u0142a, \u017ce Polska i S\u0142owenia b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 dop\u00f3ki b\u0119dzie trzeba.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T14:26:33+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-moi-rodzice-sa-przerazeni-szymon-holownia-reaguje-na-akcje-z,nId,7401690", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "\"Moi rodzice s\u0105 przera\u017ceni\". Szymon Ho\u0142ownia reaguje na akcj\u0119 z obornikiem", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-moi-rodzice-sa-przerazeni-szymon-holownia-reaguje-na-akcje-z,nId,7401690\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Moi rodzice s\u0105 przera\u017ceni&quot;. Szymon Ho\u0142ownia reaguje na akcj\u0119 z obornikiem\" src=\"https://i.iplsc.com/moi-rodzice-sa-przerazeni-szymon-holownia-reaguje-na-akcje-z/000IT7HUPQLQWCYV-C321.jpg\" /></a>- Moi rodzice to s\u0105 starsi ludzie, s\u0105 przera\u017ceni t\u0105 sytuacj\u0105 - powiedzia\u0142 w Sejmie Szymon Ho\u0142ownia. W ten spos\u00f3b lider Polski 2050 zareagowa\u0142 na wysypanie pi\u0119ciu ton obornika przed bram\u0105 wjazdow\u0105 do jego domu rodzinnego na Podlasiu. Polityk apelowa\u0142 o dialog oraz &quot;nieeskalowanie emocji&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T14:10:11+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duza-zmiana-w-nocy-wydano-alerty-pierwszego-stopnia,nId,7401667", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Du\u017ca zmiana w nocy. Wydano alerty pierwszego stopnia", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duza-zmiana-w-nocy-wydano-alerty-pierwszego-stopnia,nId,7401667\"><img align=\"left\" alt=\"Du\u017ca zmiana w nocy. Wydano alerty pierwszego stopnia\" src=\"https://i.iplsc.com/duza-zmiana-w-nocy-wydano-alerty-pierwszego-stopnia/000IT6HLVBXR321X-C321.jpg\" /></a>Najbli\u017csza noc w wielu miejscach mo\u017ce by\u0107 nieprzyjemna. Dla o\u015bmiu wojew\u00f3dztw wydano alerty IMGW pierwszego stopnia zwi\u0105zane z przymrozkami. Temperatura przy gruncie spadnie nawet do -6 stopni Celsjusza. Jednak to nie b\u0119dzie jedyne niekorzystne zjawisko w tym czasie. Pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c mg\u0142y mocno ograniczaj\u0105ce widzialno\u015b\u0107. Dowiedz si\u0119, gdzie obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia pogodowe.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:54:07+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-pedzil-nietrzezwy-i-bez-prawa-jazdy-wjechal-autem-do-sklepu,nId,7401610", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "P\u0119dzi\u0142 nietrze\u017awy i bez prawa jazdy. Wjecha\u0142 autem do sklepu", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-pedzil-nietrzezwy-i-bez-prawa-jazdy-wjechal-autem-do-sklepu,nId,7401610\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 nietrze\u017awy i bez prawa jazdy. Wjecha\u0142 autem do sklepu \" src=\"https://i.iplsc.com/pedzil-nietrzezwy-i-bez-prawa-jazdy-wjechal-autem-do-sklepu/000IT5NOJ3WBT7J4-C321.jpg\" /></a>Nietrze\u017awy i bez prawa jazdy wjecha\u0142 samochodem w witryn\u0119 sklepow\u0105, czym zdewastowa\u0142 wn\u0119trze budynku. Na miejsce zdarzenia wezwano policj\u0119 oraz stra\u017c. Kierowcy grozi kara teraz do trzech lat pozbawienia wolno\u015bci. Co ciekawe, m\u0119\u017cczyzna nie jecha\u0142 sam, na tylnej kanapie spa\u0142 niczego nie\u015bwiadomy pasa\u017cer.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:35:39+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-zostawi-niemcy-na-lodzie-dla-polski-bylaby-to-f,nId,7401518", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Donald Trump zostawi Niemcy na lodzie? Dla Polski by\u0142aby to fatalna wiadomo\u015b\u0107", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-zostawi-niemcy-na-lodzie-dla-polski-bylaby-to-f,nId,7401518\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump zostawi Niemcy na lodzie? Dla Polski by\u0142aby to fatalna wiadomo\u015b\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-zostawi-niemcy-na-lodzie-dla-polski-bylaby-to-f/0007I68FK3QG2XIS-C321.jpg\" /></a>Donald Trump nie jest dla nas &quot;czyst\u0105 kart\u0105&quot; - po poprzedniej prezydenturze wiemy mniej wi\u0119cej, czego si\u0119 po nim spodziewa\u0107. Znamy te\u017c pogl\u0105dy wspieraj\u0105cych go wp\u0142ywowych os\u00f3b. Na tej podstawie mo\u017cemy domniemywa\u0107, \u017ce Ameryka nowego-starego prezydenta skierowa\u0142aby wi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119 na Daleki Wsch\u00f3d, czyni\u0105c to kosztem Europy. A w takim kontek\u015bcie pogr\u00f3\u017cki Trumpa - z lubo\u015bci\u0105 zapowiadaj\u0105cego, \u017ce USA nie pomog\u0105 sojusznikom w razie rosyjskiego zagro\u017cenia - nabieraj\u0105 innego charakteru. I nie b\u0119dzie mia\u0142o znaczenia, czy kto\u015b &quot;p\u0142aci&quot; czy &quot;nie p\u0142aci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:35:19+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-tworzy-trzecia-armie-wzywa-agentow-fsb-do-dzi,nId,7401648", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "W\u0142adimir Putin tworzy \"trzeci\u0105 armi\u0119\". Wzywa agent\u00f3w FSB do dzia\u0142ania", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-tworzy-trzecia-armie-wzywa-agentow-fsb-do-dzi,nId,7401648\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142adimir Putin tworzy &quot;trzeci\u0105 armi\u0119&quot;. Wzywa agent\u00f3w FSB do dzia\u0142ania\" src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-tworzy-trzecia-armie-wzywa-agentow-fsb-do-dzi/000IT631JPXJY88H-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142, \u017ce FSB powinna przekszta\u0142ci\u0107 si\u0119 w trzeci\u0105 armi\u0119 w Federacji Rosyjskiej - przekonuje Wadym Denysenko. Ukrai\u0144ski ekspert odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do poniedzia\u0142kowego spotkania prezydenta Rosji z najwa\u017cniejszymi przedstawicielami s\u0142u\u017cb, w trakcie kt\u00f3rego kremlowski dyktator m\u00f3wi\u0142 m.in. o zwi\u0119kszeniu militaryzacji jednostki.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:44:29+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-letnie-swieta-na-horyzoncie-niesamowita-prognoza,nId,7401560", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "\"Letnie \u015bwi\u0119ta\" na horyzoncie. Niesamowita prognoza", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-letnie-swieta-na-horyzoncie-niesamowita-prognoza,nId,7401560\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Letnie \u015bwi\u0119ta&quot; na horyzoncie. Niesamowita prognoza\" src=\"https://i.iplsc.com/letnie-swieta-na-horyzoncie-niesamowita-prognoza/000IT53CKVP0T46H-C321.jpg\" /></a>Pogoda w Wielkanoc 2024 mo\u017ce nam sprawi\u0107 niesamowit\u0105 niespodziank\u0119. Najnowsze prognozy sugeruj\u0105, \u017ce mog\u0105 to by\u0107 wr\u0119cz &quot;letnie \u015bwi\u0119ta&quot;. Mo\u017cliwe, \u017ce termometry poka\u017c\u0105 nawet powy\u017cej 20 stopni Celsjusza. Cho\u0107 ciep\u0142o, nie wsz\u0119dzie musi by\u0107 sucho - nie mo\u017cna wykluczy\u0107 deszczu. Sprawd\u017a najnowsz\u0105 prognoz\u0119 pogody na Wielkanoc.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:44:03+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-sutryk-zadarl-z-rolnikami-nie-dam-sie-zastraszyc,nId,7401554", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Jacek Sutryk zadar\u0142 z rolnikami. \"Nie dam si\u0119 zastraszy\u0107\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-sutryk-zadarl-z-rolnikami-nie-dam-sie-zastraszyc,nId,7401554\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek Sutryk zadar\u0142 z rolnikami. &quot;Nie dam si\u0119 zastraszy\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jacek-sutryk-zadarl-z-rolnikami-nie-dam-sie-zastraszyc/000IT56TQRO3FWAO-C321.jpg\" /></a>Ulica w pobli\u017cu domu Jacka Sutryka zosta\u0142a ca\u0142kowicie zablokowana przez protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w mimo, \u017ce prezydent Wroc\u0142awia wyda\u0142 zakaz organizowania tego typu akcji na terenie miasta. &quot;Ja akurat zastraszy\u0107 si\u0119 nie dam, a naruszanie miru domowego i prywatno\u015bci w zwi\u0105zku z pe\u0142nieniem funkcji uwa\u017cam za co najmniej niestosowne&quot; - stwierdzi\u0142 samorz\u0105dowiec i doda\u0142, \u017ce &quot;otrzyma\u0142 setki gr\u00f3\u017ab&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:10:11+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-i-chiny-ida-w-zaparte-chodzi-o-francuskich-zolnierzy-w,nId,7401522", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Rosja i Chiny id\u0105 w zaparte. Chodzi o francuskich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-i-chiny-ida-w-zaparte-chodzi-o-francuskich-zolnierzy-w,nId,7401522\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja i Chiny id\u0105 w zaparte. Chodzi o francuskich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-i-chiny-ida-w-zaparte-chodzi-o-francuskich-zolnierzy-w/000IT4LMJQ37Q4EM-C321.jpg\" /></a>Prezydent Francji przez ostatnie tygodnie bardzo konsekwentnie stawia tez\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci wys\u0142ania takiego kontyngentu (francuskich \u017co\u0142nierzy - red.), temu nie zaprzecza - twierdzi Dmitrij Pieskow. Przedstawiciele w\u0142adz w Moskwie i Pekinie, pomimo oficjalnego stanowiska Pary\u017ca, uparcie &quot;ostrzegaj\u0105&quot;, \u017ce Emmanuel Macron jest gotowy wys\u0142a\u0107 francuskie oddzia\u0142y na wojn\u0119 w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:01:34+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deklaracja-przemyslawa-czarnka-mowi-o-odejsciu-z-pis,nId,7401529", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Deklaracja Przemys\u0142awa Czarnka. M\u00f3wi o odej\u015bciu z PiS", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deklaracja-przemyslawa-czarnka-mowi-o-odejsciu-z-pis,nId,7401529\"><img align=\"left\" alt=\"Deklaracja Przemys\u0142awa Czarnka. M\u00f3wi o odej\u015bciu z PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/deklaracja-przemyslawa-czarnka-mowi-o-odejsciu-z-pis/000IT4L7RI8LD4DL-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli ktokolwiek zechce wyrzuci\u0107 ze Zjednoczonej Prawicy Suwerenn\u0105 Polsk\u0119, to p\u00f3jd\u0119 razem z nimi - zadeklarowa\u0142 pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Przemys\u0142aw Czarnek. Polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 w obozie skupionym wok\u00f3\u0142 PiS. Od kilku dni trwa ostra wymiana zda\u0144 mi\u0119dzy SP a Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105. Patryk Jaki win\u0105 za s\u0142aby wynik wyborczy obarczy\u0142 m.in. Mateusza Morawieckiego. Zaczepne wpisy wymieniaj\u0105 tak\u017ce inni politycy.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:35:49+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespokojnie-na-granicy-z-bialorusia-uszkodzono-auto-polskic,nId,7401448", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Niespokojnie na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Uszkodzono auto polskich stra\u017cnik\u00f3w", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespokojnie-na-granicy-z-bialorusia-uszkodzono-auto-polskic,nId,7401448\"><img align=\"left\" alt=\"Niespokojnie na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Uszkodzono auto polskich stra\u017cnik\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/niespokojnie-na-granicy-z-bialorusia-uszkodzono-auto-polskic/000IT4RJCM5VX3MW-C321.jpg\" /></a>242 cudzoziemc\u00f3w pr\u00f3bowa\u0142o w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni nielegalnie przedosta\u0107 si\u0119 przez bia\u0142orusko-polsk\u0105 granic\u0119 - poda\u0142a Stra\u017c Graniczna. Polskie patrole obrzucono kamieniami i ga\u0142\u0119ziami, w jednym z aut funkcjonariuszy zosta\u0142a wybita szyba. Od pocz\u0105tku marca odnotowano ok. 1,5 tys. pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy. To znacznie wi\u0119cej, ni\u017c w styczniu i lutym.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:10:11+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-smog-oblepia-swiat-wiemy-gdzie-jest-najgorzej,nId,7401479", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Smog oblepia \u015bwiat. Wiemy, gdzie jest najgorzej", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-smog-oblepia-swiat-wiemy-gdzie-jest-najgorzej,nId,7401479\"><img align=\"left\" alt=\"Smog oblepia \u015bwiat. Wiemy, gdzie jest najgorzej\" src=\"https://i.iplsc.com/smog-oblepia-swiat-wiemy-gdzie-jest-najgorzej/000IT4EJ292LTDCL-C321.jpg\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kraj\u00f3w \u015bwiata przegrywa ze smogiem. Tylko siedem pa\u0144stw mo\u017ce si\u0119 pochwali\u0107 powietrzem spe\u0142niaj\u0105cym normy WHO. Okazuje si\u0119, \u017ce w 2023 roku najwi\u0119cej szkodliwych py\u0142\u00f3w unosi\u0142o si\u0119 w Azji. Wynik Polski nie zachwyca, cho\u0107 i tak okaza\u0142 si\u0119 lepszy od tego osi\u0105gni\u0119tego przez W\u0142ochy czy Grecj\u0119. Zaskakuj\u0105co s\u0142abo wypad\u0142a Kanada, chocia\u017c na jej lokat\u0119 mia\u0142 wp\u0142yw pot\u0119\u017cny \u017cywio\u0142, kt\u00f3ry pustoszy\u0142 tamtejsze lasy.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:50:46+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szczere-wyznanie-papieza-na-temat-polski-mam-marzenie,nId,7401470", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Szczere wyznanie papie\u017ca na temat Polski. \"Mam marzenie...\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szczere-wyznanie-papieza-na-temat-polski-mam-marzenie,nId,7401470\"><img align=\"left\" alt=\"Szczere wyznanie papie\u017ca na temat Polski. &quot;Mam marzenie...&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szczere-wyznanie-papieza-na-temat-polski-mam-marzenie/000IT4KG41RU0DWG-C321.jpg\" /></a>Niech Polska b\u0119dzie ziemi\u0105, kt\u00f3ra chroni \u017cycie w ka\u017cdym jego momencie, od chwili, gdy pojawia si\u0119 w \u0142onie matki, a\u017c do jego naturalnego kresu - wyzna\u0142 papie\u017c w tek\u015bcie katechezy. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do  obchodzonego w Polsce 24 marca Narodowego Dnia \u017bycia oraz uroczysto\u015bci ku czci \u015bw. J\u00f3zefa. Ponadto Franciszek zaapelowa\u0142 do wierz\u0105cych o modlitw\u0119 w intencji zako\u0144czenia wojen. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:10:32+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-przyjaciel-donalda-tuska-ludzie-wytykaja-mi-ulotki-z-tym-nie,nId,7399370", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Przyjaciel Donalda Tuska: Ludzie wytykaj\u0105 mi ulotki \"z tym Niemcem\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-przyjaciel-donalda-tuska-ludzie-wytykaja-mi-ulotki-z-tym-nie,nId,7399370\"><img align=\"left\" alt=\"Przyjaciel Donalda Tuska: Ludzie wytykaj\u0105 mi ulotki &quot;z tym Niemcem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/przyjaciel-donalda-tuska-ludzie-wytykaja-mi-ulotki-z-tym-nie/000ISW12APSUTOXL-C321.jpg\" /></a>- Jak wida\u0107 codzienne &quot;f\u00fcr Deutschland&quot; zrobi\u0142o swoje - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Andrzej Kowalczys, legenda gda\u0144skiej opozycji w czasach PRL, radny miasta Gda\u0144ska z ramienia Koalicji Obywatelskiej i wieloletni przyjaciel Donalda Tuska. Kowalczys by\u0142 kapitanem pi\u0142karskiej dru\u017cyny samorz\u0105dowc\u00f3w, kt\u00f3rej cz\u0142onkiem by\u0142 m.in. obecny premier. Dzi\u015b ubiega si\u0119 o kolejn\u0105 kadencj\u0119 w wyborach samorz\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:45:16+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kiedy-zacznie-sie-cisza-wyborcza-zla,nId,7387524", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kiedy zacznie si\u0119 cisza wyborcza? Z\u0142amanie jej mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kiedy-zacznie-sie-cisza-wyborcza-zla,nId,7387524\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kiedy zacznie si\u0119 cisza wyborcza? Z\u0142amanie jej mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-kiedy-zacznie-sie-cisza-wyborcza-zla/000IRI1QN5QBBPKR-C321.jpg\" /></a>Wybory samorz\u0105dowe 2024 zaplanowano na 7 kwietnia. Jednak zanim obywatele b\u0119d\u0105 mogli odda\u0107 swoje g\u0142osy, b\u0119dzie ich obowi\u0105zywa\u0107 cisza wyborcza. Czym jest cisza wyborcza i kiedy b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 w wyborach samorz\u0105dowych 2024? Wyja\u015bniamy, czego nie wolno robi\u0107 w tym czasie.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:40:49+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rozmowy-ministra-z-protestujacymi-rolnikami-podpisano-dokume,nId,7401446", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Rozmowy ministra z protestuj\u0105cymi rolnikami. Podpisano dokument", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rozmowy-ministra-z-protestujacymi-rolnikami-podpisano-dokume,nId,7401446\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmowy ministra z protestuj\u0105cymi rolnikami. Podpisano dokument\" src=\"https://i.iplsc.com/rozmowy-ministra-z-protestujacymi-rolnikami-podpisano-dokume/000IT3B53V40OF1Y-C321.jpg\" /></a>Przedstawiciele organizacji rolniczych podpisali uzgodnienia z ministrem rolnictwa Czes\u0142awem Siekierskim. Spotkanie stron odbywa si\u0119 w Jasionce. W dokumencie znalaz\u0142y si\u0119 m.in. zapisy dotycz\u0105ce utrzymania embarga na produkty rolne z Ukrainy oraz relacji handlowych z tym krajem. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:32:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-to-jest-farsa,nId,7401429", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Awantura w Sejmie. \"To jest farsa\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-to-jest-farsa,nId,7401429\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w Sejmie. &quot;To jest farsa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-sejmie-to-jest-farsa/000IT38Y40M741SU-C321.jpg\" /></a>- To, co si\u0119 dzi\u015b dzieje w Polsce, jest wielk\u0105 hipokryzj\u0105 i fars\u0105. Rolnicy protestuj\u0105 w 500 miejscach, a Donald Tusk z nich kpi - powiedzia\u0142 z m\u00f3wnicy sejmowej Robert Telus. Zdaniem by\u0142ego ministra rolnictwa policja zastrasza rolnik\u00f3w, przechodz\u0105c do dom\u00f3w tych, deklaruj\u0105cych udzia\u0142 w protestach.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:27:45+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozje-w-rosyjskiej-bazie-strategicznej-drony-w-akcji,nId,7401351", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Eksplozje w rosyjskiej bazie strategicznej. Drony w akcji", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozje-w-rosyjskiej-bazie-strategicznej-drony-w-akcji,nId,7401351\"><img align=\"left\" alt=\"Eksplozje w rosyjskiej bazie strategicznej. Drony w akcji\" src=\"https://i.iplsc.com/eksplozje-w-rosyjskiej-bazie-strategicznej-drony-w-akcji/000IT36NFMVIYDU9-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y baz\u0119 lotnictwa strategicznego na po\u0142udniu Rosji, w obwodzie saratowskim. Okoliczni mieszka\u0144cy informowali w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o czterech eksplozjach. Ten obiekt ju\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu by\u0142 celem ukrai\u0144skiej armii. - Nie ma ofiar i uszkodze\u0144 infrastruktury w wyniku upadku wrak\u00f3w - poda\u0142 gubernator obwodu saratowskiego Walerij Radajew.\n</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:59:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymowny-wpis-premiera-konczymy-porzadki-i-przyspieszamy,nId,7401390", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Wymowny wpis premiera. \"Ko\u0144czymy porz\u0105dki i przyspieszamy\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymowny-wpis-premiera-konczymy-porzadki-i-przyspieszamy,nId,7401390\"><img align=\"left\" alt=\"Wymowny wpis premiera. &quot;Ko\u0144czymy porz\u0105dki i przyspieszamy&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/wymowny-wpis-premiera-konczymy-porzadki-i-przyspieszamy/000IT2PCOOF2226O-C321.jpg\" /></a>&quot;Ko\u0144czymy porz\u0105dki i przyspieszamy!&quot; - napisa\u0142 Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Szef rz\u0105du stwierdzi\u0142, \u017ce po przej\u0119ciu w\u0142adzy jego gabinet musia\u0142 mierzy\u0107 si\u0119 z wieloma kwestiami zostawionymi przez jego poprzednik\u00f3w. Premier wymieni\u0142 m.in. &quot;rekordowy d\u0142ug&quot;, &quot;wszechobecn\u0105 korupcj\u0119&quot;, &quot;zdeprawowane media&quot; czy &quot;skompromitowan\u0105 dyplomacj\u0119&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:31:39+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-zabrali-glos-ws-przerywania-ciazy-najnowszy-sondaz,nId,7401294", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Polacy zabrali g\u0142os ws. przerywania ci\u0105\u017cy. Najnowszy sonda\u017c", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-zabrali-glos-ws-przerywania-ciazy-najnowszy-sondaz,nId,7401294\"><img align=\"left\" alt=\"Polacy zabrali g\u0142os ws. przerywania ci\u0105\u017cy. Najnowszy sonda\u017c\" src=\"https://i.iplsc.com/polacy-zabrali-glos-ws-przerywania-ciazy-najnowszy-sondaz/000IT2BCLJY73V53-C321.jpg\" /></a>Powinno odby\u0107 si\u0119 referendum ws. aborcji - tak wskazuj\u0105 najnowsze wyniki sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollester. Ch\u0119\u0107 udzia\u0142u w takim referendum wyrazi\u0142o 73 proc. bior\u0105cych udzia\u0142 w badaniu. Zwolennikami takiego rozwi\u0105zania sporu ws. aborcji s\u0105 politycy Trzeciej Drogi. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:22:38+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-pierwsze-starcia-policji-z-protestujacymi-rolnikami-my-do-wa,nId,7401384", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Pierwsze starcia policji z protestuj\u0105cymi rolnikami. \"My do was z sercem\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-pierwsze-starcia-policji-z-protestujacymi-rolnikami-my-do-wa,nId,7401384\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze starcia policji z protestuj\u0105cymi rolnikami. &quot;My do was z sercem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-starcia-policji-z-protestujacymi-rolnikami-my-do-wa/000IT24YKWXXXWR4-C321.jpg\" /></a>Policja uniemo\u017cliwi\u0142a wjazd ci\u0105gnikami na S8 w okolicach Sycowa. Rolnicy pieszo weszli na drog\u0119. S8 jest ca\u0142kowicie zablokowana w obu kierunkach - Wroc\u0142awia i Warszawy. Na \u015brod\u0119 wyznaczony zosta\u0142 og\u00f3lnopolski strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidulanych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:16:55+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ardanowski-wprost-o-prezesie-pis-zmiana-predzej-czy-pozniej-,nId,7401335", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Ardanowski wprost o prezesie PiS. \"Zmiana pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej nast\u0105pi\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ardanowski-wprost-o-prezesie-pis-zmiana-predzej-czy-pozniej-,nId,7401335\"><img align=\"left\" alt=\"Ardanowski wprost o prezesie PiS. &quot;Zmiana pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej nast\u0105pi&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ardanowski-wprost-o-prezesie-pis-zmiana-predzej-czy-pozniej/000IT1Y76RA4SNVI-C321.jpg\" /></a>- Jest mit, pewne tabu, \u017ce pana prezesa nie mo\u017cna krytykowa\u0107. (...) My\u015bl\u0119, \u017ce PiS dojrzewa powoli, mo\u017ce zbyt wolno, ale dojrzewa do wewn\u0119trznej debaty i analizy pope\u0142nionych b\u0142\u0119d\u00f3w - oznajmi\u0142 Jan Krzysztof Ardanowski. By\u0142y minister rolnictwa oceni\u0142, \u017ce w PiS musi doj\u015b\u0107 do szczerej rozmowy, poniewa\u017c w przeciwnym razie ugrupowanie straci szanse na powr\u00f3t do w\u0142adzy. - Szacunek do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego nie mo\u017ce blokowa\u0107 tego, czym PiS powinien si\u0119 zaj\u0105\u0107 - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:00:16+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-w-obozie-zjednoczonej-prawicy-kolejny-koalicjant-zabral,nId,7401315", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Sp\u00f3r w obozie Zjednoczonej Prawicy. Kolejny koalicjant zabra\u0142 g\u0142os", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-w-obozie-zjednoczonej-prawicy-kolejny-koalicjant-zabral,nId,7401315\"><img align=\"left\" alt=\"Sp\u00f3r w obozie Zjednoczonej Prawicy. Kolejny koalicjant zabra\u0142 g\u0142os \" src=\"https://i.iplsc.com/spor-w-obozie-zjednoczonej-prawicy-kolejny-koalicjant-zabral/000IT1SK2LUIYBPL-C321.jpg\" /></a>Pog\u0142oski o rozpadzie Zjednoczonej Prawicy s\u0105 mocno przesadzone - napisa\u0142 Marcin Ociepa prezes stowarzyszenia OdNowa. Polityk wskaza\u0142 jednak, \u017ce &quot;dosz\u0142o do ra\u017c\u0105cego naruszenia uzgodnie\u0144 koalicyjnych&quot;.  &quot;Teraz nie czas na swary, a na ci\u0119\u017ck\u0105 prac\u0119, by prawica wygra\u0142a wybory&quot; - napisa\u0142. Od kilku dni trwa ostra wymiana zda\u0144 mi\u0119dzy pos\u0142ami Suwerennej Polski a politykami Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-blokady-na-drogach-w-calej-polsce-na-zywo,nzId,5526", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protest rolnik\u00f3w. Blokady na drogach w ca\u0142ej Polsce [NA \u017bYWO]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-blokady-na-drogach-w-calej-polsce-na-zywo,nzId,5526\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w. Blokady na drogach w ca\u0142ej Polsce [NA \u017bYWO]\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-blokady-na-drogach-w-calej-polsce-na-zywo/000IT3ZGC115NVEF-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 z samego rana. Na \u015brod\u0119 polscy rolnicy przygotowali kolejne protesty i blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; dotknie szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w na trasach szybkiego ruchu i mieszka\u0144c\u00f3w najwi\u0119kszych miast wszystkich wojew\u00f3dztw. Zaplanowano oko\u0142o 580 protest\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-kluczowe-glosowanie-przegrane-to-porazka-na,nzId,5526", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protest rolnik\u00f3w. Kluczowe g\u0142osowanie przegrane. \"To pora\u017cka\" [NA \u017bYWO]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-kluczowe-glosowanie-przegrane-to-porazka-na,nzId,5526\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w. Kluczowe g\u0142osowanie przegrane. &quot;To pora\u017cka&quot; [NA \u017bYWO]\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-kluczowe-glosowanie-przegrane-to-porazka-na/000IT2X2OEXISH1N-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 z samego rana. Na \u015brod\u0119 polscy rolnicy przygotowali kolejne protesty i blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; dotknie szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w na trasach szybkiego ruchu i mieszka\u0144c\u00f3w najwi\u0119kszych miast wszystkich wojew\u00f3dztw. Zaplanowano oko\u0142o 580 protest\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-moi-rodzice-sa-przerazeni-sz-holownia-reagu,nzId,5526", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protest rolnik\u00f3w. \"Moi rodzice s\u0105 przera\u017ceni\". Sz. Ho\u0142ownia reaguje na akcj\u0119 rolnik\u00f3w [NA \u017bYWO]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-moi-rodzice-sa-przerazeni-sz-holownia-reagu,nzId,5526\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w. &quot;Moi rodzice s\u0105 przera\u017ceni&quot;. Sz. Ho\u0142ownia reaguje na akcj\u0119 rolnik\u00f3w [NA \u017bYWO]\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-moi-rodzice-sa-przerazeni-sz-holownia-reagu/000IT3ZGC115NVEF-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 z samego rana. Na \u015brod\u0119 polscy rolnicy przygotowali kolejne protesty i blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; dotknie szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w na trasach szybkiego ruchu i mieszka\u0144c\u00f3w najwi\u0119kszych miast wszystkich wojew\u00f3dztw. Zaplanowano oko\u0142o 580 protest\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-najnowsza-mapa-utrudnien-do-niektorych-mias,nzId,5526", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protest rolnik\u00f3w. Najnowsza mapa utrudnie\u0144. Do niekt\u00f3rych miast nie ma jak wjecha\u0107 [NA \u017bYWO]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-najnowsza-mapa-utrudnien-do-niektorych-mias,nzId,5526\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w. Najnowsza mapa utrudnie\u0144. Do niekt\u00f3rych miast nie ma jak wjecha\u0107 [NA \u017bYWO]\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-najnowsza-mapa-utrudnien-do-niektorych-mias/000IT3ZGC115NVEF-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 z samego rana. Na \u015brod\u0119 polscy rolnicy przygotowali kolejne protesty i blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; dotknie szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w na trasach szybkiego ruchu i mieszka\u0144c\u00f3w najwi\u0119kszych miast wszystkich wojew\u00f3dztw. Zaplanowano oko\u0142o 580 protest\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-obornik-przed-domem-szymona-holowni-rolnicy,nzId,5526", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protest rolnik\u00f3w. Obornik przed domem Szymona Ho\u0142owni. \"Rolnicy dzi\u0119kuj\u0105\" [NA \u017bYWO]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protest-rolnikow-obornik-przed-domem-szymona-holowni-rolnicy,nzId,5526\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w. Obornik przed domem Szymona Ho\u0142owni. &quot;Rolnicy dzi\u0119kuj\u0105&quot; [NA \u017bYWO]\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-obornik-przed-domem-szymona-holowni-rolnicy/000IT3ZGC115NVEF-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 z samego rana. Na \u015brod\u0119 polscy rolnicy przygotowali kolejne protesty i blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; dotknie szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w na trasach szybkiego ruchu i mieszka\u0144c\u00f3w najwi\u0119kszych miast wszystkich wojew\u00f3dztw. Zaplanowano oko\u0142o 580 protest\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protesty-rolnikow-blokady-w-calej-polsce-manifestacje-i-glos,nzId,5526", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protesty rolnik\u00f3w. Blokady w ca\u0142ej Polsce, manifestacje i g\u0142o\u015bne has\u0142a [NA \u017bYWO]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protesty-rolnikow-blokady-w-calej-polsce-manifestacje-i-glos,nzId,5526\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty rolnik\u00f3w. Blokady w ca\u0142ej Polsce, manifestacje i g\u0142o\u015bne has\u0142a [NA \u017bYWO]\" src=\"https://i.iplsc.com/protesty-rolnikow-blokady-w-calej-polsce-manifestacje-i-glos/000IT1D9198D5P3C-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 z samego rana. Na \u015brod\u0119 polscy rolnicy przygotowali kolejne protesty i blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; dotknie szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w na trasach szybkiego ruchu i mieszka\u0144c\u00f3w najwi\u0119kszych miast wszystkich wojew\u00f3dztw. Zaplanowano oko\u0142o 580 protest\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:27:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protesty-rolnikow-pierwsze-starcia-z-policja-blokady-w-calej,nzId,5526", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protesty rolnik\u00f3w. Pierwsze starcia z policj\u0105. Blokady w ca\u0142ej Polsce [NA \u017bYWO]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-protesty-rolnikow-pierwsze-starcia-z-policja-blokady-w-calej,nzId,5526\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty rolnik\u00f3w. Pierwsze starcia z policj\u0105. Blokady w ca\u0142ej Polsce [NA \u017bYWO]\" src=\"https://i.iplsc.com/protesty-rolnikow-pierwsze-starcia-z-policja-blokady-w-calej/000IT1D9198D5P3C-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 z samego rana. Na \u015brod\u0119 polscy rolnicy przygotowali kolejne protesty i blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. Strajk zwo\u0142any przez Rad\u0119 Krajow\u0105 NSZZ Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; dotknie szczeg\u00f3lnie kierowc\u00f3w na trasach szybkiego ruchu i mieszka\u0144c\u00f3w najwi\u0119kszych miast wszystkich wojew\u00f3dztw. Zaplanowano oko\u0142o 580 protest\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:06:26+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dotrzymujemy-slowa-kluczowe-projekty-w-harmonogramie-sejmu,nId,7401277", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "\"Dotrzymujemy s\u0142owa\". Kluczowe projekty w harmonogramie Sejmu", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dotrzymujemy-slowa-kluczowe-projekty-w-harmonogramie-sejmu,nId,7401277\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Dotrzymujemy s\u0142owa&quot;. Kluczowe projekty w harmonogramie Sejmu\" src=\"https://i.iplsc.com/dotrzymujemy-slowa-kluczowe-projekty-w-harmonogramie-sejmu/000I13RNKD6Q8WX0-C321.jpg\" /></a>W Trzeciej Drodze mamy tak, \u017ce dotrzymujemy s\u0142owa - napisa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Marsza\u0142ek opublikowa\u0142 plan porz\u0105dku obrad Sejmu 10 kwietnia. W harmonogramie przewidziane jest procedowanie projekt\u00f3w ustaw o przerywaniu ci\u0105\u017cy.</p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:45:09+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protesty-rolnikow-w-calym-kraju-gdzie-ustawiono-blokady,nId,7401269", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Protesty rolnik\u00f3w w ca\u0142ym kraju. Gdzie ustawiono blokady?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protesty-rolnikow-w-calym-kraju-gdzie-ustawiono-blokady,nId,7401269\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty rolnik\u00f3w w ca\u0142ym kraju. Gdzie ustawiono blokady? \" src=\"https://i.iplsc.com/protesty-rolnikow-w-calym-kraju-gdzie-ustawiono-blokady/000IT1AP4NVHTO0U-C321.jpg\" /></a>Blokady, korki i szukanie objazd\u00f3w - od samego rana kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 ze sporymi utrudnieniami w zwi\u0105zku ze \u015brodowym protestem rolnik\u00f3w. Demonstranci zablokuj\u0105 lub spowolni\u0105 ruch szczeg\u00f3lnie na drogach szybkiego ruchu i w pobli\u017cu najwi\u0119kszych miast we wszystkich wojew\u00f3dztwach. Sprawd\u017a map\u0119 kilkuset protest\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:20:21+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stanowcza-deklaracja-trumpa-ws-nato-wykorzystali-nas,nId,7401267", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 400, "title": "Stanowcza deklaracja Trumpa ws. NATO. \"Wykorzystali nas\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stanowcza-deklaracja-trumpa-ws-nato-wykorzystali-nas,nId,7401267\"><img align=\"left\" alt=\"Stanowcza deklaracja Trumpa ws. NATO. &quot;Wykorzystali nas&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/stanowcza-deklaracja-trumpa-ws-nato-wykorzystali-nas/0007TTT6MTA05P5K-C321.jpg\" /></a>NATO sta\u0142o si\u0119 silne dzi\u0119ki mnie. Teraz NATO musi traktowa\u0107 USA uczciwie - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump w rozmowie z Nigelem Farage'em, czo\u0142owym or\u0119downikiem brexitu. Trump pot\u0119pi\u0142 kraje Unii Europejskiej za &quot;czerpanie korzy\u015bci&quot; i wezwa\u0142 je do p\u0142acenia uczciwej cz\u0119\u015bci wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107, je\u015bli chc\u0105 zapewni\u0107 sobie wsparcie USA. - Je\u015bli Europa b\u0119dzie p\u0142aci\u0107, pozostaniemy w NATO - doda\u0142. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce USA zosta\u0142y &quot;wykorzystane w kwestii handlu i wojska&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "user": null}]