[{"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T19:42:49+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/podatki/zamieszanie-wokol-kwoty-wolnej-w-sejmie-pis-glosowal-z-konfederacja-7008101397719936a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 kwoty wolnej w Sejmie. PiS g\u0142osowa\u0142 z Konfederacj\u0105", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/63007153-630b-48f4-ac0c-0f80d546f209\" width=\"308\" /> Sejm w \u015brod\u0119 nie popar\u0142 wniosku Konfederacji, by komisja finans\u00f3w w ci\u0105gu jednego miesi\u0105ca sporz\u0105dzi\u0142a sprawozdanie ws. poselskiego projektu ustawy dot. podniesienia kwoty wolnej od podatku do nie mniej ni\u017c 60 tys. z\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:47:15+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gielda/hindenburg-research-znow-w-natarciu-cios-w-kolejna-firme-7008069357161184a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Hindenburg Research zn\u00f3w w natarciu. Cios w kolejn\u0105 firm\u0119", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9e3a6148-c149-4f37-ac13-637fc612f5ca\" width=\"308\" /> Hindenburg Research, ameryka\u0144ski fundusz graj\u0105cy na kr\u00f3tko, wzi\u0105\u0142 na celownik sp\u00f3\u0142k\u0119 Equinix z USA, kt\u00f3ra wyceniana jest na 80 mld dol. Zarzuca jej m.in. manipulacje ksi\u0119gowe, polegaj\u0105ce np. na klasyfikowaniu koszt\u00f3w utrzymania, jako inwestycje w rozw\u00f3j firmy.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:47:15+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gielda/pogromcy-lpp-znow-w-natarciu-na-celowniku-amerykanska-spolka-ktora-obsluguje-gigantow-7008069357161184a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "\"Pogromcy\" LPP zn\u00f3w w natarciu. Na celowniku ameryka\u0144ska sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra obs\u0142uguje gigant\u00f3w", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aa0aaaeb-46e8-449c-8447-91139decdfb0\" width=\"308\" /> Hindenburg Research, ameryka\u0144ski fundusz graj\u0105cy na kr\u00f3tko, wzi\u0105\u0142 na celownik sp\u00f3\u0142k\u0119 Equinix z USA, kt\u00f3ra wyceniana jest na 80 mld dol. Zarzuca jej m.in. manipulacje ksi\u0119gowe, polegaj\u0105ce np. na klasyfikowaniu koszt\u00f3w utrzymania, jako inwestycje w rozw\u00f3j firmy.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:42:17+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/w-oczekiwaniu-na-decyzje-fed-w-sprawie-stop-procentowych-czego-spodziewa-sie-rynek-7008014863669984a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "W oczekiwaniu na decyzj\u0119 FED w sprawie st\u00f3p procentowych. Czego spodziewa si\u0119 rynek?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a3f8450c-e706-4287-98ba-0e8e17a5b9fa\" width=\"308\" /> W \u015brod\u0119 o godzinie 19:00 poznamy decyzj\u0119 Rezerwy Federalnej w sprawie st\u00f3p procentowych. Rynek zastanawia si\u0119, czy mo\u017cna oczekiwa\u0107 czego\u015b wi\u0119cej ni\u017c kolejnej nieco ju\u017c przewidywalnej konferencji prezesa Jerome'a Powella. Na czym skupiaj\u0105 si\u0119 inwestorzy?", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:35:42+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/resort-rolnictwa-nie-chce-tranzytu-zboza-z-ukrainy-bedzie-apel-do-rzadu-7008011133700992a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Resort rolnictwa nie chce tranzytu zbo\u017ca z Ukrainy. B\u0119dzie apel do rz\u0105du", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a6969c96-c896-4956-94a0-4b93f3e0c63e\" width=\"308\" /> Ministerstwo rolnictwa wyst\u0105pi do rz\u0105du o wstrzymanie tranzytu produkt\u00f3w z Ukrainy obj\u0119tych embargiem - poda\u0142 resort w komunikacie po spotkaniu z protestuj\u0105cymi rolnikami w Jasionce podczas Europejskiego Forum Rolniczego.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:57:15+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/rekordowy-wzrost-plac-w-lutym-zaskakuje-ekonomistow-i-nakreca-grozne-zjawisko-7007987278715616a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Rekordowy wzrost p\u0142ac w lutym zaskakuje ekonomist\u00f3w. I nakr\u0119ca gro\u017ane zjawisko", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/596c45dd-40e2-4ec8-8b9d-7f5f4d17603a\" width=\"308\" /> P\u0142ace w lutym wzros\u0142y znacznie mocniej od przewidywa\u0144. Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sektorze przedsi\u0119biorstw wynios\u0142o 7 978,99 z\u0142. \"W uj\u0119ciu realnym wzrost p\u0142ac przyspieszy\u0142 do najwy\u017cszego w historii poziomu 9,9 proc.\" rok do roku - pisz\u0105 eksperci PKO. Ten wzrost nakr\u0119ca jednak gro\u017ane zjawisko.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:52:40+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pis-mowi-tuskowi-sprawdzam-sklada-projekty-ustaw-ze-100-konkretow-ko-7007987095935712a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "PiS m\u00f3wi Tuskowi \"sprawdzam\". Sk\u0142ada projekty ustaw ze \"100 konkret\u00f3w\" KO", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/810d73a7-c5e4-445f-98e6-7774d58470e7\" width=\"308\" /> 60 tys. z\u0142 kwoty wolnej od podatku, dobrowolny ZUS, zrycza\u0142towana sk\u0142adka zdrowotna, kasowy VAT, wprowadzenie tzw. babciowego - m.in. tych kwestii dotyczy osiem projekt\u00f3w z\u0142o\u017conych w Sejmie przez PiS, a kt\u00f3re obiecywa\u0142a Koalicja Obywatelska w kampanii wyborczej - m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:43:36+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wniosek-do-ts-ws-adama-glapinskiego-gotowy-kwestia-najblizszych-godzin-7007971691383520a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Wniosek do TS ws. Adama Glapi\u0144skiego gotowy. \"Kwestia najbli\u017cszych godzin\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a4947315-c1d4-4588-8fb9-deb5c481c9e6\" width=\"308\" /> Decyzje prezesa NBP mia\u0142y charakter dzia\u0142alno\u015bci partyjnej, nie realizowa\u0142 on zada\u0144 ustawowych - ocenia szef Kancelarii Premiera Jan Grabiec. Doda\u0142, \u017ce wniosek o postawienie Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu jest w\u0142a\u015bciwie gotowy i decyzja o jego z\u0142o\u017ceniu to kwestia najbli\u017cszych godzin.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:31:52+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wyzej-od-prognoz-najlepiej-od-2022-roku-te-dane-z-gospodarki-zaskakuja-7007969690377088a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Wy\u017cej od prognoz, najlepiej od 2022 r. Te dane z gospodarki zaskakuj\u0105", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/18c905da-02b2-4b66-9800-cc7612c0468a\" width=\"308\" /> Wzrost produkcji sprzedanej przemys\u0142u o 3,3 proc. rok do roku przewy\u017cszy\u0142 prognozy i jest najwy\u017cszy od listopada 2022 r. - pisze w komentarzu do danych o produkcji przemys\u0142owej Monika Kurtek, g\u0142\u00f3wny ekonomista Banku Pocztowego. Zaskocze\u0144 w danych opublikowanych przez GUS jest wi\u0119cej.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:47:06+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rolnicy-porozumieli-sie-z-ministrem-rolnictwa-podpisali-dokument-7007959496973184a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Rolnicy porozumieli si\u0119 z ministrem rolnictwa. Podpisali dokument", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1f6fc99d-2255-4724-b195-1634e9709c73\" width=\"308\" /> Utrzymanie embarga na produkty rolne z Ukrainy oraz uregulowanie relacji handlowych z tym krajem, to cz\u0119\u015b\u0107 zapis\u00f3w uzgodnienia, kt\u00f3re podpisali w Jasionce przedstawiciele organizacji rolniczych z ministrem rolnictwa.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:31:50+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tusk-podsumowal-rzady-pis-rekordowy-dlug-i-wszechobecna-korupcja-7007955094977248a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Tusk podsumowa\u0142 rz\u0105dy PiS. \"Rekordowy d\u0142ug i wszechobecna korupcja\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5d504571-bdc0-49cb-91b4-df8a7a96b8f5\" width=\"308\" /> Zostawili nam rekordowy d\u0142ug, wszechobecn\u0105 korupcj\u0119, zdeprawowane media, partyjn\u0105 prokuratur\u0119, chaos w s\u0105dach - oceni\u0142 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c w \u015brod\u0119 na platformie X rz\u0105dy Zjednoczonej Prawicy.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:18:06+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/import-z-ukrainy-jest-porozumienie-lista-produktow-z-ograniczeniami-dluzsza-7007947667147488a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Import z Ukrainy. Jest porozumienie. Lista produkt\u00f3w z ograniczeniami d\u0142u\u017csza", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e71194b9-3de0-4211-b6f0-76ef5dcd7013\" width=\"308\" /> Negocjatorzy Parlamentu Europejskiego, Komisji Europejskiej i Rady UE osi\u0105gn\u0119li porozumienie w sprawie zmian w umowie o bezc\u0142owym handlu z Ukrain\u0105. Zak\u0142ada ono wyd\u0142u\u017cenie listy produkt\u00f3w, kt\u00f3re obj\u0119te b\u0119d\u0105 ograniczeniami w imporcie. Do jaj, drobiu i cukru dodano zbo\u017ca i mi\u00f3d.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:14:59+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/znamy-wskazniki-ufnosci-konsumenckiej-co-nam-mowia-7007931774745472a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Znamy wska\u017aniki ufno\u015bci konsumenckiej. Co nam m\u00f3wi\u0105?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3edc49e7-28ce-4c36-9cd1-297388e800c3\" width=\"308\" /> Poznali\u015bmy bie\u017c\u0105cy wska\u017anik ufno\u015bci konsumenckiej oraz wyprzedzaj\u0105cy wska\u017anik ufno\u015bci konsumenckiej za marzec. Co m\u00f3wi o stanie gospodarki BWUK oraz WWUK? Co wp\u0142yn\u0119\u0142o na wzrosty i spadki? Szczeg\u00f3\u0142y raport na ten temat opublikowa\u0142 w \u015brod\u0119 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:08:47+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowe-dane-z-polskiej-gospodarki-tak-radzi-sobie-przemysl-7007926175853440a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Nowe dane z polskiej gospodarki. Tak radzi sobie przemys\u0142", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2f8bf9de-5d29-4942-a086-d85f5ab84f91\" width=\"308\" /> Produkcja przemys\u0142owa w lutym 2024 r. wzros\u0142a wzgl\u0119dem roku poprzedniego o 3,3 proc. W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym wzros\u0142a z kolei o 0,7 proc. - informuje GUS. Dane s\u0105 bardziej optymistyczne, ni\u017c zak\u0142adali eksperci. Ci zak\u0142adali roczny wzrost na poziomie 2,6 proc.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:34:30+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wakacje-od-zus-ekonomista-podsumowal-propozycje-rzadu-7007936709524352a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Wakacje od ZUS. Ekonomista podsumowa\u0142 propozycj\u0119 rz\u0105du", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/15893743-9e52-48d8-8425-021b4dd969cb\" width=\"308\" /> We wtorek rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt zmiany ustawy o systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych, chodzi o wakacje od sk\u0142adek ZUS. Ekonomista Rafa\u0142 Mundry dopytuje si\u0119, czy w nowym programie, b\u0119d\u0105 podobne ograniczenia jak te, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w wakacjach kredytowych.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:27:55+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tasmy-obajtka-sasin-komentuje-maja-wprowadzac-zamet-7007922208652160a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Ta\u015bmy Obajtka. Sasin komentuje. \"Maj\u0105 wprowadza\u0107 zam\u0119t\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1340d3c6-2f28-4209-8b30-fd4e3577a8ac\" width=\"308\" /> By\u0142y wicepremier i minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do \"ta\u015bm Obajtka\" w \"Rozmowie Piaseckiego\" na antenie TVN24. - Nie widzia\u0142am \u017cadnych nagra\u0144, z kt\u00f3rych by wynika\u0142o, \u017ce na jego polecenie by\u0142em \u015bledzony - powiedzia\u0142 polityk PiS.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:05:31+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rolnicy-chca-taniego-paliwa-jest-deklaracja-ministra-7007911264684768a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Rolnicy chc\u0105 taniego paliwa. Jest deklaracja ministra", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b0c1bb93-1ff0-4985-8d86-b0f84e2baef7\" width=\"308\" /> Dop\u0142ata do paliwa na poziomie 2 z\u0142 dla rolnik\u00f3w? - B\u0119dziemy zabiega\u0107 w resorcie finans\u00f3w - zadeklarowa\u0142 w \u015brod\u0119 na antenie RMF FM minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:05:31+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/podatki/najwieksze-rozczarowanie-po-100-dniach-rzadu-ekspert-nie-ma-watpliwosci-7007901267102592a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Najwi\u0119ksze rozczarowanie po 100 dniach rz\u0105du. Ekspert nie ma w\u0105tpliwo\u015bci", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1a730d21-3b88-4f11-9b1e-890d65934a26\" width=\"308\" /> Brak szybkich zmian w sk\u0142adce zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w oraz prac nad kompleksow\u0105 reform\u0105 podatk\u00f3w dochodowych to najwi\u0119ksze rozczarowania po 100 dniach rz\u0105du Donalda Tuska - ocenia Adam Maria\u0144ski, doradca podatkowy, profesor Uczelni \u0141azarskiego.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:00:25+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-20-03-2024-7007905468140416a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 20.03.2024", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 20.03.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9669 z\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:00:25+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-20-03-2024-7007905466764000a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 20.03.2024", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 20.03.2024. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3143 z\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:00:25+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-20-03-2024-7007905466874752a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 20.03.2024", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 20.03.2024. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4635 z\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:00:25+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-20-03-2024-7007905466841984a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 20.03.2024", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 20.03.2024. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0494 z\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:58:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-20-03-2024-srodowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7007902083246816a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Kursy walut 20.03.2024. \u015arodowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fbef59ac-e39c-4fe2-beaa-bcca22a0299f\" width=\"308\" /> Kursy walut - 20.03.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,97 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,05 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,46 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,31 z\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:46:44+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/poczta-polska-wciaz-placi-za-wybory-urny-zalegaja-w-sortowni-7007897142963072a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Poczta Polska wci\u0105\u017c p\u0142aci za wybory. Urny zalegaj\u0105 w sortowni", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/32d8ed71-2835-4636-8679-1fafa038344c\" width=\"308\" /> Poczta Polska w halach swojej sortowni w Krakowie magazynuje niewykorzystane urny i worki. To koszty, ale niejedyne. Operator zaskar\u017cy\u0142 do s\u0105du Krajowe Biuro Wyborcze, domaga si\u0119 14 mln z\u0142 - informuje \"Rzeczpospolita\".", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:25:47+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/emerytury/co-z-druga-waloryzacja-emerytur-w-tym-roku-jest-deklaracja-minister-7007893060410240a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Co z drug\u0105 waloryzacj\u0105 emerytur w tym roku? Jest deklaracja minister", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d6e0936-54e3-4d6e-ada9-c822d358c596\" width=\"308\" /> Rz\u0105d coraz powa\u017cniej bierze pod uwag\u0119, \u017ce w tym roku nie b\u0119dzie jednak drugiej waloryzacji emerytur i rent - pisze \"Fakt\", dodaj\u0105c, \u017ce \"minister si\u0119 wygada\u0142a\". Przedstawia te\u017c wyliczenia, jak mog\u0105 zmieni\u0107 si\u0119 \u015bwiadczenia dla senior\u00f3w w nowym scenariuszu.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:19:34+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/adam-leszkiewicz-nowym-prezesem-grupy-azoty-7007894101244800a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Adam Leszkiewicz nowym prezesem Grupy Azoty", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8cccb965-78a5-4f34-bbc1-4473fa92fab4\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza Grupy Azoty powo\u0142a\u0142a  Adama Leszkiewicza na prezesa zarz\u0105du. Powo\u0142ano r\u00f3wnie\u017c czterech wiceprezes\u00f3w - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:09:44+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/japonia-ma-problem-podjela-pierwsza-taka-decyzje-od-17-lat-7007889831758560a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Japonia ma problem. Podj\u0119\u0142a pierwsz\u0105 tak\u0105 decyzj\u0119 od 17 lat", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d5d1370b-c270-4f1f-87bb-14bdc123ae39\" width=\"308\" /> Bank Centralny Japonii (BOJ) podwy\u017cszy\u0142 stopy procentowe z -0,1 proc. do zakresu 0,0-0,1 proc. To pierwsza taka decyzja od 17 lat. Wzrost st\u00f3p procentowych w Japonii oznacza, \u017ce nie ma ju\u017c kraju na \u015bwiece z ujemnym stopami procentowymi.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T04:48:35+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/podatki/donald-tusk-przechodzi-do-ataku-zaraz-wszystko-bedzie-jasne-7007590985390976a.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 215, "title": "Donald Tusk przechodzi do ataku. \"Zaraz wszystko b\u0119dzie jasne\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/05e5928c-c0de-47fd-be18-77def914803a\" width=\"308\" /> Z informacji money.pl wynika, \u017ce tzw. bia\u0142a ksi\u0119ga finans\u00f3w publicznych jest ju\u017c gotowa. - Narzucamy ostateczne redakcyjne szlify - m\u00f3wi nam wysoko postawiony urz\u0119dnik Ministerstwa Finans\u00f3w. Dokument ma ujawnia\u0107 patologi\u0119 zarz\u0105dzania kas\u0105 pa\u0144stwa w czasach PiS i stanowi\u0107 podk\u0142adk\u0119 dla przesuni\u0119\u0107 niekt\u00f3rych reform.", "user": null}]