[{"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T21:11:47+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9467120,protest-rolnikow-20-marca-czy-byly-jakies-incydenty.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Czy by\u0142y jakie\u015b incydenty?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Fg0ktkuTURBXy84MmM2NjAxMS00M2NhLTQ4NDItYjdjOS1kYTA0OTJmYjRiOGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O godzinie 21.00 w ca\u0142ym kraju trwa\u0142o jeszcze 169 protest\u00f3w rolnik\u00f3w - poinformowa\u0142 PAP podkom. Aleksander Pradun z Biura Komunikacji Spo\u0142ecznej Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji. Zaapelowa\u0142 do uczestnik\u00f3w i os\u00f3b postronnych o przestrzeganie przepis\u00f3w i zasad bezpiecze\u0144stwa.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T21:04:07+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9467118,w-tym-kraju-dziewczynki-ponizej-15-roku-zycia-nie-kupia-juz-kremu-n.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "W tym kraju dziewczynki poni\u017cej 15 roku \u017cycia nie kupi\u0105 ju\u017c kremu... na zmarszczki", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YOXktkuTURBXy9hOTRkNDEwMS04YjY0LTRiNDQtOWIwNy1mYzQ0NjM4N2YyZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Szwecji aptekarze od \u015brody nie sprzedaj\u0105 dzieciom krem\u00f3w na zmarszczki z powodu mo\u017cliwych skutk\u00f3w ubocznych dla ich sk\u00f3ry. W\u015br\u00f3d dziewczynek popyt na tego rodzaju produkty wynika z mody kreowanej na TikToku.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T19:20:10+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9467077,litwa-lotwa-estonia-polska-i-czechy-apeluja-do-ke-chodzi-o-rosyjsk.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Litwa, \u0141otwa, Estonia, Polska i Czechy apeluj\u0105 do KE. Chodzi o rosyjskie i bia\u0142oruskie zbo\u017ce", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d_IktkuTURBXy9kZWNmYzM0ZC04ZDRkLTQ3YWYtODRiOC0xNDc5ZjYxNGYyNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Litwa, \u0141otwa, Estonia, Polska i Czechy zaapelowa\u0142y do Komisji Europejskiej o wprowadzenie zakazu importu zb\u00f3\u017c z Rosji i Bia\u0142orusi do pa\u0144stw unijnych \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 litewski resort rolnictwa, inicjator apelu. Powy\u017csza inicjatywa zostanie rozpatrzona przez Rad\u0119 UE ds. Rolnictwa i Rybo\u0142\u00f3wstwa 26 marca.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T19:00:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9467030,prawa-kobiet-wsrod-porazek-polacy-ocenili-rzady-koalicji-demokratyczn.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Prawa kobiet w\u015br\u00f3d pora\u017cek. Polacy ocenili rz\u0105dy koalicji demokratycznej [SONDA\u017b DGP]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NhRktktTURBXy9lZDk2MmQ3Yy00ZjE0LTQ2MTUtODM4MC1iZmMwYjg3ZjJiMDQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Najwi\u0119ksze sukcesy rz\u0105du Donalda Tuska? Odblokowanie KPO, prowadzenie polityki zagranicznej i rozliczanie poprzednik\u00f3w. Najwi\u0119ksze pora\u017cki? Tempo realizacji wyborczych obietnic, reakcja na postulat rolnik\u00f3w i ochrona praw kobiet.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:57:32+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9467070,zbyt-rozowy-obrazek-linie-lotnicze-klm-przegraly-proces-o-greenwash.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "\"Zbyt r\u00f3\u017cowy obrazek\". Linie lotnicze KLM przegra\u0142y proces o greenwashing", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v1dktkuTURBXy82NTk4NzhhMS0yNzZiLTQyMjYtODg4ZS1jMjE3MDE2YmIwMzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d w Amsterdamie przyzna\u0142 w \u015brod\u0119 racj\u0119 organizacji Fossil Free, kt\u00f3ra oskar\u017cy\u0142a holenderskie linie lotnicze KLM o stosowanie greenwashingu w swoich kampaniach reklamowych. S\u0105d uzna\u0142, \u017ce argumenty dotycz\u0105ce pozytywnych aspekt\u00f3w dla \u015brodowiska, kt\u00f3re pojawia\u0142y si\u0119 w reklamach KLM s\u0105 niejasne i &quot;maluj\u0105 zbyt r\u00f3\u017cowy obrazek&quot; firmy, mog\u0105c zmyli\u0107 konsument\u00f3w.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:39:33+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9467056,tusk-przybyl-do-brukseli-na-szczyt-rady-europejskiej-ue-w-obliczu-kl.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Tusk przyby\u0142 do Brukseli na szczyt Rady Europejskiej. UE \"w obliczu kluczowego momentu\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-uwktkuTURBXy83MzZmYzQzZi1iZTFmLTQzMTUtOTgwNy1kMTRhNTIxMjEzYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu premier Donald Tusk przyby\u0142 do Brukseli, gdzie we\u017amie udzia\u0142 w szczycie Rady Europejskiej. G\u0142\u00f3wne tematy dwudniowych obrad to bezpiecze\u0144stwo, amunicja dla Ukrainy i sytuacja na Bliskim Wschodzie. Tusk b\u0119dzie te\u017c uczestniczy\u0142 w szczycie nuklearnym IAEA.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T18:28:23+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9467052,swiat-inwestorow-wstrzymal-oddech-fed-podjal-decyzje-ws-wysokosci-st.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "\u015awiat inwestor\u00f3w wstrzyma\u0142 oddech. Fed podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. wysoko\u015bci st\u00f3p procentowych", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gP9ktkuTURBXy82ZmVjZDg4Yi1mNDNkLTQ1YTMtOTExOC0yOGE3NDIxMDYxN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Federalny Komitet Otwartego Rynku (FOMC) postanowi\u0142 pozostawi\u0107 stopy procentowe bez zmian w przedziale 5,25-5,5%, poinformowa\u0142 Fed po posiedzeniu. Komitet nie spodziewa si\u0119, \u017ce w\u0142a\u015bciwe b\u0119dzie obni\u017cenie docelowego zakresu, dop\u00f3ki nie uzyska wi\u0119kszej pewno\u015bci, \u017ce inflacja b\u0119dzie trwale zmierza\u0107 w kierunku 2%, podkre\u015blono.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:51:15+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9467013,kuba-antyrzadowe-protesty-11-osob-zatrzymanych.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Kuba: Antyrz\u0105dowe protesty. 11 os\u00f3b zatrzymanych", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aB7ktkuTURBXy8yZThlN2ZlMi04ZDI2LTQ4MTQtOWY1My0xYTIzM2M2MDAxZGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co najmniej 11 uczestnik\u00f3w trwaj\u0105cych od niedzieli antyrz\u0105dowych protest\u00f3w na Kubie zosta\u0142o zatrzymanych przez s\u0142u\u017cby policyjne, podaj\u0105 w \u015brod\u0119 niezale\u017cne kuba\u0144skie media.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:45:23+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9467008,arabia-saudyjska-przekaze-40-mln-dolarow-na-rzecz-unrwa.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Arabia Saudyjska przeka\u017ce 40 mln dolar\u00f3w na rzecz UNRWA", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yi_ktkuTURBXy9mMjNlOThkMC04MTI5LTQ2NjgtOGU0OC04ODAxZDc3ZDM4OTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze Arabii Saudyjskiej zapowiedzia\u0142y, \u017ce przeka\u017c\u0105 wsparcie w wysoko\u015bci 40 mln dolar\u00f3w na rzecz Agencji ONZ ds. pomocy uchod\u017acom palesty\u0144skim (UNRWA) mimo zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych jej powi\u0105za\u0144 z organizacj\u0105 terrorystyczn\u0105 Hamas, wysuwanych m.in. przez Izrael - powiadomi\u0142 w \u015brod\u0119 portal Times of Israel.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:26:57+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9466993,kursy-walut-zloty-w-srode-po-poludniu-tracil-do-euro-i-dolara.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu traci\u0142 do euro i dolara", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jRsktkuTURBXy8yYTg5OTU2YS0zODM5LTQ2ZGUtOThhOC04YjU0MDcwZjc4MTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu os\u0142abi\u0142a si\u0119 do euro i do dolara. Umacnia\u0142a si\u0119 z kolei do franka szwajcarskiego. Euro by\u0142o wyceniane na 4,32 z\u0142, dolar na 3,97 z\u0142, frank kosztowa\u0142 4,46 z\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T17:00:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466792,pojedynek-dudy-z-tuskiem-w-usa-w-tle-decyzja-sikorskiego-o-czystkach.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Pojedynek Dudy z Tuskiem w USA. W tle decyzja Sikorskiego o czystkach w ambasadach [WYWIAD]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7yzktktTURBXy85ZTM3ZjRlYy01MDc3LTRhMDAtYWExYi0yNDNhNmFkNmU4ODcucG5nkZMFzQEdzKA\" />- By\u0142o wida\u0107 podczas spotkania (Joe Bidena z Donaldem Tuskiem i Andrzejem Dud\u0105 - przyp. redakcji), kto wypowiada s\u0142owa, kt\u00f3re przykuwaj\u0105 uwag\u0119 ameryka\u0144skiego lidera - m\u00f3wi w wywiadzie dla DGP Ryszard Schnepf, doradca w MSZ, by\u0142y ambasador w USA. Dodaje, \u017ce administracji ameryka\u0144skiej zale\u017ca\u0142o na rozmowie z premierem Tuskiem, bo Amerykanie znaj\u0105 kompetencje najwy\u017cszych urz\u0119dnik\u00f3w w Polsce i wiedz\u0105, \u017ce to szef rz\u0105du podejmuje decyzje w kluczowych sprawach, na kt\u00f3rych im zale\u017cy.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T16:37:02+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466845,dla-polakow-wybory-demokratyczne-maja-najwieksze-znaczenie-w-historii.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Dla Polak\u00f3w wybory demokratyczne maj\u0105 najwi\u0119ksze znaczenie w historii [SONDA\u017b CBOS]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HioktkuTURBXy9jNzkyMTg3MC1jNGFiLTQ2ZTctYWQ4My0xZmZjMGI1Zjk2ZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W naszej najnowszej historii wybory jako element demokracji bezpo\u015bredniej nigdy wcze\u015bniej nie mia\u0142y dla Polak\u00f3w tak du\u017cego znaczenia jak obecnie; wzrost rangi wszystkich rodzaj\u00f3w g\u0142osowa\u0144 nast\u0105pi\u0142 w 2019 r., ale w przypadku wybor\u00f3w parlamentarnych i prezydenckich trend wzrostowy utrzyma\u0142 si\u0119 tak\u017ce w 2024 r. - wynika z sonda\u017cu CBOS.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T16:30:36+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9466827,mamy-nowego-komendanta-glownego-policji-czas-przeciac-medialne-speku.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Mamy nowego Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji. \"Czas przeci\u0105\u0107 medialne spekulacje\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vdBktkuTURBXy83OTg2N2FkYy0zYWVkLTQ3YWEtOTdlNS01ZjljYzBlNDNiZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk na m\u00f3j wniosek powo\u0142a\u0142 z dniem 21 marca br. insp. Marka Boronia na stanowisko Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. Boro\u0144 dotychczas pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki szefa KGP.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T15:44:01+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9466740,sprzedaz-gucci-w-dol-o-20-proc-wlasciciel-marki-w-tarapatach.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Sprzeda\u017c Gucci w d\u00f3\u0142 o 20 proc. W\u0142a\u015bciciel marki w tarapatach", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IehktkuTURBXy83YjlkMTEwNy04YWU5LTQzOGYtODE2NC02YzZkYjdhMThmYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug koncernu Kering z Pary\u017ca sprzeda\u017c marki luksusowej odzie\u017cy Gucci, kt\u00f3rej jest w\u0142a\u015bcicielem, ma spa\u015b\u0107 w pierwszym kwartale o 20 proc. z powodu spowolnienia gospodarczego w Azji. Kontrastuje to z sytuacj\u0105 jego konkurent\u00f3w, koncern\u00f3w LVMH i Herm\u00e8s, kt\u00f3rych sprzeda\u017c utrzymuje si\u0119 na sta\u0142ym poziomie.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T15:42:40+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9466737,nieistniejace-ale-zarejestrowane-ile-jest-martwych-dusz-wsrod-pols.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Nieistniej\u0105ce, ale zarejestrowane. Ile jest \"martwych dusz\" w\u015br\u00f3d polskich samochod\u00f3w?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e9pktkuTURBXy80NzA0ODJlMS00NzA3LTRlYTgtODlmMy1mMGM3YmY0MzVjMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Statystyki dotycz\u0105ce liczby zarejestrowanych w Polsce samochod\u00f3w s\u0105 zawy\u017cone przez samochody figuruj\u0105ce w bazach CEPiK, ale w praktyce nieistniej\u0105ce. W bazie Park 2023 figuruje 27,347 mln aut, ale 7,245 mln z nich to tzw. martwe dusze, czyli pojazdy praktycznie nieistniej\u0105ce - poinformowa\u0142 IBRM Samar.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T15:09:33+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9466711,przed-domem-rodzicow-holowni-rozsypano-obornik-to-mogli-byc-chuligan.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Przed domem rodzic\u00f3w Ho\u0142owni rozsypano obornik. \"To mogli by\u0107 chuligani, podaj\u0105cy si\u0119 za rolnik\u00f3w\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/friktkuTURBXy82NGUyZmRkNC03YTk0LTQ4NjAtYTU4Mi02ZGU4YzFlZmY5MmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przed domem, w kt\u00f3rym mieszkaj\u0105 moi rodzice kto\u015b rozrzuci\u0142 pi\u0119\u0107 ton obornika; przypuszczam, \u017ce mogli to by\u0107 po prostu chuligani podaj\u0105cy si\u0119 za rolnik\u00f3w - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T14:57:06+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466706,zbliza-sie-100-dni-nowego-rzadu-co-zdazyl-zdzialac-w-zakresie-energii.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 100 dni nowego rz\u0105du. Co zd\u0105\u017cy\u0142 zdzia\u0142a\u0107 w zakresie energii, klimatu i przyrody?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mm9ktkuTURBXy9jNTc4MmRjOC1mODEyLTQ5MjItOTk4NC1lMDkzMDY2Y2U2ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zamro\u017cenie cen energii na p\u00f3\u0142 roku, przedstawienie projektu Krajowego Planu na rzecz Energii i Klimatu (KPEiK) do 2030 zak\u0142adaj\u0105cego m.in. redukcj\u0119 emisji CO2, ograniczenie wycinki drzew w 10 lokalizacjach - to niekt\u00f3re dzia\u0142ania jakie w ci\u0105gu 100 dni rz\u0105du zrealizowano w obszarze energii i \u015brodowiska.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T14:00:13+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9466621,facebook-i-instagram-bez-udostepniania-danych-osobowych-ceny-pojda-w.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Facebook i Instagram bez udost\u0119pniania danych osobowych. Ceny p\u00f3jd\u0105 w d\u00f3\u0142", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P_8ktkuTURBXy9hMWQyNjFkMS1iNDQ5LTQ4NTAtYmYyMC0xMzU1ODgzZjY4NGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przedstawiciel koncernu, do kt\u00f3rego nale\u017c\u0105 Facebook i Instagram, zapowiedzia\u0142 obni\u017cenie op\u0142at za korzystanie z tych serwis\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych w wersji bez udost\u0119pniania danych osobowych.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:51:23+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9466611,ukraina-konieczna-jest-ewakuacja-mieszkancow-z-calego-obwodu-bielgoro.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Ukraina: Konieczna jest ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w z ca\u0142ego obwodu bie\u0142gorodzkiego", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hS1ktkuTURBXy84ZTE2NWVjMS1lNjFjLTRlMDMtOGQ2MC04ZTQxZDViOTM1OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Walcz\u0105ce po stronie Ukrainy ochotnicze jednostki rosyjskie o\u015bwiadczy\u0142y, \u017ce w zwi\u0105zku z walkami, kt\u00f3re prowadz\u0105 w obwodzie bie\u0142gorodzkim w Rosji, konieczna jest ca\u0142kowita ewakuacja ludno\u015bci z tego regionu.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:45:20+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9466604,protest-rolnikow-sa-wstepne-ustalenia-z-rzadem-ale-do-porozumienia.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Protest rolnik\u00f3w. S\u0105 \"wst\u0119pne ustalenia\" z rz\u0105dem, ale do porozumienia jeszcze daleko", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-FaktkuTURBXy9jMzNmMjU0Zi01OTM3LTQ2YzAtYmJiMC0wZTdlZDllMjAwYTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 rz\u0105d osi\u0105gn\u0105\u0142 wst\u0119pne porozumienie z rolnikami. Jego efektem ma by\u0107 m.in. ograniczenie tranzytu wybranych produkt\u00f3w rolnych z Ukrainy przez terytorium Polski oraz rozszerzenie dotychczasowego embarga o ukrai\u0144ski cukier.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:43:58+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9466603,ukraina-dostala-pierwsze-srodki-z-nowego-unijnego-programu-pomocowego.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Ukraina dosta\u0142a pierwsze \u015brodki z nowego unijnego programu pomocowego", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ngTktkuTURBXy9mNjg0Yjg1My1mMTcxLTRhYzgtOGU5MS0zZGZlY2E2ZDg3MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukraina otrzyma\u0142a 4,5 mld euro z nowego wieloletniego programu wsparcia - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen podczas spotkania z ukrai\u0144skim premierem Denysem Szmyhalem w Brukseli. To pierwsze \u015brodki przekazane Kijowowi z programu opiewaj\u0105cego na 50 mld euro.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:40:59+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9466599,polska-dolacza-do-18-panstw-ktore-beda-wspolnie-budowaly-siec-kompute.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Polska do\u0142\u0105cza do 18 pa\u0144stw, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wsp\u00f3lnie budowa\u0142y sie\u0107 komputer\u00f3w kwantowych w Europie", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6rBktkuTURBXy9mNGE4ZmJiZi04MDcyLTQ3YWUtOWM5MC1lYWI4ZDlmY2U5ZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski oraz minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusz Wieczorek podpisali w \u015brod\u0119 Europejsk\u0105 Deklaracj\u0119 dot. Technologii Kwantowych (Quantum Pact).", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:38:39+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9466594,gamivo-rekomenduje-wyplate-322-zl-dywidendy-na-akcje-za-2023-r.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Gamivo rekomenduje wyp\u0142at\u0119 3,22 z\u0142 dywidendy na akcj\u0119 za 2023 r.", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOzktkuTURBXy85MjNlMTUxMy03YjVmLTRmMDEtYWQxYS1lN2IzZDQ5Nzc2OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:33:16+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9466590,czechy-jesli-rolnicy-nie-przestana-protestowac-rzad-wycofa-sie-ze-ws.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Czechy: Je\u015bli rolnicy nie przestan\u0105 protestowa\u0107, rz\u0105d wycofa si\u0119 ze wsparcia dla bran\u017cy", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fGuktkuTURBXy9kNDExYzMwMS01M2E1LTQ3MGQtYmMxMC1kNzY1OGEzOTVhNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kolejne protesty rolnik\u00f3w przeciwko unijnej i krajowej polityce rolnej odby\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 w Czechach. Minister rolnictwa Marek Vyborny zapowiedzia\u0142, \u017ce przed\u0142u\u017canie si\u0119 demonstracji mo\u017ce sk\u0142oni\u0107 rz\u0105d do wycofania si\u0119 z niekt\u00f3rych program\u00f3w wsparcia dla tej bran\u017cy.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:26:11+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9466587,wydatki-na-obronnosc-w-nato-andrzej-duda-proponuje-zmiany.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Wydatki na obronno\u015b\u0107 w NATO. Andrzej Duda proponuje zmiany", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9phktkuTURBXy84MTYxZTY3Yi1iOTgyLTQ1OWUtODk0NC03ZTcwYzBjMDA5NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W rozmowie z prezydent S\u0142owenii zaproponowa\u0142em, aby poziom wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 w ramach Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego zosta\u0142 podniesiony do trzech procent - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda po spotkaniu z prezydent S\u0142owenii Natasz\u0105 Pirc Musar.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:24:32+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9466585,niemcy-maja-problem-demograficzny-wskaznik-urodzen-najnizszy-od-15-la.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Niemcy maj\u0105 problem demograficzny? Wska\u017anik urodze\u0144 najni\u017cszy od 15 lat", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q21ktkuTURBXy84MmJhM2FjMC1iZjhlLTQyZWUtOGIxYi1iY2EyNzBhMWY4ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wska\u017anik urodze\u0144 w Niemczech spad\u0142 do najni\u017cszego poziomu od 2009 roku - wynika z publikacji naukowej, kt\u00f3r\u0105 opisuje w \u015brod\u0119 portal tagesschau. W\u015br\u00f3d powod\u00f3w tej sytuacji badacze wskazuj\u0105 liczne kryzysy na \u015bwiecie, kt\u00f3re zniech\u0119caj\u0105 potencjalnych rodzic\u00f3w do posiadania dzieci.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:10:45+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9466564,nastepny-przywodca-nato-powinien-pochodzic-z-europy-wschodniej.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Nast\u0119pny przyw\u00f3dca NATO powinien pochodzi\u0107 z Europy Wschodniej?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LsiktkuTURBXy8yMDE4Y2RhYS1jOGIxLTQ2YzctODI3Yi1hYWM0MzUzNmYxZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kolejny sekretarz generalny NATO powinien pochodzi\u0107 z Europy Wschodniej i to z kraju, kt\u00f3ry spe\u0142nia wymogi dotycz\u0105ce wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142a premier Estonii Kaja Kallas, cytowana w \u015brod\u0119 przez telewizj\u0119 ERR.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T13:05:06+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9466553,panstwowa-rada-ochrony-przyrody-minister-klimatu-powolala-nowy-sklad.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Pa\u0144stwowa Rada Ochrony Przyrody. Minister klimatu powo\u0142a\u0142a nowy sk\u0142ad", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JpXktkuTURBXy9iYThiNTQ5NS00YjAzLTQ4NGQtODM1Yy1kZTQwMTlkMmI4MjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister klimatu Paulina Hennig-Kloska powo\u0142a\u0142a w \u015brod\u0119 nowych cz\u0142onk\u00f3w Pa\u0144stwowej Rady Ochrony Przyrody (PROP); w\u015br\u00f3d nich s\u0105 m.in. naukowcy, przyrodnicy, le\u015bnicy. Jak podkre\u015bli\u0142a szefowa resortu, rada ma pom\u00f3c w realizacji cel\u00f3w rz\u0105du ws. ochrony przyrody.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:52:14+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9466549,szef-ms-polska-stala-sie-wielokulturowa-co-wymaga-zmian-na-gruncie-prawnym.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Bodnar: Polska sta\u0142a si\u0119 wielokulturowa, co wymaga zmian na gruncie prawnym", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jyiktkuTURBXy85MjMxOWI0Ni01MjdjLTRlN2ItODg0Mi0xNmM4YmM5OWFjMTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska sta\u0142a si\u0119 wielokulturowa, co wymaga zmian na gruncie prawnym - oceni\u0142 szef MS Adam Bodnar, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 spotka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami European Lawyers in Lesvos. Poda\u0142 te\u017c, \u017ce &quot;trwaj\u0105 intensywne prace&quot; nad wypracowaniem prawa, kt\u00f3re ma przeciwdzia\u0142a\u0107 mowie nienawi\u015bci wobec uchod\u017ac\u00f3w i mniejszo\u015bci.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:44:12+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9466543,nik-coraz-starsza-siec-elektroenergetyczna-nie-pozwala-uwolnic-gospodarki-od-wegla.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "NIK: Coraz starsza sie\u0107 elektroenergetyczna nie pozwala uwolni\u0107 gospodarki od w\u0119gla", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1xSktkuTURBXy8xNDRlYmQ5MC1mMjY3LTRjZjQtOTViZS1mNDc1Y2NmZGU1YTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sieci elektroenergetyczne si\u0119 starzej\u0105, a jako\u015b\u0107 energii jest coraz ni\u017csza, co utrudnia wykorzystanie \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych i odchodzenie od w\u0119gla. Rozw\u00f3j hamuj\u0105 niedostateczne inwestycje i brak odpowiednich regulacji - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Najwy\u017csza Izba Kontroli.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:43:57+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9466545,wojna-w-kosmosie-rosja-ostrzega-usa-przed-wykorzystywaniem-spacex-do.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Wojna w kosmosie? Rosja ostrzega USA przed wykorzystywaniem SpaceX do szpiegostwa", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rbaktkuTURBXy8yZjI3Yjg4NC1mNGVkLTRiM2EtODdmYS0xMzFiMDBiODllMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 napi\u0119cie na linii Moskwa-Waszyngton ponownie wzros\u0142o. Ministerstwo Spraw Zagranicznych Federacji Rosyjskiej ostrzeg\u0142o Stany Zjednoczone, \u017ce dalsze wykorzystywanie komercyjnych firm satelitarnych, takich jak SpaceX, do cel\u00f3w szpiegowskich b\u0119dzie skutkowa\u0107 uznaniem ich satelit\u00f3w za legalne cele atak\u00f3w odwetowych, w tym o charakterze militarnym. Czy\u017cby Elon Musk zn\u00f3w namiesza\u0142?", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:39:38+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9466542,papiez-zostal-zaproszony-do-moskwy-jest-odpowiedz-dyrektora-biura-prasowego-watykanu.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Papie\u017c zosta\u0142 zaproszony do Moskwy? Jest odpowied\u017a dyrektora biura prasowego Watykanu", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zJjktkuTURBXy81MGZlOTM5Ni0wYzRmLTRkMDUtYWU2Zi1lY2UzZDk5ZmU4ZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Watykan zdementowa\u0142 informacj\u0119 francuskiego portalu Intelligence Online, jakoby ambasador Rosji przy Stolicy Apostolskiej Iwan So\u0142tanowski zaprosi\u0142 papie\u017ca Franciszka, aby przyjecha\u0142 w czerwcu do Moskwy. &quot;To nie odpowiada prawdzie&quot;- przekaza\u0142 dziennikarzom dyrektor biura prasowego Watykanu Matteo Bruni.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:34:11+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466535,kaczynski-o-spotkaniach-z-glapinskim-spotykal-sie-ze-mna-jako-z-kolega.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Kaczy\u0144ski o spotkaniach z Glapi\u0144skim: spotyka\u0142 si\u0119 ze mn\u0105 jako z koleg\u0105", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UGFktkuTURBXy9mNzBhNmViMi05NjlmLTRiNWItODZkMC01OWVmMmM0NTc2YTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski spotyka\u0142 si\u0119 ze mn\u0105 jako z koleg\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. W jego ocenie, prezes banku centralnego nie ma pod tym wzgl\u0119dem \u017cadnych prawnych ogranicze\u0144, je\u017celi chodzi o swoje kontakty osobiste.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:21:19+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9466504,krystyna-koelner-nie-zyje-stworzyla-firme-bedaca-obecnie-globalnym-liderem.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Krystyna Koelner nie \u017cyje. \"Stworzy\u0142a firm\u0119 b\u0119d\u0105c\u0105 obecnie globalnym liderem\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nNcktkuTURBXy83M2ZhMGI5ZC03OGMxLTQ2NzAtYTAwMS05NTNhMjQxMGEwN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z g\u0142\u0119bokim smutkiem i \u017calem informujemy o \u015bmierci Przewodnicz\u0105cej Rady Nadzorczej Rawlplug S.A. Krystyny Koelner \u2013 poinformowano w komunikacie.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:12:52+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9466503,cmf-polska-dolaczyla-do-najwiekszego-na-swiecie-partnerstwa-morskiego.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Polska do\u0142\u0105czy\u0142a do najwi\u0119kszego na \u015bwiecie partnerstwa morskiego", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lDoktkuTURBXy81ZWQ2OTdjYy0wMTFlLTRmZjUtOTRkYS05YWUyOTliZWRjZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska do\u0142\u0105czy\u0142a do Po\u0142\u0105czonych Si\u0142 Marynarki Wojennej (ang. Combined Maritime Forces - CMF) - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 Dow\u00f3dztwo Operacyjne. To najwi\u0119ksze na \u015bwiecie - jak podkre\u015blili wojskowi - partnerstwo morskie chroni\u0105ce prawo mi\u0119dzynarodowe w Zatoce Perskiej oraz na Morzach Arabskim i Czerwonym.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T12:02:33+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9466491,protest-rolnikow-20-marca-zadamy-likwidacji-zielonego-ladu-i-polityk.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. \"\u017b\u0105damy likwidacji Zielonego \u0141adu i polityki Fit For 55\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZwfktkuTURBXy80YzFjOTVkNi01MDVlLTQxNWUtOTI3YS1lZDQ5ZWZhOTBiNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119dziemy na drogach do godz. 19. To ju\u017c jest nasz pi\u0105ty protest, kt\u00f3ry organizujemy w walce o polskie rolnictwo, w walce o polsk\u0105 racj\u0119 stanu - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 organizator demonstracji rolnik\u00f3w na DK92 w miejscowo\u015bci Zakr\u0119t \u0141ukasz Komorowski.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:47:49+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9466468,balcerowicz-prezes-nbp-adam-glapinski-lamal-konstytucje.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Balcerowicz: Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski \u0142ama\u0142 konstytucj\u0119", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eP4ktkuTURBXy8zMTlmODBmYi01YzlhLTQyMWItOWQzYi1mYWQ0MWIxYjc5MGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski powinien stan\u0105\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu dlatego, \u017ce \u0142ama\u0142 konstytucj\u0119 drukuj\u0105c pieni\u0105dze dla finansowania deficytu bud\u017cetu, a nie, \u017ce anga\u017cowa\u0142 si\u0119 politycznie - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Studio PAP by\u0142y prezes NBP Leszek Balcerowicz.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:30:53+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9466458,czy-polacy-znaja-znaczenia-alarmow-ostrzegawczych.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Czy Polacy znaj\u0105 znaczenia alarm\u00f3w ostrzegawczych?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fJrktkuTURBXy82Nzk0Yzc2Yi1kOGU4LTRlNmEtYmQzZS1lNDVmYTYzMTdkMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trwa rozbudowa systemu ostrzegania i alarmowania ludno\u015bci finansowana z udzia\u0142em funduszy unijnych, jednak niewielu polskich obywateli ma wiedz\u0119 o tym, co oznacza dany sygna\u0142 i jak si\u0119 zachowa\u0107, gdy si\u0119 go us\u0142yszy - zwraca uwag\u0119 Prawo.pl. Jak wskazuje serwis, do ko\u0144ca lutego br. nie by\u0142o nawet przepisu, kt\u00f3ry okre\u015bla\u0142by obowi\u0105zuj\u0105ce w kraju rodzaje alarm\u00f3w.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:12:27+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9466437,dzialania-rosyjskich-najemnikow-prowadza-w-mali-do-czystek-etnicznych.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Dzia\u0142ania rosyjskich najemnik\u00f3w prowadz\u0105 w Mali do czystek etnicznych", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XrZktkuTURBXy9kYTY0ZDE5Ni03NDMyLTQxNTQtYWE5YS1hOTFkZGJmNzVlNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzia\u0142ania rosyjskich najemnik\u00f3w w Mali sprowadzaj\u0105 si\u0119 do czystek mniejszo\u015bci etnicznych w po\u0142\u0105czeniu z propagand\u0105, wzywaj\u0105c\u0105 do przemocy i prze\u015bladowa\u0144 wobec wszystkich cywil\u00f3w nosz\u0105cych turbany lub inne elementy stroju typowe dla ludno\u015bci koczowniczej - podaje &quot;Africa Defense Forum&quot; (ADF), magazyn publikowany przez dow\u00f3dztwo regionalne USA w Afryce.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:06:41+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9466433,wniosek-o-trybunal-stanu-dla-prezesa-nbp-jak-zareagowal-zloty.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP. Jak zareagowa\u0142 z\u0142oty?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7LFktkuTURBXy9mNWMzNzk0OS1iNmU4LTQwN2YtOGE3OS02OWFhMWE2YmRjYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T11:03:31+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9466432,18-czolgow-k2-przybylo-do-polski-sztab-generalny-wp-wojsko-systematycznie-zwieksza-swoje-zdolnosci-obronne.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "18 czo\u0142g\u00f3w K2 przyby\u0142o do Polski. Sztab Generalny WP: Wojsko systematycznie zwi\u0119ksza swoje zdolno\u015bci obronne", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MYUktkuTURBXy9hYTMwMWZhOC02ZTFkLTRjMTEtYmZiNS03ODNlOGY0MDUyOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do Polski drog\u0105 morsk\u0105 przyby\u0142 w ostatnich dniach transport z\u0142o\u017cony z 18 czo\u0142g\u00f3w K2 - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Sztab Generalny WP. &quot;Wojsko Polskie systematycznie zwi\u0119ksza swoje zdolno\u015bci obronne&quot; - podkre\u015blili wojskowi.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:56:31+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9466431,pie-bardzo-dobre-wyniki-przemyslu-i-rynku-pracy-w-lutym.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "PIE: Bardzo dobre wyniki przemys\u0142u i rynku pracy w lutym", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z3JktkuTURBXy83Y2IzOWUwMi02ZGU3LTQ3MmItYmUyOC03N2RkNTVlMzk4MGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zar\u00f3wno przemys\u0142, jak i rynek pracy zanotowa\u0142y bardzo dobre wyniki w lutym. Po skorygowaniu o inflacj\u0119 wzrost wynagrodze\u0144 jest najsilniejszy od ponad dekady, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 bran\u017c przemys\u0142u notuje wzrost aktywno\u015bci \u2013 zauwa\u017cy\u0142 w komentarzu do danych GUS Marcin Klucznik z PIE.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:46:19+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9466421,maspex-planuje-wydac-na-inwestycje-ok-650-mln-zl-w-2024-r.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Maspex planuje wyda\u0107 na inwestycje ok. 650 mln z\u0142 w 2024 r.", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:43:46+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9466413,mpay-mialo-028-mln-zl-zysku-netto-14-mln-zl-zysku-ebitda-w-2023-r.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "mPay mia\u0142o 0,28 mln z\u0142 zysku netto, 1,4 mln z\u0142 zysku EBITDA w  2023 r.", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MVtktkuTURBXy83MTI0ZjhiZi03NzU5LTRlNWItYjQ2Yi05ZmRlZmZhODA5NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:41:18+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9466410,forever-entertainment-mialo-589-mln-zl-zysku-netto-753-mln-zl-zysku.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Forever Entertainment mia\u0142o 5,89 mln z\u0142 zysku netto, 7,53 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zn1ktkuTURBXy8yN2U3OTYxYS0wNWVmLTRmYzctOTgwNC1mZjkyOWJkYjkyZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:37:04+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9466406,gamivo-rekomenduje-przeznaczenie-6-mln-zl-na-dywidende.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Gamivo rekomenduje przeznaczenie 6 mln z\u0142 na dywidend\u0119", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:34:57+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9466403,gamivo-mialo-876-mln-zl-zysku-netto-615-mln-zl-skoryg-zysku-ebitda.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Gamivo mia\u0142o 8,76 mln z\u0142 zysku netto, 6,15 mln z\u0142 skoryg. zysku EBITDA w 2023 r.", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vY6ktkuTURBXy81OTk1NTUzYy00MmNlLTQ4M2QtYjUyZi1jNGQ4OWY2NzMyMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:25:58+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9466384,lw-bogdanka-miala-68697-mln-zl-zysku-netto-1-34518-mln-zl-zysku-ebi.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "LW Bogdanka mia\u0142a 686,97 mln z\u0142 zysku netto, 1 345,18 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eenktkuTURBXy8wNTI0NmE3Ni1jZWE4LTRjNjAtOTQzMS1mN2Q1ODU1ZDAxMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:24:58+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9466383,jak-sciagnac-filmik-z-youtube-wyprobuj-te-triki-i-ogladaj-bez-dostepu.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Jak \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 filmik z YouTube? Wypr\u00f3buj te triki i ogl\u0105daj bez dost\u0119pu do internetu", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3d6ktkuTURBXy8wMTFhZWRkZi0xYzI1LTRhNjUtYTljYi0wMDQ5OWZkYjE1ODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czeka ci\u0119 d\u0142uga i nudna podr\u00f3\u017c bez dost\u0119pu do internetu? W takiej sytuacji przyda\u0142yby si\u0119 filmiki, kt\u00f3re mo\u017cna obejrze\u0107 z poziomu telefonu lub komputera, bez konieczno\u015bci \u0142\u0105czenia si\u0119 z sieci\u0105. Je\u015bli masz sw\u00f3j ulubiony kana\u0142 na YouTube lub martwisz si\u0119, \u017ce wideo zniknie zanim zd\u0105\u017cysz je obejrze\u0107, zawsze mo\u017cesz pobra\u0107 film z platformy bezpo\u015brednio na dysk. Jest na to kilka sposob\u00f3w.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:16:48+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9466375,inflacja-w-wielkiej-brytanii-spadla-do-najnizszego-poziomu-od-wrzesnia-2021-r.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Inflacja w Wielkiej Brytanii. Spad\u0142a do najni\u017cszego poziomu od wrze\u015bnia 2021 r.", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DXbktkuTURBXy9lYmVhZjI4OC1iYTcxLTQ1ZWYtYTdkZi0zNTYzNDhkNjBiYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Roczna stopa inflacji w Wielkiej Brytanii wynios\u0142a w lutym 3,4 proc., co jest znacz\u0105cym spadkiem w stosunku do 4,0 proc. w styczniu i najni\u017cszym poziomem od wrze\u015bnia 2021 roku - poda\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski urz\u0105d statystyczny ONS.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:14:46+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9466372,czy-fed-obnizy-dzis-stopy-procentowe-rynki-nie-maja-watpliwosci-kome.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Czy Fed obni\u017cy dzi\u015b stopy procentowe? Rynki nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci [KOMENTARZ]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HXdktkuTURBXy8wNjkyY2JhOC1iYjY5LTQ3ZGItOGU3ZS1lMzU5ZjgzMmM4MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie spodziewamy si\u0119, by FOMC, kt\u00f3rego od obni\u017cek st\u00f3p procentowych dzieli jeszcze co najmniej par\u0119 posiedze\u0144, istotnie zmieni\u0142 postaw\u0119 w tym tygodniu. Nie mo\u017cna jednak wykluczy\u0107, \u017ce zmienno\u015b\u0107 na rynku walutowym wzro\u015bnie w \u015brod\u0119 wieczorem, szczeg\u00f3lnie je\u015bli zobaczymy zmiany w dot plocie.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:04:49+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9466362,finlandia-najszczesliwszym-krajem-swiata-jakie-miejsce-zajela-polska.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Finlandia najszcz\u0119\u015bliwszym krajem \u015bwiata. Jakie miejsce zaj\u0119\u0142a Polska? [RAPORT]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9VLktkuTURBXy85YWU4ZmI4Zi01Y2Q1LTQ0YzktYWIxZS1mOWZkNmZiZTBkNjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Finlandia si\u00f3dmy rok z rz\u0119du zosta\u0142a uznana za najszcz\u0119\u015bliwszy kraj \u015bwiata \u2013 wynika z opublikowanego w \u015brod\u0119 raportu ONZ &quot;World Happiness Report&quot;, uwzgl\u0119dniaj\u0105cego takie kryteria, jak d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia w zdrowiu czy PKB na g\u0142ow\u0119 mieszka\u0144ca. Polska zaj\u0119\u0142a w tym roku 35. miejsce.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T10:02:01+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/8491577,liczba-zakazen-spadla-o-pond-25-proc-w-ciagu-tygodnia-wykres.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Liczba zaka\u017ce\u0144 spad\u0142a o pond 25 proc. w ci\u0105gu tygodnia [WYKRES]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y42ktkuTURBXy8yNmQ2NzhlMS00YmY1LTQ3ZDQtODc2YS0zODU0NjY0ODkwZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich tygodniach wida\u0107 zdecydowany wzrost infekcji koronawirusem. Obecnie dominuje nowy podwariant koronawirusa XBB.1.5 (kraken).W ostatnim tygodniu by\u0142o o ponad jedn\u0105 czwart\u0105 zaka\u017ce\u0144 mniej ni\u017c w poprzednim tygodniu.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:46:43+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9466339,rolnicy-podpisali-uzgodnienie-z-ministrem-siekierskim.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Rolnicy podpisali uzgodnienie z ministrem Siekierskim", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w1tktkuTURBXy8wODM3ZjQ3Yi1jYzIwLTQ3MGYtYmNmYy1iNTAzYmI3ODc5NzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Utrzymanie embarga na produkty rolne z Ukrainy oraz uregulowanie relacji handlowych z tym krajem, to cz\u0119\u015b\u0107 zapis\u00f3w uzgodnienia, kt\u00f3re podpisali w Jasionce przedstawiciele organizacji rolniczych z ministrem rolnictwa.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:39:47+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-20032024.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 20.03.2024", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 57 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 20 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142 jeden pacjent \u2013 poinformowano w \u015brod\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 1,7 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:38:39+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9466331,muzeum-auschwitz-znaleziono-figury-szachowe-pod-podloga-jednego-z-blokow.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Muzeum Auschwitz: Znaleziono figury szachowe pod pod\u0142og\u0105 jednego z blok\u00f3w", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U1MktkuTURBXy9hZjYyN2Q1Yy1kOTk5LTRiZjEtOTg4Zi01NDk3MGIxNDhmYjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Muzeum Auschwitz poda\u0142o w \u015brod\u0119, \u017ce nietypowe figury szachowe nale\u017c\u0105ce do wi\u0119\u017ani\u00f3w zosta\u0142y znalezione podczas prac zwi\u0105zanych z dostosowaniem bloku 8 w by\u0142ym niemieckim obozie Auschwitz I na potrzeby tworzonej Nowej Wystawy G\u0142\u00f3wnej.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:26:40+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9466327,produkcja-przemyslowa-co-pokazuja-najnowsze-dane-gus.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Produkcja przemys\u0142owa. Co pokazuj\u0105 najnowsze dane GUS?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vxGktkuTURBXy9hMmVlNDMyNi0yYzdlLTQ1MDktYmIzMC1mZjJlYjA0Y2FkODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:04:35+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9466303,wybierasz-sie-do-zus-jest-wazny-komunikat.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Wybierasz si\u0119 do ZUS? Jest wa\u017cny komunikat", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AGDktkuTURBXy9iZjg4NTQ1ZS1lYzU5LTQ3ZTctYTQ5NS0yYjdhZTkxZmMzOWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek 29 marca wszystkie plac\u00f3wki Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te. Tego dnia nie b\u0119dzie te\u017c mo\u017cliwo\u015bci konsultacji z pracownikami infolinii ZUS - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy ZUS Pawe\u0142 \u017bebrowski.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:00:12+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9465517,13-emerytura-2024-bedzie-wyzsza-niektorzy-seniorzy-dostana-ja-juz-w.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "13. emerytura 2024 b\u0119dzie wy\u017csza. Niekt\u00f3rzy seniorzy dostan\u0105 j\u0105 ju\u017c w marcu", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qB-ktkuTURBXy9jMzAzZjdhNC1mYjE4LTQ2MDYtYjIwNy1lNjA0MmM5YTBlZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wyp\u0142aty 13. emerytury zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. Po ostatniej waloryzacji, kt\u00f3ra zosta\u0142a przeprowadzona na pocz\u0105tku marca, kwoty dodatkowych \u015bwiadcze\u0144 wzros\u0142y. Co wi\u0119cej, niekt\u00f3rzy seniorzy otrzymaj\u0105 te pieni\u0105dze jeszcze przed przewidywanym terminem.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T09:00:04+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9466151,przecietne-wynagrodzenie-w-firmach-gus-podal-dane-za-luty.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Przeci\u0119tne wynagrodzenie w firmach. GUS poda\u0142 dane za luty", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/14mktkuTURBXy9kMDRmZWRkZS1iMWYxLTQ0ZWEtYTEwOS1mZGNmNDU4OWIwNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sektorze przedsi\u0119biorstw w lutym 2024 r. wynios\u0142o 7978,99 z\u0142, co oznacza wzrost o 12,9 proc. rdr - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Zatrudnienie w tym sektorze rdr spad\u0142o o 0,2 proc.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:56:19+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9466288,coraz-wiecej-polakow-szuka-nowej-pracy-jakie-sa-powody.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w szuka nowej pracy. Jakie s\u0105 powody?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Mn8ktkuTURBXy9kMjEyNGYzNy0xYjczLTQ2ZjktYTdlNy03YmEwZDNiOWRmMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowej pracy poszukuje 44 proc. pracownik\u00f3w lub planuje w najbli\u017cszym czasie zmieni\u0107 obecn\u0105, podczas gdy w pierwszych miesi\u0105cach 2023 r. by\u0142o to 41 proc. - wynika z opublikowanego w \u015brod\u0119 badania. Coraz wi\u0119cej pracownik\u00f3w jest otwartych na ciekawe oferty zatrudnienia.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:48:46+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9466280,protest-rolnikow-20-marca-jaki-cel-chca-osiagnac-uczestnicy.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Jaki cel chc\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 uczestnicy?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YOLktkuTURBXy82NjIxMTFkNS0yNDNjLTRlN2ItODBmMC0yMGNlNWYwY2EyNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Blokady dr\u00f3g dojazdowych m.in. do Warszawy, Wroc\u0142awia, Poznania, czy Bydgoszczy - w ca\u0142ym kraju trwaj\u0105 od rana trwaj\u0105 rolnicze protesty. Policja wyznacza objazdy i apeluje o respektowanie zasady tzw. korytarzy \u017cycia.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:39:23+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466277,biala-ksiega-tuska-ujawni-skandaliczne-naduzycia-pis.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "\"Bia\u0142a ksi\u0119ga\" Tuska ujawni skandaliczne nadu\u017cycia PiS?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qo6ktkuTURBXy8xMzM0YTAxMS1lZTY0LTQ4MzctYjA2Ny02MjlhM2NiMDNkZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo Finans\u00f3w finalizuje &quot;bia\u0142\u0105 ksi\u0119g\u0119 finans\u00f3w publicznych&quot;, kt\u00f3ra ma ujawnia\u0107 nieprawid\u0142owo\u015bci w zarz\u0105dzaniu kas\u0105 pa\u0144stwa w czasach rz\u0105d\u00f3w PiS. Dokument ma stanowi\u0107 podk\u0142adk\u0119 dla przesuni\u0119\u0107 niekt\u00f3rych reform i sta\u0107 si\u0119 argumentem za od\u0142o\u017ceniem na p\u00f3\u0142k\u0119 kosztownych propozycji w obliczu wyzwa\u0144 zwi\u0105zanych z obronno\u015bci\u0105.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:37:40+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9466272,korupcja-w-warszawskim-banku-cba-zatrzymalo-dwie-osoby.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Korupcja w warszawskim banku. CBA zatrzyma\u0142o dwie osoby", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K8uktkuTURBXy85MzhjZmU0ZS1lNzJjLTRkN2UtOWNjNC01Nzc5MWFjZjUyOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Funkcjonariusze lubelskiego CBA zatrzymali dwie osoby w sprawie korupcji menad\u017cerskiej i nadu\u017cy\u0107 przez funkcjonariusza publicznego. Wed\u0142ug ustale\u0144 kierownik w jednym z warszawskich bank\u00f3w mia\u0142 przyjmowa\u0107 \u0142ap\u00f3wki od os\u00f3b reprezentuj\u0105cych firm\u0119 z bran\u017cy nieruchomo\u015bci.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:34:37+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9466263,ograniczenia-w-imporcie-z-ukrainy-jakie-produkty-znalazly-sie-na-liscie.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Ograniczenia w imporcie z Ukrainy. Jakie produkty znalaz\u0142y si\u0119 na li\u015bcie?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7GBktkuTURBXy82ZGE4OTM5OS1lYzcxLTQxMjQtOWVhYS04YjIzOTNmODI5OTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Brukseli negocjatorzy Parlamentu Europejskiego, Komisji Europejskiej i Rady UE osi\u0105gn\u0119li porozumienie w sprawie zmian w umowie o bezc\u0142owym handlu z Ukrain\u0105. Zak\u0142ada ono wyd\u0142u\u017cenie listy produkt\u00f3w, kt\u00f3re obj\u0119te b\u0119d\u0105 ograniczeniami w imporcie. Do jaj, drobiu i cukru dodano zbo\u017ca i mi\u00f3d.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:28:34+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9466257,czlonkowie-rpp-zadaja-dodatkowego-posiedzenia-istotne-problemy-w-sp.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Cz\u0142onkowie RPP \u017c\u0105daj\u0105 dodatkowego posiedzenia. \"Istotne problemy\" w sprawozdaniu NBP", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tCEktkuTURBXy9iZjY0OTk1ZS0yZjhiLTQwMjAtYTc5Mi05NTI5MDdjMjA0N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) domaga si\u0119 od Adama Glapi\u0144skiego zwo\u0142ania dodatkowego posiedzenia w odpowiedzi na niepokoj\u0105ce informacje o &quot;istotnych problemach&quot; w sprawozdaniu finansowym NBP za 2023 rok. Informacje te zosta\u0142y ujawnione przez cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du NBP.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:18:32+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9466222,wielkanoc-2024-o-ile-podrozeja-zakupy-przed-swietami.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Wielkanoc 2024. O ile podro\u017cej\u0105 zakupy przed \u015bwi\u0119tami?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uE6ktkuTURBXy8zODE4YjA0MC05OWRkLTRkNGItYjA1OC05ZGEzMGU4MjliZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:11:50+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466199,100-dni-rzadu-donalda-tuska-co-udalo-sie-osiagnac-nowej-ekipie.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. Co uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 nowej ekipie?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qb1ktkuTURBXy83ZDU5YTJlNi1kYjdiLTRjMTItOWFjYi05Njc4NmQyMzc0YWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pozytywne dla Polski zmiany w regulacjach UE dotycz\u0105ce bud\u017cetu, brak problem\u00f3w z finansowaniem potrzeb po\u017cyczkowych i KPO \u2013 to, wed\u0142ug S\u0142awomira Dudka z SGH, g\u0142\u00f3wne sukcesy rz\u0105du Donalda Tuska w ci\u0105gu pierwszych 100 dni. Nale\u017cy przyspieszy\u0107 prace nad przywr\u00f3ceniem przejrzysto\u015bci finans\u00f3w publicznych - oceni\u0142.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T08:00:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465676,obrady-sejmu-20-marca-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Obrady Sejmu 20 marca. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W \u015brod\u0119 20 marca o godzinie 10:00 rozpocznie si\u0119 VIII posiedzenie Sejmu. Obrady potrwaj\u0105 dwa dni. Pos\u0142owie zajm\u0105 si\u0119 m.in. projektem ustawy ws. uznania j\u0119zyka \u015bl\u0105skiego za j\u0119zyk regionalny oraz projektem noweli ustawy o konsumenckiej po\u017cyczce lombardowej. Zapraszamy do ogl\u0105dania transmisji.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:49:13+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9466179,utrudnienia-dla-kierowcow-w-warszawie-policja-moze-zadecydowac-o-zamknieciu-poszczegolnych-ulic.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Utrudnienia dla kierowc\u00f3w w Warszawie. \"Policja mo\u017ce zadecydowa\u0107 o zamkni\u0119ciu poszczeg\u00f3lnych ulic\"", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MqMktkuTURBXy9mMjFiOWY1OS1hYTBlLTRjOTgtYTY5ZS1mYzhmNjAxODIyYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek na stadionie Narodowym odb\u0119dzie si\u0119 mecz pi\u0142karskiej reprezentacji Polski z Estoni\u0105. O godzinie 18.30 ograniczony zostanie wjazd na Sask\u0105 K\u0119p\u0119.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:38:34+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9466168,kredyty-mieszkaniowe-bik-wartosc-wzrosla-o-3051-proc-r-r-w-lutym.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Kredyty mieszkaniowe. BIK: Warto\u015b\u0107  wzros\u0142a o 305,1 proc. r: r w lutym", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vftktkuTURBXy9iYjBhOGQwMy0yYWVkLTRkYzktYTgwOS0zMmRhZTA0NGY0MzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:34:24+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466165,pelczynska-nalecz-wycofamy-sie-z-podatku-od-aut-spalinowych.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Wycofamy si\u0119 z podatku od aut spalinowych", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3cektktTURBXy8wYWEwMTA4NC04MDczLTQxZDctOGM4NS1jZWQxMjU0OTU2MzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Chcemy usun\u0105\u0107 z KPO podatek od samochod\u00f3w spalinowych - informuje w \u015brodowym w &quot;Fakcie&quot; minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Zapowiedzia\u0142a takie wyprofilowanie op\u0142aty rejestracyjnej, aby nie uderzy\u0142a po kieszeniach najmniej zamo\u017cnych.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:26:40+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9466152,100-dni-rzadu-donalda-tuska-berlin-postrzega-pozytywnie-podejscie-polskiego-rzadu-do-polityki-zagranicznej.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. Berlin postrzega pozytywnie podej\u015bcie polskiego rz\u0105du do polityki zagranicznej", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h7LktkuTURBXy8xZWQ0ZWM1ZC1hMjYzLTRhNWEtYWM4ZS0yMzUwOTFjMGYzYWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe podej\u015bcie polskiego rz\u0105du do polityki zagranicznej i europejskiej jest pozytywnie postrzegane w Berlinie; stosunki polsko-niemieckie mog\u0105 teraz przej\u015b\u0107 od rywalizacji do partnerstwa \u2013 oceni\u0142 w rozmowie z PAP niemiecki politolog Kai-Olaf Lang z Fundacji Nauka i Polityka (SWP). Prawdziwe testy dwustronnych relacji dopiero jednak nadejd\u0105 \u2013 podkre\u015bla.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:18:34+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9466140,ograniczenie-importu-drobiu-kukurydzy-i-owsa-jest-wstepne-porozumienie-ue-z-ukraina.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Ograniczenie importu drobiu, kukurydzy i owsa. Jest wst\u0119pne porozumienie UE z Ukrain\u0105", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tObktkuTURBXy9iMjBjMjUwNi1kN2RkLTQ2MWMtODYzNi1hMzJkMTNmODVmMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pa\u0144stwa UE i Parlament Europejski zgodzi\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 na ograniczenie od czerwca ukrai\u0144skiego importu produkt\u00f3w rolnych zwolnionych z ce\u0142 \u2013 jaj, drobiu, cukru, ale tak\u017ce owsa, kukurydzy i miodu \u2013 odpowiadaj\u0105c na protesty rolnicze w Europie.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:13:02+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9466134,chiny-wystrzelily-satelite-queqiao-2-nowy-etap-w-dlugoterminowych-badaniach-ksiezyca.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Chiny wystrzeli\u0142y satelit\u0119 Queqiao-2. Nowy etap w d\u0142ugoterminowych badaniach Ksi\u0119\u017cyca", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DVGktkuTURBXy9kNGUzYTVjZC1jYzhjLTQ4Y2UtOGJkYS1lMDFiYWM2OWQ1ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny wystrzeli\u0142y w \u015brod\u0119 satelit\u0119, kt\u00f3ry b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 rol\u0119 pomostu komunikacyjnego mi\u0119dzy operacjami na Ziemi a nadchodz\u0105c\u0105 misj\u0105 po niewidocznej stronie Ksi\u0119\u017cyca, wyznaczaj\u0105c nowy etap w d\u0142ugoterminowych badaniach Ksi\u0119\u017cyca, przekaza\u0142y pa\u0144stwowe media.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:04:51+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9466125,protest-rolnikow-20-marca-utrudnienia-na-drogach-w-polsce-zapowiedziano-ok-580-akcji.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Utrudnienia na drogach w Polsce, zapowiedziano ok. 580 akcji", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qP4ktktTURBXy8zMmNkNGU2My03Y2Y5LTQxNTUtOGY0ZC00ZTM3ZTk5OTZmNTYucG5nkZMFzQEdzKA\" />We wszystkich wojew\u00f3dztwach w \u015brod\u0119 od rana spodziewane s\u0105 utrudnienia na drogach, g\u0142\u00f3wnie dojazdach do wi\u0119kszych miast i trasach szybkiego ruchu. To skutek zaplanowanego na \u015brod\u0119 protestu rolnik\u00f3w. Policja poda\u0142a, \u017ce zapowiedziano 580 protest\u00f3w. W wojew\u00f3dztwie kujawsko-pomorskim niekt\u00f3re drogi ju\u017c s\u0105 zablokowane.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T07:00:06+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9465522,matura-2024-tym-razem-pozniej-kiedy-najwazniejsze-egzaminy-daty-te.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Matura 2024 tym razem p\u00f3\u017aniej. Kiedy najwa\u017cniejsze egzaminy? [DATY, TERMINY]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vCZktkuTURBXy80MDc4YjczZS0wYTdlLTQ3MmQtYTg1OS0xMWZmYmY1YTI3YTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci zosta\u0142o mniej ni\u017c 50 dni. Maraton maturalny startuje z pocz\u0105tkiem maja. Na pocz\u0105tek uczni\u00f3w czekaj\u0105 testy z j\u0119zyka polskiego, matematyki i j\u0119zyka obcego nowo\u017cytnego. Przypominamy jak wygl\u0105da harmonogram maturalny 2024 i o czym warto pami\u0119ta\u0107.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:57:54+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9465620,20-marca-dzien-rolniczego-gniewu.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "20 marca. Dzie\u0144 rolniczego gniewu", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3hVktkuTURBXy8xZjMzNTAwYS03MjU3LTQ4MGMtYmI1Zi1iZmYzNTNjYzU0YTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ponad 500 miejscach w Polsce dojdzie dzi\u015b do kolejnej ods\u0142ony protest\u00f3w rolnik\u00f3w", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:55:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9465658,czy-dochody-z-rosyjskich-aktywow-w-europie-wespra-obrone-militarna-ukr.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Czy dochody z rosyjskich aktyw\u00f3w w Europie wespr\u0105 obron\u0119 militarn\u0105 Ukrainy?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n5uktkuTURBXy8yMzRiMmU0Yy02OGM0LTQ3NjAtODhiZS0yMzMwY2IyYWI4M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z belgijskiego rachunku na europejskie konto wojskowe \u2013 taka ma by\u0107, wed\u0142ug szefa unijnej dyplomacji, droga zysk\u00f3w z rosyjskich aktyw\u00f3w zamro\u017conych na terenie UE", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:54:05+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/cyfryzacja/artykuly/9465612,pegasus-i-inne-programy-szpiegujace-na-cenzurowanym.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Pegasus i inne programy szpieguj\u0105ce na cenzurowanym", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TLiktkuTURBXy8zNjBkNjI2YS0wYjQ4LTQyYjctYmRiZi00MjZkNzFhMDRhZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska do\u0142\u0105czy\u0142a do paktu przeciwko narz\u0119dziom spyware. Przewodz\u0105cy mu Amerykanie chc\u0105 ograniczy\u0107 wp\u0142yw rozwi\u0105za\u0144 kupionych od komercyjnych firm takich jak NSO Group \u2013 tw\u00f3rcy Pegasusa", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:50:15+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9465642,rosyjskie-matactwa-lpp.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Rosyjskie matactwa LPP", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lSnktkuTURBXy9mMjJkNDdkYS1lMGE4LTQ1OGItOGMwNi05ZmEwMzM4ZGU4Y2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />LPP, jedna z najwi\u0119kszych krajowych sp\u00f3\u0142ek notowanych na warszawskiej gie\u0142dzie, przez dwa lata ukrywa\u0142a przed opini\u0105 publiczn\u0105 i swoimi akcjonariuszami, \u017ce jej produkty trafiaj\u0105 na rynek rosyjski, cho\u0107 zadeklarowa\u0142a, \u017ce si\u0119 z niego wycofuje.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:45:56+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9466088,trump-o-panstwach-nato-ktore-placa-mniej-na-obronnosc-dlaczego-mielibysmy-strzec-tych-krajow.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Trump o pa\u0144stwach, kt\u00f3re p\u0142ac\u0105 mniej na obronno\u015b\u0107: Dlaczego mieliby\u015bmy strzec tych kraj\u00f3w?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZdDktkuTURBXy9mMjE1MTgxOC0wZjgzLTRhZWUtYTRlNS1lNjkzZDhjNWVlNzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone pozostan\u0105 w NATO, je\u015bli kraje europejskie &quot;b\u0119d\u0105 traktowa\u0107 Ameryk\u0119 uczciwie&quot; - zapewni\u0142 ubiegaj\u0105cy si\u0119 o powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu by\u0142y prezydent USA Donald Trump w wywiadzie udzielonym we wtorek wieczorem brytyjskiej stacji GB News.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:39:33+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9466079,nizsze-rachunki-za-prad-po-odmrozeniu-cen-ure-uaktualni-taryfy-a-3-m.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Ni\u017csze rachunki za pr\u0105d po odmro\u017ceniu cen. URE uaktualni taryfy, a 3 mln odbiorc\u00f3w mo\u017ce liczy\u0107 na dodatkowe wsparcie", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCuktktTURBXy80NTUxMjU4Yi04MWI4LTRjMDYtOTY3OC00ZjIyOGEyYzBmYjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Dzi\u015b rynki finansowe b\u0119d\u0105 czeka\u0107 g\u0142\u00f3wnie na posiedzenie Fed i konferencj\u0119 po nim, kt\u00f3ra rozpocznie si\u0119 o 19:30 naszego czasu. Wcze\u015bniej dowiemy si\u0119, co ze swoimi stopami procentowymi zrobili Czesi, a w kraju dostaniemy nowe dane o p\u0142acach i produkcji przemys\u0142owej, a tak\u017ce o nastrojach konsument\u00f3w.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:31:25+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9466074,grupa-azoty-adam-leszkiewicz-nowym-prezesem-spolki.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Grupa Azoty: Adam Leszkiewicz nowym prezesem sp\u00f3\u0142ki", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/51yktktTURBXy82YjVlODQyMi1lYWRlLTQ3NDktOGFmZC05ZjU2YmM2OWE2NGIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rada nadzorcza Grupy Azoty powo\u0142a\u0142a we wtorek Adama Leszkiewicza na prezesa zarz\u0105du. Powo\u0142ano r\u00f3wnie\u017c czterech wiceprezes\u00f3w - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:28:11+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9466072,inwestorzy-czekaja-na-srodowa-decyzje-fed-co-powie-jerome-powell.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Inwestorzy czekaj\u0105 na \u015brodow\u0105 decyzj\u0119 Fed.  Co powie Jerome Powell?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BPwktkuTURBXy9lM2EyMDk3OS1iNjIwLTRjZGMtOTYxOC1iOGNkOTgxMmUyMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a inwestorzy czekaj\u0105 na \u015brodow\u0105 decyzj\u0119 Rezerwy Federalnej, a zw\u0142aszcza na to, co na konferencji prasowej powie jego prezes Jerome Powell.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:23:02+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9466065,media-ue-blokuje-ogromny-projekt-infrastrukturalny-wegier-i-serbii.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Media: UE blokuje ogromny projekt infrastrukturalny W\u0119gier i Serbii", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/doXktktTURBXy8zOTc3YzlmYi00ODEyLTQyMzMtODk5Zi02NDZhZTFjZmJhZDAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Unia Europejska blokuje ogromny projekt infrastrukturalny prezydenta Serbii Aleksandara Vuczicia oraz premiera W\u0119gier Viktora Orbana: plan budowy szybkiej kolei mi\u0119dzy Belgradem a Budapesztem - poinformowa\u0142a we wtorek telewizja N1.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T06:00:37+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9465521,rozliczenie-pit-polacy-doplacaja-do-podatku-kto-musi-byc-na-to-gotow.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Rozliczenie PIT: Polacy dop\u0142acaj\u0105 do podatku. Kto musi by\u0107 na to gotowy?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qiCktkuTURBXy84NzBiZjFkMS01YjNmLTRmYTktOWNjYy1hOTcyODM2ZWFjMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po z\u0142o\u017ceniu rozliczenia rocznego idealn\u0105 sytuacj\u0105 dla podatnika jest otrzymanie zwrotu podatku. Jednak nie zawsze mo\u017cna liczy\u0107 na takie &quot;dodatkowe&quot; pieni\u0105dze. Cz\u0119st\u0105 sytuacj\u0105 jest wyst\u0105pienie niedop\u0142aty, a tym samym konieczno\u015b\u0107 zap\u0142aty. Mo\u017ce to by\u0107 wina odprowadzania zbyt niskich sk\u0142adek, zmiany pracodawcy czy pracy na kilku etatach.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:43:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9464442,najwyzszy-udzial-mieszkan-luksusowych-w-rynku-wcale-nie-w-warszawie.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Najwy\u017cszy udzia\u0142 mieszka\u0144 luksusowych w rynku? Wcale nie w Warszawie. Na czele dwa miasta", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tvGktkuTURBXy82NTVmNWEyOC1jZmIxLTRkNTgtOWY1Ny1kZWU0ZjU1ODU4Y2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polskim miastem z najwy\u017cszym udzia\u0142em w rynku nieruchomo\u015bci lokali o podwy\u017cszonym standardzie i luksusowych wcale nie jest Warszawa, tylko\u2026 Gdynia. Wysoko jest r\u00f3wnie\u017c Gda\u0144sk. Coraz wi\u0119cej ekskluzywnych nieruchomo\u015bci kupujemy te\u017c w g\u00f3rskich i nadmorskich kurortach. Najwy\u017csze ceny s\u0105 w Mi\u0119dzyzdrojach i w Ko\u015bcielisku.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:31:25+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9465092,naczelny-dowodca-ukrainskiej-armii-wie-jak-uzyskac-przewage-nad-rosja.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Naczelny dow\u00f3dca ukrai\u0144skiej armii wie, jak uzyska\u0107 przewag\u0119 nad Rosj\u0105. \u201eDrony s\u0105 kluczem\u201d", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mL7ktkuTURBXy8xZmUzYzBkZS0yODZmLTRkY2QtOGY0MS1kMDYzNjY4Mjk1NWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozw\u00f3j system\u00f3w bezza\u0142ogowych, czyli dron\u00f3w, jest newralgiczny, aby da\u0107 przewag\u0119 nad si\u0142ami rosyjskimi przewy\u017cszaj\u0105cymi liczebnie Ukrai\u0144c\u00f3w. Tak mia\u0142 powiedzie\u0107 naczelny dow\u00f3dca Ukrainy, Oleksandr Syrski.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:27:17+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9465550,samowola-budowlana-najczesciej-donosza-sasiedzi.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Budowa domu na dziko? Najcz\u0119\u015bciej donosz\u0105 s\u0105siedzi, a samowola budowlana mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b8EktkuTURBXy8xN2JiMWNlNS1lY2M1LTQ2ZDItODc2NS0xNDgzMTE3MDVkYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 r. inspektorzy nadzoru budowlanego wydali 229 nakaz\u00f3w rozbi\u00f3rki budynk\u00f3w mieszkalnych, kt\u00f3re wznoszono bez zg\u0142oszenia lub pozwolenia albo niezgodnie z jego warunkami. Eksperci portalu GetHome.pl zwracaj\u0105 jednak uwag\u0119, \u017ce w ostatnich latach gwa\u0142townie ros\u0142a liczba zalegalizowanych samowoli budowlanych.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:15:18+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9465215,europejskie-sankcje-malo-skuteczne-rosja-eksportuje-prawie-tyle-samo.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Europejskie sankcje ma\u0142o skuteczne. Rosja eksportuje prawie tyle samo ropy, co przed wojn\u0105", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j-rktkuTURBXy81NDJiZTM0ZC0wMzQxLTQxMTEtOTBhMy01MDAzMTI1ZDJiODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z danych Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energetycznej (IEA) wynika, \u017ce na\u0142o\u017cone pod koniec 2022 roku przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 embargo na zakup, import i transfer rosyjskiej ropy naftowej nie mia\u0142o prawie \u017cadnego wp\u0142ywu na \u0142\u0105czny wolumen eksportu rosyjskiej ropy.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:04:47+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/kryptowaluty/artykuly/9463734,platnosci-detaliczne-a-pieniadz-cyfrowy-bankow-centralnych.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "P\u0142atno\u015bci detaliczne a pieni\u0105dz cyfrowy bank\u00f3w centralnych", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dHkktkuTURBXy9iM2ExNWVmZi0wZDVkLTQ2ODMtYmQ1Yi1jODVjNGFmYzVlODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W dobie szybko rozwijaj\u0105cej si\u0119 technologii i cyfryzacji gospodarki pojawia si\u0119 pytanie o to, czym w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 w kraju i za granic\u0105. Ju\u017c dzisiaj mamy jako konsumenci, mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyboru formy p\u0142atno\u015bci. Najcz\u0119\u015bciej pochodn\u0105 tego jest to, czym mo\u017cemy w danym miejscu zap\u0142aci\u0107, z czego najcz\u0119\u015bciej korzystamy, co jest \u2013 w naszej opinii \u2013 proste, wygodne, bezpieczne i tanie w u\u017cyciu.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:04:37+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9464139,indie-nie-beda-nowa-fabryka-swiata-dlaczego-nie-powtorza-sukcesu-ch.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Indie nie b\u0119d\u0105 now\u0105 \"fabryk\u0105 \u015bwiata\". Dlaczego nie powt\u00f3rz\u0105 sukcesu Chin?", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MMpktkuTURBXy80MmVmYTA2YS0zMTM5LTQ4YTgtYTU5NC1kNWRjZmQ5MWFjNzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jest ma\u0142o prawdopodobne, aby Indie osi\u0105gn\u0119\u0142y w d\u0142u\u017cszej perspektywie stop\u0119 wzrostu gospodarczego na poziomie 8\u201310 proc., jak\u0105 mog\u0142y si\u0119 pochwali\u0107 Chiny - stwierdzi\u0142 g\u0142\u00f3wny ekonomista Morgan Stanley w Azji.", "user": null}, {"vote": 0, "album": "", "tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-03-20T05:00:00+00:00", "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9464673,jak-globalny-przemysl-miesny-sieje-dezinformacje-raport.html", "permanent": false, "age": null, "thumbnail": null, "source_obj__id": 119, "title": "Jak globalny przemys\u0142 mi\u0119sny sieje dezinformacj\u0119? [RAPORT]", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "artist": null, "language": "pl", "page_rating": 94, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hrvktkuTURBXy80NjU1ZTg3NC00NDE0LTQyODktYjY3ZS05NWEwNzY5ZDljZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Freedom Food Aliance (FFA) to organizacja dzia\u0142aj\u0105ca na rzecz praw konsumenckich, monitoruj\u0105ca dzia\u0142ania przemys\u0142u spo\u017cywczego. W lutym 2024 roku opublikowa\u0142a raport \u201eDenializm, rozpraszanie uwagi i oszustwa: strategie dezinformacji stosowane przez przemys\u0142 mi\u0119sny i propozycje przeciwdzia\u0142ania\u201d (\u201eHarvesting Denial, Distractions, &amp;amp; Deception: Understanding Animal Agriculture\u2019s Disinformation Strategies and Exploring Solutions\u201d).", "user": null}]