[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T20:35:39.566544+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/ea2dcb789bccbc-948-568-51-244-4028-2417.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowojorskie indeksy ruszy\u0142y w\ng\u00f3r\u0119\u2026 ale wygenerowany w ten spos\u00f3b uk\u0142ad dziennych \u015bwieczek nie wygl\u0105da\nprzesadnie prowzrostowo.</p>", "id": 1050246, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przewodniczacy-Powell-wykonal-zadanie-Wall-Street-sie-cieszy-8801487.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewodnicz\u0105cy Powell wykona\u0142 zadanie. Wall Street si\u0119 cieszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T19:00:58.480616+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/8f4a5d8f33a397-948-568-0-145-2332-1399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Federalna S\u0142u\u017cba Wywiadu (BND) prowadzi rekrutacj\u0119 na targach gier komputerowych w Kolonii. Zainteresowani prac\u0105 dla niemieckiego wywiadu mog\u0105 spr\u00f3bowa\u0107 znale\u017a\u0107 na komputerze na stoisku BND zbiory danych wskazuj\u0105ce na fikcyjny atak terrorystyczny \u2013 poda\u0142a w pi\u0105tek agencja dpa.</p>", "id": 1048941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-sluzba-wywiadowcza-szuka-pracownikow-na-targach-gier-komputerowych-8801459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka s\u0142u\u017cba wywiadowcza szuka pracownik\u00f3w na targach gier komputerowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T18:29:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/b1deadf9380d61-945-560-25-30-1975-1184.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef MS Adam Bodnar przekaza\u0142 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej kolejne informacje o przep\u0142ywie \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci podczas kampanii wyborczej w 2023 r. Nie mo\u017cna wykluczy\u0107, \u017ce decyzje podejmowano, kieruj\u0105c si\u0119 potencjalnymi korzy\u015bciami wyborczymi - oceni\u0142.</p>", "id": 1048939, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-przekazal-PKW-informacje-o-przeplywie-srodkow-z-Funduszu-Sprawiedliwosci-w-kampanii-wyborczej-8801451.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar przekaza\u0142 PKW informacje o przep\u0142ywie \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci w kampanii wyborczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T17:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/7868f3807dd8f5-945-560-17-229-3384-2030.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niekt\u00f3re pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki - fundatorzy Polskiej Fundacji Narodowej - analizuj\u0105 swoj\u0105 dotychczasow\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z fundacj\u0105; decyzje dotycz\u0105ce jej ewentualnego kontynuowania uzale\u017cniaj\u0105 te\u017c od plan\u00f3w nowego zarz\u0105du PFN - wynika z informacji przekazanych PAP.</p>", "id": 1048940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarne-chmury-nad-Polska-Fundacja-Narodowa-Panstwowe-spolki-analizuja-swoje-zaangazowanie-w-PFN-8801422.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad Polsk\u0105 Fundacj\u0105 Narodow\u0105. Pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki analizuj\u0105 swoje zaanga\u017cowanie w PFN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T17:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/3abb2aa55a8c5c-948-568-9-12-1191-714.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na czwartkowym spotkaniu lider\u00f3w koalicji rz\u0105dowej nie by\u0142 poruszany temat sk\u0142adki zdrowotnej - poinformowa\u0142 PAP wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny (Lewica), dementuj\u0105c doniesienia medialne, jakoby liderzy koalicji doszli do porozumienia ws. sk\u0142adki dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>", "id": 1048937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-porozumial-sie-ws-skladki-zdrowotnej-Jest-reakcja-na-medialne-doniesienia-8801412.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d porozumia\u0142 si\u0119 ws. sk\u0142adki zdrowotnej? Jest reakcja na medialne doniesienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T16:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/b8d2b31ce008e0-948-568-133-257-3980-2388.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wyst\u0105pienie Jerome\u2019a Powella podbi\u0142o notowania indeks\u00f3w akcji na \u015bwiatowych rynkach. Gie\u0142da w Warszawie nie wy\u0142ama\u0142a si\u0119 i te\u017c zareagowa\u0142a wzrostami na zapowiedziane luzowanie polityki monetarnej najwi\u0119kszego banku centralnego \u015bwiata. Nie utrzyma\u0142a jednak ich do ko\u0144ca sesji, kt\u00f3ra zn\u00f3w obfitowa\u0142a w reakcje na wyniki du\u017cych sp\u00f3\u0142ek.</p>", "id": 1048938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powell-pomogl-ale-Dino-ciazylo-zbyt-mocno-Przewaga-podazy-w-calym-tygodniu-8801400.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powell pom\u00f3g\u0142, ale Dino ci\u0105\u017cy\u0142o zbyt mocno. Przewaga poda\u017cy w ca\u0142ym tygodniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T16:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/8d665a4445fccd-948-568-10-17-1013-608.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu tocz\u0105cej si\u0119 wojny i wydawanych przez izraelsk\u0105 armi\u0119 nakaz\u00f3w ewakuacji ok. 90 proc. mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy musia\u0142o opu\u015bci\u0107 swoje domy; wielu z nich by\u0142o kilkakrotnie przesiedlanych - poinformowa\u0142a ONZ. W pi\u0105tek w izraelskich atakach zgin\u0119\u0142o co najmniej 12 os\u00f3b - poinformowa\u0142y lokalne \u017ar\u00f3d\u0142a medyczne.</p>", "id": 1048944, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ONZ-90-proc-mieszkancow-Strefy-Gazy-zostalo-przesiedlonych-8801376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ONZ: 90 proc. mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy zosta\u0142o przesiedlonych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T15:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/c8ad16b415e22b-948-568-0-44-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie podj\u0105\u0142em jeszcze tej decyzji - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek by\u0142y premier Mateusz Morawiecki pytany przez PAP, czy chce zosta\u0107 kandydatem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na ten urz\u0105d w przysz\u0142orocznych wyborach.</p>", "id": 1048942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-o-wyborach-prezydenckich-nie-podjalem-jeszcze-decyzji-8801359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki o wyborach prezydenckich: nie podj\u0105\u0142em jeszcze decyzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T15:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/f47b0adeee0b2c-948-568-0-194-2880-1727.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nadszed\u0142 czas na rozpocz\u0119cie dostosowa\u0144 w polityce monetarnej - poinformowa\u0142 prezes Fedu Jerome Powell podczas przem\u00f3wienia na sympozjum bankier\u00f3w centralnych w Jackson Hole, USA. Powell doda\u0142, \u017ce os\u0142abienie warunk\u00f3w na rynku pracy nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci.</p>", "id": 1048936, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powell-zapowiada-cykl-obnizek-stop-procentowych-Inflacja-na-drodze-do-celu-8801348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powell zapowiada cykl obni\u017cek st\u00f3p procentowych. \"Inflacja na drodze do celu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T15:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/f579507ca32e8f-948-568-244-177-1569-941.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d Regionu \u201eS\u201d Pomorza Zachodniego zaapelowa\u0142 do polityk\u00f3w i samorz\u0105dowc\u00f3w o pilne zwo\u0142anie Wojew\u00f3dzkiej Rady Dialogu Spo\u0142ecznego oraz Zachodniopomorskiego Zespo\u0142u Parlamentarnego w sprawie zwolnie\u0144 w PKP Cargo i Cargotabor. W Szczecinie prac\u0119 straci\u0107 ma 290 os\u00f3b.</p>", "id": 1048943, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NSZZ-Solidarnosc-chce-ratowac-miejsca-pracy-w-PKP-Cargo-8801347.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NSZZ Solidarno\u015b\u0107 chce ratowa\u0107 miejsca pracy w PKP Cargo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T14:32:05.859284+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/1ba8ecb476fa20-948-568-99-144-3450-2070.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polityk Suwerennej Polski i pose\u0142 klubu PiS Micha\u0142 Wo\u015b poinformowa\u0142, \u017ce na 27 sierpnia zosta\u0142 wezwany przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105, kt\u00f3ra prowadzi \u015bledztwo w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Prokuratura chce og\u0142osi\u0107 b. wiceministrowi sprawiedliwo\u015bci zarzuty i przes\u0142ucha\u0107 go w charakterze podejrzanego.</p>", "id": 1048228, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posel-Wos-wezwany-do-prokuratury-na-27-sierpnia-8801326.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Wo\u015b wezwany do prokuratury na 27 sierpnia. \"Nie b\u0119d\u0119 mdla\u0142 jak Giertych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T14:32:05.596067+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-0-63-4208-2524.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Krajowa wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 przez I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzat\u0119 Manowsk\u0105 - potwierdzi\u0142 PAP rzecznik PK prok. Przemys\u0142aw Nowak. Doda\u0142, \u017ce wszcz\u0119cie \u015bledztwa umo\u017cliwia przeprowadzenie pe\u0142nego post\u0119powania dowodowego.</p>", "id": 1048226, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Malgorzata-Manowska-pod-lupa-prokuratury-Wszeto-sledztwo-ws-przekroczenia-uprawnien-przez-I-prezes-SN-8801319.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Manowska pod lup\u0105 prokuratury. Wsz\u0119to \u015bledztwo ws. przekroczenia uprawnie\u0144 przez I prezes SN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T14:32:05.441579+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/b92001d2b4efc1-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czeskiemu tury\u015bcie, kt\u00f3ry narzeka\u0142 na brak pr\u0105du i wody w Zimbabwe, grozi 20 lat wi\u0119zienia. W \u015brod\u0119, po trzech tygodniach sp\u0119dzonych w areszcie, zosta\u0142 zwolniony za kaucj\u0105.</p>", "id": 1048225, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czeski-turysta-narzekal-na-brak-pradu-i-wody-w-Zimbabwe-Grozi-mu-20-lat-wiezienia-8800794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeski turysta narzeka\u0142 na brak pr\u0105du i wody w Zimbabwe. Grozi mu 20 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T14:32:04.999412+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c0a3ed123f8b66-948-568-710-440-3290-1973.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mijaj\u0105cy tydzie\u0144 obfitowa\u0142 w dane makro z polskiej gospodarki, ale te\u017c wyniki najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek z WIG20. Tempo inwestycyjnej gry nadawane by\u0142o jednak przez Amerykan\u00f3w, oczekuj\u0105cych, jak reszta rynk\u00f3w finansowych, na przekaz p\u0142yn\u0105cy z dorocznej konferencji bankier\u00f3w centralnych z Jackson Hole. W podsumowaniu gie\u0142dowego tygodnia rozmawiamy z Sobies\u0142awem Koz\u0142owskim z Noble Securities.\n</p>", "id": 1048222, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyniki-spolek-miliarderow-dane-z-polskiej-gospodarki-i-amerykanski-rozgrywajacy-8801140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki sp\u00f3\u0142ek miliarder\u00f3w, dane z polskiej gospodarki i ameryka\u0144ski rozgrywaj\u0105cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T14:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/826aab8de599c7-948-568-70-80-1835-1100.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W najbli\u017cszych dniach b\u0142\u0105d na ekranach logowania do bankowo\u015bci internetowej mog\u0105 zobaczy\u0107 klienci kilku bank\u00f3w. Nie trzeba si\u0119 tym martwi\u0107 \u2013 to tylko zaplanowana przerwa techniczna.</p>", "id": 1048223, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przerwa-techniczna-w-m-in-Pekao-Santanderze-ING-BNP-Paribas-8801317.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerwy techniczne w kilku bankach. Mo\u017cesz si\u0119 nie zalogowa\u0107 na konto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T14:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/43aa3c6d412a8f-948-568-0-82-3008-1804.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma mowy o obowi\u0105zku noszenia maseczek w zwi\u0105zku z zaka\u017ceniami COVID-19 - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny Pawe\u0142 Grzesiowski podczas spotkania z wojewod\u0105 lubuskim Markiem Cebul\u0105 w Gorzowie Wielkopolskim.</p>", "id": 1048229, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grzesiowski-Nie-ma-mowy-o-obowiazku-noszenia-maseczek-8801294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzesiowski: Nie ma mowy o obowi\u0105zku noszenia maseczek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T14:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/7b26e288beb883-945-560-0-45-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Udajemy, \u017ce Covidu nie ma, tymczasem jesieni\u0105 spodziewany jest wzrost liczby zaka\u017ce\u0144 SARS-CoV-2; zalecam prowadzenie kampanii promuj\u0105cej noszenie maseczek \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek w Onet Rano prezes Stowarzyszenia Kolegium Lekarzy Rodzinnych Micha\u0142 Sutkowski.</p>", "id": 1048227, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koronawirus-w-Polsce-Sutkowski-Bedzie-wzrost-zachorowan-zalecam-promowanie-maseczek-8800564.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koronawirus w Polsce. Sutkowski: B\u0119dzie wzrost zachorowa\u0144, zalecam promowanie maseczek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T13:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/022497aa5d746b-869-521-0-21-869-521.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Regionalna we Wroc\u0142awiu skierowa\u0142a do s\u0105du wniosek o tymczasowy areszt dla by\u0142ego s\u0119dziego Tomasza Sz., podejrzanego o pope\u0142nianie przest\u0119pstw w tzw. aferze hejterskiej. Sz. przebywa na Bia\u0142orusi, chodzi o mo\u017cliwo\u015b\u0107 poszukiwania go listem go\u0144czym - podano w komunikacie.</p>", "id": 1048230, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-sedzia-Tomasz-Sz-przebywa-na-Bialorusi-Jest-wniosek-prokuratury-o-areszt-8801282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y s\u0119dzia Tomasz Sz. przebywa na Bia\u0142orusi. Jest wniosek prokuratury o areszt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T13:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/b3b6be857735d0-948-568-0-0-3933-2359.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie PiS poinformowali w pi\u0105tek, \u017ce udaj\u0105 si\u0119 z kontrol\u0105 poselsk\u0105 do g\u0142\u00f3wnej siedziby Grupy Orlen w Warszawie, by sprawdzi\u0107 dlaczego zysk netto sp\u00f3\u0142ki by\u0142 ni\u017cszy o 12 mld 729 mln z\u0142 ni\u017c w analogicznym okresie roku poprzedniego. Pose\u0142 PiS Micha\u0142 Moskal oceni\u0142, \u017ce \"wyniki finansowe s\u0105 pora\u017caj\u0105ce\".</p>", "id": 1048224, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-z-kontrola-poselska-w-Orlenie-Wyniki-finansowe-sa-porazajace-8801277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS z kontrol\u0105 poselsk\u0105 w Orlenie. \"Wyniki finansowe s\u0105 pora\u017caj\u0105ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:42:24.428941+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/0411fbcacd313f-948-568-20-50-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />GPW prowadzi przegl\u0105d inicjatyw strategicznych, na t\u0119 chwil\u0119 podj\u0119to decyzj\u0119, \u017ce nie b\u0119d\u0105 rozwijane takie projekty, jak platforma crowdfundingowa i GPW Ventures - poinformowa\u0142 prezes GPW Tomasz Bardzi\u0142owski.</p>", "id": 1047622, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GPW-prowadzi-przeglad-inicjatyw-strategicznych-rezygnuje-z-projektu-crowdfundingu-i-VC-8801266.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GPW prowadzi przegl\u0105d inicjatyw strategicznych, rezygnuje z projektu crowdfundingu i VC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:42:24.210801+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/cb5d7f013086bc-945-560-157-52-3342-2005.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukrai\u0144ska filia austriackiego Raiffeisen Banku otworzy\u0142a swe pierwsze ulokowane pod ziemi\u0105 oddzia\u0142y w Charkowie na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy i w Dnieprze w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci kraju - poinformowano w pi\u0105tek na kanale banku na Telegramie.</p>", "id": 1047621, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raiffeisen-Bank-otworzyl-w-Ukrainie-pierwsze-oddzialy-ulokowane-pod-ziemia-8801265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raiffeisen Bank otworzy\u0142 w Ukrainie pierwsze oddzia\u0142y ulokowane pod ziemi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:42:23.948305+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/2b8d005cf9d318-948-567-0-60-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pod koniec wakacji, kt\u00f3re nie przypomina\u0142y typowego sezonu og\u00f3rkowego, redaktor naczelny Andrzej Stec szczeg\u00f3lnie poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu pt.: Bankomat dwa tematy: dr Zag\u0142ada zn\u00f3w czarno widzi przysz\u0142o\u015b\u0107, jednak oferuje inwestorom nowy ETF i zast\u00f3j na rynku nieruchomo\u015bci wt\u00f3rych, kt\u00f3re coraz wolniej znikaj\u0105 z koszyczka ofert. Sprzedaj\u0105cy wr\u0119cz szukaj\u0105 kupuj\u0105cych.\u00a0</p>", "id": 1047619, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-powrot-dr-Zaglady-tym-razem-nie-tylko-straszy-i-zaciagniety-hamulec-w-mieszkaniowce-8801216.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki powr\u00f3t dr. Zag\u0142ady (tym razem nie tylko straszy) i zaci\u0105gni\u0119ty hamulec w mieszkani\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:29:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/675a12020ef350-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ski senator Lindsey Graham, kt\u00f3ry podczas niedawnej wizyty w Kijowie apelowa\u0142 o wzmocnienie ukrai\u0144skiego eksportu minera\u0142\u00f3w, znalaz\u0142 si\u0119 na celowniku rosyjskiej dezinformacji. Serwisy propagandowe Kremla na podstawie zmanipulowanej wypowiedzi kongresmena pos\u0105dzi\u0142y go o ch\u0119\u0107 przej\u0119cia kontroli nad z\u0142o\u017cami metali ziem rzadkich Ukrainy.</p>", "id": 1047624, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-twierdzi-ze-USA-chca-przejac-zloza-metali-ziem-rzadkich-na-Ukrainie-8801226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja twierdzi, \u017ce USA chc\u0105 przej\u0105\u0107 z\u0142o\u017ca metali ziem rzadkich na Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/557ba5d6f6d278-948-568-0-35-1280-767.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjski ostrza\u0142 uszkodzi\u0142 zewn\u0119trzn\u0105 lini\u0119 napowietrzn\u0105, przez kt\u00f3r\u0105 Zaporoska Elektrownia J\u0105drowa otrzymywa\u0142a energi\u0119 z ukrai\u0144skiej sieci na w\u0142asne potrzeby; z tego powodu si\u0142ownia zn\u00f3w znalaz\u0142a si\u0119 na skraju blackoutu - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek pa\u0144stwowy koncern Enerhoatom.</p>", "id": 1047623, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaporoskiej-Elektrowni-Jadrowej-znow-grozi-blackout-przez-rosyjskie-ostrzaly-8801205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej zn\u00f3w grozi blackout przez rosyjskie ostrza\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T11:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/4a298484de0b29-945-567-0-116-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dla rodzic\u00f3w w \u0141odzi \u017c\u0142obek b\u0119dzie bezp\u0142atny - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek wiceminister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Aleksandra Gajewska. Wyja\u015bni\u0142a, \u017ce koszt opieki \u017c\u0142obkowej w \u0141odzi nad jednym dzieckiem to 2250 z\u0142, przy czym 1500 z\u0142 z tego b\u0119dzie pokrywane z bud\u017cetu pa\u0144stwa; reszt\u0119 pokryje samorz\u0105d.</p>", "id": 1047626, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezplatne-zlobki-w-Lodzi-dzieki-programowi-Aktywny-rodzic-Czy-inne-miasta-sie-skusza-8801187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezp\u0142atne \u017c\u0142obki w \u0141odzi dzi\u0119ki programowi \"Aktywny rodzic\". Czy inne miasta si\u0119 skusz\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T11:18:00+00:00", "description": "<p>Na 10 miesi\u0119cy wi\u0119zienia w zawieszeniu skaza\u0142 S\u0105d Rejonowy w Olsztynie Jaros\u0142awa W., kt\u00f3ry na trasie S7 gwa\u0142townie zahamowa\u0142, by utrudni\u0107 jazd\u0119 kierowcy za nim. Sprawa jest znana jako \"agresja drogowa na S7\". S\u0105d uzna\u0142, \u017ce wyrok nale\u017cy poda\u0107 do publicznej wiadomo\u015bci.</p>", "id": 1047625, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gwaltowne-hamowanie-przed-maska-innego-auta-Sprawca-agresji-drogowej-skazany-8801177.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142towne hamowanie przed mask\u0105 innego auta. Sprawca agresji drogowej skazany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T10:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/ac053909be8691-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przeprawa promowa mi\u0119dzy okupowanym Krymem a rosyjskim Krajem Krasnodarskim zosta\u0142a w pi\u0105tek czasowo zamkni\u0119ta po zniszczeniu promu w rosyjskim porcie Kawkaz przez si\u0142y ukrai\u0144skie \u2013 poda\u0142 niezale\u017cny portal Meduza, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ministerstwo transportu w Moskwie.</p>", "id": 1047627, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krym-odciety-od-Rosji-Czasowo-nie-kursuja-promy-8801162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krym odci\u0119ty od Rosji? \"Czasowo nie kursuj\u0105 promy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T10:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/d6c67b1559838c-948-568-0-63-1599-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przedstawiciele polskiego rz\u0105du sk\u0142adaj\u0105 w pi\u0105tek robocz\u0105 wizyt\u0119 w Turcji, gdzie rozmawiaj\u0105 z przedstawicielami miejscowej bran\u017cy zbrojeniowej. Sekretarz stanu w Ministerstwie Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych Marcin Kulasek o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jest pod wra\u017ceniem tureckiego przemys\u0142u obronnego.</p>", "id": 1047620, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-ziemi-tureckiej-do-Polski-W-powietrzu-wisza-nowe-umowy-zbrojeniowe-8801152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z ziemi tureckiej do Polski. W powietrzu wisz\u0105 nowe umowy zbrojeniowe?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T10:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/6667a3464e1367-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marka Avon, niegdy\u015b pot\u0119ga bezpo\u015bredniej sprzeda\u017cy kosmetyk\u00f3w, z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o og\u0142oszenie upad\u0142o\u015bci w Wielkiej Brytanii, Europie i Ameryce \u0141aci\u0144skiej. Firma wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 nie poradzi\u0142a sobie z zarzutami dotycz\u0105cymi stosowania talku w produktach. Z pozw\u00f3w wynika, \u017ce substancja mia\u0142a powodowa\u0107 raka \u2013 poinformowa\u0142 \"The Guardian\".</p>", "id": 1046862, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Avon-zlozyl-wniosek-o-upadlosc-Potega-rynku-kosmetycznego-ugiela-sie-pod-fala-pozwow-8801144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Avon z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107. Pot\u0119ga rynku kosmetycznego ugi\u0119\u0142a si\u0119 pod fal\u0105 pozw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T10:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/8b3f468a2ddab2-948-568-0-0-3780-2267.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Patrz\u0105c na ceny hurtowe benzyna\ni ON ju\u017c teraz mog\u0142yby kosztowa\u0107 mniej ni\u017c 6 z\u0142 za litr. Mocno podro\u017ca\u0142 za to autogaz,\nkt\u00f3rego \u015brednia cena osi\u0105gn\u0119\u0142a najwy\u017cszy poziom od maja.</p>", "id": 1046861, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Benzyna-i-ON-ponizej-6-zlotych-za-litr-Mocno-podrozal-autogaz-8801137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benzyna i ON za mniej ni\u017c 6 z\u0142otych za litr? Mocno podro\u017ca\u0142 autogaz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:28:00+00:00", "description": "<p>Grupa Azoty z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa ws. wyrz\u0105dzenia sp\u00f3\u0142ce szkody w wielkich rozmiarach polegaj\u0105cej na doprowadzeniu do powstania oraz dzia\u0142a\u0144 i zaniecha\u0144 dotycz\u0105cych podejrzenia nieprawid\u0142owo\u015bci i niezgodno\u015bci z prawem funkcjonowania Polskiej Fundacji Narodowej, z wykorzystaniem wielomilionowych \u015brodk\u00f3w finansowych pochodz\u0105cych od sp\u00f3\u0142ki - poda\u0142a Grupa Azoty w komunikacie prasowym.</p>", "id": 1046870, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Azoty-zlozyla-do-prokuratury-zawiadomienie-o-popelnieniu-przestepstwa-na-szkode-spolki-8801112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Azoty powiadomi\u0142a prokuratur\u0119 o przest\u0119pstwie na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki przez fundacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/f5c097081cb5c5-948-568-2-12-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co 12. osoba w kraju nie radzi sobie z terminow\u0105 sp\u0142at\u0105 zobowi\u0105za\u0144; najwy\u017cszy odsetek nierzetelnych d\u0142u\u017cnik\u00f3w jest w miastach na Dolnym i G\u00f3rnym \u015al\u0105sku, tj. w Wa\u0142brzychu, Chorzowie i Bytomiu - rejonach, gdzie przed laty upada\u0142y kopalnie i zak\u0142ady przemys\u0142owe - wynika z pi\u0105tkowego raportu BIG InfoMonitor.</p>", "id": 1046871, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawiacy-i-kto-jeszcze-W-tych-miastach-jest-najwiecej-nierzetelnych-dluznikow-8801111.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawiacy i kto jeszcze? W tych miastach jest najwi\u0119cej nierzetelnych d\u0142u\u017cnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/2944e2012cc4c9-945-560-0-330-1539-923.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obywatel Polski Roman Z. , tw\u00f3rca piramid finansowych FutureNet i FutureNet AdPro, trafi\u0142 w r\u0119ce policji - przekaza\u0142y media. Zatrzymania dokonano na Ba\u0142kanach. Ofiarami oszustwa w samej Polsce mog\u0142o pa\u015b\u0107 nawet 20 tys. os\u00f3b. Straty opiewaj\u0105 na miliony z\u0142otych.\u00a0</p>", "id": 1046863, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tworca-piramidy-finansowej-byly-rajdowiec-wpadl-na-Balkanach-Polaka-chca-sadzic-w-Korei-8801104.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rca piramidy finansowej, by\u0142y rajdowiec, wpad\u0142 na Ba\u0142kanach. Polaka chc\u0105 s\u0105dzi\u0107 w Korei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/6007e1bee6ca8f-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W oczekiwaniu na popo\u0142udniowe wyst\u0105pienie przewodnicz\u0105cego\nRezerwy Federalnej dolar umocni\u0142 si\u0119 wzgl\u0119dem euro. Kurs z\u0142otego pozosta\u0142 stabilny\nwzgl\u0119dem wsp\u00f3lnotowej waluty.</p>", "id": 1046864, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynki-wyczekuja-slow-Powella-Dolar-odrabia-straty-8801099.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynki wyczekuj\u0105 s\u0142\u00f3w Powella. Dolar odrabia straty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:58:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/60139ab8953232-948-568-0-133-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obecne post\u0119powanie sejmowej komisji odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej powinno toczy\u0107 si\u0119 zgodnie z ustaw\u0105 o Trybunale Stanu, niezale\u017cnie od stanowiska Trybuna\u0142u Konstytucyjnego - powiedzia\u0142 PAP prof. Ryszard Piotrowski, konstytucjonalista z UW. Nie mo\u017cna zmienia\u0107 regu\u0142 w trakcie gry - podkre\u015bli\u0142.</p>", "id": 1046868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TK-nie-uratuje-Adama-Glapinskiego-Postepowanie-i-tak-ma-sie-toczyc-8801097.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TK nie uratuje Adama Glapi\u0144skiego. \"Post\u0119powanie niezale\u017cne od stanowiska\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:55:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/aba5a3a7999a27-948-568-1159-1078-2318-1391.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Energetyk czy kawa? Hot dog czy zapiekanka? Jakie produkty, opr\u00f3cz paliwa by\u0142y najcz\u0119\u015bciej kupowane przez kierowc\u00f3w na stacjach paliw w 2024 r.? Jak zmieni\u0142y si\u0119 ich ceny w ci\u0105gu ostatnich 2 lat? Anonimowe dane z paragon\u00f3w przynosz\u0105 ma\u0142o optymistyczne wie\u015bci. Na szczycie znajduje si\u0119 produkt, kt\u00f3ry dos\u0142ownie szkodzi zdrowiu.\u00a0</p>", "id": 1046872, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alkohol-nie-jest-na-1-miejscu-To-kupuja-kierowcy-na-stacjach-benzynowych-8801095.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkohol nie jest na 1. miejscu. To kupuj\u0105 kierowcy na stacjach benzynowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/f01331b079120b-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wydarzeniem tygodnia\npowinien zosta\u0107 raport kwartalny Nvidii \u2013 czyli obecnie najwa\u017cniejszej gie\u0142dowej\nsp\u00f3\u0142ki \u015bwiata.</p>", "id": 1046873, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-Nvidia-inflacja-i-raporty-polroczne-8801091.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: Nvidia, inflacja i raporty p\u00f3\u0142roczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/dd6b39c81da67e-948-568-0-121-1800-1079.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wystartowa\u0142 kolejny nab\u00f3r wniosk\u00f3w o dofinansowania do termomodernizacji budynk\u00f3w mieszkalnych. Tym razem pieni\u0105dze na przedsi\u0119wzi\u0119cia mog\u0105 otrzyma\u0107 sp\u00f3\u0142dzielnie mieszkaniowe. Ze \u015brodk\u00f3w mo\u017cna sfinansowa\u0107 m.in. ocieplenie budynku, modernizacj\u0119 system\u00f3w wentylacji i klimatyzacji oraz instalacj\u0119 odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii lub ciep\u0142a.</p>", "id": 1046869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyl-nabor-wnioskow-dla-spoldzielni-na-termomodernizacje-budynkow-8801085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest kolejne wsparcie na termomodernizacj\u0119 budynk\u00f3w. Tym razem skorzysta inna grupa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/0803c11b3d216f-948-568-410-480-3390-2033.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku najwi\u0119ksze mi\u0119dzynarodowe korporacje i banki pozosta\u0142e w Rosji zap\u0142aci\u0142y tam oko\u0142o 1,78 mld dolar\u00f3w samego podatku dochodowego; w\u015br\u00f3d nich s\u0105 m.in. Raiffeisen Bank, Philip Morris, Japan Tobacco International, UniCredit Bank i Pepsi - powiadomi\u0142a Kijowska Szko\u0142a Ekonomiczna (KSE) w stolicy Ukrainy.</p>", "id": 1046877, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-koncerny-tytoniowe-i-Prawie-2-mld-euro-wplacily-zachodnie-firmy-do-rosyjskiego-budzetu-8801079.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banki, koncerny tytoniowe i... Prawie 2 mld euro wp\u0142aci\u0142y zachodnie firmy do rosyjskiego bud\u017cetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/346f40777affe6-948-568-0-66-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po zgodzie s\u0105du na areszt tymczasowy prokuratura b\u0119dzie pracowa\u0142a nad wydaniem listu go\u0144czego za by\u0142ym szefem RARS Micha\u0142em K;  jak rozumiem, sprawa jest wielkiej wagi i prokuratura b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142a jak najszybciej - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef MS, prokurator generalny Adam Bodnar.</p>", "id": 1046875, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawa-jest-wielkiej-wagi-Bodnar-o-liscie-gonczym-za-Michalem-K-szefem-RARS-8801071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sprawa jest wielkiej wagi\". Bodnar o li\u015bcie go\u0144czym za Micha\u0142em K., szefem RARS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T07:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/dd396cc6a9d9c5-948-568-0-212-3700-2219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u0142owa firm z sektora M\u015aP przekazuje dane osobowe swoich pracownik\u00f3w biurom ksi\u0119gowo-rachunkowym; 23 proc. przyznaje, \u017ce przekazywane wra\u017cliwe dane nie s\u0105 zabezpieczone \u2013 poinformowa\u0142 Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych, publikuj\u0105c wyniki badania na ten temat.</p>", "id": 1046876, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RODO-Jakie-RODO-Co-piata-firma-przekazuje-niezabezpieczone-dane-8801064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RODO? Jakie RODO? Co pi\u0105ta firma przekazuje niezabezpieczone dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T07:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/7d20e34ec824e6-945-560-0-276-1844-1106.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dino Polska pokaza\u0142o wyniki za drugi kwarta\u0142, kt\u00f3re okaza\u0142y si\u0119 ni\u017csze od oczekiwa\u0144 rynkowych. Inwestorzy mogli si\u0119 jednak w du\u017cej mierze spodziewa\u0107 s\u0142abszych wynik\u00f3w ju\u017c po publikacji raportu finansowego Jeronimo Martins - oceniaj\u0105 analitycy.</p>", "id": 1046867, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyniki-Dino-za-II-kw-slabsze-od-konsensusu-opinia-8801057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka da\u0142a przedsmak, a wyniki Dino tylko to potwierdzi\u0142y. \"Obraz jest lekko negatywny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T07:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/31e29489cf8fe7-948-568-84-168-2716-1630.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czterodniowy tydzie\u0144 pracy nie jest dobrym rozwi\u0105zaniem w warunkach pogarszaj\u0105cej si\u0119 sytuacji demograficznej w Polsce - oceni\u0142a w Radiu Zet minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>", "id": 1046874, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeden-resort-kreci-nosem-na-4-dniowy-tydzien-pracy-To-nie-jest-dobry-pomysl-8801055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden resort kr\u0119ci nosem na 4-dniowy tydzie\u0144 pracy. \"To nie jest dobry pomys\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T07:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/ff82f4ba815e2d-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemiecka firma Miele przenosi cz\u0119\u015b\u0107 produkcji pralek do Polski. Koncern wyp\u0142aci zwalnianym w kraju pracownikom rekordowo wysokie odprawy. Kwoty si\u0119gaj\u0105 nawet 270 tys. euro.</p>", "id": 1046865, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-firma-wyplaci-rekordowe-odprawy-i-przenosi-produkcje-pralek-do-Polski-8801054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka firma wyp\u0142aci rekordowe odprawy i przenosi produkcj\u0119 pralek do Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T07:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/601c04139ebcb0-948-568-0-86-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jedna z firm Wielkiej Czw\u00f3rki audytor\u00f3w przekaza\u0142a klientom, \u017ce spodziewa si\u0119 \u201cdu\u017cej grzywny\u201d oraz tymczasowego zakazu prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci w Chinach. Kara ma by\u0107 zwi\u0105zana z upadkiem Evergrande - najwi\u0119kszego dewelopera w kraju.\n</p>", "id": 1046866, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-audytor-i-upadek-dewelopera-Kara-od-Pekinu-bedzie-surowa-8801038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki audytor i upadek dewelopera. Kara od Pekinu b\u0119dzie surowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T06:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/d0fc369217be77-948-568-23-0-3552-2131.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Budimex mia\u0142a w II kw. 2024 r. 2.395,3 mln z\u0142 przychod\u00f3w, 180,9 mln z\u0142 zysku operacyjnego i 157,6 mln z\u0142  zysku netto j.d. - wynika z raportu p\u00f3\u0142rocznego. Wyniki s\u0105 zgodne z wcze\u015bniejszymi szacunkami.</p>", "id": 1045301, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budimex-mial-w-II-kw-24-ok-2-4-mld-zl-przychodow-i-157-6-mln-zl-zysku-netto-j-d-zgodnie-z-szacunkami-8801015.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zako\u0144czyli\u015bmy kilka du\u017cych kontrakt\u00f3w\". Budimex pokaza\u0142 wyniki zgodne z szacunkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T06:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/b45d20b29316a1-948-568-0-56-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W policji coraz wi\u0119cej wakat\u00f3w; na pierwszej linii brakuje 12,3 tys. policjant\u00f3w, luki s\u0105 nawet w elitarnym CB\u015aP - informuje w pi\u0105tek \"Rzeczpospolita\". Zdaniem ekspert\u00f3w potrzeba systemowych zach\u0119t, by zmieni\u0107 t\u0119 sytuacj\u0119.</p>", "id": 1045294, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brakuje-patroli-na-ulicach-Dramatyczna-sytuacja-kadrowa-w-policji-8801007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brakuje patroli na ulicach. Dramatyczna sytuacja kadrowa w policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/fa2a5a8060a86c-948-568-0-240-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wbrew zapowiedziom umowa na kolejne dostawy nie zostanie podpisana szybko; pod znakiem zapytania s\u0105 te\u017c plany produkcji czo\u0142g\u00f3w K2 w Polsce - informuje w pi\u0105tek \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1045291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MON-w-kropce-przez-poprzednikow-Koreanskie-czolgi-pelne-niewiadomych-8800993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON w kropce przez poprzednik\u00f3w. Korea\u0144skie czo\u0142gi pe\u0142ne niewiadomych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/6069b376c185f5-948-568-14-137-1884-1130.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niespe\u0142na 59 proc. ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce rz\u0105d powinien podj\u0105\u0107 negocjacje z KE ws. zmiany kamienia milowego KPO, aby w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci nie dosz\u0142o do \"ozusowania\" wszystkich um\u00f3w o dzie\u0142o i zlece\u0144 w Polsce - wynika z badania opublikowanego przez platform\u0119 Useme.</p>", "id": 1045296, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-chca-renegocjacji-KPO-Sola-w-oku-ozusowanie-umow-o-dzielo-i-zlecenie-8800990.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy chc\u0105 renegocjacji KPO. Sol\u0105 w oku \"ozusowanie\" um\u00f3w o dzie\u0142o i zlecenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/121840a770d10a-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cz\u0119\u015bci\u0105 strategii premiera Modiego jest zwi\u0119kszenie globalnego zasi\u0119gu Indii i w tym sensie wizyta w Polsce by\u0142a sp\u00f3\u017aniona \u2013 oceni\u0142 w NDTV by\u0142 ministrem spraw zagranicznych Indii Kanwal Sibal, komentuj\u0105c wizyty oficjalne szefa indyjskiego rz\u0105du w Warszawie i Kijowie.</p>", "id": 1045298, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wizyta-Modiego-w-Polsce-byla-spozniona-W-Indiach-lawina-komentarzy-8800987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wizyta Modiego w Polsce by\u0142a sp\u00f3\u017aniona\". W Indiach lawina komentarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/d0a423c25d69ac-948-568-217-269-2662-1597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dbanie o interesy wszystkich Amerykan\u00f3w, ochron\u0119 granicy, obron\u0119 sojusznik\u00f3w i Ukrainy to g\u0142\u00f3wne obietnice wiceprezydent Kamali Harris w jej przem\u00f3wieniu podczas konwencji wyborczej Partii Demokratycznej w Chicago. Harris przedstawi\u0142a nadchodz\u0105ce wybory jako najwa\u017cniejsze w historii kraju, a Donalda Trumpa jako zagro\u017cenie dla demokracji.</p>", "id": 1045306, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Harris-uderza-w-niepowaznego-Trumpa-Nie-bede-sie-przymilac-do-tyranow-Obiecuje-obrone-sojusznikow-8800985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris uderza w \"niepowa\u017cnego\" Trumpa: Nie b\u0119d\u0119 si\u0119 przymila\u0107 do tyran\u00f3w. Obiecuje obron\u0119 sojusznik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/10d4d556acefb1-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Drogowcy rozpocz\u0119li przebudow\u0119 kwarta\u0142u ulic Z\u0142otej, Zgoda, Sienkiewicza i Jasnej w centrum stolicy. W tym obr\u0119bie mog\u0105 parkowa\u0107 ju\u017c tylko mieszka\u0144cy. Spowodowa\u0142o to parali\u017c tej cz\u0119\u015bci miasta, a kierowcy utkn\u0119li w gigantycznym korku - wynika z rekonesansu dokonanego przez reporterk\u0119 PAP.</p>", "id": 1045307, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-postoi-Remonty-sparalizowaly-centrum-miasta-8800984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa postoi. Remonty sparali\u017cowa\u0142y centrum miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/3a3bbf0042fb1b-948-568-0-129-2592-1555.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oko\u0142o 3,2 mln numer\u00f3w telefon\u00f3w i identyfikator\u00f3w u\u017cytkownik\u00f3w WhatsApp w Belgii zosta\u0142o wystawionych na sprzeda\u017c na forum w dark webie. Stwarza to niebezpiecze\u0144stwo r\u00f3\u017cnych cyberatak\u00f3w, w tym oszustw finansowych - poda\u0142 w  czwartek portal Brussels Times.</p>", "id": 1045295, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dane-ponad-3-mln-uzytkownikow-WhatsApp-padly-lupem-hakerow-Zostaly-wystawione-na-sprzedaz-8800894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane ponad 3 mln u\u017cytkownik\u00f3w WhatsApp pad\u0142y \u0142upem haker\u00f3w. Zosta\u0142y wystawione na sprzeda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/d5bfb66bd64c2e-948-568-0-135-2000-1200.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premia dla nowych klient\u00f3w towarzyszy ju\u017c nie tylko kontom osobistym. Banki zach\u0119caj\u0105 w ten spos\u00f3b r\u00f3wnie\u017c do za\u0142o\u017cenia kary kredytowej. Prawie co druga instytucja w ten spos\u00f3b promuje sw\u00f3j najta\u0144szy produkt z oferty.\u00a0\u00a0</p>", "id": 1045290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najtansze-karty-kredytowe-z-premia-sierpien-2024-r-8800646.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najta\u0144sze karty kredytowe. Niekt\u00f3re oferty dorzucaj\u0105 premi\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/fd5f3dfcb128e4-948-568-0-47-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od 24 sierpnia br. obywatelskie spo\u0142eczno\u015bci energetyczne musz\u0105 wpisywa\u0107 si\u0119 do rejestru prowadzonego przez prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki. OSE umo\u017cliwiaj\u0105 odbiorcom ko\u0144cowym energii elektrycznej bezpo\u015bredni udzia\u0142 w wytwarzaniu i dzieleniu si\u0119 energi\u0105 z innymi odbiorcami.</p>", "id": 1045297, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obywatelskie-spolecznosci-energetyczne-Od-24-sierpnia-pojawi-sie-nowy-obowiazek-8799526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obywatelskie spo\u0142eczno\u015bci energetyczne. Od 24 sierpnia pojawi si\u0119 nowy obowi\u0105zek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/aa0213a78457cb-948-568-0-104-3800-2279.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Alkohole Palikota nie b\u0119d\u0105 ju\u017c do kupienia w \u017babkach. Sie\u0107 przesta\u0142a je nabywa\u0107 i czy\u015bci z nich sklepowe p\u00f3\u0142ki, tymczasem \"Sztukmistrz z Bi\u0142goraja\" rozkr\u0119ca kulinarny kana\u0142 na YouTube. Wierzycielom g\u0142odnym swoich w\u0142asnych pieni\u0119dzy, pozostaje obej\u015b\u0107 si\u0119 smakiem.</p>", "id": 1045289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Palikot-wylecial-z-Zabki-Spolka-czysci-polki-przed-debiutem-na-gieldzie-8800511.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Palikot wylecia\u0142 z \u017babki. Sp\u00f3\u0142ka czy\u015bci p\u00f3\u0142ki przed debiutem na gie\u0142dzie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/855b8f2cc26c5b-948-568-0-125-2091-1254.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Emisja, kt\u00f3ra mia\u0142a potrwa\u0107 trzy tygodnie, osi\u0105gn\u0119\u0142a cel w nieca\u0142\u0105 godzin\u0119, zbieraj\u0105c rekordow\u0105 na polskim rynku finansowania spo\u0142eczno\u015bciowego kwot\u0119 10 mln z\u0142, przy udziale finansowych ninja. Projekt, za kt\u00f3rym stoi by\u0142y flipper mieszkaniowy, jest oszacowany na 350 mln z\u0142, a w planach jest te\u017c w\u0142asny wie\u017cowiec.</p>", "id": 1045288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaczynal-jako-flipper-pobil-rekord-zebranego-kapitalu-teraz-marzy-o-wiezowcu-Pomogli-m-in-finansowi-ninja-znanego-blogera-8800607.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaczyna\u0142 jako flipper, pobi\u0142 rekord zebranego kapita\u0142u, teraz marzy o wie\u017cowcu. Pomogli m.in. finansowi ninja znanego blogera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/bd7e6b3457d437-948-568-0-88-1973-1184.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zmiany w przepisach podatku od nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re wejd\u0105 w \u017cycie w 2025 r., mog\u0105 doprowadzi\u0107 do wzrostu obci\u0105\u017ce\u0144. Na tym nie koniec. \"W nowym poj\u0119ciu budowli na podatnik\u00f3w czyha wiele pu\u0142apek\" \u2013 podkre\u015bla dr Pawe\u0142 Ma\u0144czyk.</p>", "id": 1045293, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-podatku-od-nieruchomosci-spowoduja-wzrost-obciazen-8800468.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w podatku od nieruchomo\u015bci spowoduj\u0105 wzrost obci\u0105\u017ce\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T04:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/10d123f2afd84f-948-567-0-62-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d \u015bwieckich pracownik\u00f3w w Watykanie ro\u015bnie niepok\u00f3j i niezadowolenie z powodu ci\u0119\u0107 i polityki zatrudnienia - poda\u0142a Ansa. Jak wyja\u015bni\u0142a w\u0142oska agencja, alarm zosta\u0142 podniesiony w li\u015bcie stowarzyszenia \u015bwieckich pracownik\u00f3w tamtejszych urz\u0119d\u00f3w i instytucji. Pytaj\u0105 oni, czy Watykan sta\u0142 si\u0119 firm\u0105.</p>", "id": 1045304, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Watykan-nieciekawym-pracodawca-Rosnie-niezadowolenie-swieckich-pracownikow-8800975.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Watykan nieciekawym pracodawc\u0105. Ro\u015bnie niezadowolenie \u015bwieckich pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T03:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/860ede1c538860-948-568-1010-1750-1470-881.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015arednio 6,2 proc. dro\u017csze ni\u017c przed rokiem s\u0105 szkolne wyprawki. O 15 proc. wi\u0119cej zap\u0142aci\u0107 trzeba za artyku\u0142y papiernicze, jak bloki czy zeszyty. Ale jednocze\u015bnie o 18 proc. wzros\u0142a liczba promocji - zauwa\u017ca w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1045305, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-ceny-zeszytow-poszly-w-gore-Tegoroczna-wyprawka-uderzy-po-portfelu-8800959.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko ceny zeszyt\u00f3w posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. Tegoroczna wyprawka uderzy po portfelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T03:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/11d1c75e612e9b-948-568-0-134-1989-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MSWiA umorzy ogromne kary, kt\u00f3re na linie lotnicze nak\u0142ada\u0142a Stra\u017c Graniczna za op\u00f3\u017anienia w przekazywaniu danych pasa\u017cer\u00f3w - pisze w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1045299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-milionowych-kar-MSWiA-szykuje-abolicje-dla-branzy-lotniczej-8800958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie milionowych kar. MSWiA szykuje abolicj\u0119 dla bran\u017cy lotniczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T03:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/bb6f87d803a914-945-567-11-143-2375-1425.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawet po\u0142ow\u0119 po\u017cyczanych pieni\u0119dzy pa\u0144stwo musi przeznaczy\u0107 na...obs\u0142ug\u0119 zad\u0142u\u017cenia. Sytuacja staj\u0119 si\u0119 podbramkowa - zwraca uwag\u0119 pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1045292, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zadluzenie-Skarbu-Panstwa-szybko-rosnie-Tyle-wydamy-na-same-odsetki-8800957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zad\u0142u\u017cenie Skarbu Pa\u0144stwa szybko ro\u015bnie. Tyle wydamy na same odsetki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T00:57:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/be887171913b21-948-568-0-96-3454-2072.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na ogarni\u0119tej po\u017carem las\u00f3w portugalskiej wyspie Madera wyst\u0119puj\u0105 coraz wi\u0119ksze braki wody, szczeg\u00f3lnie w centralnej cz\u0119\u015bci wyspy, gdzie od 14 sierpnia trwa walka z \u017cywio\u0142em. Jej niedob\u00f3r wynika z potrzeb stra\u017cak\u00f3w oraz ze zniszcze\u0144 sieci wodoci\u0105gowej spowodowanej przez ogie\u0144.</p>", "id": 1045308, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozary-szaleja-na-Maderze-Zaczyna-brakowac-wody-8800951.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017cary szalej\u0105 na Maderze. Zaczyna brakowa\u0107 wody, tak\u017ce dla turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]