[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T17:49:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zczktkuTURBXy81ODNhNzhhNC1lNDhjLTQ2MGItOTQ5MC00Mjc4OGM1Yjg2NzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zbli\u017ca si\u0119 koniec wakacji, a wraz z nim okres intensywnych przygotowa\u0144 do nowego roku szkolnego. Najbli\u017csze dni to zatem czas, kiedy warto pomy\u015ble\u0107 o zakupie niezb\u0119dnych artyku\u0142\u00f3w szkolnych, odzie\u017cy czy innych rzeczy, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 potrzebne do szko\u0142y. Dobr\u0105 informacj\u0105 jest wi\u0119c fakt, \u017ce 25 sierpnia 2024 r. przypada jedna z niewielu niedziel handlowych w tym roku.", "id": 1049822, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9586609,niedziela-handlowa-25-sierpnia-2024-r-ostatni-moment-na-wyposazenie-d.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niedziela handlowa 25 sierpnia 2024 r. Ostatni moment na wyposa\u017cenie dzieci do szko\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T17:46:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Uq1ktkuTURBXy9mNDQ0OTdmNy0zYmI4LTQ1NGItYTBjZi1kNmM5NGZjMzljNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />NASA planuje ju\u017c w ten weekend podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, czy pozwoli\u0107 parze astronaut\u00f3w opu\u015bci\u0107 Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 na pok\u0142adzie statku kosmicznego Boeinga, ko\u0144cz\u0105c tym samym trwaj\u0105ce od tygodni spekulacje na temat ich powrotu na Ziemi\u0119.", "id": 1049823, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9586608,co-dalej-z-dwojka-astronautow-ktorzy-utkneli-na-iss-czas-nie-dziala.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z dw\u00f3jk\u0105 astronaut\u00f3w, kt\u00f3rzy utkn\u0119li na ISS? Czas nie dzia\u0142a na ch korzy\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T17:28:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AypktkuTURBXy84MTg4MmMyZi1mZTkxLTQwNjEtYmE2Ny1kYWRkYmU1ZWE4NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Olimpiada w Pary\u017cu da\u0142a strefie euro nieoczekiwanie silne wsparcie, kt\u00f3re wywindowa\u0142y wzrost sektora prywatnego do najszybszego tempa od trzech miesi\u0119cy.", "id": 1049824, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9586576,gospodarka-strefy-euro-na-olimpijskich-sterydach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gospodarka strefy euro na olimpijskich \"sterydach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T15:15:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4JfktkuTURBXy9kMWJkYjRhNS1iNTUwLTQ3OWYtYTQyZS1jYTRhOTA3NmZmNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wci\u0105\u017c nie wiadomo, kim b\u0119d\u0105 kandydaci lub kandydatki na unijnych komisarzy z W\u0142och, Danii, Portugalii, Bu\u0142garii i Belgii. Ju\u017c teraz jest jednak jasne, \u017ce przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen b\u0119dzie mia\u0142a problem z zachowaniem r\u00f3wnowagi p\u0142ci w swojej drugiej KE.", "id": 1049825, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9586367,problemem-von-der-leyen-slaba-reprezentacja-kobiet-wsrod-kandydatow-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemem von der Leyen s\u0142aba reprezentacja kobiet w\u015br\u00f3d kandydat\u00f3w na komisarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T13:57:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/W_gktkuTURBXy8yYjgwYjIzNi00MDhjLTQ2MjctOGUzYy1jNjRiZTllNGFhMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeste\u015bmy gotowi utworzy\u0107 koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105 - zadeklarowa\u0142a w pi\u0105tek Lucie Castets, kandydatka na urz\u0105d premiera lewicowej koalicji Nowy Front Ludowy (NFP). Wcze\u015bniej wraz z liderami tego ruchu spotka\u0142a si\u0119 z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem.", "id": 1048663, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9586275,trwa-tworzenie-koalicji-rzadowej-we-francji-73-proc-francuzow-chce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa tworzenie koalicji rz\u0105dowej we Francji. \"73 proc. Francuz\u00f3w chce ko\u0144ca makronizmu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T13:51:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NBcktkuTURBXy8zZWM1OGU5My1lZTlmLTRjNTItODBiNy1lOGYwYjkwNjAwYjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niedawno polskie media obieg\u0142a informacja, \u017ce Polska podj\u0119\u0142a starania o organizacj\u0119 letnich igrzysk olimpijskich w 2036 roku. Organizacja tak wielkiej imprezy wi\u0105\u017ce si\u0119 oczywi\u015bcie z ogromnymi wydatkami, ale jest te\u017c impulsem dla gospodarki, co pokazuj\u0105 przyk\u0142ady Aten, Londynu i Pary\u017ca.", "id": 1048664, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9586282,czy-warto-organizowac-igrzyska-olimpijskie-zobacz-co-pokazuje-przykla.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy warto organizowa\u0107 igrzyska olimpijskie? Zobacz co pokazuje przyk\u0142ad Aten, Londynu i Pary\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T13:46:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q21ktkuTURBXy84MmJhM2FjMC1iZjhlLTQyZWUtOGIxYi1iY2EyNzBhMWY4ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Skrajnie prawicowa partia AfD jest wed\u0142ug sonda\u017cy blisko wygranej w dw\u00f3ch wschodnich niemieckich landach: Saksonii i Turyngii. W pierwszym z nich traci jeden punkt procentowy do CDU, w drugim prowadzi.", "id": 1048665, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9586272,czy-afd-idzie-po-wschodnie-niemcy-mamy-wynik-ostatnich-sondazy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy AfD idzie po wschodnie Niemcy? Mamy wynik ostatnich sonda\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T13:13:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2gsktkuTURBXy83NDVjNDE3Ny0zNmQxLTQ0MGEtOTFiZS00MDI1ZDNjMDUzNmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po raz pierwszy w historii BMW przewodzi\u0142o europejskiemu rynkowi pojazd\u00f3w elektrycznych. W zesz\u0142ym miesi\u0105cu BMW sprzeda\u0142o w Europie wi\u0119cej samochod\u00f3w elektrycznych ni\u017c Tesla, przed\u0142u\u017caj\u0105c dobr\u0105 pass\u0119 wzrostu sprzeda\u017cy, podczas gdy inni producenci maj\u0105 problemy", "id": 1048666, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9586256,bmw-krolem-elektrykow-w-europie-pierwszy-raz-detronizuje-tesle.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BMW kr\u00f3lem elektryk\u00f3w w Europie. Pierwszy raz detronizuje Tesl\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:17:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yu8ktkuTURBXy83NzYwNzQwOS0yNjczLTQzNWEtYjE0MS1lMGZlYzRhMDA3ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bazie lotniczej NATO w Geilenkirchen na zachodzie Niemiec w czwartek wieczorem grozi\u0142 atak dronowy. Wprowadzono szczeg\u00f3lne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa.", "id": 1048057, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9586238,baza-nato-w-niemczech-w-niebezpieczenstwie-stopien-zagrozenia-charli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baza NATO w Niemczech w niebezpiecze\u0144stwie. Stopie\u0144 zagro\u017cenia \"Charlie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:17:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s9vktkuTURBXy8xMzEzY2FhZC1lN2I1LTQ0N2YtOTNmZC00MmMwYTM1ZTVmODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od lipca zmiany w taryfach G11, G12 i wielostrefowych. Cz\u0119\u015b\u0107 korzystnych. I niekorzystna podwy\u017cka cen pr\u0105du w 2025 r., kt\u00f3ra wynika z ma\u0142o zrozumia\u0142ego problemu - obowi\u0105zku umorzenia \u015bwiadectw pochodzenia OZE na poziomie np. 5 proc. Im ni\u017cszy poziom, tym ni\u017csza cena dla gospodarstw domowych. Umarzamy wi\u0119cej ni\u017c 5%, mamy podwy\u017ck\u0119.", "id": 1048058, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9586223,od-lipca-i-sierpnia-38-groszy-za-1-kwh-obnizki-cen-pradu-w-taryfach-g11-g12-g12w-g13-g12r-w-2025-r-kolejna-podwyzka-cen-o-10-zl-za-mwh.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od lipca i sierpnia 38 groszy za 1 kwh. Obni\u017cki cen pr\u0105du w taryfach G11, G12, G12w, G13, G12r. W 2025 r. kolejna podwy\u017cka cen o 10 z\u0142 za MWh", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:13:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/McDktkuTURBXy8yYjFiM2RiNS1mMzAwLTRjNTYtYjUyNS05NDljZDA5NmYzM2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny paliw pod koniec wakacji maj\u0105 by\u0107 ni\u017csze ni\u017c przed rokiem. Maj\u0105 wynie\u015b\u0107 w ostatnim tygodniu sierpnia 6,19-6,30 z\u0142/l dla 95-oktanowej benzyny, dla diesla 6,20-6,32 z\u0142/l a dla autogazu 2,79-2,85 z\u0142/l.", "id": 1048059, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9586235,jakie-beda-ceny-paliw-pod-koniec-wakacji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie b\u0119d\u0105 ceny paliw pod koniec wakacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T12:08:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eElktkuTURBXy8xNjQyOTViYi01MDQ2LTRhMDktOWJlYy0wNzQ1ZjkxNmVmODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chi\u0144ski boom na czyst\u0105 energi\u0119 przekroczy\u0142 kolejny punkt zwrotny. Moce produkcyjna elektrowni wiatrowych i s\u0142onecznych przekroczy\u0142y cel wyznaczony przez prezydenta Xi Jinpinga prawie sze\u015b\u0107 lat wcze\u015bniej ni\u017c planowano", "id": 1048060, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9586230,imponujaca-transformacja-energetyczna-chin-osiagnely-cel-oze-prawie-6.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imponuj\u0105ca transformacja energetyczna Chin. Osi\u0105gn\u0119\u0142y cel OZE prawie 6 lat przed terminem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T11:56:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oHyktkuTURBXy9lYTYzMDQ3My1iOWI2LTRkOGMtYTQ2ZS1kMmFjNDc2YWM4ZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ci\u0105gu ostatniego roku rosyjska najemnicza Grupa Wagnera zosta\u0142a mocno rozparcelowana, wielu jej dow\u00f3dc\u00f3w odesz\u0142o do innych formacji, poci\u0105gaj\u0105c za sob\u0105 personel, co spowodowa\u0142o, \u017ce jej liczebno\u015b\u0107 spad\u0142a o ok. 90 proc. \u2013 przekaza\u0142o w pi\u0105tek brytyjskie ministerstwo obrony.", "id": 1048061, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9586222,grupa-wagnera-na-wykonczeniu-liczebnosc-spadla-o-90-proc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Wagnera na wyko\u0144czeniu. Liczebno\u015b\u0107 spad\u0142a o 90 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T11:48:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z5aktkuTURBXy8wMDk0YjM4ZC1jMWRlLTQyYzYtYjI0Ni1hMDVjNzRhY2VhZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosjanie, gdy tylko maj\u0105 czego broni\u0107, potrafi\u0105 postawi\u0107 si\u0119 Ukrai\u0144com w ich natarciu na obw\u00f3d kurski. Jak na d\u0142oni pokazuj\u0105 to w malutkiej miejscowo\u015bci, Malaya Loknya, gdzie od dw\u00f3ch dni ma\u0142a grupka Rosjan odpiera za\u017carte ukrai\u0144skie ataki. W\u0142asn\u0105 piersi\u0105 postanowili bowiem obroni\u0107\u2026 wi\u0119zienie dla kobiet.", "id": 1048062, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9586218,krwawy-szturm-na-kobiece-wiezienie-rosjanie-bronia-go-lak-lwy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krwawy szturm na kobiece wi\u0119zienie. Rosjanie broni\u0105 go lak lwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T11:10:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4qhktkuTURBXy9hMzEyZjk4Yi0yZGNiLTQ0NzktOTVhYS0xMWQwODU2OTM0MGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PKO Bank Polski pochwali\u0142 si\u0119 wysokim zyskiem netto za I p\u00f3\u0142rocze. Prezes Szymon Midera wi\u0105\u017ce to mi\u0119dzy innymi z aktywno\u015bci\u0105 klient\u00f3w.", "id": 1048063, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9586211,prezes-pko-banku-polskiego-wyzszy-wynik-finansowy-dzieki-klientom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PKO Banku Polskiego: Wy\u017cszy wynik finansowy dzi\u0119ki klientom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T11:03:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cLLktkuTURBXy8wMjQ2NzQ2NS0xMmJmLTQ0ZDItYmRkNC02N2Q3NTBkYzI1MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczba ludno\u015bci Szwajcarii wzros\u0142a najbardziej od lat 60. XX wieku, co przyczyni\u0142o si\u0119 do coraz bardziej napi\u0119tej debaty na temat tego, czy kraj powinien pozosta\u0107 otwarte dla imigrant\u00f3w.", "id": 1048064, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9586208,populacja-europejskiego-kraju-wzrosla-najbardziej-od-ponad-pol-wieku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Populacja europejskiego kraju wzros\u0142a najbardziej od ponad p\u00f3\u0142 wieku. To dobre, czy z\u0142e wie\u015bci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T11:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1DyktkuTURBXy85Mjg1MGJlYy03MTFmLTQyZjUtYjc2OS1iZGM5MzE2YzU4ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak donosz\u0105 po\u0142udniowokorea\u0144skie media, w\u0142adze Korei Po\u0142udniowej planuj\u0105 umo\u017cliwi\u0107 eksport rakietowych pocisk\u00f3w balistycznych do wieloprowadnicowych wyrzutni rakietowych K239 Chunmoo. Dotychczas eksportowane pociski mog\u0142y razi\u0107 cele oddalone o 290 km. Po zwi\u0119kszeniu ma to by\u0107 a\u017c 500 km.", "id": 1048065, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9586141,korea-zwieksza-zasieg-rakiet-do-k239-z-290-do-500-km-polska-zyska-pot.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea zwi\u0119ksza zasi\u0119g rakiet do K239 z 290 do 500 km. Polska zyska pot\u0119\u017cn\u0105 bro\u0144?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T10:40:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d-jktkuTURBXy8xZGE3NTU4ZC00MmI4LTQxMTMtYjlmZC0xODRhOWE3YmIzNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojna na Ukrainie i nak\u0142adane na Rosj\u0119 kolejne sankcje przynosz\u0105 nieoczekiwane efekty, kt\u00f3re na w\u0142asnej sk\u00f3rze zaczynaj\u0105 ju\u017c odczuwa\u0107 przeci\u0119tni Rosjanie. Ekonomi\u015bci naszego wschodniego s\u0105siada bij\u0105 na alarm, \u017ce nied\u0142ugo obywatele ich kraju nie b\u0119d\u0105 mieli w czym chodzi\u0107, bowiem w kraju zaczyna brakowa\u0107...but\u00f3w. Trudno jest je legalnie kupi\u0107 nawet w Chinach, o Europie nie wspominaj\u0105c.", "id": 1047445, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9586182,rosjanie-bez-butow-zaskakujacy-efekt-zachodnich-sankcji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie bez but\u00f3w. Zaskakuj\u0105cy efekt zachodnich sankcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:33:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d-aktktTURBXy8wYjcyOTU5MC1kNjY2LTRlNGQtYTJjMC04YTI1NWUyZDBjMzQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Udany ukrai\u0144ski atak na obw\u00f3d Kurski wcale nie by\u0142 dla Rosjan zaskoczeniem \u2013 wynika z najnowszych ustale\u0144. Wr\u00f3g wiedzia\u0142 o przygotowaniach, a sw\u00f3j sukces Ukraina zawdzi\u0119cza mi\u0119dzy innymi pewnemu rosyjskiemu genera\u0142owi. Temu samemu, kt\u00f3ry ju\u017c raz da\u0142 plam\u0119 na ukrai\u0144skim froncie. Jaka jest recepta na sukces owego genera\u0142a-kl\u0119ski, kt\u00f3ry jest jednocze\u015bnie pupilem Kremla?", "id": 1047446, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9586161,rosyjski-general-kleska-ulubieniec-kremla-spartolil-kolejne-zadanie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski genera\u0142-kl\u0119ska. Ulubieniec Kremla spartoli\u0142 kolejne zadanie. Ukrai\u0144cy \u015bwi\u0119tuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:28:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CjFktkuTURBXy9mOTlmZDI2My04MGZkLTQxOTUtYmU5Zi0yYzVjNmFiMmM3YTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To Indie i Chiny s\u0105 g\u0142\u00f3wnymi wspieraj\u0105cymi dla rosyjskiego bud\u017cetu, konsumuj\u0105c najwi\u0119cej ropy naftowej z tego kraju. Pierwszy z tych kraj\u00f3w sta\u0142 si\u0119 w lipcu najwi\u0119kszym importerem surowca (\u015brednio 2,07 mln bary\u0142ek dziennie), a Pa\u0144stwo \u015arodka jest drugie na tej li\u015bcie (1,76 mln bary\u0142ek).", "id": 1047447, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9586159,indie-i-chiny-ratuja-rosyjski-budzet-delhi-to-najwiekszy-odbiorca-rop.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indie i Chiny ratuj\u0105 rosyjski bud\u017cet. Delhi to najwi\u0119kszy odbiorca ropy od Kremla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:20:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/McEktkuTURBXy9lMTM0OGEwNC1mZDRmLTQ4MTktOGQ5MC05NmExN2M5OTJmYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pekin po raz kolejny pr\u00f3buje stawi\u0107 czo\u0142a kryzysowi na rynku nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do rekordowego spadku cen mieszka\u0144 i ci\u0105gnie w d\u00f3\u0142 ca\u0142\u0105 gospodark\u0119. Chi\u0144ski regulator rynku mieszkaniowego zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do szybkiego wdro\u017cenia programu zakupu niesprzedanych mieszka\u0144 i przekszta\u0142cenia ich w mieszkania socjalne.", "id": 1047448, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9586156,chiny-walcza-z-kryzysem-na-rynku-nieruchomosci-niesprzedane-domy-znaj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny walcz\u0105 z kryzysem na rynku nieruchomo\u015bci. Niesprzedane domy znajd\u0105 w\u0142a\u015bciciela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:18:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L_pktkuTURBXy82NTViODAyNS04OTgzLTQ2NGMtYjE5Zi1hODEzY2UwMGEwMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ford wykazuje oznaki cz\u0119\u015bciowego odchodzenia od strategii elektryfikacji w\u0142asnej floty samochod\u00f3w, og\u0142aszaj\u0105c zmniejszenie inwestycji w auta o czystym nap\u0119dzie o 25 proc. Firma zamierza zwi\u0119kszy\u0107 zaanga\u017cowanie w produkcj\u0119 aut hybrydowych.", "id": 1047449, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9586155,ford-odwraca-sie-od-elektrykow-zmniejszy-inwestycje-o-jedna-czwarta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ford odwraca si\u0119 od elektryk\u00f3w. Zmniejszy inwestycje o jedn\u0105 czwart\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T09:12:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ADWktktTURBXy83YTQ2NmM3My03ODNlLTQ2ODMtOGMxYi02ZGFmYTdiMTY1Y2EucG5nkZMFzQEdzKA\" />W\u0142a\u015bnie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 konwencja wyborcza Demokrat\u00f3w. Nastoje w partii s\u0105 najlepsze od wielu lat, a dominuj\u0105 entuzjazm i nadzieja. Nie brakuje por\u00f3wna\u0144 do kampanii Baracka Obamy z 2008 roku. Kandydatura Kamali Harris rozgrza\u0142a tak\u017ce wyborc\u00f3w.", "id": 1047450, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9586153,konwencja-demokratow-zakonczona-mobilizacja-jak-w-kampanii-obamy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konwencja Demokrat\u00f3w zako\u0144czona. Mobilizacja jak w kampanii Obamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T08:31:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EZIktkuTURBXy81YTE2ZGJjMy05MWJlLTQ4YzMtOGRmNy1jZTJiMDcxMDE1MDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podniesienie relacji do partnerstwa strategicznego z Indiami oznacza, \u017ce Polska znalaz\u0142a si\u0119 w ekskluzywnym klubie \u2013 powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP by\u0142y ambasador RP w Indiach i politolog dr Tomasz \u0141ukaszuk, podsumowuj\u0105c wizyt\u0119 premiera Narendry Modiego w Warszawie.", "id": 1047451, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9586160,partnerstwo-strategiczne-polski-z-indiami-jestesmy-w-elitarnym-gronie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partnerstwo strategiczne Polski z Indiami. Jeste\u015bmy w elitarnym gronie, ale co ono oznacza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T07:51:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zTjktkuTURBXy8wNDQxYWY3YS0zMTA0LTRjYWMtYTdiMy1hZWE0NmNmNjg1Y2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ju\u017c nie tylko o my\u015bliwcach pi\u0105tej generacji, czy nowoczesnych czo\u0142gach my\u015bl\u0105 rosyjscy konstruktorzy, ale coraz bardziej \u0142akomym okiem spogl\u0105daj\u0105 na stare, radzieckie konstrukcje. Teraz na celownik wzi\u0119li wys\u0142u\u017cony samolot szkoleniowy Jak-52 z lat 70. XX wieku i wzorem Ukrai\u0144c\u00f3w, chc\u0105 go przekszta\u0142ci\u0107 w gro\u017an\u0105 bro\u0144 przeciw dronom. Zapomnieli jednak, \u017ce w czasach ZSRR ju\u017c chcieli z niego zrobi\u0107 samolot szturmowy.", "id": 1047452, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9586111,rosjanie-wskrzeszaja-trupa-pozazdroscili-ukraincom-i-zabrali-sie-za.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie \u201ewskrzeszaj\u0105 trupa\u201d. Pozazdro\u015bcili Ukrai\u0144com i zabrali si\u0119 za kopiowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T07:45:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/S6IktkuTURBXy8zZjQ3ZjJiMi0yZWIyLTQ5NzktODcwYi1jZTUyMmY3MWY0OWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Lidl wygra\u0142 badanie &quot;Dziennika Gazeta Prawna&quot; sprawdzaj\u0105ce poziom cen wyprawki szkolnej 2024 r. w wybranych sieciach handlowych. Kryterium rankingu by\u0142a cena, ale sieci oferuj\u0105 nie tylko najta\u0144sze produkty. Szkolny plecak mo\u017ce kosztowa\u0107 10 z\u0142 i 110 z\u0142.", "id": 1047453, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9585378,dgp-rok-szkolny-2024-r-gdzie-najtaniej-plecak-dla-ucznia-zeszyt-blok-auchan-biedronka-carrefour-eleclerc-lidl-wyprawka-szkolna-2024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DGP: Rok szkolny 2024 r. Gdzie najtaniej plecak dla ucznia, zeszyt, blok? Auchan? Biedronka? Carrefour? E. Leclerc? Lidl? [Wyprawka szkolna 2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T06:40:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7UUktktTURBXy81YjM1NTExYy1jMjA4LTQzNjQtOTNlZC1iNzZlNmQ5NTI0MzYucG5nkZMFzQEdzKA\" />Si\u0142y Zbrojne Norwegii po raz pierwszy przeprowadzi\u0142y szkolne strzelania z polskich przeciwlotniczych przeno\u015bnych zestaw\u00f3w rakietowych (PPZR) Piorun. Bro\u0144 zosta\u0142a dostarczona na podstawie umowy z 2022 roku. Norwegia jest jednym z kilku pa\u0144stw Europy, gdzie s\u0142u\u017cy\u0107 ma Piorun. Bro\u0144 stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 najni\u017cszej warstwy obrony przeciwlotniczej.", "id": 1046324, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9585349,polskie-pioruny-beda-bronic-nieba-nad-norwegia-wykonano-pierwsze-strz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie Pioruny b\u0119d\u0105 broni\u0107 nieba nad Norwegi\u0105! Wykonano pierwsze strzelanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AcXktkuTURBXy8wZjE3NzUyYi02YjcxLTRiMmQtODI5Ny1lY2RlZWVkMzE4MDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ga\u0142ka popularnych lod\u00f3w od globalnego koncernu kosztuje przy Molo Resort w Osieku (gdzie nocleg planowa\u0142 sam Elton John z m\u0119\u017cem) 7 z\u0142otych. Symboliczne, \u017ce tyle samo zap\u0142acisz za ni\u0105 przed hotelem Ritz w centrum Funchal na Maderze, 280 metr\u00f3w od pomnika \u015bw. Jana Paw\u0142a II i 300 m od monumentu J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego. Wynagrodzenia w Osieku s\u0105 ju\u017c wy\u017csze ni\u017c w Portugalii. Czy to prze\u0142omowy rok?", "id": 1046325, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9584349,wynagrodzenia-w-europie-polska-nie-jest-juz-biednym-krajem-kogo-wypr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynagrodzenia w Europie: Polska nie jest ju\u017c biednym krajem. Kogo wyprzedzili\u015bmy w tym roku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HelktkuTURBXy8xZjhlOGNiNy04ZDEyLTQ0YmUtYmNmMi1iOTJiYWRiMmY2YWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />01 listopada 2024 roku rozpoczyna si\u0119 nowy okres zasi\u0142kowy. Od tego dnia obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie nowe rozporz\u0105dzenie szefa KPRM w sprawie wysoko\u015bci dochodu rodziny albo dochodu osoby ucz\u0105cej si\u0119 stanowi\u0105cych podstaw\u0119 ubiegania si\u0119 o zasi\u0142ek rodzinny i specjalny zasi\u0142ek opieku\u0144czy, wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144 rodzinnych oraz wysoko\u015bci zasi\u0142ku dla opiekuna. Dokument z dnia 13 sierpnia 2024 roku reguluje mi\u0119dzy innymi wysoko\u015b\u0107 dodatk\u00f3w do zasi\u0142k\u00f3w rodzinnych z tytu\u0142u samotnego wychowywania dziecka z tytu\u0142u wychowywania dziecka w rodzinie wielodzietnej.", "id": 1046327, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9585000,dodatki-do-zasilku-rodzinnego-ile-wyniosa-od-listopada-2024-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatki do zasi\u0142ku rodzinnego. Ile wynios\u0105 od listopada 2024 roku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MNAktkuTURBXy8xODM0OGI0MC0wZTYyLTQ3NjgtOWZjYS02ZGNmY2RmNjk4OTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozporz\u0105dzenie Donalda Tuska 13 sierpnia 2024 roku w sprawie wysoko\u015bci dochodu rodziny albo dochodu osoby ucz\u0105cej si\u0119 stanowi\u0105cych podstaw\u0119 ubiegania si\u0119 o zasi\u0142ek rodzinny i specjalny zasi\u0142ek opieku\u0144czy, wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144 rodzinnych oraz wysoko\u015bci zasi\u0142ku dla opiekuna definiuje wysoko\u015b\u0107 dodatku do zasi\u0142k\u00f3w rodzinnych mi\u0119dzy innymi z tytu\u0142u rozpocz\u0119cia roku szkolnego i z tytu\u0142u podj\u0119cia przez dziecko nauki w szkole poza miejscem zamieszkania", "id": 1046329, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9584958,dodatki-do-zasilku-rodzinnego-z-tytulu-rozpoczecia-przez-dziecko-nauki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatki do zasi\u0142ku rodzinnego z tytu\u0142u rozpocz\u0119cia przez dziecko nauki w roku zasi\u0142kowym 2024/2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Eu3ktkuTURBXy85YjQwY2NjMS1mYWVkLTQyMDEtYjg4Yy05MmE0NjczNmYwZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk rozporz\u0105dzeniem z dnia 13 sierpnia 2024 roku w sprawie wysoko\u015bci dochodu rodziny albo dochodu osoby ucz\u0105cej si\u0119 stanowi\u0105cych podstaw\u0119 ubiegania si\u0119 o zasi\u0142ek rodzinny i specjalny zasi\u0142ek opieku\u0144czy, wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144 rodzinnych oraz wysoko\u015bci zasi\u0142ku dla opiekuna ustali\u0142 pr\u00f3g kwalifikuj\u0105cy do przyznania jednorazowej zapomogi z tytu\u0142u urodzenia si\u0119 \u017cywego dziecka.", "id": 1046328, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9585024,ile-wyniesie-prog-dla-jednorazowej-zapomogi-z-okazji-urodzenia-sie-dzi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wyniesie pr\u00f3g dla jednorazowej zapomogi z okazji urodzenia si\u0119 dziecka od 01.11.2024 roku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HkUktkuTURBXy8zODQyMzg0NC0yYzI3LTQzNzYtOWYzNS0yNDNjZTA5YmMxZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk rozporz\u0105dzeniem z dnia 13 sierpnia 2024 roku w sprawie wysoko\u015bci dochodu rodziny albo dochodu osoby ucz\u0105cej si\u0119 stanowi\u0105cych podstaw\u0119 ubiegania si\u0119 o zasi\u0142ek rodzinny i specjalny zasi\u0142ek opieku\u0144czy, wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144 rodzinnych oraz wysoko\u015bci zasi\u0142ku dla opiekuna wprowadzi\u0142 nowy pr\u00f3g kwalifikuj\u0105cy do przyznania zasi\u0142ku rodzinnego.", "id": 1046326, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9584993,nowy-prog-dla-zasilkow-rodzinnych-sprawdz-o-ile-od-listopada-wzrosni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy pr\u00f3g dla zasi\u0142k\u00f3w rodzinnych. Sprawd\u017a, o ile od listopada wzro\u015bnie doch\u00f3d na cz\u0142onka rodziny", "user": null, "vote": 0}]