[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T23:26:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6037343-o-wyniku-wyborow-w-usa-zdecyduja-glosy-z-siedmiu-stanow-wahajacych-sie-ph8167336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od nich mog\u0105 zale\u017ce\u0107 losy prezydentury. Siedem stan\u00f3w, a\u017c 93 g\u0142osy elektorskie. Kto tu wygra?\" />\n    O rezultacie tegorocznych wybor\u00f3w prezydenckich w Stanach Zjednoczonych rozstrzygn\u0105 prawdopodobnie wyniki z siedmiu swing states, czyli stan\u00f3w wahaj\u0105cych si\u0119. To Pensylwania, Michigan, Wisconsin, Karolina P\u00f3\u0142nocna, Georgia, Arizona i Nevada. \u0141\u0105cznie do zgarni\u0119cia w nich s\u0105 93 g\u0142osy elektorskie. Na bie\u017c\u0105co b\u0119dziemy tu prezentowali sp\u0142ywaj\u0105ce z tych stan\u00f3w sonda\u017cowe wyniki.\n    \n    ", "id": 1460423, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-2024-kto-wygral-w-swing-states-stanach-wahajacych-sie-wyniki-sondaze-st8167330?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od nich mog\u0105 zale\u017ce\u0107 losy prezydentury. Siedem stan\u00f3w, a\u017c 93 g\u0142osy elektorskie. Kto tu wygra?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T22:57:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4634626-cnn-ph8167399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reporterki CNN dla TVN24: w obu sztabach \"ostro\u017cny optymizm\"\" />\n    Ostro\u017cny optymizm \u2013 takie nastroje panuj\u0105 w sztabach wyborczych republikan\u00f3w i demokrat\u00f3w, wynika z relacji reporterek CNN Pauli Newton i Karin Caify, kt\u00f3re po\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 ze studiem TVN24 po godzinie 23, by widzom w Polsce opisa\u0107 sytuacj\u0119 w USA w ostatnich godzinach g\u0142osowania. \n    \n    ", "id": 1460424, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-kto-wygra-reporterki-cnn-dla-tvn24-w-obu-sztabach-ostrozny-optymizm-st8167400?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reporterki CNN dla TVN24: w obu sztabach \"ostro\u017cny optymizm\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T22:01:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6779784-lady-gaga-ph8165718/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Taylor Swift, Lady Gaga, Kanye West czy Mel Gibson. Jak\u0105 rol\u0119 w wyborach w USA odgrywaj\u0105 celebryci?\" />\n    Wyborcza walka to tak\u017ce rywalizacja o poparcie znanych, wp\u0142ywowych postaci ze \u015bwiata biznesu czy popkultury. W tej kampanii g\u0142o\u015bno by\u0142o o wielu przedstawicielach zw\u0142aszcza tej drugiej grupy, kt\u00f3rzy opowiadali si\u0119 po kt\u00f3rej\u015b stronie. Kto ze znanych ludzi popiera\u0142 Kamal\u0119 Harris, a kto Donalda Trumpa?\n    \n    ", "id": 1460102, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/taylor-swift-lady-gaga-kanye-west-czy-mel-gibson-jaka-role-w-wyborach-w-usa-odgrywaja-celebryci-st8167334?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift, Lady Gaga, Kanye West czy Mel Gibson. Jak\u0105 rol\u0119 w wyborach w USA odgrywaj\u0105 celebryci?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T21:09:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9498003-zakaz-noszenia-broni-w-warszawie-11-listopada-zdj-ilustracyjne-ph8167332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz noszenia broni w Warszawie 11 listopada. Jest projekt rozporz\u0105dzenia \" />\n    Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji przygotowa\u0142o projekt rozporz\u0105dzenia, z kt\u00f3rego wynika, \u017ce 11 listopada w Warszawie mia\u0142by obowi\u0105zywa\u0107 zakaz noszenia broni. Tego dnia w stolicy zaplanowane s\u0105 uroczysto\u015bci z okazji obchod\u00f3w \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci.\n    \n    ", "id": 1459683, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-zakaz-noszenia-broni-11-listopada-rozporzadzenie-mswia-st8167323?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz noszenia broni w Warszawie 11 listopada. Jest projekt rozporz\u0105dzenia ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:59:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9457381-glosowanie-w-georgii-ph8167288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dla wielu Amerykan\u00f3w to historyczne wybory.\u00a0\"S\u0105 po prostu o przysz\u0142o\u015bci naszej demokracji\"\" />\n    Od dawna wiadomo, \u017ce o wyniku wybor\u00f3w prezydenckich zadecyduj\u0105 stany wahaj\u0105ce si\u0119. Jakie panuj\u0105\u00a0tam emocje? Wielu wyborc\u00f3w, kt\u00f3rzy wypowiadali si\u0119 przed kamer\u0105 \"Fakt\u00f3w\" TVN, niezale\u017cnie od pogl\u0105d\u00f3w, podkre\u015bla, \u017ce to nie tylko wy\u015bcig o Bia\u0142y Dom, a \u015bwi\u0119to demokracji.  \n    \n    ", "id": 1459334, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/dla-wielu-amerykanow-to-historyczne-wybory-sa-po-prostu-o-przyszlosci-naszej-demokracji-st8167229?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla wielu Amerykan\u00f3w to historyczne wybory.\u00a0\"S\u0105 po prostu o przysz\u0142o\u015bci naszej demokracji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:58:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9525832-jelen-ph8167011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jele\u0144 przemkn\u0105\u0142 przez salon pi\u0119kno\u015bci\" />\n    Policjanci z miasta Overland w ameryka\u0144skim stanie Missouri przeprowadzili nietypow\u0105 interwencj\u0119 w salonie pi\u0119kno\u015bci. Pomogli wydosta\u0107 si\u0119 zamkni\u0119temu w \u0142azience m\u0142odemu jeleniowi. Zwierz\u0119 wywo\u0142a\u0142o spore zamieszanie. \n    \n    ", "id": 1459335, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/jelen-przemknal-przez-salon-pieknosci-nagranie-st8166923?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jele\u0144 przemkn\u0105\u0142 przez salon pi\u0119kno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:57:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-668676-glosowanie-usa-ph8167273/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory w USA. Wyniki z Indiany i Kentucky na pocz\u0105tek. Stawk\u0105 19 g\u0142os\u00f3w elektorskich\" />\n    Amerykanie g\u0142osuj\u0105 we wtorek w wyborach prezydenckich, w kt\u00f3rych do rywalizacji stan\u0119li Kamala Harris i Donald Trump. Pierwsze wyniki powinny zacz\u0105\u0107 sp\u0142ywa\u0107 tu\u017c po zamkni\u0119ciu lokali wyborczych w Indianie i Kentucky, czyli oko\u0142o p\u00f3\u0142nocy w Polsce. Te dwa stany to ju\u017c 19 g\u0142os\u00f3w elektorskich. Godzin\u0119 p\u00f3\u017aniej lokale zamkn\u0105 si\u0119 w pierwszym z \"wahaj\u0105cych si\u0119\" i kluczowych stan\u00f3w, czyli Georgii. Od godziny 23 na antenie TVN24 i w TVN24 GO program \"Czas decyzji. Ameryka wybiera\". Wydarzenia z USA relacjonujemy r\u00f3wnie\u017c w tvn24.pl.\n    \n    ", "id": 1459336, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-2024-wyniki-sondaze-komentarze-relacja-na-zywo-st8167270?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Wyniki z Indiany i Kentucky na pocz\u0105tek. Stawk\u0105 19 g\u0142os\u00f3w elektorskich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:56:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5925262-usa-wybory-ph8167256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co nap\u0119dza wyborc\u00f3w obu oboz\u00f3w? \"G\u0142osuje si\u0119 przede wszystkim przeciwko komu\u015b\"\" />\n    Demokratyczna administracja by\u0142aby dla Europy i dla \u015bwiata, jak s\u0105dz\u0119, o niebo lepsza - oceni\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 amerykanistka, doktor Patrycja Sasnal. Wraz z innymi go\u015b\u0107mi programu komentowa\u0142a wy\u015bcig po fotel prezydent USA i towarzysz\u0105c\u0105 mu kampani\u0119. Jak stwierdzi\u0142 Maciej Czarnecki z \"Gazety Wyborczej\", \"smutne jest troch\u0119 to, \u017ce o ile jest wielka mobilizacja, to g\u0142osuje si\u0119 przede wszystkim przeciwko komu\u015b, przeciwko temu drugiemu obozowi\".\n    \n    ", "id": 1459337, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-2024-co-napedza-wyborcow-republikanow-i-demokratow-glosuje-sie-przede-wszystkim-przeciwko-komus-st8167140?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co nap\u0119dza wyborc\u00f3w obu oboz\u00f3w? \"G\u0142osuje si\u0119 przede wszystkim przeciwko komu\u015b\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:54:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7698821-prezydent-usa-donald-trump-i-prezydent-polski-andrzej-duda-w-bialym-domu-ph8063029/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Schetyna: Tak ju\u017c nigdy nie b\u0119dzie. Polska ma miejsce w polityce \u015bwiatowej i to dzisiaj s\u0142ycha\u0107\" />\n    Polska ma miejsce w polityce \u015bwiatowej i to dzisiaj s\u0142ycha\u0107. Uwa\u017cam, \u017ce ka\u017cdy prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, ktokolwiek by nim nie by\u0142, musi szanowa\u0107 Polsk\u0119 i jej pozycj\u0119 w Europie - powiedzia\u0142 w TVN24 senator Koalicji Obywatelskiej Grzegorz Schetyna, by\u0142y minister spraw zagranicznych i by\u0142y marsza\u0142ek Sejmu. Go\u015b\u0107 \"Kropki nad i\" m\u00f3wi\u0142 te\u017c o potencjalnym kandydacie KO w wyborach prezydenckich. \n    \n    ", "id": 1459338, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-a-sprawa-polska-schetyna-polska-ma-miejsce-w-polityce-swiatowej-i-to-dzisiaj-slychac-st8167253?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schetyna: Tak ju\u017c nigdy nie b\u0119dzie. Polska ma miejsce w polityce \u015bwiatowej i to dzisiaj s\u0142ycha\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:49:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-48764-glosujacy-w-brooklyn-museum-w-nowym-jorku-ph8166842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takiej sytuacji nie by\u0142o \"nigdy w historii\", kluczowy stan \"podzielony p\u00f3\u0142 na p\u00f3\u0142\"\" />\n    W \"Tak jest\" w TVN24 Andrzej Morozowski rozmawia\u0142 ze swoimi go\u015b\u0107mi na temat wybor\u00f3w w Stanach Zjednoczonych. Politolog, profesor Robert Ku\u017aniar stwierdzi\u0142, \u017ce \"nie da si\u0119 absolutnie powiedzie\u0107, kto ma wi\u0119ksze szanse na zwyci\u0119stwo\". Wybory z Pensylwanii relacjonowa\u0142a reporterka Katrzyna Kolenda-Zalewska.\n    \n    ", "id": 1459339, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-kto-wygra-donald-trump-czy-kamala-harris-komentarz-prof-romana-kuzniara-i-katarzyny-kolendy-zaleskiej-st8167142?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takiej sytuacji nie by\u0142o \"nigdy w historii\", kluczowy stan \"podzielony p\u00f3\u0142 na p\u00f3\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:46:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2309259-policja-szuka-mezczyzny-w-sprawie-kradziezy-ph8167225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja szuka m\u0119\u017cczyzny z nagrania. \"Podejrzewany jest o kradzie\u017c\"\" />\n    Policjanci prowadz\u0105 post\u0119powanie w sprawie zdarzenia, do kt\u00f3rego dosz\u0142o przy ulicy Pu\u0142tuskiej w Ciechanowie. Prosz\u0105 o pomoc w rozpoznaniu m\u0119\u017cczyzny z nagrania - mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek ze spraw\u0105 kradzie\u017cy portfela. \n    \n    ", "id": 1459340, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ciechanow-kradziez-z-uzyciem-przemocy-policja-szuka-tego-mezczyzny-st8167209?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja szuka m\u0119\u017cczyzny z nagrania. \"Podejrzewany jest o kradzie\u017c\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:40:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3553137-capitol-ph8167249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 wej\u015b\u0107 do Kapitolu z pochodni\u0105 i rakietnic\u0105. \"\u015amierdzia\u0142 benzyn\u0105\"\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a przy Kapitolu m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry mia\u0142 pochodni\u0119 i rakietnic\u0119. \"\u015amierdzia\u0142 benzyn\u0105\" - poda\u0142y s\u0142u\u017cby. W Georgii tymczasowo wstrzymano g\u0142osowanie w zwi\u0105zku z gro\u017abami bombowymi pochodz\u0105cymi z rosyjskich domen. Podobne gro\u017aby odnotowano te\u017c w innych stanach.\n    \n    ", "id": 1459341, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/chcial-wejsc-do-kapitolu-z-pochodnia-i-rakietnica-smierdzial-benzyna-st8167245?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 wej\u015b\u0107 do Kapitolu z pochodni\u0105 i rakietnic\u0105. \"\u015amierdzia\u0142 benzyn\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:40:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4972199-shutterstock-2149788591-ph8167262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Latanie dronami po nowemu. Trzy kategorie operacji\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt nowelizacji ustawy - Prawo lotnicze. Projekt zak\u0142ada mi\u0119dzy innymi wprowadzenie trzech kategorii operacji wykonywanych dronami oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyznaczania w przestrzeni powietrznej stref geograficznych ograniczaj\u0105cych lub wykluczaj\u0105cych takie loty.\n    \n    ", "id": 1459342, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/latanie-dronami-w-polsce-rzad-przyjal-zmiany-w-prawie-st8167200?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Latanie dronami po nowemu. Trzy kategorie operacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:21:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6837999-shutterstock-1493472629-ph8167244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auchan przedstawi\u0142 plan likwidacji prawie 2400 miejsc pracy\" />\n    Grupa Mulliez, do kt\u00f3rej nale\u017cy sie\u0107 sklep\u00f3w wielkopowierzchniowych Auchan, przedstawi\u0142a we wtorek przedstawicielom pracownik\u00f3w proponowany plan zwolnie\u0144, kt\u00f3ry obejmuje \u0142\u0105cznie 2389 miejsc pracy we Francji. Decyzj\u0119 sp\u00f3\u0142ka uzasadni\u0142a problemami finansowymi - poinformowa\u0142a agencja AFP.\n    \n    ", "id": 1458983, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/auchan-we-francji-przeprowadzi-gigantyczne-zwolnienia-st8167240?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auchan przedstawi\u0142 plan likwidacji prawie 2400 miejsc pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T19:13:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ljkmqy-zimno-mroz-przymrozek-noc-6998307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 6.11. Przed nami zimna noc\" />\n    Pogoda na jutro, czyli \u015brod\u0119, 6.11. Noc oka\u017ce si\u0119 mro\u017ana. W dzie\u0144 czeka nas pochmurna i mglista aura w przewa\u017caj\u0105cej cz\u0119\u015bci kraju. Jedynie miejscami b\u0119dzie pogodnie i s\u0142onecznie.\n    \n    ", "id": 1458984, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-6-11-przed-nami-zimna-noc-st8166937?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 6.11. Przed nami zimna noc", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T18:08:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9592325-miedzynarodowa-stacja-kosmiczna-ph7976888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144scy astronauci zag\u0142osowali\" />\n    Przebywaj\u0105cy na pok\u0142adzie Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS) ameryka\u0144scy astronauci zag\u0142osowali w wyborach prezydenckich. Oddali g\u0142osy wed\u0142ug procedury g\u0142osowania korespondencyjnego. \n    \n    ", "id": 1458530, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/amerykanscy-astronauci-zaglosowali-st8167015?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144scy astronauci zag\u0142osowali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T18:02:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6ri8n6-apteki-narzekaja-na-zbyt-wysokie-oplaty-5689101/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie serie leku na recept\u0119 wycofane z obrotu\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny (GIF) wycofa\u0142 z obrotu na terenie ca\u0142ego kraju dwie serie leku o nazwie Hydroxyzinum Hasco. Nie spe\u0142nia on wymaga\u0144 jako\u015bciowych. GIF nada\u0142 decyzji rygor natychmiastowej wykonalno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1458531, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/syrop-hydroxyzinum-hasco-wycofany-z-obrotu-z-powodu-zanieczyszczenia-st8167013?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie serie leku na recept\u0119 wycofane z obrotu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T18:02:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6517394-rafal-trzaskowski-ph8167112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski \"jest got\u00f3w\" i \"nie odpu\u015bci\"\" />\n    Ca\u0142y czas si\u0119 pojawia pytanie, czy jestem got\u00f3w, \u017ceby startowa\u0107 w wyborach prezydenckich? No wi\u0119c jestem got\u00f3w i nie odpuszcz\u0119 - oznajmi\u0142 we wtorek prezydent Warszawy i wiceszef Platformy Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski. Zastrzeg\u0142 przy tym, \u017ce kandydata, kt\u00f3ry stanie do wy\u015bcigu, musi zatwierdzi\u0107 najpierw Koalicja Obywatelska.\n    \n    ", "id": 1458532, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-jest-gotow-i-nie-odpusci-st8167110?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski \"jest got\u00f3w\" i \"nie odpu\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T18:01:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6635249-paranoja-wyborow-w-kalifornii-dezinformacja-ph8166697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Paranoja wybor\u00f3w\" w Kalifornii? Nie, tam wyborc\u00f3w weryfikuj\u0105 inaczej  \" />\n    W czternastu stanach USA wyborcy nie musz\u0105 okazywa\u0107 dokumentu to\u017csamo\u015bci w lokalu wyborczym. Brak tego wymogu jest wykorzystywany do podwa\u017cania rzetelno\u015bci procesu wyborczego w Stanach Zjednoczonych. Autorzy dezinformacji uderzaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie w Kaliforni\u0119, gdzie szans\u0119 na wygran\u0105 ma Kamala Harris. T\u0142umaczymy, jak wygl\u0105da tam weryfikacja wyborc\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1458533, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-usa-2024-paranoja-wyborow-w-kalifornii-nie-tam-wyborcow-weryfikuja-inaczej-st8166621?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Paranoja wybor\u00f3w\" w Kalifornii? Nie, tam wyborc\u00f3w weryfikuj\u0105 inaczej  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T17:53:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4674800-ludzie-przed-lokalem-wyborczym-w-filadelfii-ph8167044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oni mog\u0105\u00a0zdecydowa\u0107, kto zostanie prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych\" />\n    Trwa g\u0142osowanie w wyborach prezydenckich w USA. J\u0119zyczkiem u wagi mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 Pensylwania, w kt\u00f3rej do zdobycia jest 19 g\u0142os\u00f3w elektorskich. Sonda\u017cowe r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzy Kamal\u0105 Harris a Donaldem Trumpem mie\u015bci\u0142y si\u0119 tu w granicach b\u0142\u0119du statystycznego. Wed\u0142ug modelu statystycznego analityka Nate'a Silvera, kandydat, kt\u00f3ry wygra\u00a0Pensylwani\u0119, ma 98 procent szans na zwyci\u0119stwo w wyborach.\n    \n    ", "id": 1458534, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-wyborcy-w-pensylwanii-moga-zdecydowac-kto-zostanie-prezydentem-st8167032?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oni mog\u0105\u00a0zdecydowa\u0107, kto zostanie prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T17:51:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7065464-sppn-na-saskiej-kepie-ph8166370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wolne miejsca parkingowe na Francuskiej, Zwyci\u0119zc\u00f3w, Saskiej. Co si\u0119 sta\u0142o z samochodami?\" />\n    Nie chcia\u0142a jej cz\u0119\u015b\u0107 radnych, sprzeciwia\u0142 si\u0119 te\u017c wojewoda. Strefa p\u0142atnego parkowania na Saskiej K\u0119pie i Kamionku dzia\u0142a i przynosi pierwsze efekty. Samochod\u00f3w jest mniej, a pustych miejsc do parkowania wi\u0119cej. \n    \n    ", "id": 1458535, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-strefa-platnego-parkowania-niestrzezonego-i-wiecej-wolnych-miejsc-st8166903?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolne miejsca parkingowe na Francuskiej, Zwyci\u0119zc\u00f3w, Saskiej. Co si\u0119 sta\u0142o z samochodami?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T17:36:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8764433-wilk-ph8167122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zastrzelona m\u0142oda wilczyca. \"Sto metr\u00f3w od ambony my\u015bliwskiej\"\" />\n    Stowarzyszenie Pracownia na Rzecz Wszystkich Istot chce reprezentowa\u0107 przed organami \u015bcigania wilczyc\u0119, kt\u00f3ra zosta\u0142a zastrzelona na pocz\u0105tku listopada w Wolimierzu. Wed\u0142ug aktywist\u00f3w, chronione prawem zwierz\u0119 nie mia\u0142o jeszcze roku i zgin\u0119\u0142o sto metr\u00f3w od ambony my\u015bliwskiej.\n    \n    ", "id": 1458536, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wolimierz-wilczyca-zastrzelona-z-broni-mysliwskiej-100-metrow-od-ambony-st8167090?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zastrzelona m\u0142oda wilczyca. \"Sto metr\u00f3w od ambony my\u015bliwskiej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T17:09:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-987064-05-1650-reuters-0010-ph8167061/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump zag\u0142osowa\u0142 na Florydzie. \"B\u0119d\u0119 pierwszym, kt\u00f3ry to przyzna\"\" />\n    Republika\u0144ski kandydat na prezydenta USA Donald Trump zag\u0142osowa\u0142 w jednym z lokali w miejscowo\u015bci West Palm Beach na Florydzie. - Mamy cudowny kraj, ale jest to kraj, kt\u00f3ry ma k\u0142opoty, du\u017ce k\u0142opoty. Na wiele r\u00f3\u017cnych sposob\u00f3w. Musimy to wszystko ogarn\u0105\u0107 - m\u00f3wi\u0142 p\u00f3\u017aniej w rozmowie z dziennikarzami. Wieczorem w centrum kongresowym niedaleko swojej posiad\u0142o\u015bci w tym stanie Trump organizuje wiecz\u00f3r wyborczy.\n    \n    ", "id": 1457693, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-2024-donald-trump-zaglosowal-na-florydzie-st8166818?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zag\u0142osowa\u0142 na Florydzie. \"B\u0119d\u0119 pierwszym, kt\u00f3ry to przyzna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T17:00:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4z0fym-lekarz-gabinet-pacjent-badanie-nowotwor-7812328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w wystawianiu recept. Zielone \u015bwiat\u0142o z rz\u0105du\" />\n    Recepty na bezp\u0142atne leki dla dzieci i senior\u00f3w b\u0119d\u0105 mogli wystawi\u0107 wszyscy uprawnieni lekarze niezale\u017cnie od kontraktu z NFZ - zak\u0142ada projekt nowelizacji ustawy, kt\u00f3ry we wtorek przyj\u0105\u0142 rz\u0105d. Ponadto - zgodnie z regulacj\u0105 - farmaceuci b\u0119d\u0105 mogli wystawia\u0107 refundowane\u00a0recepty na szczepionki.\n    \n    ", "id": 1457694, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/rzad-przyjal-projekt-zmian-w-wystawianiu-recept-na-bezplatne-leki-st8167041?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w wystawianiu recept. Zielone \u015bwiat\u0142o z rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T16:57:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2716586-harris-i-trump-ph8138555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PiS uwa\u017caj\u0105, \u017ce Donald Trump by\u0142by lepszy dla Polski od Kamali Harris. Rz\u0105dz\u0105cy tego nie przes\u0105dzaj\u0105\" />\n    Kto by\u0142by lepszym prezydentem z punktu widzenia polskich interes\u00f3w? Dyplomatycznie lepiej jest nie stawa\u0107 po \u017cadnej ze stron, bo najwy\u017cszym interesem Polski jest dobra i bliska wsp\u00f3\u0142praca ze Stanami Zjednoczonymi z ka\u017cdym kolejnym ameryka\u0144skim prezydentem - zauwa\u017caj\u0105 eksperci. Taki pogl\u0105d zdaje si\u0119 te\u017c reprezentowa\u0107 minister spraw zagranicznych i szef rz\u0105du. Tymczasem Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 m\u00f3wi otwarcie, kto jest pewniejsz\u0105 kandydatur\u0105 dla Polski.\n    \n    ", "id": 1457695, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/politycy-pis-uwazaja-ze-donald-trump-bylby-lepszy-dla-polski-od-kamali-harris-rzadzacy-tego-nie-przesadzaja-st8166888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy PiS uwa\u017caj\u0105, \u017ce Donald Trump by\u0142by lepszy dla Polski od Kamali Harris. Rz\u0105dz\u0105cy tego nie przes\u0105dzaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T16:41:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3526094-mark-rutte-przejal-funkcje-sekretarza-generalnego-nato-ph8114672/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef NATO: Trump wie, czego chce\" />\n    - Niezale\u017cnie od tego, kto zostanie prezydentem USA, trzeba z nim wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz generalny NATO Mark Rutte. W rozmowie z niemieck\u0105 telewizj\u0105 ZDF powiedzia\u0142, \u017ce Donald Trump \"wie, czego chce\".\n    \n    ", "id": 1457696, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-szef-nato-mark-rutte-donald-trump-wie-czego-chce-st8166876?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO: Trump wie, czego chce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T16:29:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9734552-bulgarska-policja-ph8166933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Babcia zaniepokojona losem wnuczki i akcja bu\u0142garskiej policji\" />\n    21-latka pochodz\u0105ca z Kielc, dzi\u0119ki pomocy babci i kieleckich oraz bu\u0142garskich policjant\u00f3w, zosta\u0142a uwolniona z r\u0105k partnera, kt\u00f3ry mia\u0142 wi\u0119zi\u0107 j\u0105 w mieszkaniu w stolicy Bu\u0142garii. \n    \n    ", "id": 1457697, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/babcia-zaniepokojona-losem-wnuczki-i-akcja-bulgarskiej-policji-st8167002?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Babcia zaniepokojona losem wnuczki i akcja bu\u0142garskiej policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T16:14:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-28307-wysokie-stezenie-smogu-w-powietrzu-w-indiach-ph8166983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najbli\u017csze 10 dni b\u0119dzie kluczowych\". Chc\u0105 wywo\u0142a\u0107 sztuczny deszcz\" />\n    P\u00f3\u0142nocne regiony Indii od tygodni zmagaj\u0105 si\u0119 z ekstremalnym smogiem. W stolicy kraju - Nowym Delhi - poziom zanieczyszczenia kilkukrotnie przekracza dopuszczalne normy. Z powodu skali problemu rozwa\u017cany jest scenariusz wywo\u0142ania sztucznego deszczu w celu poprawy jako\u015bci powietrza.\n    \n    ", "id": 1457698, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/najblizsze-10-dni-bedzie-kluczowych-chca-wywolac-sztuczny-deszcz-st8166776?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najbli\u017csze 10 dni b\u0119dzie kluczowych\". Chc\u0105 wywo\u0142a\u0107 sztuczny deszcz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T16:05:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3876833-mikolaj-pawlak-ph8166922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dzia\u0142anie na szkod\u0119 interesu publicznego\", \"przekroczenie uprawnie\u0144\", \"dzia\u0142anie na szkod\u0119 dziecka\"\" />\n    Warszawska prokuratura okr\u0119gowa wszcz\u0119\u0142a dwa \u015bledztwa w sprawie by\u0142ego Rzecznika Praw Obywatelskich Miko\u0142aja Pawlaka. Chodzi o mo\u017cliwe przekroczenie uprawnie\u0144 w czasie, gdy sprawowa\u0142 t\u0119 funkcj\u0119. Zdaniem \u015bledczych, Pawlak mia\u0142 podejmowa\u0107 \"dzia\u0142ania wykraczaj\u0105ce poza jego zadania ustawowe\". Jedno ze \u015bledztw dotyczy r\u00f3wnie\u017c by\u0142ego dyrektora generalnego jego biura.\n    \n    ", "id": 1457699, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/dzialanie-na-szkode-interesu-publicznego-przekroczenie-uprawnien-dzialanie-na-szkode-dziecka-dwa-sledztwa-w-sprawie-mikolaja-pawlaka-st8166860?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dzia\u0142anie na szkod\u0119 interesu publicznego\", \"przekroczenie uprawnie\u0144\", \"dzia\u0142anie na szkod\u0119 dziecka\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T16:03:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7223953-w-zawieszeniu-rez-alina-maksimenko-ph8166895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europejskie Nagrody Filmowe 2024. Polskie akcenty na li\u015bcie nominowanych \" />\n    Europejska Akademia Filmowa og\u0142osi\u0142a list\u0119 nominowanych do tegorocznych Europejskich Nagr\u00f3d Filmowych. Trzy nominacje trafi\u0142y do filmu polsko-szwedzkiego tw\u00f3rcy Magnusa von Horna \"Dziewczyna z ig\u0142\u0105\", a polska produkcja \"W zawieszeniu\" Ukrainki Aliny Maksimenko znalaz\u0142a si\u0119 w\u015br\u00f3d nominowanych w kategorii Europejski Film oraz Europejski Film Dokumentalny. \n    \n    ", "id": 1457700, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/europejskie-nagrody-filmowe-2024-polskie-akcenty-na-liscie-nominowanych-st8166575?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejskie Nagrody Filmowe 2024. Polskie akcenty na li\u015bcie nominowanych ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T16:00:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uuxrj3-brakuje-miejsc-na-oddzialach-psychiatrycznych-dla-dzieci-i-mlodziezy-5516475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kwota \u015bwiadczenia ma wzrosn\u0105\u0107 o 100 procent. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt\" />\n    Podniesienie kwoty \u015bwiadczenia z funduszu alimentacyjnego z 500 do 1000 z\u0142otych miesi\u0119cznie zak\u0142ada projekt nowelizacji ustawy o pomocy osobom uprawnionym do aliment\u00f3w, kt\u00f3ry we wtorek przyj\u0119\u0142a Rady Ministr\u00f3w. Wyp\u0142ata \u015bwiadcze\u0144 ma nast\u0105pi\u0107 z wyr\u00f3wnaniem od 1 pa\u017adziernika 2024 roku.\n    \n    ", "id": 1457701, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/swiadczenia-z-funduszu-alimentacyjnego-wzrosna-z-500-do-1000-zlotych-st8166936?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwota \u015bwiadczenia ma wzrosn\u0105\u0107 o 100 procent. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T15:41:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4847197-sejm-ph8151652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Depenalizacja pomocy w aborcji znowu w Sejmie. Mo\u017cliwy \"krok naprz\u00f3d\"\" />\n    Pos\u0142owie w Sejmie ponownie zajm\u0105 si\u0119 depenalizacj\u0105 pomocy przy aborcji. Projekt zosta\u0142 ju\u017c raz odrzucony w lipcu, mi\u0119dzy innymi g\u0142osami PSL, co wywo\u0142a\u0142o spory w koalicji rz\u0105dowej. O aktualne nastroje wobec projektu pyta\u0142a polityk\u00f3w reporterka TVN24 Agata Adamek. \n    \n    ", "id": 1457703, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/depenalizacja-pomocy-w-aborcji-wraca-do-sejmu-mozliwy-krok-naprzod-politycy-komentuja-st8166810?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Depenalizacja pomocy w aborcji znowu w Sejmie. Mo\u017cliwy \"krok naprz\u00f3d\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T15:32:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9877174-patrole-przed-rezydencja-donalda-trumpa-w-mar-a-lago-ph8166839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na l\u0105dzie i z wody. S\u0142u\u017cby pilnuj\u0105 posiad\u0142o\u015bci Trumpa\" />\n    Kandydat republikan\u00f3w w wyborach prezydenckich Donald Trump wr\u00f3ci\u0142 we wtorek do swojej rezydencji w Palm Beach na Florydzie. Wok\u00f3\u0142 posiad\u0142o\u015bci wida\u0107 patrole s\u0142u\u017cb, zar\u00f3wno l\u0105dowe, jak i wodne. W po\u0142o\u017conym nieopodal centrum kongresowym polityk organizuje sw\u00f3j wiecz\u00f3r wyborczy. \n    \n    ", "id": 1457705, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/usa-sluzby-wokol-posiadlosci-donalda-trumpa-w-palm-beach-na-florydzie-st8166832?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na l\u0105dzie i z wody. S\u0142u\u017cby pilnuj\u0105 posiad\u0142o\u015bci Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T15:21:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8vq12q-grupa-azoty-pulawy-7163123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jedyna droga\". Program naprawczy w chemicznym gigancie\" />\n    Grupa Azoty zako\u0144czy\u0142a pierwszy etap programu naprawczego - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka. Doda\u0142a, \u017ce zoptymalizowa\u0142a koszty na poziomie oko\u0142o 350 milion\u00f3w z\u0142otych i\u00a0pracuje nad aktualizacj\u0105 strategii i programem dekarbonizacyjnym.\n    \n    ", "id": 1457706, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/to-jedyna-droga-program-naprawczy-w-chemicznym-gigancie-st8166874?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jedyna droga\". Program naprawczy w chemicznym gigancie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T15:20:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9274359-kobieta-kilkukrotnie-uderzyla-dziecko-ph8166719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecko w w\u00f3zku bite na ulicy. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja\" />\n    Na jednej z grup facebookowych mieszka\u0144c\u00f3w Bemowa pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak podczas spaceru kobieta bije dziecko w w\u00f3zku. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja, kt\u00f3ra zd\u0105\u017cy\u0142a ju\u017c zidentyfikowa\u0107 rodzin\u0119 dziecka i zapuka\u0107 do jej drzwi.\n    \n    ", "id": 1457707, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-kobieta-bila-na-ulicy-dziecko-w-wozku-nagranie-st8166770?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziecko w w\u00f3zku bite na ulicy. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T14:44:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7825909-straznicy-graniczni-krakow-balice-ph8166809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z lotniska zabrali ich do aresztu\" />\n    Przylecieli z r\u00f3\u017cnych pa\u0144stw, zostali zatrzymani przez funkcjonariuszy Karpackiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej na lotnisku w Krakowie-Balicach. Dwaj Polacy i Ukrainiec byli poszukiwani. \n    \n    ", "id": 1457195, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-balice-z-lotniska-zabrali-ich-do-aresztu-st8166838?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z lotniska zabrali ich do aresztu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T14:37:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9004322-krolowa-kamila-w-australii-21-10-2024-ph8144610/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jej Wysoko\u015b\u0107 Kr\u00f3lowa nie czuje si\u0119 najlepiej\". O\u015bwiadczenie Pa\u0142acu Buckingham\" />\n    Kr\u00f3lowa Kamila, \u017cona brytyjskiego kr\u00f3la Karola III, musia\u0142a wycofa\u0107 si\u0119 z zaplanowanych na ten tydzie\u0144 zobowi\u0105za\u0144 - poinformowa\u0142 Pa\u0142ac Buckingham we wtorek. Wyja\u015bniono, \u017ce powodem jest choroba.\n    \n    ", "id": 1457196, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-jej-wysokosc-krolowa-nie-czuje-sie-najlepiej-oswiadczenie-palacu-buckingham-st8166727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jej Wysoko\u015b\u0107 Kr\u00f3lowa nie czuje si\u0119 najlepiej\". O\u015bwiadczenie Pa\u0142acu Buckingham", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T14:29:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6504363-yinxing-na-zdjeciach-satelitarnych-ph8166667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 na trzeci tajfun w ci\u0105gu miesi\u0105ca\" />\n    Niemal 24 miliony os\u00f3b mog\u0105 zosta\u0107 dotkni\u0119te skutkami tajfunu Yinxing, kt\u00f3ry zbli\u017ca si\u0119 do wybrze\u017cy Filipin. W\u0142adze postawi\u0142y wojsko w stan gotowo\u015bci. Trwaj\u0105 akcje ewakuacyjne, gromadzone s\u0105 zapasy \u017cywno\u015bci. \u017bywio\u0142 ma uderzy\u0107 w p\u00f3\u0142nocno-wschodnie regiony kraju w nocy z czwartku na pi\u0105tek. B\u0119dzie trzecim tajfunem, jaki nawiedzi ten region w ci\u0105gu ostatniego miesi\u0105ca. \n    \n    ", "id": 1457197, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-tajfun-yinxing-szykuja-sie-na-trzeci-tajfun-w-ciagu-miesiaca-st8166476?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 na trzeci tajfun w ci\u0105gu miesi\u0105ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T14:27:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6566090-kamienica-przy-ulicy-luckiej-8-ph8166567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najstarsza czynsz\u00f3wka na Woli wykre\u015blona z rejestru zabytk\u00f3w. Deweloper d\u0105\u017cy do rozbi\u00f3rki\" />\n    Kamienica przy ulicy \u0141uckiej 8 zosta\u0142a wykre\u015blona z rejestru zabytk\u00f3w. By j\u0105 ratowa\u0107, w\u0142adze dzielnicy i sto\u0142eczny konserwator zabytk\u00f3w z\u0142o\u017cyli wniosek o ponowne wci\u0105gni\u0119cie mur\u00f3w historycznego budynku na list\u0119. Grozi mu wyburzenie.\n    \n    ", "id": 1457198, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-kamienica-przy-luckiej-8-wykreslona-z-rejestru-zabytkow-st8166425?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najstarsza czynsz\u00f3wka na Woli wykre\u015blona z rejestru zabytk\u00f3w. Deweloper d\u0105\u017cy do rozbi\u00f3rki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T13:57:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-303654-pozar-molo-na-jeziorze-strzeszynskim-ph8154290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u0142on\u0119\u0142o molo na Jeziorze Strzeszy\u0144skim, straty oszacowano na milion. Ustalili to\u017csamo\u015b\u0107 poszukiwanych\" />\n    Pozna\u0144scy policjanci poszukiwali dw\u00f3ch os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0105 mie\u0107 zwi\u0105zek z po\u017carem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na molo na Jeziorze Strzeszy\u0144skim. Wizerunki nastolatk\u00f3w uchwyci\u0142y kamery monitoringu. Funkcjonariusze apelowali o pomoc w ich identyfikacji. Ju\u017c po kilku godzinach si\u0119 to uda\u0142o. \n    \n    ", "id": 1457702, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/strzeszynek-splonelo-molo-na-jeziorze-strzeszynskim-straty-oszacowano-na-milion-ustalili-tozsamosc-poszukiwanych-st8166598?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0142on\u0119\u0142o molo na Jeziorze Strzeszy\u0144skim, straty oszacowano na milion. Ustalili to\u017csamo\u015b\u0107 poszukiwanych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T13:35:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4621237-julia-roberts-donald-trump-ph8166732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Amerykanki zag\u0142osuj\u0105 wbrew swoim m\u0119\u017com? Trump \"rozczarowany\" Juli\u0105 Roberts\" />\n    Czy ameryka\u0144skie wyborczynie zag\u0142osuj\u0105, wbrew swoim m\u0119\u017com - zwolennikom Donalda Trumpa - na Kamal\u0119 Harris? Zach\u0119caj\u0105cy do tego spot wyborczy, firmowany przez sam\u0105 Juli\u0119 Roberts, nie spodoba\u0142 si\u0119 kandydatowi republikan\u00f3w. - B\u0119dzie si\u0119 tego wstydzi\u0107 - ocenia Trump i pyta: - Mo\u017cecie sobie wyobrazi\u0107 \u017con\u0119, kt\u00f3ra nie m\u00f3wi m\u0119\u017cowi na kogo g\u0142osuje?\n    \n    ", "id": 1456709, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-donald-trump-krytykuje-julie-roberts-za-spot-popierajacy-kamale-harris-st8166247?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Amerykanki zag\u0142osuj\u0105 wbrew swoim m\u0119\u017com? Trump \"rozczarowany\" Juli\u0105 Roberts", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T13:33:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-452941-pijana-kierujaca-wiozla-trojke-dzieci-ph8166590/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijana wioz\u0142a tr\u00f3jk\u0119 dzieci. Z\u0142apali j\u0105 inni kierowcy\" />\n    Kobieta jecha\u0142a od lewej kraw\u0119dzi do prawej. Kierowca zajecha\u0142 jej drog\u0119, wyczu\u0142 od kieruj\u0105cej alkohol i zabra\u0142 kluczyki. Wtedy wysiad\u0142a z tr\u00f3jk\u0105 dzieci i posz\u0142a przed siebie. Kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w dalej z\u0142apa\u0142 j\u0105 drugi \u015bwiadek. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce mia\u0142a ponad 2,5 promila. \n    \n    ", "id": 1456711, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/radzionkow-pijana-wiozla-trojke-dzieci-zlapali-ja-inni-kierowcy-st8166465?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijana wioz\u0142a tr\u00f3jk\u0119 dzieci. Z\u0142apali j\u0105 inni kierowcy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T13:19:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3624067-ukrainscy-zolnierze-w-obwodzie-donieckim-ph8028655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie zdobyli \"przekl\u0119t\u0105 fortec\u0119\". Teraz poszli dalej\" />\n    Armii rosyjskiej uda\u0142o si\u0119 zaj\u0105\u0107 kilka miejscowo\u015bci w obwodzie donieckim - poinformowa\u0142 we wtorek brytyjski wywiad wojskowy. Rosjanie zaj\u0119li miasta Se\u0142ydowe i Hirnyk. Twierdz\u0105 te\u017c, \u017ce zaj\u0119li miejscowo\u015b\u0107 Kurachiwka - Kij\u00f3w jednak nie potwierdzi\u0142 tej informacji. Rosyjskie wojska \"w ci\u0105gu tygodnia zdo\u0142a\u0142y przesun\u0105\u0107 si\u0119 dziewi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w naprz\u00f3d\" - informuj\u0105 Brytyjczycy.\n    \n    ", "id": 1456712, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosjanie-zdobyli-przekleta-fortece-teraz-poszli-dalej-st8166515?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zdobyli \"przekl\u0119t\u0105 fortec\u0119\". Teraz poszli dalej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:34:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1523100-wysoka-renta-socjalna-dla-osob-z-niepelnosprawnosciami-nie-dla-wszystkich-ph8165956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysoka renta socjalna dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami? Nie dla wszystkich\" />\n    Platforma Obywatelska chwali si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wysoko\u015bci\u0105 renty socjalnej dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Przekaz sugeruje, \u017ce na podan\u0105 kwot\u0119 b\u0119d\u0105 mog\u0142y liczy\u0107 wszystkie osoby pobieraj\u0105ce rent\u0119 socjaln\u0105. Tak nie jest. Wyja\u015bniamy dlaczego.\n    \n    ", "id": 1456274, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/wysoka-renta-socjalna-dla-osob-z-niepelnosprawnosciami-nie-dla-wszystkich-st8160886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysoka renta socjalna dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami? Nie dla wszystkich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:33:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tw\u00f3rca marki Red is Bad Pawe\u0142 S. pozostanie w areszcie\" />\n    Poinformowa\u0142 S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d.\n    \n    ", "id": 1456275, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/tworca-marki-red-is-bad-pawel-s-pozostanie-w-areszcie-st8166574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rca marki Red is Bad Pawe\u0142 S. pozostanie w areszcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:31:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7560686-jaroslaw-kaczynski-ph8166401/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o braku subwencji i apeluje o wsparcie finansowe dla PiS\" />\n    Powinna nam zosta\u0107 wyp\u0142acona rata subwencji, ale minister finans\u00f3w podj\u0105\u0142 najwyra\u017aniej decyzj\u0119, \u017ce te pieni\u0105dze nie zostan\u0105 wyp\u0142acone. \u017beby\u015bmy mogli prowadzi\u0107 prekampani\u0119, a p\u00f3\u017aniej kampani\u0119 prezydenck\u0105, potrzebne s\u0105 znaczne \u015brodki finansowe - m\u00f3wi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na konferencji prasowej. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wyborc\u00f3w z apelem o wsparcie. \n    \n    ", "id": 1456276, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-mowi-o-braku-subwencji-i-apeluje-o-wsparcie-finansowe-dla-pis-st8166432?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o braku subwencji i apeluje o wsparcie finansowe dla PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:20:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2659832-gorzow-wlkp-potracenie-dwojki-doroslych-z-dzieckiem-na-pasach-ph8166254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mia\u0142a zaparowane szyby w aucie\". Potr\u0105ci\u0142a dwoje doros\u0142ych z dzieckiem w w\u00f3zku. Nagranie\" />\n    Kieruj\u0105ca autem osobowym na przej\u015bciu dla pieszych potr\u0105ci\u0142a dwoje doros\u0142ych i dziecko w w\u00f3zku. T\u0142umaczy\u0142a, \u017ce ich nie widzia\u0142a. Mia\u0142a zaparowane szyby w aucie. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie zosta\u0142 powa\u017cnie ranny. Kobiecie zatrzymano prawo jazdy, a do s\u0105du skierowano wniosek o ukaranie.\n    \n    ", "id": 1456277, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-nie-zauwazyla-pieszych-na-przejsciu-bo-miala-zaparowane-szyby-doszlo-do-potracenia-nagranie-st8166286?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mia\u0142a zaparowane szyby w aucie\". Potr\u0105ci\u0142a dwoje doros\u0142ych z dzieckiem w w\u00f3zku. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:14:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-1568883-bezwzgledne-wiezienie-za-jazde-po-pijanemu-ph8104884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 na podw\u00f3rko i poprosi\u0142 w\u0142a\u015bciciela, \u017ceby go ukry\u0142\" />\n    Policjanci z Radomska z\u0142apali kompletnie pijanego kierowc\u0119, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, wjecha\u0142 na jedno z podw\u00f3rek i poprosi\u0142 w\u0142a\u015bciciela o ukrycie go. 41-latek mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu w organizmie, za swoje zachowanie odpowie przed s\u0105dem.\n    \n    ", "id": 1456278, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/radomsko-wjechal-na-podworko-i-poprosil-wlasciciela-zeby-go-ukryl-41-latek-byl-pijany-st8166463?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 na podw\u00f3rko i poprosi\u0142 w\u0142a\u015bciciela, \u017ceby go ukry\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:13:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8379295-zatrzymani-i-aresztowani-za-wlamania-do-ciezarowek-ph8166388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aresztowani za okradanie ci\u0119\u017car\u00f3wek przy autostradzie\" />\n    Policjanci z Grodziska Mazowieckiego zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o okradanie ci\u0119\u017car\u00f3wek na parkingu przy autostradzie. 40-latkowi i 42-latkowi przedstawiono zarzuty dokonania czterech przest\u0119pstw. \n    \n    ", "id": 1456279, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/baranow-grodzisk-mazowiecki-ciezarowki-okradane-przy-autostradzie-zatrzymano-dwie-osoby-st8166389?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowani za okradanie ci\u0119\u017car\u00f3wek przy autostradzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:13:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8379295-zatrzymani-i-aresztowani-za-wlamania-do-ciezarowek-ph8166388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aresztowani za okradanie ci\u0119\u017car\u00f3wek przy autostradzie\" />\n    Policjanci z Grodziska Mazowieckiego zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o okradanie ci\u0119\u017car\u00f3wek na parkingu przy autostradzie. 40-latkowi i 42-latkowi przedstawiono zarzuty dokonania czterech przest\u0119pstw. \n    \n    ", "id": 1456713, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/baranow-grodzisk-mazowiecki-ciezarowki-okradane-przy-autostradzie-zatrzymano-dwie-osoby-st8166389?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowani za okradanie ci\u0119\u017car\u00f3wek przy autostradzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:13:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8668419-wypadek-na-a1-w-mykanowie-ph8166417/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na autostradzie uderzy\u0142 w ty\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wki. 26-letni kierowca bmw w ci\u0119\u017ckim stanie \" />\n    Oko\u0142o trzeciej w nocy na autostradzie A1 jad\u0105cy w kierunku Warszawy 26-latek za kierownic\u0105 bmw wjecha\u0142 w ty\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wki, a nast\u0119pnie uderzy\u0142 w bariery energoch\u0142onne. W ci\u0119\u017ckim stanie zosta\u0142 zabrany do szpitala. \n    \n    ", "id": 1456280, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/mykanow-a1-w-nocy-wjechal-w-tyl-ciezarowki-na-autostradzie-26-letni-kierowca-bmw-w-ciezkim-stanie-st8166392?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na autostradzie uderzy\u0142 w ty\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wki. 26-letni kierowca bmw w ci\u0119\u017ckim stanie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T12:08:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6516497-akcja-cbsp-w-gdansku-ph8166464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uzbrojeni funkcjonariusze i wybuchy w Gda\u0144sku. \"Dynamiczna akcja\" CB\u015aP\" />\n    W gda\u0144skim Nowym Porcie, ale nie tylko, s\u0142ycha\u0107 by\u0142o we wtorek rano wybuchy. Jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o, to by\u0142a akcja Centralnego Biura \u015aledczego Policji zwi\u0105zana z przest\u0119pczo\u015bci\u0105 narkotykow\u0105. \n    \n    ", "id": 1456281, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-tajemnicza-akcja-cbsp-mieszkancy-slyszeli-wystrzaly-st8166239?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uzbrojeni funkcjonariusze i wybuchy w Gda\u0144sku. \"Dynamiczna akcja\" CB\u015aP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:34:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7wdyqk-deszcz-meteorow-5728249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przez najbli\u017cszy tydzie\u0144 warto monitorowa\u0107 niebo\"\" />\n    Latem na niebie mogli\u015bmy ogl\u0105da\u0107 Perseidy, w pa\u017adzierniku Orionidy i Drakonidy, a teraz przyszed\u0142 czas meteor\u00f3w z roju Tauryd\u00f3w. W ich przypadku trzeba by\u0107 cierpliwym, ale popularyzator astronomii Karol W\u00f3jcicki przekonuje, \u017ce naprawd\u0119 warto.\n    \n    ", "id": 1455901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/taurydy-2024-kiedy-mozna-zobaczyc-spadajace-gwiazdy-deszcz-meteorow-w-listopadzie-st8166281?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przez najbli\u017cszy tydzie\u0144 warto monitorowa\u0107 niebo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:32:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6961744-wybory-w-usa-ph8166288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wschodnie wybrze\u017ce ju\u017c g\u0142osuje\" />\n    Amerykanie ruszyli do urn. O godzinie 6 rano (12 w Polsce) rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w pierwszych stanach wschodniego wybrze\u017ca. Wyniki z tych stan\u00f3w sp\u0142ywa\u0107 b\u0119d\u0105 tu\u017c po p\u00f3\u0142nocy czasu polskiego, za\u015b ostatnie lokale - na Alasce i Hawajach - zamkn\u0105 si\u0119 kilka godzin p\u00f3\u017aniej.\n    \n    ", "id": 1455902, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-otwarto-lokale-wyborcze-st8166302?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wschodnie wybrze\u017ce ju\u017c g\u0142osuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:32:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2148747-ministerstwo-obrony-narodowej-mon-ph8017070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Afera zegarkowa\" w MON. Jest akt oskar\u017cenia wobec dw\u00f3ch urz\u0119dniczek\" />\n    Jest akt oskar\u017cenia wobec dw\u00f3ch urz\u0119dniczek MON z czas\u00f3w Mariusza B\u0142aszczaka - Agnieszki G. i Jolanty L. Chodzi o spraw\u0119 zakupu i bezprawnego wydania jednej z nich zegarka, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 przeznaczony na prezent dla wizytuj\u0105cych resort cz\u0142onk\u00f3w delegacji zagranicznej. O \"aferze zegarkowej\" informowa\u0142 w kwietniu wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk.\n    \n    ", "id": 1455903, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-zegarkowa-w-mon-jest-akt-oskarzenia-wobec-dwoch-urzedniczek-st8166300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Afera zegarkowa\" w MON. Jest akt oskar\u017cenia wobec dw\u00f3ch urz\u0119dniczek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:24:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3866747-29-latek-stracil-prawo-jazdy-na-trzy-miesiace-ph8166238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W drodze na groby bliskich blisko trzykrotnie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107\" />\n    2,5 tysi\u0105ca mandatu i 15 punkt\u00f3w karnych dosta\u0142 29-latek, kt\u00f3ry p\u0119dzi\u0142 po \u0141odzi z pr\u0119dko\u015bci\u0105 144 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce chcia\u0142 jak najszybciej dojecha\u0107 na groby bliskich.\n    \n    ", "id": 1455904, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-na-znakach-ograniczenie-do-50-na-jego-liczniku-144-km-h-spieszyl-sie-na-groby-bliskich-st8166287?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W drodze na groby bliskich blisko trzykrotnie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:20:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3220441-przyznal-sie-do-zabojstwa-ph8166189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa partnera swojej matki. Policja: zaatakowa\u0142 no\u017cem, cia\u0142o porzuci\u0142\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 29-latka, kt\u00f3ry przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa 42-letniego partnera swojej matki. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 znaleziony przy drodze w miejscowo\u015bci Kozubszczyzna (woj. lubelskie). Mia\u0142 liczne rany zadane no\u017cem. Policja informuje, \u017ce sprawca go zaatakowa\u0142 i zostawi\u0142 na drodze. Grozi mu do\u017cywocie.\n    \n    ", "id": 1455905, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/kozubszczyzna-przyznal-sie-do-zabojstwa-partnera-swojej-matki-zaatakowal-prawdopodobnie-nozem-cialo-porzucil-st8166220?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa partnera swojej matki. Policja: zaatakowa\u0142 no\u017cem, cia\u0142o porzuci\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:20:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3220441-przyznal-sie-do-zabojstwa-ph8166189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa partnera swojej matki. Policja: zaatakowa\u0142 no\u017cem, cia\u0142o porzuci\u0142\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 29-latka, kt\u00f3ry przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa 42-letniego partnera swojej matki. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 znaleziony na drodze gruntowej w miejscowo\u015bci Kozubszczyzna (woj. lubelskie). Mia\u0142 liczne rany zadane no\u017cem. Policja informuje, \u017ce sprawca go zaatakowa\u0142 i zostawi\u0142. Grozi mu do\u017cywocie.\n    \n    ", "id": 1456282, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/kozubszczyzna-przyznal-sie-do-zabojstwa-partnera-swojej-matki-zaatakowal-nozem-cialo-porzucil-st8166220?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa partnera swojej matki. Policja: zaatakowa\u0142 no\u017cem, cia\u0142o porzuci\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:16:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5346946-24a12273-ph8132733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PiS zleci\u0142 badania potencjalnych kandydat\u00f3w. Wiadomo, kiedy wyniki\" />\n    15 listopada Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ma dosta\u0107 wyniki bada\u0144 dotycz\u0105cych potencjalnych kandydat\u00f3w partii na prezydenta - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP od polityka z w\u0142adz PiS. Nadal jednak nie wiadomo, kiedy poznamy kandydata ugrupowania. - Jako termin bazowy obowi\u0105zuje druga po\u0142owa listopada, ale niewykluczone, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 r\u00f3wnie\u017c w grudniu - m\u00f3wi\u0142 jeden z informator\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1455906, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-w-polsce-2025-pis-zlecil-badania-w-sprawie-kandydata-wiadomo-kiedy-wyniki-st8166213?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS zleci\u0142 badania potencjalnych kandydat\u00f3w. Wiadomo, kiedy wyniki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:12:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9785867-boeing-737-max-ph7652680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podwy\u017cki w lotniczym gigancie. \"To zwyci\u0119stwo\"\" />\n    Pracownicy koncernu lotniczego Boeing opowiedzieli si\u0119 za przyj\u0119ciem oferty firmy zak\u0142adaj\u0105cej podwy\u017cki p\u0142ac o 38 procent w ci\u0105gu czterech lat i zako\u0144czenie trwaj\u0105cego od ponad siedmiu tygodni strajku - przekaza\u0142a agencja AP. Za akceptacj\u0105 propozycji zag\u0142osowa\u0142o 59 procent g\u0142osuj\u0105cych.\n    \n    ", "id": 1455907, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/boeing-podwyzki-w-lotniczym-gigancie-to-zwyciestwo-st8166074?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cki w lotniczym gigancie. \"To zwyci\u0119stwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:10:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4639525-poszukiwania-izabeli-p-na-autostradzie-a4-ph8045874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Umorzono \u015bledztwo w sprawie Izabeli P.\" />\n    Umorzono \u015bledztwo prowadzone przez Prokuratur\u0119 Rejonow\u0105 w Boles\u0142awcu (woj. dolno\u015bl\u0105skie) w sprawie pozbawienia wolno\u015bci Izabeli P. Post\u0119powanie zosta\u0142o umorzone ze wzgl\u0119du na \"braku ustawowych znamion czynu zabronionego\". Kobieta zagin\u0119\u0142a 9 sierpnia 2024 roku na autostradzie A4.\n    \n    ", "id": 1455908, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/boleslawiec-nie-znaleziono-dowodow-ze-35-latka-byla-bezprawnie-pozbawiona-wolnosci-umorzono-sledztwo-st8166209?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umorzono \u015bledztwo w sprawie Izabeli P.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:08:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9794605-24-latek-mial-siedem-sadowych-zakazow-zdjecie-ilustracyjne-ph8166048/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 za szybko i by\u0142 pijany. Ma ju\u017c siedem zakaz\u00f3w prowadzenia\" />\n    Do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci grozi 24-latkowi, kt\u00f3ry zosta\u0142 w Kalnicy (Podlasie) zatrzymany przez policj\u0119, bo przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce od 2015 roku s\u0105d ju\u017c siedmiokrotnie wydawa\u0142 mu zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w.\u00a0\n    \n    ", "id": 1455909, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/kalnica-mial-siedem-sadowych-zakazow-wpadl-bo-przekroczyl-predkosc-jechal-pijany-st8166036?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 za szybko i by\u0142 pijany. Ma ju\u017c siedem zakaz\u00f3w prowadzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:07:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7255805-pies-ph8166253/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po o\u015bmiu latach od kradzie\u017cy wr\u00f3ci\u0142a do domu. \"Nikt nie powstrzyma\u0142 \u0142ez\"\" />\n    Pies rasy cocker spaniel o imieniu Daisy wr\u00f3ci\u0142 do swoich w\u0142a\u015bcicieli w po\u0142udniowo-wschodniej Anglii po o\u015bmiu latach od kradzie\u017cy - poinformowa\u0142a stacja Sky News. Policja wpad\u0142a na trop czworonoga dzi\u0119ki czipowi.\n    \n    ", "id": 1455910, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/po-osmiu-latach-od-kradziezy-wrocila-do-domu-nikt-nie-powstrzymal-lez-st8166116?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po o\u015bmiu latach od kradzie\u017cy wr\u00f3ci\u0142a do domu. \"Nikt nie powstrzyma\u0142 \u0142ez\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:04:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1233707-z-naczepy-na-jezdnie-wypadly-buraki-ph8165912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z przyczepy wysypywa\u0142y si\u0119 buraki, tak zablokowa\u0142 drog\u0119\" />\n    W Inowroc\u0142awiu z naczepy ci\u0119\u017car\u00f3wki na jezdni\u0119 wysypywa\u0142y si\u0119 buraki. Kieruj\u0105cy zosta\u0142 ukarany mandatem za nieprawid\u0142owe zabezpieczenie \u0142adunku. Kierowcy przed d\u0142u\u017cszy czas musieli liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami na drodze wyjazdowej z miasta.\n    \n    ", "id": 1455911, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/inowroclaw-wiozl-buraki-i-gubil-je-po-drodze-st8165947?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z przyczepy wysypywa\u0142y si\u0119 buraki, tak zablokowa\u0142 drog\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T11:04:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5334918-potracenie-pieszej-na-grochowskiej-ph8166093/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ponad 10 metr\u00f3w za przej\u015bciem dla pieszych, na jezdni le\u017ca\u0142a m\u0142oda kobieta, a przed ni\u0105 sta\u0142a taks\u00f3wka\"\" />\n    Do dramatycznego wypadku dosz\u0142o na ulicy Grochowskiej. Kierowca potr\u0105ci\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych w kobiet\u0119. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej le\u017ca\u0142a 10 metr\u00f3w od miejsca, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do uderzenia. Pierwszej pomocy udzielili jej stra\u017cnicy miejscy.\n    \n    ", "id": 1455912, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-wypadek-na-grochowskiej-taksowkarz-potracil-kobiete-st8166029?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ponad 10 metr\u00f3w za przej\u015bciem dla pieszych, na jezdni le\u017ca\u0142a m\u0142oda kobieta, a przed ni\u0105 sta\u0142a taks\u00f3wka\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T10:29:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/tech/cdn-zdjecie-2190946-stadion-wisly-krakow-ph4712392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na stadionie trwa\u0142 mecz, w tym czasie kto\u015b go ostrzela\u0142\" />\n    Nieznani sprawy ostrzelali stadion miejski w Krakowie, podczas meczu Wis\u0142y Krak\u00f3w z GKS-em Tychy. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja, kt\u00f3ra wst\u0119pnie wykluczy\u0142a, \u017ce u\u017cyto broni z ostr\u0105 amunicj\u0105. - Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do wystrza\u0142u naboj\u00f3w \u015brutowych - informuje rzecznik Komendy Miejskiej.\n    \n    ", "id": 1455562, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/karkow-wisla-krakow-na-stadionie-trwal-mecz-w-tym-czasie-ktos-go-ostrzelal-st8166008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na stadionie trwa\u0142 mecz, w tym czasie kto\u015b go ostrzela\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T10:24:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8094849-slawno-narkotyki-ph8165820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wpad\u0142, bo nie mia\u0142 zapi\u0119tych pas\u00f3w. Kierowa\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w i mia\u0142 je w mieszkaniu\" />\n    Policjanci ze S\u0142awna (woj. zachodniopomorskie) zatrzymali do kontroli drogowej kierowc\u0119, kt\u00f3ry nie mia\u0142 zapi\u0119tych pas\u00f3w. Nerwowe zachowanie m\u0119\u017cczyzny wzbudzi\u0142o podejrzenia mundurowych - badanie wykaza\u0142o, \u017ce by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1455563, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/slawno-kierowal-pod-wplywem-narkotykow-zostal-zatrzymany-bo-nie-mial-zapietych-pasow-st8165863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpad\u0142, bo nie mia\u0142 zapi\u0119tych pas\u00f3w. Kierowa\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w i mia\u0142 je w mieszkaniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T10:18:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8425243-chlopiec-wyjechal-rower-do-szkoly-zdjecie-ilustracyjne-ph8165894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O\u015bmiolatek wyjecha\u0142 rowerem z domu i nie dotar\u0142 do szko\u0142y. \"Pe\u0142na mobilizacja policji\"\" />\n    Policjanci odnale\u017ali o\u015bmiolatka z Kolna (woj. podlaskie), kt\u00f3ry wyjecha\u0142 rowerem do szko\u0142y, ale nie dotar\u0142 na miejsce. Ch\u0142opiec siedzia\u0142 sam na placu zabaw. Trz\u0105s\u0142 si\u0119 z zimna. Na szcz\u0119\u015bcie nic mu si\u0119 nie sta\u0142o.\u00a0\n    \n    ", "id": 1455564, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/kolno-osmiolatek-wyjechal-rowerem-z-domu-i-nie-dotarl-do-szkoly-znalazla-go-policja-st8165922?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015bmiolatek wyjecha\u0142 rowerem z domu i nie dotar\u0142 do szko\u0142y. \"Pe\u0142na mobilizacja policji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T10:15:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5190227-obywatel-ukrainy-zostal-zatrzymany-przez-abw-ph8137469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"23-latek jest podejrzany o za\u0142o\u017cenie organizacji terrorystycznej o charakterze neonazistowskim. Zosta\u0142 zatrzymany w Polsce\" />\n    Funkcjonariusze ABW zatrzymali w Zgorzelcu obywatela Niemiec, kt\u00f3ry jest podejrzany o za\u0142o\u017cenie organizacji terrorystycznej o charakterze neonazistowskim. W wyniku dzia\u0142a\u0144 na terenie Niemiec, Austrii i Polski zatrzymano \u0142\u0105cznie osiem os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1455565, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zgorzelec-opowiadaja-sie-za-przemoca-zatrzymano-niemca-podejrzanego-o-zalozenie-organizacji-terrorystycznej-o-charakterze-neonazistowskim-st8165998?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "23-latek jest podejrzany o za\u0142o\u017cenie organizacji terrorystycznej o charakterze neonazistowskim. Zosta\u0142 zatrzymany w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T10:08:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9451187-zary-uciekal-przed-kontrola-skradzionym-autem-ph8166038/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej. Ucieka\u0142 kradzionym autem\" />\n    Policjanci z \u017bar (woj. lubuskie) zatrzymali po po\u015bcigu 47-latka, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej na terenie Niemiec. M\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 kradzionym autem o warto\u015bci 400 tysi\u0119cy z\u0142otych. Kierowca us\u0142ysza\u0142 zarzut kradzie\u017cy z w\u0142amaniem do samochodu.\n    \n    ", "id": 1455566, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zary-po-poscigu-zatrzymali-kierowce-ktory-uciekal-kradzionym-autem-st8166066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej. Ucieka\u0142 kradzionym autem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T09:37:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539306-donald-trump-w-michigan-ph8165950/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewentualna wygrana Trumpa \"pomoc\u0105 dla Unii\" czy \"podw\u00f3jn\u0105 kl\u0119sk\u0105\"?\" />\n    Unia Europejska powinna mie\u0107 nadziej\u0119 na zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich w USA - ocenia na portalu Politico Mujtaba Rahman, szef think tanku Eurasia Group. Jego zdaniem wsp\u00f3lnota utraci\u0142a sw\u00f3j cel i - co zaskakuj\u0105ce - powr\u00f3t by\u0142ego prezydenta do Bia\u0142ego Domu mo\u017ce by\u0107 tym, co ten cel przywr\u00f3ci. Z kolei profesor John Morijn, wyk\u0142adowca z katedry prawa Uniwersytetu w Groningen w Holandii, uwa\u017ca, \u017ce wygrana Trumpa \"by\u0142aby podw\u00f3jn\u0105 kl\u0119sk\u0105\". - Usunie wa\u017cny parasol bezpiecze\u0144stwa zewn\u0119trznego Unii i jednocze\u015bnie utrudni nam obron\u0119 demokracji wewn\u0105trz Wsp\u00f3lnoty - wskazuje. \n    \n    ", "id": 1456710, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-prezydenckie-usa-2024-wygrana-donalda-trumpa-moglaby-pomoc-unii-czy-bylaby-podwojna-kleska-komentarze-ekspertow-st8165902?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewentualna wygrana Trumpa \"pomoc\u0105 dla Unii\" czy \"podw\u00f3jn\u0105 kl\u0119sk\u0105\"?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T09:04:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4588168-brutalne-pobicie-ksiedza-w-szczytnie-ph8164529/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brutalne pobicie ksi\u0119dza na plebanii. Nowe informacje\" />\n    72-letni ksi\u0105dz pra\u0142at Lech Lachowicz ze Szczytna, kt\u00f3ry zosta\u0142 brutalnie pobity w minion\u0105 niedziel\u0119 na plebanii, jest w stanie krytycznym. Rzecznik prasowy Archidiecezji  Warmi\u0144skiej ksi\u0105dz kanonik Marcin Sawicki zaapelowa\u0142 do wiernych o modlitw\u0119 w intencji duchownego.  \n    \n    ", "id": 1455296, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-brutalne-pobicie-ksiedza-na-plebanii-nowe-informacje-st8165717?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalne pobicie ksi\u0119dza na plebanii. Nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T09:04:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4588168-brutalne-pobicie-ksiedza-w-szczytnie-ph8164529/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zada\u0142 proboszczowi kilka cios\u00f3w toporkiem w g\u0142ow\u0119\". 27-latek z zarzutem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa\" />\n    72-letni ksi\u0105dz pra\u0142at Lech Lachowicz ze Szczytna, kt\u00f3ry zosta\u0142 brutalnie zaatakowany w minion\u0105 niedziel\u0119 na plebanii, jest w stanie krytycznym. Zatrzymany 27-latek us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa. \"Zada\u0142 on proboszczowi kilka uderze\u0144 metalowym toporkiem w g\u0142ow\u0119. Zamierzonego celu nie osi\u0105gn\u0105\u0142 z uwagi na szybkie udzielenie pomocy\" - opisano w zarzucie. Napastnika sp\u0142oszy\u0142a i pomoc wezwa\u0142a gospodyni z plebanii. \n    \n    ", "id": 1457704, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-brutalny-atak-ksiedza-na-plebanii-nowe-informacje-st8165717?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zada\u0142 proboszczowi kilka cios\u00f3w toporkiem w g\u0142ow\u0119\". 27-latek z zarzutem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T08:57:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2439987-donald-trump-3-listopada-2024-ph8165034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz niekt\u00f3rych szczepionek? Zaskakuj\u0105cy wywiad z Trumpem tu\u017c przed wyborami\" />\n    Donald Trump nie wykluczy\u0142 zakazu niekt\u00f3rych szczepionek, je\u015bli zostanie wybrany na prezydenta - informuje NBC News. Republika\u0144ski kandydat tu\u017c przed zako\u0144czeniem kampanii udzieli\u0142 wywiadu tej stacji. \n    \n    ", "id": 1455297, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-donald-trump-w-wywiadzie-o-kennedym-i-szczepionkach-st8164931?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz niekt\u00f3rych szczepionek? Zaskakuj\u0105cy wywiad z Trumpem tu\u017c przed wyborami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T08:25:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9108331-smog-ph8165869/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB: zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa og\u0142osi\u0142o alert dla powiatu grudzi\u0105dzkiego w zwi\u0105zku z prognozowan\u0105 na wtorek z\u0142\u0105 jako\u015bci\u0105 powietrza. S\u0142u\u017cby zalecaj\u0105 zrezygnowanie z przebywania na zewn\u0105trz.\n    \n    ", "id": 1455070, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-polsce-alert-rcb-jakosc-powietrza-we-wtorek-nie-bedzie-najlepsza-st8165851?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB: zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T08:21:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5513855-a2-miedzy-lodzia-a-warszawa-bedzie-trzypasmowa-zdjecie-ilustracyjne-ph8165749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"A2 mi\u0119dzy \u0141odzi\u0105 a Warszaw\u0105 b\u0119dzie trzypasmowa. Drogowcy podaj\u0105 termin\" />\n    Ma ponad 90 kilometr\u00f3w, jest zat\u0142oczona odk\u0105d powsta\u0142a. Chodzi o autostrad\u0119 A2 mi\u0119dzy \u0141odzi\u0105 a Warszaw\u0105. Dla stoj\u0105cych w korkach kierowc\u00f3w nadchodzi wreszcie ratunek - droga zostanie poszerzona. Zyska po jednym pasie w ka\u017cd\u0105 ze stron. Kiedy? Formalno\u015bci ju\u017c ruszy\u0142y. Drogowcy koniec prac przewiduj\u0105 na 2029 rok. Materia\u0142 \u0141ukasza Wieczorka z magazynu \"Polska i \u015awiat\".\n    \n    ", "id": 1455071, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-a2-zostanie-poszerzona-bedzie-miala-trzy-pomiedzy-lodzia-a-warszawa-kiedy-st8165716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A2 mi\u0119dzy \u0141odzi\u0105 a Warszaw\u0105 b\u0119dzie trzypasmowa. Drogowcy podaj\u0105 termin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T08:15:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8938185-former-us-president-trump-campaigns-in-grand-rapids-michigan-ph8165764/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyborcy, wyznawcy czy fanatycy? \"Nie ma takiej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 Donald Trump by ich odstraszy\u0142\"\" />\n    Standardy debaty upad\u0142y w USA jeszcze ni\u017cej ni\u017c u nas w okresie kampanii wyborczej. M\u00f3wi\u0119 to z ca\u0142\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105: nie ma takiej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce zrobi\u0107, czy powiedzie\u0107 Donald Trump, kt\u00f3ra odstraszy jego wyborc\u00f3w. Ja ich nazywam wyznawcami - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 amerykanista doktor Karol Szulc.\n    \n    ", "id": 1455072, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/ostatnia-prosta-kampanii-amerykanista-o-donaldzie-trumpie-i-jego-wyborcach-st8165765?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborcy, wyznawcy czy fanatycy? \"Nie ma takiej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 Donald Trump by ich odstraszy\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T08:15:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8938185-former-us-president-trump-campaigns-in-grand-rapids-michigan-ph8165764/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyborcy, wyznawcy czy fanatycy? \"Nie ma takiej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 Donald Trump by ich odstraszy\u0142\"\" />\n    Standardy debaty upad\u0142y w USA jeszcze ni\u017cej ni\u017c u nas w okresie kampanii wyborczej. M\u00f3wi\u0119 to z ca\u0142\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105: nie ma takiej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce zrobi\u0107 czy powiedzie\u0107 Donald Trump, kt\u00f3ra odstraszy jego wyborc\u00f3w. Ja ich nazywam wyznawcami - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 amerykanista doktor Karol Szulc. Europeistka doktor habilitowana Anna Pacze\u015bniak oceni\u0142a, \u017ce \"bardziej odpowiedzialny za obni\u017cenie poziomu dyskursu jest kandydat republikan\u00f3w\", a \"narracja Kamali Harris jest mniej agresywna\".\n    \n    ", "id": 1455298, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/ostatnia-prosta-kampanii-eksperci-o-donaldzie-trumpie-kamali-harris-i-poziomie-debaty-w-usa-st8165765?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborcy, wyznawcy czy fanatycy? \"Nie ma takiej rzeczy, kt\u00f3r\u0105 Donald Trump by ich odstraszy\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T07:57:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-395847-sprawca-wypadku-byl-kompletnie-pijany-ph8165785/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 tak pijany, \u017ce nie by\u0142 w stanie dmucha\u0107 w alkomat\" />\n    Powa\u017cne zdarzenie drogowe w Kutnie (woj. \u0142\u00f3dzkie). Na ulicy Jana Paw\u0142a II zderzy\u0142y si\u0119 ze sob\u0105 trzy samochody osobowe. Ranna zosta\u0142a jedna osoba. Jak informuje policja jeden z kieruj\u0105cych, oko\u0142o 50-letni m\u0119\u017cczyzna by\u0142 kompletnie pijany. - M\u0119\u017cczyzna nie by\u0142 w stanie dmucha\u0107 w alkomat, pobrano mu krew do bada\u0144 na zawarto\u015b\u0107 alkoholu w organizmie - przekaza\u0142a rzeczniczka policji w Kutnie.\n    \n    ", "id": 1455073, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/kutno-byl-tak-pijany-ze-nie-byl-w-stanie-dmuchac-w-alkomat-st8165792?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 tak pijany, \u017ce nie by\u0142 w stanie dmucha\u0107 w alkomat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T07:46:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8733803-dixville-notch-ph8165755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oddali g\u0142osy pod os\u0142on\u0105 nocy. Wyniki og\u0142oszono natychmiast\" />\n    Licz\u0105ca sze\u015bcioro mieszka\u0144c\u00f3w wioska Dixville Notch w stanie New Hampshire, zgodnie z tradycj\u0105, rozpocz\u0119\u0142a i zako\u0144czy\u0142a g\u0142osowanie w wyborach prezydenckich jako pierwsza w kraju. Wynik odzwierciedla zaci\u0119t\u0105 rywalizacj\u0119 mi\u0119dzy Donaldem Trumpem i Kamal\u0105 Harris w skali kraju. Oboje kandydaci otrzymali bowiem t\u0119 sam\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1455074, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-nocne-glosowanie-w-dixville-notch-w-stanie-new-hampshire-sa-wyniki-st8165732?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oddali g\u0142osy pod os\u0142on\u0105 nocy. Wyniki og\u0142oszono natychmiast", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T07:44:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-451541-w-indonezji-wybuchl-wulkan-lewotobi-laki-laki-ph8164282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabici i tysi\u0105ce uszkodzonych dom\u00f3w. Wulkan wkr\u00f3tce zn\u00f3w mo\u017ce wybuchn\u0105\u0107\" />\n    Indonezyjskie w\u0142adze zamierzaj\u0105 ewakuowa\u0107 ponad 16 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w z wiosek po\u0142o\u017conych wok\u00f3\u0142 wulkanu Lewotobi Laki Laki. Jego erupcja w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek zabi\u0142a dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, istnieje obawa kolejnych wybuch\u00f3w w nied\u0142ugim czasie.\n    \n    ", "id": 1455075, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zabici-i-tysiace-uszkodzonych-domow-wulkan-wkrotce-znow-moze-wybuchnac-st8165736?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabici i tysi\u0105ce uszkodzonych dom\u00f3w. Wulkan wkr\u00f3tce zn\u00f3w mo\u017ce wybuchn\u0105\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T07:18:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-939118-pap-20240818-06v-1-ph8165709/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bardziej otwarty ni\u017c przeci\u0119tny polski biskup\". Nowy metropolita warszawski \"nie boi si\u0119 trudnych decyzji\"\" />\n    Nominacja arcybiskupa Adriana Galbasa to dobry, cho\u0107 zaskakuj\u0105cy wyb\u00f3r dla Warszawy - oceni\u0142 publicysta Tomasz Terlikowski. Jego zdaniem arcybiskup Galbas jest bardziej otwarty na zmiany ni\u017c przeci\u0119tny polski biskup, nie boi si\u0119 trudnych decyzji i \"szuka nowych dr\u00f3g dotarcia\" do m\u0142odych ludzi, co jest istotne w \"szybko post\u0119puj\u0105cej laicyzacji\". \n    \n    ", "id": 1454879, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/adrian-galbas-nowym-arcybiskupem-warszawy-bardziej-otwarty-na-zmiany-niz-przecietny-polski-biskup-st8165695?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bardziej otwarty ni\u017c przeci\u0119tny polski biskup\". Nowy metropolita warszawski \"nie boi si\u0119 trudnych decyzji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T07:02:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8099186-cezary-tomczyk-ph8165710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tomczyk: Wiele os\u00f3b uwa\u017ca, \u017ce te wybory b\u0119d\u0105 \u0142atwiejsze. To wierutna bzdura\" />\n    Wszystkie badania pokazuj\u0105, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski ma najwi\u0119ksze szanse na wygran\u0105 z PiS - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 wiceszef MON Cezary Tomczyk. Jak m\u00f3wi\u0142, \"wiele os\u00f3b uwa\u017ca, \u017ce te wybory mog\u0105 by\u0107 \u0142atwiejsze\". - Uwa\u017cam, \u017ce to jest wierutna bzdura - doda\u0142. \n    \n    ", "id": 1454880, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-cezary-tomczyk-wiele-osob-uwaza-ze-te-wybory-beda-latwiejsze-to-wierutna-bzdura-st8165707?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomczyk: Wiele os\u00f3b uwa\u017ca, \u017ce te wybory b\u0119d\u0105 \u0142atwiejsze. To wierutna bzdura", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T06:26:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9910677-1000x1000-ph8165696/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewakuuj\u0105 70 tysi\u0119cy os\u00f3b. \"Nie damy rady odzyska\u0107 wszystkiego, co stracimy\"\" />\n    Do Kuby zbli\u017ca si\u0119 burza tropikalna Rafael i zdaniem ekspert\u00f3w wkr\u00f3tce zmieni si\u0119 w huragan. Lokalne w\u0142adze zdecydowa\u0142y si\u0119 na ewakuacj\u0119 ponad 70 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w tej karaibskiej wyspy. Najwi\u0119ksze zagro\u017cenie maj\u0105 stanowi\u0107 obfite opady deszczu.\n    \n    ", "id": 1454881, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ewakuuja-70-tysiecy-osob-nie-damy-rady-odzyskac-wszystkiego-co-stracimy-st8165677?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuuj\u0105 70 tysi\u0119cy os\u00f3b. \"Nie damy rady odzyska\u0107 wszystkiego, co stracimy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T06:09:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5254622-protesty-opozycji-w-tbilisi-ph8165635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"B\u0119dziemy na ulicy codziennie\". Gruzi\u0144ska opozycja tworzy \"ruch protestacyjny, kt\u00f3ry obali re\u017cim\"\" />\n    Gruzi\u0144ska opozycja og\u0142osi\u0142a, \u017ce b\u0119dzie codziennie organizowa\u0107 protesty w zwi\u0105zku z wynikami wybor\u00f3w parlamentarnych, kt\u00f3rych nie uznaje. Na poniedzia\u0142kowej manifestacji w centrum Tbilisi by\u0142a obecna szwedzka aktywistka Greta Thunberg.\n    \n    ", "id": 1454651, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/gruzja-opozycja-oglosila-codzienne-akcje-protestu-st8165637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u0119dziemy na ulicy codziennie\". Gruzi\u0144ska opozycja tworzy \"ruch protestacyjny, kt\u00f3ry obali re\u017cim\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T06:09:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1750009-izraelskie-sily-bezpieczenstwa-ph8165641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izraelska armia: wyeliminowali\u015bmy szefa wywiadu Hezbollahu w Syrii\" />\n    Izraelska armia poinformowa\u0142a o ataku na cele wywiadowcze Hezbollahu w pobli\u017cu Damaszku. W wyniku \"operacji powietrznej\" zgin\u0105\u0142 szef wywiadu tej liba\u0144skiej organizacji terrorystycznej w Syrii Mahmud Mohammed Szahin. Strona syryjska twierdzi, \u017ce by\u0142y to obiekty cywilne.\n    \n    ", "id": 1454652, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-armia-wyeliminowalismy-szefa-wywiadu-hezbollahu-w-syrii-st8165642?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelska armia: wyeliminowali\u015bmy szefa wywiadu Hezbollahu w Syrii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T06:07:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9851685-pekin-ph7977130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europa uderza w chi\u0144skie auta. Jest reakcja\" />\n    Chiny z\u0142o\u017cy\u0142y pozew do \u015awiatowej Organizacji Handlu (WTO) przeciwko c\u0142om wyr\u00f3wnawczym na\u0142o\u017conym przez UE na import pojazd\u00f3w elektrycznych wyprodukowanych w Pa\u0144stwie \u015arodka.\n    \n    ", "id": 1454653, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ue-chiny-zlozyly-pozew-przeciwko-ue-do-wto-w-sprawie-cel-na-elektryczne-auta-st8165669?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa uderza w chi\u0144skie auta. Jest reakcja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T06:04:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8648937-zatrzymany-mezczyzna-ph8165545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na korytarzu dwie osoby wzywa\u0142y pomocy. \"Do ich mieszkania wdar\u0142 si\u0119 nieznany m\u0119\u017cczyzna\"\" />\n    Do jednego z wolskich mieszka\u0144 wdar\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry bi\u0142 po g\u0142owie i grozi\u0142 przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144 m\u0119\u017cczy\u017anie. Powodem by\u0142o nagranie zamieszczone w internecie dotycz\u0105ce jego partnerki. Policjanci zatrzymali dw\u00f3jk\u0119 podejrzanych: 33-latka i 25-latk\u0119.\n    \n    ", "id": 1454654, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-wdarl-sie-do-mieszkania-i-pobil-mezczyzne-grozil-jemu-i-lokatorce-dwie-osoby-zatrzymane-st8165537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na korytarzu dwie osoby wzywa\u0142y pomocy. \"Do ich mieszkania wdar\u0142 si\u0119 nieznany m\u0119\u017cczyzna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T05:58:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9465125-gettyimages-2182289129-ph8165671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory w USA. Wywiad ostrzega przed operacjami \"zagranicznych przeciwnik\u00f3w\"\" />\n    Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby wywiadowcze ostrzeg\u0142y przed mo\u017cliwymi operacjami \"zagranicznych przeciwnik\u00f3w\". Mowa mi\u0119dzy innymi o pr\u00f3bach siania dezinformacji w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych przez Rosj\u0119, szerz\u0105c\u0105 narracj\u0119 o fikcyjnych fa\u0142szerstwach wyborczych w niekt\u00f3rych stanach. Wed\u0142ug wywiadu, zagro\u017ceniem pozostaje te\u017c Iran, kt\u00f3ry wci\u0105\u017c chce dokona\u0107 zemsty na Donaldzie Trumpie.\n    \n    ", "id": 1454655, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-wywiad-ostrzega-o-operacjach-kremla-i-iranu-st8165660?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Wywiad ostrzega przed operacjami \"zagranicznych przeciwnik\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T05:57:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1477868-pap-20150101-251-ph8158372/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adwokaci mieli pomaga\u0107 \"gangowi trucicieli\". Wci\u0105\u017c s\u0105 w zawodzie\" />\n    Dw\u00f3ch sto\u0142ecznych adwokat\u00f3w oskar\u017conych przez prokuratur\u0119 o wys\u0142ugiwanie si\u0119 grupie przest\u0119pczej - kt\u00f3ra mia\u0142a zabi\u0107 pi\u0119\u0107 os\u00f3b, a sze\u015b\u0107 kolejnych zabi\u0107 usi\u0142owa\u0142a - jak dot\u0105d bez przeszk\u00f3d prowadzi swoj\u0105 praktyk\u0119 zawodow\u0105. Dopiero dwa miesi\u0105ce po wniesieniu do s\u0105du aktu oskar\u017cenia, niemal rok od postawienia zarzut\u00f3w, zajmie si\u0119 nimi s\u0105d dyscyplinarny.\n    \n    ", "id": 1454656, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/warszawa-gang-trucicieli-co-z-prawnikami-ktorzy-mieli-pomagac-przestepcom-st8153873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokaci mieli pomaga\u0107 \"gangowi trucicieli\". Wci\u0105\u017c s\u0105 w zawodzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T05:48:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2263375-premiera-filmu-listy-do-m-ph8165648/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Plejada gwiazd na premierze \u015bwi\u0105tecznego hitu \" />\n    Uroczyst\u0105 premier\u0119 najnowszej ods\u0142ony \"List\u00f3w do M.\" mo\u017cna podsumowa\u0107 jednym has\u0142em: niemo\u017cliwe nie istnieje, bo przecie\u017c nierealne wydawa\u0142o si\u0119, aby sz\u00f3sta cz\u0119\u015b\u0107 popularnej serii bardziej podoba\u0142a si\u0119 widzom ni\u017c wszystkie poprzednie. Recenzje po pokazie okaza\u0142y si\u0119 jednak wyj\u0105tkowo entuzjastyczne.\n    \n    ", "id": 1454657, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/premiera-filmu-listy-do-m-pozegnania-i-powroty-kiedy-w-kinach-st8165654?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plejada gwiazd na premierze \u015bwi\u0105tecznego hitu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T05:41:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-855878-bola-tinubu-ph6779333/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grupie nastolatk\u00f3w grozi\u0142a \u015bmier\u0107 za udzia\u0142 w protestach. Interweniowa\u0142 prezydent\" />\n    Prezydent Nigerii Bola Tinubu nakaza\u0142 w poniedzia\u0142ek natychmiastowe uwolnienie 29 nastolatk\u00f3w, oskar\u017conych za udzia\u0142 w prote\u015bcie przeciwko katastrofalnej sytuacji gospodarczej w kraju, za co grozi\u0142a im kara \u015bmierci.\n    \n    ", "id": 1454658, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nigeria-grupie-nastolatkow-grozila-smierc-za-udzial-w-protestach-interweniowal-prezydent-st8165657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupie nastolatk\u00f3w grozi\u0142a \u015bmier\u0107 za udzia\u0142 w protestach. Interweniowa\u0142 prezydent", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T05:35:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5243922-anwil-ph8165659/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria w zak\u0142adach chemicznych. Ewakuowano cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w\" />\n    W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do awarii w przedsi\u0119biorstwie chemicznym Anwil we W\u0142oc\u0142awku. Jak przekaza\u0142a sp\u00f3\u0142ka, cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w zosta\u0142a ewakuowana. W nocy \"ze wzgl\u0119du na procedur\u0119 bezpiecze\u0144stwa w firmie Anwil uruchomiony zosta\u0142 alarm chemiczny trzeciego stopnia\" - poinformowano w komunikacie zamieszczonym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych w\u0142oc\u0142awskiego urz\u0119du miasta. We wtorek rano przekazano, \u017ce alarm zosta\u0142 odwo\u0142any.\n    \n    ", "id": 1454882, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/anwil-awaria-w-zakladach-chemicznych-ewakuowano-czesc-pracownikow-st8165552?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria w zak\u0142adach chemicznych. Ewakuowano cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T04:55:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1060396-serbia-novi-sad-ph8162322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister zapowiada rezygnacj\u0119. Prezydent referendum w sprawie swojej dymisji \" />\n    Minister budownictwa, transportu i infrastruktury Serbii Goran Vesi\u0107 zapowiada, \u017ce poda si\u0119 do dymisji w zwi\u0105zku z tragedi\u0105 na dworcu kolejowym w Nowym Sadzie. Z kolei prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 zaproponowa\u0142 zorganizowanie referendum w sprawie swojej dymisji.\n    \n    ", "id": 1454399, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-minister-budownictwa-poda-sie-do-dymisji-w-zwiazku-z-tragedia-w-nowym-sadzie-st8165640?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister zapowiada rezygnacj\u0119. Prezydent referendum w sprawie swojej dymisji ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T04:51:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6442004-kamala-harris-przekonuje-ze-bedzie-prezydentka-wszystkich-amerykanow-ph8165643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie Harris i Trump sp\u0119dz\u0105 wiecz\u00f3r wyborczy\" />\n    Zar\u00f3wno Donald Trump, jak i Kamala Harris na finiszu kampanii zapowiadaj\u0105 zwyci\u0119stwo. O tym, kto ostatecznie wygra ten wyj\u0105tkowo zaci\u0119ty wy\u015bcig zdecyduj\u0105 Amerykanie. Na ich werdykt Donald Trump oczekiwa\u0142 b\u0119dzie w Palm Beach na Florydzie, a Kamala Harris na Uniwersytecie Howarda w Waszyngtonie, swojej macierzystej uczelni. We wtorek o godzinie 23:00 w TVN24 i TVN24 GO rusza program \"Czas decyzji. Ameryka wybiera\".\n    \n    ", "id": 1454400, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-donald-trump-i-kamala-harris-na-finiszu-kampanii-wiadomo-gdzie-spedza-wieczor-wyborczy-st8165645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie Harris i Trump sp\u0119dz\u0105 wiecz\u00f3r wyborczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-05T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6898923-pogodnie-ph8142100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 05.11. Du\u017co s\u0142o\u0144ca, od 8 do 11 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. We wtorek 05.11 spodziewamy si\u0119 du\u017cej ilo\u015bci s\u0142o\u0144ca. Termometry poka\u017c\u0105 od 8 do 11 stopni. Biomet b\u0119dzie neutralny.\n    \n    ", "id": 1454401, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-05-11-duzo-slonca-od-8-do-11-stopni-st8165576?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 05.11. Du\u017co s\u0142o\u0144ca, od 8 do 11 stopni", "vote": 0}]