[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T20:14:07+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5fde4035184d9198b28100a28818942a54cfc5900aaad5f6519163bee0c5ad0d,w104h74.jpg\" /><br /> w ci\u0105gu miesi\u0105ca", "id": 772319, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7476131/korea-pln-wysle-swoich-zolnierzy-na-ukraine", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u0142n. wy\u015ble swoich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T18:30:06+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b8bafe97b6308df673aa2edc0fd66781e8008360a87d7ddf8e89f897adbfb2ea,w104h74.jpg\" /><br /> Joey jest albinosem grizzly. Nadgorliwe organizacje maj\u0105ce ratowa\u0107 zwierz\u0119ta systematycznie bior\u0105 go za nied\u017awiedzia polarnego i wywo\u017c\u0105 na Arktyk\u0119. Komedia pomy\u0142ek i mo\u017cna rzec kolor ma znaczenie.", "id": 773260, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7476067/najbardziej-pechowy-niedzwiedz-grizzly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbardziej pechowy nied\u017awied\u017a grizzly", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T17:13:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/41cccb7ba03de1fa678ba7065b20f12fbde9f53e076a9532f133232d02660291,w104h74.jpg\" /><br /> Jeden z radnych przyzna\u0142, \u017ce do mieszka\u0144c\u00f3w Leszna podchodz\u0105 cudzoziemcy, zaczepiaj\u0105 ich i staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej agresywni. M\u00f3wi\u0142, \u017ce robi si\u0119 niebezpiecznie. Problem wyst\u0119puje te\u017c we wsiach, gdzie obserwowane s\u0105 auta, z kt\u00f3rych podejrzane osoby robi\u0105 zdj\u0119cia dom\u00f3w.", "id": 772325, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7476001/cudzoziemcy-jezdza-po-wsiach-i-robia-zdjecia-domow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cudzoziemcy je\u017cd\u017c\u0105 po wsiach i robi\u0105 zdj\u0119cia dom\u00f3w.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T16:01:56+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5a6dabc40abb3e22d589ff95cb34517cb86916f90230d63ca09ebb6447c7ff01,w104h74.jpg\" /><br /> Druzgoc\u0105ce wnioski p\u0142yn\u0105 z bada\u0144 przeprowadzonych w\u015br\u00f3d Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy dostali si\u0119 do rosyjskiej niewoli. Jak wynika z bada\u0144 przeprowadzonych przez Misj\u0119 ONZ ds. monitorowania przestrzegania praw cz\u0142owieka na Ukrainie (HRMMU), wszyscy ukrai\u0144scy wojskowi i cywile, kt\u00f3rzy wr\u00f3cili do domu po [...]", "id": 772321, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475947/razenie-pradem-szczucie-psami-tak-rosjanie-traktowali-ukrainskich-jencow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ra\u017cenie pr\u0105dem, szczucie psami. Tak Rosjanie traktowali ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T15:10:11+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/633e48b45cd5c7b38c80326148422d91572917ea217dba59e2c57d466e912f78,w104h74.jpg\" /><br /> pojawi si\u0119 w szko\u0142ach od 1 wrze\u015bnia, jeszcze Lubnauer z rozbrajaj\u0105c\u0105 szczero\u015bci\u0105 przyznaje, \u017ce nie ma poj\u0119cia ile dzieci z Ukrainy dostaje 800+ bo dziecko mog\u0142o wyjecha\u0107 z Polski. Powiedzie\u0107, \u017ce to pa\u0144stwo jest z dykty, to jak nie powiedzie\u0107 nic.", "id": 772332, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475905/ministerstwo-edukacji-nie-wie-czy-20-czy-100-tys-wiecej-dzieci-z-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo edukacji nie wie czy 20 czy 100 tys wi\u0119cej dzieci z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T15:05:08+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/34691f30977f00363b4f6f1dbdb06f29359e3c22e09ee26ad1817ba2de9bdcbc,w104h74.jpg\" /><br /> \"Przed chwil\u0105 zmar\u0142 nasz Kolega \u015bp. podinsp. Rafa\u0142 Fortu\u0144ski, wyk\u0142adowca Zak\u0142adu S\u0142u\u017cby Kryminalnej Szko\u0142y Policji w S\u0142upsku, poszkodowany w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w minion\u0105 niedziel\u0119\" - przekaza\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Szko\u0142a Policji w S\u0142upsku.", "id": 772329, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475897/wypadek-w-slupsku-poszkodowany-policjant-nie-zyje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w S\u0142upsku. Poszkodowany policjant nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T14:50:32+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/10a644b9c9e454647e0340d38ca32c32f65d0e8b3d16b8254bca07562bb4b74b,w104h74.jpg\" /><br /> Wczoraj na gliwick\u0105 stra\u017c miejsk\u0105 wyla\u0142o si\u0119 wiadro pomyj za interwencj\u0119 wobec dzieci sprzedaj\u0105cych lemoniad\u0119. Tymczasem by\u0142o to najzwyklejsze k\u0142amstwo.", "id": 772336, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475885/3k-osob-wykopalo-klamstwo-o-rozgonieniu-dziewczynek-sprzedajacych-lemoniade", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3k os\u00f3b wykopa\u0142o k\u0142amstwo o rozgonieniu dziewczynek sprzedaj\u0105cych lemoniad\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T14:04:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/338d3d887e49d965ddd3a4b908cc1ac5d1851b098a0b39bfe45da9b0c6121da5,w104h74.jpg\" /><br /> Ksi\u0105dz Stanis\u0142aw R. przez d\u0142ugie lata dopuszcza\u0142 si\u0119 wykorzystywania dzieci, co stanowi jeden z najbardziej wstrz\u0105saj\u0105cych przypadk\u00f3w nadu\u017cy\u0107 w polskim Ko\u015bciele katolickim. W latach 1991-2014 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 proboszcza parafii Matki Bo\u017cej Nieustaj\u0105cej Pomocy w Witnicy.", "id": 772326, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475851/proboszcz-przez-lata-wykorzystywal-dzieci-nikt-nie-wierzyl-w-ich-cierpienie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proboszcz przez lata wykorzystywa\u0142 dzieci. Nikt nie wierzy\u0142 w ich cierpienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T14:00:51+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/463f796ba72b4474e78e1337826c6defb2825c3be39c212edf41e1da148df052,w104h74.jpg\" /><br /> \"Fakt\" ustali\u0142, \u017ce za pieni\u0105dze pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki przedstawiciele zarz\u0105du Orlenu mieli m.in. finansowa\u0107 zabiegi kosmetyczne z u\u017cyciem botoksu.", "id": 772334, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475843/daniel-obajtek-wydal-milion-ze-sluzbowej-karty-orlenu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek wyda\u0142 milion ze s\u0142u\u017cbowej karty Orlenu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T13:38:11+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/358a11545b951b188970ebc30128ffa787963b8a1a635776a3eef8686ed14a57,w104h74.jpg\" /><br /> \"Kiedy s\u0142ysza\u0142em dzwonek telefonu, prze\u017cywa\u0142em mini atak paniki\".", "id": 772341, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475825/byli-asystenci-poslanki-lewicy-ujawniaja-jak-byli-przez-nia-wykorzystywani", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli asystenci pos\u0142anki Lewicy ujawniaj\u0105, jak byli przez ni\u0105 wykorzystywani.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T13:14:28+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/af40a29e611d66d1eb029bb1234b61ae562f749ba554ee6395b1005697fefa18.png\" /><br /> Dwa ukrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w rosyjski sk\u0142ad amunicji w obwodzie woroneskim, powoduj\u0105c po\u017car i detonacje sk\u0142adowanych \u0142adunk\u00f3w.", "id": 772323, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475815/ukraincy-skutecznie-zaatakowali-rosyjski-sklad-amunicji-wideo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy skutecznie zaatakowali rosyjski sk\u0142ad amunicji (WIDEO)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T13:06:20+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1c166d980fe8e2c8bc746cfd29ed20df1e2bebe8535a8bec34c2faf6db9fb8f4,w104h74.jpg\" /><br /> Pomimo najszybszego tempa rozwoju OZE na \u015bwiecie, Chiny pozostaj\u0105 najwi\u0119kszym emitentem CO2 oraz buduj\u0105 nowe elektrownie w\u0119glowe, kt\u00f3re s\u0105 jednym z element\u00f3w bezpiecze\u0144stwa energetycznego kraju - podaje Financial Times.", "id": 772335, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475813/wegiel-zrodlem-bezpieczenstwa-energetycznego-chin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119giel \u017ar\u00f3d\u0142em bezpiecze\u0144stwa energetycznego Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T13:03:48+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/aea2517c3c12f10f65504b160bfa181166ebd8402176a19f9d79679e6347967c,w104h74.jpg\" /><br /> Serbskie fabryki amunicji przesz\u0142y na prac\u0119 trzyzmianow\u0105 w zwi\u0105zku z zaopatrywaniem Ukrainy w amunicj\u0119 artyleryjsk\u0105. Rosyjscy propagandy\u015bci nazywaj\u0105 Belgrad \"dziw...\".", "id": 772342, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475811/serbskie-fabryki-amunicji-pracuja-na-trzy-zmiany-rosja-jest-wsciekla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbskie fabryki amunicji pracuj\u0105 na trzy zmiany. Rosja jest w\u015bciek\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T13:01:42+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/21e5cfffaccbddfa7832ed3f080f67fe75b565b66b70669c4b1511aeaed6c3d4,w104h74.jpg\" /><br /> Dw\u00f3ch nielegalnych imigrant\u00f3w z Wenezueli uprowadzi\u0142o dwunastolatk\u0119, dwie godziny brutalnie gwa\u0142cili, a nast\u0119pnie udusili j\u0105, a cia\u0142o wrzucili do zalewiska. Obaj mordercy niedawno dostali si\u0119 do USA nielegalnie, ale zgodnie z polityk\u0105 catch and release zostali wypuszczeni.", "id": 772344, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475809/nielegalni-imigranci-brutalnie-zgwalcili-i-zamordowali-12-latke-w-houston", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nielegalni imigranci brutalnie zgwa\u0142cili i zamordowali 12-latk\u0119 w Houston", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T12:50:36+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ea7f8aae39d030e92dceb443dba718844b25d94dc6845c48efdb3e7dd42fd85c,w104h74.jpg\" /><br /> W ci\u0105gu roku po wprowadzeniu niemal ca\u0142kowitego zakazu aborcji w Teksasie zmar\u0142o o 12,9 proc. niemowl\u0105t (dzieci poni\u017cej 1 roku) wi\u0119cej - wynika z opublikowanego przez czasopismo JAMA Pediatrics badania, kt\u00f3rego rezultaty opisa\u0142 we wtorek portal ABC. W 2021 r. odnotowano 1985 zgon\u00f3w, w 2022 r. - 2243", "id": 773630, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475799/rok-po-zakazie-aborcji-w-teksasie-zmarlo-niemal-13-proc-niemowlat-wiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok po zakazie aborcji w Teksasie zmar\u0142o niemal 13 proc. niemowl\u0105t wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T12:19:40+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8850e11b7ff0b3a7b85cb0b8734db26f9be3ea069a54919e495b17733a2e8366.png\" /><br /> Agenci CBA zatrzymali kolejnych czterech pracownik\u00f3w niepublicznych uczelni wy\u017cszych - poinformowa\u0142 rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski. Chodzi o prorektora i rektora uczelni w \u0141odzi oraz wyk\u0142adowc\u0119 i pracownika naukowego z uczelni w Katowicach i w Krakowie.", "id": 772339, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475773/cba-zatrzymalo-kolejnych-rektorow-zaczelo-sie-od-collegium-humanum", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA zatrzyma\u0142o kolejnych rektor\u00f3w. \"Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od Collegium Humanum\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T11:48:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bd0738be4eda551a29ce1b23f13e61fcfe442556e6ca6501da321ede581fa64d,w104h74.jpg\" /><br /> Czyli jak o\u015bwiecona kasta inkluzytor\u00f3w z IKEI uczy ciemny lud \"dobrego j\u0119zyka\". xD", "id": 772322, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475745/czytamy-leksykon-dobrego-jezyka-ikei", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czytamy \"Leksykon dobrego j\u0119zyka\" IKEI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T11:35:21+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e8ebcf74dc1712c64fd0a67ba852f699837fa0543efec60d06296834b87a294e,w104h74.jpg\" /><br /> Francuzom z Bonduelle nie przeszkadza pe\u0142noskalowa wojna Rosji z Ukrain\u0105. Nie tylko nie wycofali si\u0119 z Rosji, ale planuj\u0105 tam dalszy rozw\u00f3j.", "id": 772330, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475729/bonduelle-umacnia-sie-w-rosji-bedzie-nowe-logo-sankcje-nie-przeszkadzaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bonduelle umacnia si\u0119 w Rosji. B\u0119dzie nowe logo \"sankcje nie przeszkadzaj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T11:28:08+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/449a974cdbde1bf48e3793af2adbb11c7fb41e5e64d5cd989782237e67d3060b,w104h74.jpg\" /><br /> 2 700 000 000,00 z\u0142 do tej pory w\u0142o\u017cono na projekt CPK. GDZIE TA KASA SI\u0118 ROZESZ\u0141A??????????????", "id": 772324, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475725/pis-wydal-2-700-000-000-00-zl-na-cpk-a-na-razie-jest-tylko-laka-gdzie-ta-kasa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PIS WYDA\u0141 2 700 000 000,00 z\u0142 NA CPK, A NA RAZIE JEST TYLKO \u0141\u0104KA. GDZIE TA KASA?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T11:19:40+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a9a728078c9ba0a29d0791353dc77f81ee90053d52826401b2af992970183a1a,w104h74.jpg\" /><br /> Projekt budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego b\u0119dzie kontynuowany", "id": 770041, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475721/cpk-powstanie-premier-oglosil-decyzje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CPK powstanie! Premier og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T11:15:02+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/431656a773a15230f4094f45b99778489e76141b578c463893f917583338c41f,w104h74.jpg\" /><br /> P\u00f3\u0142torej minuty i spotkanie z trzema osobliwo\u015bciami z Seattle w stanie\u2026 Waszyngton.", "id": 770663, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475713/krotki-film-z-seattle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3tki film z Seattle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:59:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cf44c3ca8890715ee83c81810ce6057305ef2ff47d6f6925532a82665185c1af,w104h74.jpg\" /><br /> Kirgistan i Uzbekistan porozumia\u0142y si\u0119 z Chinami w sprawie budowy linii kolejowej do Europy, kt\u00f3ra ominie Rosj\u0119 informuje Moscow Times. Dla Chin wa\u017cna jest inna ni\u017c Rosja droga wyj\u015bcia na Zach\u00f3d i Wsch\u00f3d. Trasa przez Rosj\u0119 nie jest ju\u017c bezpieczna. Droga do Europy mo\u017ce zosta\u0107 nagle zamkni\u0119ta [...]", "id": 770250, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475691/chiny-kirgistan-i-uzbekistan-zbuduja-linie-kolejowa-do-europy-z-pominieciem-rus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny, Kirgistan i Uzbekistan zbuduj\u0105 lini\u0119 kolejow\u0105 do Europy z pomini\u0119ciem RUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:56:06+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b3f0363b2f1b93f01f43c9b1a875f9c5f577ab867bd369e9d604736019731fd1,w104h74.jpg\" /><br /> \"Do tej pory kobiety musia\u0142y udowadnia\u0107, \u017ce wystarczaj\u0105co mocno si\u0119 broni\u0142y przed sprawc\u0105 gwa\u0142tu. Seks bez zgody jest gwa\u0142tem\" - podkre\u015bli\u0142a Monika Rosa podczas drugiego czytania projektu. Pose\u0142 Grzegorz Lorek oponowa\u0142 z kolei, \u017ce zmiana prawa b\u0119dzie \"prezentem dla bezwzgl\u0119dnych i m\u015bciwych kobiet\".", "id": 770040, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475685/burza-w-sejmie-wokol-zmiany-definicji-gwaltu-mezczyzna-na-przegranej-pozycji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza w Sejmie wok\u00f3\u0142 zmiany definicji gwa\u0142tu. \"M\u0119\u017cczyzna na przegranej pozycji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:51:44+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4272187407f7073becd71f7385be5889edbfd848cbb6ea442a48079ba6e11be2,w104h74.jpg\" /><br /> Berlin zmaga si\u0119 z rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 atak\u00f3w z u\u017cyciem no\u017ca. Komisarz policji Barbara Slowik opowiada si\u0119 zatem za zaostrzeniem przepis\u00f3w dotycz\u0105cych broni. W wywiadzie zwraca r\u00f3wnie\u017c uwag\u0119 na niepokoj\u0105cy trend: Sprawcy staj\u0105 si\u0119 coraz m\u0142odsi.", "id": 770664, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475681/szefowa-policji-przemoc-w-berlinie-jest-mloda-meska-i-nieniemiecka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa policji: przemoc w Berlinie jest m\u0142oda, m\u0119ska i nieniemiecka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:41:33+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a93aa3b2c52e2e6299daa022fc0611181164a6c729f670baec10c0849d792ae3,w104h74.jpg\" /><br /> 5583 dni (ponad 15 lat) sfotografowanego wzrostu \u0142\u0105cznie. Kompilacja wzrostu prawie 40 r\u00f3\u017cnych ro\u015blin. Relaksuj\u0105ce.", "id": 770371, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475669/filmowal-rosliny-przez-lacznie-15-lat-jaki-timelapse-z-tego-wyszedl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filmowa\u0142 ro\u015bliny przez \u0142\u0105cznie 15 lat. Jaki timelapse z tego wyszed\u0142?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:29:38+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6f4493cd41b07c683ef5a18723f674f54e57975fec761c758520b9da12794443,w104h74.jpg\" /><br /> W Grudzi\u0105dzu dwa owczarki belgijskie rzuci\u0142y si\u0119 na 13-latka. Ch\u0142opiec zacz\u0105\u0142 g\u0142o\u015bno wzywa\u0107 pomocy, z opresji wybawi\u0142 go policjant, kt\u00f3ry po s\u0142u\u017cbie wraca\u0142 do domu. Dziecko trafi\u0142o pod opiek\u0119 lekarzy.", "id": 769555, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475661/psy-rzucily-sie-na-13-latka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psy rzuci\u0142y si\u0119 na 13-latka.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:29:24+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e781f132e413461a6bbbc41326f7e1a8cdf4a482b3d7b4adf1f4509a87cf48b9,w104h74.jpg\" /><br /> 9 os\u00f3b zosta\u0142o zatrzymanych w Wielkopolsce w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym afery \u015bmieciowej - przekaza\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Poznaniu. Jak poda\u0142a, \"nieprzetworzone \u015bmieci by\u0142y wywo\u017cone mi\u0119dzy innymi na prywatne lotnisko pod Poznaniem i tam zakopywane\". Podejrzanym grozi do 10 lat wi\u0119zienia.", "id": 770372, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475659/zakopywali-smieci-na-prywatnym-lotnisku-w-wielkopolsce-zatrzymano-9-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakopywali \u015bmieci na prywatnym lotnisku. W Wielkopolsce zatrzymano 9 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:12:58+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a3e41921d6e5c267aabf529b3ebd393fbaca9968efc8ec097f329d5ea4d6fdd9,w104h74.jpg\" /><br /> 19-latek zosta\u0142 zatrzymany i tymczasowo aresztowany na trzy miesi\u0105ce pod zarzutem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa...", "id": 772338, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475647/19-latek-skatowal-15-letniego-kolege-ofiara-walczy-o-zycie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "19 latek skatowa\u0142 15 letniego koleg\u0119. Ofiara walczy o \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T10:04:29+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/28233a2adc8650ef18c187c83ae2b5a75ebf355a12c3410e56747de293589ffd.png\" /><br /> Ten cz\u0142owiek https://x.com/MCzlowieklasu i jego szajka praktycznie co dzie\u0144 przemycaj\u0105 ''in\u017cynier\u00f3w i lekarzy'' na terytorium PL - Polska Policja , Majsterstwo Spraw Zagranicznych oraz Stra\u017c Graniczna nie reaguj\u0105 pomimo wielu zg\u0142osze\u0144 o dzia\u0142aniach przemytniczych tego osobnika.", "id": 769797, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475639/piotr-czaban-on-x-rodzina-z-syrii-zastalismy-ich-wyczerpanych-byli-po-cztere", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Czaban on X: \"Rodzina z Syrii. Zastali\u015bmy ich wyczerpanych. Byli po cztere", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T09:40:48+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bef227e9d38c032e56d925168f4a029a0d7ba6abeaa81327d5daefbb16ff2df9,w104h74.jpg\" /><br /> Kredyt 0 proc.? Problematyczna sprawa. Sprzyja pompowaniu balona z cenami mieszka\u0144. 2 proc. to jest 2 proc., a 0 proc. to jest 0 proc. Zastanowi\u0142bym si\u0119, bior\u0105c pod uwag\u0119 do\u015bwiadczenia, kt\u00f3re mieli\u015bmy, r\u00f3wnie\u017c z pompowaniem balona - stwierdzi\u0142 Czarnek na antenie Radia ZET.", "id": 772327, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475617/czarnek-przyznaje-program-pis-napompowal-ceny-mieszkan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnek przyznaje: program PiS napompowa\u0142 ceny mieszka\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T09:38:26+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/30533bec50f4f63f5e10e8ffe14f20e450acf76388ccaae7d34d722e4d8e5654.png\" /><br /> S\u0105 pewne r\u00f3\u017cnice w tej sprawie, jednak mam nadziej\u0119, \u017ce uda nam si\u0119 je przezwyci\u0119\u017cy\u0107 i rozwi\u0105zanie w miar\u0119 szybko wejdzie w \u017cycie - powiedzia\u0142 w Studiu PAP szef klubu KO Zbigniew Konwi\u0144ski.", "id": 772340, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475613/konwinski-bez-koalicjantow-nie-przeforsujemy-kredytu-mieszkaniowego-nastart", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konwi\u0144ski: Bez koalicjant\u00f3w nie przeforsujemy kredytu mieszkaniowego \"#naStart\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T09:27:52+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b2bee81fb865fd405cf1b1b61d4f95159fe253f25516d18d63a7934859f9d157,w104h74.jpg\" /><br /> Protest g\u0142odowy migrant\u00f3w. Warunki lepsze ni\u017c w polskich szpitalach.", "id": 768985, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475605/sluzby-w-akcji-on-x-w-strzezonym-osrodku-dla-cudzoziemcow-w-przemyslu-trwa-mas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cby w akcji on X: \"W Strze\u017conym O\u015brodku dla Cudzoziemc\u00f3w w Przemy\u015blu trwa mas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T09:19:02+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8f3d3aad401ec2798682c0067e9e16c1eea3e48a44b6d7ce46218231d46141d7,w104h74.jpg\" /><br /> Pismaki z Gazety Wroc\u0142awskiej nie przejmuj\u0105 si\u0119 zapisami prawa lotnicznego. W artykule 95 zdj\u0119\u0107 z drona przedstawiaj\u0105cych wroc\u0142awskie osiedle Nowe \u017berniki, niekt\u00f3re ekstremalnie blisko zabudowa\u0144. Jak wida\u0107, to co ma kto\u015b na balkonie/tarasie \u015bwietnie si\u0119 nadaje na dziennikarski materia\u0142.", "id": 772320, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475599/gazeta-wroclawska-publikuje-zdjecia-zabudowan-robione-z-bliska-dronem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazeta Wroc\u0142awska publikuje zdj\u0119cia zabudowa\u0144 robione z bliska dronem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T09:16:14+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0e676031dfec056e8f1450521280afe342379883c4c16e91043a1466bcfab9e0,w104h74.jpg\" /><br /> Na W\u0119grzech prawdopodobnie powstanie wielki hub lotniczy. Premier Orban jest ju\u017c dogadany z Vinci, firm\u0105, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 inwestorem w Polsce.", "id": 770233, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475595/wegrzy-przejma-inwestora-ktory-mial-budowac-cpk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119grzy przejm\u0105 inwestora, kt\u00f3ry mia\u0142 budowa\u0107 CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T09:14:40+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b130afd3a5539b465706ca864ddddf694b401f5a50b01cfb9be566ff85ce642c,w104h74.jpg\" /><br /> opis musi by\u0107", "id": 770665, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475593/ewa-zajaczkowska-hernik-vs-janina-ochojska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik vs Janina Ochojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T08:42:08+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3828de65a7a3433b4f9ba84aee65574190619a3ed3ab4e2ee03d682a1b82551b,w104h74.jpg\" /><br /> Ponad 200 tys. z\u0142otych na druk i dystrybucj\u0119 (g\u0142\u00f3wnie kuriom biskupim) ksi\u0105\u017cki Wandy P\u00f3\u0142tawskiej, onad 800 tys. z\u0142otych na wynaj\u0119cie us\u0142ug prawnych i wreszcie 630 tys. z\u0142 wydanych na podr\u00f3\u017c do Lizbony. To tylko wierzcho\u0142ek g\u00f3ry lodowej wydatk\u00f3w by\u0142ego Rzecznika Praw Dziecka Miko\u0142aja Pawlaka...", "id": 769210, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475571/630-tys-zl-za-podroz-do-lizbony-tak-wydawal-publiczne-pieniadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "630 tys. z\u0142 za podr\u00f3\u017c do Lizbony. Tak wydawa\u0142 publiczne pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T08:36:04+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94e6573cfa7a31675d6fac97bac5044566271c2cd9f99cad9fc0724d031f09c5,w104h74.jpg\" /><br /> Departament Obrony USA poinformowa\u0142 o konieczno\u015bci monitorowania ewentualnego rozmieszczenia wojsk p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich w Rosji i ewentualne u\u017cycie tych \u017co\u0142nierzy w wojnie w Ukrainie. Zdaniem urz\u0119dnik\u00f3w, takie ustalenia mog\u0142y zapa\u015b\u0107 w trakcie niedawnej wizyty W\u0142adimira Putina w Pjongjangu.", "id": 769207, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475563/korea-polnocna-wlaczy-sie-do-wojny-reakcja-pentagonu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna w\u0142\u0105czy si\u0119 do wojny? Reakcja Pentagonu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T08:30:04+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/927792ece0094871931feb3ffaa488d3f151967b6b8281ddb8cc457627dd556e,w104h74.jpg\" /><br /> Miejsce akcji: Indie", "id": 770234, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475557/pitbull-wpadla-w-szal-i-atakuje-dzieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pitbull wpad\u0142a w sza\u0142 i atakuje dzieci.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T08:28:55+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4d8620ef3cd5a9d93b929359de34d06641b67f49ffbb6bb116a83f0ce61cec8c,w104h74.jpg\" /><br /> Z nagrania i zdj\u0119\u0107 zrobionych przez mieszka\u0144c\u00f3w dowiadujemy si\u0119, \u017ce w Ros\u00f3wku na granicy polsko-niemieckiej mia\u0142o doj\u015b\u0107 do ponownego przerzucenia imigrant\u00f3w na terytorium Polski przez niemieck\u0105 policj\u0119. Z relacji \u015bwiadk\u00f3w i nagra\u0144 wynika, \u017ce z dw\u00f3ch radiowoz\u00f3w wysiad\u0142o sze\u015bciu cudzoziemc\u00f3w.", "id": 768757, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475555/niemieccy-policjanci-zawrocili-migrantow-nagrano-kolejny-przypadek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieccy policjanci zawr\u00f3cili migrant\u00f3w. Nagrano kolejny przypadek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T08:14:10+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e514ecda3a16f6bcf7e40d2904758f5460de8b0cac6295d5260b9048d588f0c7,w104h74.jpg\" /><br /> Po otrzymaniu r\u00f3\u017cowej zapalniczki.", "id": 773534, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475543/czarnoskory-mezczyzna-wpadal-w-szal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnosk\u00f3ry m\u0119\u017cczyzna wpada\u0142 w sza\u0142.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T07:48:37+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3be5721f111694b66c2c514d28ddfee53972d9e479255442cf6f1039f92b6029,w104h74.jpg\" /><br /> W Niemczech grupa dziesi\u0119ciu migrant\u00f3w zakatowa\u0142a i ci\u0119\u017cko pobi\u0142a 20-latka. Ch\u0142opak znajduje si\u0119 w stanie \u015bmierci m\u00f3zgowej. Bijatyki, napady i inne przest\u0119pstwa z udzia\u0142em cudzoziemc\u00f3w z Afryki i Bliskiego Wschodu s\u0105 w niekt\u00f3rych zachodnioeuropejskich pa\u0144stwach na porz\u0105dku dziennym.", "id": 768758, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475513/niemcy-20-latek-w-stanie-smierci-mozgowej-po-ataku-imigrantow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. 20-latek w stanie \u015bmierci m\u00f3zgowej po ataku imigrant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T07:47:31+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/753210fec7f897e8744e351d51591a81e631a59db0b60712622c09ca2db68abd,w104h74.jpg\" /><br /> 14 lipca 2024 zostanie w ko\u0144cu ods\u0142oni\u0119ty pomnik, kt\u00f3ry upomina si\u0119 o pami\u0119\u0107 o ofiarach zbrodni Wo\u0142y\u0144skiej. Pomnik, kt\u00f3ry w dzisiejszych czasach jest arcy wa\u017cny. Politycy unikaj\u0105 tematu, media milcz\u0105, dlatego pe\u0142ny szacunek dla ludzi dzi\u0119ki kt\u00f3rym sprawa budowy pomnika powoli si\u0119 realizuj\u0119.", "id": 772328, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475511/pomnik-ktory-krzyczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomnik, kt\u00f3ry krzyczy.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T07:21:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/248d7a7902f306ce3a16442a001391deec5e60ae270b460c7d38a96cdc5d9efc,w104h74.jpg\" /><br /> Wed\u0142ug danych ukrai\u0144skich si\u0142 powietrznych mobilne grupy przeciwlotnicze odpowiadaj\u0105 za 86 procent zestrzele\u0144 rosyjskich dron\u00f3w Szahid/Giera\u0144-2.", "id": 768986, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475483/mobilne-grupy-przeciwlotnicze-na-ukrainie-z-86-skutecznoscia-przeciwko-szahedom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mobilne grupy przeciwlotnicze na Ukrainie z 86% skuteczno\u015bci\u0105 przeciwko Szahedom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T07:20:19+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cf3ece12517a67710aa94e1b05e652e5050618ca9a07703848578257829aada6,w104h74.jpg\" /><br /> Warszawa do 2050 roku mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 trzecim co do wielko\u015bci hubem logistycznym w Europie. Jest tylko jedno ale...", "id": 770042, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475477/warszawa-w-trojce-najwiekszych-hubow-logistycznych-o-ile-wybudujemy-cpk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa w tr\u00f3jce najwi\u0119kszych hub\u00f3w logistycznych! O ile wybudujemy CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:57:42+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/652934df3b92c471142a44c89ab8c111b61d09d7b65eb3ec10b08c131034ec4c,w104h74.jpg\" /><br /> Ewa Zaj\u0105czkowska-Hering wpomina wtedy \u015bmier\u0107 \u017co\u0142nierza na granicy co odbiera mow\u0119 pani Ochojskiej. Dodam, \u017ce ka\u017cde nielegalne przekroczenie polskiej granicy jest przest\u0119pstwem. Takich to mamy ekspert\u00f3w.", "id": 768176, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475463/ochojska-twierdzi-ze-migranci-nie-dokonali-zadnego-przestepstwa-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ochojska twierdzi, \u017ce migranci nie dokonali \u017cadnego przest\u0119pstwa w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:44:29+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9ea322640cce5f00f990a392d29aaffcabe87027fb34e65b53c4ca314362d632,w104h74.jpg\" /><br /> Francuzi maj\u0105 do\u015b\u0107 nielegalnej imigracji, przest\u0119pczo\u015bci oraz wysokich podatk\u00f3w", "id": 768617, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475455/francja-front-narodowy-chce-deportacji-i-odbierania-obywatelstwa-imigrantom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja: Front Narodowy chce deportacji i odbierania obywatelstwa imigrantom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:34:40+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/487200cbd0edbffbb456e34a707eb871e1452e53066eac5906b37540048dfd70,w104h74.jpg\" /><br /> Pierwotnie nie by\u0142o ich na wystawie. Za PiSu do\u0142\u0105czono ich. Teraz ich usuni\u0119to. Nie ma ju\u017c wzmianki o rotmistrzu Poleckim, nie ma o ratowaniu \u017byd\u00f3w przez rodzin\u0119 Ulm\u00f3w. Nie ma Maksymiliana Kolbe.", "id": 767485, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475447/w-gdansku-usunieto-rotm-pileckiego-ulmow-i-kolbe-z-muzeum-ii-wojny-swiatowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Gda\u0144sku usuni\u0119to rotm. Pileckiego, Ulm\u00f3w i Kolbe z Muzeum II Wojny \u015awiatowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:34:00+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ebb801cfc8a78548134111aa7c6d60d39985a8ac153aeb903502a0e366556f20.png\" /><br /> To zorganizowana przest\u0119pczo\u015b\u0107, kt\u00f3ra tworzy\u0142a wielka pomp\u0119 pieni\u0119dzy do swoich. Okrada\u0142a ludzi okaleczonych, nieszcz\u0119\u015bl", "id": 768869, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475445/zbigniew-ziobro-wie-ze-nie-uniknie-odpowiedzialnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zbigniew Ziobro wie, \u017ce nie uniknie odpowiedzialno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:31:22+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8c9d5ee768460c8d78578027103a4d8ca28481bb1a93cf583bcdda8f94fdb5a2,w104h74.jpg\" /><br /> OMZRiKowcy taktycznie milcz\u0105 o tych wyrokach, z kt\u00f3rych jeden jest ju\u017c prawomocny. Czy przest\u0119pca Gawe\u0142 bardzo si\u0119 w zwi\u0105zku z tym spoci\u0142? OMZRiK g\u0142o\u015bno krzyczy o praworz\u0105dno\u015bci, a sami.. no c\u00f3\u017c przeczytajcie.", "id": 768871, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475439/omzrik-przegrywa-i-nieprzeprasza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OMZRiK przegrywa i nieprzeprasza!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:25:02+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d31a81dc81ee393887470e24a0070d0ac20bdc15818cc643cc9cc87de8bfaa10,w104h74.jpg\" /><br /> Zbigniew Ziobro nie odebra\u0142 oficjalnego wezwania na przes\u0142uchanie przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Wiceprzewodnicz\u0105cy tego gr", "id": 772331, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475433/zbigniew-ziobro-jest-poszukiwany-przez-policje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro jest poszukiwany przez policj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:03:56+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0734a5e3c77f57b553dedfd8572d72511fd776a0a067eeb66c378749f255a0a6,w104h74.jpg\" /><br /> Najwy\u017csza Izba Kontroli ujawni\u0142a, \u017ce w 2023 r., pod koniec rz\u0105d\u00f3w PiS, ministerstwa, urz\u0119dy wojew\u00f3dzkie i 21 urz\u0119d\u00f3w centralnych wyda\u0142y na nagrody dla pracownik\u00f3w ponad 367 mln z\u0142. To rekordowa kwota.", "id": 768979, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475413/pis-hojnie-nagradzal-urzednikow-ponad-367-mln-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS hojnie nagradza\u0142 urz\u0119dnik\u00f3w - ponad 367 mln z\u0142.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:01:16+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/015b488ce95d9d0b0d07edf1c7699341f35643e12b7acb10477be0374b24d4f6,w104h74.jpg\" /><br /> W Siemianowicach \u015al\u0105skich Prezydent wybudowa\u0142 drog\u0119 dojazdow\u0105 do osiedla, teraz nadz\u00f3r budowlany wskaza\u0142, \u017ce to samowolka budowlana. Prezydent m\u00f3wi, \u017ce to nie droga a zjazd. W dodatku na problematycznym osiedlu mieszka.", "id": 772343, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475409/polska-kraj-w-ktorym-nawet-prezydent-miasta-kupuje-dom-bez-drogi-dojazdowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska, kraj w kt\u00f3rym nawet prezydent miasta kupuje dom bez drogi dojazdowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T06:00:26+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c06d602d2b6818b0a4082ed20af593d2001ae3b21c3883b0a2340a50fd830ea2,w104h74.jpg\" /><br /> [VIDEO] Korea Po\u0142udniowa. Samoistny po\u017car w fabryce akumulator\u00f3w litowych. Zgin\u0119\u0142o 23 osoby. 8 os\u00f3b zosta\u0142o rannych. Wszystko wydarzy\u0142o si\u0119 w ci\u0105gu 42 sekund.", "id": 769208, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475407/fabryka-akumulatorow-litowych-blyskawiczny-pozar-w-42-sekundy-i-23-ofiary", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabryka akumulator\u00f3w litowych. B\u0142yskawiczny po\u017car w 42 sekundy i 23 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T05:48:08+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b04234dd9702e8f23a40138624f42de3b6d1e029718c3dba44fb4f020840add,w104h74.jpg\" /><br /> Teraz odmawiaj\u0105 powrotu do kraju swojego pochodzenia i wnioskuj\u0105 o azyl w Polsce. Do czasu jego rozpatrzenia maj\u0105 si\u0119 stawia\u0107 ka\u017cdego poniedzia\u0142ka w warszawskiej plac\u00f3wce SG.", "id": 768618, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475401/trzej-syryjczycy-przylecieli-do-polski-wykorzystujac-falszywe-paszporty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzej Syryjczycy przylecieli do Polski wykorzystuj\u0105c fa\u0142szywe paszporty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T05:44:04+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f40a0e74f88db10eec4dd1161d27fcba9b34ce5b95cbabb064caa3c595d3883b,w104h74.jpg\" /><br /> Toshiba og\u0142osi\u0142a, \u017ce ca\u0142a produkcja w Gnie\u017anie zostanie wstrzymana, a personel zostanie zwolniony grupowo - pisze lokaln", "id": 768756, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475399/toshiba-zamyka-produkcje-w-wielkopolsce-beda-zwolnienia-grupowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Toshiba zamyka produkcj\u0119 w Wielkopolsce. B\u0119d\u0105 zwolnienia grupowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T05:17:31+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e25d780eef0b760ff30332402a943737489a2cd7cec43d2a704323c4434522e0,w104h74.jpg\" /><br /> Lear Corporation ma zwolni\u0107 w zak\u0142adzie w Pikutkowie 960 os\u00f3b, co stanowi 87 procent za\u0142ogi. Pracownicy m\u00f3wi\u0105, \u017ce produkcja ma przenie\u015b\u0107 si\u0119 do Tunezji", "id": 769798, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475391/tysiac-osob-na-bruk-jeden-z-najwiekszych-pracodawcow-w-regionie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105c os\u00f3b na bruk, jeden z najwi\u0119kszych pracodawc\u00f3w w regionie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T04:17:22+00:00", "description": "To ju\u017c 4 lata od czasu kiedy Artur Dziadosz, by\u0142y wiceszef S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej, cztery lata temu \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 na pasach kobiet\u0119 i nie poni\u00f3s\u0142 za to \u017cadnej odpowiedzialno\u015bci.", "id": 769409, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475385/smiertelnie-potracil-kobiete-na-pasach-od-4-lat-nie-uslyszal-zarzutow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na pasach. Od 4 lat nie us\u0142ysza\u0142 zarzut\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T03:31:35+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/70f54a7dae0fb2a02258619561044c550b8a555e18b125210d8c36c4b6215f52,w104h74.jpg\" /><br /> dziwne czasy, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 migrant\u00f3w chce zniszczy\u0107 zachodnie warto\u015bci i wprowadzi\u0107 swoje zwyczaje, ale jak maj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do kraj\u00f3w gdzie panuj\u0105 te zwyczaje to nie s\u0105 szcz\u0119\u015bliwi.", "id": 772333, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7475381/deportacja-algierskiego-mezczyzny-z-francji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deportacja algierskiego m\u0119\u017cczyzny z Francji", "user": null, "vote": 0}]