[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Gazeta Wyborcza\" wyda\u0142a o\u015bwiadczenie po tek\u015bcie K\u0105ckiego. Wicenaczelna: Po prostu si\u0119 pop\u0142aka\u0142am", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/19/27/1d/z30569753M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />\"O\u015bwiadczenia, kt\u0102\u0142re pojawi\u0142y si\u0119 po artykule Marcina K\u0105ckiego, traktujemy bardzo powa\u017cnie. Spraw\u0119 wyja\u015bnimy na naszych \u0142amach\" - zapowiedzia\u0142 Roman Imielski z \"Gazety Wyborczej\". Na artyku\u0142 zareagowa\u0142a r\u0102\u0142wnie\u017c wicenaczelna \"GW\" Aleksandra Sobczak.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30570178,gazeta-wyborcza-wydala-oswiadczenie-po-tekscie-kackiego-sprawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T22:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Decyzja ws. Kami\u0144skiego i W\u0105sika zapad\u0142a na podstawie kserokopii. \"Niewybaczalne i niewyobra\u017calne\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/1d/1d/z30531576M,Spotkanie-prezydenta-Andrzeja-Dudy-z-Mariuszem-Kam.jpg\" vspace=\"2\" />- Gdy prawnik dotknie tej sprawy, to wie, \u017ce kserokopia nie jest dowodem. (...) Nie stanowi dokumentu - m\u0102\u0142wi\u0142 w TVN24 o rozstrzygni\u0119ciach nieuznawanej izby SN adwokat prof. Maciej Gutowski. To komentarz do komunikatu zamieszczonego na stronie S\u0105du Najwy\u017cszego, z kt\u0102\u0142rego wynika, \u017ce sk\u0142ad orzekaj\u0105cy w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika wyda\u0142 decyzj\u0119 na podstawie kserokopii.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30569893,decyzja-ws-kaminskiego-i-wasika-zapadla-na-podstawie-kserokopii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T20:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izrael: Zniszczyli\u015bmy Hamas w p\u0102\u0142\u0142nocnej Gazie. Zabito tysi\u0105ce bojownik\u0102\u0142w. \"Zako\u0144czyli\u015bmy demonta\u017c\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/27/1d/z30569961M,Wojna-w-Gazie.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik si\u0142 zbrojnych Izraela admira\u0142 Daniel Hagari poinformowa\u0142, \u017ce si\u0142y izraelskie \"zako\u0144czy\u0142y demonta\u017c wojskowej struktury dowodzenia Hamasu na p\u0102\u0142\u0142nocy Gazy i zabi\u0142y na tym terenie oko\u0142o 8 tysi\u0119cy bojownik\u0102\u0142w\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30569949,izrael-zniszczylismy-hamas-w-polnocnej-gazie-zabito-tysiace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T20:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Instytut Reporta\u017cu reaguje na tekst K\u0105ckiego. \"Odsun\u0119li\u015bmy go od pracy ze studentkami\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/27/1d/z30569892M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />Marcin K\u0105cki opublikowa\u0142 tekst, w kt\u0102\u0142rym napisa\u0142 m.in. o \"kobietach \u017ale kochanych\". Na jego tekst zareagowa\u0142a Karolina Rogaska, kt\u0102\u0142ra napisa\u0142a, \u017ce jest ofiar\u0105 reporta\u017cysty. Do sprawy odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 Instytut Reporta\u017cu. \"Kilka tygodni temu dowiedzieli\u015bmy si\u0119, \u017ce zosta\u0142a skrzywdzona przez Marcina K\u0105ckiego. Odsun\u0119li\u015bmy go od pracy ze studentkami i studentami\" - czytamy w o\u015bwiadczeniu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30569859,instytut-reportazu-reaguje-na-tekst-kackiego-odsunelismy-go.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T19:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "K\u0105cki pisze o \"kobietach \u017ale kochanych\". Dziennikarka odpowiada: Naplu\u0142e\u015b mi, Marcinie, w twarz", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/27/1d/z30569752M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />W sobot\u0119 \"Gazeta Wyborcza\" opublikowa\u0142a tekst swojego reporta\u017cysty Marcina K\u0105ckiego, w kt\u0102\u0142rym autor opisa\u0142, \u017ce - jak sam twierdzi - \"dziennikarstwa nie uprawia\u0142 bezkarnie\". \"Kocha\u0142em flirt, podb\u0102\u0142j i napi\u0119cie erotyczne, kt\u0102\u0142re buduje pi\u0119trowe zagadki na p\u0102\u0142\u0142 nocy, i wiem, \u017ce wiele kobiet t\u0105 tarcz\u0105 i przez te noce porani\u0142em\" - napisa\u0142. Po tej publikacji dziennikarka \"Newsweeka\" Karolina Rogaska opisa\u0142a, jaki przebieg mia\u0142a rozmowa z K\u0105ckim i jak ona zapami\u0119ta\u0142a spotkanie z nim. Ma\u0142gorzata Halber zamie\u015bci\u0142a za\u015b wpis o \"redaktorze\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30569175,rogaska-halber-naplules-mi-marcinie-w-twarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T18:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ukraina. \"Cyniczne uderzenie w ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105\". Rosjanie zabili pi\u0119cioro dzieci w Pokrowsku", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/13/27/1d/z30569747M,Jedenascie-osob-zginelo--w-tym-piecioro-dzieci-w-r.jpg\" vspace=\"2\" />Wskutek rosyjskiego ataku w rejonie pokrowskim w obwodzie donieckim zgin\u0119\u0142o 11 os\u0102\u0142b, w tym pi\u0119cioro dzieci - informuje szef obwodowej administracji wojskowej Doniecka Wadym Fi\u0142aszkin. Ukrai\u0144cy s\u0105 ju\u017c zm\u0119czeni wojn\u0105 i ci\u0105g\u0142ym bombardowaniem. - Nie ma tego entuzjazmu jak na pocz\u0105tku, tej wielkiej jedno\u015bci. Cz\u0119sto te\u017c s\u0142yszymy, nawet w tych przygranicznych miejscowo\u015bciach, to jak ludzie m\u0102\u0142wi\u0105, \u017ce jest im ju\u017c wszystko jedno, byleby by\u0142 pok\u0102\u0142j - podkre\u015bla ksi\u0105dz Wojciech Stasiewicz z Caritas.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30569711,ukraina-cyniczne-uderzenie-w-ludnosc-cywilna-rosjanie-zabili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T18:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Abp J\u0119draszewski krytykuje plany resortu edukacji. \"Wprowadzanie dzieci w krain\u0119 mrok\u0102\u0142w i ciemno\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ff/23/1d/z30552831M,Abp-Marek-Jedraszewski.jpg\" vspace=\"2\" />- Dzisiaj pr\u0102\u0142buje si\u0119 gasi\u0107 \u015bwiat\u0142o Chrystusa w sercach i umys\u0142ach dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Wprowadza\u0107 ich w krain\u0119 mrok\u0102\u0142w i ciemno\u015bci - powiedzia\u0142 abp Marek J\u0119draszewski podczas Orszaku Trzech Kr\u0102\u0142li na Rynku G\u0142\u0102\u0142wnym w Krakowie. Duchowny odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 w ten spos\u0102\u0142b do plan\u0102\u0142w Ministerstwa Edukacji dot. redukcji lekcji religii.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30569523,abp-jedraszewski-krytykuje-plany-resortu-edukacji-wprowadzanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T17:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragedia na jeziorze Bitkowskim. W\u0119dkarz wpad\u0142 do przer\u0119bla, nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/43/14/z21247100M,Jezioro--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W jeziorze Bitkowskim uton\u0105\u0142 w\u0119dkarz. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do przer\u0119bla. Mimo reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107 - poinformowa\u0142a stra\u017c po\u017carna.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30569386,tragedia-na-jeziorze-bitkowskim-wedkarz-wpadl-do-przerebla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T16:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Uwa\u017cajcie! \u015anieg, silny mr\u0102\u0142z i szklanka na drogach. IMGW wydaje ostrze\u017cenia", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/26/1d/z30568374M,Snieg--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu i go\u0142oledzi\u0105 w wielu rejonach Polski. W najbli\u017cszych dniach Polacy musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na opady \u015bniegu i mr\u0102\u0142z.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30568916,uwazajcie-snieg-silny-mroz-i-szklanka-na-drogach-imgw-wydaje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T16:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gr\u0102\u0142b Kamila z Cz\u0119stochowy jest regularnie okradany. \"S\u0105 osoby, kt\u0102\u0142rym zale\u017cy, by nadal go gn\u0119bi\u0107\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/98/26/1d/z30567576M,Pomnik-na-grobie-8-letniego-Kamila.jpg\" vspace=\"2\" />Z grobu o\u015bmioletniego Kamila z Cz\u0119stochowy stale znikaj\u0105 przedmioty pozostawione przez osoby, kt\u0102\u0142re chc\u0105 zachowa\u0107 pami\u0119\u0107 o ch\u0142opcu. - Zabieranie rzeczy zmar\u0142ych czy dedykowanych zmar\u0142ym, to jest pod\u0142o\u015b\u0107 najwi\u0119kszego pokroju. A tutaj dodatkowo mamy do czynienia z grobem ch\u0142opca, kt\u0102\u0142ry w swoim \u017cyciu tyle wycierpia\u0142 - przyzna\u0142 Piotr Kucharczyk, za\u0142o\u017cyciel grupy spo\u0142eczno\u015bciowej na Facebooku \"Przyjaciele Kamilka z Cz\u0119stochowy\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567537,grob-kamila-z-czestochowy-jest-regularnie-okradany-sa-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T15:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski straci\u0142 stanowisko wicepremiera, ale nie wynagrodzenie. Tyle zarabia\u0142 u Morawieckiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/22/15/1d/z30495266M,Mateusz-Morawiecki-i-Jaroslaw-Kaczynski-po-przegra.jpg\" vspace=\"2\" />Ju\u017c nie wicepremier, ale szeregowy pose\u0142, tyle \u017ce ci\u0105gle z pensj\u0105 wicepremiera - tak obecnie wygl\u0105da sytuacja Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. O jej szczeg\u0102\u0142\u0142ach informuj\u0105 media, podaj\u0105c wysoko\u015b\u0107 emerytury prezesa PiS-u, diety poselskiej oraz wynagrodzenia z Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u0102\u0142w. Prawo do jej otrzymania nie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 w momencie odwo\u0142ania Kaczy\u0144skiego ze stanowiska w listopadzie poprzedniego roku.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30568811,kaczynski-stracil-stanowisko-wicepremiera-ale-nie-wynagrodzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T15:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Andrzej Duda jest monarch\u0105?\" Pose\u0142 PiS o prawie \u0142aski wobec W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Rozleg\u0142 si\u0119 \u015bmiech", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/27/1d/z30568787M,Andrzej-Kosztowniak.jpg\" vspace=\"2\" />Echo sprawy Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego nie milknie, temat sta\u0142 si\u0119 powodem sporu w programie Polsat News. Goszcz\u0105cy w nim Andrzej Kosztowniak usi\u0142owa\u0142 argumentowa\u0107 s\u0142uszno\u015b\u0107 u\u0142askawienia polityk\u0102\u0142w przez Andrzeja Dud\u0119, poniewa\u017c prawo do tego w ka\u017cdym momencie jego zdaniem \"wynika historycznie z prawa monarchy\". - Andrzej Duda jest monarch\u0105? - zapyta\u0142a prowadz\u0105ca Agnieszka Gozdyra.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30568483,andrzej-duda-jest-monarcha-posel-pis-o-prawie-laski-wobec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T14:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda w relacji z rz\u0105dem kieruje si\u0119 tylko interesem PiS? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ce/26/1d/z30568398M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Czym kieruje si\u0119 Andrzej Duda w relacjach z rz\u0105dem Donalda Tuska? Zdaniem prawie po\u0142owy Polak\u0102\u0142w istotny jest dla niego wy\u0142\u0105cznie interes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Prezydent nie zgadza si\u0119 w kilku kwestiach z nowym rz\u0105dem.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30568118,andrzej-duda-kieruje-sie-interesem-pis-polacy-odpowiedzieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T13:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ryszard Petru sam przypomnia\u0142 swoj\u0105 s\u0142ynn\u0105 wpadk\u0119. \"Szacun za dystans\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/26/1d/z30568362M,Ryszard-Petru.jpg\" vspace=\"2\" />Z okazji \u015bwi\u0119ta Trzech Kr\u0102\u0142li Ryszard Petru postanowi\u0142 za\u017cartowa\u0107 sam z siebie i wrzuci\u0142 na sw\u0102\u0142j profil w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych dwa \u017cartobliwe wpisy. \"Przypominam, to dzi\u015b!\" - napisa\u0142 polityk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30568357,ryszard-petru-sam-przypomnial-swoja-slynna-wpadke-szacun-za.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T13:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Hermeli\u0144ski o obecno\u015bci W\u0105sika i Kami\u0144skiego w Sejmie. \"Gdyby chcieli wej\u015b\u0107 si\u0142\u0105, to jest Stra\u017c\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/13/26/1d/z30568211M,Wojciech-Hermelinski.jpg\" vspace=\"2\" />- Gdyby rzeczywi\u015bcie chcieli si\u0142\u0105, przemoc\u0105 wej\u015b\u0107, to jest Stra\u017c Marsza\u0142kowska - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 Wojciech Hermeli\u0144ski, zaznaczaj\u0105c, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia musi by\u0107 konsekwentny w swoich dzia\u0142aniach.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30568184,hermelinski-o-obecnosci-wasika-i-kaminskiego-w-sejmie-gdyby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T12:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "TVP zwolni\u0142o go po coming oucie, teraz pomacha\u0142 t\u0119czow\u0105 flag\u0105 na wizji. \"Koniec homofobii w 'Pn\u015a'\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/26/1d/z30568219M,Teczowa-flaga-w-TVP.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas sobotniego wydania programu \"Pytanie na \u015bniadanie\" do studia zaproszono dwie pary jednop\u0142ciowe. W\u015br\u0102\u0142d nich znalaz\u0142 si\u0119 by\u0142y dziennikarz TVP, zwolniony po coming oucie Jakub Kwieci\u0144ski, kt\u0102\u0142ry w trakcie programu wyj\u0105\u0142 t\u0119czow\u0105 flag\u0119 i og\u0142osi\u0142 \"koniec homofobii\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30568166,tvp-zwolnilo-go-po-coming-oucie-teraz-pomachal-teczowa-flaga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T12:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowacka w \"Dzie\u0144 Dobry TVN\". Dziewczynka powiedzia\u0142a o braku myd\u0142a. Ministerka: G\u0142\u0119boko oburzaj\u0105ce", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/96/19/1d/z30512278M,Barbara-Nowacka.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerka Barbara Nowacka go\u015bci\u0142a w studio \"Dzie\u0144 Dobry TVN\", gdzie m\u0102\u0142wi\u0142a o zmianach czekaj\u0105cych szko\u0142y od wrze\u015bnia. Z\u0142o\u017cy\u0142a obietnic\u0119 powo\u0142ania rzecznika praw ucznia w ministerstwie i poszczeg\u0102\u0142lnych kuratoriach i przyzna\u0142a, \u017ce w wielu szko\u0142ach brakuje \u015brodk\u0102\u0142w higienicznych, co jest \"g\u0142\u0119boko oburzaj\u0105ce.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30568060,nowacka-w-dzien-dobry-tvn-dziewczynka-powiedziala-o-braku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T12:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awaryjne l\u0105dowanie samolotu Alaska Airlines. Pow\u0102\u0142d? Rozsadzone okno. \"Po prostu wyskoczy\u0142o\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/77/26/1d/z30568055M,Awaryjne-ladowanie-samolotu-Alaska-Airlines.jpg\" vspace=\"2\" />Na podk\u0142adzie samolotu linii lotniczych Alaska Airlines w pi\u0105tek dosz\u0142o do dramatycznej sceny. Podczas lotu jedno z okien wypad\u0142o. Co najmniej dwie osoby siedzia\u0142y w pobli\u017cu \"dziury\". Pasa\u017cerowie udost\u0119pnili nagranie z incydentu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30568051,awaryjne-ladowanie-samolotu-alaska-airlines-powod-rozsadzone.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T11:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Leszek Miller ujawni\u0142 kulisy kariery Danuty Holeckiej w TVP. \"\u017bali\u0142a mi si\u0119, \u017ce jest niedoceniana\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/80/26/1d/z30568064M,Leszek-Miller-i-Danuta-Holecka--zdjecie-ilustracyj.jpg\" vspace=\"2\" />Leszek Miller opowiedzia\u0142, \u017ce Danuta Holecka \u017cali\u0142a mu si\u0119 w sprawie TVP, \u017ce \"jest niedoceniana\" a \"kiedy tylko dosta\u0142a szans\u0119, \u017ceby zrewan\u017cowa\u0107 si\u0119, to t\u0119 szans\u0119 wykorzysta\u0142a\". - Ludzie, kt\u0102\u0142rzy maj\u0105 ambicje i kt\u0102\u0142rzy s\u0105 blokowani w realizacji tych ambicji, s\u0105 zdolni do bardzo wielu rzeczy - powiedzia\u0142 Onetowi polityk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30568049,leszek-miller-ujawnil-kulisy-kariery-danuty-holeckiej-w-tvp.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T11:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Egzamin \u0102\u0142smoklasisty zostanie zlikwidowany? MEN: Poddajemy propozycje analizie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/26/1d/z30567997M,Egzamin-osmoklasisty.jpg\" vspace=\"2\" />- Ten egzamin [\u0102\u0142smoklasisty - red.] to z\u0142e rozwi\u0105zanie, bo nauczyciele zbytnio koncentruj\u0105 si\u0119 na przygotowaniu do egzamin\u0102\u0142w, a nie na przekazywaniu wiedzy - m\u0102\u0142wi\u0142 Marek Ple\u015bniar z Og\u0102\u0142lnopolskiego Stowarzyszenia Kadry Kierowniczej O\u015bwiaty, kt\u0102\u0142re opracowa\u0142o propozycje zmian w polskiej o\u015bwiacie. Jedn\u0105 z nich jest likwidacja wspomnianego egzaminu. Do zmian odnios\u0142o si\u0119 Ministerstwo Edukacji Narodowej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567994,egzamin-osmoklasisty-zostanie-zlikwidowany-men-poddajemy-propozycje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T09:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Janusz Korwin-Mikke zg\u0142osi\u0142 now\u0105 parti\u0119. Nazwa? \"Tu zaskoczenie\". Internauci: Bardzo nowatorska", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c9/17/1d/z30503369M,Janusz-Korwin-Mikke--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Janusz Korwin-Mikke przedstawi\u0142 nazw\u0119 swojego nowego ugrupowania. \"D\u0142ugo kombinowali\u015bcie nad nazw\u0105\" - ironizuj\u0105 internauci. Polityk stwierdzi\u0142 natomiast, \u017ce partia ma \"bardzo konkretny, program na wybory do unijnego Parlamentu\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567951,janusz-korwin-mikke-zglosil-nowa-partie-nazwa-tu-zaskoczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T09:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0105sik i Kami\u0144ski trafi\u0105 do wi\u0119zienia? \"Je\u017celi zapuka policja, b\u0119d\u0119 wi\u0119\u017aniem politycznym\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/26/1d/z30567962M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Maciej W\u0105sik skomentowa\u0142 ci\u0105\u017c\u0105cy na nim oraz na Mariuszu Kami\u0144skim prawomocny wyrok s\u0105du. - Je\u017celi trafimy do wi\u0119zienia, b\u0119dzie to akt zemsty politycznej - stwierdzi\u0142. Sytuacja ta wi\u0105\u017ce si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c z utrat\u0105 mandat\u0102\u0142w i odwo\u0142aniem, wok\u0102\u0142\u0142 kt\u0102\u0142rego toczy si\u0119 sp\u0102\u0142r.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567901,maciej-wasik-i-mariusz-kaminski-trafia-do-wiezienia-wasik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T09:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Buda: Ho\u0142ownia nie ma podstaw prawnych do blokowania dost\u0119pu do parlamentu dla W\u0105sika i Kami\u0144skiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/26/1d/z30567879M,Waldemar-Buda.jpg\" vspace=\"2\" />- Mamy du\u017co humoru, a ma\u0142o m\u0105dro\u015bci. Wida\u0107, \u017ce prawniczo kompletnie nie orientuje si\u0119. Ponosimy konsekwencje celebryckiego wybrania osoby na funkcje publiczne - tak oceni\u0142 dzia\u0142ania Szymona Ho\u0142owni jako marsza\u0142ka Sejmu Waldemar Buda na antenie RMF FM.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567874,buda-holownia-nie-ma-podstaw-prawnych-do-blokowania-dostepu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T08:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Siarczyste mrozy zagoszcz\u0105 w Polsce na d\u0142u\u017cej? Na termometrach nawet -27 stopni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/1a/1c/z29467292M,Atak-zimy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Nadchodzi pierwszy atak zimy w 2024 roku. W Polsce mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 naprawd\u0119 mro\u017ano i wiele wskazuje na to, \u017ce taka sytuacja utrzyma si\u0119 d\u0142u\u017cszy czas. Kiedy mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 ocieplenia?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30567919,siarczyste-mrozy-zagoszcza-w-polsce-na-dluzej-na-termometrach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T08:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy USA rozstrzygnie o dyskwalifikacji Trumpa. Mo\u017ce zosta\u0107 usuni\u0119ty z list wyborczych", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/26/1d/z30567913M,Donald-Trump.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d Najwy\u017cszy Stan\u0102\u0142w Zjednoczonych rozstrzygnie, czy Donald Trump mo\u017ce zosta\u0107 usuni\u0119ty z list wyborczych w zwi\u0105zku z rol\u0105, jak\u0105 odegra\u0142 w szturmie na Kapitol 6 stycznia 2021 r. O zdyskwalifikowaniu by\u0142ego prezydenta zdecydowa\u0142 wcze\u015bniej S\u0105dy Najwy\u017csze stan\u0102\u0142w Kolorado i Maine.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30567893,sad-najwyzszy-usa-rozstrzygnie-o-dyskwalifikacji-trumpa-moze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T08:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ruszy\u0142 audyt w Ministerstwie Obrony Narodowej. \"Rekordzi\u015bci zarabiali 600 tys. z\u0142 rocznie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/26/1d/z30567805M,Cezary-Tomczyk.jpg\" vspace=\"2\" />Cezary Tomczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Ministerstwie Obrony Narodowej ruszy\u0142 audyt. \"Sowite pensje, rady nadzorcze, premie do 100 tys. z\u0142otych rocznie (...). Rekordzi\u015bci zarabiali 600 tys. rocznie\" - przekaza\u0142 wiceszef resortu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567800,ruszyl-audyt-w-ministerstwie-obrony-narodowej-rekordzisci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T07:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kimskandery spad\u0142y na Ukrain\u0119. Korea P\u0102\u0142\u0142nocna sprzeda\u0142a Rosji sw\u0102\u0142j najlepszy sprz\u0119t", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/26/1d/z30567365M,Rakiety-KN-23-i-ich-wyrzutnie-podczas-parady-w-Pjo.jpg\" vspace=\"2\" />Rosjanie zacz\u0119li u\u017cywa\u0107 bojowo p\u0102\u0142\u0142nocnokorea\u0144skie rakiety balistyczne. Jedna mia\u0142a spa\u015b\u0107 na pole, a druga prawdopodobnie w Charkowie. Najpewniej to dopiero pocz\u0105tek. Z jednej strony to dow\u0102\u0142d na s\u0142abo\u015b\u0107 rosyjskiego przemys\u0142u zbrojeniowego, ale z drugiej jednak problem dla Ukrai\u0144c\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30565569,kimskandery-spadly-na-ukraine-korea-polnocna-sprzedala-rosji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T07:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co dalej z Kami\u0144skim i W\u0105sikiem? \"Marsza\u0142ek Sejmu ma za zadania komunikowa\u0107 i wydawa\u0107 proste i jasne decyzje\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/42/fe/15/z23061314M,Minister-koordynator-sluzb-specjalnych-Mariusz-Kam.jpg\" vspace=\"2\" />- Nadrz\u0119dnym aktem prawnym w Polsce jest konstytucja, a ona jasno okre\u015bla, co jest konsekwencj\u0105 takiej sytuacji, z jak\u0105 mamy do czynienia - komentuje dla Gazeta.pl wicemarsza\u0142kini Dorota Niedziela z Koalicji Obywatelskiej status skazanych prawomocnie polityk\u0102\u0142w PiS-u Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. W pi\u0105tek minister Jacek Cichocki wyda\u0142 decyzj\u0119 o dezaktywacji kart poselskich obu pos\u0142\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567337,co-dalej-z-kaminskim-i-wasikiem-marszalek-sejmu-ma-za-zadania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T06:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - sobota 6 stycznia [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/eb/26/1d/z30565611M,Horoskop-dzienny---sobota-6-stycznia--Baran--Byk--.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny - 16 grudnia 2023. Sobota przyniesie w ko\u0144cu d\u0142ugo wyczekiwany spok\u0102\u0142j. Jednak nie dla wszystkich. Co czeka Barany, Strzelce, Panny i inne znaki zodiaku? Nie zwlekaj, sprawd\u017a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30565470,horoskop-dzienny-sobota-6-stycznia-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u017bona ministra we\u017amie udzia\u0142 w wyborach samorz\u0105dowych. Chce zosta\u0107 prezydentem Gliwic", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/30/26/1d/z30567472M,Borys-Budka-z-zona-Katarzyna-Kuczynska-Budka-oraz-.jpg\" vspace=\"2\" />Katarzyna Kuczy\u0144ska-Budka, \u017cona Borysa Budki, we\u017amie udzia\u0142 w wyborach prezydenckich na \u015al\u0105sku. \"Jestem zaszczycona powierzeniem mi roli kandydatki na prezydenta Gliwic. Urodzi\u0142am si\u0119 w Gliwicach i mieszkam tu przez ca\u0142e \u017cycie. Dlatego mam \u015bwiadomo\u015b\u0107 ogromu pracy, jak\u0105 trzeba wykona\u0107 dla naszego miasta\" - zapewni\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567362,zona-borysa-budki-wezmie-udzial-w-wyborach-samorzadowych-chce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T04:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosja ma swoich sojusznik\u0102\u0142w we Francji? Tajne dokumenty Kremla ujawnione", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/26/1d/z30567019M,Marine-Le-Pen-i-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Kreml chce wykorzysta\u0107 rosn\u0105ce we Francji poparcie Marine Le Pen, by zniech\u0119ci\u0107 Francuz\u0102\u0142w do wspierania ukrai\u0144skiej armii w walce z Rosj\u0105 - wynika z ustale\u0144 dziennika \"The Washington Post\". W\u0142adze Rosji od dawna maj\u0105 mie\u0107 swojego sojusznika w\u015br\u0102\u0142d wsp\u0102\u0142\u0142pracownik\u0102\u0142w Le Pen.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30566149,tajne-dokumenty-kremla-ujawnione-rosja-probuje-przekonac-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T04:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W QUIZIE historycznym pytamy o prehistori\u0119! Jak du\u017co o niej wiecie?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/bf/1c/z30144266M,Quiz-historyczny.jpg\" vspace=\"2\" />Sprawd\u017a, ile wiesz o prehistorii!", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19695,w-quizie-historycznym-pytamy-o-prehistorie-jak-duzo-o-niej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-06T03:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]