[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Iga \u015awi\u0105tek ponownie wygra\u0142a plebiscyt na Sportowca Roku", "description": "Iga \u015awi\u0105tek zosta\u0142a og\u0142oszona Sportowcem Roku podczas Gali Mistrz\u00f3w Sportu wie\u0144cz\u0105cej 89. Plebiscyt Przegl\u0105du Sportowego na Najlepszego Sportowca Polski 2023 Roku.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39663111-iga-swiatek-ponownie-wygrala-plebiscyt-na-sportowca-roku", "date_published": "2024-01-06T22:00:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marcin Ociepa w 2024 stawia na odnow\u0119 prawicy", "description": "Uruchomienie nowego, ponadpartyjnego Klubu My\u015bli Pa\u0144stwowej i prace programowe w siedmiu kluczowych obszarach. W tle - budowa ruchu spo\u0142ecznego dalekosi\u0119\u017cnych celach. To pomys\u0142y Marcina Ociepy i jego \u015brodowiska na nowy rok.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39662771-marcin-ociepa-w-2024-stawia-na-odnowe-prawicy", "date_published": "2024-01-06T20:39:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prasa o mordercy z SS, kt\u00f3ry unikn\u0105\u0142 kary", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 niemieckich zbrodniarzy wojennych unikn\u0119\u0142a kary. \u201eDer Spiegel\u201d opisuje przypadek esesmana, kt\u00f3ry wyszed\u0142 po kilku latach z wi\u0119zienia dzi\u0119ki opinii lekarza s\u0105dowego, partyjnego kolegi z NSDAP.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39663091-prasa-o-mordercy-z-ss-ktory-uniknal-kary", "date_published": "2024-01-06T20:25:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Japan Airlines licz\u0105 straty. Na pocz\u0105tek ponad 100 mln dolar\u00f3w", "description": "Japan Airlines (JAL) ujawni\u0142y szacunkow\u0105 strat\u0119 operacyjn\u0105 po katastrofie  airbusa na tokijskim lotnisku Haneda. W wyniku zderzenia na pasie startowym uleg\u0142 zniszczeniu zaledwie dwuletni szerokokad\u0142ubowy A350-900.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39662801-japan-airlines-licza-straty-na-poczatek-ponad-100-mln-dolarow", "date_published": "2024-01-06T19:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ryoyu Kobayashi wygra\u0142 72. TCS, Niemcy nadal czekaj\u0105", "description": "Na skoczni im. Paula Ausserleitnera w Bischofshofen najlepszy by\u0142 Stefan Kraft, ale drugie miejsce Ryoyu Kobayashiego oznacza\u0142o ko\u0144cowy sukces Japo\u0144czyka, ju\u017c trzeci w karierze. Polacy \u2013 zespo\u0142owo dobrze, indywidualnie jeszcze nie.", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39663031-ryoyu-kobayashi-wygral-72-tcs-niemcy-nadal-czekaja", "date_published": "2024-01-06T18:14:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rolnicy zawieszaj\u0105 protest w Medyce. Ministerstwo spe\u0142ni postulaty", "description": "Rolnicy z \"Oszukanej Wsi\" podpisali w sobot\u0119 porozumienie z ministrem rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142awem Siekierskim. Szef resortu zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do spe\u0142nienia postulat\u00f3w rolnik\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39663011-rolnicy-zawieszaja-protest-w-medyce-ministerstwo-spelni-postulaty", "date_published": "2024-01-06T17:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Stany Zjednoczone oferuj\u0105 wysokie nagrody za wskazanie \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania Hamasu", "description": "Program Nagrody dla Sprawiedliwo\u015bci ameryka\u0144skiego Departamentu Stanu oferuje nagrod\u0119 w wysoko\u015bci do 10 milion\u00f3w dolar\u00f3w za informacje prowadz\u0105ce do zak\u0142\u00f3cenia mechanizm\u00f3w finansowych Hamasu.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39662981-stany-zjednoczone-oferuja-wysokie-nagrody-za-wskazanie-zrodel-finansowania-hamasu", "date_published": "2024-01-06T16:47:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pepsi tak\u017ce w Polsce b\u0119dzie znika\u0107 z p\u00f3\u0142ek.  Carrefour ogranicza wsp\u00f3\u0142prac\u0119", "description": "Koncern produkuj\u0105cy nie tylko napoje, ale i s\u0142one przek\u0105ski, przeholowa\u0142 z planowanymi podwy\u017ckami i tak\u017ce w Polsce ich sprzeda\u017c ograniczy cho\u0107by Carrefour", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39662751-pepsi-takze-w-polsce-bedzie-znikac-z-polek-carrefour-ogranicza-wspolprace", "date_published": "2024-01-06T14:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awi\u0105teczny \u201eprezent\u201d dla Hiszpan\u00f3w i turyst\u00f3w: strajk w Iberii", "description": "Personel naziemny Iberii rozpocz\u0105\u0142 4-dniowy strajk od 5 do 8 stycznia po za\u0142amaniu si\u0119 negocjacji zwi\u0105zkowych z pracodawc\u0105. Odwo\u0142ano 444 loty w Hiszpanii w okresie \u015bwi\u0105t Trzech Kr\u00f3li. Pierwszego dnia cz\u0119\u015b\u0107 podr\u00f3\u017cnych odlecia\u0142a bez baga\u017cy, na lotniskach pi\u0119trzy\u0142y si\u0119 sterty walizek. Loty LOT-u, Rynaiara i Enter Air z Polski do Hiszpanii odby\u0142y si\u0119 bez przeszk\u00f3d w pi\u0105tek.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39662931-swiateczny-prezent-dla-hiszpanow-i-turystow-strajk-w-iberii", "date_published": "2024-01-06T14:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Slalom gigant w Kranjskiej Gorze. Valerie  Grenier wygrywa, Polki punktuj\u0105", "description": "Kanadyjka Valerie Grenier pogodzi\u0142a faworytki i po raz drugi w karierze wygra\u0142a pucharowy slalom gigant w Kranjskiej Gorze. Maryna G\u0105sienica-Daniel by\u0142a 16., Magdalena \u0141uczak 24.", "link": "https://www.rp.pl/sporty-zimowe/art39662881-slalom-gigant-w-kranjskiej-gorze-valerie-grenier-wygrywa-polki-punktuja", "date_published": "2024-01-06T13:56:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prof. Adam Strzembosz: Konstytucja to \u015bwistek papieru, je\u017celi za ni\u0105 nie stoj\u0105 instytucje i\u00a0ludzie", "description": "- Nie ma mo\u017cliwo\u015bci stworzenie konstytucji, kt\u00f3ra si\u0119 obroni przed si\u0142\u0105. A\u00a0w Polsce ukszta\u0142towa\u0142a si\u0119 partia polityczna, kt\u00f3ra uzna\u0142a, \u017ce nale\u017cy jej si\u0119 ca\u0142a w\u0142adza - oceni\u0142 prof. Adam Strzembosz, by\u0142y pierwszy prezes S\u0105du Najwy\u017cszego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39662861-prof-adam-strzembosz-konstytucja-to-swistek-papieru-jezeli-za-nia-nie-stoja-instytucje-i-ludzie", "date_published": "2024-01-06T13:50:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Eksport Ukrainy ro\u015bnie mimo wojny, warto\u015b\u0107 zmala\u0142a", "description": "Warto\u015b\u0107 eksportu Ukrainy zmala\u0142a w 2023 o 18,7 proc. do 35,8 mld dolar\u00f3w, by\u0142a najmniejsza od 10 lat \u2014 poda\u0142a minister handlu Julija Swyrydenko.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39662581-eksport-ukrainy-rosnie-mimo-wojny-wartosc-zmalala", "date_published": "2024-01-06T13:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Podr\u00f3\u017ce Polak\u00f3w. Wygra\u0142o morze", "description": "Na wypoczynek nad Ba\u0142tykiem w 2023 roku zdecydowa\u0142o si\u0119 niemal 43 proc. podr\u00f3\u017cuj\u0105cych \u2013 podaje portal Travelist.pl.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39662811-podroze-polakow-wygralo-morze", "date_published": "2024-01-06T13:01:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Waldemar Buda: Jeden blok zbudowany przez trzy lata przez Krajowy Zas\u00f3b Nieruchomo\u015bci? Proces inwestycyjny trwa cztery lata, wi\u0119c nikt by wi\u0119cej nie wybudowa\u0142", "description": "Pa\u0144stwo nie jest w stanie efektywnie budowa\u0107 mieszka\u0144 i by\u0107 alternatyw\u0105 dla rynku - oceni\u0142 Waldemar Buda, by\u0142y minister rozwoju i technologii w rz\u0105dzie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39662761-waldemar-buda-jeden-blok-zbudowany-przez-trzy-lata-przez-krajowy-zasob-nieruchomosci-proces-inwestycyjny-trwa-cztery-lata-wiec-nikt-by-wiecej-nie-wybudowal", "date_published": "2024-01-06T12:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najbardziej popularne kolory nadwozia samochod\u00f3w w 2023 roku. Dominuje klasyka", "description": "W rankingu najbardziej popularnych kolor\u00f3w nadwozia samochod\u00f3w w 2023 roku prym wiod\u0105 odcienie szaro\u015bci, kolor srebrny, czer\u0144 i biel. Je\u015bli ma by\u0107 bardziej kolorowo to klienci wybieraj\u0105 odcienie zieleni.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39662641-najbardziej-popularne-kolory-nadwozia-samochodow-w-2023-roku-dominuje-klasyka", "date_published": "2024-01-06T11:54:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowa rok - nowa forma. Najwa\u017cniejsze zasady skutecznego odchudzania i mity na ten temat", "description": "W\u015br\u00f3d noworocznych postanowie\u0144 utrata zb\u0119dnych kilogram\u00f3w i zadbanie o sylwetk\u0119 zajmuj\u0105 wysokie pozycje. Jak podej\u015b\u0107 do tego zagadnienia rozs\u0105dnie i nie straci\u0107 motywacji ju\u017c na starcie? Alicja Janowicz, specjalistka od metamorfoz kobiecych sylwetek, zdrowia i jako\u015bci \u017cycia, podpowiada.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39662651-nowa-rok-nowa-forma-najwazniejsze-zasady-skutecznego-odchudzania-i-mity-na-ten-temat", "date_published": "2024-01-06T11:48:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy rok - nowa forma. Najwa\u017cniejsze zasady skutecznego odchudzania i mity na ten temat", "description": "W\u015br\u00f3d noworocznych postanowie\u0144 utrata zb\u0119dnych kilogram\u00f3w i zadbanie o sylwetk\u0119 zajmuj\u0105 wysokie pozycje. Jak podej\u015b\u0107 do tego zagadnienia rozs\u0105dnie i nie straci\u0107 motywacji ju\u017c na starcie? Alicja Janowicz, specjalistka od metamorfoz kobiecych sylwetek, zdrowia i jako\u015bci \u017cycia, podpowiada.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39662651-nowy-rok-nowa-forma-najwazniejsze-zasady-skutecznego-odchudzania-i-mity-na-ten-temat", "date_published": "2024-01-06T11:48:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pierwszy przypadek ptasiej grypy w hodowli zaszczepionych kaczek we Francji", "description": "Pierwsze tej zimy ognisko ptasiej grypy stwierdzono w fermie hodowli 8700 kaczek w Wandei (Francja), kt\u00f3re by\u0142y zaszczepione na jesieni na tego wirusa. Wszystkie ptaki zlikwidowano.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39662131-pierwszy-przypadek-ptasiej-grypy-w-hodowli-zaszczepionych-kaczek-we-francji", "date_published": "2024-01-06T11:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Weekend w kinie: Z bajk\u0105 lub z zadum\u0105 nad \u017cyciem. Rekomendacje filmowe", "description": "Pierwszy weekend nowego roku b\u0119dzie nale\u017ca\u0142 do Kleksa, ale warto te\u017c zamy\u015bli\u0107 si\u0119 ogl\u0105daj\u0105c opowie\u015b\u0107 o islandzkim outsiderze z filmu \u201eMatka siedzi z ty\u0142u\u201d", "link": "https://www.rp.pl/film/art39662211-weekend-w-kinie-z-bajka-lub-z-zaduma-nad-zyciem-rekomendacje-filmowe", "date_published": "2024-01-06T11:13:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pierwszy sukces w Heerenveen. Polki wicemistrzyniami Europy", "description": "And\u017celika W\u00f3jcik, Iga Wojtasik i Karolina Bosiek zdoby\u0142y srebrny medal mistrzostw Europy w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim na legendarnym torze Thialf w Heerenveen.", "link": "https://www.rp.pl/lyzwiarstwo/art39662511-pierwszy-sukces-w-heerenveen-polki-wicemistrzyniami-europy", "date_published": "2024-01-06T11:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak David Beckham uszcz\u0119\u015bliwia Leo Messiego. Argenty\u0144czyk daje twarz zar\u00f3wno Inter Miami, jak i ca\u0142ej MLS", "description": "Luis Suarez podpisa\u0142 kontrakt z Interem Miami, bo klub chce tak uszcz\u0119\u015bliwi\u0107 Leo Messiego, \u017ceby Argenty\u0144czyk pom\u00f3g\u0142 dru\u017cynie zdominowa\u0107 rozgrywki Major League Soccer.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39662661-jak-david-beckham-uszczesliwia-leo-messiego-argentynczyk-daje-twarz-zarowno-inter-miami-jak-i-calej-mls", "date_published": "2024-01-06T11:02:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wy\u017csza inflacja w Niemczech i Francji na koniec 2023 roku", "description": "W Niemczech inflacja po 5 miesi\u0105cach spadku zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w grudniu do 3,7 proc., daj\u0105c w ca\u0142ym roku 5,9 proc. wobec 6,9 proc. w 2022 r. We Francji dosz\u0142o w grudniu do niespodziewanego wzrostu cen o 3,7 proc. wobec 3,5 w listopadzie. To da ostatecznie 5,8 proc. w uj\u0119ciu rocznym.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39662111-wyzsza-inflacja-w-niemczech-i-francji-na-koniec-2023-roku", "date_published": "2024-01-06T10:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sun Yong Hwang, Prezes Hyundai Motor Poland: Polski rynek nie uro\u015bnie", "description": "Najpopularniejszym modelem w Polsce jest Tucson - w 2023 sprzedali\u015bmy ponad 10 tys. sztuk tego modelu. W pierwszej po\u0142owie roku b\u0119dzie ju\u017c jego nowa wersja. To nasz najwa\u017cniejszy model na polskim rynku - m\u00f3wi Sun Yong Hwang, Prezes Hyundai Motor Poland.", "link": "https://moto.rp.pl/rozmowa-moto-rp-pl/art39662501-sun-yong-hwang-prezes-hyundai-motor-poland-polski-rynek-nie-urosnie", "date_published": "2024-01-06T10:33:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mieszkania jeszcze zdro\u017cej\u0105?", "description": "Wielu po\u015brednik\u00f3w prognozuje wzrosty cen nieruchomo\u015bci. Sytuacja na rynku zale\u017ce\u0107 b\u0119dzie od ostatecznych zapis\u00f3w nowego programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39662491-mieszkania-jeszcze-zdrozeja", "date_published": "2024-01-06T10:26:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Royal Residence z nowym etapem", "description": "Robyg wprowadza do oferty mieszkania z kolejnego etapu osiedla w warszawskim Wilanowie.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39662871-royal-residence-z-nowym-etapem", "date_published": "2024-01-06T10:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ci\u0105g dalszy zadyszki Volkswagena na chi\u0144skim rynku. S\u0142aby start nowego modelu", "description": "Volkswagen oferuje w Chinach model ID.7 znacznie taniej ni\u017c w Polsce czy Europie. Mimo to w momencie wprowadzenia nowego modelu na rynek wp\u0142yn\u0119\u0142o niewiele zam\u00f3wie\u0144. Czy to pierwsze oznaki niepowodzenia tego modelu na \u015bwiatowych rynkach?", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39660301-ciag-dalszy-zadyszki-volkswagena-na-chinskim-rynku-slaby-start-nowego-modelu", "date_published": "2024-01-06T10:04:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ZUS rozpocz\u0105\u0142 wysy\u0142k\u0119 wa\u017cnych informacji dla przedsi\u0119biorc\u00f3w", "description": "Od 5 stycznia ZUS rozpoczyna przekazywanie do ponad 3,3 mln p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek informacji o stanie rozlicze\u0144 na ich kontach za rok 2023. Informacja b\u0119dzie zamieszczona na profilach p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek na Platformie Us\u0142ug Elektronicznych (PUE) ZUS.", "link": "https://firma.rp.pl/zus/art39662421-zus-rozpoczal-wysylke-waznych-informacji-dla-przedsiebiorcow", "date_published": "2024-01-06T09:42:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przedsi\u0119biorca dostanie wakacje od ZUS. S\u0105 za\u0142o\u017cenia projektu", "description": "W wykazie prac legislacyjnych i programowych rz\u0105du opublikowano za\u0142o\u017cenia do projektu nowelizacji ustawy o systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych oraz niekt\u00f3rych innych ustaw. Wprowadza on zapowiadane przez premiera Donalda Tuska wakacje od sk\u0142adek dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.", "link": "https://firma.rp.pl/zus/art39662401-przedsiebiorca-dostanie-wakacje-od-zus-sa-zalozenia-projektu", "date_published": "2024-01-06T09:38:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "10 sekund, aby trafi\u0107 drona. Czy ukrai\u0144skiej obronie powietrznej brakuje rakiet?", "description": "Na prze\u0142omie roku Rosja atakowa\u0142a masowo dronami i rakietami Ukrain\u0119. Ukrai\u0144ska obrona przeciwrakietowa zestrzeli\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 cel\u00f3w, jednak ma znacz\u0105ce s\u0142abo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39662371-10-sekund-aby-trafic-drona-czy-ukrainskiej-obronie-powietrznej-brakuje-rakiet", "date_published": "2024-01-06T09:34:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z nowym rokiem wzros\u0142a ulga na firmow\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105", "description": "Od 1 stycznia 2024 roku wzros\u0142a ulga na sk\u0142adki zdrowotne. Zgodnie z obwieszczeniem ministra finans\u00f3w jej limit to 11 600 z\u0142. W 2023 r. wynosi\u0142 10 200 z\u0142.", "link": "https://firma.rp.pl/zus/art39662351-z-nowym-rokiem-wzrosla-ulga-na-firmowa-skladke-zdrowotna", "date_published": "2024-01-06T09:28:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dramatyczne chwile na pok\u0142adzie boeinga. Linia uziemia ca\u0142\u0105 flot\u0119", "description": "W samolocie B737 MAX-9 nale\u017c\u0105cym do Alaska Airlines dosz\u0142o do dekompresji, w wyniku kt\u00f3rej okno oraz cz\u0119\u015b\u0107 kad\u0142uba wpad\u0142y do \u015brodka kabiny. Maszyna lecia\u0142a z Portland do Ontario w Kalifornii.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39662331-dramatyczne-chwile-na-pokladzie-boeinga-linia-uziemia-cala-flote", "date_published": "2024-01-06T09:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Isa\u0144ski: Komunizm w NSA (w podatkach) ci\u0105gle jak \u017cywy", "description": "Od lat zagadk\u0105 by\u0142o podej\u015bcie NSA, kt\u00f3ry - z uporem godnym lepszej sprawy \u2013 broni, nie widzi ra\u017c\u0105cego naruszenia prawa w decyzjach podatkowych, kt\u00f3re s\u0105 b\u0142\u0119dne i okradaj\u0105 obywateli z ich maj\u0105tku. Rozwi\u0105zaniem jest lektura komunistycznej konstytucji z 1952r., bo podej\u015bcie s\u0105du do praw obywateli a w\u0142a\u015bciwie ignorowanie praw obywateli, zgodne jest z jej duchem. czas aby s\u0119dziowie NSA zauwa\u017cyli, \u017ce od ponad 26 lat obywatele maj\u0105 konstytucyjnie chronione prawa w\u0142asno\u015bci i godno\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39662341-marek-isanski-komunizm-w-nsa-w-podatkach-ciagle-jak-zywy", "date_published": "2024-01-06T09:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik szybsi w S\u0105dzie Najwy\u017cszym od Ho\u0142owni", "description": "Droga na skr\u00f3ty z pomini\u0119ciem biura podawczego SN i \"zablokowanie\" akt w Izbie Pracy nie zastopowa\u0142y Izby Kontroli Nadzwyczajnej od wydania korzystnego dla pos\u0142\u00f3w werdyktu.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39662311-kaminski-i-wasik-szybsi-w-sadzie-najwyzszym-od-holowni", "date_published": "2024-01-06T09:04:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "United Cup. Francja pokonana, Polska w finale", "description": "Hubert Hurkacz wygra\u0142 z Adrianem Mannarino, Iga \u015awi\u0105tek do\u0142o\u017cy\u0142a punkt po zwyci\u0119stwie nad Caroline Garci\u0105 i ju\u017c po singlach awans reprezentacji Polski do fina\u0142u United Cup sta\u0142 si\u0119 faktem. W drugim p\u00f3\u0142finale Australia mierzy si\u0119 z Niemcami", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39662291-united-cup-francja-pokonana-polska-w-finale", "date_published": "2024-01-06T08:53:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sergiusz Najar: Blokady i uchylone drzwi, czyli raport z granic w Europie", "description": "Nowy Rok zaczyna si\u0119 w Unii Europejskiej po staremu, cho\u0107 s\u0105 nowe otwarcia.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39662071-sergiusz-najar-blokady-i-uchylone-drzwi-czyli-raport-z-granic-w-europie", "date_published": "2024-01-06T08:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mniej oszcz\u0119dno\u015bci w niemieckim bud\u017cecie na 2024 r.", "description": "Nowa wersja projektu bud\u017cetu Niemiec, wymuszona wyrokiem s\u0105du zawiera nieoczekiwane zmiany, zw\u0142aszcza mniejsze o 2,5 mld euro przewidziane oszcz\u0119dno\u015bci. Strac\u0105 g\u0142\u00f3wnie rolnicy, bo zmalej\u0105 do zera w latach 2024-26 subwencje do rolniczego diesla. Bud\u017cet ma by\u0107 przyj\u0119ty na pocz\u0105tku lutego.", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art39662121-mniej-oszczednosci-w-niemieckim-budzecie-na-2024-r", "date_published": "2024-01-06T08:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Stania\u0142sw Biernat: Jak osuszy\u0107 prawne grz\u0119zawisko", "description": "Zasadniczo, nie porusza\u0142o mnie dot\u0105d zagadnienie symetryzmu i symetryst\u00f3w. Raczej interesowa\u0142o mnie w sporach prawnych i ustrojowych to, kto ma (moim zdaniem oczywi\u015bcie) racj\u0119, a kto nie, pami\u0119taj\u0105c, \u017ce racje mog\u0105 by\u0107 podzielone, a tak\u017ce, kto argumentuje fachowo i w dobrej wierze, a kto w wyniku niewiedzy lub z\u0142ych intencji.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39662281-stanialsw-biernat-jak-osuszyc-prawne-grzezawisko", "date_published": "2024-01-06T08:22:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Stanis\u0142aw Biernat: Jak osuszy\u0107 prawne grz\u0119zawisko", "description": "Zasadniczo, nie porusza\u0142o mnie dot\u0105d zagadnienie symetryzmu i symetryst\u00f3w. Raczej interesowa\u0142o mnie w sporach prawnych i ustrojowych to, kto ma (moim zdaniem oczywi\u015bcie) racj\u0119, a kto nie, pami\u0119taj\u0105c, \u017ce racje mog\u0105 by\u0107 podzielone, a tak\u017ce, kto argumentuje fachowo i w dobrej wierze, a kto w wyniku niewiedzy lub z\u0142ych intencji.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39662281-stanislaw-biernat-jak-osuszyc-prawne-grzezawisko", "date_published": "2024-01-06T08:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie \u017cyje M\u00e1rio Zagallo, legenda brazylijskiego futbolu", "description": "W wieku 92 lat zmar\u0142 M\u00e1rio Zagallo, brazylijski pi\u0142karz i trener. By\u0142 jedn\u0105 z najwi\u0119kszych legend pi\u0142ki - jako jedyny czterokrotnie zdoby\u0142 mistrzostwo \u015bwiata.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39662221-nie-zyje-mario-zagallo-legenda-brazylijskiego-futbolu", "date_published": "2024-01-06T08:04:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Podkaminer: Popyt spada, a ceny rosn\u0105. Jak w gastronomii", "description": "\u201eSch\u0142adzanie\u201d ogranicza popyt. Ale, poprzez eliminowanie z rynku wielu producent\u00f3w i dostawc\u00f3w, mo\u017ce ono tak\u017ce zmniejsza\u0107 rozmiary poda\u017cy.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39661611-podkaminer-popyt-spada-a-ceny-rosna-jak-w-gastronomii", "date_published": "2024-01-06T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105 z drewna i potrzebny jest monta\u017c. To nie meble, a wiatraki", "description": "W pobli\u017cu miasta G\u00f6teborg, stan\u0119\u0142a najwy\u017csza na \u015bwiecie wiatrowa konstrukcja z drewna. Zdaniem szwedzkiej firmy Modvion, drewniane wie\u017ce wiatrowe s\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105 energetyki wiatrowej.", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art39661821-sa-z-drewna-i-potrzebny-jest-montaz-to-nie-meble-a-wiatraki", "date_published": "2024-01-06T07:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Niemal po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Andrzej Duda, w relacjach z rz\u0105dem, kieruje si\u0119 tylko interesem PiS", "description": "\"Czym Pani/Pana zdaniem w relacjach z rz\u0105dem Donalda Tuska kieruje si\u0119 prezydent Andrzej Duda?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39662181-sondaz-niemal-polowa-polakow-uwaza-ze-andrzej-duda-w-relacjach-z-rzadem-kieruje-sie-tylko-interesem-pis", "date_published": "2024-01-06T06:52:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 682", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/live/art39662101-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-682-relacja-na-zywo", "date_published": "2024-01-06T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]