[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Trudne warunki na drogach. Wydano ostrze\u017cenia dla kilku wojew\u00f3dztw", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trudne-warunki-na-drogach-wydano-ostrzezenia-dla-kilku-wojew,nId,7253209\"><img align=\"left\" alt=\"Trudne warunki na drogach. Wydano ostrze\u017cenia dla kilku wojew\u00f3dztw\" src=\"https://i.iplsc.com/trudne-warunki-na-drogach-wydano-ostrzezenia-dla-kilku-wojew/000IC9NGO5OYVGMS-C321.jpg\" /></a>Szykuje si\u0119 trudna noc dla kierowc\u00f3w. Przed opadami - zar\u00f3wno \u015bniegu, jak i deszczu - ostrzega Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad. Ostrze\u017cenia wydano dla wi\u0119kszo\u015bci wojew\u00f3dztw, dodatkowo podr\u00f3\u017cuj\u0105cy na terenach woj. lubelskiego powinni uwa\u017ca\u0107 na go\u0142oled\u017a. Obecnie wszystkie drogi krajowe s\u0105 przejezdne, a w u\u017cyciu pozostaje 565 jednostek sprz\u0119tu do zimowego utrzymania.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trudne-warunki-na-drogach-wydano-ostrzezenia-dla-kilku-wojew,nId,7253209", "date_published": "2024-01-06T21:28:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dawna pracownia noblistki uratowana. Nag\u0142y zwrot w sprawie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dawna-pracownia-noblistki-uratowana-nagly-zwrot-w-sprawie,nId,7253196\"><img align=\"left\" alt=\"Dawna pracownia noblistki uratowana. Nag\u0142y zwrot w sprawie\" src=\"https://i.iplsc.com/dawna-pracownia-noblistki-uratowana-nagly-zwrot-w-sprawie/000IC9BHCWK66EEU-C321.jpg\" /></a>Francuska minister kultury Rima Abdul Malak w ostatniej chwili zablokowa\u0142a plan wyburzenia budynku, kt\u00f3ry w przesz\u0142o\u015bci stanowi\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 laboratorium noblistki Marii Sk\u0142odowskiej-Curie. Za ochron\u0105 budynku wstawi\u0142a m.in. polska ambasada. Aktywi\u015bci domagaj\u0105 si\u0119, by budynek zyska\u0142 specjalny status, kt\u00f3ry uchroni go przed podobnymi sytuacjami w przysz\u0142o\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dawna-pracownia-noblistki-uratowana-nagly-zwrot-w-sprawie,nId,7253196", "date_published": "2024-01-06T21:23:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Burza wok\u00f3\u0142 reporta\u017cysty Marcina K\u0105ckiego. \"Naplu\u0142e\u015b mi w twarz\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-reportazysty-marcina-kackiego-naplules-mi-w-twar,nId,7253187\"><img align=\"left\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 reporta\u017cysty Marcina K\u0105ckiego. &quot;Naplu\u0142e\u015b mi w twarz&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/burza-wokol-reportazysty-marcina-kackiego-naplules-mi-w-twar/000IC96DTW3PCKVP-C321.jpg\" /></a>Narasta oburzenie po opublikowaniu tekstu reporta\u017cysty &quot;Gazety Wyborczej&quot; Marcina K\u0105ckiego. &quot;Dziennikarstwa nie uprawia\u0142em bezkarnie&quot; - napisa\u0142 w nim reporter, wyznaj\u0105c m.in. szczeg\u00f3\u0142y swoich relacji z kobietami. &quot;Dlaczego nie napisa\u0142e\u015b wprost, co zrobi\u0142e\u015b mi i innym dziewczynom?&quot; - odpowiedzia\u0142a mu dziennikarka &quot;Newsweeka&quot; Karolina Rogaska. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Polska Szko\u0142a Reporta\u017cu, z kt\u00f3r\u0105 K\u0105cki wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142. Jak si\u0119 okazuje, ju\u017c wcze\u015bniej podj\u0119to kroki wobec niego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-reportazysty-marcina-kackiego-naplules-mi-w-twar,nId,7253187", "date_published": "2024-01-06T20:41:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dwa razy wi\u0119cej zgon\u00f3w ni\u017c narodzin. Dramatyczne dane z polskiego miasta", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-dwa-razy-wiecej-zgonow-niz-narodzin-dramatyczne-dane-z-polsk,nId,7253190\"><img align=\"left\" alt=\"Dwa razy wi\u0119cej zgon\u00f3w ni\u017c narodzin. Dramatyczne dane z polskiego miasta\" src=\"https://i.iplsc.com/dwa-razy-wiecej-zgonow-niz-narodzin-dramatyczne-dane-z-polsk/000IC98MIVWVQ4BA-C321.jpg\" /></a>Najnowsze dane udost\u0119pnione przez Urz\u0105d Stanu Cywilnego w Kaliszu nie napawaj\u0105 optymizmem. Z bilansu dotycz\u0105cego ubieg\u0142ego roku wynika, \u017ce zmar\u0142o w\u00f3wczas dwa razy wi\u0119cej kaliszan, ni\u017c si\u0119 urodzi\u0142o. Negatywny trend dotycz\u0105cy przyrostu naturalnego utrzymuje si\u0119 tam od 2015 roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-dwa-razy-wiecej-zgonow-niz-narodzin-dramatyczne-dane-z-polsk,nId,7253190", "date_published": "2024-01-06T20:21:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Lecieli z ogromn\u0105 dziur\u0105 w samolocie. Uziemiono dziesi\u0105tki Boeing\u00f3w 737 Max", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lecieli-z-ogromna-dziura-w-samolocie-uziemiono-dziesiatki-bo,nId,7253178\"><img align=\"left\" alt=\"Lecieli z ogromn\u0105 dziur\u0105 w samolocie. Uziemiono dziesi\u0105tki Boeing\u00f3w 737 Max\" src=\"https://i.iplsc.com/lecieli-z-ogromna-dziura-w-samolocie-uziemiono-dziesiatki-bo/000IC9BRIRCF36NP-C321.jpg\" /></a>Federalna Administracja Lotnictwa poinformowa\u0142a w sobot\u0119 o tymczasowym uziemieniu niekt\u00f3rych samolot\u00f3w Boeing 737 Max 9. To reakcja na niezwykle niebezpieczne zdarzenie, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tek. W\u00f3wczas ca\u0142kowicie nowy samolot linii Alaska Airlines zosta\u0142 zmuszony do awaryjnego l\u0105dowania w zwi\u0105zku z utrat\u0105 cz\u0119\u015bci kad\u0142uba. Cho\u0107 nagrania opublikowane w sieci przera\u017caj\u0105, okazuje si\u0119, \u017ce w wyniku wypadku nie by\u0142o ofiar.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lecieli-z-ogromna-dziura-w-samolocie-uziemiono-dziesiatki-bo,nId,7253178", "date_published": "2024-01-06T20:03:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Produkty znanej marki znikn\u0105 z p\u00f3\u0142ek popularnej sieci. Tak\u017ce w Polsce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-produkty-znanej-marki-znikna-z-polek-popularnej-sieci-takze-,nId,7253174\"><img align=\"left\" alt=\"Produkty znanej marki znikn\u0105 z p\u00f3\u0142ek popularnej sieci. Tak\u017ce w Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/produkty-znanej-marki-znikna-z-polek-popularnej-sieci-takze/000IC905LHLMCSYI-C321.jpg\" /></a>Z oferty sklep\u00f3w Carrefour w Polsce znikn\u0105 produkty marki PepsiCo. Powodem decyzji jest sp\u00f3r o wprowadzon\u0105 przez producenta podwy\u017ck\u0119 cen, na kt\u00f3r\u0105 nie chce zgodzi\u0107 si\u0119 francuska sie\u0107. Wcze\u015bniej takie same kroki zosta\u0142y podj\u0119te we Francji, Hiszpanii, W\u0142oszech i Belgii. Towary PepsiCo b\u0119d\u0119 dost\u0119pne w sklepach Carrefour w tym krajach do wyczerpania zapas\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-produkty-znanej-marki-znikna-z-polek-popularnej-sieci-takze-,nId,7253174", "date_published": "2024-01-06T19:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zarobki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. S\u0105 wyliczenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarobki-jaroslawa-kaczynskiego-sa-wyliczenia,nId,7253137\"><img align=\"left\" alt=\"Zarobki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. S\u0105 wyliczenia\" src=\"https://i.iplsc.com/zarobki-jaroslawa-kaczynskiego-sa-wyliczenia/000IC904KNNAIQ5H-C321.jpg\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, cho\u0107 formalnie nie jest ju\u017c wicepremierem, do ko\u0144ca stycznia zachowuje prawo do dotychczasowego wynagrodzenia. Jak ustali\u0142 &quot;Fakt&quot;, prezes PiS otrzymuje z tego tytu\u0142u ponad 21 tys. z\u0142 brutto.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarobki-jaroslawa-kaczynskiego-sa-wyliczenia,nId,7253137", "date_published": "2024-01-06T19:08:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Na chwil\u0119 znikn\u0105\u0142 ojcu z oczu. S\u0105siedzi zacz\u0119li krzycze\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-na-chwile-zniknal-ojcu-z-oczu-sasiedzi-zaczeli-krzyczec,nId,7253159\"><img align=\"left\" alt=\"Na chwil\u0119 znikn\u0105\u0142 ojcu z oczu. S\u0105siedzi zacz\u0119li krzycze\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/na-chwile-zniknal-ojcu-z-oczu-sasiedzi-zaczeli-krzyczec/000IC8UPSW8FFTW2-C321.jpg\" /></a>Niespe\u0142na dwuletni ch\u0142opczyk wypad\u0142 z okna bloku mieszkalnego. Dziecko by\u0142o pod opiek\u0105 ojca, kt\u00f3rego zaalarmowali \u015bwiadkowie zdarzenia. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 trze\u017awy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-na-chwile-zniknal-ojcu-z-oczu-sasiedzi-zaczeli-krzyczec,nId,7253159", "date_published": "2024-01-06T18:01:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pentagon przemilcza\u0142 wa\u017cne informacje. Chodzi o sekretarza obrony", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pentagon-przemilczal-wazne-informacje-chodzi-o-sekretarza-ob,nId,7253158\"><img align=\"left\" alt=\"Pentagon przemilcza\u0142 wa\u017cne informacje. Chodzi o sekretarza obrony\" src=\"https://i.iplsc.com/pentagon-przemilczal-wazne-informacje-chodzi-o-sekretarza-ob/000IC8T2EVARYKWX-C321.jpg\" /></a>Sekretarz Obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych Lloyd Austin trafi\u0142 do szpitala z powodu powik\u0142a\u0144 po niedawnym zabiegu medycznym. O ca\u0142ej sprawie poinformowano jednak w komunikacie dopiero kilka dni od rozpocz\u0119cia jego hospitalizacji. Sekretarz prasowy Pentagonu Pat Ryder brak podania informacji do wiadomo\u015bci publicznej argumentowa\u0142 &quot;ewoluuj\u0105c\u0105 sytuacj\u0105, w kt\u00f3rej trzeba by\u0142o wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 m.in. kwestie prywatno\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pentagon-przemilczal-wazne-informacje-chodzi-o-sekretarza-ob,nId,7253158", "date_published": "2024-01-06T17:40:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Napi\u0119cia na Bliskim Wschodzie. Pilna wizyta sekretarza stanu USA", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-napiecia-na-bliskim-wschodzie-pilna-wizyta-sekretarza-stanu-,nId,7253149\"><img align=\"left\" alt=\"Napi\u0119cia na Bliskim Wschodzie. Pilna wizyta sekretarza stanu USA\" src=\"https://i.iplsc.com/napiecia-na-bliskim-wschodzie-pilna-wizyta-sekretarza-stanu/000IC8TBI421XME3-C321.jpg\" /></a>Sytuacja na Bliskim Wschodzie w zwi\u0105zku z trwaj\u0105c\u0105 od dw\u00f3ch miesi\u0119cy wojn\u0105 Izraela z Hamasem jest napi\u0119ta i stale si\u0119 pogarsza, a konflikt grozi rozszerzeniem na inne kraje. Aby temu zapobiec sekretarz stanu USA Antony Blinken odwiedza region z piln\u0105 wizyt\u0105. Na pocz\u0105tek wybra\u0142 Stambu\u0142, sk\u0105d polecia\u0142 na Kret\u0119. Na jego trasie s\u0105 tak\u017ce m.in. Jordania, Izrael i Egipt.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-napiecia-na-bliskim-wschodzie-pilna-wizyta-sekretarza-stanu-,nId,7253149", "date_published": "2024-01-06T17:14:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Petru sam wr\u00f3ci\u0142 do wpadki sprzed lat. \"Przypominam, to dzi\u015b\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-petru-sam-wrocil-do-wpadki-sprzed-lat-przypominam-to-dzis,nId,7253141\"><img align=\"left\" alt=\"Petru sam wr\u00f3ci\u0142 do wpadki sprzed lat. &quot;Przypominam, to dzi\u015b&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/petru-sam-wrocil-do-wpadki-sprzed-lat-przypominam-to-dzis/000HM5F6LTCBJSEL-C321.jpg\" /></a>&quot;Przypominam, to dzi\u015b!&quot; - napisa\u0142 Ryszard Petru na platformie X. Do wpisu do\u0142\u0105czy\u0142 grafik\u0119 ze swoim zdj\u0119ciem i podpisem &quot;Ryszard przypomina. W sobot\u0119 Sze\u015bciu Kr\u00f3li&quot;. W ten spos\u00f3b pose\u0142 Polski 2050-TD nawi\u0105za\u0142 do jednej ze swoich wpadek sprzed lat, kiedy to obchodzone 6 stycznia \u015bwi\u0119to nazwa\u0142 \u015bwi\u0119tem &quot;Sze\u015bciu Kr\u00f3li&quot;. Na sobotni wpis natychmiast zareagowali internauci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-petru-sam-wrocil-do-wpadki-sprzed-lat-przypominam-to-dzis,nId,7253141", "date_published": "2024-01-06T16:30:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Prze\u0142om w sprawie protestu rolnik\u00f3w na granicy. Og\u0142oszono decyzj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przelom-w-sprawie-protestu-rolnikow-na-granicy-ogloszono-dec,nId,7253123\"><img align=\"left\" alt=\"Prze\u0142om w sprawie protestu rolnik\u00f3w na granicy. Og\u0142oszono decyzj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/przelom-w-sprawie-protestu-rolnikow-na-granicy-ogloszono-dec/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>Dosz\u0142o do porozumienia mi\u0119dzy protestuj\u0105cymi w Medyce rolnikami a ministrem rolnictwa. W sobot\u0119 po g. 17 og\u0142oszono zawieszenie protestu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przelom-w-sprawie-protestu-rolnikow-na-granicy-ogloszono-dec,nId,7253123", "date_published": "2024-01-06T16:21:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u015aledztwo ws. afery na brytyjskiej poczcie. Spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142 serial", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sledztwo-ws-afery-na-brytyjskiej-poczcie-sprawe-naglosnil-se,nId,7253122\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledztwo ws. afery na brytyjskiej poczcie. Spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142 serial\" src=\"https://i.iplsc.com/sledztwo-ws-afery-na-brytyjskiej-poczcie-sprawe-naglosnil-se/000IC8F395YGDF5E-C321.jpg\" /></a>Policja w Wielkiej Brytanii wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w g\u0142o\u015bnej sprawie oszustw na pa\u0144stwowej poczcie. W oparciu o fa\u0142szywe zarzuty ponad 700 os\u00f3b na stanowiskach kierowniczych zosta\u0142o nies\u0142usznie skazanych za rzekome kradzie\u017ce. Wielu zosta\u0142o zrujnowanych finansowo po tym, a cz\u0119\u015b\u0107 trafi\u0142a do wi\u0119zienia. Sprawa doprowadzi\u0142a tak\u017ce do kilku rodzinnych tragedii. S\u0142u\u017cby badaj\u0105, czy nie ma w niej drugiego dna. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sledztwo-ws-afery-na-brytyjskiej-poczcie-sprawe-naglosnil-se,nId,7253122", "date_published": "2024-01-06T16:04:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ograniczenie religii w szko\u0142ach. Stanowcza rekcja abp. J\u0119draszewskiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ograniczenie-religii-w-szkolach-stanowcza-rekcja-abp-jedrasz,nId,7253111\"><img align=\"left\" alt=\"Ograniczenie religii w szko\u0142ach. Stanowcza rekcja abp. J\u0119draszewskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/ograniczenie-religii-w-szkolach-stanowcza-rekcja-abp-jedrasz/000IC7PG14KK3QH9-C321.jpg\" /></a>Do plan\u00f3w redukcji liczby godzin religii w szko\u0142ach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 abp Marek J\u0119draszewski. - Dzisiaj pr\u00f3buje si\u0119 gasi\u0107 \u015bwiat\u0142o Chrystusa w sercach i umys\u0142ach dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Wprowadza\u0107 ich w krain\u0119 mrok\u00f3w i ciemno\u015bci, pozbawi\u0107 mo\u017cliwo\u015bci zrozumienia na czym polega sens naszego cz\u0142owiecze\u0144stwa - przekaza\u0142 metropolita krakowski podczas Orszaku Trzech Kr\u00f3li na Rynku G\u0142\u00f3wnym w Krakowie. Pyta\u0142 te\u017c, dlaczego te lekcje mia\u0142yby by\u0107 umieszczane na pocz\u0105tku albo ko\u0144cu zaj\u0119\u0107, &quot;jakby by\u0142y gorsze w stosunku do innych lekcji&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ograniczenie-religii-w-szkolach-stanowcza-rekcja-abp-jedrasz,nId,7253111", "date_published": "2024-01-06T15:15:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wymiana dowodu osobistego w 2024. Za u\u017cywanie starego dokumentu grozi kara", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymiana-dowodu-osobistego-w-2024-za-uzywanie-starego-dokumen,nId,7250956\"><img align=\"left\" alt=\"Wymiana dowodu osobistego w 2024. Za u\u017cywanie starego dokumentu grozi kara\" src=\"https://i.iplsc.com/wymiana-dowodu-osobistego-w-2024-za-uzywanie-starego-dokumen/000IC2OZA8BVJ1II-C321.jpg\" /></a>W tym roku wielu Polak\u00f3w czeka wymiana dowodu osobistego. Warto o tym pami\u0119ta\u0107, poniewa\u017c za korzystanie z dokumentu, kt\u00f3ry straci\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107, przewidziane s\u0105 wysokie kary. Kto musi wymieni\u0107 dow\u00f3d osobisty w 2024 roku i w jaki spos\u00f3b mo\u017cna to zrobi\u0107? Odpowiadamy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymiana-dowodu-osobistego-w-2024-za-uzywanie-starego-dokumen,nId,7250956", "date_published": "2024-01-06T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ameryka\u0144ski analityk ostrzega: Putin mo\u017ce usun\u0105\u0107 \u0141ukaszenk\u0119 z urz\u0119du", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanski-analityk-ostrzega-putin-moze-usunac-lukaszenke-z,nId,7253096\"><img align=\"left\" alt=\"Ameryka\u0144ski analityk ostrzega: Putin mo\u017ce usun\u0105\u0107 \u0141ukaszenk\u0119 z urz\u0119du\" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanski-analityk-ostrzega-putin-moze-usunac-lukaszenke-z/000HKWRCAIRB9EA5-C321.jpg\" /></a>W 2024 roku Bia\u0142orusi grozi interwencja Rosji i wojna domowa, co w konsekwencji wywo\u0142a\u0142oby fal\u0119 uchod\u017astwa na zach\u00f3d - ocenia profesor John R. Deni na \u0142amach czasopisma &quot;Foreign Policy&quot;. Ekspert zauwa\u017ca, \u017ce w ostatnich latach Moskwa dokona\u0142a &quot;mi\u0119kkiej aneksji&quot; Mi\u0144ska, wkr\u00f3tce mo\u017ce jednak chcie\u0107 zwi\u0119kszy\u0107 swoje wp\u0142ywy, co rodzi ryzyko wyst\u0105pienia wymienionych zagro\u017ce\u0144. Jego zdaniem W\u0142adimir Putin mo\u017ce za\u017c\u0105da\u0107 wys\u0142ania bia\u0142oruskich \u017co\u0142nierzy na front, a w przypadku odmowy usun\u0105\u0107 Alaksandra \u0141ukaszenk\u0119 z urz\u0119du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanski-analityk-ostrzega-putin-moze-usunac-lukaszenke-z,nId,7253096", "date_published": "2024-01-06T14:49:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ekspert ostrzega przed ruchami Rosji. W tle przysz\u0142o\u015b\u0107 Alaksandra \u0141ukaszenki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekspert-ostrzega-przed-ruchami-rosji-w-tle-przyszlosc-alaksa,nId,7253096\"><img align=\"left\" alt=\"Ekspert ostrzega przed ruchami Rosji. W tle przysz\u0142o\u015b\u0107 Alaksandra \u0141ukaszenki\" src=\"https://i.iplsc.com/ekspert-ostrzega-przed-ruchami-rosji-w-tle-przyszlosc-alaksa/000IC8TWILGH2SX9-C321.jpg\" /></a>W 2024 roku Bia\u0142orusi grozi interwencja Rosji i wojna domowa, co w konsekwencji wywo\u0142a\u0142oby fal\u0119 uchod\u017astwa na zach\u00f3d - ocenia profesor John R. Deni na \u0142amach czasopisma &quot;Foreign Policy&quot;. Ekspert zauwa\u017ca, \u017ce w ostatnich latach Moskwa dokona\u0142a &quot;mi\u0119kkiej aneksji&quot; Mi\u0144ska, wkr\u00f3tce mo\u017ce jednak chcie\u0107 zwi\u0119kszy\u0107 swoje wp\u0142ywy, co rodzi ryzyko wyst\u0105pienia wymienionych zagro\u017ce\u0144. Jego zdaniem W\u0142adimir Putin mo\u017ce za\u017c\u0105da\u0107 wys\u0142ania bia\u0142oruskich \u017co\u0142nierzy na front, a w przypadku odmowy usun\u0105\u0107 Alaksandra \u0141ukaszenk\u0119 z urz\u0119du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekspert-ostrzega-przed-ruchami-rosji-w-tle-przyszlosc-alaksa,nId,7253096", "date_published": "2024-01-06T14:49:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pot\u0119\u017cne eksplozje pod Berlinem. Ci\u0119\u017car\u00f3wki w ogniu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-eksplozje-pod-berlinem-ciezarowki-w-ogniu,nId,7253100\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne eksplozje pod Berlinem. Ci\u0119\u017car\u00f3wki w ogniu\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-eksplozje-pod-berlinem-ciezarowki-w-ogniu/000IC7IWYWR2YPQH-C321.jpg\" /></a>Seria pot\u0119\u017cnych eksplozji wstrz\u0105sn\u0119\u0142a miastem Ludwigsfelde ko\u0142o Berlina - przekaza\u0142y w sobot\u0119 niemieckie media. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej w p\u0142omieniach stan\u0119\u0142o kilka ci\u0119\u017car\u00f3wek. S\u0142u\u017cby poda\u0142y, \u017ce ogie\u0144 strawi\u0142 m.in. cysterny z materia\u0142ami niebezpiecznymi. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-eksplozje-pod-berlinem-ciezarowki-w-ogniu,nId,7253100", "date_published": "2024-01-06T14:10:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna zn\u00f3w atakuje sporn\u0105 granic\u0119 morsk\u0105. Dziesi\u0105tki pocisk\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-znow-atakuje-sporna-granice-morska-dziesiatki,nId,7253077\"><img align=\"left\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna zn\u00f3w atakuje sporn\u0105 granic\u0119 morsk\u0105. Dziesi\u0105tki pocisk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/korea-polnocna-znow-atakuje-sporna-granice-morska-dziesiatki/000IC7E5V66DEV69-C321.jpg\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a w kierunku spornej granicy morskiej z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105 ponad 60 pocisk\u00f3w artyleryjskich. Po\u0142udniowokorea\u0144skie si\u0142y zbrojne zaapelowa\u0142y ju\u017c w pilnym komunikacie o zatrzymanie dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re zagra\u017caj\u0105 pokojowi. To kolejny raz, gdy re\u017cim Kim Dzon Una przeprowadza ostrza\u0142 - w pi\u0105tek w stron\u0119 granicy morskiej wystrzelono ponad 200 pocisk\u00f3w, co doprowadzi\u0142o do ewakuacji dw\u00f3ch wysp. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-znow-atakuje-sporna-granice-morska-dziesiatki,nId,7253077", "date_published": "2024-01-06T12:57:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Para prezydencka z\u0142o\u017cy\u0142a \u017cyczenia wiernym Ko\u015bcio\u0142a prawos\u0142awnego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-para-prezydencka-zlozyla-zyczenia-wiernym-kosciola-prawoslaw,nId,7253086\"><img align=\"left\" alt=\"Para prezydencka z\u0142o\u017cy\u0142a \u017cyczenia wiernym Ko\u015bcio\u0142a prawos\u0142awnego\" src=\"https://i.iplsc.com/para-prezydencka-zlozyla-zyczenia-wiernym-kosciola-prawoslaw/000IC7ECGYGEN5RD-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda wraz z ma\u0142\u017conk\u0105 Agat\u0105 Kornhauser-Dud\u0105 z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia z okazji \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia prawos\u0142awnym i wiernym innych Ko\u015bcio\u0142\u00f3w wschodnich w Polsce. W sobot\u0119 wed\u0142ug kalendarza julia\u0144skiego obchodzona jest wigilia. Para prezydencka pozdrowi\u0142a te\u017c wszystkich, kt\u00f3rzy wychodz\u0105 na ulice polskich miast i miasteczek, by i\u015b\u0107 z Orszakiem Trzech Kr\u00f3li.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-para-prezydencka-zlozyla-zyczenia-wiernym-kosciola-prawoslaw,nId,7253086", "date_published": "2024-01-06T12:45:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kard. Nycz: Chrystus przyszed\u0142 zbawi\u0107 wszystkich, tak\u017ce pogan", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kard-nycz-chrystus-przyszedl-zbawic-wszystkich-takze-pogan,nId,7253078\"><img align=\"left\" alt=\"Kard. Nycz: Chrystus przyszed\u0142 zbawi\u0107 wszystkich, tak\u017ce pogan\" src=\"https://i.iplsc.com/kard-nycz-chrystus-przyszedl-zbawic-wszystkich-takze-pogan/000IC7AUWR5GTQ80-C321.jpg\" /></a>Chrystus przyszed\u0142 dla zbawienia wszystkich ludzi, tak\u017ce narod\u00f3w poga\u0144skich - powiedzia\u0142 kard. Kazimierz Nycz podczas mszy \u015bw. w uroczysto\u015b\u0107 Objawienia Pa\u0144skiego. Zaznaczy\u0142, \u017ce chrze\u015bcijanie s\u0105 pos\u0142ani do tego \u015bwiata z or\u0119dziem zbawienia. Z okazji \u015bwi\u0119ta w ca\u0142ej Polsce ruszy\u0142y orszaki Trzech Kr\u00f3li.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kard-nycz-chrystus-przyszedl-zbawic-wszystkich-takze-pogan,nId,7253078", "date_published": "2024-01-06T12:41:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Siarczysty mr\u00f3z i \u015bnie\u017cyca uderz\u0105 w Polsce. Zosta\u0142y godziny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siarczysty-mroz-i-sniezyca-uderza-w-polsce-zostaly-godziny,nId,7253057\"><img align=\"left\" alt=\"Siarczysty mr\u00f3z i \u015bnie\u017cyca uderz\u0105 w Polsce. Zosta\u0142y godziny\" src=\"https://i.iplsc.com/siarczysty-mroz-i-sniezyca-uderza-w-polsce-zostaly-godziny/000IC76SXQTYE4B9-C321.jpg\" /></a>Opady \u015bniegu i siarczysty mr\u00f3z - w\u0142a\u015bnie to czeka nasz kraj w najbli\u017cszych dniach. \u015anie\u017cyca - najwi\u0119ksza od miesi\u0105ca - uderzy przede wszystkim w po\u0142udniowe regiony kraju. Z kolei na p\u00f3\u0142nocy we znaki dadz\u0105 si\u0119 masy szczeg\u00f3lnie zimnego powietrza. Lokalnie termometry wskaza\u0107 mog\u0105 -20 stopni C. W kolejnych dniach mr\u00f3z pojawi si\u0119 tak\u017ce na po\u0142udniu. Trzeba przygotowa\u0107 si\u0119 wi\u0119c na solidny atak zimy i uwa\u017ca\u0107 na publikowane ostrze\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siarczysty-mroz-i-sniezyca-uderza-w-polsce-zostaly-godziny,nId,7253057", "date_published": "2024-01-06T12:06:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Czyim interesem kieruje si\u0119 prezydent? Jednoznaczne wyniki sonda\u017cu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czyim-interesem-kieruje-sie-prezydent-jednoznaczne-wyniki-so,nId,7253069\"><img align=\"left\" alt=\"Czyim interesem kieruje si\u0119 prezydent? Jednoznaczne wyniki sonda\u017cu\" src=\"https://i.iplsc.com/czyim-interesem-kieruje-sie-prezydent-jednoznaczne-wyniki-so/000IC77MQ1YS2XL5-C321.jpg\" /></a>Niemal po\u0142owa badanych uwa\u017ca, \u017ce prezydent Andrzej Duda kieruje si\u0119 interesem PiS w relacjach z rz\u0105dem Donalda Tuska - wynika z sonda\u017cu SW Research dla portalu rp.pl. Co pi\u0105ty respondent jest zdania, \u017ce interesem Polski, a niespe\u0142na 17 proc. oceni\u0142a, \u017ce g\u0142owa pa\u0144stwa kieruje si\u0119 zar\u00f3wno interesem PiS, jak i interesem Polski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czyim-interesem-kieruje-sie-prezydent-jednoznaczne-wyniki-so,nId,7253069", "date_published": "2024-01-06T11:55:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sensacja ornitologiczna w Belgii. Nikt go nie widzia\u0142 od 150 lat", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-sensacja-ornitologiczna-w-belgii-nikt-go-nie-widzial-od-150-,nId,7253055\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacja ornitologiczna w Belgii. Nikt go nie widzia\u0142 od 150 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/sensacja-ornitologiczna-w-belgii-nikt-go-nie-widzial-od-150/000IC74FD5I59TEL-C321.jpg\" /></a>Ornitolodzy z ca\u0142ej Belgii t\u0142umnie zje\u017cd\u017caj\u0105 do miasteczka Durbuy, po\u0142o\u017conego w po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci kraju. Powodem jest niespodziewany go\u015b\u0107 modrak \u015br\u00f3dziemnomorski, niewielki ptak z rodziny mucho\u0142\u00f3wkowatych. Wcze\u015bniej - jedyny raz w historii - jego obecno\u015b\u0107 odnotowano w 1877 roku. Naturalnym \u015brodowiskiem dla tego gatunku jest po\u0142udniowa Europa i p\u00f3\u0142nocna Afryka. Chocia\u017c i w Polsce odnotowano jego obecno\u015b\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-sensacja-ornitologiczna-w-belgii-nikt-go-nie-widzial-od-150-,nId,7253055", "date_published": "2024-01-06T11:27:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Atak Ukrainy na Krymie. Uderzyli w lotnisko, zbombardowali punkt dowodzenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-ukrainy-na-krymie-uderzyli-w-lotnisko-zbombardowali-pun,nId,7253047\"><img align=\"left\" alt=\"Atak Ukrainy na Krymie. Uderzyli w lotnisko, zbombardowali punkt dowodzenia\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-ukrainy-na-krymie-uderzyli-w-lotnisko-zbombardowali-pun/000IC72DL2G323A4-C321.jpg\" /></a>Kolejny atak ukrai\u0144skich si\u0142 na okupowanym tymczasowo przez Rosjan Krymie. Tym razem uderzono w punkt dowodzenia okupanta na lotnisku Saki. Wszystkie cele zlikwidowano - przekaza\u0142 dow\u00f3dca ukrai\u0144skich si\u0142 powietrznych Myko\u0142a Oleszczuk. Rosjanie tak\u017ce poinformowali o uderzeniach, ale utrzymuj\u0105, \u017ce wszystkie wystrzelone pociski zosta\u0142y zestrzelone.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-ukrainy-na-krymie-uderzyli-w-lotnisko-zbombardowali-pun,nId,7253047", "date_published": "2024-01-06T10:50:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kolejny taki dzie\u0144 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Umacnia si\u0119 nowy trend", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-taki-dzien-na-granicy-z-bialorusia-umacnia-sie-nowy-,nId,7253042\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny taki dzie\u0144 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Umacnia si\u0119 nowy trend\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-taki-dzien-na-granicy-z-bialorusia-umacnia-sie-nowy/000IC6XIMFB89K63-C321.jpg\" /></a>Zalewie jedna osoba usi\u0142owa\u0142a w pi\u0105tek nielegalnie dosta\u0107 si\u0119 z Bia\u0142orusi do Polski. Dzie\u0144 wcze\u015bniej Stra\u017c Graniczna nie odnotowa\u0142a \u017cadnych podobnych pr\u00f3b. Ostatnie statystyki mog\u0105 by\u0107 o tyle zaskakuj\u0105ce, \u017ce od czasu kryzysu na granicy polsko-bia\u0142oruskiej imigranci niemal ka\u017cdego dnia licznie podejmowali wysi\u0142ki, \u017ceby przenikn\u0105\u0107 na teren Unii Europejskiej. Funkcjonariusze przypomnieli, \u017ce w zesz\u0142ym roku odnotowali 26 tys. takich pr\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-taki-dzien-na-granicy-z-bialorusia-umacnia-sie-nowy-,nId,7253042", "date_published": "2024-01-06T10:46:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Awaryjne l\u0105dowanie boeinga. Wyrwa\u0142o fragment kad\u0142uba", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaryjne-ladowanie-boeinga-wyrwalo-fragment-kadluba,nId,7253021\"><img align=\"left\" alt=\"Awaryjne l\u0105dowanie boeinga. Wyrwa\u0142o fragment kad\u0142uba\" src=\"https://i.iplsc.com/awaryjne-ladowanie-boeinga-wyrwalo-fragment-kadluba/000IC6S3GNVIWY86-C321.jpg\" /></a>Podczas lotu Boeinga 737 MAX 9 w USA dosz\u0142o do dekompresji. Nag\u0142e zmiany ci\u015bnienia doprowadzi\u0142y do rozerwania fragmentu bocznej \u015bciany kad\u0142uba, wi\u0119c piloci zmuszeni byli awaryjnie l\u0105dowa\u0107. Na pok\u0142adzie samolotu podr\u00f3\u017cowa\u0142o 171 os\u00f3b, nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Dodatkowej pomocy potrzebowa\u0142a jedna osoba. Spraw\u0119 bada ju\u017c Narodowa Rada Bezpiecze\u0144stwa Transportu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaryjne-ladowanie-boeinga-wyrwalo-fragment-kadluba,nId,7253021", "date_published": "2024-01-06T09:40:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Izrael pod silnym ostrza\u0142em rakietowym z Libanu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izrael-pod-silnym-ostrzalem-rakietowym-z-libanu,nId,7253037\"><img align=\"left\" alt=\"Izrael pod silnym ostrza\u0142em rakietowym z Libanu\" src=\"https://i.iplsc.com/izrael-pod-silnym-ostrzalem-rakietowym-z-libanu/000IC6VU3QIC5P7U-C321.jpg\" /></a>&quot;To wst\u0119pna odpowied\u017a na atak Izraela na przedmie\u015bcia Bejrutu, w kt\u00f3rym we wtorek zgin\u0105\u0142 jeden z przyw\u00f3dc\u00f3w Hamasu Saleh al-Arouri&quot; - g\u0142osi o\u015bwiadczenie Hezbollahu. P\u00f3\u0142nocne terytoria Izraela znalaz\u0142y si\u0119 w sobot\u0119 pod silnym ostrza\u0142em z Libanu, sk\u0105d wspierany przez Iran Hezbollah zaatakowa\u0142 oko\u0142o 40 pociskami rakietowymi. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izrael-pod-silnym-ostrzalem-rakietowym-z-libanu,nId,7253037", "date_published": "2024-01-06T09:25:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Finansowanie Hamasu. USA wyznaczy\u0142y nagrod\u0119 za \"globalnych terroryst\u00f3w\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-finansowanie-hamasu-usa-wyznaczyly-nagrode-za-globalnych-ter,nId,7253023\"><img align=\"left\" alt=\"Finansowanie Hamasu. USA wyznaczy\u0142y nagrod\u0119 za &quot;globalnych terroryst\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/finansowanie-hamasu-usa-wyznaczyly-nagrode-za-globalnych-ter/000HW8QFA2H9VORS-C321.jpg\" /></a>&quot;Waszyngton zap\u0142aci za informacje o pi\u0119ciu wysokich rang\u0105 finansistach Hamasu lub za cokolwiek, co doprowadzi do przerwania mechanizm\u00f3w finansowych palesty\u0144skiego ugrupowania terrorystycznego&quot; - poda\u0142 w sobot\u0119 portal &quot;Times of Israel&quot;. USA oferuj\u0105 swoim potencjalnym informatorom 10 milion\u00f3w dolar\u00f3w. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-finansowanie-hamasu-usa-wyznaczyly-nagrode-za-globalnych-ter,nId,7253023", "date_published": "2024-01-06T08:57:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nadchodzi prze\u0142om w leczeniu raka? Na horyzoncie wyj\u0105tkowa szczepionka", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nadchodzi-przelom-w-leczeniu-raka-na-horyzoncie-wyjatkowa-sz,nId,7252996\"><img align=\"left\" alt=\"Nadchodzi prze\u0142om w leczeniu raka? Na horyzoncie wyj\u0105tkowa szczepionka\" src=\"https://i.iplsc.com/nadchodzi-przelom-w-leczeniu-raka-na-horyzoncie-wyjatkowa-sz/000IC6O0DEVAS31W-C321.jpg\" /></a>Prze\u0142omowe wyniki bada\u0144 nad szczepionk\u0105 na raka sk\u00f3ry. Okazuje si\u0119, \u017ce opracowana terapia, bazuj\u0105ca na mRNA, w po\u0142\u0105czeniu ze stosowanym ju\u017c w leczeniu lekiem Keytruda przynosi bardzo obiecuj\u0105ce efekty. Po\u0142\u0105czenie terapii ma zmniejsza\u0107 ryzyko nawrotu nowotworu lub zgonu nawet o 49 proc. Skuteczno\u015b\u0107 jest tak wysoka, \u017ce mi\u0119dzynarodowe agencje zgodzi\u0142y si\u0119 na przyj\u0119cie w przysz\u0142o\u015bci szybkiej \u015bcie\u017cki zatwierdzenia szczepionki. Obecnie trwa trzecia faza bada\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nadchodzi-przelom-w-leczeniu-raka-na-horyzoncie-wyjatkowa-sz,nId,7252996", "date_published": "2024-01-06T08:27:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Spotkanie w Pa\u0142acu Prezydenckim. Chodzi o TVP", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spotkanie-w-palacu-prezydenckim-chodzi-o-tvp,nId,7251662\"><img align=\"left\" alt=\"Spotkanie w Pa\u0142acu Prezydenckim. Chodzi o TVP\" src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-w-palacu-prezydenckim-chodzi-o-tvp/000IC5NBIX4QESUW-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda zaprosi\u0142 cz\u0142onk\u00f3w Rady Medi\u00f3w Narodowych na spotkanie, podczas kt\u00f3rego chce rozmawia\u0107 o sytuacji w mediach publicznych - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Spotkanie ma si\u0119 odby\u0107 9 stycznia o godzinie 12 w Pa\u0142acu Prezydenckim. Imienne zaproszenia dostali wszyscy cz\u0142onkowie Rady Medi\u00f3w Narodowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spotkanie-w-palacu-prezydenckim-chodzi-o-tvp,nId,7251662", "date_published": "2024-01-06T08:04:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "W\u0105sik reaguje na decyzj\u0119 marsza\u0142ka. \"P\u00f3jdziemy na posiedzenie Sejmu\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-reaguje-na-decyzje-marszalka-pojdziemy-na-posiedzenie-,nId,7252998\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0105sik reaguje na decyzj\u0119 marsza\u0142ka. &quot;P\u00f3jdziemy na posiedzenie Sejmu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wasik-reaguje-na-decyzje-marszalka-pojdziemy-na-posiedzenie/000IC6IJNYUDCL08-C321.jpg\" /></a>- Jeste\u015bmy pos\u0142ami i p\u00f3jdziemy na najbli\u017csze posiedzenie Sejmu - zapowiedzia\u0142 Maciej W\u0105sik. Jego zdaniem decyzja izby S\u0105du Najwy\u017cszego o uchyleniu postanowie\u0144 marsza\u0142ka Ho\u0142owni ws. wygaszenia ich mandat\u00f3w jest wi\u0105\u017c\u0105ca. M\u00f3wi\u0105c o dezaktywowanych kartach do g\u0142osowania, W\u0105sik stwierdzi\u0142 natomiast, \u017ce jest to &quot;dzia\u0142anie nielegalne&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-reaguje-na-decyzje-marszalka-pojdziemy-na-posiedzenie-,nId,7252998", "date_published": "2024-01-06T07:31:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Alerty dla po\u0142owy Polski. Zagro\u017cenie wylaniem Odry", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostrzezenia-dla-kierowcow-trudne-warunki-w-znacznej-czesci-k,nId,7253000\"><img align=\"left\" alt=\"Alerty dla po\u0142owy Polski. Zagro\u017cenie wylaniem Odry\" src=\"https://i.iplsc.com/alerty-dla-polowy-polski-zagrozenie-wylaniem-odry/000IC6HKVD7W0AF9-C321.jpg\" /></a>Mg\u0142a oraz oblodzenia na drogach spowodowane marzn\u0105cym deszczem utrudniaj\u0105 jazd\u0119 samochodem w wielu wojew\u00f3dztwach. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia dla po\u0142owy kraju. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich ju\u017c obowi\u0105zuje. Na trudne warunki dla kierowc\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142a te\u017c uwag\u0119 GDDKiA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostrzezenia-dla-kierowcow-trudne-warunki-w-znacznej-czesci-k,nId,7253000", "date_published": "2024-01-06T07:25:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "O romansach kr\u00f3la hucza\u0142a ca\u0142a Warszawa. Na co mog\u0142y liczy\u0107 kochanki?", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-dziesiatki-kochanek-krola-stanislawa-augusta-poniatowskiego-,nId,7246727\"><img align=\"left\" alt=\"O romansach kr\u00f3la hucza\u0142a ca\u0142a Warszawa. Na co mog\u0142y liczy\u0107 kochanki?\" src=\"https://i.iplsc.com/o-romansach-krola-huczala-cala-warszawa-na-co-mogly-liczyc-k/000IBOUY3CE1VEDP-C321.jpg\" /></a>T\u0119tni\u0105c\u0105 \u017cyciem towarzyskim XVIII-wieczna Warszawa kipia\u0142a od plotek o romansach, schadzkach i magnackich przygodach w alkowie. Nierzadko bohaterem tych opowie\u015bci by\u0142 kr\u00f3l Stanis\u0142aw August Poniatowski. W &quot;Historii w Interii&quot; przygl\u0105damy si\u0119 korzy\u015bciom, na jakie mog\u0142y liczy\u0107 faworyty w\u0142adcy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-dziesiatki-kochanek-krola-stanislawa-augusta-poniatowskiego-,nId,7246727", "date_published": "2024-01-06T07:00:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Studni\u00f3wki 2024. Zawrotne koszty imprezy. Nawet kilka tysi\u0119cy z\u0142otych", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-studniowki-2024-zawrotne-koszty-imprezy-nawet-kilka-tysiecy-,nId,7250900\"><img align=\"left\" alt=\"Studni\u00f3wki 2024. Zawrotne koszty imprezy. Nawet kilka tysi\u0119cy z\u0142otych\" src=\"https://i.iplsc.com/studniowki-2024-zawrotne-koszty-imprezy-nawet-kilka-tysiecy/000IC21RYHI3WARY-C321.jpg\" /></a>Ju\u017c za chwil\u0119 startuje sezon na studni\u00f3wki 2024. Zabawy odbywaj\u0105 si\u0119 sto dni przed majow\u0105 matur\u0105, a ten termin to w przybli\u017ceniu stycze\u0144 i luty. Min\u0119\u0142y czasy, kiedy liceali\u015bci bawili si\u0119 w szkolnej auli czy w sali gimnastycznej. Dzi\u015b studni\u00f3wki wygl\u0105daj\u0105 jak ma\u0142e wesela i prawie tyle samo kosztuj\u0105.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-studniowki-2024-zawrotne-koszty-imprezy-nawet-kilka-tysiecy-,nId,7250900", "date_published": "2024-01-06T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Stanowcze o\u015bwiadczenie Ze\u0142enskiego. \"Musimy przetrwa\u0107 ten rok\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-stanowcze-oswiadczenie-zelenskiego-musimy-przetrwac-ten-rok,nId,7251667\"><img align=\"left\" alt=\"Stanowcze o\u015bwiadczenie Ze\u0142enskiego. &quot;Musimy przetrwa\u0107 ten rok&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/stanowcze-oswiadczenie-zelenskiego-musimy-przetrwac-ten-rok/000IC5IGKNL1COCP-C321.jpg\" /></a>- Ka\u017cdego dnia, ka\u017cdej nocy dochodzi do nowych zaciek\u0142ych star\u0107 - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Doda\u0142, \u017ce Ukraina wsp\u00f3\u0142pracuje z partnerami, by pakiety obronne dotar\u0142y do Kijowa jeszcze w tym miesi\u0105cu. - Aby tej zimy, podobnie jak poprzedniej, rosyjski terror nie m\u00f3g\u0142 w niczym wygra\u0107. Je\u015bli przetrwamy ten rok, przetrwamy ca\u0142\u0105 wojn\u0119 - oceni\u0142 prezydent.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-stanowcze-oswiadczenie-zelenskiego-musimy-przetrwac-ten-rok,nId,7251667", "date_published": "2024-01-06T06:22:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Masowe zak\u0142\u00f3cenia GPS w rejonie Ba\u0142tyku. Ustalono, kto zag\u0142usza\u0142 sygna\u0142", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-zaklocenia-gps-w-rejonie-baltyku-ustalono-kto-zaglusz,nId,7252992\"><img align=\"left\" alt=\"Masowe zak\u0142\u00f3cenia GPS w rejonie Ba\u0142tyku. Ustalono, kto zag\u0142usza\u0142 sygna\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/masowe-zaklocenia-gps-w-rejonie-baltyku-ustalono-kto-zaglusz/000IC6FXDDOCN8AO-C321.jpg\" /></a>To system umieszczony w Kr\u00f3lewcu emitowa\u0142 fale, kt\u00f3re zag\u0142usza\u0142y sygna\u0142 GPS w rejonie Morza Ba\u0142tyckiego. Masowe zak\u0142\u00f3cenia pojawi\u0142y si\u0119 w okresie \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia w kilku krajach, w tym r\u00f3wnie\u017c w Polsce. Eksperci z Estonii spraw\u0119 stawiaj\u0105 jasno. Ich zdaniem za bezprecedensow\u0105 skal\u0105 zak\u0142\u00f3ce\u0144 stoi Rosja. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-zaklocenia-gps-w-rejonie-baltyku-ustalono-kto-zaglusz,nId,7252992", "date_published": "2024-01-06T06:18:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Trump wci\u0105\u017c walczy o udzia\u0142 w wyborach. Wa\u017cnych ruch S\u0105du Najwy\u017cszego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-wciaz-walczy-o-udzial-w-wyborach-waznych-ruch-sadu-naj,nId,7252991\"><img align=\"left\" alt=\"Trump wci\u0105\u017c walczy o udzia\u0142 w wyborach. Wa\u017cnych ruch S\u0105du Najwy\u017cszego\" src=\"https://i.iplsc.com/trump-wciaz-walczy-o-udzial-w-wyborach-waznych-ruch-sadu-naj/000IC6DJKK5XCXLA-C321.jpg\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy USA rozpatrzy odwo\u0142anie Donalda Trumpa od decyzji SN w stanie Kolorado, kt\u00f3ry zdecydowa\u0142 o wykluczeniu polityka z prawybor\u00f3w i wybor\u00f3w prezydenckich. Rozpraw\u0119 zaplanowano na 8 lutego. Decyzj\u0119 o usuni\u0119ciu nazwiska by\u0142ego prezydenta z kart wyborczych w stanie Kolorado podj\u0119to argumentuj\u0105c, \u017ce bra\u0142 udzia\u0142 w &quot;powstaniu&quot;, pod\u017cegaj\u0105c do szturmu na Kapitol w 2021 roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-wciaz-walczy-o-udzial-w-wyborach-waznych-ruch-sadu-naj,nId,7252991", "date_published": "2024-01-06T06:08:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]