[{"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-terrorystyczny-w-krasnogorsku-dwie-osoby-uslyszaly-zarz,nId,7409804", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-terrorystyczny-w-krasnogorsku-dwie-osoby-uslyszaly-zarz,nId,7409804\"><img align=\"left\" alt=\"Atak terrorystyczny w Krasnogorsku. Dwie osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-terrorystyczny-w-krasnogorsku-dwie-osoby-uslyszaly-zarz/000IU17OH1NAHJ8J-C307.jpg\" /></a>Dwaj zamachowcy us\u0142yszeli zarzuty w zwi\u0105zku z pi\u0105tkowym atakiem w podmoskiewskim Krasnogorsku. Zgin\u0119\u0142o w nim co najmniej 137 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T21:33:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Atak terrorystyczny w Krasnogorsku. Dwie osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ales-zarembiuk-bedzie-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7409801", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ales-zarembiuk-bedzie-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7409801\"><img align=\"left\" alt=\"Ale\u015b Zarembiuk b\u0119dzie go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ales-zarembiuk-bedzie-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IU16J82JLCXPR-C307.jpg\" /></a>Szef Bia\u0142oruskiego Domu w Warszawie Ale\u015b Zarembiuk b\u0119dzie go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24. Poprowadzi j\u0105 Tomasz Terlikowski. \n</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T21:20:08+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Ale\u015b Zarembiuk b\u0119dzie go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karambol-40-samochodow-na-bawarskiej-autostradzie-dwie-osoby,nId,7409800", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karambol-40-samochodow-na-bawarskiej-autostradzie-dwie-osoby,nId,7409800\"><img align=\"left\" alt=\"Karambol 40 samochod\u00f3w na bawarskiej autostradzie. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-40-samochodow-na-bawarskiej-autostradzie-dwie-osoby/000IU15AOT41U7HU-C307.jpg\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w karambolu z udzia\u0142em oko\u0142o 40 pojazd\u00f3w na autostradzie w rejonie Wuerzburga w Bawarii, na po\u0142udniu Niemiec. Do serii zderze\u0144 dosz\u0142o podczas ulewnego deszczu. Trzy samochody stan\u0119\u0142y w p\u0142omieniach \u2013 poda\u0142a dpa.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T21:02:43+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Karambol 40 samochod\u00f3w na bawarskiej autostradzie. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-final-rajdu-na-wegrzech-nie-zyja-4-osoby,nId,7409791", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-final-rajdu-na-wegrzech-nie-zyja-4-osoby,nId,7409791\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 rajdu na W\u0119grzech. Nie \u017cyj\u0105 4 osoby\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-rajdu-na-wegrzech-nie-zyja-4-osoby/000IU0WIKHO281F3-C307.jpg\" /></a>Cztery osoby nie \u017cyj\u0105, a co najmniej osiem zosta\u0142o rannych w czasie rajdu samochodowego na W\u0119grzech. Pojazd wypad\u0142 z drogi i z impetem wjecha\u0142 w grup\u0119 kibic\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T19:34:32+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Tragiczny fina\u0142 rajdu na W\u0119grzech. Nie \u017cyj\u0105 4 osoby", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-noc-z-przygruntowymi-przymrozkami-bedzie-mgliscie-i-deszczow,nId,7409790", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-noc-z-przygruntowymi-przymrozkami-bedzie-mgliscie-i-deszczow,nId,7409790\"><img align=\"left\" alt=\"Noc z przygruntowymi przymrozkami. B\u0119dzie mgli\u015bcie i deszczowo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noc-z-przygruntowymi-przymrozkami-bedzie-mgliscie-i-deszczow/000IU0XC58Q37Q6M-C307.jpg\" /></a>To b\u0119dzie mglista i deszczowa noc w wielu regionach kraju. Dodatkowo w Polsce wschodniej, po\u0142udniowo-wschodniej i centralnej spodziewane s\u0105 przygruntowe przymrozki. Temperatura spadnie do minus 3-4 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T19:33:44+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Noc z przygruntowymi przymrozkami. B\u0119dzie mgli\u015bcie i deszczowo", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-dni-przed-krasnogorskiem-isis-uderzylo-w-afryce,nId,7409767", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-dni-przed-krasnogorskiem-isis-uderzylo-w-afryce,nId,7409767\"><img align=\"left\" alt=\"Dwa dni przed Krasnogorskiem ISIS uderzy\u0142o w Afryce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-dni-przed-krasnogorskiem-isis-uderzylo-w-afryce/000IU0N5I6EG2XL7-C307.jpg\" /></a>Zanim wydarzy\u0142 si\u0119 zamach w Krasnogorsku, ISIS zaatakowa\u0142o w innej cz\u0119\u015bci \u015bwiata. Pa\u0144stwo Islamskie przyzna\u0142o si\u0119 do \u015brodowego ataku w Nigrze, gdzie w zasadce zgin\u0119\u0142o kilkudziesi\u0119ciu tamtejszych \u017co\u0142nierzy. Wydarzenia z Afryki u\u015bwiadamiaj\u0105, jak wielkie zaniedbania rosyjskich s\u0142u\u017cb doprowadzi\u0142y do tragedii pod Moskw\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T19:01:43+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Dwa dni przed Krasnogorskiem ISIS uderzy\u0142o w Afryce", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-potezna-burza-geomagnetyczna-beda-zorze-i-problemy,nId,7409778", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-potezna-burza-geomagnetyczna-beda-zorze-i-problemy,nId,7409778\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cna burza geomagnetyczna. B\u0119d\u0105 zorze i... problemy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-burza-geomagnetyczna-beda-zorze-i-problemy/000IU05GT8NNCQO6-C307.jpg\" /></a>Niezwyk\u0142e zjawisko nad Polsk\u0105. Tej nocy warto patrze\u0107 w niebo! Na ca\u0142ym obszarze kraju mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107... zorze polarne. To efekt burzy geomagnetycznej, kt\u00f3ra osi\u0105gn\u0119\u0142a poziom G4 w pi\u0119ciostopniowej skali. I kt\u00f3ra mo\u017ce przynie\u015b\u0107 te\u017c mniej przyjemne skutki: mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 problemy z sieciami energetycznymi oraz ze \u015bledzeniem satelit\u00f3w na orbicie Ziemi - ostrzega Centrum Bada\u0144 Kosmicznych PAN.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T18:51:38+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Pot\u0119\u017cna burza geomagnetyczna. B\u0119d\u0105 zorze i... problemy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zakazu-sprzedazy-jednorazowych-e-papierosow-coraz-blizej,nId,7409774", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zakazu-sprzedazy-jednorazowych-e-papierosow-coraz-blizej,nId,7409774\"><img align=\"left\" alt=\"Zakazu sprzeda\u017cy jednorazowych e-papieros\u00f3w coraz bli\u017cej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakazu-sprzedazy-jednorazowych-e-papierosow-coraz-blizej/000IU03QMK1H9XVL-C307.jpg\" /></a>Coraz bli\u017cej wprowadzenia w Polsce zakazu sprzeda\u017cy jednorazowych e-papieros\u00f3w. W kwietniu ma by\u0107 gotowa propozycja nowych przepis\u00f3w w tej sprawie. </p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T18:25:01+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Zakazu sprzeda\u017cy jednorazowych e-papieros\u00f3w coraz bli\u017cej", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-slowa-polityka-w-czasie-glodu-zywnosc-tylko-dla-pa,nId,7409763", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-slowa-polityka-w-czasie-glodu-zywnosc-tylko-dla-pa,nId,7409763\"><img align=\"left\" alt=\"Szokuj\u0105ce s\u0142owa polityka. &quot;W czasie g\u0142odu \u017cywno\u015b\u0107 tylko dla partyjnych&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-slowa-polityka-w-czasie-glodu-zywnosc-tylko-dla-pa/000ITZDNNL2H9VNM-C307.jpg\" /></a>Szef rz\u0105dz\u0105cej partii ZANU-PF w prowincji Midlands, w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Zimbabwe, Edson Chiherenge powiedzia\u0142 na spotkaniu partyjnym, \u017ce osoby, kt\u00f3re nie s\u0105 cz\u0142onkami ugrupowania nie otrzymaj\u0105 pomocy \u017cywno\u015bciowej podczas tegorocznej wyniszczaj\u0105cej suszy - poda\u0142 portal Masvingomirror.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T17:44:58+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa polityka. \"W czasie g\u0142odu \u017cywno\u015b\u0107 tylko dla partyjnych\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-skrzynka-z-obornikiem-przed-biurem-brejzy-zostawili-ja-rolni,nId,7409748", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-skrzynka-z-obornikiem-przed-biurem-brejzy-zostawili-ja-rolni,nId,7409748\"><img align=\"left\" alt=\"Skrzynka z obornikiem przed biurem Brejzy. Zostawili j\u0105 rolnicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skrzynka-z-obornikiem-przed-biurem-brejzy-zostawili-ja-rolni/000ITZ84J1JMHJAS-C307.jpg\" /></a>Rolnicy zostawili w Inowroc\u0142awiu skrzynk\u0119 z obornikiem przed biurem europos\u0142a Krzysztofa Brejzy z Koalicji Obywatelskiej. Ostrzegali, \u017ce protest zmieni w najbli\u017cszym czasie form\u0119 i b\u0119dzie polega\u0142 na wizytach w biurach pos\u0142\u00f3w i europos\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T16:19:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Skrzynka z obornikiem przed biurem Brejzy. Zostawili j\u0105 rolnicy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dowodztwo-operacyjne-zestrzelenie-rakiety-to-ryzyko,nId,7409743", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dowodztwo-operacyjne-zestrzelenie-rakiety-to-ryzyko,nId,7409743\"><img align=\"left\" alt=\"Dow\u00f3dztwo Operacyjne: Zestrzelenie rakiety to ryzyko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dowodztwo-operacyjne-zestrzelenie-rakiety-to-ryzyko/000ITZ7R47OU6B3H-C307.jpg\" /></a>Polskie dow\u00f3dztwo podtrzymuje swoj\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144. Wojsko wiedzia\u0142o, \u017ce rosyjska rakieta, kt\u00f3ra przelecia\u0142a rano przez Lubelszczyzn\u0119 - zawr\u00f3ci na Ukrain\u0119. Zestrzelenie pocisku wi\u0105za\u0142oby si\u0119 z ryzykiem - twierdzi rzecznik prasowy Dow\u00f3dztwa Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych pp\u0142k Jacek Goryszewski.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T16:18:04+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Dow\u00f3dztwo Operacyjne: Zestrzelenie rakiety to ryzyko", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-kierowca-bmw-wyprzedzal-na-przejezdzie-kolejowym-wjechal-w-r,nId,7409741", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-kierowca-bmw-wyprzedzal-na-przejezdzie-kolejowym-wjechal-w-r,nId,7409741\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowca bmw wyprzedza\u0142 na przeje\u017adzie kolejowym. Wjecha\u0142 w rogatk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-bmw-wyprzedzal-na-przejezdzie-kolejowym-wjechal-w-r/000ITZ68QI9UHVY7-C307.jpg\" /></a>PKP Polskie Linie Kolejowe opublikowa\u0142y nagranie ze zdarzenia na przeje\u017adzie kolejowym w Bia\u0142ej Paj\u0119cza\u0144skiej. Wida\u0107 na nim jak z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 kierowca bmw wyprzedza\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119, po czym wpad\u0142 do rowu i uszkodzi\u0142 nap\u0119d rogatki.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T15:52:57+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Kierowca bmw wyprzedza\u0142 na przeje\u017adzie kolejowym. Wjecha\u0142 w rogatk\u0119", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lublin-z-zalewu-zemborzyckiego-wylowiono-cialo-mezczyzny,nId,7409723", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lublin-z-zalewu-zemborzyckiego-wylowiono-cialo-mezczyzny,nId,7409723\"><img align=\"left\" alt=\"Lublin: Z Zalewu Zemborzyckiego wy\u0142owiono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lublin-z-zalewu-zemborzyckiego-wylowiono-cialo-mezczyzny/000ITYXKTEJIYBPL-C307.jpg\" /></a>Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny wy\u0142owiono z Zalewu Zemborzyckiego w Lublinie. Unosz\u0105ce si\u0119 na wodzie zw\u0142oki zauwa\u017cyli w\u0119dkarze, kt\u00f3rzy wyci\u0105gn\u0119li je na brzeg. Policja ustala to\u017csamo\u015b\u0107 m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T14:37:50+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Lublin: Z Zalewu Zemborzyckiego wy\u0142owiono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policja-uciekla-terrorystow-widziano-wczesniej-nowe-fakty-ws,nId,7409713", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policja-uciekla-terrorystow-widziano-wczesniej-nowe-fakty-ws,nId,7409713\"><img align=\"left\" alt=\"Policja uciek\u0142a, terroryst\u00f3w widziano wcze\u015bniej. Nowe fakty ws. zamachu w Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-uciekla-terrorystow-widziano-wczesniej-nowe-fakty-ws/000ITYAMBHJ9LCUB-C307.jpg\" /></a>Terrory\u015bci, kt\u00f3rzy zaatakowali w hali koncertowej pod Moskw\u0105, byli tam widziani ju\u017c wcze\u015bniej. Kamery zarejestrowa\u0142y te\u017c, \u017ce tu\u017c po ataku napastnicy uciekli samochodem.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T14:21:29+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Policja uciek\u0142a, terroryst\u00f3w widziano wcze\u015bniej. Nowe fakty ws. zamachu w Rosji", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-policja-uciekla-terrorystow-widziano-wczesniej-nowe-fakty-ws,nId,7409713", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-policja-uciekla-terrorystow-widziano-wczesniej-nowe-fakty-ws,nId,7409713\"><img align=\"left\" alt=\"Policja uciek\u0142a, terroryst\u00f3w widziano wcze\u015bniej. Nowe fakty ws. zamachu w Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-uciekla-terrorystow-widziano-wczesniej-nowe-fakty-ws/000ITYAMBHJ9LCUB-C307.jpg\" /></a>Terrory\u015bci, kt\u00f3rzy zaatakowali w hali koncertowej pod Moskw\u0105, byli tam widziani ju\u017c wcze\u015bniej. Kamery zarejestrowa\u0142y te\u017c, \u017ce tu\u017c po ataku napastnicy uciekli samochodem.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T14:21:29+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Policja uciek\u0142a, terroryst\u00f3w widziano wcze\u015bniej. Nowe fakty ws. zamachu w Rosji", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-lipnica-murowana-najwyzsza-palma-ma-ponad-27-metrow,nId,7409711", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-lipnica-murowana-najwyzsza-palma-ma-ponad-27-metrow,nId,7409711\"><img align=\"left\" alt=\"Lipnica Murowana: Najwy\u017csza palma ma ponad 27 metr\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lipnica-murowana-najwyzsza-palma-ma-ponad-27-metrow/000ITY65CT59SA3K-C307.jpg\" /></a>Ponad 27 metr\u00f3w mierzy najwy\u017csza palma zg\u0142oszona do 65. Konkursu Lipnickich Palm, kt\u00f3ry tradycyjnie odby\u0142 si\u0119 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 na Rynku w Lipnicy Murowanej (Ma\u0142opolskie). Wykonawc\u0105 zwyci\u0119skiej pracy jest Andrzej Goryl, autor rekordowo wysokiej, na prawie 38 m, palmy w 2019 r.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T13:35:07+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Lipnica Murowana: Najwy\u017csza palma ma ponad 27 metr\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/maciej-nycz/komentarze/news-czy-koreanscy-hakerzy-wyczyszcza-nam-konta,nId,7409703", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/maciej-nycz/komentarze/news-czy-koreanscy-hakerzy-wyczyszcza-nam-konta,nId,7409703\"><img align=\"left\" alt=\"Czy korea\u0144scy hakerzy wyczyszcz\u0105 nam konta?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-koreanscy-hakerzy-wyczyszcza-nam-konta/000ITY3NWUK9K5YF-C307.jpg\" /></a>Gdybym by\u0142 producentem filmowym, czym pr\u0119dzej zabezpiecza\u0142bym prawa do ekranizacji tej historii. \u201eWielki skok grupy Lazarus\u201d Geoffa White\u2019a ma w sobie wszystkie elementy, kt\u00f3re powinien mie\u0107 hitowy film lub serial. S\u0105 tu wielkie pieni\u0105dze, wci\u0105gaj\u0105ce intrygi, tajemniczy re\u017cim, egzotyczne lokalizacje i miejsca dost\u0119pne tylko dla wybranych. Jest te\u017c walka dobra ze z\u0142em rozgrywaj\u0105ca si\u0119 w cyberprzestrzeni. I tylko troch\u0119 rzedn\u0105 nam miny, gdy u\u015bwiadomimy sobie, \u017ce ta historia to nie efekt bujnej wyobra\u017ani tw\u00f3rcy scenariusza do kolejnego Bonda,...</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T13:29:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Czy korea\u0144scy hakerzy wyczyszcz\u0105 nam konta?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-peter-prevc-konczy-kariere,nId,7409695", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-peter-prevc-konczy-kariere,nId,7409695\"><img align=\"left\" alt=\"Peter Prevc ko\u0144czy karier\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/peter-prevc-konczy-kariere/000ITXZYWD5LMDYP-C307.jpg\" /></a>Peter Prevc po\u017cegna\u0142 si\u0119 dzi\u015b z kibicami. Utytu\u0142owany S\u0142oweniec zako\u0144czy\u0142 w Planicy bogat\u0105 w sukcesy karier\u0119. Weekend by\u0142 popisem S\u0142owe\u0144ca. W pi\u0105tek wygra\u0142 konkurs indywidualny, a w sobot\u0119 wsp\u00f3lnie z kolegami wywalczy\u0142 drugie miejsce w jednoseryjnym konkursie dru\u017cynowym. Dzi\u015b zaj\u0105\u0142 6. lokat\u0119, ale to nie sportowy wynik by\u0142 najwa\u017cniejszy.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T12:56:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Peter Prevc ko\u0144czy karier\u0119", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-polscy-skoczkowie-podsumowuja-sezon-tak-sie-motywowalismy-az,nId,7409693", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-polscy-skoczkowie-podsumowuja-sezon-tak-sie-motywowalismy-az,nId,7409693\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy skoczkowie podsumowuj\u0105 sezon. &quot;Tak si\u0119 motywowali\u015bmy, a\u017c si\u0119 zajechali\u015bmy&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-skoczkowie-podsumowuja-sezon-tak-sie-motywowalismy-az/000ITXXAHGV1HB87-C307.jpg\" /></a>To nie by\u0142 udany sezon dla polskich skoczk\u00f3w narciarskich. Niespodziewanie najlepszym z nich okaza\u0142 si\u0119 Aleksander Zniszczo\u0142. O wielkiej pora\u017cce mog\u0105 m\u00f3wi\u0107 trzej nasi bardziej do\u015bwiadczeni zawodnicy: Piotr \u017by\u0142a, Kamil Stoch i Dawid Kubacki. W rozmowie z dziennikarzem RMF FM wskazuj\u0105, jakie pope\u0142nione zosta\u0142y - wed\u0142ug nich \u2013 b\u0142\u0119dy. Wszyscy wskazuj\u0105 na zm\u0119czenie i zbyt intensywny okres przygotowawczy. </p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T12:43:24+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Polscy skoczkowie podsumowuj\u0105 sezon. \"Tak si\u0119 motywowali\u015bmy, a\u017c si\u0119 zajechali\u015bmy\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-zakonczony-bohaterem-kr,nId,7409675", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-zakonczony-bohaterem-kr,nId,7409675\"><img align=\"left\" alt=\"Puchar \u015awiata w skokach narciarskich zako\u0144czony. Bohaterem Kraft. Zaskoczy\u0142 Zniszczo\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-zakonczony-bohaterem-kr/000ITXKHQYOHDG7L-C307.jpg\" /></a>Steefan Kraft odebra\u0142 w Planicy swoj\u0105 trzeci\u0105 w karierze Kryszta\u0142ow\u0105 Kul\u0119. Austriak by\u0142 podczas zako\u0144czonego w\u0142a\u015bnie sezonu prawdziwym dominatorem. 20 razy stawa\u0142 na podium, wygra\u0142 13 konkurs\u00f3w. Polacy maj\u0105 za sob\u0105 nieudany sezon. Wyj\u0105tkiem jest Aleksander Zniszczo\u0142, dla kt\u00f3rego ta sportowa zima by\u0142a rekordowa. </p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T12:01:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Puchar \u015awiata w skokach narciarskich zako\u0144czony. Bohaterem Kraft. Zaskoczy\u0142 Zniszczo\u0142", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-franciszek-nie-wyglosil-homilii-podczas-mszy-w-niedziele-pal,nId,7409662", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-franciszek-nie-wyglosil-homilii-podczas-mszy-w-niedziele-pal,nId,7409662\"><img align=\"left\" alt=\"Franciszek nie wyg\u0142osi\u0142 homilii podczas mszy w Niedziel\u0119 Palmow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/franciszek-nie-wyglosil-homilii-podczas-mszy-w-niedziele-pal/000ITXGFGSO012BC-C307.jpg\" /></a>Do nietypowej sytuacji dosz\u0142o podczas mszy w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 w Watykanie pod przewodnictwem papie\u017ca Franciszka. Nie przeczyta\u0142 on przygotowanej homilii. To prawdopodobnie rezultat przed\u0142u\u017caj\u0105cych si\u0119 zdrowotnych problem\u00f3w papie\u017ca, kt\u00f3ry od ponad miesi\u0105ca ma k\u0142opoty z gard\u0142em.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T10:58:50+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Franciszek nie wyg\u0142osi\u0142 homilii podczas mszy w Niedziel\u0119 Palmow\u0105", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czolowe-zderzenie-w-pomorskiem-nie-zyje-jedna-osoba-dwie-sa-,nId,7409659", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czolowe-zderzenie-w-pomorskiem-nie-zyje-jedna-osoba-dwie-sa-,nId,7409659\"><img align=\"left\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie w Pomorskiem. Nie \u017cyje jedna osoba, dwie s\u0105 ranne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czolowe-zderzenie-w-pomorskiem-nie-zyje-jedna-osoba-dwie-sa/000ITXGOLXWS9ULE-C307.jpg\" /></a>69-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w wypadku na drodze krajowej 21 pomi\u0119dzy Dretyniem a Miastkiem w Pomorskiem. Dw\u00f3ch innych uczestnik\u00f3w zdarzenia zosta\u0142o zabranych do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T10:46:57+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Czo\u0142owe zderzenie w Pomorskiem. Nie \u017cyje jedna osoba, dwie s\u0105 ranne", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-zniszczol-na-podium-w-planicy-zwyciestwo-hubera,nId,7409642", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-zniszczol-na-podium-w-planicy-zwyciestwo-hubera,nId,7409642\"><img align=\"left\" alt=\"Zniszczo\u0142 na podium w Planicy! Zwyci\u0119stwo Hubera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zniszczol-na-podium-w-planicy-zwyciestwo-hubera/000ITXDMJWVSB6W3-C307.jpg\" /></a>Aleksander Zniszczo\u0142 zaj\u0105\u0142 3. miejsce w fina\u0142owym konkursie indywidualnego Pucharu \u015awiata 2023/2024 w skokach narciarskich w s\u0142owe\u0144skiej Planicy. Doskonale spisa\u0142 si\u0119 tak\u017ce Piotr \u017by\u0142a, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142 5. lokat\u0119. Konkurs wygra\u0142 Austriak Stefan Huber. Zwyci\u0119stwo w klasyfikacji generalnej Pucharu \u015awiata ju\u017c wcze\u015bniej zapewni\u0142 sobie jego rodak - Stefan Kraft</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T10:16:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Zniszczo\u0142 na podium w Planicy! Zwyci\u0119stwo Hubera", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hal-kolo-klobucka-z-ogniem-walczylo-kilkudziesieciu-st,nId,7409651", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hal-kolo-klobucka-z-ogniem-walczylo-kilkudziesieciu-st,nId,7409651\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car hal ko\u0142o K\u0142obucka. Z ogniem walczy\u0142o kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hal-kolo-klobucka-z-ogniem-walczylo-kilkudziesieciu-st/000ITXDHBWOOF223-C307.jpg\" /></a>Kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w gasi\u0142o po\u017car hal w miejscowo\u015bci Nowiny w powiecie k\u0142obuckim w \u015al\u0105skiem. Nikt nie zosta\u0142 ranny w wyniku zdarzenia.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T10:10:28+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Po\u017car hal ko\u0142o K\u0142obucka. Z ogniem walczy\u0142o kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kate-i-william-sa-niezwykle-wzruszeni-palac-kensington-wydal,nId,7409618", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kate-i-william-sa-niezwykle-wzruszeni-palac-kensington-wydal,nId,7409618\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Kate i William s\u0105 niezwykle wzruszeni&quot;. Pa\u0142ac Kensington wyda\u0142 o\u015bwiadczenie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kate-i-william-sa-niezwykle-wzruszeni-palac-kensington-wydal/000ITX45GUY8BUC6-C307.jpg\" /></a>Ksi\u0119\u017cna Kate i ksi\u0105\u017c\u0119 William s\u0105 niezwykle wzruszeni mi\u0142ymi wiadomo\u015bciami, jakie otrzymuj\u0105 z ca\u0142ego \u015bwiata - przekaza\u0142 rzecznik Pa\u0142acu Kensington. Podzi\u0119kowali tak\u017ce za zarozumienie ich pro\u015bby o &quot;zachowanie prywatno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T07:48:41+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "\"Kate i William s\u0105 niezwykle wzruszeni\". Pa\u0142ac Kensington wyda\u0142 o\u015bwiadczenie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-walka-o-prezydenture-slowacji-rozstrzygnie-sie-w-drugiej-tur,nId,7409605", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-walka-o-prezydenture-slowacji-rozstrzygnie-sie-w-drugiej-tur,nId,7409605\"><img align=\"left\" alt=\"Walka o prezydentur\u0119 S\u0142owacji rozstrzygnie si\u0119 w drugiej turze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/walka-o-prezydenture-slowacji-rozstrzygnie-sie-w-drugiej-tur/000ITX1IQEQJIVY8-C307.jpg\" /></a>Pierwsza tura s\u0142owackich wybor\u00f3w prezydenckich nie przynios\u0142a rozstrzygni\u0119cia. Wiadomo ju\u017c, \u017ce w drugiej turze zmierz\u0105 si\u0119 6 kwietnia by\u0142y premier Peter Pellegrini oraz by\u0142y dyplomata i by\u0142y minister spraw zagranicznych Ivan Korczok.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T07:22:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Walka o prezydentur\u0119 S\u0142owacji rozstrzygnie si\u0119 w drugiej turze", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niedziele-handlowe-czy-dzis-zrobimy-zakupy,nId,7409600", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niedziele-handlowe-czy-dzis-zrobimy-zakupy,nId,7409600\"><img align=\"left\" alt=\"Niedziele handlowe. Czy dzi\u015b zrobimy zakupy?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niedziele-handlowe-czy-dzis-zrobimy-zakupy/000ITWZC8BXR2WIS-C307.jpg\" /></a>Dobre wie\u015bci dla tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 zrobi\u0107 zakupy w niedziel\u0119. Dzi\u015b sklepy s\u0105 otwarte. Nast\u0119pna handlowa niedziela przypada za ponad miesi\u0105c - 28 kwietnia.</p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T06:30:06+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Niedziele handlowe. Czy dzi\u015b zrobimy zakupy?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-drogowcy-zgubili-urzadzenie-z-materialem-promieniotworczym,nId,7409592", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-drogowcy-zgubili-urzadzenie-z-materialem-promieniotworczym,nId,7409592\"><img align=\"left\" alt=\"Drogowcy zgubili urz\u0105dzenie z materia\u0142em promieniotw\u00f3rczym\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drogowcy-zgubili-urzadzenie-z-materialem-promieniotworczym/000ITWX2VGO0YVK7-C307.jpg\" /></a>Drogowcy prowadz\u0105cy prace na trasie S7 w krakowskiej Nowej Hucie zgubili defektoskop, kt\u00f3ry zawiera wysokoaktywne \u017ar\u00f3d\u0142o promieniotw\u00f3rcze. Je\u017celi kto\u015b znajdzie to urz\u0105dzenie - nie powinien go otwiera\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T05:58:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Drogowcy zgubili urz\u0105dzenie z materia\u0142em promieniotw\u00f3rczym", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-polska-przestrzen-powietrzna-naruszona-przez-jedna-z-rosyjsk,nId,7409593", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-polska-przestrzen-powietrzna-naruszona-przez-jedna-z-rosyjsk,nId,7409593\"><img align=\"left\" alt=\"Polska przestrze\u0144 powietrzna naruszona przez jedn\u0105 z rosyjskich rakiet\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-przestrzen-powietrzna-naruszona-przez-jedna-z-rosyjsk/000ITWVQCRTW0CRQ-C307.jpg\" /></a>&quot;O godz. 4.23 dosz\u0142o do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez jedn\u0105 z rakiet manewruj\u0105cych wystrzelonych dzisiejszej nocy przez lotnictwo dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej&quot; - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Obiekt przebywa\u0142 w polskiej przestrzeni powietrznej przez 39 sekund. </p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T05:37:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Polska przestrze\u0144 powietrzna naruszona przez jedn\u0105 z rosyjskich rakiet", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}, {"page_rating": 94, "manual_status_code": 0, "status_code": 0, "permanent": false, "age": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-rakietowy-i-dronowy-na-ukraine-poderwano-polsk,nId,7409591", "page_rating_contents": 94, "user": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-rakietowy-i-dronowy-na-ukraine-poderwano-polsk,nId,7409591\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski atak rakietowy i dronowy na Ukrain\u0119. Poderwano polskie my\u015bliwce [RELACJE]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-atak-rakietowy-i-dronowy-na-ukraine-poderwano-polsk/000ITWVG7PWIREN5-C307.jpg\" /></a>Rosjanie zaatakowali obw\u00f3d lwowski za pomoc\u0105 20 rakiet i 7 dron\u00f3w szturmowych. W Kijowie obrona powietrzna zestrzeli\u0142a oko\u0142o 10 rakiet manewruj\u0105cych. W zwi\u0105zku z atakiem polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o o poderwaniu my\u015bliwc\u00f3w. Jedna z rosyjskich rakiet przez 39 sekund przebywa\u0142a w polskiej przestrzeni powietrznej. Najnowsze informacje o rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 znajdziecie w naszej relacji. </p><br clear=\"all\" />", "tags": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "artist": null, "language": "pl", "vote": 0, "date_published": "2024-03-24T05:20:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "album": "", "page_rating_visits": 0, "comments": [], "title": "Rosyjski atak rakietowy i dronowy na Ukrain\u0119. Poderwano polskie my\u015bliwce [RELACJE]", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 268}]