[{"date_published": "2024-03-22T22:46:01+00:00", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40050261-oswiadczenie-ksieznej-kate-jestem-w-trakcie-leczenia-onkologicznego", "description": "Ksi\u0119\u017cna Catherine, kt\u00f3ra na wiele miesi\u0119cy wycofa\u0142a si\u0119 z \u017cycia publicznego, w pi\u0105tek wieczorem og\u0142osi\u0142a, \u017ce wykryto u niej nowotw\u00f3r i obecnie jest w trakcie leczenia onkologicznego. Jak \u015bwiat reaguje na t\u0119 informacj\u0119?", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "O\u015bwiadczenie ksi\u0119\u017cnej Kate: Jestem w trakcie leczenia onkologicznego", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T22:22:04+00:00", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40050401-panstwo-islamskie-wzielo-odpowiedzialnosc-za-atak-pod-moskwa-zrodla-w-rosji-maja-watpliwosci", "description": "Zachodnie media poinformowa\u0142y, \u017ce terrory\u015bci z organizacji Pa\u0144stwo Islamskie \u2013 Prowincja Chorasan (ISIS-K) wzi\u0119li odpowiedzialno\u015b\u0107 za przeprowadzenie ataku na sal\u0119 koncertow\u0105 Crocus City Hall.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pa\u0144stwo Islamskie wzi\u0119\u0142o odpowiedzialno\u015b\u0107 za atak pod Moskw\u0105. \u0179r\u00f3d\u0142a w Rosji maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T21:52:36+00:00", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40050391-dziennik-ustaw-z-22-marca-2024-r-poz-426-435", "description": "", "page_rating_contents": 66, "vote": 0, "title": "Dziennik Ustaw z 22 marca 2024 r. (poz. 426-435)", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 66, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T21:49:44+00:00", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40050381-monitor-polski-z-22-marca-2024-r-poz-220-223", "description": "", "page_rating_contents": 66, "vote": 0, "title": "Monitor Polski z 22 marca 2024 r. (poz. 220-223)", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 66, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T21:48:01+00:00", "link": "https://www.rp.pl/film/art40046891-na-co-do-kina-w-weekend-trzy-filmy-o-skomplikowanych-uczuciach", "description": "Niemka Emily Atef, Norweg Leiv Igor Devolt i Meksykanin Michel Franco opowiadaj\u0105 o r\u00f3\u017cnych \u015bwiatach, ale uczucia s\u0105 w ich filmach r\u00f3wnie trudne i skomplikowane", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Na co do kina w weekend? Trzy filmy o skomplikowanych uczuciach", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T21:40:28+00:00", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40046501-fundusze-unijne-do-wziecia-wkrotce-nabor-wnioskow", "description": "Polska Agencja Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci jeszcze w marcu og\u0142osi nabory do program\u00f3w dla firm - od mikro do du\u017cych - w ramach Funduszy Europejskich.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Fundusze unijne do wzi\u0119cia. Wkr\u00f3tce nab\u00f3r wniosk\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T21:34:59+00:00", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40050321-fryderyki-lech-janerka-z-piecioma-statuetkami", "description": "Lech Janerka, kt\u00f3ry po latach powr\u00f3ci\u0142 albumem \u201eGipsowy odlew falsyfikatu\u201d, by\u0142 najwi\u0119kszym bohaterem gali w Gliwicach. Otrzyma\u0142 pi\u0119\u0107 Fryderyk\u00f3w, zmieniaj\u0105c pi\u0119\u0107 nominacji na pi\u0119\u0107 statuetek.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Fryderyki: Lech Janerka z pi\u0119cioma statuetkami", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T20:48:36+00:00", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40049951-sledztwo-ws-bylej-kurator-barbary-nowak-i-jej-meza", "description": "Prokuratura w Krakowie wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie by\u0142ej ma\u0142opolskiej kurator o\u015bwiaty Barbary Nowak i jej m\u0119\u017ca \u2013 ustali\u0142 Onet. Chodzi o ich o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe i mieszkanie komunalne przyznane na jego podstawie.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u015aledztwo ws. by\u0142ej kurator Barbary Nowak i jej m\u0119\u017ca", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T20:25:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40050031-donald-tusk-i-wladyslaw-kosiniak-kamysz-zareagowali-na-atak-na-sale-koncertowa-w-moskwie", "description": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zgin\u0119\u0142o a co najmniej sto zosta\u0142o rannych w wyniku ataku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r w sali koncertowej Crocus City Hall na przedmie\u015bciach Moskwy. Do zdarzenia odnie\u015bli si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk i wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Donald Tusk i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zareagowali na atak na sal\u0119 koncertow\u0105 w Moskwie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T20:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40049941-strzelanina-w-sali-koncertowej-pod-moskwa-kto-odpowiada-za-atak", "description": "Nikt nie wzi\u0105\u0142 na siebie odpowiedzialno\u015bci za atak w sali koncertowej Crocus City Hall pod Moskw\u0105. W strzelaninie zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b, ponad 100 jest rannych. Trwa akcja rosyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Strzelanina w sali koncertowej pod Moskw\u0105. Kto odpowiada za atak?", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T19:38:07+00:00", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40049861-strzelanina-w-sali-koncertowej-na-przedmiesciach-moskwy-radoslaw-sikorski-zabral-glos", "description": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zgin\u0119\u0142o a co najmniej sto zosta\u0142o rannych w wyniku ataku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r w sali koncertowej Crocus City Hall na przedmie\u015bciach Moskwy. Wydarzenie skomentowa\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Strzelanina w sali koncertowej na przedmie\u015bciach Moskwy. Rados\u0142aw Sikorski zabra\u0142 g\u0142os", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T19:37:31+00:00", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40049841-ruslan-szoszyn-zamach-pod-moskwa-otwiera-nowy-decydujacy-etap-wojny", "description": "Trudno by\u0142oby znale\u017a\u0107 Kremlowi lepszy pretekst do og\u0142oszenia kolejnej, wielkiej fali mobilizacji do walki z \u201ewrogiem\u201d, ni\u017c zamach do kt\u00f3rego dosz\u0142o pod Moskw\u0105. Zwolennicy W\u0142adimira Putina jeszcze bardziej si\u0119 zjednocz\u0105.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Zamach pod Moskw\u0105 otwiera nowy, decyduj\u0105cy etap wojny", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T19:19:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40049851-ksiezna-kate-poinformowala-o-chorobie-krol-karol-jestem-z-niej-bardzo-dumny", "description": "Kr\u00f3l Karol III przekaza\u0142, \u017ce jest bardzo dumny z synowej, ksi\u0119\u017cnej Kate, kt\u00f3ra zdecydowa\u0142a si\u0119 poda\u0107 do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce zdiagnozowano u niej nowotw\u00f3r.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate poinformowa\u0142a o chorobie. Kr\u00f3l Karol: Jestem z niej bardzo dumny", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:54:54+00:00", "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art40047631-ai-nas-oszukuje-i-wyludza-od-nas-dane-przestepcy-to-wykorzystuja", "description": "Ponad 40 proc. badanych, kt\u00f3rzy korzystali z generatywnej AI, uwa\u017ca, \u017ce zawsze podaje ona prawdziwe i bezstronne informacj\u0119. Tymczasem sztuczna inteligencja jest coraz cz\u0119\u015bciej u\u017cywana przez internetowych oszust\u00f3w, by wykra\u015b\u0107 nasze dane i pieni\u0105dze.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "AI nas oszukuje i wy\u0142udza od nas dane. Przest\u0119pcy to wykorzystuj\u0105", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:48:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40049771-ksiezna-kate-chora-na-nowotwor-premier-rishi-sunak-zapewnia-ze-wspiera-ja-caly-kraj", "description": "\u017bona nast\u0119pcy brytyjskiego tronu, ksi\u0119\u017cna Kate, przekaza\u0142a dzi\u015b opinii publicznej informacje dotycz\u0105ce stanu swojego zdrowia. Potwierdzi\u0142a, \u017ce jest na wst\u0119pnym etapie leczenia nowotworu, ucinaj\u0105c tym samym wielotygodniowe spekulacje. S\u0142owa wsparcia przekaza\u0142 ksi\u0119\u017cnej premier Rishi Sunak.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate chora na nowotw\u00f3r. Premier Rishi Sunak zapewnia, \u017ce wspiera j\u0105 ca\u0142y kraj", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:46:44+00:00", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40049551-piotr-schab-opuscil-gabinet-prezesa-sadu-apelacyjnego", "description": "Odwo\u0142any z funkcji prezesa S\u0105du Apelacyjnego Piotr Schab opu\u015bci\u0142 gabinet zajmowany od lipca 2022 r. Jego miejsce zaj\u0119\u0142a ju\u017c nowa prezes Dorota Markiewicz.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Piotr Schab opu\u015bci\u0142 gabinet prezesa S\u0105du Apelacyjnego", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:46:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40049751-jest-pierwszy-komentarz-bialego-domu-do-strzelaniny-pod-moskwa-straszne", "description": "- Wszyscy widzieli\u015bmy doniesienia i nagrania pochodz\u0105ce z Moskwy - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej w Bia\u0142ym Domu John Kirby, rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa przy prezydencie USA.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Jest pierwszy komentarz Bia\u0142ego Domu do strzelaniny pod Moskw\u0105. \"Straszne\"", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40049621-ksiezna-catherine-przekazala-informacje-o-stanie-swojego-zdrowia", "description": "Ksi\u0119\u017cna Walii w nagraniu przekaza\u0142a, \u017ce jest chora na nowotw\u00f3r. Obecnie przechodzi chemioterapi\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ksi\u0119\u017cna Catherine przekaza\u0142a informacj\u0119 o stanie swojego zdrowia", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40049621-ksiezna-kate-przekazala-informacje-o-stanie-swojego-zdrowia", "description": "Ksi\u0119\u017cna Walii w nagraniu przekaza\u0142a, \u017ce jest chora na nowotw\u00f3r. Obecnie przechodzi chemioterapi\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate przekaza\u0142a informacj\u0119 o stanie swojego zdrowia", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:41:00+00:00", "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art40049021-puchar-swiata-peter-prevc-zegna-skoki-zwyciestwem-w-planicy", "description": "Za dwa dni odda ostatni skok, ale ju\u017c w pi\u0105tek ozdobi\u0142 fina\u0142 kariery 24. wygran\u0105 w P\u015a. Peter Prevc walczy jeszcze o ma\u0142\u0105 Kryszta\u0142ow\u0105\u00a0Kul\u0119 za loty. Polacy na Letalnicy w cieniu popis\u00f3w Prevca, Daniela Hubera i Johanna Andre Forfanga", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Puchar \u015awiata. Peter Prevc \u017cegna skoki zwyci\u0119stwem w Planicy", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:36:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40049351-strzelanina-w-sali-koncertowej-pod-moskwa-nieoficjalnie-sa-zabici-i-ranni", "description": "W sali koncertowej Crocus City Hall na przedmie\u015bciach Moskwy dosz\u0142o do strzelaniny - informuj\u0105 rosyjskie media, donosz\u0105c o ofiarach \u015bmiertelnych i rannych.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Strzelanina i po\u017car w sali koncertowej pod Moskw\u0105. Nieoficjalnie: S\u0105 zabici i ranni", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:12:00+00:00", "link": "https://klimat.rp.pl/woda/art40047601-swiatowy-dzien-wody-2024-przybywa-miejsc-gdzie-woda-pitna-stala-sie-luksusem", "description": "Na \u015bwiecie co druga osoba do\u015bwiadcza krytycznego braku wody w ci\u0105gu roku, cz\u0119sto w desperacji decyduj\u0105c si\u0119 na konsumpcj\u0119 wody ska\u017conej, co grozi zachorowaniem na szereg chor\u00f3b, a nawet \u015bmierci\u0105 \u2013 alarmuje Polska Akcja Humanitarna.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u015awiatowy Dzie\u0144 Wody 2024. Przybywa miejsc, gdzie woda pitna sta\u0142a si\u0119\u00a0luksusem", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:11:20+00:00", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40047291-czy-rektora-collegium-humanum-moze-uratowac-maly-swiadek-koronny", "description": "By\u0142y rektor Collegium Humanum b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 liczy\u0107 na status \"ma\u0142ego \u015bwiadka koronnego. To oznacza dla niego du\u017co l\u017cejsz\u0105 kar\u0119 za przest\u0119pcz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w uczelni.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Czy rektora Collegium Humanum mo\u017ce uratowa\u0107 ma\u0142y \u015bwiadek koronny?", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:11:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40047291-czy-bylego-rektora-collegium-humanum-moze-uratowac-maly-swiadek-koronny", "description": "By\u0142y rektor Collegium Humanum b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 liczy\u0107 na status \"ma\u0142ego \u015bwiadka koronnego. To oznacza dla niego du\u017co l\u017cejsz\u0105 kar\u0119 za przest\u0119pcz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w uczelni.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Czy by\u0142ego rektora Collegium Humanum mo\u017ce uratowa\u0107 ma\u0142y \u015bwiadek koronny?", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:07:22+00:00", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40048791-cofniecie-po-brawurowym-ataku-dino-problemem-wig20", "description": "Dzi\u0119ki czwartkowym zwy\u017ckom ca\u0142y miniony tydzie\u0144 popyt zapisuje na swoje konto, ale w pi\u0105tek kupuj\u0105cy g\u0142\u00f3wnie si\u0119 wycofywali.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Cofni\u0119cie po brawurowym ataku. Dino problemem WIG20", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:05:12+00:00", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40046191-sprzedaz-torebek-birkin-narusza-prawo-antymonopolowe-hermes-ma-klopoty", "description": "Niedoszli klienci pozywaj\u0105 Herm\u00e8s za to, \u017ce b\u0119d\u0105ce symbolem luksusu torebki Birkin s\u0105 trudno dost\u0119pne, a ich sprzeda\u017c bywa uzale\u017cniana od zakupu innych produkt\u00f3w producenta.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Sprzeda\u017c torebek Birkin narusza prawo antymonopolowe? Herm\u00e8s ma k\u0142opoty", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:01:33+00:00", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40047001-tsue-pytan-z-polski-o-interpretacje-prawa-ue-najwiecej-od-20-lat", "description": "W 2023 r., po raz pierwszy w historii, liczba spraw wniesionych do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej przekroczy\u0142a symboliczny pr\u00f3g 2000. Jest w\u015br\u00f3d nich a\u017c 48 wniosk\u00f3w polskich s\u0105d\u00f3w o wydanie orzeczenia w trybie prejudycjalnym.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "TSUE: pyta\u0144 z Polski o interpretacj\u0119 prawa UE najwi\u0119cej od 20 lat", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:50:50+00:00", "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art40047661-miasta-rozwijaja-opieke-senioralna-dzialania-wymuszaja-zmiany-demograficzne", "description": "Centra aktywizuj\u0105ce senior\u00f3w, us\u0142ugi przeznaczone dla os\u00f3b 60+ \u2013 to tylko cz\u0119\u015b\u0107 oferty samorz\u0105d\u00f3w dla starszych os\u00f3b.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Miasta rozwijaj\u0105 opiek\u0119 senioraln\u0105. Dzia\u0142ania wymuszaj\u0105 zmiany demograficzne", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:46:53+00:00", "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art40047591-prezes-polskiej-izby-turystyki-badzmy-ambasadorami-polski-to-sie-oplaci", "description": "Musimy namawia\u0107 swoich klient\u00f3w, \u017ceby byli ambasadorami swojego kraju. Zyska wizerunek kraju, a co za tym idzie wzro\u015bnie zainteresowanie turyst\u00f3w przyjazdem do Polski. Bran\u017ca turystyczna zyska te\u017c na zaanga\u017cowaniu si\u0119 w zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j - proponuje prezes Polskiej Izby Turystyki Pawe\u0142 Niewiadomski i og\u0142asza \"Program ambasadorski\".", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Prezes Polskiej Izby Turystyki: B\u0105d\u017amy ambasadorami Polski. To si\u0119 op\u0142aci", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:45:52+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40047541-sondaz-cbos-trzecia-droga-coraz-slabsza-konfederacja-ciagle-rosnie-na-szczycie-bez-zmian", "description": "Wybory do Sejmu z niemal 30-procentowym poparciem wygra\u0142aby Koalicja Obywatelska - wynika z najnowszego badania Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej (CBOS). Poparcie dla niej stoi jednak w miejscu.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Sonda\u017c CBOS: Trzecia Droga coraz s\u0142absza, Konfederacja ci\u0105gle ro\u015bnie. Na szczycie bez zmian", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:44:34+00:00", "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art40047611-calkiem-nowy-emaus-w-krakowie", "description": "Emaus - najwi\u0119kszy w kraju jarmark odpustowy, odb\u0119dzie si\u0119 w Krakowie w Wielkanocny Poniedzia\u0142ek 1 kwietnia. Impreza zosta\u0142a jednak zaplanowana w nowej lokalizacji i zmienionej formule.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ca\u0142kiem nowy Emaus w Krakowie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:38:00+00:00", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40047581-naukowcy-stworzyli-ekologiczny-plastik-przelomowe-rozwiazanie-w-recyklingu", "description": "Poszukiwanie materia\u0142\u00f3w przyjaznych dla \u015brodowiska to prawdziwy wy\u015bcig. Tworzywa sztuczne stwarzaj\u0105 powa\u017cne problemy dla \u015brodowiska, przede wszystkim ze wzgl\u0119du na ich pochodzenie z paliw kopalnych i problematyczn\u0105 utylizacj\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Naukowcy stworzyli ekologiczny plastik. Prze\u0142omowe rozwi\u0105zanie w recyklingu", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:25:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40047031-coraz-wiecej-napiec-miedzy-bankiem-rosji-a-kremlem-nabiullina-krytykuje-putina", "description": "Prezeska rosyjskiego banku centralnego Elwira Nabiullina kolejny raz wyrazi\u0142a \u201ezaniepokojenie\u201d dzia\u0142aniami w\u0142adz wobec biznesu. Chodzi o ochron\u0119 praw blisko 2000 inwestor\u00f3w prywatnych, kt\u00f3rym w\u0142adze odebra\u0142y akcje firmy produkuj\u0105cej na potrzeby wojny.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Coraz wi\u0119cej napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Bankiem Rosji a Kremlem. Nabiullina krytykuje Putina", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040661-atak-ze-srebrnego-globu", "description": "Wbrew mi\u0119dzynarodowym ustaleniom tereny na Ksi\u0119\u017cycu nie tylko zostan\u0105 zaw\u0142aszczone przez tego, kto na nim wyl\u0105duje i b\u0119dzie w stanie si\u0119 na nim utrzyma\u0107, ale wydarzy si\u0119 to wzgl\u0119dnie szybko. A potem zapewne pos\u0142u\u017c\u0105 w kosmicznej wojnie.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Atak ze srebrnego globu", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040571-bogaci-zydzi-do-wymiany", "description": "Powodzenie planu wymiany swoich obywateli, kt\u00f3rych wojna zasta\u0142a za granic\u0105, na obywateli kraj\u00f3w, z kt\u00f3rymi Niemcy nie by\u0142y w stanie wojny, mia\u0142y dla nazist\u00f3w ogromne znaczenie. To liczy\u0142o si\u0119 bardziej ni\u017c autentyczno\u015b\u0107 b\u0105d\u017a nieautentyczno\u015b\u0107 dokument\u00f3w.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Bogaci \u017bydzi do wymiany", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040501-czlowiek-najwieksza-gwiazda-we-wszechswiecie", "description": "To, w jaki spos\u00f3b m\u00f3wimy o kosmosie i do czego pragniemy go wykorzysta\u0107, jest w gruncie rzeczy snuciem opowie\u015bci na temat naszej w\u0142asnej natury.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Cz\u0142owiek. Najwi\u0119ksza gwiazda we wszech\u015bwiecie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040641-irena-lasota-po-wyborach", "description": "Bito lokalnych m\u0119\u017c\u00f3w (i \u017cony) zaufania, aresztowano opozycjonist\u00f3w, a gdy jeden nie chcia\u0142 wypu\u015bci\u0107 z r\u0105k urny, do kt\u00f3rej kto\u015b wrzuci\u0142 dziesi\u0105tki fa\u0142szywych kart do g\u0142osowania, wyrzucono go przez okno z drugiego pi\u0119tra.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Irena Lasota: Po wyborach", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040621-jak-podtrzymac-ogien", "description": "Wsp\u00f3\u0142czesny futbol p\u0119dzi jak szalony i nawet trenerski superman Juergen Klopp nie wytrzyma\u0142 tego tempa. Ka\u017cdy mecz to przecie\u017c godziny przygotowa\u0144, rozwi\u0105zywanie taktycznych \u0142amig\u0142\u00f3wek, radzenie sobie z problemami, kontuzjami czy nastrojami m\u0142odych gwiazd. To mo\u017ce wyczerpa\u0107.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Jak podtrzyma\u0107 ogie\u0144", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040521-jan-maciejewski-moje-pierwsze-ludobojstwo", "description": "My, r\u00f3wie\u015bnicy geostrategicznej pauzy, urodzeni na pocz\u0105tku lat 90., byli\u015bmy \u201epokoleniem RTL 7\u201d. Zachodnio (z niemiecka, panie) brzmi\u0105ca nazwa tego kana\u0142u, na kt\u00f3rym jednak nadawano po polsku, by\u0142a jak przedsmak dania g\u0142\u00f3wnego. Podawanego od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku, tu\u017c po powrocie ze szko\u0142y, japo\u0144skiego anime \u201eDragon Ball\u201d.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Jan Maciejewski: Moje pierwsze ludob\u00f3jstwo", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040581-joanna-szczepkowska-refren-mojej-ballady", "description": "A zatem czy rzeczywi\u015bcie nic si\u0119 15 pa\u017adziernika nie sko\u0144czy\u0142o? Dalej tkwimy w tej samej balladzie?", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Joanna Szczepkowska: Refren mojej ballady", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040451-krzyz-wiedza-ktora-nie-daje-spokoju", "description": "Klauzura nie by\u0142a ucieczk\u0105, miejscem schronienia, zabaw\u0105 w chowanego ze \u015bwiatem. Jak \u0141ucja dosta\u0142a si\u0119 do Narnii i zosta\u0142a jej kr\u00f3low\u0105, tak Edyta dotar\u0142a do \u201epe\u0142ni \u017cycia z ca\u0142ym jego cierpieniem i rozkoszami\u201d i sta\u0142a si\u0119 Teres\u0105 Benedykt\u0105 od Krzy\u017ca. W jej losie \u2013 filozofa i pierwszej od czas\u00f3w staro\u017cytno\u015bci \u015bwi\u0119tej Ko\u015bcio\u0142a katolickiego pochodzenia \u017cydowskiego \u2013 zbiegaj\u0105 si\u0119 Ateny, Jerozolima i Rzym.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Krzy\u017c. Wiedza, kt\u00f3ra nie daje spokoju", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040461-michal-szuldrzynski-czy-x-uratuje-ludzkosc", "description": "Kto korzysta na tym, \u017ce prasa ma z\u0142\u0105 pras\u0119?", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czy X uratuje ludzko\u015b\u0107", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040531-ona-i-on-inne-geografie-inne-historie", "description": "Ekspozycja OmenaArt Foundation Omeny Mensah na maltabiennale.art 2024 pokazuje, jak zmienia si\u0119 sztuka i jak sztuka zmienia \u015bwiat, biznes oraz mi\u0119dzyludzkie relacje.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ona i on. Inne geografie. Inne historie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040471-robert-kwiatkowski-lewica-zdradzila-wyborcow-i-czlonkow-partii", "description": "Kosiniak-Kamysz z Ho\u0142owni\u0105 odnie\u015bli sukces, dzi\u0119ki kt\u00f3remu Nowa Lewica mog\u0142a wej\u015b\u0107 do rz\u0105du mimo naprawd\u0119 s\u0142abego wyniku wyborczego. Teraz ma mas\u0119 stanowisk do obsadzenia. Ale jakie istotne sprawy za\u0142atwi\u0142a? - m\u00f3wi Robert Kwiatkowski, by\u0142y pose\u0142 Nowej Lewicy i by\u0142y prezes TVP.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Robert Kwiatkowski: Lewica zdradzi\u0142a wyborc\u00f3w i cz\u0142onk\u00f3w partii", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40040591-taxi-life-a-city-driving-simulator-taryfa-przez-sloneczne-miasto", "description": "\u201eTaxi Life\u201d pokazuje, jak wygl\u0105da \u017cycie taks\u00f3wkarza w Barcelonie!", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u201eTaxi Life: A City Driving Simulator\u201d: Taryf\u0105 przez s\u0142oneczne miasto", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:47:43+00:00", "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art40046851-longines-hydroconquest-gmt-w-wersji-43-mm-rozmiar-ma-znaczenie", "description": "Longines przedstawia kolejn\u0105 tegoroczn\u0105\u00a0nowo\u015b\u0107 \u2013 tym razem to nowa wersja dobrze znanego modelu sportowego z jednej z najbardziej rozpoznawalnych kolekcji szwajcarskiej marki.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Longines HydroConquest GMT w wersji 43 mm: rozmiar ma znaczenie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:41:26+00:00", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art40047061-pgz-pod-nowa-komenda-krzysztof-trofiniak-nowym-prezesem", "description": "Rada Nadzorcza Polskiej Grupy Zbrojeniowej wybra\u0142a nowego prezesa Polskiej Grupy Zbrojeniowej. Najwa\u017cniejsz\u0105 polsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 zbrojeniow\u0105 pokieruje Krzysztof Trofiniak.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "PGZ pod now\u0105 komend\u0105. Krzysztof Trofiniak nowym prezesem", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:30:09+00:00", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40046401-ukraina-prymusem-w-mfw-rekordowe-rezerwy-walutowe", "description": "Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy zatwierdzi\u0142 wyp\u0142at\u0119 880 mln dol. dla Ukrainy. Jest to cz\u0119\u015b\u0107 pakietu pomocowego o warto\u015bci 15,6 mld dol. przyj\u0119tego w 2023 roku. Te pieni\u0105dze powinny si\u0119 znale\u017a\u0107 na ukrai\u0144skich kontach w najbli\u017cszych dniach.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ukraina prymusem w MFW. Rekordowe rezerwy walutowe", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:19:44+00:00", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40047051-wig20-wraca-ponizej-2400-pkt", "description": "Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek nie kontynuuje czwartkowego odreagowania. W drugiej cz\u0119\u015bci ostatniej w tym tygodniu sesji traci 0,66 proc. i si\u0119ga 2393 pkt.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "WIG20 wraca poni\u017cej 2400 pkt", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:12:13+00:00", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40046871-waluty-dolar-najmocniejszy-od-dwoch-tygodni-zloty-slabnie", "description": "Kurs g\u0142\u00f3wnej pary walutowej zni\u017ckuje dzi\u015b o 0,4 proc., do 1,081 euro za dolara. Nie pomaga to polskiej walucie.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Waluty: dolar najmocniejszy od dw\u00f3ch tygodni, z\u0142oty s\u0142abnie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:10:00+00:00", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40046151-najwieksze-w-historii-ataki-na-ukrainska-energetyke-rosja-uderzyla-w-elektrownie", "description": "Rosja dopu\u015bci\u0142a si\u0119 najwi\u0119kszego ataku na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 od momentu agresji na Ukrain\u0119. Si\u0142y powietrzne Ukrainy poinformowa\u0142y w pi\u0105tek, \u017ce zestrzeli\u0142y 92 ze 151 rakiet i dron\u00f3w wystrzelonych w kierunku Ukrainy.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Najwi\u0119ksze w historii ataki na ukrai\u0144sk\u0105 energetyk\u0119. Rosja uderzy\u0142a w elektrownie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:01:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40046601-gen-boguslaw-pacek-rosja-nie-ma-interesu-by-teraz-rozpoczynac-wojne-z-nato-potrzebuje-do-tego-kilku-lat", "description": "Ostatnie zmasowane ataki rakietowe Rosji na Ukrain\u0119 mog\u0105 stanowi\u0107 \u201eprzygotowanie do du\u017cej ofensywy Rosji za kilka miesi\u0119cy\u201d - oceni\u0142 gen. Bogus\u0142aw Pacek, by\u0142y Komendant G\u0142\u00f3wny \u017bandarmerii Wojskowej i by\u0142y doradca ministra obrony narodowej.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Gen. Bogus\u0142aw Pacek: Rosja nie ma interesu, by teraz rozpoczyna\u0107 wojn\u0119 z NATO. Potrzebuje do tego kilku lat", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:00:00+00:00", "link": "https://edukacja.rp.pl/oswiata/art40046751-100-dni-rzadu-barbara-nowacka-probuje-wypelniac-swoje-obietnice", "description": "Koalicji Obywatelskiej uda\u0142o si\u0119 zrealizowa\u0107 sw\u00f3j najwa\u017cniejszy \u201ekonkret\u201d w edukacji czyli podwy\u017cki dla nauczycieli. Jednak pedagodzy czuj\u0105 si\u0119 nieco rozczarowani ich wysoko\u015bci\u0105.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "100 dni rz\u0105du. Barbara Nowacka pr\u00f3buje wype\u0142nia\u0107 swoje obietnice", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T14:58:40+00:00", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40046611-adwokat-ktory-znecal-sie-nad-zona-ma-szanse-na-powrot-do-zawodu", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli\u0142 wyrok wydalenia z zawodu adwokata Krzysztofa S. skazanego za zn\u0119canie si\u0119 nad \u017con\u0105 i nakaza\u0142 ponownie rozpozna\u0107 spraw\u0119. Prawnik zyska\u0142 szans\u0119 na powr\u00f3t do zawodu.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Adwokat, kt\u00f3ry zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad \u017con\u0105 ma szans\u0119 na powr\u00f3t do zawodu", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T14:41:25+00:00", "link": "https://kobieta.rp.pl/uroda/art40046411-makijaz-na-trening-lepiej-znac-te-zasady-by-uniknac-problemow-z-cera", "description": "W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej zdj\u0119\u0107 influencerek \u0107wicz\u0105cych na si\u0142owni czy uprawiaj\u0105cych inne sporty w pe\u0142nym makija\u017cu. Dzi\u0119ki temu \u0142adnie wychodz\u0105 na zdj\u0119ciach, ale mog\u0105 nabawi\u0107 si\u0119 powa\u017cnych problem\u00f3w z cer\u0105. Sk\u00f3rze trzeba pozwoli\u0107 oddycha\u0107 i poci\u0107 si\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Makija\u017c na trening \u2013 lepiej zna\u0107 te zasady, by unikn\u0105\u0107 problem\u00f3w z cer\u0105", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T14:12:03+00:00", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40046321-kurier-nie-doreczyl-wypowiedzenia-pracodawca-zaplaci-odszkodowanie", "description": "Gdy kurier nie dor\u0119czy\u0142 prawid\u0142owo wypowiedzenia w pandemii, by\u0142y pracodawca mo\u017ce zosta\u0107 zobowi\u0105zany do wyp\u0142acenia zwolnionemu pracownikowi odszkodowania za dzia\u0142anie niezgodne z przepisami.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Kurier nie dor\u0119czy\u0142 wypowiedzenia, pracodawca zap\u0142aci odszkodowanie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:54:07+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40046361-admiral-bauer-nato-jest-gotowe-na-wojne-z-rosja", "description": "Przewodnicz\u0105cy Komitetu Wojskowego NATO, admira\u0142 Rob Bauer, powiedzia\u0142, \u017ce Sojusznicy s\u0105 przygotowani na potencjaln\u0105 bezpo\u015bredni\u0105 konfrontacj\u0119 z Rosj\u0105.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Admira\u0142 Bauer: NATO jest gotowe na wojn\u0119 z Rosj\u0105", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:47:19+00:00", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40046111-donald-trump-o-krok-od-wzbogacenia-sie-o-3-mld-dolarow", "description": "By\u0142y prezydent USA i kandydat w najbli\u017cszych wyborach prezydenckich jest o krok od powi\u0119kszenia swojego maj\u0105tku. Co jednak nie rozwi\u0105\u017ce jego finansowych problem\u00f3w.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Donald Trump o krok od wzbogacenia si\u0119 o 3 mld dolar\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:43:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40046381-przewodniczacy-re-rosja-przyznala-ze-prowadzi-wojne", "description": "- Rzecznik prasowy Kremla (Dmitrij Pieskow) og\u0142osi\u0142 dzi\u015b stan wojny w Rosji - m\u00f3wi\u0142 po szczycie UE w Brukseli przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej, Charles Michel.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Przewodnicz\u0105cy RE: Rosja przyzna\u0142a, \u017ce prowadzi wojn\u0119", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:42:00+00:00", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art40046371-sposob-na-drony-kamery-czy-nielubianego-sasiada-amazon-ma-problem-z-zagluszaczami", "description": "Federalna Komisja \u0141\u0105czno\u015bci prowadzi dochodzenie w sprawie Amazona w zwi\u0105zku ze sprzeda\u017c\u0105 i promowaniem nielegalnych produkt\u00f3w jak te zak\u0142\u00f3caj\u0105ce sygna\u0142 radiowy.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Spos\u00f3b na drony, kamery czy nielubianego s\u0105siada? Amazon ma problem z \u201ezag\u0142uszaczami\"", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:32:00+00:00", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40045981-zwrot-vat-na-materialy-budowlane-ozywilby-rynek-i-zredukowal-szara-strefe", "description": "Przedsi\u0119biorcy z rynku budowlanego alarmuj\u0105, \u017ce s\u0142abnie na nim koniunktura i powraca obr\u00f3t bez faktur. Domagaj\u0105 si\u0119 od premiera Donalda Tuska przywr\u00f3cenia zwrotu VAT za materia\u0142y budowlane albo ulgi w podatku dochodowym.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Zwrot VAT na materia\u0142y budowlane o\u017cywi\u0142by rynek i zredukowa\u0142 szar\u0105 stref\u0119", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:31:35+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40046311-blad-koalicji-z-aborcja-100-dni-i-rzad-w-rzadzie-donalda-tuska", "description": "Podsumowanie ostatnich 100 dni rz\u0105du, kampania samorz\u0105dowa i sytuacja w PiS - to tematy najnowszego odcinka \"Politycznych Micha\u0142k\u00f3w\". - Koalicja pope\u0142ni\u0142a b\u0142\u0105d je\u015bli chodzi o aborcj\u0119. To rzuca si\u0119 cieniem na ostatnie 100 dni i zawa\u017cy na kolejnych - m\u00f3wi\u0142 Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "B\u0142\u0105d koalicji z aborcj\u0105, 100 dni i rz\u0105d w rz\u0105dzie Donalda Tuska", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:31:10+00:00", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art40046101-slynny-opuszczony-hotel-w-krakowie-ozyje-wraca-restauracja-na-dachu", "description": "Hotel Forum w Krakowie, jeden z najbardziej znanych modernistycznych obiekt\u00f3w w stolicy Ma\u0142opolski, zosta\u0142 zamkni\u0119ty ponad 20 lat temu. Wkr\u00f3tce mo\u017ce jednak o\u017cy\u0107 jeden z symboli dawnego hotelu \u2013 restauracja na dachu z panoram\u0105\u00a0miasta.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "S\u0142ynny opuszczony hotel w Krakowie o\u017cyje. Wraca restauracja na dachu", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:27:44+00:00", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art40046231-pod-hotel-hampton-by-hilton-wroclaw-airport-wmurowano-kamien-wegielny", "description": "Budowa hotelu Hampton by Hilton Wroclaw Airport przy terminalu Portu Lotniczego Wroc\u0142aw ruszy\u0142a na pocz\u0105tku roku. Dzi\u015b wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny pod t\u0119 inwestycj\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pod hotel Hampton by Hilton Wroclaw Airport wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:27:14+00:00", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40046001-fbi-bada-sprawe-boeinga-gigant-z-seattle-liczy-straty", "description": "Pasa\u017cerowie Lotu Alaska Airlines 5 stycznia, podczas kt\u00f3rego wadliwie umocowane drzwi zapasowe zosta\u0142y wyssane na zewn\u0105trz, dostali list od Federalnego Biura \u015aledczego. Uznano, \u017ce mogli sta\u0107 si\u0119 ofiarami przest\u0119pstwa.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "FBI bada spraw\u0119 Boeinga. Gigant z Seattle liczy straty", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:44:56+00:00", "link": "https://sukces.rp.pl/restauracje/art40046021-gdzie-sa-kobiety-szef-przewodnika-michelin-wskazal-problem-w-branzy-gastro", "description": "Szef przewodnika Michelin krytykuje niedob\u00f3r kobiet na stanowiskach szef\u00f3w kuchni we francuskich restauracjach. \u201eGdzie s\u0105 kobiety?\u201d \u2013 pyta\u0142 retorycznie podczas rozdania tegorocznych gwiazdek. Tylko w 5 procentach wyr\u00f3\u017cnionych restauracji we Francji kobiety pracuj\u0105 na stanowiskach szefowych kuchni.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u201eGdzie s\u0105 kobiety?\u201d Szef przewodnika Michelin wskaza\u0142\u00a0problem w bran\u017cy gastro", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:43:57+00:00", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40046061-atal-chce-sprzedac-3-tysiace-mieszkan-firma-wchodzi-do-szczecina", "description": "Deweloper zak\u0142ada lepsz\u0105 sprzeda\u017c ni\u017c w 2023 roku. Wspiera klient\u00f3w w\u0142asnym programem i planuje wej\u015b\u0107 do \u00f3smego miasta.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Atal chce sprzeda\u0107 3 tysi\u0105ce mieszka\u0144. Firma wchodzi do Szczecina", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:23:45+00:00", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40045521-pierwsza-siec-oglasza-ze-mimo-powrotu-vat-nie-podwyzszy-cen", "description": "Sta\u0142o si\u0119 to czego wszyscy si\u0119 spodziewali, sieci handlowe ju\u017c zaczynaj\u0105 zapowiada\u0107, i\u017c bior\u0105 na siebie wracaj\u0105cy od 1 kwietnia 5 proc. VAT na wi\u0119kszo\u015b\u0107 produkt\u00f3w spo\u017cywczych. Co zrobi\u0105 Lidl i Biedronka?", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pierwsza sie\u0107 og\u0142asza, \u017ce mimo powrotu VAT nie podwy\u017cszy cen", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:20:12+00:00", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40025531-omenaa-mensah-pieniadze-sa-narzedziem-do-realizacji-celow-a-nie-celem", "description": "- Wsp\u00f3lnie z m\u0119\u017cem jeste\u015bmy zwolennikami ameryka\u0144skiego modelu filantropii, czyli dzia\u0142ania tu i teraz, dzielenia si\u0119 w\u0142asnym maj\u0105tkiem. Mo\u017ce si\u0119 to podoba\u0107 lub nie, ale dla nas najwa\u017cniejszy jest efekt \u2013 m\u00f3wi Omenaa Mensah, prezenterka, przedsi\u0119biorczyni, filantropka i kolekcjonerka sztuki, kt\u00f3ra w\u0142a\u015bnie otworzy\u0142a pawilon na biennale na Malcie.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Omenaa Mensah: Pieni\u0105dze s\u0105 narz\u0119dziem do realizacji cel\u00f3w, a nie celem", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:20:12+00:00", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40025531-omenaa-mensah-poprosilam-meza-misiu-prosze-pozycz-mi-te-pieniadze-ja-ci-je-kiedys-oddam", "description": "- Wsp\u00f3lnie z m\u0119\u017cem jeste\u015bmy zwolennikami ameryka\u0144skiego modelu filantropii, czyli dzia\u0142ania tu i teraz, dzielenia si\u0119 w\u0142asnym maj\u0105tkiem. Mo\u017ce si\u0119 to podoba\u0107 lub nie, ale dla nas najwa\u017cniejszy jest efekt \u2013 m\u00f3wi Omenaa Mensah, prezenterka, przedsi\u0119biorczyni, filantropka i kolekcjonerka sztuki, kt\u00f3ra w\u0142a\u015bnie otworzy\u0142a pawilon na biennale na Malcie.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Omenaa Mensah: Poprosi\u0142am m\u0119\u017ca \"Misiu, prosz\u0119 po\u017cycz mi te pieni\u0105dze, ja ci je kiedy\u015b oddam\"", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:18:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40045921-rzad-o-obronie-cywilnej-wladyslaw-kosiniak-kamysz-wszyscy-bedziecie-przeszkoleni", "description": "Wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej przedstawili za\u0142o\u017cenia ustawy o obronie cywilnej.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rz\u0105d o obronie cywilnej. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Wszyscy b\u0119dziecie przeszkoleni", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:12:20+00:00", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40045741-zamowienia-publiczne-certyfikaty-dobrowolne-ale-pozadane", "description": "Certyfikaty dla oferent\u00f3w, wydawane przez akredytowane jednostki certyfikuj\u0105ce, nie b\u0119d\u0105 obowi\u0105zkowe, ale uproszcz\u0105 sk\u0142adanie ofert przetargowych - wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 projektu ustawy o certyfikacji wykonawc\u00f3w zam\u00f3wie\u0144 publicznych.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Zam\u00f3wienia publiczne: certyfikaty dobrowolne, ale po\u017c\u0105dane", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:11:21+00:00", "link": "https://klimat.rp.pl/energia/art40044701-zarzuty-pod-adresem-gigantow-paliwowych-to-sie-przestanie-oplacac", "description": "Najwi\u0119ksze na \u015bwiecie koncerny naftowe i gazowe, mimo ambitnych deklaracji, wci\u0105\u017c inwestuj\u0105 w nowe projekty wydobycia paliw kopalnych \u2013 przekonuje think tank Carbon Tracker w swoim nowym raporcie.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Zarzuty pod adresem gigant\u00f3w paliwowych. \u201eTo si\u0119\u00a0przestanie op\u0142aca\u0107\u201d", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:07:00+00:00", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40045591-rainbow-nagrodzony-w-konkursie-byki-i-niedzwiedzie-akcjonariusze-zarobili-229-procent", "description": "Sp\u00f3\u0142ka Rainbow Tours, w\u0142a\u015bciciel biura podr\u00f3\u017cy Rainbow, zosta\u0142a uhonorowana tytu\u0142em najlepszej sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowej indeksu SWIG80 w konkursie redakcji \"Gazety Gie\u0142dy i Inwestor\u00f3w Parkiet\u201d \"Byki i Nied\u017awiedzie\".", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rainbow Tours z nagrod\u0105 \"Byki i Nied\u017awiedzie\". Akcjonariusze zarobili 229 procent", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:58:44+00:00", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40031991-dr-scilla-elworthy-o-kobietach-na-wojnie-jestem-pod-wrazeniem-ich-odwagi", "description": "W kr\u00f3tkiej rozmowie z serwisem kobieta.rp.pl Dr Scilla Elworthy, dzia\u0142aczka Oxford Research Group, trzykrotnie nominowana do Pokojowej Nagrody Nobla, porusza kwesti\u0119 dzia\u0142a\u0144 kobiet w obliczu konflikt\u00f3w zbrojnych.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Dr Scilla Elworthy o kobietach na wojnie: jestem pod wra\u017ceniem ich odwagi", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:57:58+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40045531-tama-na-dnieprze-plonela-dnieprzanska-elektrownia-wodna-nie-produkuje-pradu", "description": "Hydroelektrownia w Zaporo\u017cu przesta\u0142a produkowa\u0107 pr\u0105d po tym, jak zosta\u0142a trafiona przez Rosjan w czasie nocnego ataku rakietowego na Ukrain\u0119 - informuj\u0105 ukrai\u0144skie media.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Tama na Dnieprze p\u0142on\u0119\u0142a. Dnieprza\u0144ska Elektrownia Wodna nie produkuje pr\u0105du", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:48:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40045561-straty-rosji-w-nocnym-ataku-na-ukraine-zblizyly-sie-do-miliarda-dolarow", "description": "Dzisiejszy, najwi\u0119kszy w dwuletniej wojnie atak rakietowy na Ukrain\u0119 kosztowa\u0142 rosyjskich podatnik\u00f3w oko\u0142o 865 mln dolar\u00f3w (80,2 mld rubli).", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Straty Rosji w nocnym ataku na Ukrain\u0119 zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do miliarda dolar\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:34:20+00:00", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40045621-aurora-blisko-mety", "description": "Dantex wprowadza na rynek mieszkania z ostatniego etapu osiedla w warszawskich W\u0142ochach.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Aurora blisko mety", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:30:57+00:00", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art40042481-marnotrawstwo-talentu-kobiet-alarmujace-dane-banku-swiatowego", "description": "Z raportu Banku \u015awiatowego wynika, \u017ce nie ma na \u015bwiecie ani jednego kraju, w kt\u00f3rym mo\u017cliwo\u015bci kobiet na rynku pracy by\u0142yby takie same takie same jak u m\u0119\u017cczyzn. Jakie inne wnioski przedstawiaj\u0105 autorzy badania?", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Marnotrawstwo talentu kobiet: alarmuj\u0105ce dane Banku \u015awiatowego", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:12:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40045501-krzysztof-bosak-o-bankrutujacych-narodach-zachodu-i-uciekaniu-z-ue-bojkotowac-najglupsze-regulacje", "description": "Polityka klimatyczna Unii Europejskiej \u2013 Fit for 55 i Zielony \u0141ad \u2013 to s\u0105 wariactwa. Je\u017celi Unia p\u00f3jdzie w to wariactwo, to moim zdaniem trzeba b\u0119dzie z tego ucieka\u0107, bo nas na to nie sta\u0107 - powiedzia\u0142 na antenie Radia Plus wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak (Konfederacja).", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Krzysztof Bosak o \"bankrutuj\u0105cych\" narodach Zachodu i \"uciekaniu z UE\u201d. \"Bojkotowa\u0107 najg\u0142upsze regulacje\"", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:11:27+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40045371-rosjanie-chca-okrazyc-i-zdobyc-charkow-zmobilizuja-do-wojska-300-tys-osob", "description": "Rosyjskie w\u0142adze planuj\u0105 w najbli\u017cszym czasie zmobilizowa\u0107 co najmniej 300 tys. ludzi, aby rozpocz\u0105\u0107 operacj\u0119 okr\u0105\u017cenia drugiego co do wielko\u015bci miasta Ukrainy, Charkowa - poinformowa\u0142y portal Werstka cztery \u017ar\u00f3d\u0142a.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rosjanie chc\u0105 okr\u0105\u017cy\u0107 i zdoby\u0107 Chark\u00f3w. Zmobilizuj\u0105 do wojska 300 tys. os\u00f3b", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:10:00+00:00", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art40045441-iphone-jak-windows-w-latach-90-apple-pozwany-za-monopol", "description": "Departament Sprawiedliwo\u015bci USA oraz prokuratorzy generalni z 16 stan\u00f3w i Dystryktu Kolumbii pozwali Apple za naruszenie prawa antymonopolowego na szczeblu federalnym. Koncernowi zarzucono monopol na rynku smartfon\u00f3w premium. Czy s\u0142usznie?", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "iPhone jak Windows w latach 90. Apple pozwany za monopol", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:06:23+00:00", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40045411-sprawami-o-korekte-plci-sady-zajma-sie-poza-kolejka-rpo-pisze-do-bodnara", "description": "Sprawy s\u0105dowe o uzgodnienie p\u0142ci powinny by\u0107 traktowane priorytetowo i zako\u0144czy\u0107 si\u0119 w mo\u017cliwie kr\u00f3tkim terminie - postuluje rzecznik praw obywatelskich w wyst\u0105pieniu do ministra sprawiedliwo\u015bci, Adama Bodnara.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Sprawami o korekt\u0119 p\u0142ci s\u0105dy zajm\u0105 si\u0119 poza kolejk\u0105? RPO pisze do Bodnara", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:04:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40045151-beda-cla-zaporowe-na-zboza-z-rosji-i-bialorusi-ue-bierze-sie-za-nietykalne-zrodlo", "description": "Komisja Europejska chce odci\u0105\u0107 Rosj\u0119 i Bia\u0142oru\u015b od rynku UE i wprowadzi\u0107 zaporowe c\u0142a na import z tych kraj\u00f3w zb\u00f3\u017c, nasion oleistych, produkt\u00f3w zbo\u017cowych. To odetnie Kreml od pot\u0119\u017cnego \u017ar\u00f3d\u0142a finansowania wojny i wspomo\u017ce europejskich rolnik\u00f3w.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "B\u0119d\u0105 c\u0142a zaporowe na zbo\u017ca z Rosji i Bia\u0142orusi. UE bierze si\u0119 za nietykalne \u017ar\u00f3d\u0142o", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:40:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art40045261-timothee-chalamet-wyrownal-rekord-johna-travolty-sprzed-40-lat", "description": "Timoth\u00e9e Chalamet, gwiazda drugiej cz\u0119\u015bci filmu \u201eDiuna\u201d oraz produkcji \u201eWonka\u201d, zosta\u0142 pierwszym aktorem, kt\u00f3ry wyr\u00f3wna\u0142 rekord Johna Travolty sprzed czterech dekad. W ci\u0105gu o\u015bmiu miesi\u0119cy obie produkcje, w kt\u00f3rych zagra\u0142 aktor, znalaz\u0142y si\u0119 na szczycie box office w USA. W samych kasach biletowych zarobi\u0107 mia\u0142y w tym okresie po 200 milion\u00f3w dolar\u00f3w.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Timoth\u00e9e Chalamet wyr\u00f3wna\u0142 rekord Johna Travolty sprzed 40 lat", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:34:56+00:00", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art40045201-rewolucja-w-fakturach-ministerstwo-finansow-ujawnilo-co-zmieni-sie-w-ksef", "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w zaprezentowa\u0142o g\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia zmian w Krajowym Systemie e-Faktur. Zapowiedziano ujednolicenie terminu wdro\u017cenia obowi\u0105zkowego KSeF dla wszystkich podatnik\u00f3w oraz dopuszczenie mo\u017cliwo\u015bci wystawiania faktur konsumenckich w KSeF.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rewolucja w fakturach. Ministerstwo Finans\u00f3w ujawni\u0142o, co zmieni si\u0119 w KSeF", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:28:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40045231-janusz-cichon-dymisja-prezesa-nbp-bylaby-najlepsza-dla-naszych-finansow", "description": "Pose\u0142 Janusz Cicho\u0144 powiedzia\u0142 RMF FM, \u017ce podpisy pod wnioskiem o postawienie Adama Glapi\u0144skiego, prezesa NBP przed Trybuna\u0142em Stanu s\u0105 wci\u0105\u017c zbierane a wniosek trafi do Sejmu ju\u017c we wtorek.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Janusz Cicho\u0144: Dymisja prezesa NBP by\u0142aby najlepsza dla naszych finans\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:27:00+00:00", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40044661-polska-estonia-czy-po-takim-zwyciestwie-mozna-sie-cieszyc", "description": "Mecz Polska - Estonia (5:1) by\u0142 udan\u0105 rozgrzewk\u0105 przed spotkaniem z Wali\u0105 o awans do Euro 2024. Wynik cieszy, cho\u0107 nie nale\u017cy go przecenia\u0107. Wiadomo, \u017ce w Cardiff b\u0119dzie znacznie trudniej.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Polska - Estonia. Czy po takim zwyci\u0119stwie mo\u017cna si\u0119 cieszy\u0107", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:25:29+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40044641-premier-estonii-kaja-kallas-niech-rosja-zgaduje-co-zrobimy", "description": "Rosja boi si\u0119 wojny z NATO \u2014 m\u00f3wi \"Rzeczpospolitej\" Kaja Kallas, premier Estonii. I zaleca utrzymywanie \u201cstrategicznej dwuznaczno\u015bci\u201d, aby W\u0142adimir Putin nie mia\u0142 pewno\u015bci, co zrobi Zach\u00f3d.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Premier Estonii Kaja Kallas: Niech Rosja zgaduje, co zrobimy", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:19:06+00:00", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art40027001-niemcy-kosciol-na-sprzedaz-bo-zabraklo-wiernych-brutalne-ale-konieczne", "description": "Proboszcz parafii w niemieckiej miejscowo\u015bci Lispenhausen zdecydowa\u0142 si\u0119 na sprzeda\u017c ko\u015bcio\u0142a i plebanii. Pow\u00f3d? Bardzo ma\u0142a liczba wiernych ucz\u0119szczaj\u0105cych na nabo\u017ce\u0144stwa.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Niemcy: Ko\u015bci\u00f3\u0142 na sprzeda\u017c, bo zabrak\u0142o wiernych. \u201eBrutalne, ale konieczne\u201d", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:14:20+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40045121-ukraincy-rosja-tworzy-zgrupowanie-liczace-100-tys-zolnierzy-nie-wiemy-co-planuje", "description": "Federacja Rosyjska tworzy nowe zgrupowanie jednostek wojskowych - przyzna\u0142 gen. O\u0142eksandr Pawliuk, dow\u00f3dca ukrai\u0144skich wojsk l\u0105dowych.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ukrai\u0144cy: Rosja tworzy zgrupowanie licz\u0105ce 100 tys. \u017co\u0142nierzy. Nie wiemy co planuje", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:07:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40045141-100-dni-rzadu-tuska-minister-zdrowia-izabela-leszczyna-zrealizowalam-wiele-obietnic", "description": "In vitro, tabletka \"dzie\u0144 po\", znieczulenie oko\u0142oporodowe, badania prenatalne, zdj\u0119\u0142am limity na opiek\u0119 paliatywn\u0105/hospicyjn\u0105 oraz telefon zaufania - wylicza\u0142a minister zdrowia Izabela Leszczyna, m\u00f3wi\u0105c w Polskim Radiu o 100 dniach pracy rz\u0105du premiera Donalda Tuska.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "100 dni rz\u0105du Tuska. Minister zdrowia Izabela Leszczyna: Zrealizowa\u0142am wiele obietnic", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:55:47+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40044991-usa-zadaja-od-ukrainy-zaprzestania-atakow-na-rosyjskie-rafinerie-ropy-naftowej", "description": "Stany Zjednoczone wezwa\u0142y w\u0142adze Ukrainy do zaprzestania atak\u00f3w na rosyjsk\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105, poniewa\u017c ataki dron\u00f3w na rafinerie naftowe mog\u0105 doprowadzi\u0107 do wzrostu \u015bwiatowych cen paliw - informuje \"Financial Times\"", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "USA \u017c\u0105daj\u0105 od Ukrainy zaprzestania atak\u00f3w na rosyjskie rafinerie ropy naftowej", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:53:56+00:00", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40045021-nowe-dokumenty-w-aplikacji-mobywatel-skorzysta-z-nich-ponad-360-tys-osob", "description": "Ministerstwo Cyfryzacji poinformowa\u0142o w pi\u0105tek o dw\u00f3ch nowych dokumentach, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w aplikacji mObywatel 2.0. Skorzysta z nich ponad 360 tysi\u0119cy os\u00f3b.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Nowe dokumenty w aplikacji mObywatel. Skorzysta z nich ponad 360 tys. os\u00f3b", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:39:58+00:00", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art40044821-kamila-ferenc-adwokatka-roku-w-sprawie-aborcji-jest-jeszcze-wiele-do-zrobienia-nie-tylko-w-przepisach", "description": "- Nie boj\u0119 si\u0119 trudnych pyta\u0144 od s\u0119dziego podczas rozprawy. Ale warto by by\u0142o, \u017ceby zawczasu co\u015b fachowego przeczyta\u0142, na przyk\u0142ad o zdrowiu kobiet \u2013 m\u00f3wi Kamila Ferenc, nagrodzona przez palestr\u0119 tytu\u0142em Adwokatki Roku za dzia\u0142alno\u015b\u0107 w obronie praw kobiet do aborcji.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Kamila Ferenc, Adwokatka Roku: W sprawie aborcji jest jeszcze wiele do zrobienia, nie tylko w przepisach", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:39:00+00:00", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art40045011-nie-zyje-julia-wojcik-reprezentantka-polski-miala-17-lat", "description": "W wieku 17 lat zmar\u0142a badmintonistka Julia W\u00f3jcik, reprezentantka Polski i zawodniczka klubu UKS Feniks K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale. Sportsmenka mierzy\u0142a si\u0119 z chorob\u0105.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Nie \u017cyje Julia W\u00f3jcik. Reprezentantka Polski mia\u0142a 17 lat", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:33:55+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40044931-kreml-przyznaje-rosja-jest-na-wojnie-i-oskarza-zachod", "description": "Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow przyzna\u0142, \u017ce \"specjalna operacja wojskowa\" na Ukrainie zmieni\u0142a si\u0119 w wojn\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Kreml przyznaje: Rosja jest na wojnie. I oskar\u017ca Zach\u00f3d", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:30:17+00:00", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40044851-jest-doniesie-do-prokuratury-na-jacka-kurskiego-zlozyl-je-minister-kultury", "description": "Z\u0142o\u017cy\u0142em zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Jacka Kurskiego - przekaza\u0142 na platformie \"X\" minister kultury, Bart\u0142omiej Sienkiewicz.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Jest doniesie do prokuratury na Jacka Kurskiego. Z\u0142o\u017cy\u0142 je minister kultury", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:29:41+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40044681-tusk-podsumowuje-pierwszych-100-dni-rzadu-pis-nie-wyszlo-trzeba-krasc-nasze-zaslugi", "description": "Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci m\u00f3wi\u0105 o braku realizacji przez rz\u0105d Donalda Tuska 100 konkret\u00f3w zapowiadanych przed wyborami. \u201eZamiast 100 konkret\u00f3w \u2014 100 sekund t\u0142umacze\u0144. Polacy nie dadz\u0105 si\u0119 nabra\u0107\u201d - komentuj\u0105 nagranie zamieszczone przez premiera.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Tusk podsumowuje pierwszych 100 dni rz\u0105du. PiS: Nie wysz\u0142o, trzeba kra\u015b\u0107 nasze zas\u0142ugi", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:28:10+00:00", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40044831-pry100ra-w-ursusie-z-zielona-energia", "description": "Osiedle przy ul. Prystora w Warszawie planuje Spravia. W pierwszym etapie powstanie ponad 120 mieszka\u0144.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pry100ra w Ursusie z zielon\u0105 energi\u0105", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:25:09+00:00", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40044791-mocna-przecena-dino-po-wynikach", "description": "Akcje w\u0142a\u015bciciela sieci sklep\u00f3w zni\u017ckuj\u0105 na pocz\u0105tku pi\u0105tkowej sesji o 8 proc., do 382,2 z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka poda\u0142a wyniki s\u0142absze od za\u0142o\u017ce\u0144 analityk\u00f3w.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Mocna przecena Dino po wynikach", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:09:57+00:00", "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art40044711-znad-jezior-prosto-nad-ocean-kenia-nowym-kierunkiem-z-lotniska-olsztyn-mazury", "description": "Najwi\u0119kszy polski touroperator, Itaka, zapowiada uruchomienie lot\u00f3w do Kenii z lotniska Olsztyn-Mazury. Og\u0142osi\u0142 to przy okazji rozpocz\u0119cia sprzeda\u017cy oferty na sezon zimowy 2024/2025.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Znad jezior prosto nad ocean - Kenia nowym kierunkiem z lotniska Olsztyn-Mazury", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:09:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40044741-konflikt-w-zjednoczonej-prawicy-jan-maria-jackowski-suwerenna-polska-ma-racje-w-sporze-z-mateuszem-morawieckim", "description": "Z punktu widzenia politycznego i programu deklarowanego przez PiS, Suwerenna Polska ma merytoryczn\u0105 racj\u0119 w sporze z Mateuszem Morawieckim, kt\u00f3ry co innego m\u00f3wi\u0142 na rynek wewn\u0119trzny \u2013 krajowy i propagandowy \u2013 a inne dzia\u0142ania podejmowa\u0142 na forum Unii Europejskiej. By\u0142y one dosy\u0107 spolegliwe, wobec tej retoryki, kt\u00f3r\u0105 zapowiadano na rynek krajowy - zaznaczy\u0142 dr Jan Maria Jackowski, analityk polityczny i by\u0142y parlamentarzysta PiS, m\u00f3wi\u0105c o konflikcie w Zjednoczonej Prawicy.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Konflikt w Zjednoczonej Prawicy. Jan Maria Jackowski: Suwerenna Polska ma racj\u0119 w sporze z Mateuszem Morawieckim", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:47:21+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40044261-przemyslaw-czarnek-morawiecki-wie-ze-nie-ma-miejsca-na-nowa-partie-ktos-chce-mu-zrobic-krzywde", "description": "- Zawsze by\u0142y tarcia mi\u0119dzy premierem  Morawieckim a ministrem Ziobr\u0105. Zawsze by\u0142 inny punkt widzenia Suwerennej Polski na nasz\u0105 taktyk\u0119 w Unii Europejskiej. Po cz\u0119\u015bci ten punkt widzenia mo\u017cna pewnie te\u017c zrozumie\u0107 - uwa\u017ca pose\u0142 PiS Przemys\u0142aw Czarnek.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Przemys\u0142aw Czarnek: Morawiecki wie, \u017ce nie ma miejsca na now\u0105 parti\u0119. Kto\u015b chce mu zrobi\u0107 krzywd\u0119", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:47:00+00:00", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40044331-kim-sa-rywale-polakow-w-barazach-o-euro-2024-i-czy-trzeba-sie-ich-bac", "description": "Walia, z kt\u00f3r\u0105 Polacy zmierz\u0105 si\u0119 we wtorek w Cardiff w finale bara\u017cy, nie ma ju\u017c gwiazd takich jak dawniej, ale jest w jej sk\u0142adzie wielu pi\u0142karzy z do\u015bwiadczeniem gry na angielskich boiskach.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Kim s\u0105 rywale Polak\u00f3w w bara\u017cach o Euro 2024 i czy trzeba si\u0119 ich ba\u0107", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:37:45+00:00", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art40039211-najlepsze-letnie-bary-klub-na-dachu-wiezowca-w-warszawie-w-swiatowej-czolowce", "description": "Bar z Warszawy znalaz\u0142 si\u0119 na li\u015bcie najlepszych bar\u00f3w pod go\u0142ym niebem na \u015bwiecie. Warszawa trafi\u0142a do rankingu obok tak s\u0142yn\u0105cych z nocnego \u017cycia miast jak Bangkok, Barcelona czy Nowy Jork.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Najlepsze letnie bary: klub na dachu wie\u017cowca w Warszawie w\u00a0\u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wce", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:31:26+00:00", "link": "https://firma.rp.pl/zus/art40044181-bedzie-rewolucja-w-skladce-zdrowotnej-ma-byc-prostsza-i-nizsza", "description": "Od 1 stycznia 2025 r. zmieni\u0105 si\u0119 zasady obliczania sk\u0142adki na ubezpieczenie zdrowotne przez przedsi\u0119biorc\u00f3w. Rz\u0105d przekonuje, \u017ce zyska na nich 93% wszystkich przedsi\u0119biorc\u00f3w PIT.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "B\u0119dzie rewolucja w sk\u0142adce zdrowotnej. Ma by\u0107 prostsza i ni\u017csza", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:16:37+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40044171-szef-bbn-o-rakiecie-ktora-spadla-pod-bydgoszcza-nalezalo-poinformowac-prezydenta", "description": "To by\u0142a jedna z tych sytuacji, w kt\u00f3rej konieczne by\u0142o poinformowanie zwierzchnika si\u0142 zbrojnych o zagro\u017ceniu - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsat News szef BBN, Jacek Siewiera, w kontek\u015bcie rosyjskiej rakiety, kt\u00f3ra w grudniu 2022 roku wlecia\u0142a w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski i spad\u0142a pod Bydgoszcz\u0105, gdzie jej szcz\u0105tki znaleziono po kilku miesi\u0105cach.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Szef BBN o rakiecie, kt\u00f3ra spad\u0142a pod Bydgoszcz\u0105: Nale\u017ca\u0142o poinformowa\u0107 prezydenta", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:31:28+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40043611-donald-tusk-o-100-konkretach-myslalem-ze-100-dni-to-kawal-czasu", "description": "Ka\u017cdy z nas ma jakie\u015b wady. Moj\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 jest chyba niecierpliwo\u015b\u0107 - m\u00f3wi Donald Tusk w nagraniu opublikowanym w serwisie X 22 marca, w dniu, w kt\u00f3rym mija pierwszych 100 dni jego rz\u0105du.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Donald Tusk o 100 konkretach: My\u015bla\u0142em, \u017ce 100 dni to kawa\u0142 czasu", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:31:18+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40042581-rosyjskie-okrety-wojenne-ostrzelaly-rosyjski-trawler-rybacki", "description": "Statek \u201eKapitan \u0141obanow\u201d zosta\u0142 trafiony rakiet\u0105 w pobli\u017cu wybrze\u017ca obwodu kr\u00f3lewieckiego", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rosyjskie okr\u0119ty wojenne ostrzela\u0142y rosyjski trawler rybacki", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:20:43+00:00", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40041891-trybunal-jesli-vat-na-paragonie-byl-za-wysoki-mozna-go-odzyskac", "description": "Skarb\u00f3wka powinna zwr\u00f3ci\u0107 nadp\u0142acony podatek przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3ry w sprzeda\u017cy konsumenckiej stosowa\u0142 zawy\u017con\u0105 stawk\u0119 VAT.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Trybuna\u0142: Je\u015bli VAT na paragonie by\u0142 za wysoki, mo\u017cna go odzyska\u0107", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:08:17+00:00", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art40037131-to-ustawa-decyduje-komu-mozna-nadac-nip", "description": "Wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015bci nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ra nie jest wsp\u00f3lnot\u0105 mieszkaniow\u0105 ani sp\u00f3\u0142k\u0105, nie mo\u017ce by\u0107 nadany w\u0142asny Numer Identyfikacji Podatkowej (NIP).Ustawowy katalog uprawnionych do jego nadania jest wyczerpuj\u0105cy, a wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015bci zwyk\u0142ej w nim nie ma.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "To ustawa decyduje komu mo\u017cna nada\u0107 NIP", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:08:04+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40043561-sondaz-czy-polacy-wierza-ze-rzad-spelni-obietnice-wyborcze-jednoznaczna-opinia", "description": "W sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski spytano Polak\u00f3w czy wierz\u0105, \u017ce 100 konkret\u00f3w KO na pierwszych 100 dni rz\u0105du, kt\u00f3rych jak dot\u0105d w pe\u0142ni zosta\u0142o zrealizowanych kilkana\u015bcie, uda si\u0119 zrealizowa\u0107 do ko\u0144ca kadencji rz\u0105du.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Sonda\u017c: Czy Polacy wierz\u0105, \u017ce rz\u0105d spe\u0142ni obietnice wyborcze? Jednoznaczna opinia", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:35:00+00:00", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40042821-polska-estonia-michal-probierz-nie-atakujemy-juz-tylko-dosrodkowaniami", "description": "- Grali\u015bmy dobrze. Potrafili\u015bmy tworzy\u0107 sytuacje i utrzyma\u0107 si\u0119 przy pi\u0142ce, a najwa\u017cniejszy jest awans - m\u00f3wi po meczu Polska - Estonia (5:1) selekcjoner Micha\u0142 Probierz.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Polska-Estonia. Micha\u0142 Probierz: Nie atakujemy ju\u017c tylko do\u015brodkowaniami", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:09:06+00:00", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40043331-chinski-dyplomata-rosja-i-ukraina-wierza-w-rozwiazanie-kryzysu-przez-rozmowy", "description": "Specjalny wys\u0142annik Chin ds. Eurazjatyckich, Li Hui o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"Rosja i Ukraina wierz\u0105, \u017ce ich kryzys mo\u017ce by\u0107 rozwi\u0105zany przez rozmowy\".", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Chi\u0144ski dyplomata: Rosja i Ukraina wierz\u0105 w rozwi\u0105zanie kryzysu przez rozmowy", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:00:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40039831-pawel-zerka-ecfr-w-unii-zapanowaly-ponure-nastroje-mamy-80-dni-na-ich-cofniecie", "description": "Polska wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na tle Europy jako kraj, w kt\u00f3rym proeuropejskie nastroje nabieraj\u0105 rozp\u0119du. Jednak w pozosta\u0142ych pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii elektoraty partii antyeuropejskich s\u0105 bardzo mocno zmobilizowane. Najwa\u017cniejszym wyzwaniem dla si\u0142 proeuropejskich jest odwr\u00f3cenie tych nastroj\u00f3w.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pawe\u0142 Zerka (ECFR): W Unii zapanowa\u0142y ponure nastroje. Mamy 80 dni na ich cofni\u0119cie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T04:43:13+00:00", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40043301-pierwsza-od-wybuchu-wojny-delegacja-nato-w-kijowie-czas-mierzy-sie-tu-zyciem", "description": "Przewodnicz\u0105cy Komitetu Wojskowego NATO, admira\u0142 Rob Bauer, odwiedzi\u0142 Kij\u00f3w stoj\u0105c na czele pierwszej oficjalnej wizyty delegacji wojskowej Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego w Kijowie od wybuchu wojny w lutym 2022 roku.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pierwsza od wybuchu wojny delegacja NATO w Kijowie. \"Czas mierzy si\u0119 tu \u017cyciem\"", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T04:14:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40043281-potezny-atak-powietrzny-na-ukraine-rakiety-leca-m-in-w-strone-lwowa", "description": "Drug\u0105 noc z rz\u0119du Ukraina jest celem ataku rakietowego Rosji. W nocy z 21 na 22 marca Rosjanie zaatakowali cele na Ukrainie zar\u00f3wno z u\u017cyciem dron\u00f3w-kamikadze, jak i pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych oraz hipersonicznych.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pot\u0119\u017cny atak powietrzny na Ukrain\u0119. Rakiety lec\u0105 m.in. w stron\u0119 Lwowa", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T04:13:00+00:00", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art40037871-pierwszy-roadster-rolls-royce-a-we-wspolczesnej-historii-to-raj-na-ziemi", "description": "To najpi\u0119kniejszy Rolls z przydomkiem Droptail. Mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce Rolls-Royce Droptail Arcadia przejawia styl jaki zaw\u0142adnie mark\u0105 w przysz\u0142o\u015bci.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pierwszy roadster Rolls-Royce\u2019a we wsp\u00f3\u0142czesnej historii to raj na ziemi", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:54:20+00:00", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40043251-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-758", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 21 na 22 marca Rosja przeprowadzi\u0142a kolejny atak powietrzny na Ukrain\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 758", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40041551-100-dni-rzadu-donalda-tuska-gospodarczy-sukces-i-porazki-mozna-to-bylo-zrobic", "description": "Sukces: odblokowanie pieni\u0119dzy z UE. Pora\u017cka: brak jasnej polityki gospodarczej i niespe\u0142nienie wielu obietnic.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. Gospodarczy sukces i pora\u017cki. \"Mo\u017cna to by\u0142o zrobi\u0107\"", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40034311-100-konkretow-nie-dla-artystow-ustawy-jak-nie-bylo-tak-nie-ma", "description": "Ustawa o artystach zawodowych, kt\u00f3rej obietnica uchwalenia znalaz\u0142a si\u0119 w \"100 konkretach na 100 dni\", cofni\u0119ta zosta\u0142a z Sejmu z powrotem do Ministerstwa Kultury. Obiecany termin 100 dni na jej przyj\u0119cie mija, a arty\u015bci si\u0119 martwi\u0105.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "100 konkret\u00f3w nie dla artyst\u00f3w. Ustawy jak nie by\u0142o, tak nie ma", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40038991-anna-slojewska-polska-wrocila-na-swoje-miejsce-w-unii-europejskiej", "description": "Donald Tusk bardzo szybko przywr\u00f3ci\u0142 Polsk\u0119 do grona g\u0142\u00f3wnych rozgrywaj\u0105cych w UE. To pokazuje nie tyle jego talenty, ile indolencj\u0119 poprzedniej ekipy.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Anna S\u0142ojewska: Polska wr\u00f3ci\u0142a na swoje miejsce w Unii Europejskiej", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40042731-antoni-dudek-rzad-donalda-tuska-na-ocene-dostateczna", "description": "Premier wi\u0119ksze sukcesy osi\u0105gn\u0105\u0142 na zewn\u0105trz ni\u017c wewn\u0105trz kraju \u2013 uwa\u017ca prof. Antoni Dudek, politolog, historyk, UKSW.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Antoni Dudek: Rz\u0105d Donalda Tuska na ocen\u0119 dostateczn\u0105", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40041591-bartosz-urbaniak-bnp-paribas-zielony-lad-zagraza-rosji", "description": "Rola Rosji w inspiracji protest\u00f3w rolnik\u00f3w w ca\u0142ej UE jest do wyja\u015bnienia. Moim zdaniem mamy do czynienia z rosyjsk\u0105 operacj\u0105 w ramach wojny hybrydowej \u2013 m\u00f3wi Bartosz Urbaniak, szef bankowo\u015bci agro w BNP Paribas.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Bartosz Urbaniak, BNP Paribas: Zielony \u0141ad zagra\u017ca Rosji", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40041581-beim-tomanek-sprowadzmy-na-ziemie-marzenia-o-lotniczym-cargo-w-cpk", "description": "Dyskusja o Centralnym Porcie Komunikacyjnym zosta\u0142a sprowadzona do publicznego plebiscytu, gdzie emocje s\u0105 na pierwszym miejscu, a argumenty i postulaty rozwa\u017cnego podej\u015bcia do inwestycji gubi\u0105 si\u0119 w przekrzykiwaniu si\u0119 zwolennik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w tej inwestycji.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Beim, Tomanek: Sprowad\u017amy na ziemi\u0119 marzenia o lotniczym cargo w CPK", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40038281-boguslaw-chrabota-donalda-tuska-na-100-dni-rzadu-latwo-krytykowac-ale-lepiej-patrzec-w-przyszlosc", "description": "W\u0142a\u015bciwie nie ma prostszego zadania ni\u017c skrytykowanie rz\u0105du Donalda Tuska za to, \u017ce nie dowozi swoich obietnic z kampanii wyborczej. C\u00f3\u017c, skala oczekiwa\u0144 by\u0142a tak olbrzymia, \u017ce niemal w ka\u017cdej dziedzinie mo\u017cna wygrzeba\u0107 spraw\u0119, kt\u00f3rej nie za\u0142atwiono albo o kt\u00f3rej nie pomy\u015blano.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Donalda Tuska na 100 dni rz\u0105du \u0142atwo krytykowa\u0107, ale lepiej patrze\u0107 w przysz\u0142o\u015b\u0107", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40038301-estera-flieger-pis-chocby-i-z-orbanem-sciskajacym-putina-byle-przeciw-brukseli", "description": "Nale\u017cy doceni\u0107 olimpijsk\u0105 form\u0119 profesor\u00f3w Ryszarda Legutki i Zdzis\u0142awa Krasnod\u0119bskiego: na tegorocznych igrzyskach mog\u0105 nie mie\u0107 sobie r\u00f3wnych w gimnastyce artystycznej. Bo jak inaczej wyja\u015bni\u0107 ich ekscytacj\u0119 byciem wyr\u00f3\u017cnionym przez Viktora Orb\u00e1na?", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Estera Flieger: PiS cho\u0107by i z Orb\u00e1nem \u015bciskaj\u0105cym Putina, byle przeciw Brukseli", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40041901-fryderyk-festiwal-2024-vito-bambino-z-rekordem-nominacji-do-fryderykow", "description": "Gala Fryderyka w\u00a0Gliwicach zbiega si\u0119 z\u00a0raportem Spotify. Wyp\u0142aci\u0142 w\u00a0Polsce za 2023 r. ponad 150 mln z\u0142.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Fryderyk Festiwal 2024. Vito Bambino z rekordem nominacji do Fryderyk\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/zus/art40039921-gruntowna-reforma-skladki-zdrowotnej-na-100-dni-rzadu-tuska", "description": "Przedsi\u0119biorcy maj\u0105 p\u0142aci\u0107 sk\u0142adk\u0119 w sta\u0142ej kwocie. To najwa\u017cniejsza zapowied\u017a dla firm, ale wci\u0105\u017c czekaj\u0105 np. na podwy\u017cszenie kwoty wolnej i zmiany w chorobowym.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Gruntowna reforma sk\u0142adki zdrowotnej na 100 dni rz\u0105du Tuska", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40041841-niemcy-pod-sciana-wraca-weteran-manuel-neuer-kontuzjowany", "description": "Gospodarzom Euro 2024, Niemcom, zosta\u0142y ju\u017c tylko trzy miesi\u0105ce na budow\u0119 dru\u017cyny. W\u00a0sobot\u0119 sprawdzi ich Francja, a\u00a0trzy dni p\u00f3\u017aniej Holandia. K\u0142opot\u00f3w Julianowi Nagelsmannowi tymczasem nie brakuje.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Niemcy pod \u015bcian\u0105. Wraca weteran, Manuel Neuer kontuzjowany", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40041561-nowe-drogi-w-polsce-w-2024-roku-powstanie-ich-zaledwie-175-km", "description": "Do oddania zaplanowano m.in. dziesi\u0119\u0107 odcink\u00f3w dr\u00f3g ekspresowych oraz dwa fragmenty autostrady A2. Uda\u0142o si\u0119 wznowi\u0107 prace na Pomorzu Zachodnim.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Nowe drogi w Polsce. W 2024 roku powstanie ich zaledwie 175 km", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40042591-pierwsze-100-dni-rzadu-donalda-tuska-wyzwania-i-niezrealizowane-obietnice", "description": "Pierwsze 100 dni gabinetu Donalda Tuska up\u0142yn\u0119\u0142y pod znakiem kohabitacji z\u00a0prezydentem, wewn\u0119trznych spor\u00f3w oraz kampanii samorz\u0105dowej.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pierwsze 100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. Wyzwania i niezrealizowane obietnice", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40042301-radoslaw-sikorski-wybory-w-usa-nie-stawiamy-wszystkich-zetonow-na-jedno-pole", "description": "W\u0105tpi\u0119, aby opinia publiczna w\u00a0Polsce by\u0142a gotowa na udzielenie Ukrainie natowskich gwarancji bezpiecze\u0144stwa \u2013 uwa\u017ca minister spraw zagranicznych Polski Rados\u0142aw Sikorski.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Wybory w USA? Nie stawiamy wszystkich \u017ceton\u00f3w na jedno pole", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40042471-rektor-collegium-humanum-sypie-uklad-pawel-c-chce-byc-swiadkiem-koronnym", "description": "Rektor Collegium Humanum z zarzutem przyj\u0119cia ponad 1 mln z\u0142 za wystawienie ponad tysi\u0105ca dyplom\u00f3w - dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRz\u201d. Poszed\u0142 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z prokuratur\u0105, a jego wiedza szokuje.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rektor Collegium Humanum sypie uk\u0142ad. Pawe\u0142 C. chce by\u0107 \u015bwiadkiem koronnym", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40038651-rzecznik-praw-dziecka-za-malo-psychiatrow-mlodzi-ratuja-sie-telefonem-zaufania", "description": "Liczba psychiatr\u00f3w dzieci\u0119cych ro\u015bnie za wolno, \u017ceby mogli zaj\u0105\u0107 si\u0119 oni wszystkimi potrzebuj\u0105cymi; m\u0142odzi ratuj\u0105 si\u0119 telefonem zaufania. Pilnej reformy wymaga s\u0105downictwo rodzinne - wynika z informacji rocznej rzecznika praw dziecka.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rzecznik praw dziecka: za ma\u0142o psychiatr\u00f3w, m\u0142odzi ratuj\u0105 si\u0119 telefonem zaufania", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40039381-sedzia-laskowski-przywracanie-praworzadnosci-przebiega-zgodnie-z-prawem", "description": "We mnie jest i cierpliwo\u015b\u0107, i nadzieja. Uwa\u017cam, \u017ce zmiany id\u0105 w dobrym kierunku. Nie da si\u0119 tego zrobi\u0107 du\u017co szybciej  - m\u00f3wi \"Rz\" s\u0119dzia Micha\u0142 Laskowski, by\u0142y prezes Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "S\u0119dzia Laskowski: Przywracanie praworz\u0105dno\u015bci przebiega zgodnie z prawem", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40038951-szymon-holownia-wrzuca-na-luz-spowolni-prace-nad-projektami-w-sejmie", "description": "Obowi\u0105zkowe konsultacje projekt\u00f3w wniesionych przez pos\u0142\u00f3w b\u0119d\u0105 trwa\u0107 30 dni. Legislacja ma wyhamowa\u0107, ale za to by\u0107 bardziej przemy\u015blana.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Szymon Ho\u0142ownia wrzuca na luz. Spowolni prac\u0119 nad projektami w Sejmie", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40041711-trybunal-konstytucyjny-po-100-dniach-rzadu-przelomu-nie-widac", "description": "Mija 100 dni nowego rz\u0105du, a do kompromisu i wygaszenia sporu wok\u00f3\u0142 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego daleko, mimo \u017ce pojawi\u0142y si\u0119 projekty ustaw, kt\u00f3re maj\u0105 naprawi\u0107 sytuacj\u0119.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny po 100 dniach rz\u0105du: prze\u0142omu nie wida\u0107", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:30:00+00:00", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40038961-wyprawy-pana-broucka-czech-ktory-wypil-za-duzo-piwa", "description": "Ogl\u0105daj\u0105c w Poznaniu przezabawne \u201eWyprawy pana Brou\u010dka\u201d, podziwiajmy Czech\u00f3w za umiej\u0119tno\u015b\u0107 \u017cartu z samych siebie, a pozna\u0144ski Teatr Wielki \u2013 za ten spektakl.", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u201eWyprawy pana Brou\u010dka\u201d: Czech, kt\u00f3ry wypi\u0142 za du\u017co piwa", "album": "", "source_obj__id": 412, "page_rating_votes": 0, "language": "pl-PL", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}]