[{"date_published": "2024-03-22T21:35:56+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-isis-przyznalo-sie-do-ataku-kolo-moskwy,nId,7406720", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-isis-przyznalo-sie-do-ataku-kolo-moskwy,nId,7406720\"><img align=\"left\" alt=\"ISIS przyzna\u0142o si\u0119 do ataku ko\u0142o Moskwy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/isis-przyznalo-sie-do-ataku-kolo-moskwy/000ITSDZGV51OF34-C307.jpg\" /></a>Pa\u0144stwo Islamskie (ISIS) przyzna\u0142o si\u0119 do przeprowadzenia pi\u0105tkowego ataku na sal\u0119 koncertow\u0105 pod Moskw\u0105 - poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na kana\u0142 w Telegramie tej organizacji terrorystycznej. W zamachu wed\u0142ug FSB zgin\u0119\u0142o 40 os\u00f3b, a ok. 100 zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "ISIS przyzna\u0142o si\u0119 do ataku ko\u0142o Moskwy", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T20:31:10+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tusk-ws-strzelaniny-pod-moskwa-jestem-informowany-na-biezaco,nId,7406706", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tusk-ws-strzelaniny-pod-moskwa-jestem-informowany-na-biezaco,nId,7406706\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk ws. strzelaniny pod Moskw\u0105: Jestem informowany na bie\u017c\u0105co\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ws-strzelaniny-pod-moskwa-jestem-informowany-na-biezaco/000ITS8RFMUEF1SX-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek wieczorem grupa uzbrojonych napastnik\u00f3w wtargn\u0119\u0142a do sali koncertowej w Krasnogorsku pod Moskw\u0105 i otworzy\u0142a ogie\u0144 do przebywaj\u0105cych tam ludzi. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b, a ponad 100 zosta\u0142o rannych. Dosz\u0142o te\u017c do eksplozji, w wyniku kt\u00f3rej wybuch\u0142 po\u017car. Premier Polski Donald Tusk wyda\u0142 komunikat w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Tusk ws. strzelaniny pod Moskw\u0105: Jestem informowany na bie\u017c\u0105co", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T20:29:17+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-ostrzegaly-rosje-ws-ataku-putin-odrzucil-alert,nId,7406703", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-ostrzegaly-rosje-ws-ataku-putin-odrzucil-alert,nId,7406703\"><img align=\"left\" alt=\"USA ostrzega\u0142y Rosj\u0119 ws. ataku. Putin odrzuci\u0142 alert\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-ostrzegaly-rosje-ws-ataku-putin-odrzucil-alert/000ITS9PXAK2MXUH-C307.jpg\" /></a>Amerykanie ju\u017c na pocz\u0105tku miesi\u0105ca ostrzegali przed niebezpiecze\u0144stwem. W \u015brod\u0119, 19 marca, W\u0142adimir Putin odrzuci\u0142 ostrze\u017cenia przekazane Rosji przez dyplomat\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych dotycz\u0105ce planowanego ataku terrorystycznego na zat\u0142oczony obiekt w Moskwie. Co mog\u0142o by\u0107 powodem takiej reakcji Putina? Jak zauwa\u017ca Anna Maria Dyner z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych w rozmowie z RMF FM, &quot;niejednokrotnie s\u0142u\u017cby rosyjskie i pa\u0144stwo rosyjskie mordowa\u0142y w\u0142asnych obywateli, \u017ceby znale\u017a\u0107 pretekst do prowadzenia dzia\u0142a\u0144 zbrojnych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "USA ostrzega\u0142y Rosj\u0119 ws. ataku. Putin odrzuci\u0142 alert", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T20:29:17+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-ostrzegaly-rosje-ws-planowanego-ataku-putin-odrzucil-ale,nId,7406703", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-ostrzegaly-rosje-ws-planowanego-ataku-putin-odrzucil-ale,nId,7406703\"><img align=\"left\" alt=\"USA ostrzega\u0142y Rosj\u0119 ws. planowanego ataku. Putin odrzuci\u0142 alert\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-ostrzegaly-rosje-ws-planowanego-ataku-putin-odrzucil-ale/000ITS9PXAK2MXUH-C307.jpg\" /></a>Amerykanie ju\u017c na pocz\u0105tku miesi\u0105ca ostrzegali przed niebezpiecze\u0144stwem. W \u015brod\u0119, 19 marca, W\u0142adimir Putin odrzuci\u0142 ostrze\u017cenia przekazane Rosji przez dyplomat\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych dotycz\u0105ce planowanego ataku terrorystycznego na zat\u0142oczony obiekt w Moskwie. Co mog\u0142o by\u0107 powodem takiej reakcji Putina? Jak zauwa\u017ca Anna Maria Dyner z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych w rozmowie z RMF FM, &quot;niejednokrotnie s\u0142u\u017cby rosyjskie i pa\u0144stwo rosyjskie mordowa\u0142y w\u0142asnych obywateli, \u017ceby znale\u017a\u0107 pretekst do prowadzenia dzia\u0142a\u0144 zbrojnych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "USA ostrzega\u0142y Rosj\u0119 ws. planowanego ataku. Putin odrzuci\u0142 alert", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T19:50:17+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-msz-bogdan-klich-kandydatem-na-ambasadora-w-usa,nId,7406688", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-msz-bogdan-klich-kandydatem-na-ambasadora-w-usa,nId,7406688\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MSZ: Bogdan Klich kandydatem na ambasadora w USA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-msz-bogdan-klich-kandydatem-na-ambasadora-w-usa/000ITS3KLRYM76AV-C307.jpg\" /></a>&quot;W\u015br\u00f3d proponowanych przeze mnie kandydat\u00f3w na ambasador\u00f3w jest by\u0142y szef MON Bogdan Klich&quot; - powiedzia\u0142 szef Ministerstwa Spraw Zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Chodzi o plac\u00f3wk\u0119 w Stanach Zjednoczonych. Minister podkre\u015bli\u0142, \u017ce pozostali kandydaci s\u0105 &quot;zawodowymi dyplomatami&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Szef MSZ: Bogdan Klich kandydatem na ambasadora w USA", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T19:42:56+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukraina-reaguje-na-strzelanine-pod-moskwa-to-swiadoma-prowok,nId,7406684", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukraina-reaguje-na-strzelanine-pod-moskwa-to-swiadoma-prowok,nId,7406684\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina reaguje na strzelanin\u0119 pod Moskw\u0105: To \u015bwiadoma prowokacja re\u017cimu Putina\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-reaguje-na-strzelanine-pod-moskwa-to-swiadoma-prowok/000ITS0W447OVC17-C307.jpg\" /></a>&quot;Atak na sal\u0119 koncertow\u0105 w Krasnogorsku pod Moskw\u0105 to \u015bwiadoma prowokacja re\u017cimu Putina, przed kt\u00f3r\u0105 ostrzega\u0142a wsp\u00f3lnota mi\u0119dzynarodowa&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 Andrij Jusow z ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR). W ataku uzbrojonych napastnik\u00f3w zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b a ponad 100 zosta\u0142o rannych. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ukraina reaguje na strzelanin\u0119 pod Moskw\u0105: To \u015bwiadoma prowokacja re\u017cimu Putina", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T19:42:56+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukraina-reaguje-na-zamach-pod-moskwa-to-swiadoma-prowokacja-,nId,7406684", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukraina-reaguje-na-zamach-pod-moskwa-to-swiadoma-prowokacja-,nId,7406684\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina reaguje na zamach pod Moskw\u0105: To \u015bwiadoma prowokacja re\u017cimu Putina\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-reaguje-na-zamach-pod-moskwa-to-swiadoma-prowokacja/000ITS0W447OVC17-C307.jpg\" /></a>&quot;Atak na sal\u0119 koncertow\u0105 w Krasnogorsku pod Moskw\u0105 to \u015bwiadoma prowokacja re\u017cimu Putina, przed kt\u00f3r\u0105 ostrzega\u0142a wsp\u00f3lnota mi\u0119dzynarodowa&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 Andrij Jusow z ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR). W ataku uzbrojonych napastnik\u00f3w zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b a ponad 100 zosta\u0142o rannych. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ukraina reaguje na zamach pod Moskw\u0105: To \u015bwiadoma prowokacja re\u017cimu Putina", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:17:27+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiezna-kate-ma-nowotwor,nId,7406659", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiezna-kate-ma-nowotwor,nId,7406659\"><img align=\"left\" alt=\"Ksi\u0119\u017cna Kate ma nowotw\u00f3r\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ksiezna-kate-ma-nowotwor/000ITRU4OCM60JML-C307.jpg\" /></a>Ksi\u0119\u017cna Kate, \u017cona brytyjskiego nast\u0119pcy tronu, ksi\u0119cia Williama, poinformowa\u0142a, \u017ce jej styczniowy pobyt w szpitalu i przebyta operacja jamy brzusznej, by\u0142a zwi\u0105zana z wykrytym u niej rakiem. O swojej chorobie poinformowa\u0142a w emocjonalnym wideo. Ksi\u0119\u017cna Walii jest obecnie na wczesnym etapie poddawania si\u0119 profilaktycznej chemioterapii.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate ma nowotw\u00f3r", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T18:17:27+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiezna-kate-ma-nowotwor-jest-oswiadczenie,nId,7406659", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiezna-kate-ma-nowotwor-jest-oswiadczenie,nId,7406659\"><img align=\"left\" alt=\"Ksi\u0119\u017cna Kate ma nowotw\u00f3r. Jest o\u015bwiadczenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ksiezna-kate-ma-nowotwor-jest-oswiadczenie/000ITRU4OCM60JML-C307.jpg\" /></a>Ksi\u0119\u017cna Kate, \u017cona brytyjskiego nast\u0119pcy tronu, ksi\u0119cia Williama, poinformowa\u0142a, \u017ce jej styczniowy pobyt w szpitalu i przebyta operacja jamy brzusznej, by\u0142a zwi\u0105zana z wykrytym u niej rakiem. O swojej chorobie poinformowa\u0142a w emocjonalnym wideo. Ksi\u0119\u017cna Walii jest obecnie na wczesnym etapie poddawania si\u0119 profilaktycznej chemioterapii.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate ma nowotw\u00f3r. Jest o\u015bwiadczenie", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:44:24+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-eksplozje-i-pozar-hali-kolo-moskwy-zginelo-co-na,nId,7406642", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-eksplozje-i-pozar-hali-kolo-moskwy-zginelo-co-na,nId,7406642\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina, eksplozje i po\u017car hali ko\u0142o Moskwy. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-eksplozje-i-pozar-hali-kolo-moskwy-zginelo-co-na/000ITRZ19J1HC87B-C307.jpg\" /></a>W sali koncertowej Crocus City Hall niedaleko Moskwy dosz\u0142o do strzelaniny. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b, a ponad 100 zosta\u0142o rannych. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Strzelanina, eksplozje i po\u017car hali ko\u0142o Moskwy. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:44:24+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-eksplozje-i-pozar-hali-kolo-moskwy-zginelo-ponad,nId,7406642", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-eksplozje-i-pozar-hali-kolo-moskwy-zginelo-ponad,nId,7406642\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina, eksplozje i po\u017car hali ko\u0142o Moskwy. Zgin\u0119\u0142o ponad 60 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-eksplozje-i-pozar-hali-kolo-moskwy-zginelo-ponad/000ITRZ19J1HC87B-C307.jpg\" /></a>Liczba ofiar \u015bmiertelnych w ataku terrorystycznym w pi\u0105tek w Crocus City Hall w Krasnogorsku pod Moskw\u0105 wzros\u0142a do 62, poda\u0142 rosyjski portal informacyjny Baza. Kana\u0142y w serwisie Telegram zbli\u017cone do struktur si\u0142owych informuj\u0105 o 143 rannych, w tym oko\u0142o 60 w stanie ci\u0119\u017ckim. Do ataku mia\u0142o przyzna\u0107 si\u0119 Pa\u0144stwo Islamskie. Organizacja terrorystyczna poinformowa\u0142a o tym w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, ale nie przedstawi\u0142a na to \u017cadnych dowod\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Strzelanina, eksplozje i po\u017car hali ko\u0142o Moskwy. Zgin\u0119\u0142o ponad 60 os\u00f3b", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:44:24+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-kolo-moskwy-zginelo-co-najmniej-14-osob,nId,7406642", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-kolo-moskwy-zginelo-co-najmniej-14-osob,nId,7406642\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina ko\u0142o Moskwy. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 14 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-kolo-moskwy-zginelo-co-najmniej-14-osob/000ITRPSKUNPLTFM-C307.jpg\" /></a>W sali koncertowej Crocus City Hall niedaleko Moskwy dosz\u0142o do strzelaniny. Jak podaj\u0105 rosyjskie media, zgin\u0119\u0142o co najmniej 14 os\u00f3b, a 42 zosta\u0142y ranne. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Strzelanina ko\u0142o Moskwy. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 14 os\u00f3b", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T17:30:57+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kulisy-unijnego-szczytu-scholz-i-rutte-do-tuska-trzeba-uwaza,nId,7406463", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kulisy-unijnego-szczytu-scholz-i-rutte-do-tuska-trzeba-uwaza,nId,7406463\"><img align=\"left\" alt=\"Kulisy unijnego szczytu. Scholz i Rutte do Tuska: Trzeba uwa\u017ca\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kulisy-unijnego-szczytu-scholz-i-rutte-do-tuska-trzeba-uwaza/000ITRNBK2KOPLVN-C307.jpg\" /></a>W\u0119gry i Francja popar\u0142y polski postulat, kanclerz Niemiec i premier Holandii zwr\u00f3cili uwag\u0119 na istotn\u0105 kwesti\u0119 dotycz\u0105c\u0105 sprzeda\u017cy zbo\u017ca z Ukrainy, a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej stwierdzi\u0142a, \u017ce UE po raz ostatni przed\u0142u\u017ca umow\u0119 o bezc\u0142owym handlu z Ukrain\u0105 - to kulisy dwudniowego szczytu w Brukseli. O szczeg\u00f3\u0142ach dyskusji przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich opowiedzia\u0142 RMF FM unijny dyplomata.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Kulisy unijnego szczytu. Scholz i Rutte do Tuska: Trzeba uwa\u017ca\u0107", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:58:03+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-cash-nie-zagra-z-walia-co-z-frankowskim,nId,7406470", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-cash-nie-zagra-z-walia-co-z-frankowskim,nId,7406470\"><img align=\"left\" alt=\"Cash nie zagra z Wali\u0105. Co z Frankowskim?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cash-nie-zagra-z-walia-co-z-frankowskim/000ITRB3MUGMT8Q1-C307.jpg\" /></a>Matty Cash z powodu kontuzji mi\u0119\u015bnia uda opu\u015bci zgrupowanie reprezentacji Polski - poinformowa\u0142 PZPN. Z kadr\u0105 narodow\u0105 pozostanie natomiast Przemys\u0142aw Frankowski, kt\u00f3rego uraz okaza\u0142 si\u0119 niegro\u017any. Bia\u0142o-Czerwoni zagraj\u0105 we wtorek w Cardiff fina\u0142 bara\u017cowy z Wali\u0105 o awans na Euro 2024.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Cash nie zagra z Wali\u0105. Co z Frankowskim?", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:31:44+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragiczny-wypadek-w-warminsko-mazurskiem-zginelo-dwoch-mlody,nId,7406459", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragiczny-wypadek-w-warminsko-mazurskiem-zginelo-dwoch-mlody,nId,7406459\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-warminsko-mazurskiem-zginelo-dwoch-mlody/000ITR93I3XFA5V3-C307.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn w wieku oko\u0142o 20 lat zgin\u0119\u0142o na drodze krajowej nr 59 mi\u0119dzy Gi\u017cyckiem a miejscowo\u015bci\u0105 Ryn (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Samoch\u00f3d osobowy, kt\u00f3rym jechali, czo\u0142owo zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Droga w miejscu tragedii jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Tragiczny wypadek w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:23:40+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-wyjatkowy-na-slowacji-chodzi-o-niedzwiedzie,nId,7406452", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stan-wyjatkowy-na-slowacji-chodzi-o-niedzwiedzie,nId,7406452\"><img align=\"left\" alt=\"Stan wyj\u0105tkowy na S\u0142owacji. Chodzi o nied\u017awiedzie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stan-wyjatkowy-na-slowacji-chodzi-o-niedzwiedzie/000ITR8UKFCF7PXN-C307.jpg\" /></a>W\u0142adze S\u0142owacji og\u0142osi\u0142y stan wyj\u0105tkowy na obszarze 20 powiat\u00f3w. Zwi\u0105zane jest to z zagro\u017ceniem, jakie stwarzaj\u0105 nied\u017awiedzie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Stan wyj\u0105tkowy na S\u0142owacji. Chodzi o nied\u017awiedzie", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T16:06:35+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-legalna-marihuana-w-niemczech,nId,7406440", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-legalna-marihuana-w-niemczech,nId,7406440\"><img align=\"left\" alt=\"Legalna marihuana w Niemczech\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legalna-marihuana-w-niemczech/000ITR5CHEIFMTB4-C307.jpg\" /></a>Od 1 kwietnia w Niemczech doro\u015bli b\u0119d\u0105 mogli mie\u0107 przy sobie legalnie do 25 gram\u00f3w marihuany. Dozwolona b\u0119dzie te\u017c domowa uprawa konopi indyjskiej. Zmiany w prawie zwi\u0105zane z legalizacj\u0105 dost\u0119pu do marihuany zosta\u0142y przyj\u0119te w pi\u0105tek przez Bundesrat, drug\u0105 izb\u0119 parlamentu. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Legalna marihuana w Niemczech", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:51:13+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-prevc-wygrywa-w-planicy-trzech-polakow-z-punktami,nId,7406415", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-prevc-wygrywa-w-planicy-trzech-polakow-z-punktami,nId,7406415\"><img align=\"left\" alt=\"Prevc wygrywa w Planicy. Trzech Polak\u00f3w z punktami \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prevc-wygrywa-w-planicy-trzech-polakow-z-punktami/000ITR68ISGW9HOY-C307.jpg\" /></a>Peter Prevc wygra\u0142 pi\u0105tkowy konkursu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich na mamuciej skoczni w Planicy. S\u0142oweniec skoczy\u0142 237,5 i 231 m. Punkty zdoby\u0142o trzech Polak\u00f3w. Najlepszym z nich by\u0142 Kamil Stoch.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Prevc wygrywa w Planicy. Trzech Polak\u00f3w z punktami", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:25:36+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rosja-i-chiny-wetuja-rezolucje-onz-pokoj-w-gazie-ma-byc-na-i,nId,7406276", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rosja-i-chiny-wetuja-rezolucje-onz-pokoj-w-gazie-ma-byc-na-i,nId,7406276\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja i Chiny wetuj\u0105 rezolucj\u0119 ONZ. Pok\u00f3j w Gazie ma by\u0107 na ich warunkach?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-i-chiny-wetuja-rezolucje-onz-pokoj-w-gazie-ma-byc-na-i/000ITQSZHQ80BJTH-C307.jpg\" /></a>Chiny i Rosja zawetowa\u0142y rezolucj\u0119 Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych (ONZ) w sprawie natychmiastowego zawieszenia broni w Strefie Gazy. Tymczasowy pok\u00f3j, kt\u00f3ry jest ca\u0142y czas negocjowany, mia\u0142by trwa\u0107 sze\u015b\u0107 tygodni, co da\u0142oby czas cywilom na ewakuacj\u0119 i dostarczenie pomocy humanitarnej do potrzebuj\u0105cych. Z kolei Izrael zapowiada kontynuowanie ofensywy na po\u0142udnie z lub bez pomocy USA. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rosja i Chiny wetuj\u0105 rezolucj\u0119 ONZ. Pok\u00f3j w Gazie ma by\u0107 na ich warunkach?", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:17:24+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wyhamujcie-oczekiwania-prezes-nbp-przed-trybunalem-to-odlegl,nId,7406411", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wyhamujcie-oczekiwania-prezes-nbp-przed-trybunalem-to-odlegl,nId,7406411\"><img align=\"left\" alt=\"Wyhamujcie oczekiwania, prezes NBP przed Trybuna\u0142em to odleg\u0142a przysz\u0142o\u015b\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyhamujcie-oczekiwania-prezes-nbp-przed-trybunalem-to-odlegl/000ITQS6WK52SW4V-C307.jpg\" /></a>Dopiero we wtorek ma trafi\u0107 do Sejmu wniosek o postawienie przed Trybuna\u0142em Stanu Adama Glapi\u0144skiego. Pos\u0142owie koalicji licz\u0105 na to, \u017ce prezes NBP sam z\u0142o\u017cy dymisj\u0119. Je\u015bli tego jednak nie zrobi, jego zawieszenie w obowi\u0105zkach nast\u0105pi dopiero po decyzji Sejmu, a ta mo\u017ce zapa\u015b\u0107 dopiero za kilka lat. W sprawie Zbigniewa Ziobry rozpatrywanie wniosku wst\u0119pnego trwa\u0142o trzy lata.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Wyhamujcie oczekiwania, prezes NBP przed Trybuna\u0142em to odleg\u0142a przysz\u0142o\u015b\u0107", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T15:05:16+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-handel-z-ukraina-jak-przed-24-lutego-2022-roku-polski-postul,nId,7406402", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-handel-z-ukraina-jak-przed-24-lutego-2022-roku-polski-postul,nId,7406402\"><img align=\"left\" alt=\"Handel z Ukrain\u0105 jak przed 24 lutego 2022 roku? Polski postulat we wnioskach z unijnego szczytu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/handel-z-ukraina-jak-przed-24-lutego-2022-roku-polski-postul/000ITQX9KD4FW9K2-C307.jpg\" /></a>W Brukseli zako\u0144czy\u0142 si\u0119 dwudniowy szczyt Unii Europejskiej. Ostatnim punktem rozm\u00f3w by\u0142y kwestie zwi\u0105zane z rolnictwem. Polska wywalczy\u0142a we wnioskach ko\u0144cowych zapis, wedle kt\u00f3rego problemy z handlem rolnym z Ukrain\u0105 b\u0119d\u0105 rozwi\u0105zywane w ramach uk\u0142adu stowarzyszeniowego UE-Ukraina (DCFTA). To oznacza powr\u00f3t do zasady wzajemno\u015bci i obowi\u0105zku wype\u0142niania przez Ukrain\u0119 wy\u015brubowanych norm unijnych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Handel z Ukrain\u0105 jak przed 24 lutego 2022 roku? Polski postulat we wnioskach z unijnego szczytu", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:48:32+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ue-naklada-sankcje-po-smierci-nawalnego-jest-decyzja,nId,7406240", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ue-naklada-sankcje-po-smierci-nawalnego-jest-decyzja,nId,7406240\"><img align=\"left\" alt=\"UE nak\u0142ada sankcje po \u015bmierci Nawalnego. Jest decyzja \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ue-naklada-sankcje-po-smierci-nawalnego-jest-decyzja/000ITPDK1WECHFP9-C307.jpg\" /></a>Unia Europejska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu sankcji na 33 osoby i dwa podmioty powi\u0105zane z nag\u0142\u0105 \u015bmierci\u0105 w kolonii karnej rosyjskiego polityka opozycyjnego Aleksieja Nawalnego. Sankcje polegaj\u0105 na zamro\u017ceniu aktyw\u00f3w w UE i zakazie wjazdu do UE.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "UE nak\u0142ada sankcje po \u015bmierci Nawalnego. Jest decyzja", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T13:35:19+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ceny-na-stacjach-paliw-czy-bedzie-drozej-przed-swietami,nId,7406208", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ceny-na-stacjach-paliw-czy-bedzie-drozej-przed-swietami,nId,7406208\"><img align=\"left\" alt=\"Ceny na stacjach paliw. Czy b\u0119dzie dro\u017cej przed \u015bwi\u0119tami?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-na-stacjach-paliw-czy-bedzie-drozej-przed-swietami/000ITP5OBPN6V0AE-C307.jpg\" /></a>To nie jest dobra informacja dla kierowc\u00f3w. W nadchodz\u0105cym tygodniu eksperci z portalu e-petrol.pl oczekuj\u0105 podwy\u017cek cen na stacjach paliw. Jak wskazuj\u0105 analitycy, po serii waha\u0144 ceny hurtowe ustabilizowa\u0142y si\u0119 na poziomach wy\u017cszych ni\u017c przed tygodniem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ceny na stacjach paliw. Czy b\u0119dzie dro\u017cej przed \u015bwi\u0119tami?", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:52:18+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-cialo-mezczyzny-w-mieszkaniu-ksiedza-zarzuty-dla-duchownego,nId,7406147", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-cialo-mezczyzny-w-mieszkaniu-ksiedza-zarzuty-dla-duchownego,nId,7406147\"><img align=\"left\" alt=\"Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza. Zarzuty dla duchownego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cialo-mezczyzny-w-mieszkaniu-ksiedza-zarzuty-dla-duchownego/000ITOMTN6TMNHFO-C307.jpg\" /></a>Ksi\u0105dz, w mieszkaniu kt\u00f3rego w Sosnowcu zmar\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna, us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty. Dotycz\u0105 posiadania \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza. Zarzuty dla duchownego", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:40:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-marcin-kierwinski-bedzie-kierowal-obrona-cywilna-znamy-szcze,nId,7406175", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-marcin-kierwinski-bedzie-kierowal-obrona-cywilna-znamy-szcze,nId,7406175\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Kierwi\u0144ski b\u0119dzie kierowa\u0142 obron\u0105 cywiln\u0105. Znamy szczeg\u00f3\u0142y\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-kierwinski-bedzie-kierowal-obrona-cywilna-znamy-szcze/000ITOX78AR0PLS8-C307.jpg\" /></a>Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji stanie na czele obrony cywilnej - poinformowa\u0142 szef resortu obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. &quot;Dla naszego rz\u0105du jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych spraw jest nakre\u015blenie nowych zasad funkcjonowania obrony cywilnej i ochrony ludno\u015bci&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Marcin Kierwi\u0144ski b\u0119dzie kierowa\u0142 obron\u0105 cywiln\u0105. Znamy szczeg\u00f3\u0142y", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T12:17:57+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-studniowka-udana-na-13-proc,nId,7406134", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-studniowka-udana-na-13-proc,nId,7406134\"><img align=\"left\" alt=\"SKORY NA BLOGU Studni\u00f3wka udana na 13 procent\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skory-na-blogu-studniowka-udana-na-13-procent/000ITOMXRG0N9D14-C307.jpg\" /></a>Od rana wi\u0119kszo\u015b\u0107 informacji krajowych kr\u0105\u017cy wok\u00f3\u0142 stu dni rz\u0105du Donalda Tuska i zwi\u0105zanych z tym obiecanych we wrze\u015bniu ub. roku &quot;100 konkret\u00f3w na 100 dni rz\u0105dzenia&quot;. Debata na ten temat jest rytualna i przewidywalnie ja\u0142owa. Uwag\u0119 zwracaj\u0105 w niej tylko szczeg\u00f3\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Studni\u00f3wka udana na 13 procent", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:58:56+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamrozenie-wojny-w-ukrainie-generalny-inspektor-bundeswehry-,nId,7406129", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamrozenie-wojny-w-ukrainie-generalny-inspektor-bundeswehry-,nId,7406129\"><img align=\"left\" alt=\"Zamro\u017cenie wojny w Ukrainie? Szef Bundeswehry ostrzega\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamrozenie-wojny-w-ukrainie-szef-bundeswehry-ostrzega/000ITOHVVVVR6J9N-C307.jpg\" /></a>Nie ma na \u015bwiecie zamro\u017conego konfliktu, kt\u00f3ry nie wybuch\u0142by ponownie \u2013 zauwa\u017cy\u0142 w pi\u0105tek generalny inspektor niemieckiej armii Carsten Breuer. Wojskowy ostrzeg\u0142 przed zamro\u017ceniem wojny w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Zamro\u017cenie wojny w Ukrainie? Szef Bundeswehry ostrzega", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T11:02:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-co-dalej-z-trenerem-skoczkow-adam-malysz-podjal-decyzje,nId,7405899", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-co-dalej-z-trenerem-skoczkow-adam-malysz-podjal-decyzje,nId,7405899\"><img align=\"left\" alt=\"Co dalej z trenerem skoczk\u00f3w? Adam Ma\u0142ysz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-dalej-z-trenerem-skoczkow-adam-malysz-podjal-decyzje/000ITNT7IX8AQXGG-C307.jpg\" /></a>Trener Thomas Thurnbichler na pewno pozostanie i dajemy mu kolejn\u0105 szans\u0119 - poinformowa\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 prezes Polskiego Zwi\u0105zku Narciarskiego Adam Ma\u0142ysz. &quot;Musimy przeanalizowa\u0107, co by\u0142o z\u0142e w tym roku&quot; - powiedzia\u0142 by\u0142y znakomity skoczek.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Co dalej z trenerem skoczk\u00f3w? Adam Ma\u0142ysz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T10:58:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-jestesmy-w-stanie-wojny-z-ukraina,nId,7406065", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-jestesmy-w-stanie-wojny-z-ukraina,nId,7406065\"><img align=\"left\" alt=\"Kreml: Jeste\u015bmy w stanie wojny z Ukrain\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kreml-jestesmy-w-stanie-wojny-z-ukraina/000ITO1A6I1LXVMI-C307.jpg\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy w stanie wojny z Ukrain\u0105&quot; - powiedzia\u0142 Dmitrij Pieskow. Rzecznik Kremla uwa\u017ca, \u017ce przez ingerencj\u0119 Zachodu &quot;specjalna operacja wojskowa na Ukrainie przekszta\u0142ci\u0142a si\u0119 w wojn\u0119&quot;. To drugi przypadek, gdy polityk u\u017cywa takich s\u0142\u00f3w komentuj\u0105c agresj\u0119 na kraj s\u0105siada.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Kreml: Jeste\u015bmy w stanie wojny z Ukrain\u0105", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:54:11+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-viktor-orban-w-szoku-czuje-sie-jak-w-innej-galaktyce,nId,7405877", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-viktor-orban-w-szoku-czuje-sie-jak-w-innej-galaktyce,nId,7405877\"><img align=\"left\" alt=\"Viktor Orban w szoku. &quot;Czuj\u0119 si\u0119 jak w innej galaktyce&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/viktor-orban-w-szoku-czuje-sie-jak-w-innej-galaktyce/000ITNP2X9FEO72O-C307.jpg\" /></a>Premier W\u0119gier Viktor Orban powiedzia\u0142 w pi\u0105tkowym wywiadzie dla Radia Kossuth, \u017ce pomys\u0142 wys\u0142ania zachodnich wojsk l\u0105dowych na Ukrain\u0119 jest szokuj\u0105cy dla W\u0119gr\u00f3w. Musimy uwa\u017ca\u0107, by nie da\u0107 si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0107 w t\u0119 psychoz\u0119 - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Viktor Orban w szoku. \"Czuj\u0119 si\u0119 jak w innej galaktyce\"", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:52:38+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-miliardy-z-kpo-na-termomodernizacje-naszych-blokow,nId,7405884", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-miliardy-z-kpo-na-termomodernizacje-naszych-blokow,nId,7405884\"><img align=\"left\" alt=\"Miliardy z KPO na termomodernizacj\u0119 naszych blok\u00f3w \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliardy-z-kpo-na-termomodernizacje-naszych-blokow/000ITNOR52YMBNCS-C307.jpg\" /></a>Prawie 14 miliard\u00f3w z\u0142otych w Krajowym Planie Odbudowy zapisano na termomodernizacj\u0119 budynk\u00f3w wielorodzinnych. KPO wi\u0119c wyremontuje nam bloki i obni\u017cy rachunki za ogrzewanie. Pierwsze pieni\u0105dze zosta\u0142y ju\u017c wyp\u0142acone \u2013 to na razie niespe\u0142na 18 milion\u00f3w z\u0142otych.  </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Miliardy z KPO na termomodernizacj\u0119 naszych blok\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:33:54+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sienkiewicz-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-na-kurskiego,nId,7405864", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sienkiewicz-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-na-kurskiego,nId,7405864\"><img align=\"left\" alt=\"Sienkiewicz z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury na Kurskiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sienkiewicz-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-na-kurskiego/000ITNN698ECII3V-C307.jpg\" /></a>Minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Jacka Kurskiego. &quot;By\u0142y prezes TVP zniszczy\u0142 publiczn\u0105 instytucj\u0119&quot; - napisa\u0142 Sienkiewicz w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Sienkiewicz z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury na Kurskiego", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:20:33+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/gospodarka/news-unijne-nie-dla-rosyjskiego-zboza-ke-podjela-decyzje,nId,7405832", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/gospodarka/news-unijne-nie-dla-rosyjskiego-zboza-ke-podjela-decyzje,nId,7405832\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bUnijne &quot;nie&quot; dla rosyjskiego zbo\u017ca. KE podj\u0119\u0142a decyzj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unijne-nie-dla-rosyjskiego-zboza-ke-podjela-decyzje/000ITNK4RTUTLIP4-C307.jpg\" /></a>Komisja Europejska proponuje obj\u0119cie c\u0142ami zaporowymi importu zbo\u017ca i nasion oleistych z Rosji i Bia\u0142orusi. C\u0142a wi\u0119kszo\u015bci produkt\u00f3w wzrosn\u0105 od zera do 95 euro za ton\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u200bUnijne \"nie\" dla rosyjskiego zbo\u017ca. KE podj\u0119\u0142a decyzj\u0119", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:20:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-atak-rosjan-rakiety-uderzyly-m-in-w-elektrownie-na-d,nId,7405788", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-atak-rosjan-rakiety-uderzyly-m-in-w-elektrownie-na-d,nId,7405788\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny atak Rosjan. Rakiety uderzy\u0142y m.in. w elektrowni\u0119 na Dnieprze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-atak-rosjan-rakiety-uderzyly-m-in-w-elektrownie-na-d/000ITNL871IJ67K9-C307.jpg\" /></a>Takiego ataku ju\u017c dawno nie by\u0142o. Rosjanie uderzyli na terytorium Ukrainy za pomoc\u0105 151 \u015brodk\u00f3w napadu powietrznego, w tym dron\u00f3w i pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych. Tym razem celem by\u0142y g\u0142\u00f3wnie obiekty infrastruktury energetycznej; si\u0142y rosyjskie zaatakowa\u0142y m.in. Dnieprza\u0144sk\u0105 Elektrowni\u0119 Wodn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pot\u0119\u017cny atak Rosjan. Rakiety uderzy\u0142y m.in. w elektrowni\u0119 na Dnieprze", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T09:01:54+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-obowiazkowych-prac-pisemnych-w-klasach-1-3-niedlugo-p,nId,7405833", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-obowiazkowych-prac-pisemnych-w-klasach-1-3-niedlugo-p,nId,7405833\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec prac pisemnych w klasach 1-3. Nied\u0142ugo podpis Nowackiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-prac-pisemnych-w-klasach-1-3-niedlugo-podpis-nowackie/000ITNJG8TGUW1DT-C307.jpg\" /></a>Odej\u015bcie od obowi\u0105zkowych pisemnych prac domowych w klasach 1-3 szk\u00f3\u0142 podstawowych jest w rozporz\u0105dzeniu, kt\u00f3re za kilka dni ma podpisa\u0107 minister edukacji Barbara Nowacka. Zmiany maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie w po\u0142owie kwietnia. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Koniec prac pisemnych w klasach 1-3. Nied\u0142ugo podpis Nowackiej", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T08:54:37+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-julia-wojcik-nie-zyje-reprezentantka-polski-miala-17-lat,nId,7405827", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-julia-wojcik-nie-zyje-reprezentantka-polski-miala-17-lat,nId,7405827\"><img align=\"left\" alt=\"Julia W\u00f3jcik nie \u017cyje. Reprezentantka Polski mia\u0142a 17 lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/julia-wojcik-nie-zyje-reprezentantka-polski-miala-17-lat/000ITNDVVD4I7GO2-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Julia W\u00f3jcik, reprezentantka Polski w badmintonie. Zmar\u0142a maj\u0105c zaledwie 17 lat. O \u015bmierci m\u0142odej sportsmenki poinformowa\u0142 Polski Zwi\u0105zek Badmintona oraz jej klub Feniks K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Julia W\u00f3jcik nie \u017cyje. Reprezentantka Polski mia\u0142a 17 lat", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T08:47:11+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-smierc-mezczyzny-podpalonego-na-przystanku-areszt-dla-sprawc,nId,7405813", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-smierc-mezczyzny-podpalonego-na-przystanku-areszt-dla-sprawc,nId,7405813\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny podpalonego na przystanku. Areszt dla sprawcy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-mezczyzny-podpalonego-na-przystanku-areszt-dla-sprawc/000ITNDLDRPABRXB-C307.jpg\" /></a>Zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem - to zarzut, jaki prokuratorzy przedstawili 33-latkowi, kt\u00f3ry ma odpowiada\u0107 za podpalenie m\u0119\u017cczyzny na przystanku MPK w \u0141odzi. Podejrzany nie przyzna\u0142 si\u0119 do zarzutu - dowiedzia\u0142a si\u0119 reporterka RMF FM Agnieszka Wyderka. S\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wniosek prokuratury o tymczasowe aresztowanie m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny podpalonego na przystanku. Areszt dla sprawcy", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T08:47:11+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-smierc-mezczyzny-podpalonego-na-przystanku-zarzuty-dla-spraw,nId,7405813", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-smierc-mezczyzny-podpalonego-na-przystanku-zarzuty-dla-spraw,nId,7405813\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny podpalonego na przystanku. Zarzuty dla sprawcy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-mezczyzny-podpalonego-na-przystanku-zarzuty-dla-spraw/000ITNDLDRPABRXB-C307.jpg\" /></a>Zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem - to zarzut, jaki prokuratorzy przedstawili 33-latkowi, kt\u00f3ry ma odpowiada\u0107 za podpalenie m\u0119\u017cczyzny na przystanku MPK w \u0141odzi. Podejrzany nie przyzna\u0142 si\u0119 do zarzutu dowiedzia\u0142a si\u0119 reporterka RMF FM Agnieszka Wyderka. Jeszcze dzi\u015b do s\u0105du trafi wniosek prokuratury o tymczasowe aresztowanie m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny podpalonego na przystanku. Zarzuty dla sprawcy", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T08:47:11+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-smierc-podpalonego-mezczyzny-na-przystanku-wyniki-sekcji-zwl,nId,7405813", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-smierc-podpalonego-mezczyzny-na-przystanku-wyniki-sekcji-zwl,nId,7405813\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 podpalonego m\u0119\u017cczyzny na przystanku. Wyniki sekcji zw\u0142ok\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-podpalonego-mezczyzny-na-przystanku-wyniki-sekcji-zwl/000ITNDLDRPABRXB-C307.jpg\" /></a>Sekcja zw\u0142ok potwierdzi\u0142a opini\u0119 bieg\u0142ego, \u017ce m\u0119\u017cczyzna podpalony na przystanku w \u0141odzi zmar\u0142 \u015bmierci\u0105 gwa\u0142town\u0105 na skutek dzia\u0142ania wysokiej temperatury i p\u0142omieni - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w \u0141odzi Krzysztof Kopania.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u015amier\u0107 podpalonego m\u0119\u017cczyzny na przystanku. Wyniki sekcji zw\u0142ok", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:59:08+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kgp-prawie-1-9-tys-ofiar-wypadkow-w-2023-r,nId,7405768", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kgp-prawie-1-9-tys-ofiar-wypadkow-w-2023-r,nId,7405768\"><img align=\"left\" alt=\"KGP: Prawie 1,9 tys. ofiar wypadk\u00f3w w 2023 r.\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kgp-prawie-1-9-tys-ofiar-wypadkow-w-2023-r/000ITN8J3U1M2G32-C307.jpg\" /></a>Komenda G\u0142\u00f3wna Policji przygotowa\u0142a raport podsumowuj\u0105cy 2023 r. pod wzgl\u0119dem liczby wypadk\u00f3w. Zgin\u0119\u0142y 1 893 osoby. To o zaledwie trzy mniej ni\u017c w roku 2022, ale o 352 mniej ni\u017c w 2021. Najwi\u0119cej wypadk\u00f3w i rannych zanotowano w pi\u0105tki, a najwi\u0119cej os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w poniedzia\u0142ki.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "KGP: Prawie 1,9 tys. ofiar wypadk\u00f3w w 2023 r.", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:36:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smierc-ksiedza-i-diakona-w-sosnowcu-sledztwa-zostaly-umorzon,nId,7405770", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smierc-ksiedza-i-diakona-w-sosnowcu-sledztwa-zostaly-umorzon,nId,7405770\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 ksi\u0119dza i diakona w Sosnowcu. \u015aledztwa zosta\u0142y umorzone\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-ksiedza-i-diakona-w-sosnowcu-sledztwa-zostaly-umorzon/000ITMZ18K50JSFP-C307.jpg\" /></a>\u015aledztwa w sprawie ubieg\u0142orocznej \u015bmierci ksi\u0119dza i diakona w Sosnowcu zosta\u0142y umorzone. \u015aledczy ustalili, \u017ce ksi\u0105dz zabi\u0142 diakona, a nast\u0119pnie pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo. Nie by\u0142a to jedyna tragedia, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w ci\u0105gu ostatnich kilkunastu miesi\u0119cy w sosnowieckim Ko\u015bciele.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "\u015amier\u0107 ksi\u0119dza i diakona w Sosnowcu. \u015aledztwa zosta\u0142y umorzone", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:06:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-waszyngton-naciska-na-kijow-bialy-dom-nie-chce-atakow-na-raf,nId,7405747", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-waszyngton-naciska-na-kijow-bialy-dom-nie-chce-atakow-na-raf,nId,7405747\"><img align=\"left\" alt=\"Waszyngton naciska na Kij\u00f3w. Bia\u0142y Dom nie chce atak\u00f3w na rafinerie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/waszyngton-naciska-na-kijow-bialy-dom-nie-chce-atakow-na-raf/000ITMS5HYE5I69U-C307.jpg\" /></a>W ostatnich tygodniach Ukrai\u0144cy przeprowadzili szereg spektakularnych atak\u00f3w za pomoc\u0105 dron\u00f3w na rosyjskie rafinerie. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce co\u015b, co zdaniem Kijowa jest os\u0142abianiem machiny wojennej Kremla, nie jest na r\u0119k\u0119 Amerykanom. Waszyngton twierdzi, \u017ce ataki powoduj\u0105 wzrost cen ropy, a tak\u017ce skutkuj\u0105 odwetem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Waszyngton naciska na Kij\u00f3w. Bia\u0142y Dom nie chce atak\u00f3w na rafinerie", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:02:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-balcerowicz-nie-dowierza-tusk-naprawde-to-mowil,nId,7403923", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-balcerowicz-nie-dowierza-tusk-naprawde-to-mowil,nId,7403923\"><img align=\"left\" alt=\"Balcerowicz nie dowierza: Tusk naprawd\u0119 to m\u00f3wi\u0142?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balcerowicz-nie-dowierza-tusk-naprawde-to-mowil/000ITN65VTJ5337P-C307.jpg\" /></a>W dziedzinie gospodarki nie widz\u0119 \u017cadnej widocznej naprawy, widz\u0119 kontynuacj\u0119 &quot;pisizmu&quot; - tak o 100 dniach rz\u0105du Donalda Tuska m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM prof. Leszek Balcerowicz. Ekonomista i by\u0142y minister finansowych jest zszokowany faktem, \u017ce Tusk w kampanii obieca\u0142 benzyn\u0119 po 5,19 z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Balcerowicz nie dowierza: Tusk naprawd\u0119 to m\u00f3wi\u0142?", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T07:00:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bezprawnie-prowadzili-szkolenia-urzednicy-mrit-stana-przed-s,nId,7404042", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bezprawnie-prowadzili-szkolenia-urzednicy-mrit-stana-przed-s,nId,7404042\"><img align=\"left\" alt=\"Bezprawnie prowadzili szkolenia. Urz\u0119dnicy MRiT stan\u0105 przed s\u0105dem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezprawnie-prowadzili-szkolenia-urzednicy-mrit-stana-przed-s/000ITKF6X77HQDKT-C307.jpg\" /></a>Trzech urz\u0119dnik\u00f3w Ministerstwa Rozwoju i Technologii odpowie przed s\u0105dem za przekroczenie uprawnie\u0144 w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej. Pracownicy bezprawnie prowadzili szkolenia dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. \u015al\u0105ski wydzia\u0142 Prokuratury Krajowej wraz z ABW zako\u0144czy\u0142 \u015bledztwo w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Bezprawnie prowadzili szkolenia. Urz\u0119dnicy MRiT stan\u0105 przed s\u0105dem", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:55:12+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-100-dni-rzadu-tuska-premier-zabral-glos,nId,7405751", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-100-dni-rzadu-tuska-premier-zabral-glos,nId,7405751\"><img align=\"left\" alt=\"100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. Premier zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/100-dni-rzadu-donalda-tuska-premier-zabral-glos/000ITMR7NKXXWS9U-C307.jpg\" /></a>&quot;Alleluja i do przodu&quot; - napisa\u0142 premier Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, prezentuj\u0105c film z okazji 100 dni jego rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. Premier zabra\u0142 g\u0142os", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:45:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-leszek-balcerowicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7403923", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-leszek-balcerowicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7403923\"><img align=\"left\" alt=\"Leszek Balcerowicz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/leszek-balcerowicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000ITIL2IQ94P83R-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem w Porannej rozmowie w RMF FM jest ekonomista, by\u0142y minister finans\u00f3w prof. Leszek Balcerowicz. Przeanalizujemy 100 dni rz\u0105du Donalda Tuska i to, jak ze swoich obietnic wywi\u0105zuje si\u0119 sam Tusk, ale te\u017c Szymon Ho\u0142ownia, W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i W\u0142odzimierz Czarzasty. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Leszek Balcerowicz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T06:14:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-ewakuacja-mieszkancow-gryzlin-saperzy-zneutralizuja-bomby-lo,nId,7405734", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-ewakuacja-mieszkancow-gryzlin-saperzy-zneutralizuja-bomby-lo,nId,7405734\"><img align=\"left\" alt=\"Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w Gry\u017alin. Saperzy zneutralizuj\u0105 bomby lotnicze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-mieszkancow-gryzlin-saperzy-zneutralizuja-bomby-lo/000ITMOZT8PT0JSA-C307.jpg\" /></a>Trwa ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w Gry\u017alin w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim, co ma zwi\u0105zek ze znalezionymi w czwartek na tamtejszym lotnisku dwiema bombami lotniczymi. Na czas akcji saper\u00f3w, kt\u00f3rzy zneutralizuj\u0105 zagro\u017cenie, zablokowana zostanie droga S51.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w Gry\u017alin. Saperzy zneutralizuj\u0105 bomby lotnicze", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:59:11+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poslowie-ko-zlozyli-zawiadomienie-do-prokuratury-na-szefa-kr,nId,7405733", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poslowie-ko-zlozyli-zawiadomienie-do-prokuratury-na-szefa-kr,nId,7405733\"><img align=\"left\" alt=\"Pos\u0142owie KO z\u0142o\u017cyli zawiadomienie do prokuratury na szefa KRRiT\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poslowie-ko-zlozyli-zawiadomienie-do-prokuratury-na-szefa-kr/000ITMOJ27VRA1EX-C307.jpg\" /></a>\u200bPos\u0142owie KO Piotr Adamowicz i Bogdan Zdrojewski z\u0142o\u017cyli do Prokuratury Krajowej zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez szefa KRRiT Macieja \u015awirskiego, kt\u00f3ry nie przekaza\u0142 mediom publicznym wp\u0142yw\u00f3w z op\u0142at abonamentowych - poinformowano w czwartek na profilu KO na platformie X.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Pos\u0142owie KO z\u0142o\u017cyli zawiadomienie do prokuratury na szefa KRRiT", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:55:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-petru-skladka-zdrowotna-powinna-byc-rowna-dla-wszystkich,nId,7404245", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-petru-skladka-zdrowotna-powinna-byc-rowna-dla-wszystkich,nId,7404245\"><img align=\"left\" alt=\"Petru: Sk\u0142adka zdrowotna powinna by\u0107 r\u00f3wna dla wszystkich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/petru-skladka-zdrowotna-powinna-byc-rowna-dla-wszystkich/000ITKW80M88HQBD-C307.jpg\" /></a>Solidno\u015b\u0107 podstaw dla zarzut\u00f3w wobec prezesa Narodowego Banku Polskiego i podsumowanie pierwszych stu dni rz\u0105du Donalda Tuska - to b\u0119d\u0105 g\u0142\u00f3wne tematy Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24, kt\u00f3rej go\u015bciem jest Ryszard Petru. Pojawi si\u0119 te\u017c pytanie o to, czy to naciski Trzeciej Drogi popchn\u0119\u0142y rz\u0105d do zapowiedzi obni\u017cenia sk\u0142adek zdrowotnych dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Petru: Sk\u0142adka zdrowotna powinna by\u0107 r\u00f3wna dla wszystkich", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:43:23+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-abazur-z-ludzkiej-skory-dowod-pogardy-nazistowskich-oprawcow,nId,7405729", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-abazur-z-ludzkiej-skory-dowod-pogardy-nazistowskich-oprawcow,nId,7405729\"><img align=\"left\" alt=\"Aba\u017cur z ludzkiej sk\u00f3ry. Dow\u00f3d pogardy nazistowskich oprawc\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/abazur-z-ludzkiej-skory-dowod-pogardy-nazistowskich-oprawcow/000ITMNACHCBHLHN-C307.jpg\" /></a>Lampa z aba\u017curem z ludzkiej \u2013 co teraz potwierdzaj\u0105 eksperci \u2013 aba\u017curem jest jednym z eksponat\u00f3w muzeum na terenie by\u0142ego obozu koncentracyjnego w Buchenwaldzie. Badania przeprowadzone w 1992 roku tak\u0105 tez\u0119 obala\u0142y. Kryminolog Mark Benecke jest jednak przekonany: taki wz\u00f3r aba\u017curu mo\u017ce mie\u0107 tylko ludzka sk\u00f3ra.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Aba\u017cur z ludzkiej sk\u00f3ry. Dow\u00f3d pogardy nazistowskich oprawc\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:32:11+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drugi-dzien-szczytu-ue-tusk-o-sytuacji-polskich-rolnikow,nId,7405726", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drugi-dzien-szczytu-ue-tusk-o-sytuacji-polskich-rolnikow,nId,7405726\"><img align=\"left\" alt=\"Drugi dzie\u0144 szczytu UE. Tusk o sytuacji polskich rolnik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drugi-dzien-szczytu-ue-tusk-o-sytuacji-polskich-rolnikow/000ITMMRPM3IC7X5-C307.jpg\" /></a>Dzisiaj drugi dzie\u0144 szczytu Unii Europejskiej w Brukseli. Jak ustali\u0142a dziennikarka RMF FM w Brukseli, premier Donald Tusk ma m\u00f3wi\u0107 o sytuacji polskich rolnik\u00f3w, tak\u017ce w kontek\u015bcie unijnej umowy o bezc\u0142owym handlu z Ukrain\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Drugi dzie\u0144 szczytu UE. Tusk o sytuacji polskich rolnik\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:26:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rpa-slon-podniosl-klami-samochod-pelen-turystow-nagranie,nId,7405723", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rpa-slon-podniosl-klami-samochod-pelen-turystow-nagranie,nId,7405723\"><img align=\"left\" alt=\"RPA: S\u0142o\u0144 podni\u00f3s\u0142 k\u0142ami samoch\u00f3d pe\u0142en turyst\u00f3w [NAGRANIE]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rpa-slon-podniosl-klami-samochod-pelen-turystow-nagranie/000ITMMIC3FU1KR6-C307.jpg\" /></a>Safari na terenie jednego z park\u00f3w narodowych w RPA nie posz\u0142o po my\u015bli turyst\u00f3w. Pojazd, kt\u00f3rym jechali, zaatakowa\u0142 s\u0142o\u0144, podnosz\u0105c je k\u0142ami. Pasa\u017cerowie i kierowca byli przera\u017ceni.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "RPA: S\u0142o\u0144 podni\u00f3s\u0142 k\u0142ami samoch\u00f3d pe\u0142en turyst\u00f3w [NAGRANIE]", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:10:22+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-poderwano-polskie-samoloty-rosja-zaatakowala-charkow,nId,7405722", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-poderwano-polskie-samoloty-rosja-zaatakowala-charkow,nId,7405722\"><img align=\"left\" alt=\"Poderwano polskie samoloty. Rosja zaatakowa\u0142a Chark\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poderwano-polskie-samoloty-rosja-zaatakowala-charkow/000ITMM6IUR8XXXU-C307.jpg\" /></a>Polska armia zmuszona do reakcji. Podobnie jak poprzedniej nocy Dow\u00f3dztwo Operacyjne wyda\u0142o komunikat w zwi\u0105zku z rosyjskim atakiem rakietowym, tym razem m.in. na Chark\u00f3w. &quot;Ostrzegamy, \u017ce aktywowano polskie i sojusznicze statki powietrzne&quot; - poinformowano w komunikacie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Poderwano polskie samoloty. Rosja zaatakowa\u0142a Chark\u00f3w", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T05:00:00+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-tuska-pod-lupa-co-ze-100-obietnic-udalo-sie-zrealizowac,nId,7403764", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-tuska-pod-lupa-co-ze-100-obietnic-udalo-sie-zrealizowac,nId,7403764\"><img align=\"left\" alt=\"Rz\u0105d Tuska pod lup\u0105: Co ze 100 obietnic uda\u0142o si\u0119 zrealizowa\u0107?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-tuska-pod-lupa-co-ze-100-obietnic-udalo-sie-zrealizowac/000ITK0S0YXS7K9L-C307.jpg\" /></a>W\u0142a\u015bnie mija sto dni rz\u0105du Donalda Tuska. Czas na podsumowanie. Z listy &quot;100 konkret\u00f3w na pierwsze 100 dni rz\u0105du&quot; uda\u0142o si\u0119 zrealizowa\u0107 zaledwie 13, do tego 9 cz\u0119\u015bciowo. Kt\u00f3re - sprawd\u017a w naszym artykule. Obietnice podzielili\u015bmy na bloki tematyczne, by \u0142atwiej by\u0142o ci znale\u017a\u0107, kt\u00f3ra z interesuj\u0105cych ci\u0119 zapowiedzi zosta\u0142a lub nie zosta\u0142a zrealizowana. Zach\u0119camy ci\u0119 tak\u017ce do wzi\u0119cia udzia\u0142u w naszych ankietach - znajduj\u0105 si\u0119 na ko\u0144cu tekstu. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rz\u0105d Tuska pod lup\u0105: Co ze 100 obietnic uda\u0142o si\u0119 zrealizowa\u0107?", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T04:06:51+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-probierz-po-meczu-z-estonia-zaczelismy-grac-w-pilke,nId,7405719", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-probierz-po-meczu-z-estonia-zaczelismy-grac-w-pilke,nId,7405719\"><img align=\"left\" alt=\"Probierz po meczu z Estoni\u0105: Zacz\u0119li\u015bmy gra\u0107 w pi\u0142k\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-po-meczu-z-estonia-zaczelismy-grac-w-pilke/000ITMLDQRJHTP3C-C307.jpg\" /></a>Trener pi\u0142karskiej reprezentacji Polski Micha\u0142 Probierz nie ukrywa\u0142 satysfakcji po zwyci\u0119stwie nad Estoni\u0105 5:1 w p\u00f3\u0142finale bara\u017cowym o awans na Euro 2024. Jak przyzna\u0142, podoba\u0142o mu si\u0119 sporo element\u00f3w w grze zespo\u0142u. &quot;R\u00f3wnie\u017c to, \u017ce oddali\u015bmy wiele strza\u0142\u00f3w z dystansu&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Probierz po meczu z Estoni\u0105: Zacz\u0119li\u015bmy gra\u0107 w pi\u0142k\u0119", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:56:31+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-prosi-polske-o-pomoc-w-dostawach-pradu-relacja,nId,7405718", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-prosi-polske-o-pomoc-w-dostawach-pradu-relacja,nId,7405718\"><img align=\"left\" alt=\"Kij\u00f3w prosi Polsk\u0119 o pomoc w dostawach pr\u0105du [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-prosi-polske-o-pomoc-w-dostawach-pradu-relacja/000ITNN4O70EYNDV-C307.jpg\" /></a>Nad ranem rosyjska armia ostrzela\u0142a rakietami Chark\u00f3w - drugie co do wielko\u015bci miasto Ukrainy. Rakiety spad\u0142y te\u017c na Krzywy R\u00f3g i Zaporo\u017ce. Celem by\u0142y g\u0142\u00f3wnie obiekty infrastruktury energetycznej. Bez pr\u0105du jest ponad milion odbiorc\u00f3w. &quot;Rakiety, kt\u00f3rymi Rosja atakuje Ukrain\u0119, nie maj\u0105 takich op\u00f3\u017anie\u0144, jak dostawy uzbrojenia do obrony mieszka\u0144c\u00f3w mojego kraju&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Pi\u0105tek jest 758. dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Wydarzenia za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 \u015bledzimy dla was w relacji dnia. Informacje s\u0105 tu...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Kij\u00f3w prosi Polsk\u0119 o pomoc w dostawach pr\u0105du [RELACJA]", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}, {"date_published": "2024-03-22T03:56:31+00:00", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjska-armia-ostrzelala-rakietami-charkow-relacja,nId,7405718", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjska-armia-ostrzelala-rakietami-charkow-relacja,nId,7405718\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska armia ostrzela\u0142a rakietami Chark\u00f3w [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-armia-ostrzelala-rakietami-charkow-relacja/000ITMLK16RDKPXI-C307.jpg\" /></a>Nad ranem rosyjska armia ostrzela\u0142a rakietami Chark\u00f3w - drugie co do wielko\u015bci miasto Ukrainy. Rakiety spad\u0142y te\u017c na Krzywy R\u00f3g. Pi\u0105tek jest 758. dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Wydarzenia za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 \u015bledzimy dla was w relacji dnia. Informacje s\u0105 tu podawane na bie\u017c\u0105co.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "title": "Rosyjska armia ostrzela\u0142a rakietami Chark\u00f3w [RELACJA]", "album": "", "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "comments": [], "bookmarked": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "thumbnail": null, "user": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "page_rating": 94, "artist": null, "permanent": false, "tags": []}]