[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rozmowy Biden-Netanjahu. Media: Bia\u0142y Dom jest \"skrajnie zaniepokojony\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rozmowy-biden-netanjahu-media-bialy-dom-jest-skrajnie-zaniep,nId,7179711\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmowy Biden-Netanjahu. Media: Bia\u0142y Dom jest &quot;skrajnie zaniepokojony&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozmowy-biden-netanjahu-media-bialy-dom-jest-skrajnie-zaniep/000I4C5HLXVKAOM2-C307.jpg\" /></a>&quot;Prezydent USA Joe Biden przekaza\u0142 w niedawnej rozmowie premierowi Izraela Benjaminowi Netanjahu, \u017ce jego planowana ofensywa w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy nie mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 tak, jak jej pierwsza cz\u0119\u015b\u0107&quot; - donosi portal Axios. Bia\u0142y Dom ma by\u0107 &quot;skrajnie zaniepokojony&quot;, \u017ce taki scenariusz dodatkowo pog\u0142\u0119bi\u0142by katastrof\u0119 humanitarn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rozmowy-biden-netanjahu-media-bialy-dom-jest-skrajnie-zaniep,nId,7179711", "date_published": "2023-11-29T22:35:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "S\u0142owaccy przewo\u017anicy przy\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 do polskiego protestu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slowaccy-przewoznicy-przylacza-sie-do-polskiego-protestu,nId,7179684\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142owaccy przewo\u017anicy przy\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 do polskiego protestu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slowaccy-przewoznicy-przylacza-sie-do-polskiego-protestu/000I4BY5QA9GH3XG-C307.jpg\" /></a>Przewo\u017anicy zrzeszeni w Unii Przewo\u017anik\u00f3w S\u0142owacji o\u015bwiadczyli, \u017ce przy\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119 do polskiego protestu na granicach z Ukrain\u0105. Podj\u0119li decyzj\u0119 o blokadzie jedynego przej\u015bcia granicznego z Ukrain\u0105 - Vy\u017cne Nemeckie-U\u017chorod - kt\u00f3re przeznaczone jest dla ci\u0119\u017car\u00f3wek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slowaccy-przewoznicy-przylacza-sie-do-polskiego-protestu,nId,7179684", "date_published": "2023-11-29T21:30:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amier\u0107 14-latki w Andrychowie. Wyzi\u0119bione dziecko mijali przechodnie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-smierc-14-latki-w-andrychowie-wyziebione-dziecko-mijali-prze,nId,7179668\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 14-latki w Andrychowie. Wyzi\u0119bione dziecko mijali przechodnie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-14-latki-w-andrychowie-wyziebione-dziecko-mijali-prze/000I4BQ18FGXE5JB-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje 14-latka, kt\u00f3ra we wtorek rano zagin\u0119\u0142a w Andrychowie. Wyzi\u0119bione dziecko przez kilka godzin siedzia\u0142o przed jednym ze sklep\u00f3w, mijane przez przechodni\u00f3w. Lekarzom nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia dziewczynki. Spraw\u0119 wyja\u015bnia wadowicka prokuratura.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-smierc-14-latki-w-andrychowie-wyziebione-dziecko-mijali-prze,nId,7179668", "date_published": "2023-11-29T20:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nawet -17 stopni i opady \u015bniegu. Dla cz\u0119\u015bci region\u00f3w wydano alerty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nawet-17-stopni-i-opady-sniegu-dla-czesci-regionow-wydano-al,nId,7179665\"><img align=\"left\" alt=\"Nawet -17 stopni i opady \u015bniegu. Dla cz\u0119\u015bci region\u00f3w wydano alerty  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawet-17-stopni-i-opady-sniegu-dla-czesci-regionow-wydano-al/000I4BOPV0EYOJML-C307.jpg\" /></a>W nocy w ca\u0142ym kraju zachmurzenie b\u0119dzie du\u017ce. Miejscami spadnie \u015bnieg, najwi\u0119cej opad\u00f3w prognozowanych jest na zachodzie i w g\u00f3rach. Na po\u0142udniu Polski termometry mog\u0105 pokaza\u0107 nawet -17 stopni. Dla cz\u0119\u015bci region\u00f3w Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed silnym mrozem. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nawet-17-stopni-i-opady-sniegu-dla-czesci-regionow-wydano-al,nId,7179665", "date_published": "2023-11-29T20:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bitwa na zdj\u0119cia w Sejmie. \u201eWyst\u0119puje pan w charakterze billboardu\u201d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bitwa-na-zdjecia-w-sejmie-wystepuje-pan-w-charakterze-billbo,nId,7179645\"><img align=\"left\" alt=\"Bitwa na zdj\u0119cia w Sejmie. \u201eWyst\u0119puje pan w charakterze billboardu\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bitwa-na-zdjecia-w-sejmie-wystepuje-pan-w-charakterze-billbo/000I4BLEEDPG7LGH-C307.jpg\" /></a>W Sejmie odby\u0142a si\u0119 bardzo burzliwa debata na temat odwo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w komisji ds. badania rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. Pos\u0142owie zdecydowali si\u0119 na wykorzystanie rekwizyt\u00f3w, a konkretnie tablet\u00f3w. Dariusz Matecki wy\u015bwietli\u0142 na nim zdj\u0119cie W\u0142adimira Putina z Donaldem Tuskiem. Nie musia\u0142 d\u0142ugo czeka\u0107 na ripost\u0119 pos\u0142a KO Jakuba Rutnickiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bitwa-na-zdjecia-w-sejmie-wystepuje-pan-w-charakterze-billbo,nId,7179645", "date_published": "2023-11-29T19:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Media: Firmy z USA przeciwne obj\u0119ciu udzia\u0142\u00f3w w polskiej elektrowni j\u0105drowej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-media-firmy-z-usa-przeciwne-objeciu-udzialow-w-polskiej-elek,nId,7179632\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Firmy z USA przeciwne obj\u0119ciu udzia\u0142\u00f3w w polskiej elektrowni j\u0105drowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-firmy-z-usa-przeciwne-objeciu-udzialow-w-polskiej-elek/000I4BIRKQ1YQU1J-C307.jpg\" /></a>Ameryka\u0144scy partnerzy, wybrani przez rz\u0105d Mateusza Morawieckiego do budowy pierwszej elektrowni j\u0105drowej w Polsce, odrzucili sugesti\u0119, \u017ce powinni zaanga\u017cowa\u0107 kapita\u0142 w projekt \u2013 informuje agencja Bloomberg. Propozycj\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 im niedawno doradca Platformy Obywatelskiej ds. energetyki Grzegorz Onichimowski. Zwraca\u0142 on w\u00f3wczas uwag\u0119, \u017ce Westinghouse i Bechtel powinny zmniejszy\u0107 ryzyko zwi\u0105zane z inwestycj\u0105 kosztuj\u0105c\u0105 co najmniej 20 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-media-firmy-z-usa-przeciwne-objeciu-udzialow-w-polskiej-elek,nId,7179632", "date_published": "2023-11-29T19:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sejm odwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w powo\u0142anej przez PiS komisji \"Lex Tusk\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-odwolal-czlonkow-powolanej-przez-pis-komisji-lex-tusk,nId,7179630\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm odwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w powo\u0142anej przez PiS komisji &quot;Lex Tusk&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-odwolal-czlonkow-powolanej-przez-pis-komisji-lex-tusk/000I4BFVDAAMAIRC-C307.jpg\" /></a>Sejm odwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w Pa\u0144stwowej Komisji do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich na bezpiecze\u0144stwo wewn\u0119trzne Rzeczypospolitej Polskiej w latach 2007-2022.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-odwolal-czlonkow-powolanej-przez-pis-komisji-lex-tusk,nId,7179630", "date_published": "2023-11-29T19:07:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Marcin Przydacz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/siedem-pytan-o-7-07/news-marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf2,nId,7179615\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Przydacz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf2/000I4BACRXBS2WEB-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 b\u0119dzie w czwartek by\u0142y sekretarz stanu w Kancelarii Prezydenta RP, by\u0142y szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej, a obecnie pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Porozmawiamy m.in. o kryzysowej sytuacji na polsko-ukrai\u0144skiej granicy, a tak\u017ce o reakcji Komisji Europejskiej w tej sprawie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/siedem-pytan-o-7-07/news-marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf2,nId,7179615", "date_published": "2023-11-29T18:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Plan Polski na szczyt klimatyczny. Do Dubaju poleci prezydent", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-klimatyczny/news-plan-polski-na-szczyt-klimatyczny-do-dubaju-poleci-prezydent,nId,7179594\"><img align=\"left\" alt=\"Plan Polski na szczyt klimatyczny. Do Dubaju poleci prezydent \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plan-polski-na-szczyt-klimatyczny-do-dubaju-poleci-prezydent/000I4B5RMBPN3JGO-C307.jpg\" /></a>Andrzej Duda w czwartek uda si\u0119 do Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich i w Dubaju we\u017amie udzia\u0142 w konferencji klimatycznej COP28. Jak zapowiedzia\u0142 prezydencki minister Mieszko Pawlak, podczas tegorocznego szczytu prezydent b\u0119dzie przede wszystkim podkre\u015bla\u0142 znaczenie energii j\u0105drowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-klimatyczny/news-plan-polski-na-szczyt-klimatyczny-do-dubaju-poleci-prezydent,nId,7179594", "date_published": "2023-11-29T18:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 o przywr\u00f3ceniu refundacji in vitro", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-przyjal-ustawe-o-przywroceniu-refundacji-in-vitro,nId,7179600\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 o przywr\u00f3ceniu refundacji in vitro\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-przyjal-ustawe-o-przywroceniu-refundacji-in-vitro/000I4B7GV66C72MY-C307.jpg\" /></a>\u200bSejm z poparciem nowej parlamentarnej wi\u0119kszo\u015bci przyj\u0105\u0142 pierwsz\u0105 ustaw\u0119 o przywr\u00f3ceniu refundacji in vitro. Zgodnie z obywatelskim projektem ta metoda leczenia niep\u0142odno\u015bci co roku ma by\u0107 finansowana z bud\u017cetu pa\u0144stwa kwot\u0105 co najmniej p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-przyjal-ustawe-o-przywroceniu-refundacji-in-vitro,nId,7179600", "date_published": "2023-11-29T17:49:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nowy komunikat Watykanu o stanie zdrowia papie\u017ca Franciszka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowy-komunikat-watykanu-o-stanie-zdrowia-papieza-franciszka,nId,7179478\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy komunikat Watykanu o stanie zdrowia papie\u017ca Franciszka \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-komunikat-watykanu-o-stanie-zdrowia-papieza-franciszka/000I4AZUYOJORSP9-C307.jpg\" /></a>Watyka\u0144skie biuro prasowe przekaza\u0142o, \u017ce papie\u017c Franciszek nadal ma stan zapalny w p\u0142ucach, kt\u00f3remu towarzysz\u0105 trudno\u015bci oddechowe. Duchowny bierze antybiotyk, ale nie ma gor\u0105czki. &quot;Papie\u017c wraca do zdrowia, ale nie chcia\u0142 nara\u017ca\u0107 si\u0119 na ryzyko, post\u0105pi\u0142 wi\u0119c zgodnie z zaleceniami lekarzy&quot; - powiedzia\u0142 dziennikarzom watyka\u0144ski sekretarz stanu kardyna\u0142 Pietro Parolin, t\u0142umacz\u0105c decyzj\u0119 Franciszka o odwo\u0142aniu podr\u00f3\u017cy do Dubaju na konferencj\u0119 klimatyczn\u0105 ONZ. Zapowiedzia\u0142, \u017ce to on prawdopodobnie pojedzie na COP28. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowy-komunikat-watykanu-o-stanie-zdrowia-papieza-franciszka,nId,7179478", "date_published": "2023-11-29T17:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Monika Horna-Cie\u015blak: Jestem gotowa, by zmierzy\u0107 si\u0119 z patostreamingiem. Trzeba zaostrzy\u0107 prawo", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-monika-horna-cieslak-jestem-gotowa-by-zmierzyc-sie-z-patostr,nId,7179348\"><img align=\"left\" alt=\"Monika Horna-Cie\u015blak: Jestem gotowa, by zmierzy\u0107 si\u0119 z patostreamingiem. Trzeba zaostrzy\u0107 prawo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/monika-horna-cieslak-jestem-gotowa-by-zmierzyc-sie-z-patostr/000I4AOFUJ546KAP-C307.jpg\" /></a>&quot;Zgodnie z prawem jestem rzecznikiem, ale podkre\u015blam, \u017ce jestem rzeczniczk\u0105. Lubi\u0119 feminatywy&quot; - m\u00f3wi z Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM kandydatka na urz\u0105d Rzecznika Praw Dziecka Monika Horna-Cie\u015blak podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce Rzecznikiem Praw Dziecka nadal jest Miko\u0142aj Pawlak. &quot;Startuj\u0119 z takiego poziomu, \u017ce urz\u0105d Rzecznika Praw Dziecka odszed\u0142 od swojej misji, od swojej istoty. Wi\u0119c to te\u017c jest du\u017ce wyzwanie. (...) Urz\u0105d Rzecznika Praw Dziecka zmierza do tego, \u017ceby by\u0107 g\u0142osem os\u00f3b m\u0142odych. A my\u015bl\u0119, \u017ce tego zabrak\u0142o&quot; - ocenia go\u015b\u0107 Tomasza...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-monika-horna-cieslak-jestem-gotowa-by-zmierzyc-sie-z-patostr,nId,7179348", "date_published": "2023-11-29T17:02:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Brak stanowisk dla Tuska rekomendowa\u0142a komisja ds. rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-brak-stanowisk-dla-tuska-to-rekomendowala-komisja-ds-rosyjsk,nId,7179423\"><img align=\"left\" alt=\"Brak stanowisk dla Tuska rekomendowa\u0142a komisja ds. rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brak-stanowisk-dla-tuska-rekomendowala-komisja-ds-rosyjskich/000I4AOSDKPXISH2-C307.jpg\" /></a>Komisji ds. badania rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w przedstawi\u0142a raport cz\u0105stkowy z trzech miesi\u0119cy prac. Cz\u0142onkowie komisji zalecaj\u0105, aby nie powierza\u0107 stanowisk publicznych odpowiadaj\u0105cych za bezpiecze\u0144stwo pa\u0144stwa Donaldowi Tuskowi, Jackowi Cichockiemu, Bogdanowi Klichowi, Tomaszowi Siemoniakowi i Bart\u0142omiejowi Sienkiewiczowi. \u201eIch z\u0142y nadz\u00f3r doprowadzi\u0142 do nieprawid\u0142owych dzia\u0142a\u0144 SKW\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 cz\u0142onek komisji Andrzej Zybertowicz. W \u015brod\u0119 w wieczornym bloku g\u0142osowa\u0144 Sejm odwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w komisji. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-brak-stanowisk-dla-tuska-to-rekomendowala-komisja-ds-rosyjsk,nId,7179423", "date_published": "2023-11-29T16:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Brak stanowisk dla Tuska rekomenduje komisja ds. rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-brak-stanowisk-dla-tuska-to-rekomenduje-komisja-ds-rosyjskic,nId,7179423\"><img align=\"left\" alt=\"Brak stanowisk dla Tuska rekomenduje komisja ds. rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brak-stanowisk-dla-tuska-rekomenduje-komisja-ds-rosyjskich-w/000I4AOSDKPXISH2-C307.jpg\" /></a>Komisji ds. badania rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w przedstawi\u0142a raport cz\u0105stkowy z trzech miesi\u0119cy prac. Cz\u0142onkowie komisji zalecaj\u0105, aby nie powierza\u0107 stanowisk publicznych odpowiadaj\u0105cych za bezpiecze\u0144stwo pa\u0144stwa Donaldowi Tuskowi, Jackowi Cichockiemu, Bogdanowi Klichowi, Tomaszowi Siemoniakowi i Bart\u0142omiejowi Sienkiewiczowi. \u201eIch z\u0142y nadz\u00f3r doprowadzi\u0142 do nieprawid\u0142owych dzia\u0142a\u0144 SKW\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 cz\u0142onek komisji Andrzej Zybertowicz. W \u015brod\u0119 w wieczornym bloku g\u0142osowa\u0144 Sejm ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 odwo\u0142aniem cz\u0142onk\u00f3w komisji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-brak-stanowisk-dla-tuska-to-rekomenduje-komisja-ds-rosyjskic,nId,7179423", "date_published": "2023-11-29T16:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Expose Morawieckiego 11 grudnia. Ho\u0142ownia o dw\u00f3ch wariantach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-morawieckiego-11-grudnia-holownia-o-dwoch-wariantach,nId,7179369\"><img align=\"left\" alt=\"Expose Morawieckiego 11 grudnia. Ho\u0142ownia o dw\u00f3ch wariantach \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/expose-morawieckiego-11-grudnia-holownia-o-dwoch-wariantach/000I4AN588ITNQU2-C307.jpg\" /></a>&quot;11 grudnia o godz. 10 premier Mateusz Morawiecki przyjedzie do Sejmu, \u017ceby wyg\u0142osi\u0107 expose. Po kilkugodzinnej dyskusji ok. godz. 15, powinno nast\u0105pi\u0107 g\u0142osowanie nad wotum zaufania dla rz\u0105du&quot; - poinformowa\u0142 po spotkaniu z premierem Mateuszem Morawieckim Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu przedstawi\u0142 te\u017c dwa mo\u017cliwe warianty zwi\u0105zane z powo\u0142aniem rz\u0105du Donalda Tuska. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-morawieckiego-11-grudnia-holownia-o-dwoch-wariantach,nId,7179369", "date_published": "2023-11-29T16:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nowe fakty w sprawie koszmarnego wypadku w Harm\u0119\u017cach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nowe-fakty-w-sprawie-koszmarnego-wypadku-w-harmezach,nId,7179391\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe fakty w sprawie koszmarnego wypadku w Harm\u0119\u017cach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-fakty-w-sprawie-koszmarnego-wypadku-w-harmezach/000I4AK53KNL1BJT-C307.jpg\" /></a>Do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142y wyniki bada\u0144 toksykologicznych przeprowadzonych po wypadku w miejscowo\u015bci Harm\u0119\u017ce ko\u0142o O\u015bwi\u0119cimia. Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w sierpniu. Zgin\u0119li trzej m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku 17, 21 i 23 lat. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nowe-fakty-w-sprawie-koszmarnego-wypadku-w-harmezach,nId,7179391", "date_published": "2023-11-29T16:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141atuszka o sytuacji na Bia\u0142orusi: Nie ma ju\u017c nic niezale\u017cnego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-latuszka-o-sytuacji-na-bialorusi-nie-ma-juz-nic-niezaleznego,nId,7179420\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141atuszka o sytuacji na Bia\u0142orusi: Nie ma ju\u017c nic niezale\u017cnego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/latuszka-o-sytuacji-na-bialorusi-nie-ma-juz-nic-niezaleznego/000I4APYW8EBDXMA-C307.jpg\" /></a>&quot;Bia\u0142oruska milicja i KGB masowo przeszukuj\u0105 domy opozycjonist\u00f3w przebywaj\u0105cych na emigracji. W moim domu r\u00f3wnie\u017c odby\u0142o si\u0119 przeszukanie. Po prostu wy\u0142amali drzwi. Takich sytuacji jest wiele&quot; - m\u00f3wi Pawe\u0142 \u0141atuszka, opozycjonista bia\u0142oruski, przedstawiciel Narodowego Zarz\u0105du Antykryzysowego na antenie internetowego Radia RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-latuszka-o-sytuacji-na-bialorusi-nie-ma-juz-nic-niezaleznego,nId,7179420", "date_published": "2023-11-29T16:43:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Fotoreporter postrzelony w czasie Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. S\u0105d odrzuci\u0142 za\u017calenie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-fotoreporter-postrzelony-w-czasie-marszu-niepodleglosci-sad-,nId,7179365\"><img align=\"left\" alt=\"Fotoreporter postrzelony w czasie Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. S\u0105d odrzuci\u0142 za\u017calenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fotoreporter-postrzelony-w-czasie-marszu-niepodleglosci-sad/000I4AELIKBVJ1GB-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia fotoreportera Tomasza Gutrego na postanowienie prokuratury w sprawie umorzenia \u015bledztwa dotycz\u0105cego przekroczenia uprawnie\u0144 przez policjant\u00f3w 11 listopada 2020 roku w czasie Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. To wtedy Gutry zosta\u0142 postrzelony przez funkcjonariusza z broni g\u0142adkolufowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-fotoreporter-postrzelony-w-czasie-marszu-niepodleglosci-sad-,nId,7179365", "date_published": "2023-11-29T16:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Od blisko 3 tygodni prawie 1500 os\u00f3b nie ma wody pitnej na Mazowszu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-od-blisko-3-tygodni-prawie-1500-osob-nie-ma-wody-pitnej-na-m,nId,7179352\"><img align=\"left\" alt=\"Od blisko 3 tygodni prawie 1500 os\u00f3b nie ma wody pitnej na Mazowszu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-blisko-3-tygodni-prawie-1500-osob-nie-ma-wody-pitnej-na-m/000I4AFGYPLXVNKX-C307.jpg\" /></a>Prawie 1500 mieszka\u0144c\u00f3w 11 miejscowo\u015bci w gminie Ojrze\u0144 ko\u0142o Ciechanowa na Mazowszu od blisko trzech tygodni nie ma wody pitnej w kranach. Trzykrotne badania sanepidu wykaza\u0142y w tamtejszym wodoci\u0105gu bakterie gro\u017ane dla ludzi i zwierz\u0105t. Do Luberadza \u2013 jednej z miejscowo\u015bci pozbawionych wody \u2013 pojecha\u0142 reporter RMF FM Mateusz Ch\u0142ystun. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-od-blisko-3-tygodni-prawie-1500-osob-nie-ma-wody-pitnej-na-m,nId,7179352", "date_published": "2023-11-29T15:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "18 ton przeterminowanych bakalii, w \u015brodku martwe robaki. Transport zatrzymany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-18-ton-przeterminowanych-bakalii-w-srodku-martwe-robaki-tran,nId,7179368\"><img align=\"left\" alt=\"18 ton przeterminowanych bakalii, w \u015brodku martwe robaki. Transport zatrzymany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/18-ton-przeterminowanych-bakalii-w-srodku-martwe-robaki-tran/000I4AG3EWBVGP4I-C307.jpg\" /></a>Ma\u0142opolska Krajowa Administracja Skarbowa skontrolowa\u0142a samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy z \u0142adunkiem 18 ton bakalii. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce towar jest przeterminowany, a w niekt\u00f3rych opakowaniach by\u0142y martwe owady. Obiorcy towaru grozi kara do 1 mln z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-18-ton-przeterminowanych-bakalii-w-srodku-martwe-robaki-tran,nId,7179368", "date_published": "2023-11-29T15:51:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Monika Horna-Cie\u015blak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-monika-horna-cieslak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7179348\"><img align=\"left\" alt=\"Monika Horna-Cie\u015blak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/monika-horna-cieslak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000I4AOFUJ546KAP-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Monika Horna-Cie\u015blak, nowo wybrana Rzecznik Praw Dziecka. Z naszym go\u015bciem porozmawiamy o najwa\u017cniejszych wyzwaniach nowej kadencji RPD. Jak wysoko zawieszona jest poprzeczka po ko\u0144cz\u0105cym urz\u0119dowanie Miko\u0142aju Pawlaku? I czy osoby o r\u00f3\u017cnych pogl\u0105dach ideowych b\u0119d\u0105 mog\u0142y liczy\u0107 na wsparcie nowej rzecznik? </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-monika-horna-cieslak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7179348", "date_published": "2023-11-29T15:24:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Premier w Sejmie z piel\u0119gniarkami. \"Pr\u00f3ba ocieplania wizerunku\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-premier-w-koncu-porozmawial-z-pielegniarkami-przewodniczaca-,nId,7179319\"><img align=\"left\" alt=\"Premier w Sejmie z piel\u0119gniarkami. &quot;Pr\u00f3ba ocieplania wizerunku&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-w-sejmie-z-pielegniarkami-proba-ocieplania-wizerunku/000I49CPSLL78J3T-C307.jpg\" /></a>Ponad 6 tysi\u0119cy piel\u0119gniarek walczy w s\u0105dach pracy po prawnych zmianach z ubieg\u0142ego roku. Skar\u017c\u0105 swoich pracodawc\u00f3w o degradacj\u0119, gdy nieuznawane s\u0105 ich wy\u017csze kwalifikacje oraz o dyskryminacj\u0119, gdy pensja nie jest podwy\u017cszona mimo sta\u017cu pracy i do\u015bwiadczenia. Og\u00f3lnopolski Zwi\u0105zek Zawodowy Piel\u0119gniarek i Po\u0142o\u017cnych przygotowa\u0142 projekt nowelizacji przepis\u00f3w. Wszystkie kluby opowiedzia\u0142y si\u0119 podczas pierwszego czytania za dalszymi pracami nad dokumentem, kt\u00f3ry teraz trafi do komisji. O przepisach z przewodnicz\u0105c\u0105 Og\u00f3lnopolskiego Zwi\u0105zku...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-premier-w-koncu-porozmawial-z-pielegniarkami-przewodniczaca-,nId,7179319", "date_published": "2023-11-29T15:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nie b\u0119dzie \u015bledztwa ws. wybor\u00f3w kopertowych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-sledztwa-ws-wyborow-kopertowych,nId,7179313\"><img align=\"left\" alt=\"Nie b\u0119dzie \u015bledztwa ws. wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-bedzie-sledztwa-ws-wyborow-kopertowych/000I4A04UC4LMF8U-C307.jpg\" /></a>Nie b\u0119dzie \u015bledztwa w sprawie organizacji prezydenckich wybor\u00f3w kopertowych po zawiadomieniu Najwy\u017cszej Izby Kontroli (NIK). Warszawski s\u0105d podtrzyma\u0142 dzi\u015b decyzj\u0119 prokuratury o odmowie wszcz\u0119cia \u015bledztwa i odrzuci\u0142 za\u017calenie Izby. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-sledztwa-ws-wyborow-kopertowych,nId,7179313", "date_published": "2023-11-29T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Grecy odgrywaj\u0105 si\u0119 Niemcom. Radz\u0105 im sprzeda\u0107 wyspy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grecy-odgrywaja-sie-niemcom-radza-im-sprzedac-wyspy,nId,7179326\"><img align=\"left\" alt=\"Grecy odgrywaj\u0105 si\u0119 Niemcom. Radz\u0105 im sprzeda\u0107 wyspy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grecy-odgrywaja-sie-niemcom-radza-im-sprzedac-wyspy/000I49ZGEJMFB9BW-C307.jpg\" /></a>Niemiecki Federalny Trybuna\u0142 Konstytucyjny uzna\u0142 w orzeczeniu z 15 listopada, \u017ce przesuni\u0119cia, dokonane w bud\u017cecie z 2021 roku, by\u0142y niezgodne z konstytucj\u0105. To wywo\u0142a\u0142o kryzys bud\u017cetowy. W obliczu problem\u00f3w finansowych Berlina, Grecy przypominaj\u0105 jak ich traktowano, gdy sami zmagali si\u0119 z problemami. Daj\u0105 te\u017c Niemcom takie same rady, jak Niemcy dawali im.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grecy-odgrywaja-sie-niemcom-radza-im-sprzedac-wyspy,nId,7179326", "date_published": "2023-11-29T14:52:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u0119dzie ponowny proces W\u0142adys\u0142awa Frasyniuka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-bedzie-ponowny-proces-wladyslawa-frasyniuka,nId,7179255\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0119dzie ponowny proces W\u0142adys\u0142awa Frasyniuka \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-ponowny-proces-wladyslawa-frasyniuka/000I48ATD7UR9XWU-C307.jpg\" /></a>Wroc\u0142awski s\u0105d uchyli\u0142 dzi\u015b wyrok s\u0105du pierwszej instancji i przekaza\u0142 spraw\u0119 W\u0142adys\u0142awa Frasyniuka, oskar\u017conego o zniewa\u017cenie polskich \u017co\u0142nierzy, do ponownego rozpatrzenia. W pierwszej instancji b. pose\u0142 i opozycjonista z czas\u00f3w PRL zosta\u0142 uznanym winnym, ale s\u0105d warunkowo umorzy\u0142 spraw\u0119.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-bedzie-ponowny-proces-wladyslawa-frasyniuka,nId,7179255", "date_published": "2023-11-29T13:40:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bParlamentarny szlaban na ba\u0142agan", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-parlamentarny-szlaban-na-balagan,nId,7179253\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bParlamentarny szlaban na ba\u0142agan\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/parlamentarny-szlaban-na-balagan/000I48FGAUFMT9TF-C307.jpg\" /></a>Nawet po kilku dniach obrad w nowym Sejmie daje si\u0119 zauwa\u017cy\u0107 wprowadzenie istotnych zmian, organizuj\u0105cych prac\u0119 bardziej efektywnie i w zgodzie z zapomnianymi na kilka lat zasadami. Tempo wydarze\u0144 nie zawsze pozwala to odnotowa\u0107, zmiany warto jednak zauwa\u017cy\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-parlamentarny-szlaban-na-balagan,nId,7179253", "date_published": "2023-11-29T13:38:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "KE straci\u0142a cierpliwo\u015b\u0107. Zarzuca PiS-owi brak dobrej woli ws. przewo\u017anik\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ke-stracila-cierpliwosc-zarzuca-pis-owi-brak-dobrej-woli-ws-,nId,7179180\"><img align=\"left\" alt=\"KE straci\u0142a cierpliwo\u015b\u0107. Zarzuca PiS-owi brak dobrej woli ws. przewo\u017anik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ke-stracila-cierpliwosc-zarzuca-pis-owi-brak-dobrej-woli-ws/000I46O50KWTELR4-C307.jpg\" /></a>\u200bKomisja Europejska straci\u0142a cierpliwo\u015b\u0107 - zarzuca rz\u0105dowi Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, \u017ce nie maj\u0105 dobrej woli w sprawie protestu przewo\u017anik\u00f3w i grozi rozpocz\u0119ciem procedury, kt\u00f3ra mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 w unijnym trybunale.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ke-stracila-cierpliwosc-zarzuca-pis-owi-brak-dobrej-woli-ws-,nId,7179180", "date_published": "2023-11-29T12:30:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak no\u017cownika w szkole pod Ostro\u0142\u0119k\u0105. Agresywny ucze\u0144 zatrzymany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-nozownika-w-szkole-pod-ostroleka-agresywny-uczen-zatrzy,nId,7179163\"><img align=\"left\" alt=\"Atak no\u017cownika w szkole pod Ostro\u0142\u0119k\u0105. Agresywny ucze\u0144 zatrzymany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-nozownika-w-szkole-pod-ostroleka-agresywny-uczen-zatrzy/000I46KVJMFBAJSF-C307.jpg\" /></a>18-letni ucze\u0144 zaatakowa\u0142 no\u017cem trzy osoby w Zespole Szk\u00f3\u0142 Powiatowych w Kadzidle pod Ostro\u0142\u0119k\u0105. Agresor zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-nozownika-w-szkole-pod-ostroleka-agresywny-uczen-zatrzy,nId,7179163", "date_published": "2023-11-29T12:16:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Piel\u0119gniarki w Sejmie. \"Nie chodzi tylko o pieni\u0105dze\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pielegniarki-w-sejmie-nie-chodzi-tylko-o-pieniadze,nId,7179070\"><img align=\"left\" alt=\"Piel\u0119gniarki w Sejmie. &quot;Nie chodzi tylko o pieni\u0105dze&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pielegniarki-w-sejmie-nie-chodzi-tylko-o-pieniadze/000I463KCVEDN72P-C307.jpg\" /></a>&quot;Nam nie chodzi tylko o pieni\u0105dze; chodzi o uczciw\u0105 ocen\u0119 naszej pracy&quot; - tak w Sejmie m\u00f3wi\u0142a szefowa zwi\u0105zku zawodowego piel\u0119gniarek Krystyna Ptok. W Sejmie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 pierwsze czytanie obywatelskiego projektu ustawy o sposobie ustalania wynagrodzenia piel\u0119gniarek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pielegniarki-w-sejmie-nie-chodzi-tylko-o-pieniadze,nId,7179070", "date_published": "2023-11-29T11:58:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "In vitro finansowane z bud\u017cetu pa\u0144stwa? Trwaj\u0105 obrady Sejmu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-in-vitro-finansowane-z-budzetu-panstwa-trwaja-obrady-sejmu,nId,7179144\"><img align=\"left\" alt=\"In vitro finansowane z bud\u017cetu pa\u0144stwa? Trwaj\u0105 obrady Sejmu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/in-vitro-finansowane-z-budzetu-panstwa-trwaja-obrady-sejmu/000I45YAVWY4P963-C307.jpg\" /></a>W Sejmie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 drugie czytanie obywatelskiego projektu ustawy o finansowaniu in vitro z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zgodnie z nim minister zdrowia mia\u0142by opracowa\u0107, wdro\u017cy\u0107, zrealizowa\u0107 i sfinansowa\u0107 program leczenia niep\u0142odno\u015bci, obejmuj\u0105cy procedury medyczne wspomaganej prokreacji, w tym zap\u0142odnienie pozaustrojowe.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-in-vitro-finansowane-z-budzetu-panstwa-trwaja-obrady-sejmu,nId,7179144", "date_published": "2023-11-29T11:53:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Frontex zaczyna misj\u0119 w Finlandii. Powodem kryzys migracyjny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-frontex-zaczyna-misje-w-finlandii-powodem-kryzys-migracyjny,nId,7179084\"><img align=\"left\" alt=\"Frontex zaczyna misj\u0119 w Finlandii. Powodem kryzys migracyjny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/frontex-zaczyna-misje-w-finlandii-powodem-kryzys-migracyjny/000I45FAT9R5DF1U-C307.jpg\" /></a>Frontex - Europejska Agencja Stra\u017cy Granicznej - rozpoczyna misj\u0119 w Finlandii. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, to odpowied\u017a na pro\u015bb\u0119 w\u0142adz w Helsinkach w zwi\u0105zku z narastaj\u0105cym kryzysem migracyjnym na granicy z Rosj\u0105. Moskwa otworzy\u0142a nowy kierunek wojny hybrydowej i kieruje migrant\u00f3w na p\u00f3\u0142nocn\u0105 granic\u0119 Unii. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-frontex-zaczyna-misje-w-finlandii-powodem-kryzys-migracyjny,nId,7179084", "date_published": "2023-11-29T11:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Stoltenberg: Ukraina stanie si\u0119 cz\u0142onkiem NATO", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-stoltenberg-ukraina-stanie-sie-czlonkiem-nato,nId,7179102\"><img align=\"left\" alt=\"Stoltenberg: Ukraina stanie si\u0119 cz\u0142onkiem NATO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stoltenberg-ukraina-stanie-sie-czlonkiem-nato/000I45FIBT6DCM3M-C307.jpg\" /></a>Sojusznicy zgodzili si\u0119, \u017ce Ukraina stanie si\u0119 cz\u0142onkiem NATO. Ukraina jest bli\u017cej NATO ni\u017c kiedykolwiek \u2013 m\u00f3wi\u0142 Sekretarz Generalny NATO Jens Stoltenberg podczas spotkania ministr\u00f3w spraw zagranicznych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich NATO w Brukseli.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-stoltenberg-ukraina-stanie-sie-czlonkiem-nato,nId,7179102", "date_published": "2023-11-29T11:09:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jo\u0144ski: Odbetonujemy media publiczne, niezale\u017cnie od tego, co wyrabia tam PiS", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-jonski-odbetonujemy-media-publiczne-niezaleznie-od-tego-co-w,nId,7179014\"><img align=\"left\" alt=\"Jo\u0144ski: Odbetonujemy media publiczne, niezale\u017cnie od tego, co wyrabia tam PiS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jonski-odbetonujemy-media-publiczne-niezaleznie-od-tego-co-w/000I456CMCSXD0VJ-C307.jpg\" /></a>&quot;Odbetonujemy i odpolitycznimy media publiczne&quot; \u2013 zapewni\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Dariusz Jo\u0144ski, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce zmiany w TVP uda si\u0119 przeprowadzi\u0107 jeszcze przed Bo\u017cym Narodzeniem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-jonski-odbetonujemy-media-publiczne-niezaleznie-od-tego-co-w,nId,7179014", "date_published": "2023-11-29T11:02:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Grand Press 2023: Dwie nominacje dla dziennikarzy RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grand-press-2023-dwie-nominacje-dla-dziennikarzy-rmf-fm,nId,7179048\"><img align=\"left\" alt=\"Grand Press 2023: Dwie nominacje dla dziennikarzy RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grand-press-2023-dwie-nominacje-dla-dziennikarzy-rmf-fm/000I46L7VOPJMHKE-C307.jpg\" /></a>Dziennikarze RMF FM otrzymali dwie nominacje w plebiscycie Grand Press 2023. Krzysztof Berenda, Marek Tejchman i Jonasz Jasnorzewski powalcz\u0105 o nagrod\u0119 w kategorii publicystyka za przygotowanie i poprowadzenie debaty pomi\u0119dzy Ryszardem Petru a S\u0142awomirem Mentzenem. Z kolei Krzysztofa Zasad\u0119 nominowano za news o rozbiciu siatki rosyjskich szpieg\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grand-press-2023-dwie-nominacje-dla-dziennikarzy-rmf-fm,nId,7179048", "date_published": "2023-11-29T10:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nietypowa dyskusja w Sejmie. \"Panie po\u015ble Kaleta, nie Jay-Z, tylko Gen Z\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nietypowa-dyskusja-w-sejmie-panie-posle-kaleta-nie-jay-z-tyl,nId,7179013\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowa dyskusja w Sejmie. &quot;Panie po\u015ble Kaleta, nie Jay-Z, tylko Gen Z&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowa-dyskusja-w-sejmie-panie-posle-kaleta-nie-jay-z-tyl/000I44I96YF7P0VD-C307.jpg\" /></a>&quot;Uwagi pod adresem wieku pana pos\u0142a s\u0105 niestosowne, a pana pos\u0142a prosz\u0119 o skupienie si\u0119 na przedmiocie ustawy, kt\u00f3r\u0105 za chwil\u0119 mamy przeg\u0142osowywa\u0107&quot; - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, ko\u0144cz\u0105c burzliw\u0105 dyskusj\u0119 przed g\u0142osowaniem ws. projektu ustawy o handlu w niedziele i \u015bwi\u0119ta. Do nietypowej sytuacji dosz\u0142o, gdy z m\u00f3wnicy sejmowej przemawia\u0142 Adam Gomo\u0142a (Polska 2050).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nietypowa-dyskusja-w-sejmie-panie-posle-kaleta-nie-jay-z-tyl,nId,7179013", "date_published": "2023-11-29T09:34:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trzeci gabinet Morawieckiego - najkr\u00f3tszy i najmniejszy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-trzeci-gabinet-morawieckiego-najkrotszy-i-najmniejszy,nId,7179002\"><img align=\"left\" alt=\"Trzeci gabinet Morawieckiego - najkr\u00f3tszy i najmniejszy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzeci-gabinet-morawieckiego-najkrotszy-i-najmniejszy/000I447B2WFDM2CL-C307.jpg\" /></a>Liczba cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du, kt\u00f3ry podzia\u0142a jeszcze tylko 12 dni, po raz pierwszy spad\u0142a poni\u017cej setki. Jeszcze w niedziel\u0119 sk\u0142ada\u0142 si\u0119 ze 107 os\u00f3b i 58 pe\u0142nomocnik\u00f3w, w nowym wydaniu liczy tylko 93 cz\u0142onk\u00f3w i tylko 57 pe\u0142nomocnik\u00f3w. M\u00f3wi\u0105c obrazowo, rz\u0105d dalej zaj\u0105\u0142by trzy autokary, ale w niekt\u00f3rych z nich by\u0142oby troch\u0119 wi\u0119cej miejsca.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-trzeci-gabinet-morawieckiego-najkrotszy-i-najmniejszy,nId,7179002", "date_published": "2023-11-29T09:26:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niedziele handlowe w grudniu. Sejm zdecydowa\u0142", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-niedziele-handlowe-w-grudniu-sejm-zdecydowal,nId,7178923\"><img align=\"left\" alt=\"Niedziele handlowe w grudniu. Sejm zdecydowa\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niedziele-handlowe-w-grudniu-sejm-zdecydowal/000I42PB4GV2N5QC-C307.jpg\" /></a>429 pos\u0142\u00f3w popar\u0142o zmian\u0119 ustawy dotycz\u0105cej handlu w niedziel\u0119, 24 grudnia. W grudniu b\u0119d\u0105 dwie niedziele handlowe, jednak zmieniaj\u0105 si\u0119 ich terminy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-niedziele-handlowe-w-grudniu-sejm-zdecydowal,nId,7178923", "date_published": "2023-11-29T08:42:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "By\u0142y policjant podawa\u0142 si\u0119 za mecenasa. List go\u0144czy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-byly-policjant-podawal-sie-za-mecenasa-sad-wydal-za-nim-list,nId,7178929\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y policjant podawa\u0142 si\u0119 za mecenasa. List go\u0144czy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-policjant-podawal-sie-za-mecenasa-list-gonczy/000I42N22QH8OT1Q-C307.jpg\" /></a>S\u0105d wyda\u0142 list go\u0144czy za by\u0142ym zarz\u0105dc\u0105 Pa\u0142acu Tarnowskich w Ostrowcu \u015awi\u0119tokrzyskim - Andrzejem Dobrzynieckim-Cartier - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy S\u0105du Okr\u0119gowego w Kielcach s\u0119dzia Jan Klocek. We wrze\u015bniu S\u0105d Apelacyjny w Krakowie utrzyma\u0142 wobec poszukiwanego wyrok dw\u00f3ch lat i czterech miesi\u0119cy wi\u0119zienia za oszustwa i \u0142amanie praw pracowniczych. Do tej pory skazany nie zosta\u0142 doprowadzony do odbycia kary.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-byly-policjant-podawal-sie-za-mecenasa-sad-wydal-za-nim-list,nId,7178929", "date_published": "2023-11-29T08:26:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tylu zaka\u017ce\u0144 nie by\u0142o od marca. Do szpitali wr\u00f3c\u0105 maseczki?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-tylu-zakazen-nie-bylo-od-marca-czy-do-szpitali-wroca-obowiaz,nId,7178891\"><img align=\"left\" alt=\"Tylu zaka\u017ce\u0144 nie by\u0142o od marca. Do szpitali wr\u00f3c\u0105 maseczki?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tylu-zakazen-nie-bylo-od-marca-do-szpitali-wroca-maseczki/000I410OY3H7IYAM-C307.jpg\" /></a>Ponad 3 tys. - tyle by\u0142o wczoraj przypadk\u00f3w zaka\u017ce\u0144 koronawirusem w Polsce. To najwi\u0119ksza liczba od marca. W zwi\u0105zku z rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 jesiennych infekcji kolejne szpitale wprowadzaj\u0105 ograniczenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-tylu-zakazen-nie-bylo-od-marca-czy-do-szpitali-wroca-obowiaz,nId,7178891", "date_published": "2023-11-29T08:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Podziemny wstrz\u0105s w Katowicach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-podziemny-wstrzas-w-katowicach,nId,7178925\"><img align=\"left\" alt=\"Podziemny wstrz\u0105s w Katowicach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podziemny-wstrzas-w-katowicach/000I425TY89K52SW-C307.jpg\" /></a>Podziemny wstrz\u0105s odczuli o poranku mieszka\u0144cy Katowic. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-podziemny-wstrzas-w-katowicach,nId,7178925", "date_published": "2023-11-29T07:55:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kolejny rosyjski atak dron\u00f3w odparty przez ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kolejny-rosyjski-atak-dronow-odparty-przez-ukrainska-armie-r,nId,7178904\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny rosyjski atak dron\u00f3w odparty przez ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-rosyjski-atak-dronow-odparty-przez-ukrainska-armie-r/000I425JODSX8FFW-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ska obrona przeciwlotnicza zestrzeli\u0142a w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 21 dron\u00f3w, kt\u00f3rymi Rosja zaatakowa\u0142a terytorium Ukrainy - o\u015bwiadczy\u0142y si\u0142y powietrzne. G\u0142\u00f3wnym celem ataku by\u0142 obw\u00f3d chmielnicki. W wyniku rosyjskiego ostrza\u0142u w obwodzie sumskim na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy zgin\u0119\u0142y trzy osoby, w tym siedmioletnia dziewczynka - poda\u0142 portal Ukrainska Prawda. Trzy osoby zosta\u0142y ranne. Si\u0142y ukrai\u0144skie utrzyma\u0142y pozycje na lewym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim. Rosjanie kontynuuj\u0105 szturm pod Awdijiwk\u0105 w obwodzie donieckim - informuje...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kolejny-rosyjski-atak-dronow-odparty-przez-ukrainska-armie-r,nId,7178904", "date_published": "2023-11-29T07:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Reuters: Putin nie zawrze pokoju na Ukrainie przed wyborami w USA [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-reuters-putin-nie-zawrze-pokoju-na-ukrainie-przed-wyborami-w,nId,7178904\"><img align=\"left\" alt=\"Reuters: Putin nie zawrze pokoju na Ukrainie przed wyborami w USA [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/reuters-putin-nie-zawrze-pokoju-na-ukrainie-przed-wyborami-w/000I48Q0VR6J8K4U-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ska obrona przeciwlotnicza zestrzeli\u0142a w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 21 dron\u00f3w, kt\u00f3rymi Rosja zaatakowa\u0142a terytorium Ukrainy - o\u015bwiadczy\u0142y si\u0142y powietrzne. G\u0142\u00f3wnym celem ataku by\u0142 obw\u00f3d chmielnicki. W wyniku rosyjskiego ostrza\u0142u w obwodzie sumskim na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy zgin\u0119\u0142y trzy osoby, w tym siedmioletnia dziewczynka - poda\u0142 portal Ukrainska Prawda. Trzy osoby zosta\u0142y ranne. Si\u0142y ukrai\u0144skie utrzyma\u0142y pozycje na lewym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim. Rosjanie kontynuuj\u0105 szturm pod Awdijiwk\u0105 w obwodzie donieckim - informuje...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-reuters-putin-nie-zawrze-pokoju-na-ukrainie-przed-wyborami-w,nId,7178904", "date_published": "2023-11-29T07:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak haker\u00f3w na laboratoria ALAB. Sprawd\u017a, czy wyciek\u0142 Tw\u00f3j PESEL", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-hakerow-na-laboratoria-alab-jak-sprawdzic-czy-nasz-pese,nId,7178894\"><img align=\"left\" alt=\"Atak haker\u00f3w na laboratoria ALAB. Sprawd\u017a, czy wyciek\u0142 Tw\u00f3j PESEL\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-hakerow-na-laboratoria-alab-sprawdz-czy-wyciekl-twoj-pe/000I40W37WWSCDRP-C307.jpg\" /></a>Na rz\u0105dowej stronie &quot;Bezpieczne dane&quot; mo\u017cna sprawdzi\u0107, czy nasz numer PESEL zosta\u0142 upubliczniony w zwi\u0105zku z wyciekiem danych z systemu laboratori\u00f3w diagnostycznych ALAB. Hakerzy poinformowali, \u017ce dane b\u0119d\u0105 udost\u0119pnia\u0107 stopniowo. Dlatego Ministerstwo Cyfryzacji zaleca, by swoje dane sprawdza\u0107 regularnie. Z kolei Naukowa i Akademicka Sie\u0107 Komputerowa poinformowa\u0142a, \u017ce analiza wykaza\u0142a, \u017ce dosz\u0142o r\u00f3wnie\u017c do kradzie\u017cy wynik\u00f3w bada\u0144 wykonywanych na zlecenie innych plac\u00f3wek medycznych, nienale\u017c\u0105cych do grupy ALAB.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-hakerow-na-laboratoria-alab-jak-sprawdzic-czy-nasz-pese,nId,7178894", "date_published": "2023-11-29T07:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Politico\": Tusk najbardziej wp\u0142ywowym politykiem w Europie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-donald-tusk-najbardziej-wplywowym-politykiem-w-europie-wg-po,nId,7178861\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Politico&quot;: Tusk najbardziej wp\u0142ywowym politykiem w Europie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/politico-tusk-najbardziej-wplywowym-politykiem-w-europie/000I4057NNDWEA78-C307.jpg\" /></a>Lider Platformy Obywatelskiej Donald Tusk zosta\u0142 uznany przez magazyn &quot;Politico&quot; za najbardziej wp\u0142ywowego polityka w Europie. Opr\u00f3cz niego w zestawieniu znalaz\u0142o si\u0119 27 os\u00f3b podzielonych na 3 kategorie: ludzi czynu, destruktor\u00f3w i marzycieli. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-donald-tusk-najbardziej-wplywowym-politykiem-w-europie-wg-po,nId,7178861", "date_published": "2023-11-29T07:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kosiniak-Kamysz: Nie zosta\u0142em premierem, bo dotrzymuj\u0119 um\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kosiniak-kamysz-nie-zostalem-premierem-bo-dotrzymuje-umow,nId,7177383\"><img align=\"left\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: Nie zosta\u0142em premierem, bo dotrzymuj\u0119 um\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-nie-zostalem-premierem-bo-dotrzymuje-umow/000I3YABAOKR6I6A-C307.jpg\" /></a>\u201eNie zosta\u0142em premierem, bo co\u015b innego m\u00f3wi\u0142em wyborcom i na co innego wyborcy g\u0142osowali. To mo\u017ce nienaturalne w polityce, ale ja dotrzymuj\u0119 um\u00f3w\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w Porannej rozmowie w RMF FM, pytany przez Roberta Mazurka, czy nie \u017ca\u0142uje, \u017ce nie przyj\u0105\u0142 propozycji prezydenta Dudy i nie zosta\u0142 premierem. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kosiniak-kamysz-nie-zostalem-premierem-bo-dotrzymuje-umow,nId,7177383", "date_published": "2023-11-29T07:02:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Unijni ministrowie zajm\u0105 si\u0119 protestami na przej\u015bciach z Ukrain\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ministrowie-ue-ds-transportu-zajma-sie-protestami-na-granicy,nId,7177488\"><img align=\"left\" alt=\"Unijni ministrowie zajm\u0105 si\u0119 protestami na przej\u015bciach z Ukrain\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unijni-ministrowie-zajma-sie-protestami-na-przejsciach-z-ukr/000I3Z70A1AE3BCQ-C307.jpg\" /></a>Zmiany w systemie e-Kolejka, dodatkowe pasy ruchu na przej\u015bciach dla pustych ci\u0119\u017car\u00f3wek wracaj\u0105cych do Unii Europejskiej i temat protest\u00f3w na granicy polsko-ukrai\u0144skiej znajd\u0105 si\u0119 w programie posiedzenia rady UE ds. transportu. Ten punkt umieszczono na ko\u0144cu zaplanowanego na najbli\u017cszy poniedzia\u0142ek spotkania. Takie informacje uzyska\u0142a korespondentka RMF FM w Brukseli.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ministrowie-ue-ds-transportu-zajma-sie-protestami-na-granicy,nId,7177488", "date_published": "2023-11-29T06:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rozerwanie ruroci\u0105gu w kopalni. Wyja\u015bniaj\u0105, jak zgin\u0119\u0142y 4 osoby", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rozerwanie-rurociagu-w-kopalni-sobieski-prokuratura-wyjasni-,nId,7178857\"><img align=\"left\" alt=\"Rozerwanie ruroci\u0105gu w kopalni. Wyja\u015bniaj\u0105, jak zgin\u0119\u0142y 4 osoby\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozerwanie-rurociagu-w-kopalni-wyjasniaja-jak-zginely-4-osob/000I404SWGI8NKUO-C307.jpg\" /></a>Prokuratura i nadz\u00f3r g\u00f3rniczy wyja\u015bni\u0105 okoliczno\u015bci i przyczyny tragicznego wypadku w kopalni Sobieski w Jaworznie. Wczoraj po po\u0142udniu pod ziemi\u0105 zgin\u0119\u0142o czterech g\u00f3rnik\u00f3w, a dw\u00f3ch rannych przewieziono do szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rozerwanie-rurociagu-w-kopalni-sobieski-prokuratura-wyjasni-,nId,7178857", "date_published": "2023-11-29T06:31:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Za oknami prawdziwa zima: \u015anieg i temperatura na minusie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-za-oknami-prawdziwa-zima-snieg-i-temperatura-na-minusie,nId,7178849\"><img align=\"left\" alt=\"Za oknami prawdziwa zima: \u015anieg i temperatura na minusie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/za-oknami-prawdziwa-zima-snieg-i-temperatura-na-minusie/000I403QTTNT5A06-C307.jpg\" /></a>Synoptycy zapowiadaj\u0105 na \u015brod\u0119 opady \u015bniegu i temperatur\u0119 od okolic zera do nawet 6 stopni na minusie. Bez \u015bniegu b\u0119dzie jedynie w centralnym pasie Polski. Lekkie ocieplenie mo\u017ce nadej\u015b\u0107 w czwartek. Na po\u0142udniowym wschodzie kraju na termometrach mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 kilka stopni powy\u017cej zera.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-za-oknami-prawdziwa-zima-snieg-i-temperatura-na-minusie,nId,7178849", "date_published": "2023-11-29T06:10:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Minister rolnictwa spotka\u0142a si\u0119 z protestuj\u0105cym w Medyce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-minister-rolnictwa-spotkala-sie-z-protestujacymi-na-przejsci,nId,7178845\"><img align=\"left\" alt=\"Minister rolnictwa spotka\u0142a si\u0119 z protestuj\u0105cym w Medyce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-rolnictwa-spotkala-sie-z-protestujacym-w-medyce/000I403HI9R0RV3R-C307.jpg\" /></a>Dop\u0142at\u0119 w wysoko\u015bci 1 tys. z\u0142 do hektara kukurydzy, zwi\u0119kszenie puli kredyt\u00f3w p\u0142ynno\u015bciowych o 2,5 mld z\u0142 zaproponowa\u0142a minister rolnictwa i rozwoju wsi Anna Gembicka podczas wieczornych rozm\u00f3w z protestuj\u0105cymi rolnikami i transportowcami na granicy w Medyce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-minister-rolnictwa-spotkala-sie-z-protestujacymi-na-przejsci,nId,7178845", "date_published": "2023-11-29T06:02:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bochenek o wotum zaufania dla rz\u0105du: Zadanie nie niemo\u017cliwe", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bochenek-o-wotum-zaufania-dla-rzadu-zadanie-bardzo-trudne-al,nId,7177378\"><img align=\"left\" alt=\"Bochenek o wotum zaufania dla rz\u0105du: Zadanie nie niemo\u017cliwe\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bochenek-o-wotum-zaufania-dla-rzadu-zadanie-nie-niemozliwe/000I3Y98P93PBF7S-C307.jpg\" /></a>Sformu\u0142owanie sejmowej wi\u0119kszo\u015bci dla rz\u0105du Mateusza Morawieckiego to zadanie bardzo trudne, ale nie niemo\u017cliwe \u2013 przekonywa\u0142 rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem \u015brodowej Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24. Wed\u0142ug niego, jest wielu polityk\u00f3w o prawicowych, patriotycznych pogl\u0105dach, kt\u00f3rzy woleliby tworzy\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 z PiS, jednak obawia si\u0119 ataku ze strony \u201eestablishmentu medialnego i politycznego\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bochenek-o-wotum-zaufania-dla-rzadu-zadanie-bardzo-trudne-al,nId,7177378", "date_published": "2023-11-29T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Netanjahu m\u00f3wi o \"wojnie z barbarzy\u0144cami\". \"Europa nast\u0119pna\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-mowi-o-wojnie-z-barbarzyncami-europa-bedzie-nastep,nId,7178830\"><img align=\"left\" alt=\"Netanjahu m\u00f3wi o &quot;wojnie z barbarzy\u0144cami&quot;. &quot;Europa nast\u0119pna&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-mowi-o-wojnie-z-barbarzyncami-europa-nastepna/000I400R6VW06UUQ-C307.jpg\" /></a>&quot;Jeste\u015bcie nast\u0119pni, zrozumcie to. Niemcy, Europa. Hamas jest cz\u0119\u015bci\u0105 osi terroru Iranu, Hezbollahu, Huti i innych&quot; - ostrzeg\u0142 premier Izraela Benjamin Netanjahu w wywiadzie dla portalu niemieckiego dziennika &quot;Bild&quot;. &quot;Je\u015bli Bliski Wsch\u00f3d upadnie, Europa b\u0119dzie nast\u0119pna (..). Jeste\u015bmy na linii frontu naszej wsp\u00f3lnej cywilizacyjnej wojny z barbarzy\u0144cami&quot; - przekonywa\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-mowi-o-wojnie-z-barbarzyncami-europa-bedzie-nastep,nId,7178830", "date_published": "2023-11-29T05:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Czy komisje \u015bledcze s\u0105 potrzebne? Sonda\u017c dla RMF FM i \"DGP\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-czy-komisje-sledcze-sa-potrzebne-sondaz-dla-rmf-fm-i-dgp,nId,7176878\"><img align=\"left\" alt=\"Czy komisje \u015bledcze s\u0105 potrzebne? Sonda\u017c dla RMF FM i &quot;DGP&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-komisje-sledcze-sa-potrzebne-sondaz-dla-rmf-fm-i-dgp/000I3RXMV9NJQ5GX-C307.jpg\" /></a>Niemal 60 proc. badanych w sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot; jest zdania, \u017ce komisje \u015bledcze ds. wybor\u00f3w kopertowych, afery wizowej i inwigilacji z u\u017cyciem Pegasusa s\u0105 potrzebne. Ponad 30 proc. respondent\u00f3w ocenia, \u017ce komisje b\u0119d\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 g\u0142\u00f3wnie do zwalczania politycznych przeciwnik\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-czy-komisje-sledcze-sa-potrzebne-sondaz-dla-rmf-fm-i-dgp,nId,7176878", "date_published": "2023-11-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]