[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T21:38:51+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gedz0a/samotne_matki_w_prl/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/1SVpduNBxvsbkN5Y4iti3sgwHwp_rnWl6WDxUXSkdc0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=02a566ee89f30785c4790f058210d189f912989f\" alt=\"Samotne matki w PRL\" title=\"Samotne matki w PRL\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://ciekawostkihistoryczne.pl/2024/10/27/samotne-matki-w-prl/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gedz0a/samotne_matki_w_prl/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1404528, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gedz0a/samotne_matki_w_prl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/1SVpduNBxvsbkN5Y4iti3sgwHwp_rnWl6WDxUXSkdc0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=02a566ee89f30785c4790f058210d189f912989f", "title": "Samotne matki w PRL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T21:24:58+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gedn4i/jak_uci\u0105\u0107_tylko_kawa\u0142ek_tej_listy_przypod\u0142ogowej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qokape8bekxd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9651f6310c780b625434ceb8e50d58c37a44ca7a\" alt=\"Jak uci\u0105\u0107 tylko kawa\u0142ek tej listy przypod\u0142ogowej?\" title=\"Jak uci\u0105\u0107 tylko kawa\u0142ek tej listy przypod\u0142ogowej?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zam\u00f3wi\u0142em szaf\u0119 na wymiar i zmie\u015bci si\u0119 tylko bez listwy przypod\u0142ogowej. Jako, \u017ce szafa jest do\u015b\u0107 p\u0142ytka to cz\u0119\u015b\u0107 listwy musi zosta\u0107. Po innych remontowych przygodach w tym mieszkaniu wiem,. \u017ce listwa odejdzie razem z kawa\u0142kiem \u015bciany i chc\u0119 tego unikn\u0105\u0107. Da rad\u0119 uci\u0105\u0107 jej kawa\u0142ek jako\u015b bez odrywania cz\u0119\u015bci listwy, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 na \u015bcianie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gordriver_berserker\"> /u/gordriver_berserker </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qokape8bekxd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; ", "id": 1404719, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gedn4i/jak_uci\u0105\u0107_tylko_kawa\u0142ek_tej_listy_przypod\u0142ogowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/qokape8bekxd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9651f6310c780b625434ceb8e50d58c37a44ca7a", "title": "Jak uci\u0105\u0107 tylko kawa\u0142ek tej listy przypod\u0142ogowej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T19:05:24+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Temat z serii - jak \u017cy\u0107, \u017ceby nie popa\u015b\u0107 w wieczny pesymizm? </p> <p>Mam wra\u017cenie, \u017ce w dzisiejszych czasach ci\u0119\u017cej o obracanie si\u0119 w bardziej pozytywnych \u015brodowiskach, co szczeg\u00f3lnie dotyczy internetu. Zagro\u017cenie jest z ka\u017cdej strony, a je\u015bli go brak - co\u015b innego na pewno jest nie tak. Ci\u0119\u017cko r\u00f3wnie\u017c nie wspomnie\u0107 o zalewie informacji, do kt\u00f3rego nasz m\u00f3zg raczej nie jest przystosowany i bardziej indywidualny styl bycia, tj. mniej wsparcia ze \u015brodowiska.</p> <p>Jakie s\u0105 Wasze sposoby na utrzymanie r\u00f3wnowagi i zdrowszego spojrzenia na \u015bwiat? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/_constantine_\"> /u/_constantine_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea9rc/jak_piel\u0119gnowa\u0107_optymizm/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea9rc/jak_piel\u0119gnowa\u0107_optymizm/\">[comments]</a></span>", "id": 1403828, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea9rc/jak_piel\u0119gnowa\u0107_optymizm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak piel\u0119gnowa\u0107 optymizm?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T18:56:48+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea201/kolejne_miliony_na_biznesy_sakiewicza_na_jaw/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/hGl-BE0VI6X3dlPwEGX5sjotR3bUs8--xDJu7Slqtlg.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=637d9c43c76ea9c3c7c9988a5dcab974d3862bdc\" alt=\"Kolejne miliony na biznesy Sakiewicza. Na jaw wychodz\u0105 nowe kwoty\" title=\"Kolejne miliony na biznesy Sakiewicza. Na jaw wychodz\u0105 nowe kwoty\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/kolejne-miliony-na-biznesy-sakiewicza-na-jaw-wychodza-nowe-kwoty-7086585123941024a?utm_source=combreak\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea201/kolejne_miliony_na_biznesy_sakiewicza_na_jaw/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1403829, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea201/kolejne_miliony_na_biznesy_sakiewicza_na_jaw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/hGl-BE0VI6X3dlPwEGX5sjotR3bUs8--xDJu7Slqtlg.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=637d9c43c76ea9c3c7c9988a5dcab974d3862bdc", "title": "Kolejne miliony na biznesy Sakiewicza. Na jaw wychodz\u0105 nowe kwoty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T18:55:18+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytanie kieruje do os\u00f3b, kt\u00f3re mia\u0142y takie osoby w \u017cyciu lub same nimi s\u0105. Wiem, ze wstawia\u0142am tu ju\u017c podobny post ale chcia\u0142abym pozna\u0107 wi\u0119cej.</p> <p>Jak sobie radzicie z tym? Wolicie jak macocha/ojczym s\u0105 bardziej wycofani czy jak s\u0105 bardzo zaanga\u017cowani w wasze \u017cycie? M\u00f3j pasierb ma prawie 3 lata, w jego \u017cyciu jestem od roku. Wyglada na to, ze mnie lubi ale wiadomo - tata to tata i nie konkuruje tutaj o ich relacje czy co\u015b takiego. Troch\u0119 boje si\u0119 tego, co przyniesie przysz\u0142o\u015b\u0107. Opieka nad nim jest 50/50 - czu\u0107 mocno r\u00f3\u017cnice w zasadach w domu. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/potato_olej\"> /u/potato_olej </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea0oh/macochaojczym_wasze_\u017cyciowe_do\u015bwiadczenia/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea0oh/macochaojczym_wasze_\u017cyciowe_do\u015bwiadczenia/\">[comments]</a></span>", "id": 1403437, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gea0oh/macochaojczym_wasze_\u017cyciowe_do\u015bwiadczenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macocha/ojczym - wasze \u017cyciowe do\u015bwiadczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T18:34:57+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge9iv0/majstry_ten_zaw\u00f3r_to_otwarty_czy_zamkni\u0119ty_jest/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gxvsw3vxjjxd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=48289683d3e228aa53f121902638c0d115c85bcd\" alt=\"Majstry, ten zaw\u00f3r to otwarty czy zamkni\u0119ty jest? \" title=\"Majstry, ten zaw\u00f3r to otwarty czy zamkni\u0119ty jest? \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RevolutionaryHumor57\"> /u/RevolutionaryHumor57 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gxvsw3vxjjxd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge9iv0/majstry_ten_zaw\u00f3r_to_otwarty_czy_zamkni\u0119ty_jest/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1403826, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge9iv0/majstry_ten_zaw\u00f3r_to_otwarty_czy_zamkni\u0119ty_jest", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/gxvsw3vxjjxd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=48289683d3e228aa53f121902638c0d115c85bcd", "title": "Majstry, ten zaw\u00f3r to otwarty czy zamkni\u0119ty jest?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:58:53+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z racji \u017ce ostatnio pojawi\u0142o si\u0119 tu kilka naprawd\u0119 ciekawych i uroczych w\u0105tk\u00f3w (dziwnie atrakcyjne cechy, s\u0142owa brzmi\u0105ce jak choroby itp.) to ch\u0119tnie pos\u0142ucham o tym, co mi\u0142ego robicie dla innych ludzi. Oczywi\u015bcie mowa o bezinteresownych gestach. Z mojej strony: - regularnie komplementuj\u0119 wygl\u0105d koleg\u00f3w z pracy, poniewa\u017c s\u0142ysza\u0142am, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani rzadko otrzymuj\u0105 komplementy - cz\u0119sto po sp\u0119dzeniu czasu z dan\u0105 osob\u0105 dziekuj\u0119 jej za czas i informuj\u0119, \u017ce dobrze by\u0142o j\u0105/jego zobaczy\u0107 - regularnie gotuj\u0119 dla innych i staram si\u0119, \u017ceby by\u0142o pysznie </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FarFarBee\"> /u/FarFarBee </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge8m66/jakie_mi\u0142e_rzeczy_robicie_regularnie_dla_innych/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge8m66/jakie_mi\u0142e_rzeczy_robicie_regularnie_dla_innych/\">[comments]</a></span>", "id": 1403015, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge8m66/jakie_mi\u0142e_rzeczy_robicie_regularnie_dla_innych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie mi\u0142e rzeczy robicie regularnie dla innych?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:02:47+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge78su/nagranie_z_trasy_nad_morskie_oko_zelektryzowa\u0142o/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dKjJbM0c4NLilmT7R6B6YT45msw9v-ubhJiH848alYo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=579692a8c3deba2c63402538f6286fc625e9a5fa\" alt=\"Nagranie z trasy nad Morskie Oko zelektryzowa\u0142o sie\u0107. Nowe ustalenia\" title=\"Nagranie z trasy nad Morskie Oko zelektryzowa\u0142o sie\u0107. Nowe ustalenia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/kon-upadl-w-drodze-nad-morskie-oko-znamy-ustalenia-prokuratury-7086567232539296a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge78su/nagranie_z_trasy_nad_morskie_oko_zelektryzowa\u0142o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1403438, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge78su/nagranie_z_trasy_nad_morskie_oko_zelektryzowa\u0142o", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dKjJbM0c4NLilmT7R6B6YT45msw9v-ubhJiH848alYo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=579692a8c3deba2c63402538f6286fc625e9a5fa", "title": "Nagranie z trasy nad Morskie Oko zelektryzowa\u0142o sie\u0107. Nowe ustalenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T16:51:40+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge6yr6/podali_nazwisko_nowego_cz\u0142onka_zarz\u0105du_polsatu_to/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/UOJkrOSzlCdiB9h9b_LgjJ5PtCJQxswnLNLHbkrgY0U.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=130c7548a5eeb33cdd33d008b53288e5f6f83974\" alt=\"Podali nazwisko nowego cz\u0142onka zarz\u0105du Polsatu. To by\u0142y pose\u0142 PiS\" title=\"Podali nazwisko nowego cz\u0142onka zarz\u0105du Polsatu. To by\u0142y pose\u0142 PiS\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://kultura.onet.pl/telewizja/aktualnosci/podali-nazwisko-nowego-czlonka-zarzadu-polsatu-to-byly-posel-pis/x3blcdm\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge6yr6/podali_nazwisko_nowego_cz\u0142onka_zarz\u0105du_polsatu_to/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1402582, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge6yr6/podali_nazwisko_nowego_cz\u0142onka_zarz\u0105du_polsatu_to", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/UOJkrOSzlCdiB9h9b_LgjJ5PtCJQxswnLNLHbkrgY0U.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=130c7548a5eeb33cdd33d008b53288e5f6f83974", "title": "Podali nazwisko nowego cz\u0142onka zarz\u0105du Polsatu. To by\u0142y pose\u0142 PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T16:23:27+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge69k9/wie_kto\u015b_co\u015b_na_temat_takich_ofert/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/UWrJ50_MI8tn8718dKFX8PCk8Dxy-ymheIXvFS7kXu8.jpg\" alt=\"Wie kto\u015b co\u015b na temat takich ofert?\" title=\"Wie kto\u015b co\u015b na temat takich ofert?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AncleJack\"> /u/AncleJack </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1ge69k9\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge69k9/wie_kto\u015b_co\u015b_na_temat_takich_ofert/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1402585, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge69k9/wie_kto\u015b_co\u015b_na_temat_takich_ofert", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/UWrJ50_MI8tn8718dKFX8PCk8Dxy-ymheIXvFS7kXu8.jpg", "title": "Wie kto\u015b co\u015b na temat takich ofert?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T16:06:12+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge5u1r/nowy_podatek_dla_najbogatszych_francuz\u00f3w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/XKLXfvOEFSHL0ED9e2W2xNxqDr3u0U9pCkngqIOTSaM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f172c5a924a0cf4dc47d9a359f8d927b235b0d51\" alt=\"Nowy podatek dla najbogatszych Francuz\u00f3w. Zwyci\u0119stwo lewicy, ale gorzkie\" title=\"Nowy podatek dla najbogatszych Francuz\u00f3w. Zwyci\u0119stwo lewicy, ale gorzkie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9645739,nowy-podatek-dla-najbogatszych-francuzow-zwyciestwo-lewicy-ale-gorzk.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge5u1r/nowy_podatek_dla_najbogatszych_francuz\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1402583, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge5u1r/nowy_podatek_dla_najbogatszych_francuz\u00f3w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/XKLXfvOEFSHL0ED9e2W2xNxqDr3u0U9pCkngqIOTSaM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f172c5a924a0cf4dc47d9a359f8d927b235b0d51", "title": "Nowy podatek dla najbogatszych Francuz\u00f3w. Zwyci\u0119stwo lewicy, ale gorzkie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:22:30+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge4qgu/potr\u0105cenie_przy_cmentarzu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/pAhVC1yjFsjOU53maBGuxUXOfTiTZxoa7JlAtK3c-PA.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f33399b9691f407a9c3de3cf9e8cf2a6dbc0eca0\" alt=\"Potr\u0105cenie przy cmentarzu\" title=\"Potr\u0105cenie przy cmentarzu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=6wL4wnLqlwk\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge4qgu/potr\u0105cenie_przy_cmentarzu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1402088, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge4qgu/potr\u0105cenie_przy_cmentarzu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/pAhVC1yjFsjOU53maBGuxUXOfTiTZxoa7JlAtK3c-PA.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f33399b9691f407a9c3de3cf9e8cf2a6dbc0eca0", "title": "Potr\u0105cenie przy cmentarzu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T14:49:36+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Widzia\u0142em ostatnio komentarz na facebooku &quot;Ja nie jestem Polakiem tylko \u015bl\u0105zakiem&quot; wywola\u0142a si\u0119 tam ma\u0142a dyskusja w kt\u00f3rej autor tego komentarza ze \u015bmierteln\u0105 powag\u0105 t\u0142umaczy\u0142, \u017ce \u015bl\u0105sk to nie polska i nie chce by go nazywa\u0107 polakiem tylko \u015bl\u0105zakiem. Zaciekawi\u0142o mnie to wi\u0119c pytanie do \u015bl\u0105zak\u00f3w, czy sami tacy jeste\u015bcie a mo\u017ce znacie w swoim otoczeniu kogo\u015b kto (kompletnie na serio i z pe\u0142n\u0105 powag\u0105 ) w\u0142a\u015bnie nie uwa\u017ca si\u0119 za polaka tylko za \u015bl\u0105zaka jakby to by\u0142 zniewolony kraj pod okupacj\u0105? By\u0107 mo\u017ce to taki troll kto wie? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/greedytoast\"> /u/greedytoast </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge3x3t/\u015bl\u0105ski_separatyzm/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge3x3t/\u015bl\u0105ski_separatyzm/\">[comments]</a></span>", "id": 1402584, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge3x3t/\u015bl\u0105ski_separatyzm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015al\u0105ski separatyzm", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T14:15:17+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Obecnie jestem w swoim gap year a na maturze zdawa\u0142em tylko rozszerzony angielski b\u0119d\u0105c na mat fizie. Chcia\u0142em poj\u0119\u0107 na piel\u0119gniarstwo wi\u0119c na studia kt\u00f3re wybra\u0142em potrzebna mi b\u0119dzie tylko biologia wi\u0119c ile godzin dziennie musia\u0142bym temu po\u015bwi\u0119ci\u0107 i jakie \u017ar\u00f3d\u0142a polecacie</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bat27yt\"> /u/bat27yt </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge343d/ile_musia\u0142_bym_po\u015bwi\u0119ci\u0107_czasu_na_przygotowanie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge343d/ile_musia\u0142_bym_po\u015bwi\u0119ci\u0107_czasu_na_przygotowanie/\">[comments]</a></span>", "id": 1402089, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge343d/ile_musia\u0142_bym_po\u015bwi\u0119ci\u0107_czasu_na_przygotowanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile musia\u0142 bym po\u015bwi\u0119ci\u0107 czasu na przygotowanie do matury z biologii od zera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T14:01:48+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak na oko to wygl\u0105da? Jakich godzin si\u0119 spodziewa\u0107?</p> <p>Planuje puj\u015b\u0107 na 3 miesi\u0105ce jako pierwsza praca i che zapyta\u00e7 jak to mo\u017ce wygl\u0105da\u00e7\u0107 w praktyce.</p> <p>Z g\u00f3ry dzi\u0119kuje.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/carkidpl\"> /u/carkidpl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge2snx/cze\u015b\u0107_pytanko_o_pracy_w_dino/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge2snx/cze\u015b\u0107_pytanko_o_pracy_w_dino/\">[comments]</a></span>", "id": 1401527, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge2snx/cze\u015b\u0107_pytanko_o_pracy_w_dino", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cze\u015b\u0107. Pytanko o pracy w Dino", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:34:28+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kochani czy kto\u015b opr\u00f3cz mnie ma tutaj totalny ob\u0142\u0119d na punkcie g\u0119stych i kwa\u015bnych zup? Tak zrobi\u0142am g\u0119sta groch\u00f3w\u0119 na \u017ceberkach, kie\u0142basie, boczku i cebulce no i bulion z czosnkiem standard i jak ju\u017c by\u0142o bardzo g\u0119sto dola\u0142am wody z kiszonych i star\u0142am 4 du\u017ce na litr. To jest inny \u015bwiat, pewnie mnie zjedziecie, ale dawajcie przepisy na nietypowe kwa\u015bne zupy.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kajosik\"> /u/kajosik </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge26bs/grochork\u00f3wka/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge26bs/grochork\u00f3wka/\">[comments]</a></span>", "id": 1401035, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ge26bs/grochork\u00f3wka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grochork\u00f3wka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:26:08+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdznap/z_odry_wy\u0142owiono_skr\u0119powane_cia\u0142o_s\u0105_wst\u0119pne/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Y2vYU1nOtG6B1-EBvpXSkV0esf0rYnBkDls8nHWU19k.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3c886d76e5c8709ef4938e51dd9dcc59656b2045\" alt=\"Z Odry wy\u0142owiono skr\u0119powane cia\u0142o. S\u0105 wst\u0119pne wyniki ogl\u0119dzin zw\u0142ok\" title=\"Z Odry wy\u0142owiono skr\u0119powane cia\u0142o. S\u0105 wst\u0119pne wyniki ogl\u0119dzin zw\u0142ok\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NotoriousWinner\"> /u/NotoriousWinner </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/wroclaw/z-odry-wylowiono-skrepowane-cialo-sa-wstepne-wyniki-ogledzin-zwlok/cs3b1x7?utm_source=livebar&amp;utm_campaign=newsy_sg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdznap/z_odry_wy\u0142owiono_skr\u0119powane_cia\u0142o_s\u0105_wst\u0119pne/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1400414, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdznap/z_odry_wy\u0142owiono_skr\u0119powane_cia\u0142o_s\u0105_wst\u0119pne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Y2vYU1nOtG6B1-EBvpXSkV0esf0rYnBkDls8nHWU19k.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3c886d76e5c8709ef4938e51dd9dcc59656b2045", "title": "Z Odry wy\u0142owiono skr\u0119powane cia\u0142o. S\u0105 wst\u0119pne wyniki ogl\u0119dzin zw\u0142ok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:08:20+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdzcog/po\u0142owa_energii_w_polsce_produkowana_ze_stratami/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/8LvNCF6pllc3p01r3-w0Mwgn2goIrgxe1zZ1pkrxvLY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fb3a74d48ffdf8828dd8082c468953304ae31ef6\" alt=\"Po\u0142owa energii w Polsce produkowana ze stratami. Mamy najwy\u017csze ceny w Europie\" title=\"Po\u0142owa energii w Polsce produkowana ze stratami. Mamy najwy\u017csze ceny w Europie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CagottoSulCanotto\"> /u/CagottoSulCanotto </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polowa-energii-w-polsce-produkowana-ze-stratami-mamy-najwyzsze-ceny-w-europie/5f360ev?ebn=3_paragraph&amp;tpcc=email_op_subs&amp;elm=unset_txt&amp;smclient=51b54eaa-14fe-11ee-822d-3cfdfeb6e6ec\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdzcog/po\u0142owa_energii_w_polsce_produkowana_ze_stratami/\">[", "id": 1400413, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdzcog/po\u0142owa_energii_w_polsce_produkowana_ze_stratami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/8LvNCF6pllc3p01r3-w0Mwgn2goIrgxe1zZ1pkrxvLY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fb3a74d48ffdf8828dd8082c468953304ae31ef6", "title": "Po\u0142owa energii w Polsce produkowana ze stratami. Mamy najwy\u017csze ceny w Europie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:31:30+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdys0p/radio_krak\u00f3w_rezygnuje_z_kontrowersyjnego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aQ_3itYXd7oUwSmcpD5j_s8NrZ_nbeTT5Vqsm2A06rQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5f1e015b3a68d317ac759e57bdf9cc61a60c1c73\" alt=\"Radio Krak\u00f3w rezygnuje z kontrowersyjnego projektu. Chodzi o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119\" title=\"Radio Krak\u00f3w rezygnuje z kontrowersyjnego projektu. Chodzi o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://lovekrakow.pl/aktualnosci/radio-krakow-rezygnuje-z-kontrowersyjnego-projektu-chodzi-o-sztuczna-inteligencje_58803.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdys0p/radio_krak\u00f3w_rezygnuje_z_kontrowersyjnego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1400412, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdys0p/radio_krak\u00f3w_rezygnuje_z_kontrowersyjnego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aQ_3itYXd7oUwSmcpD5j_s8NrZ_nbeTT5Vqsm2A06rQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5f1e015b3a68d317ac759e57bdf9cc61a60c1c73", "title": "Radio Krak\u00f3w rezygnuje z kontrowersyjnego projektu. Chodzi o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:57:37+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzie\u0144 dobry! Jest 28 pa\u017adziernika, a wi\u0119c do tak zwanego Black Friday zosta\u0142y 32 dni. To wypada akurat poza 30-dniowym okresem raportowania najni\u017cszej ceny, wymaganym przez dyrektyw\u0119 Omnibus (&quot;Najni\u017csza cena z ostatnich 30 dni&quot;).</p> <p>Spyta\u0142bym, czy zastanawiacie si\u0119 czasami, czy sprzedawcy nabijaj\u0105 nas w butelk\u0119. To jednak by\u0142oby naiwne pytanie. Zr\u00f3bmy wi\u0119c co\u015b innego.</p> <p>Chcecie zagra\u0107 w gr\u0119? Wejd\u017acie dzi\u015b do swojego ulubionego sklepu internetowego i sprawd\u017acie stron\u0119 produktu, kt\u00f3ry zamierzacie kupi\u0107 w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci. Mo\u017cecie zapisa\u0107 jego cen\u0119 (je\u015bli jest akurat teraz w promocji, to najlepiej obie - &quot;regularn\u0105&quot; i &quot;promocyjn\u0105&quot;); \u0142atwo da si\u0119 te\u017c zrobi\u0107 zrzut ekranu klawiszem PrintScreen na komputerze lub przytrzymuj\u0105c odpowiednie przyciski na Androidzie (zasilanie + g\u0142o\u015bno\u015b\u0107 w d\u00f3\u0142, o ile dobrze pami\u0119tam).</p> <p>Druga cz\u0119\u015b\u0107 polega na zrobieniu tego samego, ale kiedy zacznie si\u0119 przed\u015bwi\u0105teczny sza\u0142 promo", "id": 1400409, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdya0j/czy_teraz_wzrosn\u0105_ceny_wszystkiego_\u017ceby_na_black", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy teraz wzrosn\u0105 ceny wszystkiego, \u017ceby na Black Friday opa\u015b\u0107? Gra w Omnibusa.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:28:03+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdxvro/politycy_niepotrzebnie_ocenzurowani/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OTdzZWVoZDl1Z3hkMW5dkyNA_MHZzI-oJvebwWLUWtSWhQbEOZnWgPj5msEt.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=160c7b7f779264b7b873276f87850008dbdcb7e0\" alt=\"Politycy niepotrzebnie ocenzurowani.\" title=\"Politycy niepotrzebnie ocenzurowani.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nocny_pingwin\"> /u/nocny_pingwin </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/c9xbvgd9ugxd1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdxvro/politycy_niepotrzebnie_ocenzurowani/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1400410, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdxvro/politycy_niepotrzebnie_ocenzurowani", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OTdzZWVoZDl1Z3hkMW5dkyNA_MHZzI-oJvebwWLUWtSWhQbEOZnWgPj5msEt.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=160c7b7f779264b7b873276f87850008dbdcb7e0", "title": "Politycy niepotrzebnie ocenzurowani.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:46:57+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdxcrb/lataj\u0105ce_\u0142adne_co\u015b_tylko_w\u0142a\u015bnie_co_to_jest/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/gCrkml_aHLJyczBEPHh7DC86U4fWD9F_WFLDZuVHMbg.jpg\" alt=\"Lataj\u0105ce, \u0142adne co\u015b... Tylko w\u0142a\u015bnie co to jest? \" title=\"Lataj\u0105ce, \u0142adne co\u015b... Tylko w\u0142a\u015bnie co to jest? \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zdj\u0119cia s\u0142abe, bo ci\u0119\u017cko to uchwyci\u0107 kiedy lata jak poparzone. Zna kto\u015b? Kojarzy? Zaintrygowa\u0142 mnie kolor i teraz nie daje mi to spokoju...</p> <p>Obiektyw googla nawet nie pr\u00f3buje tego namierzy\u0107. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WhiteSekiroBoy\"> /u/WhiteSekiroBoy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gdxcrb\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdxcrb/lataj\u0105ce_\u0142adne_co\u015b_tylko_w\u0142a\u015bnie_co_to_jest/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1400411, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdxcrb/lataj\u0105ce_\u0142adne_co\u015b_tylko_w\u0142a\u015bnie_co_to_jest", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/gCrkml_aHLJyczBEPHh7DC86U4fWD9F_WFLDZuVHMbg.jpg", "title": "Lataj\u0105ce, \u0142adne co\u015b... Tylko w\u0142a\u015bnie co to jest?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:14:05+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdwxvv/jak_wam_smakuje/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/znejskg7hgxd1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8cc003eb22b052fe03e2ba82a3d4f3d1ccac8a07\" alt=\"Jak wam smakuje \" title=\"Jak wam smakuje \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/M_M_0000000000000000\"> /u/M_M_0000000000000000 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/znejskg7hgxd1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdwxvv/jak_wam_smakuje/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1399556, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdwxvv/jak_wam_smakuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/znejskg7hgxd1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8cc003eb22b052fe03e2ba82a3d4f3d1ccac8a07", "title": "Jak wam smakuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T07:05:40+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdw351/restauracje_bilety_iskarpetki_na_to_ksi\u0105dz/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/zg4Q7DMcP5Du13ElezimC_eyp1HDDxi5p1ED_4gC040.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fc91afde819709715753032dbbfcada45315ecf6\" alt=\"Restauracje, bilety i...skarpetki. Na to ksi\u0105dz Olszewski mia\u0142 przeznaczy\u0107 pieni\u0105dze z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" title=\"Restauracje, bilety i...skarpetki. Na to ksi\u0105dz Olszewski mia\u0142 przeznaczy\u0107 pieni\u0105dze z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/ksiadz-olszewski-i-jego-wydatki-z-bankomatu-podjal-ogromna-kwote/7gdxbqn,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdw351/restauracje_bilety_iskarpetki_na_to_ksi\u0105dz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1399386, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdw351/restauracje_bilety_iskarpetki_na_to_ksi\u0105dz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/zg4Q7DMcP5Du13ElezimC_eyp1HDDxi5p1ED_4gC040.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fc91afde819709715753032dbbfcada45315ecf6", "title": "Restauracje, bilety i...skarpetki. Na to ksi\u0105dz Olszewski mia\u0142 przeznaczy\u0107 pieni\u0105dze z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:13:13+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Znacie to uczucie gdy jaki\u015b temat nie wydaje si\u0119 zbytnio z\u0142o\u017cony, ale jak zaczniecie dr\u0105\u017cy\u0107 i si\u0119 zag\u0142\u0119bia\u0107, to si\u0119 nagle okazuje \u017ce to studnia bez dna? A potem \u0142apiecie si\u0119 na tym \u017ce czytacie w toalecie artyku\u0142y na Wikipedii o historii kosiarek?</p> <p>Podzielcie si\u0119 czym\u015b co was ostatnio poch\u0142on\u0119\u0142o. Dajcie innym szans\u0119, \u017ceby r\u00f3wnie\u017c wpadli w dziwn\u0105 kr\u00f3licz\u0105 nor\u0119.</p> <p>Swoj\u0105 drog\u0105, pisz\u0105c ten post zda\u0142em sobie spraw\u0119 \u017ce j\u0119zyk dotycz\u0105cy interesowania si\u0119 danym tematem obfituje w metafory zwi\u0105zane z norami, dziurami, studniami i dr\u0105\u017ceniem w ziemi. To mo\u017ce prowadzi\u0107 do kolejnej kr\u00f3liczej nory ;)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GarlicBreadCataclysm\"> /u/GarlicBreadCataclysm </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdvep2/podzielcie_si\u0119_jak\u0105\u015b_ciekaw\u0105_kr\u00f3licz\u0105_nor\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdvep2/podzielcie_si\u0119_jak\u0105", "id": 1399209, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdvep2/podzielcie_si\u0119_jak\u0105\u015b_ciekaw\u0105_kr\u00f3licz\u0105_nor\u0105", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podzielcie si\u0119 jak\u0105\u015b ciekaw\u0105 kr\u00f3licz\u0105 nor\u0105!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:01:11+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten w\u0105tek jest jedynym miejscem na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>, w kt\u00f3rym zadeklarowani politycy i cz\u0142onkowie partii politycznych mog\u0105 si\u0119 wypowiada\u0107 na tematy polityczne.</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1gdv8xa\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdv8xa/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdv8xa/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[comments]</a></span>", "id": 1399387, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdv8xa/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cotygodniowy w\u0105tek polityczny. Na kogo zag\u0142osujesz w nast\u0119pnych wyborach?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:01:04+00:00", "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdv8ub/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdv8ub/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[comments]</a></span>", "id": 1399388, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdv8ub/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Ekran. Co ostatnio ogl\u0105dali\u015bcie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T05:39:16+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Erpolacy, jako boomer, kt\u00f3remu si\u0119 zachcia\u0142o studiowa\u0107 na staro\u015b\u0107, posz\u0142am na studia z IT. Co si\u0119 okazuje: dzieciaki po liceum ogarniaj\u0105 programowanie. Zas\u0142ysza\u0142am, \u017ce faktycznie mieli to w szkole. Czy kto\u015b jest w stanie potwierdzi\u0107, \u017ce to teraz jest rzeczywi\u015bcie w podstawie programowej? Za \u201emoich czas\u00f3w\u201d robili\u015bmy jakie\u015b bana\u0142y w excelu i innym wordzie na tych lekcjach, nikt si\u0119 nie zaj\u0105kn\u0105\u0142 nawet o pythonie, c czy innym takim, a teraz ja siedz\u0119 na tych zaj\u0119ciach jak debil podczas gdy oni wiedz\u0105 co robi\u0105. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/sigsauersandflowers\"> /u/sigsauersandflowers </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gduy59/czy_teraz_w_szko\u0142ach_programowanie_jest_w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gduy59/czy_teraz_w_szko\u0142ach_programowanie_jest_w/\">[comments]</a></span>", "id": 1399557, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gduy59/czy_teraz_w_szko\u0142ach_programowanie_jest_w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy teraz w szko\u0142ach programowanie jest w podstawie edukacyjnej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T00:12:07+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pr\u00f3buje dodzwoni\u0107 si\u0119 na telefon zaufania, ale kiedy wybieram ten numer to m\u00f3j zasi\u0119g w telefonie znika, i od razu mnie roz\u0142\u0105cza. Mog\u0119 zadzwoni\u0107 do ka\u017cdego tylko nie na ten numer. Czy telefon zaufania 116 111 dalej prosperuje?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wnisua\"> /u/wnisua </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdp7vl/telefon_zaufania_nie_dzia\u0142a/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdp7vl/telefon_zaufania_nie_dzia\u0142a/\">[comments]</a></span>", "id": 1399042, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdp7vl/telefon_zaufania_nie_dzia\u0142a", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telefon zaufania nie dzia\u0142a?", "vote": 0}]