[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T19:01:10+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8e73b4813184e6df3e8a78781e5f23507c0d96e1a4beb6cb8faef34a34e0b331,w104h74.jpg\"/><br/> W Korei podpisano umow\u0119 mi\u0119dzy Fordem a LG Energy Solutions na podstawie kt\u00f3rej korea\u0144ska firma zobowi\u0105zuje si\u0119 do dostarczania akumulator\u00f3w do elektrycznych Ford\u00f3w dostawczych, ale przy okazji przenosi produkcj\u0119 kluczowego elementu do Mach-E z Wroc\u0142awia do Michigan. ", "id": 1404287, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575991/ford-zabiera-produkcje-z-polski-wytwarzanie-baterii-bardziej-oplaca-sie-w-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ford zabiera produkcj\u0119 z Polski. Wytwarzanie baterii bardziej op\u0142aca si\u0119 w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T18:13:15+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9cd29c626f42cca790e380be06ae41ec8094f31ec964b05148fa1c1a56f72cc1.png\"/><br/> Fliper Micha\u0142 Cal, znany z \"opier*alania\" mieszka\u0144 Polakom, m\u00f3wi szczerze co s\u0105dzi o kredycie 0%. Jego zdaniem program jest dobry dla fliper\u00f3w, a z\u0142y dla jego dzieci i Polak\u00f3w. Wyja\u015bnia te\u017c, \u017ce generalnie wszelkie dop\u0142aty s\u0105 z\u0142e, bo powoduj\u0105 wzrost cen, przez kt\u00f3ry zmniejsza si\u0119 dost\u0119pno\u015b\u0107 mieszka\u0144. ", "id": 1404288, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575951/fliper-o-kredycie0-dobry-dla-fliperow-zly-dla-moich-dzieci-i-narodu-polskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fliper o kredycie0%: dobry dla fliper\u00f3w, z\u0142y dla moich dzieci i narodu polskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:57:04+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b3c94688aa5e7fbff22c23eb41afb38b1654dce15aca6d008a55494bb8706925,w104h74.jpg\"/><br/> Technologia Trinitron stanowi\u0142a znacz\u0105cy post\u0119p w technologii lamp elektronopromieniowych (CRT). Konstrukcja kratki apertury umo\u017cliwia\u0142a lepsze skupienie i mniejsze zniekszta\u0142cenia, co skutkowa\u0142o wyra\u017aniejszym obrazem w por\u00f3wnaniu z wieloma innymi telewizorami CRT tamtych czas\u00f3w. ", "id": 1404286, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575937/histora-powstania-sony-trinitron-najlepszego-telewizora-kineskopowego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Histora powstania Sony Trinitron - najlepszego telewizora kineskopowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:49:35+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f070db2ed819a833889c2c440e3f52a1b4a52633eacd00a197256b064fb98374,w104h74.jpg\"/><br/> W Niemczech pracuj\u0105cy musz\u0105 p\u0142aci\u0107 wy\u017csze sk\u0142adki na ubezpieczenie zdrowotne, poniewa\u017c 5,6 mln os\u00f3b b\u0119d\u0105cych na zasi\u0142ku nie p\u0142aci nic. Tamtejsze kasy chorych dostaj\u0105 na nich od pa\u0144stwa rycza\u0142t, jednak o wiele za niski i nie pokrywaj\u0105cy koszt\u00f3w. \"To miliardowe oszustwo wobec p\u0142atnik\u00f3w\". ", "id": 1403549, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575935/niemcy-beda-placic-wyzsze-skladki-zdrowotne-powodem-beneficjenci-zasilkow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 wy\u017csze sk\u0142adki zdrowotne. Powodem beneficjenci zasi\u0142k\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:42:40+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ad727f638742cce0e5c4a48e9ac3ad0384400d2fb884fc7ad607a468590a8a5e,w104h74.jpg\"/><br/> 3 153 477,03 z\u0142 / brutto to kolejna dodatkowa kwota, jaka pod rz\u0105dami PiS trafi\u0142a do biznes\u00f3w zwi\u0105zanych z Tomaszem Sakiewiczem. Dok\u0142adnie tyle Poczta Polska w latach 2016-2023 - przeznaczy\u0142a na zakup reklam w podmiotach zwi\u0105zanych z Tomaszem Sakiewiczem. ", "id": 1403930, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575929/poczta-polska-dofinansowala-biznesy-sakiewicza-na-3-1-mln-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska \"dofinansowa\u0142a\" biznesy Sakiewicza na 3,1 mln z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T16:00:36+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bf933d228e9d602be3b00048dbffb65386a0cf981b625e93249c37ed28a01499,w104h74.jpg\"/><br/> Z okazji 49 i rocznicy premiery, s\u0142ynna komedia \"Monty Python i \u015awi\u0119ty Graal\" powr\u00f3ci\u0142a na du\u017cy ekran. ", "id": 1402681, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575815/monty-python-i-swiety-graal-spieszmy-sie-smiac-bo-juz-nie-wolno", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monty Python i \u015awi\u0119ty Graal, \u015bpieszmy si\u0119 \u015bmia\u0107 bo ju\u017c nie wolno.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:55:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/90a504db4c9d8487eff28631f65f86b11687c9ad2c5534b85fecb86a8e5e7bcc,w104h74.jpg\"/><br/> Bia\u0142ostocka prokuratura wyja\u015bnia, czy dosz\u0142o do pope\u0142nienia przez ksi\u0119dza - by\u0142ego proboszcza - przest\u0119pstw o charakterze seksualnym wobec ma\u0142oletniej. Przez w\u0142adze ko\u015bcielne ksi\u0105dz zosta\u0142 zawieszony w pe\u0142nieniu pos\u0142ugi kap\u0142a\u0144skiej do czasu wyja\u015bnienia sprawy, wcze\u015bniej zrezygnowa\u0142 z urz\u0119du ", "id": 1403931, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575803/proboszcz-maloletnia-i-przestepstwa-seksualne-ruszylo-sledztwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proboszcz, ma\u0142oletnia i przest\u0119pstwa seksualne. Ruszy\u0142o \u015bledztwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:39:36+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b6bece9e961c19449ea089597299b63f46c6b73a6e28ef5783bc5e7397697fb9,w104h74.jpg\"/><br/> S\u0105d Okr\u0119gowy we Wroc\u0142awiu uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenie prokuratury dotycz\u0105ce Janusza Palikota. Oznacza to, \u017ce by\u0142y polityk pozostanie w areszcie i nie wyjdzie za kaucj\u0105. ", "id": 1403161, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575793/jest-decyzja-w-sprawie-aresztu-janusza-palikota-nie-bedzie-mogl-wyjsc-za-kaucja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja w sprawie aresztu Janusza Palikota. Nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 za kaucj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:38:13+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5638e7dfb40fc4ab8e0a50b7210649bfb49f63ee987b30db070d58f168103487,w104h74.jpg\"/><br/> Aktywi\u015bci klimatyczni z kilkunastu kraj\u00f3w protestowali w Gda\u0144sku przeciwko budowie p\u0142ywaj\u0105cego terminala gazowego. Greenpeace kolejny raz jawnie prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 przeciwko polskim interesom. Wcze\u015bniej protestowali przeciw Baltic Pipe. ", "id": 1402686, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575791/protest-greenpeace-przeciw-budowie-terminala-lng-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest Greenpeace przeciw budowie terminala LNG w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:30:56+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/43751c73e02ea286cebd7eda68ca4b3379752083a1f983d3c4c80d9fa617a84f,w104h74.jpg\"/><br/> S\u0105d Okr\u0119gowy w Szczecinie rozpatrzy\u0142 za\u017calenie ws. tymczasowego aresztu dla Kamila L., ps. Budda i jego partnerki Aleksandry K. Popularny youtuber i influencerka pozostan\u0105 w areszcie tymczasowym. ", "id": 1402208, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575781/sad-zdecydowal-budda-i-jego-partnerka-pozostana-w-areszcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142. Budda i jego partnerka pozostan\u0105 w areszcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:19:06+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c9f1e122961cf203fc8f5b09bb7243a75199a3a0653f8e609278ddf5a872afd,w104h74.jpg\"/><br/> Pracownicy Powiatowego Centrum Pomocy Rodzinie (PCPR) w Tarnowie oskar\u017caj\u0105 dyrektork\u0119 plac\u00f3wki, Ann\u0119 G., o mobbing. Skierowali w tej sprawie pismo do w\u0142adz powiatu. Anna G. to lokalna dzia\u0142aczka PiS zamieszana w afer\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z procederem nielegalnego przejmowania maj\u0105tk\u00f3w od schorowanych emeryt\u00f3w. ", "id": 1403164, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575769/najpierw-zarzuty-karne-teraz-mobbing-dzialaczka-pis-nadal-szefuje-w-pcpr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw zarzuty karne teraz mobbing. Dzia\u0142aczka PiS nadal szefuje w PCPR", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:06:49+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/38f885046a34b831aee1b81079e13eaa81c8bdfeb7890736acddeed4775f95b8,w104h74.jpg\"/><br/> Inwestor dosta\u0142 pozwolenie na budow\u0119 domu-bli\u017aniaka, a w \u015brodku robi 16 mieszka\u0144-klitek - alarmuj\u0105 mieszka\u0144cy ul. Rokitnia\u0144skiej w Krakowie i pytaj\u0105 nadz\u00f3r budowlany, czy inspektorzy naprawd\u0119 nie zauwa\u017cyli dodatkowych strop\u00f3w. Kontrola wci\u0105\u017c trwa. ", "id": 1401663, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575761/sasiedzi-tropia-mikrokawalerki-po-co-w-domu-blizniaku-az-16-lazienek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105siedzi tropi\u0105 mikrokawalerki. \"Po co w domu bli\u017aniaku a\u017c 16 \u0142azienek?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T14:54:36+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/75a1ab14feaccd5fe3863ba90d158c7865b4bc97393db3c4cc35c238e9d03c16.png\"/><br/> Pakista\u0144ski iman wyg\u0142osi\u0142 we W\u0142oszech kazanie, w kt\u00f3rym stwierdzi\u0142, \u017ce ka\u017cdy muzu\u0142manin powinien walczy\u0107 z niewiernymi, w przeciwnym razie czekaj\u0105 go katastrofalne konsekwencje. ", "id": 1402687, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575747/imam-we-wloszech-wzywa-muzulmanow-do-walki-z-niewiernymi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imam we W\u0142oszech wzywa muzu\u0142man\u00f3w do walki z niewiernymi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T14:26:41+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c36e264dd3660466a619ec2202341496ab505ff60026f7ecd2935a663800ba0,w104h74.jpg\"/><br/> To nie by\u0142 wypadek, ale kolizja tak po zasi\u0119gni\u0119ciu opinii s\u0105dowo-lekarskiej gliwicka prokuratura zakwalifikowa\u0142a zdarzenie drogowe, w kt\u00f3rym we wrze\u015bniu niegro\u017anie ucierpia\u0142 komendant g\u0142\u00f3wny policji nadinsp. Marek Boro\u0144. Auto, kt\u00f3rym jecha\u0142, dachowa\u0142o na \u015bl\u0105skim odcinku autostrady A1. ", "id": 1402684, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575729/dachowanie-samochodu-ktorym-jechal-komendant-glowny-policji-prokuratura-umarza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dachowanie samochodu, kt\u00f3rym jecha\u0142 komendant g\u0142\u00f3wny policji. Prokuratura umarza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:37:23+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a05516e07fb3f4b05cbac1131ba49db3bfcf20b70a1a2772d0a2aff71e66f136,w104h74.jpg\"/><br/> Sekretarz generalny NATO Mark Rutte poinformowa\u0142, \u017ce wed\u0142ug informacji Sojuszu wojska Korei P\u00f3\u0142nocnej zosta\u0142y wys\u0142ane do Rosji i rozmieszczone w granicz\u0105cym z Ukrain\u0105 obwodzie kurskim. ", "id": 1403163, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575695/szef-nato-polnocnokoreanskie-wojsko-przy-granicy-z-ukraina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO: P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie wojsko przy granicy z Ukrain\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:34:41+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/25b51fa3aa7e84e518acc3e6958123e1fec5304deed98c19d590b39220f1f9ac.png\"/><br/> Nie ma szans, aby przed 11 listopada policjanci otrzymali nowe identyfikatory numeryczne, sprawiaj\u0105ce, \u017ce nie pozostawaliby anonimowi - ustali\u0142 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Cho\u0107 projekt rozporz\u0105dzenia MSWiA jest ju\u017c gotowy, to jego konsultacje zajm\u0105 miesi\u0105ce. ", "id": 1403166, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575689/koniec-anonimowosci-w-policji-nie-bedzie-nowych-oznaczen-na-mn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec anonimowo\u015bci w policji? Nie b\u0119dzie nowych oznacze\u0144 na MN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T12:43:22+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2a7092312806a2626bf3b35d86889d0142c902c82a4484c5a1f84b2b3d5214f2,w104h74.jpg\"/><br/> S\u0142awomir Mentzen pobiera dodatek mieszkaniowy z bud\u017cetu pa\u0144stwa, czyli naszych pieni\u0119dzy, w wysoko\u015bci 3,5 tysi\u0105ca z\u0142otych. Komunis? ", "id": 1401186, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575649/mentzen-ma-dwie-wille-miliony-w-bitcoinach-ale-pobiera-zapomoge-na-mieszkanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mentzen ma dwie wille, miliony w bitcoinach ale pobiera zapomog\u0119 na mieszkanie.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T12:35:09+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/816aaa4f7a0d9cac2dfb1734288467e7a0389db820b3b9c7562c629d8a9bcc92,w104h74.jpg\"/><br/> Rosja prowadzi sta\u0142\u0105 misj\u0119, aby wywo\u0142a\u0107 chaos na ulicach Europy twierdzi szef brytyjskiego wywiadu. ", "id": 1402682, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575643/brytyjski-wywiad-ostrzega-rosja-chce-wywolac-chaos-na-ulicach-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjski wywiad ostrzega: Rosja chce wywo\u0142a\u0107 chaos na ulicach Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T12:34:18+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8d413d728732e0f987271ada20f05f1b9265577c1654d3857e77736a3ff11b88,w104h74.jpg\"/><br/> D\u0142ugi firm zajmuj\u0105cych si\u0119 wynajmem i zarz\u0105dzaniem nieruchomo\u015bciami wzros\u0142y o 40% rok do roku (BIG InfoMonitor). Warto\u015b\u0107 zaleg\u0142ych zobowi\u0105za\u0144 zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w 12 miesi\u0119cy o niemal 0,5 mld PLN. Obecnie w sektorze wynajmu nieruchomo\u015bci zad\u0142u\u017conych jest ponad 2 tys. firm. ", "id": 1403167, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575641/problemy-inwestujacych-w-mieszkania-ich-dlugi-wzrosly-srednio-o-40-rdr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy inwestuj\u0105cych w mieszkania. Ich d\u0142ugi wzros\u0142y \u015brednio o 40% rdr", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T12:21:50+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7faf38b4ffaeda561f53ed33d4dbff22b5a5a7c4640af7cbcebe99adccfab928,w104h74.jpg\"/><br/> Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w strzelaninie, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w G\u00f3rnej Austrii. Trwaj\u0105 poszukiwania sprawcy. Jest on uwa\u017cany za wy ", "id": 1402683, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575635/strzelanina-w-austrii-trwa-oblawa-ludzie-barykaduja-sie-w-domach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S---------a w Austrii. Trwa ob\u0142awa, ludzie barykaduj\u0105 si\u0119 w domach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T12:05:26+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/08011b75dcedec7fd3d02eea0a997d59f14f3a6f31c5dce29cc9e69dc0111021,w104h74.jpg\"/><br/> Martwy m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 mie\u0107 wykr\u0119cone do ty\u0142u r\u0119ce i nogi. Dodatkowo by\u0142y one skr\u0119powane plastikowymi opaskami. Na miejscu przeprowadzono wst\u0119pne wyniki ogl\u0119dzin zw\u0142ok, kt\u00f3re nie wykaza\u0142y \u015bladu udzia\u0142u os\u00f3b trzecich. I cyk, pora na CSa. ", "id": 1402209, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575617/z-odry-wylowiono-skrepowane-cialo-prokuratura-ujawnia-wyniki-ogledzin-zwlok", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Odry wy\u0142owiono skr\u0119powane cia\u0142o. Prokuratura ujawnia wyniki ogl\u0119dzin zw\u0142ok.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:43:11+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9920874fe2c1e978612938846fc98bdbe435a7bfe1886dbc6eacec99ba1006b2.png\"/><br/> Nasze spo\u0142ecze\u0144stwo ma by\u0107 edukowane w celu lepszego zrozumienie nap\u0142ywu imigrant\u00f3w, co ma zapobiega\u0107 rasizmowi i ksenofobii. ", "id": 1401666, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575597/strategia-migracyjna-rzadu-polacy-maja-stac-sie-bardziej-tolerancyjni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strategia migracyjna rz\u0105du Polacy maj\u0105 sta\u0107 si\u0119 bardziej tolerancyjni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:32:57+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4d6de73915142b30f02ea8f343d83881f66699df5d13f6fca678327e8be0fd30,w104h74.jpg\"/><br/> 72-letnia b\u0142\u0105ka\u0142a si\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem po parkingu w O\u015bwi\u0119cimiu. By\u0142a w kurtce i spodniach od pi\u017camy. Uciek\u0142a z domu przed awanturuj\u0105cym si\u0119 synem. S\u0105d zastosowa\u0142 areszt wobec 40-latka, kt\u00f3ry miesi\u0105c wcze\u015bniej otrzyma\u0142 zakaz zbli\u017cania si\u0119 do matki i go z\u0142ama\u0142. ", "id": 1402689, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575579/72-latka-uciekla-z-domu-w-pizamie-bala-sie-syna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "72-latka uciek\u0142a z domu w pi\u017camie. Ba\u0142a si\u0119 syna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:19:58+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3acfbdaa5f2f20d128b15734bce47340090e1328490033ec74bd446a0a3310a4,w104h74.jpg\"/><br/> Przewodnicz\u0105ca Rady Zak\u0142adowej Grupy Daniela Cavallo podczas spotkania informacyjnego poinformowa\u0142a, \u017ce Volkswagen zamierza zamkn\u0105\u0107 co najmniej trzy zak\u0142ady w Niemczech i zlikwidowa\u0107 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy miejsc pracy. ", "id": 1401188, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575567/volkswagen-zamyka-3-fabryki-w-niemczech-i-likwiduje-dziesiatki-tysiecy-etatow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen zamyka 3 fabryki w Niemczech i likwiduje dziesi\u0105tki tysi\u0119cy etat\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:56:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a047894fcd1cd856d0ad85d83921edcd537a49f397f5201e23487ac4212c634a,w104h74.jpg\"/><br/> tzw \"Russian tail\" zamiast rozk\u0142ad normalnego w mniejszych miejscowo\u015bciach ", "id": 1403168, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575541/analiza-prawdopodobnego-falszerstwa-wyborow-w-gruzjii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Analiza prawdopodobnego fa\u0142szerstwa wybor\u00f3w w Gruzjii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:27:29+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a8acf51a115ba8069aeef8fe11551b70b2cdd63fb7b23111f71e10b903bfaac3,w104h74.jpg\"/><br/> \"Nagrywanie i \u015bledzenie mnie mia\u0142o miejsce ju\u017c w 2006 roku\" - zezna\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa by\u0142y prezydent Sopotu, pose\u0142 KO Jacek Karnowski. Jak doda\u0142, \"wtedy jeszcze s\u0142u\u017cy\u0142y do tego mikrofony kierunkowe czy te\u017c dyktafony, a nie miano takich wyrafinowanych narz\u0119dzi, jak Pegasus\". ", "id": 1403932, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575513/jacek-karnowski-nagrywali-mnie-i-sledzili-juz-w-2006-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Karnowski: \"Nagrywali mnie i \u015bledzili ju\u017c w 2006 roku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:17:47+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cca29f98b336928b12afd9c493b1bbab57acbee6c27678e24c1b80d89296650f,w104h74.jpg\"/><br/> D\u0142ug publiczny Polski przekroczy 60 proc. PKB - to ju\u017c nieuniknione. Stanie si\u0119 tak po raz pierwszy w historii III RP. Eksperci jednak uspokajaj\u0105 i t\u0142umacz\u0105, \u017ce nie stanowi to zagro\u017cenia pod warunkiem, \u017ce uda si\u0119 ustabilizowa\u0107 inflacj\u0119 i stopy procentowe. ", "id": 1400606, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575499/zadluzenie-polski-pobije-rekord-pierwszy-raz-w-historii-iii-rp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zad\u0142u\u017cenie Polski pobije rekord. Pierwszy raz w historii III RP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:06:54+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f2508a5bda281e9a1c5e923448c3e3b2867ab8b91f718b6c7276c61325264d65,w104h74.jpg\"/><br/> \"W\u0142os si\u0119 je\u017cy na g\u0142owie, \u017ce m\u0142odzi ludzie si\u0119 na czym\u015b takim wychowuj\u0105\" - powiedzia\u0142 o freak fightach Krzysztof Bosak. Wicemarsza\u0142ek Sejmu, w rozmowie z Polsat News, zwr\u00f3ci\u0142 tak\u017ce uwag\u0119 na problem z dzia\u0142aniami prawnymi, kt\u00f3re mog\u0142y by zatrzyma\u0107 promocj\u0119 tego rodzaju tre\u015bci w Internecie. ", "id": 1400607, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575489/bosak-o-uczestnikach-freak-fightow-sprzedaja-sie-dla-pieniedzy-i-popularnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bosak o uczestnikach freak fight\u00f3w: \"Sprzedaj\u0105 si\u0119 dla pieni\u0119dzy i popularno\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:54:43+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6661f4b0b1cd65785c7aee59757d50110deee47e5a73a8b74fbbc1e54e413ffd,w104h74.jpg\"/><br/> \"Nocne sklepy z mlekiem I patrz\u0119, co si\u0119 dzieje pod sklepem T\u0142um przystawia komu\u015b do twarzy pi\u0119\u015bci \u017b\u0105daj\u0105 dla niego kary \u015bmierci\" ", "id": 1399661, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575477/glos-rozsadku-artysty-w-tym-smutnym-jak-p-a-wykopie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142os rozs\u0105dku artysty w tym smutnym jak p***a wykopie.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:52:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f56844b2f26adc7b77650b27be292b42418a0e6c02fc7f7e4e423bd5bd36b68f,w104h74.jpg\"/><br/> Dodatki pieni\u0119\u017cne na mieszkania i biura, czy darmowe podr\u00f3\u017ce po Polsce poci\u0105gami i samolotami - takie udogodnienia przys\u0142uguj\u0105 pos\u0142om. Chocia\u017c do dyspozycji jest ta\u0144szy hotel poselski, politycy najch\u0119tniej pobieraj\u0105 rycza\u0142t na wynajem lokalu w stolicy. Jeden z pos\u0142\u00f3w, kt\u00f3ry posiada 11 mieszka\u0144... ", "id": 1401664, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575475/ma-11-mieszkan-pobiera-dodatek-z-sejmu-przeswietlono-poslow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma 11 mieszka\u0144, pobiera dodatek z Sejmu. Prze\u015bwietlono pos\u0142\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:27:03+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4a1d91ce074edf5e26ee4e7d5b634b5a7fd6010172c351cf60e65293dee751d7,w104h74.jpg\"/><br/> Klip opublikowano 1 pa\u017adziernika na kanale ukrai\u0144skiego IPN w serwisie YouTube. Kult Matki Bo\u017cej jako opiekunki wojownik\u00f3w si\u0119ga czas\u00f3w Rusi Kijowskiej i Bizancjum. ", "id": 1402207, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575463/ukrainski-ipn-promuje-bandere-i-szuchewycza-profanujac-chrzescijanstwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski IPN promuje Bander\u0119 i Szuchewycza profanuj\u0105c chrze\u015bcija\u0144stwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:22:13+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/90d0448fa56db40c51fd4920ddbd9e7173f9d1d71b52a23dc8661bf188e2581f.png\"/><br/> Ceny energii elektrycznej w Polsce s\u0105 obecnie najwy\u017csze w Europie i na \u015bwiecie s\u0105 a\u017c 2,5-krotnie wy\u017csze ni\u017c w Norwegii i o 25% wy\u017csze ni\u017c w Niemczech, Szwajcarii czy Danii. ", "id": 1399670, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575459/polska-ma-najwyzsze-ceny-pradu-na-swiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska ma najwy\u017csze ceny pr\u0105du na \u015bwiecie!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:16:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d263d7a1dc1c66dd983247ed8196d93b72786fad01b1295f9f0d45909b6c61e5,w104h74.jpg\"/><br/> Rz\u0105d zamierza walczy\u0107 z hazardem internetowym, szczeg\u00f3lnie tym, skierowanym do nieletnich. 14 pa\u017adziernika minister Doma\u0144ski, podpisa\u0142 zarz\u0105dzenie, kt\u00f3re utworzy dzia\u0142 odpowiadaj\u0105cy za regulacj\u0119 rynku gier i podatku od gier. Na samej dzia\u0142alno\u015bci Buddy skarb pa\u0144stwa m\u00f3g\u0142 straci\u0107 60 mln z\u0142 ", "id": 1400603, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575455/na-buddzie-sie-nie-skonczy-rzad-wypowiada-im-wojne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na \"Buddzie\" si\u0119 nie sko\u0144czy. Rz\u0105d wypowiada im wojn\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:15:21+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/632b7a7c4d4e4681cdb269e3b86fd0f12bc944124e5f4f4fcedc744e67ca6842,w104h74.jpg\"/><br/> Ustawa o obronie ojczyzny nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci zaskar\u017cenia decyzji o odbyciu obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej lub przymusowych \u0107wicze\u0144 wojskowych do s\u0105du administracyjnego. Mo\u017cna odwo\u0142ywa\u0107 si\u0119 tylko do jednostki powo\u0142uj\u0105cej, a w przypadku braku zmiany decyzji trzeba si\u0119 do niej zastosowa\u0107. ", "id": 1399665, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575453/wezwanie-do-wojska-bez-mozliwosci-zaskarzenia-do-sadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwanie do wojska bez mo\u017cliwo\u015bci zaskar\u017cenia do s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:14:27+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/492d527eca664ca00277cd0629b8df40f9e89a0987e27e2ee18a79935ef479d3,w104h74.jpg\"/><br/> Facet przywali\u0142 w auta na parkingu, uciek\u0142. Gdy w\u0142adowa\u0142 si\u0119 w \u015blep\u0105 uliczk\u0119 zagrodzi\u0142em mu wyjazd dzwoni\u0105c na 112. W mi\u0119dzyczasie facet podszed\u0142, zacz\u0105\u0142 mi grozi\u0107 pytaj\u0105c po co dzwoni\u0119 skoro on zaraz p\u00f3jdzie tam i sprawdzi co si\u0119 sta\u0142o. Nie odpu\u015bci\u0142em, zg\u0142osi\u0142em mimo, \u017ce babka kt\u00f3ra odebra\u0142a sprawi ", "id": 1401665, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575451/jazda-pod-prad-kolizja-i-ucieczka-z-miejsca-zdarzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jazda pod pr\u0105d, kolizja i ucieczka z miejsca zdarzenia.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:35:10+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3784df737a398ad2d9c30995107a0f361d73c6e6428139210569031c13acaebd,w104h74.jpg\"/><br/> Jesienne Pieniny czaruj\u0105 poz\u0142oconymi widokami. Te pi\u0119knie si\u0119 rozpo\u015bcieraj\u0105 z ich najwy\u017cszych szczyt\u00f3w. Wysoka, cho\u0107 le\u017c\u0105ca w Ma\u0142ych Pieninach, nale\u017cy do Korony G\u00f3r Polski i jest najwy\u017csza w pa\u015bmie. Trzy Korony, najwy\u017cszy szczyt Pienin W\u0142a\u015bciwych, z odp\u0142atnej platformy zachwyca widokami na Tatry. ", "id": 1403169, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575411/pieniny-i-najwyzsze-szczyty-wysoka-i-trzy-korony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieniny i najwy\u017csze szczyty: Wysoka i Trzy Korony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:32:39+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b5ad695e09b80e06c6271e34a5df93c00841eec53e775c83b3237820417a1037,w104h74.jpg\"/><br/> Z ponad 68 milion\u00f3w z\u0142otych, jakie dosta\u0142a Fundacja Profeto z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, a\u017c 13 milion\u00f3w zosta\u0142o wydanych na cele prywatne ksi\u0119dza Olszewskiego. Miliony sz\u0142y mi\u0119dzy innymi na zakupy, podr\u00f3\u017ce, hotele i knajpy oraz bezpo\u015brednio na konta ksi\u0119dza, jego rodziny i znajomych. ", "id": 1399668, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575409/tak-ks-olszewski-wydawal-pieniadze-od-panstwa-znamy-kulisy-sledztwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak ks. Olszewski wydawa\u0142 pieni\u0105dze od pa\u0144stwa. Znamy kulisy \u015bledztwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:19:51+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cac9555253713844efc4783c5ca81bb341414083d8d9973252c09e70ce63a930,w104h74.jpg\"/><br/> Ceny ropy naftowej spadaj\u0105 w poniedzia\u0142ek o prawie 5%. Ropa Brent kosztuje dzi\u015b 72$, cho\u0107 na pocz\u0105tku pa\u017adziernika by\u0142o to 80$. Czy stacje obni\u017c\u0105 ceny tak szybko, gdy podnios\u0142y je, gdy ropa ostatnio podro\u017ca\u0142a? ", "id": 1403929, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575395/ropa-tanieje-dzis-o-5-czy-ceny-paliw-spadna-tak-szybko-jak-wzrosly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ropa tanieje dzi\u015b o 5%. Czy ceny paliw spadn\u0105 tak szybko jak wzros\u0142y?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T07:54:11+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1b02949ea0c88f2ed591a0345bf8a60f000cd8fd97f530fd88a5bda709bcbaef,w104h74.jpg\"/><br/> Niekt\u00f3rzy trzymaj\u0105 oszcz\u0119dno\u015bci w skarpecie, a inni w materacu. Gorzej, gdy trafia na \u015bmietnik - razem z tymi pieni\u0119dzmi. Tak w\u0142a\u015bnie sta\u0142o si\u0119 w miejscowo\u015bci Montebelluna we W\u0142oszech. Opiekunka s\u0119dziwej mieszkanki wywioz\u0142a na wysypisko \u015bmieci stary materac, w kt\u00f3rym by\u0142o ok. 50 tys. euro w got\u00f3wce ", "id": 1403165, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575389/50-tys-euro-w-materacu-ktory-trafil-na-wysypisko-smieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "50 tys. euro w materacu, kt\u00f3ry trafi\u0142 na wysypisko \u015bmieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T07:21:48+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7f1c63aa42032ecdf88770f2a02cd6eff43881e4d1f66d3e560bf7ba45090dc4,w104h74.jpg\"/><br/> Andriej Bowbelski i Aleksandr G\u0142askow to dwaj obywatele Rosji, kt\u00f3rzy znajdowali si\u0119 w otoczeniu by\u0142ego ministra obrony ", "id": 1402205, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575373/kim-byli-bowbelski-i-glaskow-tajemniczy-rosjanie-wokol-macierewicza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim byli Bowbelski i G\u0142askow? Tajemniczy Rosjanie wok\u00f3\u0142 Macierewicza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T07:04:23+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c344c6da604cf136b901a13142e5ccdc79bd15a6cc32692cbe620a6ae8f107d8,w104h74.jpg\"/><br/> Zatrzymano r\u00f3wnie\u017c trzech obywateli Ukrainy, kt\u00f3rzy - jak przyznali - wracaj\u0105c z dyskoteki, chcieli przed\u0142u\u017cy\u0107 sobie zabaw\u0119 i postanowili w\u0142ama\u0107 si\u0119 do przypadkowego mieszkania. ", "id": 1399673, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575365/wlamali-sie-do-mieszkania-bo-chcieli-przedluzyc-impreze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142amali si\u0119 do mieszkania, bo chcieli \"przed\u0142u\u017cy\u0107 imprez\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:53:22+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3cf5f2faf17418b9955e95052eaabf22445a15ec52f0557034240f7aa2c3dee6,w104h74.jpg\"/><br/> Czy mieszka\u0144cy Krakowa, Katowic i Rzeszowa b\u0119d\u0105 mieli bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenia kolejowe do lotniska w Baranowie, czy te\u017c b\u0119d\u0105 musieli si\u0119 przesiada\u0107 w Warszawie? Trwa sp\u00f3r o to, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 w\u0119ze\u0142 tor\u00f3w w centrum kraju - pisze w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\". ", "id": 1399669, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575353/z-krakowa-i-katowic-do-cpk-bez-przesiadki-nie-dojedziesz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Krakowa i Katowic do CPK bez przesiadki nie dojedziesz?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:32:01+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a8b9687250ce3ec482d4c16d191a433a441c69f60e3e37d0e9482e50957eee0f.png\"/><br/> \"Jazda bez prawa\" to kolejny z reporta\u017cy Jacka Smaruja. Tym razem dziennikarz Polsat News pokaza\u0142, jak funkcjonuj\u0105 grupy organizuj\u0105ce nielegalne wy\u015bcigi samochodowe zmieniaj\u0105ce ulice w tor wy\u015bcigowy. Sprawdzi\u0142 te\u017c, co robi policja, \u017ceby nie dopuszcza\u0107 do nocnych rajd\u00f3w. ", "id": 1400605, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575343/jazda-bez-prawa-reportaz-o-nielegalnych-miejskich-wyscigach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jazda bez prawa\". Reporta\u017c o nielegalnych miejskich wy\u015bcigach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:07:34+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dc381a7be95250996baf154164a75c5b867d534ed45dd762d522f5a58023c21c,w104h74.jpg\"/><br/> Cho\u0107 ceny mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki w Polsce wzros\u0142y w ci\u0105gu ostatnich czterech lat nawet o 70 proc., w o\u015bwiadczeniach... ", "id": 1399664, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575329/ceny-mieszkan-nie-rosna-od-kilku-lat-w-oswiadczeniach-majatkowych-politykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 nie rosn\u0105 od kilku lat...w o\u015bwiadczeniach maj\u0105tkowych polityk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:03:18+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6ae01f4478ad3519e709f5234ddcac62ea6fb2fd705cc5bd4fed7c3f20ee23cd,w104h74.jpg\"/><br/> Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w wywo\u0142a\u0142 po\u017car w obiekcie przemys\u0142owym i zrani\u0142 jedn\u0105 osob\u0119. Do po\u017caru wys\u0142ano s\u0142u\u017cby ratunkowe - napisa\u0142 na swoim kanale w Telegramie Aleksander Gusiew, gubernator obwodu woroneskiego w po\u0142udniowej Rosji ", "id": 1401185, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575327/ukrainskie-drony-uderzyly-w-fabryke-etanolu-na-poludniu-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w fabryk\u0119 etanolu na po\u0142udniu Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T03:41:10+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/19517a312466ac81abf9f760ce7d596d3fba831e4369bcfb18a5252a05439827,w104h74.jpg\"/><br/> 11 wrze\u015bnia 1939 roku niemiecki S\u0105d Specjalny w Bydgoszczy skaza\u0142 na kar\u0119 \u015bmierci trzech Polak\u00f3w. ", "id": 1403162, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7575311/skazywali-polakow-w-1939-roku-po-wojnie-robili-kariery-w-niemieckich-sadach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skazywali Polak\u00f3w w 1939 roku, po wojnie robili kariery w niemieckich s\u0105dach", "vote": 0}]