[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T23:14:13.214514+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-agencja-pomocowa-onz-z-zakazem-dzialania-w-izraelu-kneset-pr,nId,7845386\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/agencja-pomocowa-onz-z-zakazem-dzialania-w-izraelu-kneset-pr/000K03MCTNRWBR0O-C307.jpg\" alt=\"Agencja pomocowa ONZ z zakazem dzia\u0142ania w Izraelu. Kneset przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119\" align=\"left\" /></a>Izraelski parlament przyj\u0105\u0142 przewa\u017caj\u0105c\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w ustaw\u0119 zakazuj\u0105c\u0105 dzia\u0142ania agencji ONZ ds. palesty\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w (UNRWA) na terenie tego kraju. Izrael od dawna krytykowa\u0142 t\u0119 organizacj\u0119 i oskar\u017ca\u0142 jej pracownik\u00f3w o udzia\u0142 w ataku Hamasu 7 pa\u017adziernika. Zaniepokojenie nowymi przepisami ws. UNRWA wyrazi\u0142a Unia Europejska i Stany Zjednoczone.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1404550, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-agencja-pomocowa-onz-z-zakazem-dzialania-w-izraelu-kneset-pr,nId,7845386", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencja pomocowa ONZ z zakazem dzia\u0142ania w Izraelu. Kneset przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T22:59:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zolnierze-kima-pomoga-putinowi-jest-reakcja-pentagonu,nId,7845358\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zolnierze-kima-pomoga-putinowi-jest-reakcja-pentagonu/000K03EYWWTGTP3D-C307.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierze Kima pomog\u0105 Putinowi? Jest reakcja Pentagonu\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone nie na\u0142o\u017c\u0105 \u017cadnych nowych ogranicze\u0144 na Ukrain\u0119 w kwestii u\u017cycia zachodniej broni, je\u015bli \u017co\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej wejd\u0105 do walki z si\u0142ami ukrai\u0144skimi. Tak\u0105 zapowied\u017a przedstawi\u0142a w poniedzia\u0142ek wicerzecznik Pentagonu Sabrina Singh. Korea\u0144scy \u017co\u0142nierze b\u0119d\u0105 traktowani jako strona w wojnie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1404551, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zolnierze-kima-pomoga-putinowi-jest-reakcja-pentagonu,nId,7845358", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze Kima pomog\u0105 Putinowi? Jest reakcja Pentagonu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T22:20:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-na-szczycie-rady-nordyckiej-ukrainski-przemysl-obro,nId,7845362\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-na-szczycie-rady-nordyckiej-ukrainski-przemysl-obro/000K03EUD4JD950K-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski na szczycie Rady Nordyckiej. Ukrai\u0144ski przemys\u0142 obronny b\u0119dzie wzmocniony\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przyjecha\u0142 do Reykjaviku na szczyt Rady Nordyckiej. Doroczna sesja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w stolicy Islandii pod has\u0142em &quot;Pok\u00f3j i bezpiecze\u0144stwo w regionie Arktyki&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1404552, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-na-szczycie-rady-nordyckiej-ukrainski-przemysl-obro,nId,7845362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski na szczycie Rady Nordyckiej. Ukrai\u0144ski przemys\u0142 obronny b\u0119dzie wzmocniony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T22:10:33.559936+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-zlota-pilka-dla-hiszpana-rodri-zwyciezca-plebiscytu,nId,7845094\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zlota-pilka-dla-hiszpana-rodri-zwyciezca-plebiscytu/000K03K2IO0UAXVK-C307.jpg\" alt=\"Z\u0142ota Pi\u0142ka dla Hiszpana! Rodri zwyci\u0119zc\u0105 plebiscytu\" align=\"left\" /></a>Hiszpan Rodri triumfowa\u0142 w plebiscycie magazynu &quot;France Football&quot; na najlepszego pi\u0142karza w sezonie 2023/24. Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119 odebra\u0142 w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r na gali w Pary\u017cu. Nagrod\u0119 dla najlepszej pi\u0142karki zgarn\u0119\u0142a Hiszpanka Aitana Bonmati graj\u0105ca w klubie FC Barcelona. W\u015br\u00f3d kobiet 29. miejsce zaj\u0119\u0142a Polka - Ewa Pajor.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1404222, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-zlota-pilka-dla-hiszpana-rodri-zwyciezca-plebiscytu,nId,7845094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142ota Pi\u0142ka dla Hiszpana! Rodri zwyci\u0119zc\u0105 plebiscytu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T21:04:32.581550+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sondaz-ws-zwiazkow-partnerskich-zaskakuje-seniorzy-za-mlodzi,nId,7845069\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-ws-zwiazkow-partnerskich-zaskakuje-seniorzy-za-mlodzi/000K01ZDAVLBS2YM-C307.jpg\" alt=\"Sonda\u017c ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich zaskakuje. Seniorzy &quot;za&quot;, m\u0142odzi te\u017c, ale z rezerw\u0105\" align=\"left\" /></a>Wprowadzenie rejestrowanych zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich popiera oko\u0142o 54 proc. Polak\u00f3w. Tak wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;. Przeciwnego zdania jest prawie 42 proc. ankietowanych, a ok. 4 proc. nie ma zdania lub trudno im si\u0119 okre\u015bli\u0107. Pomys\u0142 cieszy si\u0119 poparciem tak\u017ce w\u015br\u00f3d sporej grupy senior\u00f3w.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1403900, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sondaz-ws-zwiazkow-partnerskich-zaskakuje-seniorzy-za-mlodzi,nId,7845069", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich zaskakuje. Seniorzy \"za\", m\u0142odzi te\u017c, ale z rezerw\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T20:00:29.760913+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-joe-biden-zaglosowal-w-wyborach-prezydenckich,nId,7845333\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joe-biden-zaglosowal-w-wyborach-prezydenckich/000K0340HVY9FA75-C307.jpg\" alt=\"Joe Biden zag\u0142osowa\u0142 w wyborach prezydenckich \" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Joe Biden w poniedzia\u0142ek zag\u0142osowa\u0142 na Kamal\u0119 Harris w wyborach prezydenckich w swojej rodzinnej miejscowo\u015bci w Wilmington w stanie Delaware. Wcze\u015bniej sta\u0142 w kolejce licz\u0105cej ok. 50 os\u00f3b. Skrytykowa\u0142 te\u017c Elona Muska za rozdawanie pieni\u0119dzy zarejestrowanym wyborcom oraz Donalda Trumpa za rozmowy z Putinem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1403525, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-joe-biden-zaglosowal-w-wyborach-prezydenckich,nId,7845333", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden zag\u0142osowa\u0142 w wyborach prezydenckich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T20:00:29.538478+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pojawil-sie-nieoczekiwany-kandydat-na-prezydenta-polski,nId,7845345\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pojawil-sie-nieoczekiwany-kandydat-na-prezydenta-polski/000K037B3MWPSUX4-C307.jpg\" alt=\"Pojawi\u0142 si\u0119 nieoczekiwany kandydat na prezydenta Polski \" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 Marek Jakubiak (Wolni Republikanie) og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce wystartuje w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. &quot;Dzi\u015b potrzebny jest twardy prezydent i takim b\u0119d\u0119&quot; - zadeklarowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1403524, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pojawil-sie-nieoczekiwany-kandydat-na-prezydenta-polski,nId,7845345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojawi\u0142 si\u0119 nieoczekiwany kandydat na prezydenta Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T19:53:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-to-pierwsze-takie-miejsce-na-slasku-pacjentow-przyjmie-juz-w,nId,7845319\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-pierwsze-takie-miejsce-na-slasku-pacjentow-przyjmie-juz-w/000K02XTD4I58QYP-C307.jpg\" alt=\"To pierwsze takie miejsce na \u015al\u0105sku. Pacjent\u00f3w przyjmie ju\u017c wkr\u00f3tce\" align=\"left\" /></a>6 listopada pierwszych pacjent\u00f3w ma przyj\u0105\u0107 O\u015brodek Pomocy Medycznej dla Os\u00f3b Bezdomnych i Wykluczonych Spo\u0142ecznie im. \u015bw. Rity w Chorzowie. To pierwsze takie miejsce na \u015al\u0105sku. Pacjenci b\u0119d\u0105 mogli korzysta\u0107 z porad lekarzy-wolontariuszy. Przygotowania do otwarcia o\u015brodka trwa\u0142y sze\u015b\u0107 lat. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1403526, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-to-pierwsze-takie-miejsce-na-slasku-pacjentow-przyjmie-juz-w,nId,7845319", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To pierwsze takie miejsce na \u015al\u0105sku. Pacjent\u00f3w przyjmie ju\u017c wkr\u00f3tce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T18:55:33.506995+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-seksualny-szantaz-na-podhalu-policja-ostrzega,nId,7845312\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/seksualny-szantaz-na-podhalu-policja-ostrzega/000K02VZGB71KQ1X-C307.jpg\" alt=\"Seksualny szanta\u017c na Podhalu. Policja ostrzega\" align=\"left\" /></a>Podhala\u0144scy policjanci podzielili si\u0119 histori\u0105, kt\u00f3ra jest ostrze\u017ceniem przed relacjami intymnymi nawi\u0105zywanymi przez internet. Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani dali si\u0119 nam\u00f3wi\u0107 pewnej kobiecie na erotyczn\u0105 zabaw\u0119 przed kamerk\u0105. Ich wizerunki zosta\u0142y nagrane, a oszustka za\u017c\u0105da\u0142a od nich po 30 tys. z\u0142 pod gro\u017ab\u0105 publikacji nagrania w sieci i telewizji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1403096, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-seksualny-szantaz-na-podhalu-policja-ostrzega,nId,7845312", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seksualny szanta\u017c na Podhalu. Policja ostrzega", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T18:55:33.348738+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-joanna-kluzik-rostkowska-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf2,nId,7844986\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joanna-kluzik-rostkowska-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf2/000JZZQX3SRFTUUP-C307.jpg\" alt=\"Joanna Kluzik-Rostkowska go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Joanna Kluzik-Rostkowska z Koalicji Obywatelskiej b\u0119dzie go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1403095, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-joanna-kluzik-rostkowska-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf2,nId,7844986", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Kluzik-Rostkowska go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:49:47.407412+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-demonstracja-w-gruzji-opozycja-bedzie-domagac-sie-pow,nId,7845200\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-demonstracja-w-gruzji-opozycja-bedzie-domagac-sie-pow/000K02IKDQMVJ4YJ-C307.jpg\" alt=\"Wielka demonstracja w Gruzji. Opozycja b\u0119dzie domaga\u0107 si\u0119 powt\u00f3rzenia wybor\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek o godz. 19 czasu miejscowego ( 16 czasu polskiego) w centrum Tbilisi rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zwo\u0142ana przez prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili demonstracja maj\u0105ca pokaza\u0107 sprzeciw wobec oficjalnych wynik\u00f3w wybor\u00f3w parlamentarnych. Jeden z lider\u00f3w opozycji Giorgi Waszadze og\u0142osi\u0142 podczas manifestacji przed parlamentem, \u017ce si\u0142y opozycyjne b\u0119d\u0105 domaga\u0107 si\u0119 powt\u00f3rzenia wybor\u00f3w parlamentarnych. Mia\u0142yby si\u0119 odby\u0107 pod zwierzchnictwem \u201cmi\u0119dzynarodowej administracji\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1402642, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-demonstracja-w-gruzji-opozycja-bedzie-domagac-sie-pow,nId,7845200", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka demonstracja w Gruzji. Opozycja b\u0119dzie domaga\u0107 si\u0119 powt\u00f3rzenia wybor\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-specjalista-ds-demografii-800-plus-znosi-tylko-niektore-bari,nId,7844974\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekspert-ds-demografii-800-plus-znosi-tylko-niektore-bariery/000K02XSHB5QDM05-C307.jpg\" alt=\"Ekspert ds. demografii: 800 plus znosi tylko niekt\u00f3re bariery do posiadania dzieci\" align=\"left\" /></a>&quot;Pieni\u0105dze to nie wszystko. \u015awiadczenie takie jak 500 plus czy 800 plus znosi tylko niekt\u00f3re bariery do posiadania dzieci&quot; - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM specjalista ds. demografii Mateusz \u0141akomy, autor ksi\u0105\u017cki &quot;Demografia jest przysz\u0142o\u015bci\u0105&quot;. Czy popar\u0142by zatem likwidacj\u0119 programu 800 plus? &quot;Ten program dzia\u0142a na jedn\u0105 bardzo wa\u017cn\u0105 barier\u0119: utrzymywania dziecka przez ca\u0142e jego \u017cycie. To wa\u017cne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chc\u0105 mie\u0107 co najmniej tr\u00f3jk\u0119 dzieci&quot; - odpowiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1403094, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-specjalista-ds-demografii-800-plus-znosi-tylko-niektore-bari,nId,7844974", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert ds. demografii: 800 plus znosi tylko niekt\u00f3re bariery do posiadania dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-specjalista-ds-demografii-pieniadze-to-nie-wszystko-800-plus,nId,7844974\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/specjalista-ds-demografii-pieniadze-to-nie-wszystko-800-plus/000JZZQ835J9NKUL-C307.jpg\" alt=\"Specjalista ds. demografii: Pieni\u0105dze to nie wszystko. 800 plus znosi tylko niekt\u00f3re bariery do posiadania dzieci\" align=\"left\" /></a>&quot;Pieni\u0105dze to nie wszystko. \u015awiadczenie takie jak 500 plus czy 800 plus znosi tylko niekt\u00f3re bariery do posiadania dzieci&quot; - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM specjalista ds. demografii Mateusz \u0141akomy, autor ksi\u0105\u017cki \u201eDemografia jest przysz\u0142o\u015bci\u0105\u201d. Czy popar\u0142by zatem likwidacj\u0119 programu 800 plus? &quot;Ten program dzia\u0142a na jedn\u0105 bardzo wa\u017cn\u0105 barier\u0119: utrzymywania dziecka przez ca\u0142e jego \u017cycie. To wa\u017cne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chc\u0105 mie\u0107 co najmniej tr\u00f3jk\u0119 dzieci&quot; - odpowiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1402643, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-specjalista-ds-demografii-pieniadze-to-nie-wszystko-800-plus,nId,7844974", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjalista ds. demografii: Pieni\u0105dze to nie wszystko. 800 plus znosi tylko niekt\u00f3re bariery do posiadania dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T17:13:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-oszczednosci-i-zwolnienia-dziesiatek-tysiecy-pracownikow-zna,nId,7845118\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oszczednosci-i-zwolnienia-dziesiatek-tysiecy-pracownikow-zna/000K02DFCVGNXPPI-C307.jpg\" alt=\"Oszcz\u0119dno\u015bci i zwolnienia dziesi\u0105tek tysi\u0119cy pracownik\u00f3w. Znany koncern w kropce\" align=\"left\" /></a>Trz\u0119sienie ziemi w Volkswagenie prawdopodobnie b\u0119dzie wi\u0119ksze, ni\u017c zapowiadano. Firma chce zamkn\u0105\u0107 trzy fabryki samochod\u00f3w w Niemczech i zwolni\u0107 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy pracownik\u00f3w. Motoryzacyjny gigant szuka oszcz\u0119dno\u015bci, bo jest w z\u0142ej sytuacji finansowej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1402644, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-oszczednosci-i-zwolnienia-dziesiatek-tysiecy-pracownikow-zna,nId,7845118", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszcz\u0119dno\u015bci i zwolnienia dziesi\u0105tek tysi\u0119cy pracownik\u00f3w. Znany koncern w kropce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T16:44:46.267547+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-proces-gerarda-depardieu-zawieszony-powodem-zly-stan-zdrowia,nId,7845105\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/proces-gerarda-depardieu-zawieszony-powodem-zly-stan-zdrowia/000K02BRP10WJ2LV-C307.jpg\" alt=\"Proces Gerarda Depardieu zawieszony. Powodem z\u0142y stan zdrowia aktora\" align=\"left\" /></a>Rozpocz\u0119ty dzisiaj w Pary\u017cu proces s\u0142awnego francuskiego aktora Gerarda Depardieu - oskar\u017conego o napa\u015bci seksualne wobec dw\u00f3ch kobiet - zosta\u0142 zawieszony. B\u0119dzie kontynuowany dopiero w marcu przysz\u0142ego roku. Powodem jest z\u0142y stan zdrowia gwiazdora.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1402165, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-proces-gerarda-depardieu-zawieszony-powodem-zly-stan-zdrowia,nId,7845105", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proces Gerarda Depardieu zawieszony. Powodem z\u0142y stan zdrowia aktora", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T16:44:45.954199+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-cbsp-w-siedzibie-cinkciarz-pl-funkcjonariusze-weszli-na-zlec,nId,7845102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cbsp-w-siedzibie-cinkciarz-pl-funkcjonariusze-weszli-na-zlec/000K02C130PN4LNI-C307.jpg\" alt=\"CB\u015aP w siedzibie Cinkciarz.pl. Funkcjonariusze weszli na zlecenie prokuratury\" align=\"left\" /></a>CB\u015aP oraz policjanci zajmuj\u0105cy si\u0119 zwalczaniem cyberprzest\u0119pczo\u015bci weszli w poniedzia\u0142ek do siedziby Cinkciarz.pl w Zielonej G\u00f3rze. &quot;Realizujemy zadania na zlecenie prokuratury regionalnej&quot; - poinformowa\u0142 podkom. Krzysztof Wrze\u015bniowski, rzecznik komendanta Centralnego Biura \u015aledczego Policji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1402164, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-cbsp-w-siedzibie-cinkciarz-pl-funkcjonariusze-weszli-na-zlec,nId,7845102", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CB\u015aP w siedzibie Cinkciarz.pl. Funkcjonariusze weszli na zlecenie prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T16:44:45.823665+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-mateusz-lakomy-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7844974\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mateusz-lakomy-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000JZZQ835J9NKUL-C307.jpg\" alt=\"Mateusz \u0141akomy go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Grzegorza Sroczy\u0144skiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie specjalista ds. demografii Mateusz \u0141akomy, autor ksi\u0105\u017cki \u201eDemografia jest przysz\u0142o\u015bci\u0105\u201d. Zapytamy m.in. o to, dlaczego w Polsce rodzi si\u0119 tak ma\u0142o dzieci i jakie to mo\u017ce mie\u0107 konsekwencje spo\u0142eczne i gospodarcze.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1402163, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-mateusz-lakomy-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7844974", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz \u0141akomy go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:39:50.675418+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ponad-80-piekarni-z-certyfikatem-na-wypiekanie-rogali-swieto,nId,7845001\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-80-piekarni-z-certyfikatem-na-wypiekanie-rogali-swieto/000K00T4NDXIUOVC-C307.jpg\" alt=\"Ponad 80 piekarni z certyfikatem na wypiekanie rogali \u015bwi\u0119tomarci\u0144skich\" align=\"left\" /></a>84 piekarnie otrzyma\u0142y w tym roku certyfikat na wypiekanie prawdziwych, oryginalnych rogali \u015bwi\u0119tomarci\u0144skich. W Poznaniu trwaj\u0105 przygotowania do dnia 11 listopada i imienin patrona g\u0142\u00f3wnej ulicy centrum miasta - \u015bwi\u0119tego Marcina.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1401582, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ponad-80-piekarni-z-certyfikatem-na-wypiekanie-rogali-swieto,nId,7845001", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 80 piekarni z certyfikatem na wypiekanie rogali \u015bwi\u0119tomarci\u0144skich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:39:50.514343+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-znacie-serial-poznajcie-ksiazke-premiera-kryminalu-profilerk,nId,7845017\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znacie-serial-poznajcie-ksiazke-premiera-kryminalu-profilerk/000K005UVGMUFH9S-C307.jpg\" alt=\"Znacie serial, poznajcie ksi\u0105\u017ck\u0119. Premiera krymina\u0142u &quot;Profilerka&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Profilerka&quot; to debiut literacki Gra\u017cyny Molskiej, scenarzystki, producentki i scenografki filmowej. Serialowa wersja krymina\u0142u jest emitowana w telewizji w sobotnie wieczory. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1401581, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-znacie-serial-poznajcie-ksiazke-premiera-kryminalu-profilerk,nId,7845017", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znacie serial, poznajcie ksi\u0105\u017ck\u0119. Premiera krymina\u0142u \"Profilerka\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:39:50.077588+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-1-5-roczne-dziecko-wypadlo-z-okna-na-trzecim-pietrze-jest-w-,nId,7845066\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/1-5-roczne-dziecko-wypadlo-z-okna-na-trzecim-pietrze-jest-w/000K01NG63YJSDIF-C307.jpg\" alt=\"1,5-roczne dziecko wypad\u0142o z okna na trzecim pi\u0119trze. Jest w stanie krytycznym\" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek na warszawskiej Woli. Z okna jednego z blok\u00f3w przy ulicy Dzia\u0142dowskiej wypad\u0142o 1,5 roczne dziecko. W stanie krytycznym trafi\u0142o do szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1401580, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-1-5-roczne-dziecko-wypadlo-z-okna-na-trzecim-pietrze-jest-w-,nId,7845066", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1,5-roczne dziecko wypad\u0142o z okna na trzecim pi\u0119trze. Jest w stanie krytycznym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T15:39:49.887665+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-budda-pozostanie-w-areszcie-sad-obawa-matactwa-lub-ucieczki,nId,7845047\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budda-pozostanie-w-areszcie-sad-obawa-matactwa-lub-ucieczki/000K01Z1335KD7UQ-C307.jpg\" alt=\"Budda pozostanie w areszcie. S\u0105d: Obawa matactwa lub ucieczki\" align=\"left\" /></a>Youtuber Kamil L. znany jako Budda pozostanie w areszcie - tak zdecydowa\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Szczecinie. Z aresztu nie wyjdzie r\u00f3wnie\u017c jego partnerka, Aleksandra K. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 reporterka RMF FM Aneta \u0141uczkowska, decyzja ta zapad\u0142a po rozpoznaniu za\u017cale\u0144 wniesionych przez podejrzanych oraz obro\u0144c\u00f3w na postanowienia S\u0105du Rejonowego Szczecin-Prawobrze\u017ce i Zach\u00f3d w Szczecinie. Buddzie i innym podejrzanym w tej sprawie grozi co najmniej 8 lat wi\u0119zienia. Mieli dzia\u0142a\u0107 w ramach zorganizowanej grupy przest\u0119pczej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1401579, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-budda-pozostanie-w-areszcie-sad-obawa-matactwa-lub-ucieczki,nId,7845047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budda pozostanie w areszcie. S\u0105d: Obawa matactwa lub ucieczki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T14:37:10.590415+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-sprawca-wypadku-na-placu-rodla-w-szczecinie-uznany-za-niepoc,nId,7845024\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawca-wypadku-na-placu-rodla-w-szczecinie-uznany-za-niepoc/000K00G4BVEFV69S-C307.jpg\" alt=\"Sprawca wypadku na Placu Rod\u0142a w Szczecinie uznany za niepoczytalnego\" align=\"left\" /></a>Sprawca wypadku na Placu Rod\u0142a w Szczecinie wed\u0142ug bieg\u0142ych psychiatr\u00f3w w czasie pope\u0142nienia czynu by\u0142 niepoczytalny. Taka opinia wp\u0142yn\u0119\u0142a do Prokuratury Okr\u0119gowej w Szczecinie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1401151, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-sprawca-wypadku-na-placu-rodla-w-szczecinie-uznany-za-niepoc,nId,7845024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawca wypadku na Placu Rod\u0142a w Szczecinie uznany za niepoczytalnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T14:37:10.257606+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-decyzja-w-sprawie-aresztu-janusza-palikota-nie-bedzie-m,nId,7845030\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-w-sprawie-aresztu-janusza-palikota-nie-bedzie-m/000K00F4DCM5UTNP-C307.jpg\" alt=\"Jest decyzja w sprawie aresztu Janusza Palikota. Nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 za kaucj\u0105\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy we Wroc\u0142awiu uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenie prokuratury dotycz\u0105ce Janusza Palikota. Oznacza to, \u017ce by\u0142y polityk pozostanie w areszcie bez mo\u017cliwo\u015bci zwolnienia za kaucj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1401150, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-decyzja-w-sprawie-aresztu-janusza-palikota-nie-bedzie-m,nId,7845030", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja w sprawie aresztu Janusza Palikota. Nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 za kaucj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:31:27.826394+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-gawkowski-do-2030-na-cyfryzacje-wydamy-lacznie-ponad-100-mld,nId,7844928\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gawkowski-do-2030-na-cyfryzacje-wydamy-lacznie-ponad-100-mld/000JZZKDJ0E2393M-C307.jpg\" alt=\"Gawkowski: Do 2030 na cyfryzacj\u0119 wydamy \u0142\u0105cznie ponad 100 mld z\u0142\" align=\"left\" /></a>Minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski podczas konferencji prasowej powiedzia\u0142, \u017ce w 2025 r. zostanie zaprezentowana rz\u0105dowi Strategia cyfryzacji Polski. Jej g\u0142\u00f3wnym za\u0142o\u017ceniem jest poprawa jako\u015bci \u017cycia, dzi\u0119ki wprowadzeniu dost\u0119pu online do wszystkich us\u0142ug. Jak zapowiedzia\u0142 wicepremier, do 2030 r. na cyfryzacj\u0119 Polska wyda \u0142\u0105cznie ponad 100 mld. z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1400562, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-gawkowski-do-2030-na-cyfryzacje-wydamy-lacznie-ponad-100-mld,nId,7844928", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gawkowski: Do 2030 na cyfryzacj\u0119 wydamy \u0142\u0105cznie ponad 100 mld z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:31:26.980081+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-wypadek-w-pomorskiem-trzy-osoby-zginely,nId,7844962\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-pomorskiem-trzy-osoby-zginely/000JZZN6FXHNS333-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Pomorskiem. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y \" align=\"left\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o na drodze krajowej nr 20 w Pomorskiem. W czo\u0142owym zderzeniu ci\u0119\u017car\u00f3wki z autem osobowym zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Na miejscu trwa akcja s\u0142u\u017cb. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1400558, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-wypadek-w-pomorskiem-trzy-osoby-zginely,nId,7844962", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Pomorskiem. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:31:26.846749+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-gruzji-wzywa-zachod-do-poparcia-protestow-opozycji,nId,7844931\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-gruzji-wzywa-zachod-do-poparcia-protestow-opozycji/000JZZJOBILKY869-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Gruzji wzywa Zach\u00f3d do poparcia protest\u00f3w opozycji. Chodzi o wyniki wybor\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili wezwa\u0142a w poniedzia\u0142ek Zach\u00f3d do poparcia opozycyjnych protest\u00f3w w jej kraju przeciwko oficjalnym wynikom sobotnich wybor\u00f3w parlamentarnych. &quot;Gruzja pad\u0142a ofiar\u0105 rosyjskich nacisk\u00f3w wymierzonych przeciwko unijnym aspiracjom kraju&quot; - doda\u0142a. Prezydent Andrzej Duda poinformowa\u0142, \u017ce om\u00f3wi\u0142 z prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili sytuacj\u0119 w tym kraju po wyborach parlamentarnych i zapewni\u0142 j\u0105 o niezachwianym poparciu Polski dla euroatlantyckich aspiracji narodu gruzi\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1400557, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-gruzji-wzywa-zachod-do-poparcia-protestow-opozycji,nId,7844931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Gruzji wzywa Zach\u00f3d do poparcia protest\u00f3w opozycji. Chodzi o wyniki wybor\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:28:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-nato-polnocnokoreanskie-wojsko-przy-granicy-z-ukraina,nId,7844904\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-nato-polnocnokoreanskie-wojsko-przy-granicy-z-ukraina/000JZZCI4WAQU2PD-C307.jpg\" alt=\"Szef NATO: P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie wojsko przy granicy z Ukrain\u0105\" align=\"left\" /></a>Sekretarz generalny NATO Mark Rutte poinformowa\u0142, \u017ce wed\u0142ug informacji Sojuszu wojska Korei P\u00f3\u0142nocnej zosta\u0142y wys\u0142ane do Rosji i rozmieszczone w granicz\u0105cym z Ukrain\u0105 obwodzie kurskim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1400559, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-nato-polnocnokoreanskie-wojsko-przy-granicy-z-ukraina,nId,7844904", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO: P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie wojsko przy granicy z Ukrain\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T13:25:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-anonimowosci-policjantow-nie-bedzie-nowych-oznaczen-n,nId,7844897\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-anonimowosci-policjantow-nie-bedzie-nowych-oznaczen-n/000JZZCCS436MOHF-C307.jpg\" alt=\"Koniec anonimowo\u015bci policjant\u00f3w? Nie b\u0119dzie nowych oznacze\u0144 na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci\" align=\"left\" /></a>Nie ma szans, aby przed 11 listopada policjanci otrzymali nowe identyfikatory numeryczne, sprawiaj\u0105ce, \u017ce nie pozostawaliby anonimowi - ustali\u0142 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Cho\u0107 projekt rozporz\u0105dzenia MSWiA jest ju\u017c gotowy, to jego konsultacje zajm\u0105 miesi\u0105ce. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1400561, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-anonimowosci-policjantow-nie-bedzie-nowych-oznaczen-n,nId,7844897", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec anonimowo\u015bci policjant\u00f3w? Nie b\u0119dzie nowych oznacze\u0144 na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T12:55:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-poznamy-kandydata-pis-na-prezydenta-morawiecki-podal-n,nId,7844888\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-poznamy-kandydata-pis-na-prezydenta-morawiecki-podal-n/000JZZA3KMF9Y6Y9-C307.jpg\" alt=\"Kiedy poznamy kandydata PiS na prezydenta? Morawiecki poda\u0142 nowy termin\" align=\"left\" /></a>Wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki poinformowa\u0142, \u017ce kierownictwo Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zdecydowa\u0142o o przesuni\u0119ciu terminu wyboru swojego kandydata na prezydenta o dwa-trzy tygodnie ze wzgl\u0119du na zlecenie dodatkowych bada\u0144. &quot;Chcemy wybra\u0107 kogo\u015b, kto ma najwi\u0119ksze szanse na zwyci\u0119stwo&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1400560, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-poznamy-kandydata-pis-na-prezydenta-morawiecki-podal-n,nId,7844888", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy poznamy kandydata PiS na prezydenta? Morawiecki poda\u0142 nowy termin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:48:05.964074+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-mazowsze-usunie-odpady-za-pol-miliarda-zlotych,nId,7844832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mazowsze-usunie-odpady-za-pol-miliarda-zlotych/000JZYZKT8LAOLWS-C307.jpg\" alt=\"Mazowsze usunie odpady za p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych?\" align=\"left\" /></a>Nielegalne sk\u0142adowiska odpad\u00f3w to ogromny problem dla samorz\u0105d\u00f3w w ca\u0142ym kraju. Zmaga si\u0119 z nim r\u00f3wnie\u017c wojew\u00f3dztwo mazowieckie. &quot;To wyzwanie organizacyjne i finansowe&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z Kamilem Puternickim, reporterem RMF MAXX Marta Milewska rzeczniczka prasowa Urz\u0119du Marsza\u0142kowskiego Wojew\u00f3dztwa Mazowieckiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399613, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-mazowsze-usunie-odpady-za-pol-miliarda-zlotych,nId,7844832", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mazowsze usunie odpady za p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:48:05.429649+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dachowanie-bmw-z-komendantem-glownym-policji-sledztwo-umorzo,nId,7844820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dachowanie-bmw-z-komendantem-glownym-policji-sledztwo-umorzo/000JZYWBL085YJQ5-C307.jpg\" alt=\"Dachowanie bmw z komendantem g\u0142\u00f3wnym policji. \u015aledztwo umorzone\" align=\"left\" /></a>To nie by\u0142 wypadek, ale kolizja - tak po zasi\u0119gni\u0119ciu opinii s\u0105dowo-lekarskiej gliwicka prokuratura zakwalifikowa\u0142a zdarzenie drogowe, w kt\u00f3rym we wrze\u015bniu niegro\u017anie ucierpia\u0142 komendant g\u0142\u00f3wny policji nadinsp. Marek Boro\u0144. Auto, kt\u00f3rym jecha\u0142, dachowa\u0142o na \u015bl\u0105skim odcinku autostrady A1.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399609, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dachowanie-bmw-z-komendantem-glownym-policji-sledztwo-umorzo,nId,7844820", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dachowanie bmw z komendantem g\u0142\u00f3wnym policji. \u015aledztwo umorzone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:48:05.192751+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wiemy-do-kiedy-rosjanie-musza-opuscic-konsulat-w-poznaniu,nId,7844854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiemy-do-kiedy-rosjanie-musza-opuscic-konsulat-w-poznaniu/000JZZ79PF0QO98F-C307.jpg\" alt=\"Wiemy, do kiedy Rosjanie musz\u0105 opu\u015bci\u0107 konsulat w Poznaniu\" align=\"left\" /></a>30 listopada minie termin wyznaczony przez MSZ na opuszczenie przez personel konsulatu generalnego Federacji Rosyjskiej w Poznaniu. T\u0119 informacj\u0119 potwierdzi\u0142 naszemu dziennikarzowi rzecznik resortu dyplomacji Pawe\u0142 Wro\u0144ski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399607, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wiemy-do-kiedy-rosjanie-musza-opuscic-konsulat-w-poznaniu,nId,7844854", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, do kiedy Rosjanie musz\u0105 opu\u015bci\u0107 konsulat w Poznaniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:48:04.816750+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-austrii-trwa-oblawa-ludzie-barykaduja-sie-w-do,nId,7844829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-austrii-trwa-oblawa-ludzie-barykaduja-sie-w-do/000JZZ7PT1M4N15M-C307.jpg\" alt=\"Strzelanina w Austrii. Trwa ob\u0142awa, ludzie barykaduj\u0105 si\u0119 w domach\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w strzelaninie, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w G\u00f3rnej Austrii. Trwaj\u0105 poszukiwania sprawcy. Jest on uwa\u017cany za wyj\u0105tkowo niebezpiecznego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399604, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-austrii-trwa-oblawa-ludzie-barykaduja-sie-w-do,nId,7844829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w Austrii. Trwa ob\u0142awa, ludzie barykaduj\u0105 si\u0119 w domach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:36:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-ciezarowki-jechaly-pod-prad-szokujace-nagranie-z-s1,nId,7844792\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-ciezarowki-jechaly-pod-prad-szokujace-nagranie-z-s1/000JZYNMOPG7NNBK-C307.jpg\" alt=\"Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki jecha\u0142y pod pr\u0105d. Szokuj\u0105ce nagranie z S1\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Komendy Powiatowej Policji w \u017bywcu szukaj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w niebezpiecznej sytuacji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem na drodze ekspresowej S1. Dwa samochody ci\u0119\u017carowe jecha\u0142y ekspres\u00f3wk\u0105 pod pr\u0105d w kierunku Bielska-Bia\u0142ej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399611, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-ciezarowki-jechaly-pod-prad-szokujace-nagranie-z-s1,nId,7844792", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki jecha\u0142y pod pr\u0105d. Szokuj\u0105ce nagranie z S1", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:25:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jak-namierzyc-prezydenta-francji-wystarczy-aplikacja,nId,7844784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-namierzyc-prezydenta-francji-wystarczy-aplikacja/000JZYNVQQH9UJ65-C307.jpg\" alt=\"Jak namierzy\u0107 prezydenta Francji? Wystarczy aplikacja\" align=\"left\" /></a>Popularna aplikacja dla sportowc\u00f3w jest u\u017cywana tak\u017ce przez funkcjonariuszy ochrony prezydenta Emmanuela Macrona. Jak ujawni\u0142y francuskie media, pozwala ona potencjalnie ustali\u0107, w jakim hotelu zatrzyma si\u0119 g\u0142owa pa\u0144stwa podczas wizyt zagranicznych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399612, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jak-namierzyc-prezydenta-francji-wystarczy-aplikacja,nId,7844784", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak namierzy\u0107 prezydenta Francji? Wystarczy aplikacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T11:12:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mlodzi-niedozywieni-kim-wyslal-do-rosji-zbedne-zasoby,nId,7844775\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mlodzi-niedozywieni-kim-wyslal-do-rosji-zbedne-zasoby/000JZY8RTV0DU69V-C307.jpg\" alt=\"M\u0142odzi, niedo\u017cywieni. Kim wys\u0142a\u0142 do Rosji &quot;zb\u0119dne zasoby&quot;?\" align=\"left\" /></a>Zaskakuj\u0105ce doniesienia &quot;Wall Street Journal&quot;. Dziennik sugeruje, \u017ce przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un w pierwszej kolejno\u015bci wys\u0142a\u0142 do Rosji m\u0142odych \u017co\u0142nierzy, poni\u017cej 20. roku \u017cycia, kt\u00f3rym brakuje odpowiedniego przeszkolenia wojskowego. &quot;To zwykli najemnicy, mi\u0119so armatnie&quot; - powiedzia\u0142 minister obrony Korei Po\u0142udniowej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399605, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mlodzi-niedozywieni-kim-wyslal-do-rosji-zbedne-zasoby,nId,7844775", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi, niedo\u017cywieni. Kim wys\u0142a\u0142 do Rosji \"zb\u0119dne zasoby\"?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:51:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-52-latka-zmarla-od-ran-zadanych-nozem-tego-samego-dnia-zgina,nId,7844734\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/52-latka-zmarla-od-ran-zadanych-nozem-tego-samego-dnia-zgina/000JZXM2Q7Q5J8MD-C307.jpg\" alt=\"52-latka zmar\u0142a od ran zadanych no\u017cem. Tego samego dnia zgin\u0105\u0142 jej m\u0105\u017c\" align=\"left\" /></a>To rany zadane no\u017cem by\u0142y przyczyn\u0105 \u015bmierci 52-letniej mieszkanki gm. Rz\u0105\u015bnia (\u0141\u00f3dzkie). Wed\u0142ug policji wszystko wskazuje na to, \u017ce sprawc\u0105 by\u0142 jej m\u0105\u017c. Po zdarzeniu m\u0119\u017cczyzna spowodowa\u0142 wypadek. Zgin\u0105\u0142 na miejscu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399615, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-52-latka-zmarla-od-ran-zadanych-nozem-tego-samego-dnia-zgina,nId,7844734", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "52-latka zmar\u0142a od ran zadanych no\u017cem. Tego samego dnia zgin\u0105\u0142 jej m\u0105\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:32:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-niezwykle-odkrycie-w-muzealnej-bibliotece-to-najprawdopodobn,nId,7844732\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-odkrycie-w-muzeum-to-prawdopodobnie-nieznany-walc/000JZXPK8UMM7545-C307.jpg\" alt=\"Niezwyk\u0142e odkrycie w muzeum. To prawdopodobnie nieznany walc Chopina\" align=\"left\" /></a>Takiego odkrycia nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142. Robinson McClellan kurator w bibliotece i muzeum Morgan na nowojorskim Manhattanie podczas wiosennych porz\u0105dk\u00f3w przegl\u0105da\u0142 kolekcj\u0119 pami\u0105tek zgromadzon\u0105 w muzealnej bibliotece. Znalaz\u0142 poczt\u00f3wki podpisane przez Picassa, listy Brahmsa i Czajkowskiego oraz niezwykle interesuj\u0105cy manuskrypt. By\u0142 na nim zapis partytury. Wszystko wskazuje na to, \u017ce to nieznany wcze\u015bniej walc Fryderyka Chopina. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399606, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-niezwykle-odkrycie-w-muzealnej-bibliotece-to-najprawdopodobn,nId,7844732", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie w muzeum. To prawdopodobnie nieznany walc Chopina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:22:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-karnowski-nagrywali-mnie-i-sledzili-juz-w-2006-roku,nId,7844694\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karnowski-nagrywali-mnie-i-sledzili-juz-w-2006-roku/000JZWXETVX2H9TD-C307.jpg\" alt=\"Karnowski: Nagrywali mnie i \u015bledzili ju\u017c w 2006 roku \" align=\"left\" /></a>&quot;Nagrywanie i \u015bledzenie mnie mia\u0142o miejsce ju\u017c w 2006 roku&quot; - zezna\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa by\u0142y prezydent Sopotu, pose\u0142 KO Jacek Karnowski. Jak doda\u0142, &quot;wtedy jeszcze s\u0142u\u017cy\u0142y do tego mikrofony kierunkowe czy te\u017c dyktafony, a nie miano takich wyrafinowanych narz\u0119dzi, jak Pegasus&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399608, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-karnowski-nagrywali-mnie-i-sledzili-juz-w-2006-roku,nId,7844694", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karnowski: Nagrywali mnie i \u015bledzili ju\u017c w 2006 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T10:03:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podczas-kontroli-drogowej-uciekl-do-lasu-nowe-ustalenia-ws-k,nId,7844705\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podczas-kontroli-drogowej-uciekl-do-lasu-nowe-ustalenia-ws-k/000JZXLU8JY768LE-C307.jpg\" alt=\"Podczas kontroli drogowej uciek\u0142 do lasu. Nowe ustalenia ws. kierowcy z Gda\u0144ska\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Gda\u0144ska poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w sobot\u0119 rano uciek\u0142 po kontroli drogowej. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce kierowca jecha\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu. Po kr\u00f3tkim po\u015bcigu porzuci\u0142 samoch\u00f3d i wbieg\u0142 do lasu. Teraz policji uda\u0142o si\u0119 pozna\u0107 jego to\u017csamo\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399614, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podczas-kontroli-drogowej-uciekl-do-lasu-nowe-ustalenia-ws-k,nId,7844705", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas kontroli drogowej uciek\u0142 do lasu. Nowe ustalenia ws. kierowcy z Gda\u0144ska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T09:35:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-6-latka-w-gdyni-sledztwo-ws-grzegorza-b-umorzone,nId,7844677\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-6-latka-w-gdyni-sledztwo-ws-grzegorza-b-umorzone/000JZWTZRTRCII4X-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo 6-latka w Gdyni. \u015aledztwo ws. Grzegorza B. umorzone\" align=\"left\" /></a>Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo przeciwko Grzegorzowi B. podejrzanemu o zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem sze\u015bcioletniego syna - poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Gda\u0144sku. Powodem umorzenia by\u0142a \u015bmier\u0107 sprawcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399610, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-6-latka-w-gdyni-sledztwo-ws-grzegorza-b-umorzone,nId,7844677", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo 6-latka w Gdyni. \u015aledztwo ws. Grzegorza B. umorzone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:00:34.064853+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-statek-z-gigantycznymi-suwnicami-dotarl-do-gdanska-kazda-waz,nId,7844650\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/statek-z-gigantycznymi-suwnicami-dotarl-do-gdanska-kazda-waz/000JZWJOI42YNF6K-C307.jpg\" alt=\"Statek z gigantycznymi suwnicami dotar\u0142 do Gda\u0144ska. Ka\u017cda wa\u017cy prawie 2 tys. ton\" align=\"left\" /></a>Do Baltic Hub w Gda\u0144sku wp\u0142yn\u0105\u0142 statek Zhen Hua 36 z czterema suwnicami. W kolejnych dniach b\u0119d\u0105 one roz\u0142adowywane i montowane na nabrze\u017cu T3.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399408, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-statek-z-gigantycznymi-suwnicami-dotarl-do-gdanska-kazda-waz,nId,7844650", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statek z gigantycznymi suwnicami dotar\u0142 do Gda\u0144ska. Ka\u017cda wa\u017cy prawie 2 tys. ton", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:00:33.672447+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-dzis-calego-facebooka-bysmy-zapelnili-polscy-siatkarze-50-la,nId,7844622\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-calego-facebooka-bysmy-zapelnili-polscy-siatkarze-50-la/000JZW0WDQMWQ0QO-C307.jpg\" alt=\"&quot;Dzi\u015b ca\u0142ego Facebooka by\u015bmy zape\u0142nili&quot;. Polscy siatkarze 50 lat temu zostali mistrzami \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Mija p\u00f3\u0142 wieku od ogromnego sukcesu polskich siatkarzy. 27 pa\u017adziernika 1974 roku Bia\u0142o-Czerwoni po pokonaniu Japonii zostali w Meksyku mistrzami \u015bwiata. Dru\u017cyna trenera Huberta Wagnera by\u0142a \u015bwietnie przygotowana do d\u0142ugiego turnieju. Imponowa\u0142a fizyczno\u015bci\u0105, co by\u0142o efektem wielogodzinnych trening\u00f3w. &quot;Ja jestem po by-passach, po nowotworze. Jestem pod wra\u017ceniem, \u017ce uda\u0142o mi doci\u0105gn\u0105\u0107 do takiego jubileuszu&quot; - m\u00f3wi jedna z gwiazd tamtej reprezentacji Ryszard Bosek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399407, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-dzis-calego-facebooka-bysmy-zapelnili-polscy-siatkarze-50-la,nId,7844622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dzi\u015b ca\u0142ego Facebooka by\u015bmy zape\u0142nili\". Polscy siatkarze 50 lat temu zostali mistrzami \u015bwiata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T08:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-matysiak-rozwazylabym-kandydowanie-na-prezydenta-pol,nId,7844518\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paulina-matysiak-rozwazylabym-kandydowanie-na-prezydenta-pol/000JZTPSLHLK1IIY-C307.jpg\" alt=\"Paulina Matysiak: Rozwa\u017cy\u0142abym kandydowanie na prezydenta Polski \" align=\"left\" /></a>Rozwa\u017cy\u0142abym kandydowanie na prezydenta Polski. Na razie nie ma takiej propozycji na stole - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM pos\u0142anka Paulina Matysiak, zawieszona w prawach cz\u0142onka partii Razem. Jak doda\u0142a, &quot;teraz czekam na rozwi\u0105zanie sytuacji z moim statusem w partii.&quot;</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399406, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-matysiak-rozwazylabym-kandydowanie-na-prezydenta-pol,nId,7844518", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paulina Matysiak: Rozwa\u017cy\u0142abym kandydowanie na prezydenta Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:55:01.192161+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wlamali-sie-do-mieszkania-bo-chcieli-przedluzyc-impreze,nId,7844563\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlamali-sie-do-mieszkania-bo-chcieli-przedluzyc-impreze/000JZUCTQJKAMBPM-C307.jpg\" alt=\"W\u0142amali si\u0119 do mieszkania, bo chcieli &quot;przed\u0142u\u017cy\u0107 imprez\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Cztery osoby zosta\u0142y zatrzymane po tym, jak w\u0142ama\u0142y si\u0119 do jednego z mieszka\u0144 przy ul. \u017burawiej w Warszawie. M\u0119\u017cczy\u017ani wracali z zakrapianej imprezy i - jak przyznali - chcieli po prostu przed\u0142u\u017cy\u0107 sobie zabaw\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399222, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wlamali-sie-do-mieszkania-bo-chcieli-przedluzyc-impreze,nId,7844563", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142amali si\u0119 do mieszkania, bo chcieli \"przed\u0142u\u017cy\u0107 imprez\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:55:01.084129+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sprzet-wideo-skarpetki-i-datki-dla-rodzicow-michala-o-to-wyd,nId,7844600\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprzet-wideo-skarpetki-i-datki-dla-rodzicow-michala-o-to-wyd/000JZVSVPF2XMAK2-C307.jpg\" alt=\"Sprz\u0119t wideo, skarpetki i datki dla rodzic\u00f3w Micha\u0142a O. To wydatki fundacji Profeto\" align=\"left\" /></a>&quot;Miliony wydano na sprz\u0119t do produkcji telewizyjnych i skarpetki&quot; - pisze poniedzia\u0142kowa &quot;Gazeta Wyborcza&quot; o pieni\u0105dzach wydawanych przez fundacj\u0119 Profeto. Prywatne wydatki ksi\u0119dza Micha\u0142a O. stanowi\u0142y lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 dotacji z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399221, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sprzet-wideo-skarpetki-i-datki-dla-rodzicow-michala-o-to-wyd,nId,7844600", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprz\u0119t wideo, skarpetki i datki dla rodzic\u00f3w Micha\u0142a O. To wydatki fundacji Profeto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:55:00.795158+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-michal-szczerba-wybory-w-gruzji-byc-moze-trzeba-bedzie-powto,nId,7844497\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-szczerba-wybory-w-gruzji-byc-moze-trzeba-bedzie-powto/000JZTH3JUMNCQPE-C307.jpg\" alt=\"Micha\u0142 Szczerba: Wybory w Gruzji by\u0107 mo\u017ce trzeba b\u0119dzie powt\u00f3rzy\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Chc\u0119 bardzo wyra\u017anie powiedzie\u0107: by\u0107 mo\u017ce te wybory w Gruzji trzeba powt\u00f3rzy\u0107 z udzia\u0142em spo\u0142eczno\u015bci mi\u0119dzynarodowej&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24, Micha\u0142 Szczerba, europose\u0142 z Koalicji Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399219, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-michal-szczerba-wybory-w-gruzji-byc-moze-trzeba-bedzie-powto,nId,7844497", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szczerba: Wybory w Gruzji by\u0107 mo\u017ce trzeba b\u0119dzie powt\u00f3rzy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:55:00.347303+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-matysiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7844518\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paulina-matysiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000JZTPSLHLK1IIY-C307.jpg\" alt=\"Paulina Matysiak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Paulina Matysiak, pos\u0142anka z Kutna, zawieszona w prawach cz\u0142onka partii Razem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1399215, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-matysiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7844518", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paulina Matysiak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:53:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szykuje-sie-rewolucja-w-badaniach-medycyny-pracy,nId,7844580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szykuje-sie-rewolucja-w-badaniach-medycyny-pracy/000JZVPV31WGIATA-C307.jpg\" alt=\"Szykuje si\u0119 rewolucja w badaniach medycyny pracy\" align=\"left\" /></a>Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w badaniach medycyny pracy. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz, od stycznia bada\u0144 w tym pakiecie ma by\u0107 wi\u0119cej. Chodzi mi\u0119dzy innymi o cytologi\u0119, mammografi\u0119 czy badania poziomu cholesterolu. Maj\u0105 w ten spos\u00f3b zast\u0105pi\u0107 likwidowany wraz z ko\u0144cem roku program Profilaktyka 40+.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399216, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szykuje-sie-rewolucja-w-badaniach-medycyny-pracy,nId,7844580", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuje si\u0119 rewolucja w badaniach medycyny pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:43:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-harris-i-jej-alfonsi-zniszcza-kraj-wiec-donalda-trumpa-w-now,nId,7844590\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/harris-i-jej-alfonsi-zniszcza-kraj-wiec-donalda-trumpa-w-now/000JZVRXBMAK0CM8-C307.jpg\" alt=\"&quot;Harris i jej alfonsi zniszcz\u0105 kraj&quot;. Wiec Donalda Trumpa w Nowym Jorku\" align=\"left\" /></a>Je\u015bli Kamala Harris wygra, wcieli wasze c\u00f3rki do wojska i wy\u015ble je na wojn\u0119 - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 by\u0142y prezydent Donald Trump podczas wiecu w Madison Square Garden w Nowym Jorku. Spotkanie obfitowa\u0142o w skrajn\u0105 i miejscami rasistowsk\u0105 retoryk\u0119. Z opublikowanych w niedziel\u0119 dw\u00f3ch og\u00f3lnokrajowych sonda\u017cy stacji ABC News oraz CBS News wynika, \u017ce Kamala Harris prowadzi z Donaldem Trumpem. Zapewni\u0142o jej to poparcie ameryka\u0144skich kobiet.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399218, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-harris-i-jej-alfonsi-zniszcza-kraj-wiec-donalda-trumpa-w-now,nId,7844590", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Harris i jej alfonsi zniszcz\u0105 kraj\". Wiec Donalda Trumpa w Nowym Jorku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:42:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-z-krakowa-i-katowic-do-cpk-bez-przesiadki-nie-dojedziesz,nId,7844589\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-krakowa-i-katowic-do-cpk-bez-przesiadki-nie-dojedziesz/000JZVQRFPCKUMHM-C307.jpg\" alt=\"Z \u200bKrakowa i Katowic do CPK bez przesiadki nie dojedziesz?\" align=\"left\" /></a>Czy mieszka\u0144cy Krakowa, Katowic i Rzeszowa b\u0119d\u0105 mieli bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenia kolejowe do lotniska w Baranowie, czy te\u017c b\u0119d\u0105 musieli si\u0119 przesiada\u0107 w Warszawie? Trwa sp\u00f3r o to, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 w\u0119ze\u0142 tor\u00f3w w centrum kraju - pisze w poniedzia\u0142kowym wydaniu &quot;Dziennik Gazeta Prawna&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399220, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-z-krakowa-i-katowic-do-cpk-bez-przesiadki-nie-dojedziesz,nId,7844589", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z \u200bKrakowa i Katowic do CPK bez przesiadki nie dojedziesz?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T06:27:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kilkanascie-mieszkan-dotacje-bitcoiny-tak-zyja-polscy-poslow,nId,7844584\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kilkanascie-mieszkan-dotacje-bitcoiny-tak-zyja-polscy-poslow/000JZVQPTDDRSMQV-C307.jpg\" alt=\"Kilkana\u015bcie mieszka\u0144, dotacje, bitcoiny. Tak \u017cyj\u0105 polscy pos\u0142owie\" align=\"left\" /></a>\u200bMieszkania, zwrot za benzyn\u0119, pieni\u0105dze z biura, ale te\u017c darmowe loty krajowe i przejazdy poci\u0105gami - taka jest codzienno\u015b\u0107 polskich pos\u0142\u00f3w. Jak donosi poniedzia\u0142kowy &quot;Newsweek&quot;, problemem nie jest wydawanie pieni\u0119dzy podatnik\u00f3w, ale to, jak pos\u0142owie si\u0119 z nich rozliczaj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399217, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kilkanascie-mieszkan-dotacje-bitcoiny-tak-zyja-polscy-poslow,nId,7844584", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkana\u015bcie mieszka\u0144, dotacje, bitcoiny. Tak \u017cyj\u0105 polscy pos\u0142owie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T05:50:10.559770+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-skandal-w-wielkiej-brytanii-posel-zawieszony-za-pobicie-mezc,nId,7844585\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skandal-w-wielkiej-brytanii-posel-zawieszony-za-pobicie-mezc/000JZVQHFFWARXE7-C307.jpg\" alt=\"Skandal w Wielkiej Brytanii. Pose\u0142 zawieszony za pobicie m\u0119\u017cczyzny na ulicy\" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 rz\u0105dz\u0105cej w Wielkiej Brytanii Partii Pracy zosta\u0142 zawieszony w prawach cz\u0142onka klubu poselskiego oraz partii w zwi\u0105zku z nagraniem, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak na ulicy uderzy\u0142 pi\u0119\u015bci\u0105 m\u0119\u017cczyzn\u0119. Gdy ten by\u0142 na ziemi, zada\u0142 mu jeszcze sze\u015b\u0107 cios\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399062, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-skandal-w-wielkiej-brytanii-posel-zawieszony-za-pobicie-mezc,nId,7844585", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal w Wielkiej Brytanii. Pose\u0142 zawieszony za pobicie m\u0119\u017cczyzny na ulicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T05:43:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainskie-drony-uderzyly-w-fabryke-etanolu-na-poludniu-rosj,nId,7844579\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainskie-drony-uderzyly-w-fabryke-etanolu-na-poludniu-rosj/000JZVOXKWR8UI40-C307.jpg\" alt=\"\u200bUkrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w fabryk\u0119 etanolu na po\u0142udniu Rosji\" align=\"left\" /></a>Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na po\u0142udniu Rosji wywo\u0142a\u0142 po\u017car w obiekcie przemys\u0142owym i zrani\u0142 jedn\u0105 osob\u0119. Do po\u017caru wys\u0142ano s\u0142u\u017cby ratunkowe - napisa\u0142 na swoim kanale w Telegramie Aleksander Gusiew, gubernator obwodu woroneskiego. O sprawie poinformowa\u0142 Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399061, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainskie-drony-uderzyly-w-fabryke-etanolu-na-poludniu-rosj,nId,7844579", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bUkrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w fabryk\u0119 etanolu na po\u0142udniu Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T05:17:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-poszukiwany-za-transport-szkodliwych-substancji-wpadl-,nId,7844577\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polak-poszukiwany-za-transport-szkodliwych-substancji-wpadl/000JZVOK7YCT5AWQ-C307.jpg\" alt=\"Polak poszukiwany za transport szkodliwych substancji. Wpad\u0142 na hiszpa\u0144skim parkingu\" align=\"left\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a w Torrevieja w po\u0142udniowo-wschodniej Hiszpanii 27-letniego Polaka, poszukiwanego przez polski wymiar sprawiedliwo\u015bci za przynale\u017cno\u015b\u0107 do grupy przest\u0119pczej zajmuj\u0105cej si\u0119 produkcj\u0105 i handlem narkotykami. Ma on zosta\u0107 przekazany polskim w\u0142adzom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1399060, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-poszukiwany-za-transport-szkodliwych-substancji-wpadl-,nId,7844577", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak poszukiwany za transport szkodliwych substancji. Wpad\u0142 na hiszpa\u0144skim parkingu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-28T04:45:37.748974+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-zatrzymany-w-hiszpanii-byl-scigany-ena,nId,7844577\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polak-zatrzymany-w-hiszpanii-byl-scigany-ena/000JZVOK7YCT5AWQ-C307.jpg\" alt=\"Polak zatrzymany w Hiszpanii. By\u0142 \u015bcigany ENA\" align=\"left\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a w Torrevieja w po\u0142udniowo-wschodniej Hiszpanii 27-letniego Polaka, poszukiwanego przez polski wymiar sprawiedliwo\u015bci za przynale\u017cno\u015b\u0107 do grupy przest\u0119pczej zajmuj\u0105cej si\u0119 produkcj\u0105 i handlem narkotykami. Ma on zosta\u0107 przekazany polskim w\u0142adzom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1398902, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-zatrzymany-w-hiszpanii-byl-scigany-ena,nId,7844577", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak zatrzymany w Hiszpanii. By\u0142 \u015bcigany ENA", "vote": 0}]