[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T18:28:44.688427+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/a6098ab493e9a8-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek sejmowe komisje Infrastruktury oraz Samorz\u0105du Terytorialnego i Polityki Regionalnej pozytywnie zaopiniowa\u0142y projekt zmiany ustawy dot. wspierania rozwoju mieszkalnictwa, przesuwaj\u0105cy 5,5 mln z\u0142 z bud\u017cetowej dotacji celowej na podmiotow\u0105 dla Krajowego Zasobu Nieruchomo\u015bci.</p>", "id": 1343606, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krajowy-Zasob-Nieruchomosci-czekaja-zmiany-w-finansowaniu-Komisje-sejmowe-za-8830831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krajowy Zas\u00f3b Nieruchomo\u015bci czekaj\u0105 zmiany w finansowaniu. Komisje sejmowe \"za\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T18:28:44.241011+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/e26a61e751f930-948-568-0-266-3945-2366.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA zamierzaj\u0105 skoncentrowa\u0107 si\u0119 w szkoleniu ukrai\u0144skich pilot\u00f3w F-16 na kadetach, a nie na do\u015bwiadczonych lotnikach - pisze w czwartek \"The Wall Street Journal\". Zdaniem dziennika mo\u017ce to znacznie wyd\u0142u\u017cy\u0107 czas, w kt\u00f3rym Kij\u00f3w b\u0119dzie mia\u0142 pe\u0142n\u0105 eskadr\u0119 ameryka\u0144skich my\u015bliwc\u00f3w gotowych do walki.</p>", "id": 1343605, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-Amerykanie-szkola-Ukraincow-na-F-16-Chetniej-biora-kadetow-niz-doswiadczonych-pilotow-8830806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ch\u0119tniej bior\u0105 kadet\u00f3w ni\u017c do\u015bwiadczonych pilot\u00f3w. Tak USA szkol\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w na F-16", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T18:28:43.849264+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/75a26a4dc69fa7-948-568-0-245-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Transdev Nederland Holding zam\u00f3wi\u0142 96 zeroemisyjnych autobus\u00f3w bateryjnych w firmie Solaris Bus &amp; Coach \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek sp\u00f3\u0142ka z podpozna\u0144skiego Bolechowa. Dostawy do Holandii zosta\u0142y zaplanowane na IV kwarta\u0142 2025 roku.</p>", "id": 1343604, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Solaris-Bus-Coach-dostarczy-do-Holandii-prawie-100-autobusow-bateryjnych-do-Holandii-8830834.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Solaris Bus&Coach dostarczy do Holandii prawie 100 autobus\u00f3w bateryjnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T17:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/dad9b0de0d174b-948-568-0-92-1767-1060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja USA og\u0142osi\u0142a w czwartek sankcje przeciwko trzem firmom, w tym dw\u00f3m z Chin, zaanga\u017cowanym w produkcj\u0119 dron\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu Harpia. S\u0105 to pierwsze restrykcje na\u0142o\u017cone na chi\u0144skie firmy bezpo\u015brednio wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ce w produkcji rosyjskiego uzbrojenia.</p>", "id": 1343607, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sankcje-USA-na-chinskie-firmy-Sa-zaangazowane-w-produkcje-rosyjskich-dronow-8830769.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sankcje USA na chi\u0144skie firmy. S\u0105 zaanga\u017cowane w produkcj\u0119 rosyjskich dron\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T17:24:22.923602+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/f18ee6e9aeb98c-948-568-40-0-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wst\u0119pna ocena stanu obiekt\u00f3w po powodzi w ramach og\u00f3lnopolskiej akcji dobieg\u0142a ko\u0144ca i teraz realizowana jest przez lokalne jednostki. Oceniono stan 13 tys. 823 obiekt\u00f3w budowlanych; ponad 11 tys. z nich jest zniszczonych lub uszkodzonych - poda\u0142 w czwartek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Nadzoru Budowlanego (GUNB).</p>", "id": 1343175, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powodz-przyniosla-gigantyczne-szkody-Uszkodzonych-ponad-11-tys-obiektow-8830790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a przynios\u0142a gigantyczne szkody. Uszkodzonych ponad 11 tys. obiekt\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T17:24:21.948328+00:00", "description": "<p>Zarz\u0105d XTPL ma zamiar pozyska\u0107 finansowanie dla sp\u00f3\u0142ki z emisji do 300.000 nowych akcji zwyk\u0142ych - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. O przeprowadzeniu emisji zadecyduje NWZ, kt\u00f3re zarz\u0105d chce zwo\u0142a\u0107 na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 listopada 2024 roku.</p>", "id": 1343172, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTPL-ma-zamiar-pozyskac-finansowanie-z-emisji-nowych-akcji-8830784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "XTPL ma zamiar pozyska\u0107 finansowanie z emisji nowych akcji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T17:24:21.239988+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/9750a23f019ea2-948-568-310-322-4289-2573.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maksymalna mo\u017cliwa kwota, czyli 37,5 proc. pieni\u0119dzy zapisanych w spo\u0142ecznym planie klimatycznym ma zosta\u0107 przeznaczona na dop\u0142aty dla najbardziej potrzebuj\u0105cych \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek PAP wiceszef MFiPR Jan Szyszko. Doda\u0142, \u017ce \u015brodki maj\u0105 by\u0107 dost\u0119pne w 2026 r.</p>", "id": 1343170, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebawem-ETS-2-wejdzie-w-zycie-Minister-Szyszko-mowi-o-wsparciu-obywateli-8830808.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebawem ETS 2 wejdzie w \u017cycie. Minister Szyszko m\u00f3wi o wsparciu obywateli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T17:16:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/99ea6c88ff29a5-948-568-0-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przemys\u0142aw Lutkiewicz zrezygnowa\u0142 17 pa\u017adziernika z pe\u0142nienia funkcji wiceprezesa w LPP - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Lutkiewicz wskaza\u0142, i\u017c rezygnacja nast\u0119puje z powod\u00f3w zdrowotnych.</p>", "id": 1343176, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przemyslaw-Lutkiewicz-zrezygnowal-z-pelnienia-funkcji-wiceprezesa-w-LPP-8830747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceprezes LPP rezygnuje ze stanowiska. Znany jest ju\u017c nast\u0119pca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T16:51:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/1bfe6eb0d398f2-948-567-5-0-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c ponad 8 mln Polak\u00f3w korzysta z mDowodu w aplikacji mObywatel - poinformowa\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji. mDow\u00f3d jest elektronicznym dokumentem to\u017csamo\u015bci r\u00f3wnowa\u017cnym z fizycznym dowodem osobistym i znajduje si\u0119 w najpopularniejszych funkcjach publicznej aplikacji mObywatel.</p>", "id": 1343171, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/mDowod-w-aplikacji-mObywatel-coraz-popularniejszy-Korzystaja-z-niego-miliony-Polakow-8830720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "mDow\u00f3d w aplikacji mObywatel coraz popularniejszy. Korzystaj\u0105 z niego miliony Polak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T16:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/db4135dbf9358e-948-568-9-48-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obni\u017cenia minimalnej granicy wieku do uzyskania prawa jazdy kat. B zak\u0142ada jedna z propozycji resortu infrastruktury, kt\u00f3ra ma poprawi\u0107 bezpiecze\u0144stwo na drodze. Prawo jazdy m\u00f3g\u0142by uzyska\u0107 17-latek korzystaj\u0105cy z uprawnie\u0144 wy\u0142\u0105cznie pod okiem do\u015bwiadczonego kierowcy.</p>", "id": 1343174, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawo-jazdy-od-17-roku-zycia-Ale-za-drifty-i-jazde-motocyklem-na-jednym-kole-Sejm-chce-karac-8830706.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo jazdy od 17. roku \u017cycia. Ale za drifty Sejm chce kara\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T16:17:06.095876+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/62e8fe555d38dd-948-568-193-50-2982-1789.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />G\u0142\u00f3wne indeksy warszawskiego parkietu by\u0142y w czwartek najs\u0142abszymi z europejskich gie\u0142d. Czerwono by\u0142o zw\u0142aszcza na WIG20, gdzie wszystkie sp\u00f3\u0142ki zaliczy\u0142y poka\u017any spadek cen akcji. Dla GPW by\u0142 to tak\u017ce szczeg\u00f3lny dzie\u0144 z powodu debiutu \u017babki, najdro\u017cej wycenionej nowej firmy na gie\u0142dzie od czasu pojawienia si\u0119 Allegro. Pierwszy dzie\u0144 notowa\u0144 jednak nie spe\u0142ni\u0142 oczekiwa\u0144.</p>", "id": 1342710, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krwista-sesja-na-GPW-a-WIG20-skapany-w-czerwieni-Zabka-plywala-obok-ale-debiut-nie-zachwycil-8830750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krwista sesja na GPW, a WIG20 sk\u0105pany w czerwieni. \u017babka p\u0142ywa\u0142a obok, ale debiut nie zachwyci\u0142 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T16:17:04.461612+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/3fcc4ab32f80d3-948-568-70-25-1157-694.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jakie s\u0105 najwi\u0119ksze wyzwania, z kt\u00f3rymi mierzy si\u0119 teraz bran\u017ca tytoniowa w Polsce? Jak ocenia proces stanowienia prawa i dialog z biznesem? Czego oczekuje od ministerstwa finans\u00f3w i rz\u0105du? Kto zyska, a kto straci na tej zapowiadanej podwy\u017cce akcyzy? Czy w zwi\u0105zku z rozpoczynaj\u0105c\u0105 si\u0119 od nowego roku polsk\u0105 prezydencj\u0105 bran\u017ca widzi regulacje, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y szczeg\u00f3lny wp\u0142yw na biznes? Roman Jamio\u0142kowski, dyrektor ds. relacji zewn\u0119trznych Europa \u015arodkowa, BAT.</p>", "id": 1342709, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-nikotynowa-krytycznie-o-dialogu-z-rzadem-8830762.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca nikotynowa krytycznie o dialogu z rz\u0105dem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T15:55:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/9e2cf200aaf5d2-948-568-178-9-3474-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Regulaminowa, Spraw Poselskich i Immunitetowych w czwartek zaopiniowa\u0142a pozytywnie dla Komisji Finans\u00f3w Publicznych projekt ustawy bud\u017cetowej na rok 2025 dot. dochod\u00f3w i wydatk\u00f3w Kancelarii Prezydenta, Kancelarii Sejmu, Kancelarii Senatu i Krajowego Biura Wyborczego.</p>", "id": 1343173, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-300-mln-zlotych-na-Kancelarie-Prezydenta-w-2025-roku-Sejm-i-Senat-tez-dostana-spore-pieniadze-8830664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 300 mln z\u0142otych na Kancelari\u0119 Prezydenta w 2025 roku. Sejm i Senat te\u017c dostan\u0105 spore pieni\u0105dze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T15:13:31.653236+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/dd3e9a804fa4e1-948-568-24-89-3222-1933.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Armia izraelska w czwartek zlikwidowa\u0142a w Strefie Gazy szefa palesty\u0144skiego Hamasu Jahj\u0119 Sinwara - poinformowa\u0142y izraelskie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dw\u00f3ch urz\u0119dnik\u00f3w. Wojsko jeszcze nie potwierdzi\u0142o tej informacji i przekaza\u0142o, \u017ce przeprowadzane s\u0105 testy DNA.</p>", "id": 1342207, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Hamasu-zlikwidowany-Operacja-izraelskiej-armii-w-Strefie-Gazy-8830699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Hamasu \"zlikwidowany\". Operacja izraelskiej armii w Strefie Gazy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T15:13:30.927618+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/efc49de9eb561d-948-568-0-255-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po sesji 18 pa\u017adziernika w sk\u0142ad indeksu mWIG40 wejd\u0105 akcje Celon Pharma, a wykre\u015blone zostan\u0105 akcje Comarchu. Tarczy\u0144ski wejdzie do indeksu sWIG80 - poda\u0142 GPW Benchmark w komunikacie.</p>", "id": 1342206, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-sesji-18-X-Celon-Pharma-zastapi-Comarch-w-indeksie-mWIG40-GPW-Benchmark-8830697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comarch znika z gie\u0142dowych indeks\u00f3w. Celon Pharma wejdzie do mWIG40", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T15:13:29.728230+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/375ab3d73d8787-948-568-80-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak sztuczna inteligencja mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na gospodark\u0119? Czy AI rzeczywi\u015bcie wp\u0142ynie na rynek pracy w takim stopniu, w jakim si\u0119 m\u00f3wi? Czy nowe technologie, sztuczna inteligencja mog\u0105 by\u0107 recept\u0105 na uczynienie UE bardziej konkurencyjn\u0105? Jak wykorzysta\u0107 nowe technologie, \u017ceby Europa nie zosta\u0142a w tyle za Stanami Zjednoczonymi, krajami azjatyckimi? Jak polski biznes radzi sobie z innowacyjno\u015bci\u0105? I jak polskie firmy radz\u0105 sobie z zapewnieniem bezpiecze\u0144stwa cybernetycznego? O tym wszystkim opowiada Magdalena Kotlarczyk, dyrektor krajowa Google Poland.</p>", "id": 1342205, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kotlarczyk-Google-Sztuczna-inteligencja-zmieni-kazdy-aspekt-naszego-zycia-8830662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kotlarczyk z Google: Sztuczna inteligencja zmieni ka\u017cdy aspekt naszego \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T14:07:24.839270+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/650b616578328f-948-568-0-99-3020-1812.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Portugalii Luis Montenegro powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce jego rz\u0105d opowiada si\u0119 za restrykcyjn\u0105 polityk\u0105 UE w kwestii przyjmowania masowo nap\u0142ywaj\u0105cych do Europy nielegalnych imigrant\u00f3w. Doda\u0142, \u017ce powinni by\u0107 oni odsy\u0142ani do kraj\u00f3w swego pochodzenia.</p>", "id": 1341760, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Portugalii-chce-odsylac-nielegalnych-imigrantow-do-krajow-ich-pochodzenia-8830601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Portugalii chce odsy\u0142a\u0107 nielegalnych imigrant\u00f3w do kraj\u00f3w ich pochodzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T14:07:24.099969+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/ae39df7ab41ead-948-568-7-111-1590-954.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS: Grzegorz Lorek i Ireneusz Zyska poinformowali w czwartek, \u017ce sk\u0142adaj\u0105 wniosek do NIK o przeprowadzenie dora\u017anej kontroli dotycz\u0105cej powodzi. Chc\u0105, aby NIK skontrolowa\u0142a dzia\u0142ania m.in. premiera Donalda Tuska, KPRM, szefa MSWiA wraz z podleg\u0142ymi s\u0142u\u017cbami i szefa MON.</p>", "id": 1341759, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-chce-kontroli-NIK-Chodzi-o-dzialania-rzadu-Tuska-podczas-powodzi-8830619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS chce kontroli NIK. Chodzi o dzia\u0142ania rz\u0105du Tuska podczas powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T14:07:23.486642+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/9c3c18dcd8d49b-945-560-123-416-4312-2587.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Klient banku, kt\u00f3ry sp\u0142aci\u0142 kredyt na mieszkanie przed czasem, mo\u017ce odzyska\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 prowizji za udzielenie tego kredytu, je\u017celi nie zosta\u0142 poinformowany, i\u017c prowizja ta nie zale\u017cy od okresu obowi\u0105zywania umowy - orzek\u0142 w wydanym w czwartek wyroku Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE.</p>", "id": 1341758, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Splaciles-szybciej-hipoteke-TSUE-klient-moze-odzyskac-czesc-prowizji-8830632.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0142aci\u0142e\u015b szybciej hipotek\u0119? TSUE: klient mo\u017ce odzyska\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 prowizji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T14:07:22.539410+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/9ae9f0b349a826-948-568-0-944-1907-1144.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Okr\u0119gowy ustali\u0142 kar\u0119 506 mln z\u0142 dla Jeronimo Martins za uzyskiwanie od dostawc\u00f3w produkt\u00f3w spo\u017cywczych nieum\u00f3wionych wcze\u015bniej rabat\u00f3w, tym samym zgadzaj\u0105c si\u0119 z ustaleniami UOKiK wskazuj\u0105cymi, \u017ce sp\u00f3\u0142ka nie mia\u0142a prawa do takich zachowa\u0144 - napisa\u0142 urz\u0105d na platformie X.</p>", "id": 1341757, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pol-miliarda-zlotych-kary-dla-Jeronimo-Martins-Ogromna-przewaga-nad-dostawcami-8830610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych kary dla Jeronimo Martins. \"Ogromna przewaga nad dostawcami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T14:07:18.962908+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/257b6417f4b93e-948-568-0-22-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Dialogu Spo\u0142ecznego musi by\u0107 bardziej reprezentatywna \u2013 powiedzia\u0142a w czwartek na Europejskim Forum Nowych Idei w Sopocie ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Zapowiedzia\u0142a zmiany w ustawie o RDS.</p>", "id": 1341756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministra-pracy-zapowiada-zmiany-w-Radzie-Dialogu-Spolecznego-Przy-stole-powinni-zasiadac-rownowazni-partnerzy-8830597.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w Radzie Dialogu Spo\u0142ecznego. \"Musi by\u0107 bardziej reprezentatywna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:41.134930+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a39406a4c4551d-948-568-0-53-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jastrz\u0119bska Sp\u00f3\u0142ka W\u0119glowa jest dzi\u015b w bardzo trudnej sytuacji; potrzebne s\u0105 spok\u00f3j i zgoda, \u017ceby j\u0105 wyprowadzi\u0107 na prost\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w czwartek w Sejmie wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Robert Kropiwnicki.</p>", "id": 1341306, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kropiwnicki-Potrzebne-spokoj-i-zgoda-zeby-wyprowadzic-JSW-na-prosta-8830540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kropiwnicki: Potrzebne spok\u00f3j i zgoda, \u017ceby wyprowadzi\u0107 JSW na prost\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:40.709268+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/febd81e95ddf93-948-568-13-33-1029-617.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w czwartek w Brukseli, \u017ce rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem o szansach wst\u0105pienia Ukrainy do NATO i powiedzia\u0142 mu, \u017ce Kij\u00f3w ma dwie opcje: albo wst\u0105pi do Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego, albo b\u0119dzie mie\u0107 bro\u0144 nuklearn\u0105.</p>", "id": 1341305, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Albo-NATO-albo-bron-atomowa-Zelenski-ostro-do-Trumpa-8830565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Albo NATO, albo bro\u0144 atomowa\". Ze\u0142enski ostro do Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:39.530468+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/2699be58fbe9bb-948-568-0-80-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Sieradzu potwierdzi\u0142a przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobro w charakterze \u015bwiadka w \u015bledztwie dot. przeszuka\u0144 w jego domu. B. minister sprawiedliwo\u015bci stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze dzie\u0144 po tym, jak nie pojawi\u0142 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa i nie usprawiedliwi\u0142 nieobecno\u015bci.</p>", "id": 1341303, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-przesluchany-w-prokuraturze-w-Sieradzu-Nie-chodzi-jednak-o-Pegasusa-8830593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro przes\u0142uchany w prokuraturze w Sieradzu. Nie chodzi jednak o Pegasusa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:38.963208+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/1a1115d441fa47-948-568-730-160-1840-1103.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej ponownie odrzuci\u0142a wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 200 pb., kt\u00f3ry popar\u0142a jedynie cz\u0142onkini RPP Joanna Tyrowicz - poda\u0142 NBP. Pozostali obecni na posiedzeniu byli przeciw.</p>", "id": 1341302, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyrowicz-znow-chciala-wyzszych-stop-procentowych-WNiosek-na-RPP-przepadl-8830566.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyrowicz zn\u00f3w chcia\u0142a wy\u017cszych st\u00f3p procentowych. Wniosek na RPP przepad\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:38.486619+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/2d4f97b781bf17-948-568-2-52-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polityka monetarna w Polsce powinna pozosta\u0107 restrykcyjna co najmniej do 2025 r., w po\u0142owie przysz\u0142ego roku mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 przestrze\u0144 do stopniowych i ograniczonych obni\u017cek st\u00f3p proc. - ocenia Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy, w komunikacie ko\u0144cowym podsumowuj\u0105cym pobyt misji Funduszu w Polsce.</p>", "id": 1341301, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MFW-o-stopach-proc-w-Polsce-polityka-pieniezna-powinna-pozostac-restrykcyjna-co-najmniej-do-2025-roku-8830560.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MFW o stopach proc. w Polsce: polityka pieni\u0119\u017cna powinna pozosta\u0107 restrykcyjna co najmniej do 2025 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:37.686749+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a9850b311b81cb-948-568-430-470-3020-1811.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z powszechnymi oczekiwaniami inwestor\u00f3w i analityk\u00f3w\nEuropejski Bank Centralny zdecydowa\u0142 si\u0119 na trzeci\u0105 w tym cyklu redukcj\u0119 st\u00f3p\nprocentowych.</p>", "id": 1341300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cel-inflacyjny-zostal-osiagniety-EBC-dalej-tnie-stopy-procentowe-8830455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cel inflacyjny zosta\u0142 osi\u0105gni\u0119ty. EBC dalej tnie stopy procentowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:36.656363+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/79064de02f60e9-948-568-80-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak wygl\u0105da sytuacja na rynku pracy? Czy jeste\u015bmy \nprzygotowani na konsekwencje zmian demograficznych? Czy podniesienie \nwieku emerytalnego jest odpowiedzi\u0105 na problemy rynku pracy? Do jakiego \nwieku powinni\u015bmy go podnie\u015b\u0107? Czy wprowadzane przez rz\u0105d programy, jak \nnp. \u201eAktywny rodzic\u201d rzeczywi\u015bcie przek\u0142adaj\u0105 si\u0119 pozytywnie na rynek \npracy? Czy nowe technologie, sztuczna inteligencja rzeczywi\u015bcie \nzmieniaj\u0105 rynek pracy? Na te pytania odpowiada prof. Agnieszka \nCh\u0142o\u0144-Domi\u0144czak, prorektorka ds. nauki oraz dyrektorka Instytutu \nStatystyki i Demografii SG. #efni2024</p>", "id": 1341298, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chlon-Dominczak-Sztuczna-inteligencja-nie-tylko-zabiera-prace-Niektorych-zawodow-nie-zastapi-8830534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ch\u0142o\u0144-Domi\u0144czak: Sztuczna inteligencja nie tylko zabiera prac\u0119. Niekt\u00f3rych zawod\u00f3w nie zast\u0105pi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:36:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/aa7d481b1d3943-945-567-0-0-2180-1308.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d zapowiada modyfikacj\u0119 modelu funkcjonowania agencji po\u015brednicz\u0105cych w zatrudnieniu cudzoziemc\u00f3w - podano w opublikowanej w czwartek strategii migracyjnej na lata 2025-2030.</p>", "id": 1341307, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zapowiada-modyfikacje-modelu-funkcjonowania-agencji-posredniczacych-w-zatrudnieniu-cudzoziemcow-8830493.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencje po\u015brednictwa pracy na nowych zasadach. Rz\u0105d wprowadza w \u017cycie strategi\u0119 migracyjn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:30:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/4942615440d2a7-948-568-89-6-1189-713.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jakie s\u0105 obecnie najwi\u0119ksze wyzwania sektora bankowego w Polsce? Czy \npolski sektor bankowy rzeczywi\u015bcie nale\u017cy do najbardziej innowacyjnych w\n Europie? Na czym ta innowacyjno\u015b\u0107 sektora polega? Czy sztuczna \ninteligencja zmieni polsk\u0105 bankowo\u015b\u0107? Jak sytuacja geopolityczna wp\u0142ywa \nna sektor bankowy w Polsce? Czy polski sektor bankowy jest bezpieczny? \nJak sobie radzi w tej sytuacji? O tym wszystkim rozmawiamy z Agnieszk\u0105 \nWachnick\u0105, wiceprezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich. #efni2024</p>", "id": 1341299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-czym-sie-zmaga-sektor-bankowy-Rozmawiamy-z-wiceprezes-Zwiazku-Bankow-Polskich-8830484.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z czym si\u0119 zmaga sektor bankowy? Rozmawiamy z wiceprezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/7ad1eb67062b75-886-531-11-6-886-531.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />44 proc.  badanych pozytywnie ocenia dzia\u0142alno\u015b\u0107 prezydenta Andrzeja Dudy; 47 proc. wystawia mu negatywn\u0105 ocen\u0119 - wynika z wrze\u015bniowego sonda\u017cu CBOS. Dobrze o pracy Sejmu wypowiada si\u0119 37 proc., a krytycznie - 46 proc. Natomiast z prac Senatu zadowolonych jest 36 proc., 34 proc. ma odmienn\u0105 opini\u0119.</p>", "id": 1341304, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powyborczy-entuzjazm-opadl-Coraz-gorzej-oceniamy-prace-politykow-8830472.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powyborczy entuzjazm opad\u0142? Coraz gorzej oceniamy prac\u0119 polityk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/c6abf04d558f13-948-568-11-78-1488-893.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Decyzje o wykorzystaniu kadr i zasob\u00f3w podejmowali komendanci PSP - tak minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak odpiera zarzuty opozycji o niepe\u0142ne wykorzystanie sprz\u0119tu podczas powodzi.</p>", "id": 1341308, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzet-stal-w-magazynach-gdy-powodz-zalewala-kolejne-miasta-MSWiA-sie-tlumaczy-8830467.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprz\u0119t sta\u0142 w magazynach, gdy pow\u00f3d\u017a zalewa\u0142a kolejne miasta. MSWiA si\u0119 t\u0142umaczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:46:28.919801+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/ebda7bcdf4d22d-948-567-5-10-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francuscy s\u0119dziowie \u015bledczy zdecydowali, \u017ce koncern cementowy Lafarge i kilku jego kierownik\u00f3w odpowie przed s\u0105dem za finansowanie terroryzmu. Koncern, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 m.in. w Syrii, op\u0142aca\u0142 si\u0119 d\u017cihadystom, m.in. z Pa\u0144stwa Islamskiego (IS), by utrzyma\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 zak\u0142adu - poda\u0142 portal RFI.</p>", "id": 1340935, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koncern-cementowy-Lafarge-mial-finansowac-terroryzm-Osmiu-pracownikow-firmy-stanie-przed-sadem-8830497.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koncern cementowy Lafarge mia\u0142 finansowa\u0107 terroryzm. O\u015bmiu pracownik\u00f3w firmy stanie przed s\u0105dem ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:46:28.473679+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/2a07ff28bf3f1f-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />GPW wprowadzi do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym kontrakty terminowe na akcje sp\u00f3\u0142ki \u017babka Group - poinformowa\u0142 zarz\u0105d GPW w uchwale.</p>", "id": 1340934, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GPW-wprowadzi-do-obrotu-kontrakty-terminowe-na-akcje-spolki-Zabka-Group-8830511.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GPW wprowadzi do obrotu kontrakty terminowe na akcje sp\u00f3\u0142ki \u017babka Group", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:46:27.627275+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/f912dc03a21bdc-948-568-80-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli utrzymaj\u0105 si\u0119 obecne trendy demograficzne, to \ndo 2035 r. liczba pracownik\u00f3w zmniejszy si\u0119 o 2,1 mln, co stanowi 12,6 \nproc. obecnego stanu zatrudnienia \u2013 wynika z raportu Polskiego Instytutu\n Ekonomicznego. W kt\u00f3rych bran\u017cach te braki b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie odczuwalne?\nO tym wszystkim opowiada Andrzej Kubisiak, zast\u0119pca \ndyrektora Polskiego Instytutu Ekonomicznego. #efni2024</p>", "id": 1340933, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kubisiak-z-PIE-Zapasc-demograficzna-zmieni-rynek-pracy-8830526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kubisiak z PIE: Zapa\u015b\u0107 demograficzna zmieni rynek pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:46:27.135594+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/a84e9a093a4f55-948-568-0-0-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek pad\u0142 nowy rekord nominalnych cen z\u0142ota wyra\u017conych\nw polskiej walucie. Po przebiciu okr\u0105g\u0142ego poziomu 10\u00a0000 z\u0142otych za uncj\u0119\nnotowania kr\u00f3lewskiego metalu nie zwolni\u0142y tempa.</p>", "id": 1340932, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uncja-zlota-coraz-drozsza-Kiedy-padnie-11-000-zlotych-8830489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uncja z\u0142ota coraz dro\u017csza. Kiedy padnie 11 000 z\u0142otych?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:46:20.801362+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/3d0b1ff16b5190-948-568-0-390-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119cej pieni\u0119dzy na doko\u0144czenie inwestycji mieszkaniowych oraz renowacja i przebudowa miast - chi\u0144ski minister mieszkalnictwa i urbanistyki przedstawi\u0142 nowe \u015brodki maj\u0105ce na celu wsparcie rynku nieruchomo\u015bci. Analitycy zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy to wystarczy, podczas gdy gie\u0142dowe notowania deweloper\u00f3w z Pa\u0144stwa \u015arodka spadaj\u0105.</p>", "id": 1340931, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiecej-pieniedzy-dla-deweloperow-Czy-azjatycki-kolos-wyjdzie-z-kryzysu-8830283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla chi\u0144skich deweloper\u00f3w. Czy azjatycki kolos wyjdzie z kryzysu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:03.939046+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1d74ff623eec7f-948-568-0-12-1600-959.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W dniach 22-23 pa\u017adziernika br. w Hotelu Warszawianka w Jachrance odb\u0119dzie si\u0119 XII edycja Kongresu CFO Sp\u00f3\u0142ek Gie\u0142dowych SEG. Jest to kolejne cyklicznie planowane wydarzenie, organizowane w ramach misji edukacyjnej SEG, podczas kt\u00f3rego b\u0119dzie mo\u017cna wymieni\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami dotycz\u0105cymi pracy dyrektor\u00f3w finansowych sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych oraz zdoby\u0107 wiedz\u0119 pomocn\u0105 w zarz\u0105dzaniu sp\u00f3\u0142k\u0105.\n</p>", "id": 1340509, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbliza-sie-Kongres-CFO-Spolek-Gieldowych-Do-wydarzenia-pozostal-niecaly-tydzien-8830387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 Kongres CFO Sp\u00f3\u0142ek Gie\u0142dowych. Do wydarzenia pozosta\u0142 nieca\u0142y tydzie\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:03.522066+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/b012d4c4e099bd-948-568-0-99-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Azoty Police z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa polegaj\u0105cego na bezzasadnym i niecelowym przekazaniu w 2018 roku przez Grup\u0119 Azoty Police na rzecz sp\u00f3\u0142ki DGG Eco akcji imiennych w sp\u00f3\u0142ce African Investment Group o warto\u015bci 6,6 mln z\u0142 - poda\u0142a Grupa Azoty w komunikacie prasowym.</p>", "id": 1340508, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Azoty-Police-zlozyla-do-prokuratury-zawiadomienie-o-podejrzeniu-popelnienia-przestepstwa-8830398.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Azoty Police z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:02.762598+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/b95e9206e723e3-948-568-0-81-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa jest pot\u0119\u017cnie niedoinwestowana, a inwestycje s\u0105 niezb\u0119dne, aby o\u017cywi\u0107 wzrost gospodarczy \u2013 oceni\u0142 w czwartek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Jego zdaniem brak wzrostu jest najwi\u0119ksz\u0105 bol\u0105czk\u0105 UE, tymczasem dla wielu decydent\u00f3w UE jest on tylko \"produkcj\u0105 uboczn\u0105\".</p>", "id": 1340506, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Europa-jest-poteznie-niedoinwestowana-Przegrywa-wyscig-technologiczny-z-USA-8830422.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Europa jest pot\u0119\u017cnie niedoinwestowana. Przegrywa wy\u015bcig technologiczny z USA ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:02.500677+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/5854b1668f9151-948-568-40-240-3370-2021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef KRRiT Maciej \u015awirski z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 od wyroku Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w sprawie na\u0142o\u017conej na niego grzywny - przekaza\u0142a PAP w czwartek rzeczniczka prasowa Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Teresa Brykczy\u0144ska. Decyzja WSA odnosi\u0142a si\u0119 do \"ra\u017c\u0105cej i oczywistej bezczynno\u015bci\" przy przed\u0142u\u017caniu koncesji satelitarnej TVN Style.</p>", "id": 1340505, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-KRRiT-zlozyl-skarge-kasacyjna-od-wyroku-za-razaca-bezczynnosc-wobec-TVN-u-8830383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef KRRiT z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 od wyroku za \"ra\u017c\u0105c\u0105 bezczynno\u015b\u0107\" wobec TVN-u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:02.218986+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/7f87bb3971e959-948-568-80-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaczynamy Europejskie Forum Nowych Idei. Zapraszamy do \u015bledzenia relacji na stronie pb.pl i Bankier.pl. #efni2024</p>", "id": 1340504, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-bedzie-jutro-Zaczynamy-13-Europejskie-Forum-Nowych-Idei-8830423.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Co b\u0119dzie jutro?\" Zaczynamy 13. Europejskie Forum Nowych Idei", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:01.765604+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/587dc24ca164d2-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank \u015awiatowy podni\u00f3s\u0142 prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski do 3,2 proc. w tym roku, do 3,7 proc. w 2025 roku, a w 2026 r. do 3,4 proc. \u2013 poinformowa\u0142 B\u015a w opublikowanym w czwartek raporcie.</p>", "id": 1340503, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Swiatowy-podniosl-prognoze-wzrostu-PKB-Polski-do-3-2-proc-w-2024-r-8830456.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank \u015awiatowy podni\u00f3s\u0142 prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski do 3,2 proc. w 2024 r. ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:01.458794+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/790b9bff594530-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jest miejsce na zmiany w podatku bankowym, ale neutralne fiskalnie - poinformowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski podczas kongresu EFNI w Sopocie.</p>", "id": 1340502, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-zmiany-w-podatku-bankowym-Minister-finansow-Jest-na-nie-miejsce-8830366.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w podatku bankowym? Minister finans\u00f3w: Jest na nie miejsce ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:01.159791+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1c4fd6fe0c7acd-948-568-10-80-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koalicja Obywatelska i Polska 2050 chc\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 dla samozatrudnionych i firm obni\u017cy\u0107, Lewica podwy\u017cszy\u0107, szczeg\u00f3lnie tym najlepiej zarabiaj\u0105cym. Ten pat sprawia, \u017ce rz\u0105d wci\u0105\u017c nie zrealizowa\u0142 swojej obietnicy wyborczej. Czy w zamian za obni\u017ck\u0119 daniny dla mikroprzedsi\u0119biorc\u00f3w wi\u0119cej b\u0119d\u0105 musieli p\u0142aci\u0107 m.in. informatycy z wy\u017cszymi dochodami i przychodami? \"Gazeta Wyborcza\"opisuje szczeg\u00f3\u0142y najnowszej propozycji.</p>", "id": 1340501, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przepychanki-w-koalicji-o-skladke-zdrowotna-Informatycy-zaplaca-wiecej-8830384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przepychanki w koalicji o sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105. Informatycy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:24:00.847013+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/94c3f81454346c-937-562-0-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wrzesie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 dalszy spadek g\u0142\u00f3wnego wska\u017anika inflacji w krajach Unii Europejskiej. O ile jednak \u015brednia dla ca\u0142ej Unii zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do 2%, to w Polsce inflacja HICP pozostaje na zdecydowanie zbyt wysokim poziomie.</p>", "id": 1340500, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-krajach-Unii-Europejskiej-juz-bliska-2-W-Polsce-wciaz-zbyt-wysoka-8830395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w krajach Unii Europejskiej ju\u017c bliska 2%. W Polsce wci\u0105\u017c zbyt wysoka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/f65475ee2e7384-948-568-10-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyj\u0119ta przez rz\u0105d strategia pozwoli zapanowa\u0107 nad migracj\u0105 - powiedzia\u0142 w czwartek minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak na Podlasiu, przy polsko-bia\u0142oruskiej granicy.\u00a0Wiceszef MON Cezary Tomczyk doda\u0142, \u017ce zosta\u0142 skierowany projekt ustawy o kluczowych inwestycjach z punktu widzenia bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa.\u00a0</p>", "id": 1340507, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tarcza-Wschod-2-0-Nowa-strategia-migracyjna-to-nowe-inwestycje-na-granicy-8830375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcza Wsch\u00f3d 2.0 zapanuje nad migracj\u0105. \"63 \u017co\u0142nierzy rannych na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 w tym roku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:48.862541+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/e3fad7a6142333-948-568-0-147-4200-2519.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie wiem kiedy, ale pewnego dnia Ukraina stanie si\u0119 cz\u0142onkiem NATO - powiedzia\u0142 dziennikarzom w Brukseli sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte przed rozpocz\u0119ciem spotkania ministr\u00f3w obrony pa\u0144stw NATO.</p>", "id": 1340137, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-stanie-sie-czlonkiem-NATO-Pytany-o-termin-Rutte-wzrusza-ramionami-8830331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina stanie si\u0119 cz\u0142onkiem NATO. Pytany o termin, Rutte wzrusza ramionami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:48.418354+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/6db24ee18f1cc4-948-568-0-0-1908-1144.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek sprz\u0119tu i oprogramowania zwi\u0105zanego ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 b\u0119dzie r\u00f3s\u0142 40-55 proc. rocznie i osi\u0105gnie warto\u015b\u0107 780-990 mld USD w 2027 roku - poda\u0142a firma doradcza Bain &amp; Company w komunikacie prasowym.</p>", "id": 1340136, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AI-to-kura-znoszaca-zlote-jajka-Rynek-uslug-i-produktow-do-990-mld-dolarow-8830354.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI to kura znosz\u0105ca z\u0142ote jajka. Rynek us\u0142ug i produkt\u00f3w wzro\u015bnie do 990 mld dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:47.980257+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/b37b0e83ac9ddb-948-568-8-4-1592-955.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />D\u0142u\u017csza, 7-letnia \u015bcie\u017cka redukcji deficytu skutkowa\u0142aby narastaniem d\u0142ugu i koszt\u00f3w jego obs\u0142ugi, st\u0105d rz\u0105d zdecydowa\u0142 si\u0119 na kr\u00f3tsz\u0105, 4-letni\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 - poinformowa\u0142 w Sejmie wiceminister finans\u00f3w Jaros\u0142aw Neneman.</p>", "id": 1340135, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlaczego-lepiej-szybciej-niz-wolniej-Ministerstwo-Finansow-tlumaczy-sie-z-planow-redukcji-deficytu-8830328.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego lepiej szybciej ni\u017c wolniej. Ministerstwo Finans\u00f3w t\u0142umaczy si\u0119 z plan\u00f3w redukcji deficytu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:47.587140+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/2613619397d0da-948-568-140-50-3550-2130.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro ponownie znalaz\u0142 si\u0119 powy\u017cej poziomu 4,30 z\u0142, a notowania\ndolara na krajowym rynku s\u0105 najwy\u017csze od przesz\u0142o dw\u00f3ch miesi\u0119cy.</p>", "id": 1340134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-przekroczyl-4-30-zl-Dolar-najmocniejszy-od-sierpnia-8830344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro przekroczy\u0142 4,30 z\u0142. Dolar najmocniejszy od sierpnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:47.167034+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/08da318fca8c8e-948-568-0-0-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Alior Bank to kolejna instytucja, kt\u00f3rej now\u0105 propozycj\u0119 bierzemy pod lup\u0119 w ramach cyklu \u201ePrze\u015bwietlamy promocje\u201d. Do zgarni\u0119cia 500 z\u0142 przelewami na konto w zamian za otwarcie konta i aktywne z niego korzystanie.</p>", "id": 1340133, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Okazja-na-horyzoncie-Alior-Bank-wyplaci-500-zl-za-zalozenie-konta-w-najnowszej-promocji-8829711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Okazja na horyzoncie. Alior Bank wyp\u0142aci 500 z\u0142 za za\u0142o\u017cenie konta w najnowszej promocji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:46.712804+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/af6309f8c426e3-948-568-112-22-2677-1606.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Olga Semeniuk-Patkowska, wiceministra rozwoju i technologii w rz\u0105dzie PiS, na co dzie\u0144 mieszkaj\u0105ca w Warszawie, w trakcie kampanii wyborczej startowa\u0142a z okr\u0119gu olszty\u0144skiego. Jak ustali\u0142 TVN24,\u00a046 z 67 dni kampanii pos\u0142anka sp\u0119dzi\u0142a w delegacji w swoim okr\u0119gu. Jedna z nich trwa\u0142a nieprzerwanie przez 24 dni. Koszty, kt\u00f3re wygenerowa\u0142y jej podr\u00f3\u017ce, to prawie 14 tys. z\u0142 za same tylko noclegi.</p>", "id": 1340132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krolowa-delegacji-w-kampanii-Kilkadziesiat-wyjazdow-Olgi-Semeniuk-Patkowskiej-na-koszt-ministerstwa-8830304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3lowa delegacji w kampanii? Kilkadziesi\u0105t wyjazd\u00f3w Olgi Semeniuk-Patkowskiej na koszt ministerstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:46.336884+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/52233808fe12cb-948-568-0-0-1960-1175.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od jakiego\u015b czasu cyfryzacja post\u0119puje w ka\u017cdej dziedzinie \u017cycia, \ndotyczy to te\u017c czytelnictwa. Natychmiastowy dost\u0119p do dziesi\u0105tek czy \nsetek tysi\u0119cy ksi\u0105\u017cek za drobn\u0105 op\u0142at\u0105 kusi - nie tylko fan\u00f3w s\u0142owa \npisanego, ale - jak si\u0119 okazuje - te\u017c platformy do popularnego w Polsce \nkombinowania. Afera Legimi zatacza coraz szersze kr\u0119gi. </p>", "id": 1340131, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Legimi-kontra-caly-swiat-Afera-z-wydawcami-pograzyla-kurs-spolki-odbije-sie-tez-na-czytelnikach-e-bookow-8830335.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legimi kontra ca\u0142y \u015bwiat? Afera z wydawcami pogr\u0105\u017cy\u0142a kurs sp\u00f3\u0142ki, odbije si\u0119 te\u017c na czytelnikach e-book\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:45.963545+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/b004b21198ac39-948-568-0-74-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MF jest  bardzo blisko decyzji o ewentualnej nowelizacji bud\u017cetu na 2024 r., kt\u00f3rej prawdopodobie\u0144stwo wyra\u017anie ro\u015bnie - poinformowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "id": 1340130, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Finansow-szykuje-sie-do-drugiej-nowelizacji-budzetu-2024-Domanski-zabral-glos-8830347.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w szykuje si\u0119 do drugiej nowelizacji bud\u017cetu 2024. Doma\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:45.585641+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/8aea9e33792536-948-568-436-201-1482-889.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fotowoltaika w ostatnich latach prze\u017cywa\u0142a w Polsce prawdziwy boom. Mamy ju\u017c w kraju prawie 1,5 mln prosument\u00f3w. Niestety w niekt\u00f3rych rejonach kraju ca\u0142y czas panuje \"kl\u0119ska urodzaju\" w instalacjach PV, co oznacza, \u017ce produkcja pr\u0105du jest zbyt du\u017ca w relacji do lokalnych potrzeb. Sieci nie wytrzymuj\u0105, a instalacje coraz cz\u0119\u015bciej si\u0119 wy\u0142\u0105czaj\u0105.\u00a0</p>", "id": 1340129, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ludzie-podkrecaja-fotowoltaike-Siec-jest-przeciazona-sprzety-sie-wylaczaja-8830368.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludzie podkr\u0119caj\u0105 fotowoltaik\u0119. \"Sie\u0107 jest przeci\u0105\u017cona, sprz\u0119ty si\u0119 wy\u0142\u0105czaj\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:45.179052+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/54369714c4f1d3-945-560-112-142-1387-832.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W komunikacie z 16 pa\u017adziernika Dom Maklerski BDM poinformowa\u0142 klient\u00f3w, \u017ce podtrzyma\u0142 swoj\u0105 rekomendacj\u0119 \"kupuj\" i podwy\u017cszy\u0142 swoj\u0105 cen\u0119 docelow\u0105 dla akcji Cyfrowego Polsatu. W uzasadnieniu swojej prognozy analitycy odnie\u015bli si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do ostatniego konfliktu w sp\u00f3\u0142kach Zygmunta Solorza.</p>", "id": 1340128, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kupuj-i-nowa-wyzsza-cena-dla-Cyfrowego-Polsatu-Dom-maklerski-o-konflikcie-w-spolce-8830336.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kupuj\" i nowa wy\u017csza cena dla Cyfrowego Polsatu. Dom maklerski o konflikcie w sp\u00f3\u0142ce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:59:44.784196+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/73ec08ab2c3b83-948-568-10-23-1034-620.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek o 9:15 dosz\u0142o do pierwszych transakcji na akcjach \u017babka Group. Walory sieci handlowej rynek wyceni\u0142 na 23 z\u0142ote, czyli o o blisko 7% powy\u017cej ceny emisyjnej. To najwi\u0119ksze od czterech lat IPO na warszawskim parkiecie.</p>", "id": 1340127, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Debiut-Zabki-na-GPW-Ruszyly-notowania-najdrozszej-spolki-na-gieldzie-od-czasow-Allegro-8830313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debiut \u017babki na GPW. Skromne wzrosty w najwi\u0119kszym IPO od 4 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:16:51.988356+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/7fcb74cf5fce51-948-568-0-75-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />KRRiT nadal nie podj\u0119\u0142a decyzji w sprawie przed\u0142u\u017cenia koncesji dla TVN Fabu\u0142a, TVN International Extra i Radia Z\u0142ote Przeboje w Tarnowie. Cz\u0142onek KRRiT prof. Tadeusz Kowalski domaga\u0142 si\u0119 w\u0142\u0105czenia tych punkt\u00f3w do porz\u0105dku obrad, ale jego wniosek przepad\u0142 - poinformowa\u0142 w czwartek portal Wirtualne Media.</p>", "id": 1339775, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-problemy-z-koncesjami-dla-TVN-i-Agory-KRRiT-wlozyl-je-do-do-zamrazalki-8830287.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne problemy z koncesjami dla TVN i Agory. KRRiT w\u0142o\u017cy\u0142 je do do zamra\u017calki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:16:51.143901+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/7b352576bd0d9a-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przes\u0142uchania kandydat\u00f3w na prezesa Totalizatora Sportowego trwa\u0142y po 10 minut, rada nadzorcza zadawa\u0142a im po dwa og\u00f3lnikowe pytania, a zwyci\u0119zca mia\u0142 zosta\u0107 ju\u017c wcze\u015bniej namaszczony \u2014 taki obraz wyboru najwa\u017cniejszej osoby w sp\u00f3\u0142ce Skarbu Pa\u0144stwa wy\u0142ania si\u0119 z najnowszych ustale\u0144 Onetu.</p>", "id": 1339773, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-w-Totalizatorze-Oto-kulisy-namaszczenia-zatrudnienia-dyrektorow-8830290.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w Totalizatorze. Oto kulisy (namaszczenia) zatrudnienia dyrektor\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:11:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/1ba5bbdcb29adb-948-568-0-315-3508-2104.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />2,5 mln Polak\u00f3w \u017cyje w skrajnym ub\u00f3stwie, a ponad 17 mln poni\u017cej minimum socjalnego - wynika z danych za rok 2023 opisanych w czwartek przez Wirtualn\u0105 Polsk\u0119. To najgorszy wynik od 2015 r. Dotkliwie wzr\u00f3s\u0142 poziom biedy w\u015br\u00f3d dzieci, senior\u00f3w i os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych - zaznaczy\u0142 portal.</p>", "id": 1339774, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielkie-ubostwo-Polakow-Tak-zle-nie-bylo-od-niemal-dekady-8830276.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie ub\u00f3stwo Polak\u00f3w. Tak \u017ale nie by\u0142o od niemal dekady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:05:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/98e6994f819692-945-567-10-10-4061-2437.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pod przykrywk\u0105 promocji programu \"Czyste powietrze\u201d politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci organizowali w ca\u0142ej Polsce spotkania z wyborcami. Pieni\u0105dze zosta\u0142y wydane w ci\u0105gu sze\u015bciu tygodni - informuje w czwartkowym wydaniu \"Gazeta Wyborcza\". Redakcja zaznacza, \u017ce ma na to twarde dowody: kopie mejli, umowy i zdj\u0119cia.</p>", "id": 1339776, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamiast-Czystego-powietrza-spotkania-wyborcze-Kolejny-program-w-sluzbie-PiS-8830272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamiast \"Czystego powietrza\u201d spotkania wyborcze. Kolejny program w s\u0142u\u017cbie PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:11:51.741961+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d672f383e9860d-948-568-15-45-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Blisko 72 proc. badanych nie chce dodatku do najmu mieszka\u0144 dla pos\u0142\u00f3w spoza Warszawy \u2013 wynika z opublikowanych w czwartek wynik\u00f3w sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\".</p>", "id": 1339560, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatki-dla-poslow-Zapomnij-Polacy-jasno-wypowiedzieli-sie-w-sondazu-8830260.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatki dla pos\u0142\u00f3w? Zapomnij. Polacy jasno wypowiedzieli si\u0119 w sonda\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:11:51.252321+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/224a2a01be898b-948-568-1447-19-2413-1447.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uczniowie, kt\u00f3rzy nie uczestnicz\u0105 w lekcjach religii, powinni w tym czasie chodzi\u0107 na lekcje etyki; udzia\u0142 w jednej z tych lekcji powinien by\u0107 obowi\u0105zkowy - powiedzia\u0142 PAP Przewodnicz\u0105cy Konferencji Episkopatu Polski abp Tadeusz Wojda.</p>", "id": 1339559, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Religia-lub-etyka-obowiazkowa-Episkopat-kurczowo-trzyma-sie-szkol-8830251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Religia (lub etyka) obowi\u0105zkowa. Episkopat kurczowo trzyma si\u0119 szk\u00f3\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:11:50.679494+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/003a26463e9ed2-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wnioski o pozwolenie na prac\u0119 cudzoziemc\u00f3w maj\u0105 by\u0107 obligatoryjnie odrzucane, je\u015bli z okoliczno\u015bci wynika, \u017ce zosta\u0142y z\u0142o\u017cone tylko po to, by wnioskodawca m\u00f3g\u0142 otrzyma\u0107 polsk\u0105 wiz\u0119 - przewiduje projekt nowelizacji maj\u0105cej wyeliminowa\u0107 nieprawid\u0142owo\u015bci w  systemie wizowym.</p>", "id": 1339558, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-wyludzen-polskich-wiz-na-prace-Jest-projekt-8830240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec \"wy\u0142udze\u0144\" polskich wiz na prac\u0119? Jest projekt ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:11:50.123635+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/9c13fecf961d57-948-568-0-7-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Pobyt humanitarny\u201d w miejsce nielegalnej imigracji, aplikacja zamiast po\u015brednik\u00f3w wizowych, zaostrzenie zasad nabywania obywatelstwa \u2013 czwartkowa \"Rzeczpospolita\" wylicza propozycje zawarte w strategii migracyjnej rz\u0105du.</p>", "id": 1339556, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-rewolucja-migracyjna-Tak-zalozenia-rzadu-beda-wygladac-w-praktyce-8830257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska rewolucja migracyjna. Tak za\u0142o\u017cenia rz\u0105du b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0107 w praktyce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:11:49.693176+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/8e4b40db8ea525-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szczyt inflacji w przypadnie na I kwarta\u0142, a pod koniec 2025 CPI znajdzie si\u0119 trwale poni\u017cej g\u00f3rnego poziomu odchyle\u0144 - poinformowa\u0142a w wywiadzie dla Business Insider, pierwsza wiceprezes NBP Marta Kightley.</p>", "id": 1339555, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-czeka-nas-szczyt-inflacji-Wiceprezes-NBP-prognozuje-8830249.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy czeka nas szczyt inflacji? Wiceprezes NBP prognozuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:07:39.533973+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/c3bf5908f9d90b-948-569-175-0-1666-1000.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz wi\u0119cej bank\u00f3w posiada oferty specjalne dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Obecnie a\u017c dziesi\u0119\u0107 instytucji premiuje aktywno\u015bci. Bonusy wyp\u0142acane s\u0105 nawet za samo za\u0142o\u017cenie konta firmowego lub zawarcie umowy o kart\u0119 debetow\u0105. Inne promocje zak\u0142adaj\u0105 wyp\u0142at\u0119 nagr\u00f3d pieni\u0119\u017cnych za wymian\u0119 walut, czy w ramach zwrotu p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowych. Rekordowa premia dla firm wynosi 3000 z\u0142.</p>", "id": 1339353, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosna-premie-na-kontach-firmowych-Przedsiebiorcy-moga-otrzymac-nawet-3000-zl-8829694.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosn\u0105 premie na kontach firmowych. Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 otrzyma\u0107 nawet 3000 z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:07:38.837387+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/94729214420be5-948-568-0-229-3833-2299.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />A\u017c 36 proc. sprawdzonych sklep\u00f3w pracowa\u0142o w dni, w kt\u00f3re powinny by\u0107 zamkni\u0119te \u2013 twierdzi Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy. Wed\u0142ug zwi\u0105zkowc\u00f3w skala zjawiska jest znacznie wi\u0119ksza - informuje w czwartkowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "id": 1339352, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-wyniszczajaca-wojna-cenowa-Handlowcy-omijaja-niedzielny-zakaz-8830255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To wyniszczaj\u0105ca wojna cenowa\": Handlowcy omijaj\u0105 niedzielny zakaz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:07:38.225787+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/773e9ad6ef9b91-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwolnienia grupowe nabieraj\u0105 tempa. Liczby rosn\u0105 nie tylko miesi\u0105c do miesi\u0105ca, lecz tak\u017ce rok do roku. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o korekcie na rynku pracy, kt\u00f3ra mo\u017ce si\u0119 nie sko\u0144czy\u0107 szybko - informuje w czwartek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "id": 1339351, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/20-tys-pracownikow-do-zwolnienia-Nadciaga-dluga-korekta-na-rynku-pracy-8830256.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20 tys. pracownik\u00f3w do zwolnienia. Nadci\u0105ga d\u0142uga korekta na rynku pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:07:37.782806+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/6d9be68366be67-948-568-1154-0-1708-1025.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Boeing znajduje si\u0119 w katastrofalnej sytuacji finansowej - problemy zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem samolot\u00f3w, drenuj\u0105cym kiesze\u0144 strajkiem, nieko\u0144cz\u0105cymi si\u0119 kontrolami organ\u00f3w regulacyjnych wida\u0107 w rachunkach. Koncern wys\u0142a\u0142 do bank\u00f3w i Wall Street sygna\u0142 \"mayday\". Ko\u0142o ratunkowe maj\u0105 stanowi\u0107 dziesi\u0105tki miliard\u00f3w dolar\u00f3w.</p>", "id": 1339350, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boeing-na-cito-poszukuje-miliardow-dolarow-Poprosi-Wall-Street-8829866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing na cito poszukuje miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Poprosi Wall Street", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:07:37.197330+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/9c78f7ce3215f9-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unijne c\u0142a, kt\u00f3rymi za kilka tygodni obj\u0119te zostan\u0105 chi\u0144skie elektryki, maj\u0105 zmniejszy\u0107 ich konkurencyjno\u015b\u0107, a jednocze\u015bnie podnie\u015b\u0107 ich ceny. Sprawdzili\u015bmy, ile obecnie trzeba zap\u0142aci\u0107 w polskich salonach za auta marek z Pa\u0144stwa \u015arodka i jaki wyb\u00f3r maj\u0105 potencjalni polscy klienci. Cho\u0107 ceny najta\u0144szych modeli zaczynaj\u0105 si\u0119 poni\u017cej 100 tys. z\u0142, to tanio nie jest.\n</p>", "id": 1339349, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-chinskich-aut-w-Polsce-Tyle-kosztuja-przed-podwyzka-cen-8829878.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej chi\u0144skich aut w Polsce. Tyle kosztuj\u0105 przed podwy\u017ck\u0105 cen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:07:36.549770+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/246a8d23a1da63-948-568-7-47-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od kilkunastu lat banki nie maj\u0105 ju\u017c monopolu na \u015bwiadczenie us\u0142ug p\u0142atniczych. Unijne regulacje spowodowa\u0142y, \u017ce na rynku pojawi\u0142a si\u0119 niebankowa konkurencja. Pieni\u0105dze klient\u00f3w instytucji p\u0142atniczych i instytucji pieni\u0105dza elektronicznego chronione s\u0105 w specyficzny spos\u00f3b.</p>", "id": 1339348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-nie-bank-ale-tez-nie-zwykly-biznes-Co-sie-dzieje-gdy-upada-instytucja-platnicza-8829993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie bank, ale te\u017c nie zwyk\u0142y biznes. Co si\u0119 dzieje, gdy upada instytucja p\u0142atnicza?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:07:35.544957+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/ac1a6e4e15ecf3-948-568-7-119-2793-1675.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy jest mo\u017cliwa sytuacja, w kt\u00f3rej spadkobierca dziedzicz\u0105cy pakiet obligacji skarbowych musi odda\u0107 do biura maklerskiego po\u0142ow\u0119 warto\u015bci owego pakietu tytu\u0142em prowizji? Z takim przypadkiem spotka\u0142 si\u0119 jeden z naszych czytelnik\u00f3w, klient Biura Maklerskiego PKO BP. Bank potwierdza \u2013 rzeczywi\u015bcie, tak skonstruowany jest cennik. Ale jest z tej sytuacji wyj\u015bcie.</p>", "id": 1339347, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Papiery-wartosciowe-Bank-chce-50-zl-prowizji-od-przepisania-obligacji-wartej-100-zl-8829771.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papiery warto\u015bciowe. Bank chce 50 z\u0142 prowizji od przepisania obligacji wartej 100 z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T04:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/53aed2de2f44c0-948-568-0-60-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarzuty dla by\u0142ego szefa policji gen. Jaros\u0142awa Szymczyka mog\u0105 by\u0107 przedwczesne - informuje czwartkowa \"Rzeczpospolita\". Trwa \u015bledztwo, maj\u0105ce na celu ustalenie czy pad\u0142 on ofiar\u0105 dywersji.</p>", "id": 1339557, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-z-granatnikiem-Zarzuty-dla-gen-Szymczyka-moga-byc-przedwczesne-8830221.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera z granatnikiem. Zarzuty dla gen. Szymczyka mog\u0105 by\u0107 przedwczesne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T03:59:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/cc601651c8497d-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Moja prezydentura nie b\u0119dzie kontynuacj\u0105 prezydentury Bidena - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 wiceprezydent Kamala Harris w wywiadzie dla prawicowej telewizji Fox News  - pierwszym w jej karierze.  Harris obieca\u0142a, \u017ce b\u0119dzie bra\u0142a pod uwag\u0119 sugestie Republikan\u00f3w i przyzna\u0142a, \u017ce system imigracyjny w USA jest wadliwy.</p>", "id": 1339354, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Harris-odcina-sie-od-prezydentury-Bidena-Mam-swoje-nowe-pomysly-8830219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris odcina si\u0119 od prezydentury Bidena. \" Mam swoje nowe pomys\u0142y\"", "vote": 0}]