[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T22:29:12+00:00", "description": null, "id": 1344964, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9636375,sad-zus-ma-przyznac-rente-za-400-zl-faktycznej-pomocy-przez-10-miesiecy-tak-wynika-z-wyroku-trybunalu-konstytucyjnego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d: ZUS ma przyzna\u0107 rent\u0119 za 400 z\u0142 faktycznej pomocy przez 10 miesi\u0119cy. Tak wynika z wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T17:52:34+00:00", "description": null, "id": 1343514, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9621913,przesuniecia-na-2025-r-2026-r-i-nawet-2027-r-wykaz-1-bon-senioralny-2-dodatek-do-renty-socjalnej-3-renta-wdowia-4-zasilek-pogrzebowy-5-staz-pracy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przesuni\u0119cia nawet na 2027 r.: 1) Bon senioralny 2) Dodatek do renty socjalnej 3) Renta wdowia 4) Zasi\u0142ek pogrzebowy 5) Sta\u017c pracy [Wykaz]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T17:04:09+00:00", "description": null, "id": 1343033, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9634228,zmiany-w-fotowoltaice-beda-rozliczeniach-dla-wlascicieli-paneli-po-n.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w  fotowoltaice. B\u0119d\u0105 rozliczeniach dla w\u0142a\u015bcicieli paneli po nowemu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:51:10+00:00", "description": null, "id": 1342128, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9635802,w-tych-krajach-nierownosci-sa-najwieksze-jak-wypada-polska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tych krajach nier\u00f3wno\u015bci s\u0105 najwi\u0119ksze. Jak wypada Polska?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:40:20+00:00", "description": null, "id": 1342129, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9635799,sad-przyznal-racje-uokik-wlasciciel-biedronki-zaplaci-gigantyczna-kar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d przyzna\u0142 racj\u0119 UOKiK. W\u0142a\u015bciciel Biedronki zap\u0142aci gigantyczn\u0105 kar\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:38:02+00:00", "description": null, "id": 1341639, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9635792,maja-juz-dosc-holandia-mocno-ograniczy-jezyk-angielski.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105 ju\u017c do\u015b\u0107. Bogaty europejski kraj mocno ograniczy j\u0119zyk angielski na uczelniach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:27:07+00:00", "description": null, "id": 1341640, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9553402,nie-idziesz-na-10-dni-urlopu-ale-do-pracy-pensja--dodatkowe-4000-zl-za-10-dni-bierzesz-dyskusja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie idziesz na 10 dni urlopu, ale do pracy. Pensja + dodatkowe 4000 z\u0142 za 10 dni. Bierzesz? [Dyskusja]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:21:14+00:00", "description": null, "id": 1341641, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9598966,komunikat-mrpips-osoba-niepelnosprawna-albo-jej-opiekun-nie-zostawia-zaswiadczenia-w-urzedzie-kpa-i-eksmoon.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komunikat MRPiPS: Osoba niepe\u0142nosprawna albo jej opiekun nie zostawia za\u015bwiadczenia w urz\u0119dzie [kpa i EKSMOoN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:20:12+00:00", "description": null, "id": 1341642, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9543754,nauczyciele-chyba-przegrali-walke-o-dwa-dodatki-w-2025-r-to-mogly-byc-niezle-pieniadze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nauczyciele chyba przegrali walk\u0119 o dwa dodatki w 2025 r. To mog\u0142y by\u0107 niez\u0142e pieni\u0105dze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:17:24+00:00", "description": null, "id": 1341643, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9535971,kpc-umowy-zlecenia-przeksztalca-sie-w-umowy-o-prace-pracodawca-zaplaci-nowemu-pracownikowi-zalegle-nadgodziny-premie-i-dodatki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KPC: Umowy zlecenia przekszta\u0142c\u0105 si\u0119 w umowy o prac\u0119. Pracodawca zap\u0142aci nowemu pracownikowi zaleg\u0142e nadgodziny, premie i dodatki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:16:46+00:00", "description": null, "id": 1341644, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9605039,urlop-za-staz-wzor-22-222-2222-22222-kodeks-pracy-przyklady.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urlop za sta\u017c. Wz\u00f3r: (2+2) (2+2+2) (2+2+2+2) (2+2+2+2+2) [Kodeks pracy, przyk\u0142ady]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:07:46+00:00", "description": null, "id": 1341645, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9635755,ukraina-nie-ustaje-w-atakach-na-krym-oslabiaja-one-zdolnosci-bojowe-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina nie ustaje w atakach na Krym. Os\u0142abiaj\u0105 one zdolno\u015bci bojowe Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T13:00:00+00:00", "description": null, "id": 1341646, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9635714,wojna-na-ukrainie-dolaczy-wielki-gracz-to-czolowy-producent-sprzetu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Ukrainie: do\u0142\u0105czy wielki gracz? To czo\u0142owy producent sprz\u0119tu wojskowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:53:44+00:00", "description": null, "id": 1341647, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9635729,prada-leci-w-kosmos-luksusowe-wdzianko-dla-ksiezycowych-wedrowcow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prada leci w kosmos. Luksusowe wdzianko dla ksi\u0119\u017cycowych w\u0119drowc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:47:38+00:00", "description": null, "id": 1341648, "language": null, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9635722,wielkie-plany-znow-spala-na-panewce-chca-wybudowac-15-mln-mieszkan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie plany zn\u00f3w spal\u0105 na panewce? Chc\u0105 wybudowa\u0107 1,5 mln mieszka\u0144, ale nie maj\u0105 kim i czym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:34:51+00:00", "description": null, "id": 1341649, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9635715,pierwsza-taka-misja-od-stycznia-2017-r-bombowce-b-2-zaatakowaly-magaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka misja od stycznia 2017 r. Bombowce B-2 zaatakowa\u0142y magazyny broni Huti w Jemenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T12:17:02+00:00", "description": null, "id": 1341650, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9635697,szwedzki-budzet-do-zmiany-wiecej-na-obronnosc-policje-wieziennictwo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzki bud\u017cet do zmiany. Wi\u0119cej na obronno\u015b\u0107, policj\u0119 i wi\u0119ziennictwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:40:31+00:00", "description": null, "id": 1341227, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9635664,wybuchowy-biznes-sasiada-polski-tam-nie-boja-sie-rosjan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuchowy biznes s\u0105siada Polski. Tam nie boj\u0105 si\u0119 Rosjan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:40:19+00:00", "description": null, "id": 1341228, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9635665,polska-gospodarka-przyspieszy-szybciej-niz-zakladano-jest-wyrazna-ko.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gospodarka przy\u015bpieszy szybciej, ni\u017c zak\u0142adano. Jest wyra\u017ana korekta prognozy PKB", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:16:11+00:00", "description": null, "id": 1340853, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9635633,juz-nawet-siemens-nie-chce-inwestowac-w-niemczech-nie-ma-tu-wzrostu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c nawet Siemens nie chce inwestowa\u0107 w Niemczech. \u201eNie ma tu wzrostu\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T11:10:20+00:00", "description": null, "id": 1341229, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9635623,konflikt-na-bliskim-wschodzie-jak-izrael-i-iran-zmierzaja-ku-otchlani.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt na Bliskim Wschodzie: Jak Izrael i Iran zmierzaj\u0105 ku otch\u0142ani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:31:16+00:00", "description": null, "id": 1340854, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9635582,sztuczna-inteligencja-raczej-nie-zastapi-ludzi-w-pracy-ale-5-zawodow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja raczej nie zast\u0105pi ludzi w pracy, ale 5 zawod\u00f3w mo\u017ce wkr\u00f3tce odczu\u0107 jej wp\u0142yw bardziej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:30:45+00:00", "description": null, "id": 1340855, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9635580,front-sie-lamie-rosjanie-chca-odciac-droge-zycia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Front si\u0119 \u0142amie. Rosjanie chc\u0105 odci\u0105\u0107 drog\u0119 \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:25:01+00:00", "description": null, "id": 1340856, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9635573,rzecznik-msp-zaprasza-na-darmowy-webinar-zus-dla-przedsiebiorcow-dotkn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik M\u015aP zaprasza na darmowy WEBINAR ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:19:26+00:00", "description": null, "id": 1340857, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9635560,anthropic-ai-rozwiaze-wszystkie-problemy-swiata-pozyska-miliardy-dolarow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta firma AI jest gotowa rozwi\u0105za\u0107 wszystkie problemy \u015bwiata. Je\u015bli pozyska miliardy dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:12:47+00:00", "description": null, "id": 1340858, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9635558,strategia-migracyjna-polski-na-lata-2025-2030-kprm-opublikowala-tekst.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strategia migracyjna Polski na lata 2025-2030. KPRM opublikowa\u0142a tekst", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T10:05:10+00:00", "description": null, "id": 1340412, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9635550,zarobili-a-teraz-musza-oddac-juz-wiadomo-kto-pomoze-ratowac-budzet.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarobili, a teraz musz\u0105 odda\u0107. Ju\u017c wiadomo, kto pomo\u017ce ratowa\u0107 bud\u017cet i finansowa\u0107 obietnice wyborcze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T09:59:01+00:00", "description": null, "id": 1340413, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9635528,badanie-cbos-polacy-oceniaja-prace-sluzb-mundurowych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badanie CBOS. Polacy oceniaj\u0105 prac\u0119 s\u0142u\u017cb mundurowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T09:48:47+00:00", "description": null, "id": 1340414, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9635527,chiny-stracily-zainteresowanie-wyborami-prezydenckimi-w-usa-teraz-gra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny straci\u0142y zainteresowanie wyborami prezydenckimi w USA. Teraz gra toczy si\u0119 o g\u0142osy lokalnych polityk\u00f3w i urz\u0119dnik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T09:47:27+00:00", "description": null, "id": 1340415, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9635526,europa-jest-poteznie-niedoinwestowana-realnie-inwestycje-sa-coraz-m.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Europa jest pot\u0119\u017cnie niedoinwestowana\". Realnie inwestycje s\u0105 coraz mniejsze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T09:36:12+00:00", "description": null, "id": 1340416, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9635248,to-koniec-piecow-na-gaz-beda-zakazane-juz-postanowione-podali-date.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To koniec piec\u00f3w na gaz. B\u0119d\u0105 zakazane. Ju\u017c postanowione. Podali dat\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T09:22:23+00:00", "description": null, "id": 1340417, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9635496,wlochy-winiarze-zmartwieni-niepewna-przyszloscia-winnice-w-dlugach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lubisz w\u0142oskie wino? Lepiej zr\u00f3b zapasy. Winiarze z W\u0142och martwi\u0105 si\u0119 o przysz\u0142o\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T09:14:25+00:00", "description": null, "id": 1340418, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9635490,tajemnicze-ruchy-wojsk-usa-wielki-lotniskowiec-nagle-trafil-do-europy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze ruchy wojsk USA. Wielki lotniskowiec nagle trafi\u0142 do Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T09:02:59+00:00", "description": null, "id": 1340419, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9635479,chinski-pakiet-ratunkowy-rozczarowuje-562-mld-dol-na-niedokonczone-d.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski pakiet ratunkowy rozczarowuje. 562 mld dol. na niedoko\u0144czone domy to za ma\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:48:03+00:00", "description": null, "id": 1340025, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9635472,co-szef-nato-mysli-o-planie-zwyciestwa-zelenskiego-mamy-pierwsza-oce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co szef NATO my\u015bli o \"planie zwyci\u0119stwa Ze\u0142enskiego? Mamy pierwsz\u0105 ocen\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:48:03+00:00", "description": null, "id": 1340420, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9635472,co-szef-nato-mysli-o-planie-zwyciestwa-zelenskiego-mamy-pierwsza-oc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co szef NATO my\u015bli o \"planie zwyci\u0119stwa\" Ze\u0142enskiego? Mamy pierwsz\u0105 ocen\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:24:34+00:00", "description": null, "id": 1340026, "language": null, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9635440,koniec-z-dzikim-najmem-krotkoterminowym-w-przygotowaniu-nowe-regulacje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec z dzikim najmem kr\u00f3tkoterminowym? W przygotowaniu nowe regulacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:13:06+00:00", "description": null, "id": 1340859, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9635439,rosja-zada-aneksji-marzy-jej-sie-kolejne-miasto.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja \u017c\u0105da aneksji. Marzy jej si\u0119 kolejne miasto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:13:06+00:00", "description": null, "id": 1340027, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9635439,rosnie-apetyt-rosji-chce-polknac-kolejny-region.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie apetyt Rosji. Chce po\u0142kn\u0105\u0107 kolejny region", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:10:39+00:00", "description": null, "id": 1340028, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9635437,intel-usa-zagraza-bezpieczenstwu-chin-coraz-mniej-chipow-w-chinach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna firma z USA zagra\u017ca bezpiecze\u0144stwu Chin. Coraz mniej chip\u00f3w na chi\u0144skim rynku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:09:30+00:00", "description": null, "id": 1340029, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9635438,tsmc-pokazal-wyniki-to-perla-w-koronie-najbardziej-zaawansowanego-przemyslu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Analitycy w szoku. Tajwa\u0144ski gigant pokaza\u0142 wyniki. To per\u0142a w koronie najbardziej zaawansowanego przemys\u0142u na \u015bwiecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T08:04:42+00:00", "description": null, "id": 1340030, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9621915,szpitale-nie-maja-pieniedzy-na-pensje-i-zabiegi-jakie-badania-i-operacje-sa-wstrzymywane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpitale nie maj\u0105 pieni\u0119dzy dla pracownik\u00f3w i pacjent\u00f3w. Jakie badania i operacje s\u0105 wstrzymywane?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:50:02+00:00", "description": null, "id": 1340031, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9635396,niedobor-wody-ma-swoja-cene-te-panstwa-i-regiony-beda-mialy-najgorzej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niedob\u00f3r wody ma swoj\u0105 cen\u0119. Te pa\u0144stwa i regiony b\u0119d\u0105 mia\u0142y najgorzej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:20:52+00:00", "description": null, "id": 1340032, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9635367,nowe-regulacje-budzetowe-projekt-ustawy-o-radzie-fiskalnej-trafil-do-rzadu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe regulacje bud\u017cetowe. Projekt ustawy o Radzie Fiskalnej trafi\u0142 do rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:14:35+00:00", "description": null, "id": 1340033, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9635370,debiut-gieldowy-zabki-przyniosl-645-mld-zl-i-przynosi-nadzieje-na-kol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debiut gie\u0142dowy \u017babki przyni\u00f3s\u0142 6,45 mld z\u0142 i przynosi nadziej\u0119 na kolejne IPO w Warszawie. Ch\u0119tne sp\u00f3\u0142ki czekaj\u0105 w kolejce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:01:30+00:00", "description": null, "id": 1340034, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9635354,polskie-wiatraki-na-morzy-maja-generowac-4-razy-wiecej-mocy-niz-nasza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie wiatraki na morzy maj\u0105 generowa\u0107 4 razy wi\u0119cej mocy ni\u017c nasza elektrownia atomowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T07:00:45+00:00", "description": null, "id": 1340035, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9604559,swiadczenie-pielegnacyjne-podwyzka-o-134-od-2017-r-i-10-2025-r-zasilek-pielegnacyjny-od-2019-r--0.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenie piel\u0119gnacyjne. Podwy\u017cka o 134% (od 2017 r.) i 10% (2025 r.). Zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny od 2019 r. ... 0%", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:38:23+00:00", "description": null, "id": 1340036, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9635345,niemcy-grzmia-meloni-uruchamia-mini-guantanamo-dla-migrantow-w-alba.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy grzmi\u0105: Meloni uruchamia \"mini-Guantanamo\" dla migrant\u00f3w w Albanii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:38:14+00:00", "description": null, "id": 1341230, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9635677,elektryki-zakloca-rynki-ropy-swiat-za-wolno-odchodzi-od-paliw-kopalny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektryki zak\u0142\u00f3c\u0105 rynki ropy. \u015awiat za wolno odchodzi od paliw kopalnych, Chiny winowajc\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:36:01+00:00", "description": null, "id": 1340037, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9635343,tysiace-zolnierzy-z-korei-pln-szkoli-sie-w-rosji-wspinamy-sie-po-esk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy z Korei P\u0142n. szkoli si\u0119 w Rosji. Wspinamy si\u0119 po eskalacyjnej drabinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:32:07+00:00", "description": null, "id": 1339700, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9635306,polwysep-koreanski-na-krawedzi-korea-polnocna-zaostrza-retoryke.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142wysep Korea\u0144ski na kraw\u0119dzi. Korea P\u00f3\u0142nocna zaostrza retoryk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T06:25:20+00:00", "description": null, "id": 1340038, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9635334,polske-zzera-bieda-tak-wielu-ludzi-zyjacych-w-ubostwie-nie-bylo-od-ni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsk\u0119 z\u017cera bieda. Tak wielu ludzi \u017cyj\u0105cych w ub\u00f3stwie nie by\u0142o od niemal dekady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:18:45+00:00", "description": null, "id": 1339502, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9566742,nsa-20-lat-zaleglego-abonamentu-rtv-poczta-wygrywa-takie-sprawy-z-latwoscia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NSA: 20 lat zaleg\u0142ego abonamentu RTV. Poczta wygrywa takie sprawy. Z \u0142atwo\u015bci\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:15:54+00:00", "description": null, "id": 1339503, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9564470,nowelizacja-zmniejszy-sie-liczba-uprawnionych-do-zasilku-pielegnacyjnego-21584-zl-i-rodzinnym-9500-zl-12400-zl-13500-zl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowelizacja: Zmniejszy si\u0119 liczba uprawnionych do zasi\u0142ku piel\u0119gnacyjnego (215,84 z\u0142) i rodzinnego (95,00 z\u0142, 124,00 z\u0142, 135,00 z\u0142)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T05:00:00+00:00", "description": null, "id": 1339504, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9635088,to-najpotezniejszy-skorupiak-w-wojsku-polskim-ujawniono-ile-mamy-homa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To najpot\u0119\u017cniejszy skorupiak w Wojsku Polskim. Ujawniono ile mamy Homar\u00f3w-K", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T04:55:09+00:00", "description": null, "id": 1339505, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9621917,ms-dla-rodzicow-bezprawne-zakazy-wejscia-do-szkoly-ministerstwo-nic-z-tym-nie-mozne-zrobic-pytania-i-odpowiedzi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MS: Dla rodzic\u00f3w bezprawne zakazy wej\u015bcia do szko\u0142y. Ministerstwo nic z tym nie mo\u017cne zrobi\u0107 [Pytania i odpowiedzi]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T04:15:08+00:00", "description": null, "id": 1339302, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9635248,to-koniec-piecow-na-gaz-beda-zakazane-juz-podali-date.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To koniec piec\u00f3w na gaz. B\u0119d\u0105 zakazane. Ju\u017c podali dat\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T04:00:00+00:00", "description": null, "id": 1339303, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9635071,pekin-na-wojnie-o-cla-weglowe-chinskie-porty-zbieraja-dane-od-armator.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pekin na wojnie o c\u0142a w\u0119glowe. Chi\u0144skie porty zbieraj\u0105 dane od armator\u00f3w dla systemy handlu emisjami CO2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-17T03:23:29+00:00", "description": null, "id": 1339118, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9634228,bedzie-fotowoltaika-po-nowemu-szykuja-sie-zmiany-w-rozliczeniach-dla.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie fotowoltaika po nowemu. Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w rozliczeniach dla w\u0142a\u015bcicieli paneli", "vote": 0}]