[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T21:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/a9/1d/z31103502M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adimir Putin po raz kolejny grozi i straszy broni\u0105. Podczas ostatniej Rady Bezpiecze\u0144stwa dyktator stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja powinna rozpocz\u0105\u0107 produkcj\u0119 pocisk\u010f\u017c\u02ddw kr\u010f\u017c\u02ddtkiego i \u015bredniego zasi\u0119gu. Doda\u0142, \u017ce je\u015bli zaistnieje zagro\u017cenie bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej, b\u0119dzie trzeba podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o miejscu ich rozmieszczenia.", "id": 791265, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31103432,wladimir-putin-znowu-straszy-musimy-rozpoczac-produkcje-tych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin znowu straszy. Chce \"rozpocz\u0105\u0107 produkcj\u0119\" zakazanych pocisk\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T19:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/a9/1d/z31103871M,Zatoniecie-w-Miedzyzdrojach.jpg\" vspace=\"2\" />W Mi\u0119dzyzdrojach w Morzu Ba\u0142tyckim uton\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Mimo podj\u0119tej reanimacji 70-latek zmar\u0142. Na razie nie jest znana to\u017csamo\u015b\u0107 zmar\u0142ego. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do wszystkich wypoczywaj\u0105cych nad wod\u0105 o rozs\u0105dek.", "id": 790940, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103769,tragedia-nad-morzem-baltyckim-utonal-mezczyzna-plazowicze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia nad Morzem Ba\u0142tyckim. Uton\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Pla\u017cowicze wyci\u0105gali go z wody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fa/e3/1c/z30291450M,Michal-Poluboczek.jpg\" vspace=\"2\" />Przysz\u0142o\u015b\u0107 rz\u0105dowego projektu ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich wci\u0105\u017c stoi pod znakiem zapytania. Wiadomo, \u017ce nie poprze jej cz\u0119\u015b\u0107 pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PSL. Ze sporym zaskoczeniem ze strony koalicji rz\u0105dz\u0105cej spotka\u0142a si\u0119 deklaracja pos\u0142a Konfederacji. Micha\u0142 Po\u0142uboczek, kt\u010f\u017c\u02ddry przej\u0105\u0142 mandat po Grzegorzu Braunie, w programie Polsat News stwierdzi\u0142, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw jego ugrupowania mog\u0142aby zag\u0142osowa\u0107 za ustaw\u0105. W tym on sam.", "id": 790736, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103640,zwiazki-partnerskie-przejda-dzieki-konfederacji-zaskakujaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zki partnerskie przejd\u0105 dzi\u0119ki Konfederacji? Zaskakuj\u0105ca deklaracja pos\u0142a. Poparcie \"p\u010f\u017c\u02dd\u0142 na p\u010f\u017c\u02dd\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/db/22/1c/z29502427M,Horoskop-miesieczny.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop miesi\u0119czny - lipiec 2024 r. Kolejny miesi\u0105c roku zaskoczy w szczeg\u010f\u017c\u02ddlno\u015bci Wagi, Kozioro\u017cce i Skorpiony. W ich \u017cyciu wiele zmieni si\u0119 na lepsze. Na co mog\u0105 liczy\u0107 pozosta\u0142e znaki zodiaku? Sprawdzamy.", "id": 790737, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31039422,horoskop-miesieczny-lipiec-2024-baran-byk-bliznieta-rak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop miesi\u0119czny - lipiec 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/48/a9/1d/z31103816M,Zbigniew-Ziobro-i-Michal-Wos.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy Suwerennej Polski s\u0105 oburzeni odebraniem immunitetu poselskiego swojemu partyjnego koledze Micha\u0142owi Wosiowi. Zapomnieli jednak, \u017ce jeszcze niedawno Zbigniew Ziobro postulowa\u0142 o ich zniesienie, poniewa\u017c s\u0105 \"patologi\u0105\".", "id": 790738, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103680,wos-bez-immunitetu-ziobrysci-oburzeni-tez-ziobro-jeszcze-niedawno.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobry\u015bci oburzeni odebraniem immunitetu Wosiowi. Niedawno sami chcieli je znosi\u0107, bo to \"patologia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/af/76/1d/z30893231M,Muzeum-Auschwitz-zdjecie-ilustracyjne--.jpg\" vspace=\"2\" />Niemiecka prasa opisuje incydent, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o podczas wycieczki uczni\u010f\u017c\u02ddw jednej ze szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 z Dolnej Saksonii do Krakowa i Muzeum Auschwitz-Birkenau. 17-latkowie opublikowali w sieci wideo, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wykonuj\u0105 hitlerowskie pozdrowienie. Spraw\u0119 bada teraz policja.", "id": 790334, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103439,skandal-na-wyjezdzie-niemieckich-uczniow-do-muzeum-auschwitz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal na wyje\u017adzie niemieckich uczni\u010f\u017c\u02ddw do Muzeum Auschwitz. \"Jeste\u015bmy przera\u017ceni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8b/a9/1d/z31103627M,Wypadek-na-basenie-w-wojewodztwie-lubelskim.jpg\" vspace=\"2\" />W powiecie kra\u015bnickim dosz\u0142o do tragicznego wypadku. W basenie przy jednym z dom\u010f\u017c\u02ddw jednorodzinnych uton\u0105\u0142 13-letni ch\u0142opiec. Teraz spraw\u0119 jego \u015bmierci b\u0119d\u0105 wyja\u015bnia\u0107 funkcjonariusze policji.", "id": 790335, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103572,lubelskie-13-latek-utonal-w-przydomowym-basenie-sprawe-bada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lubelskie. 13-latek uton\u0105\u0142 w przydomowym basenie. Spraw\u0119 bada policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/eb/a9/1d/z31103467M,Upal--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Synoptycy zapowiadaj\u0105 ekstremalne upa\u0142y na sobot\u0119 i niedziel\u0119. Termometry wska\u017c\u0105 nawet 35 stopni Celsjusza. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alerty pierwszego i drugiego stopnia dla niemal ca\u0142ego kraju.", "id": 790088, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103458,niebezpieczny-upal-w-calym-kraju-imgw-wydalo-alerty-termometry.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczny upa\u0142 w ca\u0142ym kraju. IMGW wyda\u0142o alerty. Termometry wska\u017c\u0105 nawet 35 stopni C", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/a9/1d/z31103366M,Protest-przed-Muzeum-II-Wojny-Swiatowej-w-Gdansku-.jpg\" vspace=\"2\" />Muzeum II Wojny \u015awiatowej w Gda\u0144sku zapowiedzia\u0142o w\u0142\u0105czenie do wystawy sta\u0142ej Maksymiliana Kolbe i rodziny Ulm\u010f\u017c\u02ddw. Plac\u010f\u017c\u02ddwka zapewni\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce \"nie powieli nie\u015bcis\u0142o\u015bci i b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre widnia\u0142y na usuni\u0119tych ekspozycjach\".", "id": 789880, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103480,muzeum-ii-wojny-swiatowej-jednak-zmieni-wystawe-nie-powielimy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum II Wojny \u015awiatowej jednak zmieni wystaw\u0119. \"Nie powielimy nie\u015bcis\u0142o\u015bci i b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/a7/1d/z31095889M,Nie-zyje-policjant-ze-Slupska.jpg\" vspace=\"2\" />\u017bona policjanta, kt\u010f\u017c\u02ddry zgin\u0105\u0142 w wypadku, wyda\u0142a apel w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 pogrzebem. Rodzina zmar\u0142ego zaproponowa\u0142a alternatyw\u0119 dla tradycyjnych kwiat\u010f\u017c\u02ddw i zniczy. \"Jestem pewna, \u017ce on by si\u0119 z tego bardzo cieszy\u0142\" - napisa\u0142a pani Monika.", "id": 789881, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103417,zona-zmarlego-tragicznie-policjanta-wydala-apel-jestem-pewna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bona zmar\u0142ego tragicznie policjanta wyda\u0142a apel. \"Jestem pewna, \u017ce on by si\u0119 z tego bardzo cieszy\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/a9/1d/z31103392M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Na pocz\u0105tku 2024 roku niedaleko Jarocina (woj. wielkopolskie) dosz\u0142o do wypadku drogowego. Na przej\u015bciu dla pieszych zosta\u0142 potr\u0105cony 17-latek, kt\u010f\u017c\u02ddry zmar\u0142 w wyniku tego zdarzenia. Policja nadal nie ustali\u0142a, kim jest jeden z kierowc\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy mieli bra\u0107 udzia\u0142 w wypadku. Funkcjonariusze oferuj\u0105 nagrod\u0119 finansow\u0105 za pomoc.", "id": 789882, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103353,17-latek-zginal-w-wypadku-kolo-jarocina-policja-wciaz-szuka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17-latek zgin\u0105\u0142 w wypadku ko\u0142o Jarocina. Policja wci\u0105\u017c szuka jednego z kierowc\u010f\u017c\u02ddw. Wyznaczono nagrod\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:01:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/a5/1d/z31085906M,Pomorskie--Poszukiwania-32-letniej-Katarzyny-Olden.jpg\" vspace=\"2\" />Dziennikarze \"Faktu\" dotarli do informacji na temat dnia, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zagin\u0119\u0142a 32-letnia Katarzyny Oldenburg z miejscowo\u015bci Debrzno. Wynika z nich, \u017ce kobieta by\u0142a przygn\u0119biona i chcia\u0142a i\u015b\u0107 w miejsce, gdzie przed laty dosz\u0142o do tragedii zwi\u0105zanej z jej rodzin\u0105.", "id": 789611, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103354,zaginiecie-32-letniej-kasi-nieoficjalnie-miala-isc-w-miejsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagini\u0119cie 32-letniej Kasi. Nieoficjalnie: Mia\u0142a i\u015b\u0107 w miejsce tajemniczej \u015bmierci mamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:52:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/a9/1d/z31103399M,Ambasada-Izraela-w-Belgradzie--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci incydentu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w sobot\u0119 przed po\u0142udniem przed ambasad\u0105 Izraela w Belgradzie. Nieznany sprawca odda\u0142 strza\u0142 z kuszy w kierunku policjanta ochraniaj\u0105cego plac\u010f\u017c\u02ddwk\u0119.", "id": 789612, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31103385,incydent-przed-ambasada-izraela-w-belgradzie-napastnik-strzelil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent przed ambasad\u0105 Izraela w Belgradzie. Napastnik strzeli\u0142 z kuszy w szyj\u0119 policjanta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/84/a9/1d/z31103364M,Protest-przed-Muzeum-II-Wojny-Swiatowej-w-Gdansku-.jpg\" vspace=\"2\" />Wci\u0105\u017c trwa dyskusja dotycz\u0105ca usuni\u0119cia z espozycji w Muzeum II Wojny \u015awiatowej w Gda\u0144sku element\u010f\u017c\u02ddw dotycz\u0105cych m.in. rodziny Ulm\u010f\u017c\u02ddw i o. Maksymiliana Kolbego. Specjaln\u0105 uchwa\u0142\u0119 w tej sprawie wyda\u0142 w pi\u0105tek PSL, nazywaj\u0105c spraw\u0119 \"bulwersuj\u0105c\u0105\".", "id": 789613, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103331,burza-ws-wystawy-w-muzeum-ii-wojny-swiatowej-ludowcy-nie-odpuszczaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza ws. wystawy w Muzeum II Wojny \u015awiatowej. Ludowcy nie odpuszczaj\u0105. Jest uchwa\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/74/a9/1d/z31103348M,Barack-Obama-i-Joe-Biden--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />Barack Obama skomentowa\u0142 debat\u0119 pomi\u0119dzy Joe Bidenem a Donaldem Trumpem. By\u0142y prezydent USA zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119, \u017ce debata nie wypad\u0142a najlepiej, ale zaznaczy\u0142, \u017ce nadchodz\u0105ce wybory rozstrzygn\u0105 o wiele wa\u017cniejsze kwestie.", "id": 789362, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31103327,barack-obama-o-debacie-bidena-z-trumpem-mocny-glos-bylego-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barack Obama o debacie Bidena z Trumpem. Mocny g\u0142os by\u0142ego prezydenta USA. \"Wierzcie mi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/83/95/1d/z31021699M,Polska-Agencja-Prasowa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie cyberataku na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105 - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 Piotr Skiba, rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie. Chodzi o czyn z art. 130 par. 9 k.k., dotycz\u0105cy szerzenia dezinformacji w ramach dzia\u0142alno\u015bci obcego wywiadu.", "id": 789364, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103362,cyberatak-na-pap-prokuratura-wszczela-sledztwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberatak na PAP. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/a9/1d/z31103295M,Wladimir-Putin--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rosja wystosowa\u0142a protest do japo\u0144skiej ambasady z powodu \u0107wicze\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 na wyspie po\u0142o\u017conej w pobli\u017cu granicy. Rosyjskie MSZ oceni\u0142o, \u017ce jest to \"prowokacyjna dzia\u0142alno\u015b\u0107\" i zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o uwag\u0119, \u017ce \"nieodpowiedzialna polityka\" administracji premiera Fumio Kishidy stawia Tokio \"na drodze niebezpiecznej eskalacji napi\u0119\u0107\".", "id": 789363, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31103252,rosja-ostrzegla-japonie-zlozono-protest-przeciw-prowokacyjnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja ostrzeg\u0142a Japoni\u0119. Z\u0142o\u017cono protest przeciw \"prowokacyjnej dzia\u0142alno\u015bci wojskowej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T11:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/a9/1d/z31103341M,Szymon-Holownia--Katarzyna-Pelczynska-Nalecz--Mich.jpg\" vspace=\"2\" />I wiceprzewodnicz\u0105cy Polski 2050 Micha\u0142 Kobosko zrezygnowa\u0142 z funkcji. Decyzja ma zwi\u0105zek z obj\u0119ciem przez Kobosk\u0119 mandatu europos\u0142a. Na stanowisku wiceszefowej partii decyzj\u0105 Szymona Ho\u0142owni zast\u0105pi Kobosk\u0119 ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.", "id": 789365, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103338,zmiany-w-polsce-2050-kobosko-rezygnuje-z-funkcji-wiceszefa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w Polsce 2050. Kobosko rezygnuje z funkcji wiceszefa ugrupowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T11:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/a9/1d/z31103285M,Joe-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />Kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zast\u0105pi\u0107 Joe Bidena w roli kandydata na prezydenta Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych? To pytanie zadaj\u0105 sobie zagraniczne media po czwartkowej debacie, w kt\u010f\u017c\u02ddrej Biden zmierzy\u0142 si\u0119 z Donaldem Trumpem. Wyst\u0119p ameryka\u0144skiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy jest oceniany w sonda\u017cach i przez publicyst\u010f\u017c\u02ddw jako nieudany. Demokraci obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce mo\u017ce to przyczyni\u0107 si\u0119 do pora\u017cki w listopadowych wyborach.", "id": 789159, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31103235,wybory-w-usa-biden-nie-zamierza-ustapic-ale-gielda-nazwisk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w USA. Kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zast\u0105pi\u0107 Bidena? Ruszy\u0142a nieoficjalna gie\u0142da nazwisk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T10:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/a9/1d/z31103215M,Jaroslaw-Kuzniar-i-Beata-Szydlo--zdjecie-ilustracy.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Ku\u017aniar rzuci\u0142 szokuj\u0105cy komentarz pod adresem Beaty Szyd\u0142o. Obecni w studiu radiowej Tr\u010f\u017c\u02ddjki Jacek Czarnecki i Renata Grochal zgodnie upomnieli dziennikarza, \u017ce wypowied\u017a by\u0142a seksistowska. Ku\u017aniar odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sytuacji w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych i wyja\u015bni\u0142, co by\u0142o powodem jego zachowania.", "id": 789160, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103182,jaroslaw-kuzniar-przeprasza-za-szokujace-slowa-o-beacie-szydlo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ku\u017aniar przeprasza za szokuj\u0105ce s\u0142owa o Beacie Szyd\u0142o. \"Dynamika dyskusji pchn\u0119\u0142a mnie w \u017cart\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T10:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/df/a9/1d/z31103199M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Koalicja Obywatelska, podobnie jak inne ugrupowania, nie og\u0142osi\u0142a jeszcze swojego kandydata w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. Od miesi\u0119cy spekuluje si\u0119 o ewentualnym starcie premiera Donalda Tuska. Czy szef rz\u0105du m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by liczy\u0107 na zwyci\u0119stwo? O to zapytano w sonda\u017cu SW Research dla Rp.pl.", "id": 788920, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103184,wybory-prezydenckie-polacy-ocenili-szanse-donalda-tuska-powinien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie. Polacy ocenili szanse Donalda Tuska. Powinien spr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:57:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9b/a9/1d/z31103131M,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adimir Putin stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja powinna wznowi\u0107 produkcj\u0119 pocisk\u010f\u017c\u02ddw \u015bredniego i kr\u010f\u017c\u02ddtszego zasi\u0119gu, zdolnych do przenoszenia g\u0142owic nuklearnych - poinformowa\u0142a Agencja Reutera. Jak podkre\u015blono, taka decyzja by\u0142aby unicestwieniem tego, co zosta\u0142o z jednego z najwa\u017cniejszych traktat\u010f\u017c\u02ddw o kontroli zbroje\u0144 z czas\u010f\u017c\u02ddw zimnej wojny.", "id": 788921, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31103098,rosja-definitywny-kres-traktatu-z-czasow-zimnej-wojny-wladimir.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja. Definitywny kres traktatu z czas\u010f\u017c\u02ddw zimnej wojny. W\u0142adimir Putin zapowiada zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/a9/1d/z31103149M,Andrzej-Zybertowicz--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Prof. Andrzej Zybertowicz zosta\u0142 odwo\u0142any przez premiera Donalda Tuska z rady Krajowej Szko\u0142y Administracji Publicznej. Socjolog przekaza\u0142 t\u0119 informacj\u0119 na portalu X. \"Pan premier Tusk nie pozwala mi o sobie zapomnie\u0107...\" - skomentowa\u0142.", "id": 788922, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103122,zybertowicz-pokazal-pismo-od-tuska-nie-pozwala-mi-o-sobie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142owiek Dudy odwo\u0142any. Pokaza\u0142 pismo od Tuska. \"Nie pozwala mi o sobie zapomnie\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/a1/1d/z31070573M,Marek-Sawicki.jpg\" vspace=\"2\" />- M\u010f\u017c\u02ddj \u015bwiatopogl\u0105d nie wp\u0142ywa na pos\u0142a Sawickiego, ale jego \u015bwiatopogl\u0105d ju\u017c na mnie bardzo wp\u0142ywa - stwierdzi\u0142a w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105 Patrycja Adamska, przed kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Marek Sawicki zamkn\u0105\u0142 drzwi. Jak podkre\u015bli\u0142a kobieta, nie tylko jej rodzina zmaga si\u0119 z problemami dotycz\u0105cymi sytuacji prawnej os\u010f\u017c\u02ddb LGBT. - Dzieci zadaj\u0105 pytania, bo czuj\u0105 strach o to, co si\u0119 stanie, gdyby nas straci\u0142y - powiedzia\u0142a kobieta.", "id": 788923, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31103050,kobieta-przed-ktora-marek-sawicki-zatrzasnal-drzwi-to-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta, przed kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Marek Sawicki zatrzasn\u0105\u0142 drzwi: To jest odcz\u0142owieczaj\u0105ce. \"Dzieci czuj\u0105 strach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T08:48:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/84/a9/1d/z31103108M,Marine-Le-Pen--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />We Francji trwa cisza wyborcza przed niedzieln\u0105 pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw parlamentarnych. Ostatnie sonda\u017ce wskazuj\u0105 na pewn\u0105 wygran\u0105 narodowc\u010f\u017c\u02ddw, co by\u0142oby bezprecedensowym wydarzeniem w historii Francuskiej Republiki. Pod znakiem zapytania stoi jednak kwestia ewentualnej wi\u0119kszo\u015bci. To, co wydaje si\u0119 pewne, to wysoka frekwencja.", "id": 788755, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31103089,wybory-we-francji-narodowcy-ida-po-zwyciestwo-szykuje-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie godziny przed wyborami we Francji. Narodowcy id\u0105 po zwyci\u0119stwo. Szykuje si\u0119 wysoka frekwencja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T08:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/41/a9/1d/z31103041M,Nie-zyje-ksiadz-Pawel-Pilsniak.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje ksi\u0105dz Pawe\u0142 Pil\u015bniak, 25-letni wikariusz z parafii pod wezwaniem Nawr\u010f\u017c\u02ddcenia \u015bw. Paw\u0142a w Pyskowicach. Duchowny zgin\u0105\u0142 w wyniku wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o podczas g\u010f\u017c\u02ddrskiej wyprawy. Na wiadomo\u015b\u0107 zareagowali parafianie, kt\u010f\u017c\u02ddrzy przekazali woje wspomnienia zwi\u0105zane z ksi\u0119dzem.", "id": 788593, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103020,tragiczna-smierc-ksiedza-sluzby-badaja-okolicznosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 25-letniego ksi\u0119dza z Pyskowic. S\u0142u\u017cby badaj\u0105 okoliczno\u015bci wypadku w g\u010f\u017c\u02ddrach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T08:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/66/a9/1d/z31103078M,Mieszkancy-Walbrzycha-wyniesli-trumne.jpg\" vspace=\"2\" />To by\u0142a bez w\u0105tpienia jedna z dziwniejszych interwencji policjant\u010f\u017c\u02ddw w Wa\u0142brzychu w ostatnich latach. Przed tygodniem zostali wezwani przez mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zg\u0142osili le\u017c\u0105c\u0105 na skwerze trumn\u0119. Nie wiadomo by\u0142o, sk\u0105d przedmiot znalaz\u0142 si\u0119 w tym miejscu. Jak si\u0119 okaza\u0142o, wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 od przegranego meczu.", "id": 788594, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31103056,na-skwerze-w-walbrzychu-lezala-trumna-mieszkancy-wezwali-policje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na skwerze w Wa\u0142brzychu le\u017ca\u0142a trumna. Mieszka\u0144cy wezwali policj\u0119. Zagadka rozwi\u0105zana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T06:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/a9/1d/z31103034M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />13-letnia dziewczynka zgin\u0119\u0142a w pi\u0105tek po po\u0142udniu po tym, jak na pla\u017cy w greckiej miejscowo\u015bci Possidi uderzy\u0142 w ni\u0105 piorun. Reanimacja nie przynios\u0142a rezultatu. Matce 13-latki, kt\u010f\u017c\u02ddra przebywa\u0142a z dziewczynk\u0105 w chwili wypadku, nic si\u0119 nie sta\u0142o.", "id": 788429, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31102998,tragedia-w-grecji-nie-zyje-13-latka-razona-piorunem-na-plazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na pla\u017cy. Piorun razi\u0142 13-latk\u0119. Dziewczynka nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T06:24:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/a9/1d/z31102988M,Donald-Trump--Joe-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />Redakcja najbardziej wp\u0142ywowego ameryka\u0144skiego dziennika \"The New York Times\" wzywa Joe Bidena do rezygnacji ze startu w listopadowych wyborach prezydenckich. Apel jest nast\u0119pstwem niekorzystnego wyst\u0119pu prezydenta USA w telewizyjnej debacie z Donaldem Trumpem.", "id": 788430, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31102983,wybory-w-usa-nyt-wzywa-bidena-do-rezygnacji-ze-startu-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. \"NYT\" wzywa Bidena do rezygnacji ze startu. \"Nie jest tym samym cz\u0142owiekiem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:48:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/a7/1d/z31095616M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />- Przewodnicz\u0105ca komisji \u015bledczej, zamiast wys\u0142a\u0107 tradycyjn\u0105 poczt\u0105 wezwanie, to wie pan, kogo wys\u0142a\u0142a? Policj\u0119. Policja chodzi\u0142a po domach i szuka\u0142a Zbigniewa Ziobro - oburza\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek w Polsat News pose\u0142 Suwerennej Polski Micha\u0142 W\u010f\u017c\u02ddjcik, nawi\u0105zuj\u0105c do wezwania Ziobry na posiedzenie komisji ds. Pegasusa. Parlamentarzysta doda\u0142, \u017ce lider jego ugrupowania w ko\u0144cu sam zadzwoni\u0142 do funkcjonariuszy.", "id": 788321, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31102973,wojcik-o-kulisach-wezwania-ziobry-na-komisje-ds-pegasusa-sam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u010f\u017c\u02ddjcik o kulisach wezwania Ziobry na komisj\u0119 ds. Pegasusa. \"Sam zadzwoni\u0142 na policj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T03:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/a9/1d/z31102845M,Aleksandr-Bastrykin.jpg\" vspace=\"2\" />Szef Komitetu \u015aledczego Federacji Rosyjskiej opowiedzia\u0142 si\u0119 za przywr\u010f\u017c\u02ddceniem kary \u015bmierci w Rosji. - W niekt\u010f\u017c\u02ddrych przypadkach nale\u017cy z niej skorzysta\u0107 - powiedzia\u0142 Aleksandr Bastrykin.", "id": 787735, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31102783,szef-komitetu-sledczego-rosji-chce-przywrocenia-kary-smierci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Komitetu \u015aledczego Rosji chce przywr\u010f\u017c\u02ddcenia kary \u015bmierci. \"W tych przypadkach jestem za\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f7/89/1d/z30973687M,Horoskop-dzienny---sobota.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na sobot\u0119 29 czerwca 2024 roku. Czy Raki znajd\u0105 czas na chwil\u0119 wytchnienia? Co przydarzy si\u0119 krn\u0105brnym Wodnikom? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i ju\u017c dzi\u015b przygotuj si\u0119 na to, co niesie ci przysz\u0142o\u015b\u0107.", "id": 787736, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31072530,horoskop-dzienny-sobota-29-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - sobota 29 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]