[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T11:13:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-po-audycji-w-polskim-radiu-wszystko-przez-slowa-jarosl,nId,7614245\"><img align=\"left\" alt=\"Afera po audycji w Polskim Radiu. Wszystko przez s\u0142owa Jaros\u0142awa Ku\u017aniara\" src=\"https://i.iplsc.com/afera-po-audycji-w-polskim-radiu-wszystko-przez-slowa-jarosl/000JE2FLS31WHRBA-C321.jpg\" /></a>PiS nie wska\u017ce kobiety, jako kandydatki w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. &quot;Kobiety nie, ale Beat\u0119 Szyd\u0142o mo\u017ce&quot; - skomentowa\u0142 Jaros\u0142aw Ku\u017aniar na antenie radiowej Tr\u00f3jki. Wypowied\u017a, kt\u00f3ra wed\u0142ug dziennikarza by\u0142a \u017cartobliwa, nie spodoba\u0142a si\u0119 jego go\u015bciom. W internecie zawrza\u0142o. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 789149, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-po-audycji-w-polskim-radiu-wszystko-przez-slowa-jarosl,nId,7614245", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera po audycji w Polskim Radiu. Wszystko przez s\u0142owa Jaros\u0142awa Ku\u017aniara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T06:48:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-muzeum-ii-wojny-swiatowej-nie-przywrocimy,nId,7614167\"><img align=\"left\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 Muzeum II Wojny \u015awiatowej. &quot;Nie przywr\u00f3cimy&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/burza-wokol-muzeum-ii-wojny-swiatowej-nie-przywrocimy/000JE234M4O5LK4W-C321.jpg\" /></a>Wbrew zapowiedziom W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza portrety polskich bohater\u00f3w nie wr\u00f3c\u0105 na wystaw\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 w Muzeum II Wojny \u015awiatowej w Gda\u0144sku - zapewni\u0142 jego wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca prof. Pawe\u0142 Machcewicz. - To po prostu przywracanie pierwotnego, oryginalnego kszta\u0142tu wystawy - doda\u0142 profesor, t\u0142umacz\u0105c, \u017ce dotychczas o jej charakterze decydowa\u0142y w\u0142adze PiS. </p><br clear=\"all\" />", "id": 788416, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-muzeum-ii-wojny-swiatowej-nie-przywrocimy,nId,7614167", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u00f3\u0142 Muzeum II Wojny \u015awiatowej. \"Nie przywr\u00f3cimy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-czerwona-kartka-w-kalendarzu-szykuje-sie-dlugi-weekend,nId,7567928\"><img align=\"left\" alt=\"Czerwona kartka w kalendarzu. Szykuje si\u0119 d\u0142ugi weekend \" src=\"https://i.iplsc.com/czerwona-kartka-w-kalendarzu-szykuje-sie-dlugi-weekend/000IT5NP4QDM1ACW-C321.jpg\" /></a>Zbli\u017ca si\u0119 jedno z niewielu &quot;wakacyjnych&quot; \u015bwi\u0105t, kt\u00f3re w Polsce jest dniem wolnym od pracy. W 2024 roku uroczysto\u015bci \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego i Wniebowzi\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny b\u0119dziemy obchodzi\u0107 jak co roku 15 sierpnia. Tym razem jednak b\u0119dzie to czwartek, co oznacza, \u017ce bior\u0105c jeden dzie\u0144 wolnego (pi\u0105tek), mo\u017cna cieszy\u0107 si\u0119 d\u0142ugim weekendem. To doskona\u0142a okazja do zaplanowania kr\u00f3tkiego wypoczynku, wyjazdu za miasto czy po prostu sp\u0119dzenia czasu z rodzin\u0105 i przyjaci\u00f3\u0142mi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788306, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-czerwona-kartka-w-kalendarzu-szykuje-sie-dlugi-weekend,nId,7567928", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwona kartka w kalendarzu. Szykuje si\u0119 d\u0142ugi weekend", "user": null, "vote": 0}]