[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T20:24:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-smierci-barbary-blidy-adam-bodnar-powolal-zespo,nId,7614382\"><img align=\"left\" alt=\"Wraca sprawa \u015bmierci Barbary Blidy. Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-smierci-barbary-blidy-adam-bodnar-powolal-zespo/000JE41KK9MDYRWB-C321.jpg\" /></a>Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 doradc\u00f3w do zbadania dzia\u0142a\u0144 podejmowanych przez prokuratur\u0119 w sprawie \u015bmierci Barbary Blidy - przekaza\u0142a w komunikacie rzeczniczka prokuratora generalnego prok. Anna Adamiak. Zadaniem grupy ma by\u0107 &quot;gromadzenie dokumentacji i wyci\u0105gnie wniosk\u00f3w&quot; z post\u0119powa\u0144 karnych i prac komisji \u015bledczej powo\u0142anej do ustalenia okoliczno\u015bci \u015bmierci by\u0142ej pos\u0142anki i minister w rz\u0105dzie SLD.</p><br clear=\"all\" />", "id": 791081, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-smierci-barbary-blidy-adam-bodnar-powolal-zespo,nId,7614382", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa \u015bmierci Barbary Blidy. Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:56:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-fala-gwaltownych-burz-synoptycy-ostrzegaja,nId,7614377\"><img align=\"left\" alt=\"Nadci\u0105ga fala gwa\u0142townych burz. Synoptycy ostrzegaj\u0105 \" src=\"https://i.iplsc.com/nadciaga-fala-gwaltownych-burz-synoptycy-ostrzegaja/0004KMRUGSKJ0CQP-C321.jpg\" /></a>W niedziele powr\u00f3c\u0105 gwa\u0142towne burze. Opr\u00f3cz intensywnych opad\u00f3w deszczu, gradu, czy wy\u0142adowa\u0144 atmosferycznych, pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce tr\u0105by powietrzne. Na negatywne skutki burz nara\u017ceni s\u0105 przede wszystkim mieszka\u0144cy wojew\u00f3dztw Polski zachodniej oraz p\u00f3\u0142nocnej. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 790929, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-fala-gwaltownych-burz-synoptycy-ostrzegaja,nId,7614377", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105ga fala gwa\u0142townych burz. Synoptycy ostrzegaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:01:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-cwiczenia-podczas-upalu-strazacy-trafili-do-szpitala,nId,7614362\"><img align=\"left\" alt=\"\u0106wiczenia podczas upa\u0142u. Stra\u017cacy trafili do szpitala \" src=\"https://i.iplsc.com/cwiczenia-podczas-upalu-strazacy-trafili-do-szpitala/000JE3Q53A88IX4R-C321.jpg\" /></a>Sze\u015bciu stra\u017cak\u00f3w zas\u0142ab\u0142o podczas \u0107wicze\u0144 ga\u015bniczych w Poznaniu. Dw\u00f3ch z nich trafi\u0142o do szpitala, by tam przej\u015b\u0107 dalsz\u0105 hospitalizacj\u0119. Z medycznych informacji wynika, \u017ce u m\u0119\u017cczyzn dosz\u0142o do przegrzania oraz odwodnienia organizmu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 790708, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-cwiczenia-podczas-upalu-strazacy-trafili-do-szpitala,nId,7614362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0106wiczenia podczas upa\u0142u. Stra\u017cacy trafili do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T17:47:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponad-40-pozarow-w-jeden-dzien-plonie-turystyczny-raj,nId,7614349\"><img align=\"left\" alt=\"Ponad 40 po\u017car\u00f3w w jeden dzie\u0144. P\u0142onie turystyczny raj \" src=\"https://i.iplsc.com/ponad-40-pozarow-w-jeden-dzien-plonie-turystyczny-raj/000JE3ODSYGFQG1R-C321.jpg\" /></a>&quot;W Grecji, w sobot\u0119 wybuch\u0142o ponad 40 po\u017car\u00f3w a pr\u0119dko\u015b\u0107 wiatru przekracza\u0142a 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119&quot; - poinformowa\u0142a grecka stra\u017c po\u017carna. Jak podaj\u0105 s\u0142u\u017cby, &quot;sytuacja jest trudna i niebezpieczna&quot;. Ewakuowano dwie wioski na po\u0142udniowym wschodzie kraju. P\u0142on\u0119\u0142y tak\u017ce &quot;p\u0142uca Grecji&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 790543, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponad-40-pozarow-w-jeden-dzien-plonie-turystyczny-raj,nId,7614349", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 40 po\u017car\u00f3w w jeden dzie\u0144. P\u0142onie turystyczny raj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T17:09:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-dozbraja-pogranicze-z-ukraina-uzyjemy-wszystkich-si,nId,7614352\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b dozbraja pogranicze z Ukrain\u0105. &quot;U\u017cyjemy wszystkich si\u0142 i \u015brodk\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/bialorus-dozbraja-pogranicze-z-ukraina-uzyjemy-wszystkich-si/000JE3RHFNY0183P-C321.jpg\" /></a>Bia\u0142oru\u015b wysy\u0142a na granice z Ukrain\u0105 dodatkowe si\u0142y obrony powietrznej - przekaza\u0142o Ministerstwo Obrony Narodowej w Mi\u0144sku. Zdaniem re\u017cimu Alaksndra \u0141ukaszenki dzia\u0142ania te s\u0105 niezb\u0119dne, poniewa\u017c &quot;sytuacja nad granic\u0105 z Ukrain\u0105 pozostaje napi\u0119ta&quot;. Bia\u0142oru\u015b twierdzi, \u017ce Kij\u00f3w mo\u017ce przeprowadza\u0107 prowokacje w przestrzeni powietrznej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790707, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-dozbraja-pogranicze-z-ukraina-uzyjemy-wszystkich-si,nId,7614352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b dozbraja pogranicze z Ukrain\u0105. \"U\u017cyjemy wszystkich si\u0142 i \u015brodk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:38:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-rekina-mezczyzna-w-stanie-krytycznym,nId,7614338\"><img align=\"left\" alt=\"Atak rekina. M\u0119\u017cczyzna w stanie krytycznym\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-rekina-mezczyzna-w-stanie-krytycznym/000HNS8P4MVGP7W0-C321.jpg\" /></a>Atak rekina na wschodnim wybrze\u017cu Florydy w Stanach Zjednoczonych. S\u0142u\u017cby znalaz\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119 w ci\u0119\u017ckim stanie. Straci\u0142 sporo krwi i zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem do szpitala. Ataki rekin\u00f3w na Florydzie stanowi\u0105 23 proc. wszystkich atak\u00f3w tych osobnik\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 790306, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-rekina-mezczyzna-w-stanie-krytycznym,nId,7614338", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak rekina. M\u0119\u017cczyzna w stanie krytycznym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:24:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragedia-nad-baltykiem-mezczyzna-utonal-w-miedzyzdrojach,nId,7614317\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia nad Ba\u0142tykiem. M\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 w Mi\u0119dzyzdrojach\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-nad-baltykiem-mezczyzna-utonal-w-miedzyzdrojach/000JE3F4PQKLBT8O-C321.jpg\" /></a>W Mi\u0119dzyzdrojach dosz\u0142o do utoni\u0119cia m\u0119\u017cczyzny. Z Ba\u0142tyku wyci\u0105gn\u0119li go pla\u017cowicze, kt\u00f3rzy wcze\u015bniej zawiadomili s\u0142u\u017cby ratunkowe. Niestety pomimo pr\u00f3b reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107. Policja stara si\u0119 ustali\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 ofiary. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 790307, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragedia-nad-baltykiem-mezczyzna-utonal-w-miedzyzdrojach,nId,7614317", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia nad Ba\u0142tykiem. M\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 w Mi\u0119dzyzdrojach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T15:44:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-gdanski-dzwig-zlamal-sie-podczas-wyciagania-z-wody-spektakul,nId,7614313\"><img align=\"left\" alt=\"Gda\u0144ski d\u017awig z\u0142ama\u0142 si\u0119 podczas wyci\u0105gania z wody. Spektakularna operacja\" src=\"https://i.iplsc.com/gdanski-dzwig-zlamal-sie-podczas-wyciagania-z-wody-spektakul/000JE3FDRO4KJYBL-C321.jpg\" /></a>\u017buraw Maja wyci\u0105gn\u0105\u0142 na brzeg jedn\u0105 z cz\u0119\u015bci d\u017awigu, kt\u00f3ry run\u0105\u0142 w pi\u0105tek do Kana\u0142u Kaszubskiego w Gda\u0144sku. Operacja nie odby\u0142a si\u0119 jednak bezproblemowo, poniewa\u017c w trakcie dzia\u0142a\u0144 specjalist\u00f3w zawalona konstrukcja z\u0142ama\u0142a si\u0119 w po\u0142owie. Lokalne media ustali\u0142y nieoficjalnie, co by\u0142o powodem patowej sytuacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790308, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-gdanski-dzwig-zlamal-sie-podczas-wyciagania-z-wody-spektakul,nId,7614313", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gda\u0144ski d\u017awig z\u0142ama\u0142 si\u0119 podczas wyci\u0105gania z wody. Spektakularna operacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T15:16:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-barbara-trzeciak-pietkiewicz-byla-dyrektor-programo,nId,7614328\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Barbara Trzeciak-Pietkiewicz. By\u0142a dyrektor programow\u0105 Polsatu\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-barbara-trzeciak-pietkiewicz-byla-dyrektor-programo/000JE3HCG45FO70C-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Barbara Trzeciak-Pietkiewicz - cz\u0142onkini rady programowej telewizji Polsat oraz dyrektor programowa tej stacji. Informacje przekaza\u0142a znana prezenterka Monika Richardson, prywatnie c\u00f3rka zmar\u0142ej dziennikarki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790057, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-barbara-trzeciak-pietkiewicz-byla-dyrektor-programo,nId,7614328", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Barbara Trzeciak-Pietkiewicz. By\u0142a dyrektor programow\u0105 Polsatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:47:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zwrot-w-muzeum-ii-wojny-swiatowej-dyrekcja-opublikowala-komu,nId,7614323\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot w Muzeum II Wojny \u015awiatowej. Dyrekcja opublikowa\u0142a komunikat\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-muzeum-ii-wojny-swiatowej-dyrekcja-opublikowala-komu/000JDPHDMBQPG21X-C321.jpg\" /></a>Muzeum II Wojny \u015awiatowej wyda\u0142o w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych komunikat, w kt\u00f3rym obiecuje przywr\u00f3cenie \u015bw. Ojca Maksymiliana Kolbe i rodziny UIm\u00f3w do ekspozycji sta\u0142ej. To efekt trwaj\u0105cej od kilku dni presji spo\u0142ecznej i wczorajszego protestu pod muzeum, kt\u00f3re pomimo fatalnej pogody zgromadzi\u0142 kilkadziesi\u0105t os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790056, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zwrot-w-muzeum-ii-wojny-swiatowej-dyrekcja-opublikowala-komu,nId,7614323", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w Muzeum II Wojny \u015awiatowej. Dyrekcja opublikowa\u0142a komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tym-pracownikom-przysluguje-wiekszy-wymiar-urlopu-ile-dni-do,nId,7596521\"><img align=\"left\" alt=\"Tym pracownikom przys\u0142uguje wi\u0119kszy wymiar urlopu. Ile dni dok\u0142adnie?\" src=\"https://i.iplsc.com/tym-pracownikom-przysluguje-wiekszy-wymiar-urlopu-ile-dni-do/0006ZL1OO5P6OYRY-C321.jpg\" /></a>Wed\u0142ug art. 19 ust. 1 ustawy o rehabilitacji zawodowej i spo\u0142ecznej oraz zatrudnianiu os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych, pracownikom z niepe\u0142nosprawno\u015bciami przys\u0142uguje wyd\u0142u\u017cony urlop. Opr\u00f3cz standardowego rocznego urlopu wypoczynkowego, kt\u00f3ry wynosi 20 lub 26 dni w zale\u017cno\u015bci od sta\u017cu pracy, otrzymuj\u0105 dodatkowe dni wolne od pracy. Wyja\u015bniamy kto i w jakim wymiarze mo\u017ce skorzysta\u0107 z wyd\u0142u\u017conego urlopu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789778, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tym-pracownikom-przysluguje-wiekszy-wymiar-urlopu-ile-dni-do,nId,7596521", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym pracownikom przys\u0142uguje wi\u0119kszy wymiar urlopu. Ile dni dok\u0142adnie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:28:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-tajemniczy-wrak-i-skarb-na-polskich-wydmach-legende-znaja-ry,nId,7614311\"><img align=\"left\" alt=\"Tajemniczy wrak i skarb na polskich wydmach. Legend\u0119 znaj\u0105 rybacy\" src=\"https://i.iplsc.com/tajemniczy-wrak-i-skarb-na-polskich-wydmach-legende-znaja-ry/000JE3DPQMYXVK8G-C321.jpg\" /></a>W 1989 roku przy polskim wybrze\u017cu Ba\u0142tyku odkryto 200-letni wrak. Historia jest o tyle niezwyk\u0142a, \u017ce jedyn\u0105 wskaz\u00f3wk\u0105 podczas poszukiwa\u0144 by\u0142a rybacka opowie\u015b\u0107, przekazywana z pokolenia na pokolenie. Relacja zawiera te\u017c fragment o nieodnalezionym skarbie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789779, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-tajemniczy-wrak-i-skarb-na-polskich-wydmach-legende-znaja-ry,nId,7614311", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemniczy wrak i skarb na polskich wydmach. Legend\u0119 znaj\u0105 rybacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:39:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-przed-ambasada-izraela-podniesiono-st-zagrozenia-terr,nId,7614293\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach przed ambasad\u0105 Izraela. Podniesiono st. zagro\u017cenia terrorystycznego\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-przed-ambasada-izraela-podniesiono-st-zagrozenia-terr/000JE2PPNVHSH58P-C321.jpg\" /></a>Funkcjonariusz serbskich s\u0142u\u017cb zosta\u0142 postrzelony z kuszy przed ambasad\u0105 Izraela i walczy o \u017cycie w szpitalu - przekaza\u0142o Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych w Belgradzie. W\u0142adze okre\u015blaj\u0105 zdarzenie aktem terrorystycznym - napastnik mia\u0142 nale\u017ce\u0107 do radykalnej grupy islamskiej i zosta\u0142 zlikwidowany. MSW og\u0142osi\u0142o wprowadzenie czerwonego stopnia zagro\u017cenia terrorystycznego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 791080, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-przed-ambasada-izraela-podniesiono-st-zagrozenia-terr,nId,7614293", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach przed ambasad\u0105 Izraela. Podniesiono st. zagro\u017cenia terrorystycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-gdzie-nie-wolno-zbierac-grzybow-blad-moze-oznaczac-surowa-ka,nId,7574801\"><img align=\"left\" alt=\"Gdzie nie wolno zbiera\u0107 grzyb\u00f3w? B\u0142\u0105d mo\u017ce oznacza\u0107 surow\u0105 kar\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/gdzie-nie-wolno-zbierac-grzybow-blad-moze-oznaczac-surowa-ka/000HCEVZM4P6TKEA-C321.jpg\" /></a>Zbieranie grzyb\u00f3w kojarzy si\u0119 g\u0142\u00f3wnie z okresem jesiennym, a niekt\u00f3rym jeszcze z p\u00f3\u017anym latem. Okazuje si\u0119 natomiast, \u017ce grzyby mo\u017cna zbiera\u0107 ca\u0142y rok. Podczas tego nale\u017cy by\u0107 wyj\u0105tkowo uwa\u017cnym i to nie tylko w kwestii tego, jakie okazy zbieramy, ale te\u017c, gdzie je zbieramy. Gdzie nie wolno zbiera\u0107 grzyb\u00f3w? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789583, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-gdzie-nie-wolno-zbierac-grzybow-blad-moze-oznaczac-surowa-ka,nId,7574801", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie nie wolno zbiera\u0107 grzyb\u00f3w? B\u0142\u0105d mo\u017ce oznacza\u0107 surow\u0105 kar\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:04:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-beda-musieli-siegnac-po-rezerwy-eksperci-oceniaja,nId,7614289\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie b\u0119d\u0105 musieli si\u0119gn\u0105\u0107 po rezerwy? Eksperci oceniaj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-beda-musieli-siegnac-po-rezerwy-eksperci-oceniaja/000JE2OJB2DPHA03-C321.jpg\" /></a>- Sytuacja na froncie zaczyna zmienia\u0107 si\u0119 w kierunku przewagi Ukrainy - oceni\u0142 analityk Agi\u0142 Rustamzade. To, czy Ukrainie uda si\u0119 wykorzysta\u0107 taki stan rzeczy, b\u0119dzie zale\u017cne od dostaw broni dla Kijowa. Jednocze\u015bnie eksperci wojskowi twierdz\u0105, \u017ce utrzymanie tempa ataku b\u0119dzie wymaga\u0142o od Rosji si\u0119gni\u0119cia po rezerwy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789584, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-beda-musieli-siegnac-po-rezerwy-eksperci-oceniaja,nId,7614289", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie b\u0119d\u0105 musieli si\u0119gn\u0105\u0107 po rezerwy? Eksperci oceniaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:15:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-partii-szymona-holowni-pierwszy-zastepca-zlozyl-rez,nId,7614276\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w partii Szymona Ho\u0142owni. Pierwszy zast\u0119pca z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-partii-szymona-holowni-pierwszy-zastepca-zlozyl-rez/000JE2KE3KLBT58S-C321.jpg\" /></a>Europose\u0142 Micha\u0142 Kobosko z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji pierwszego wiceprezesa Polski 2050; w tej chwili bierze inn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107, ma zbudowa\u0107 nasz\u0105 obecno\u015b\u0107 w Europie. Zast\u0105pi go Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789331, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-partii-szymona-holowni-pierwszy-zastepca-zlozyl-rez,nId,7614276", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w partii Szymona Ho\u0142owni. Pierwszy zast\u0119pca z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:01:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-slupsk-pozegna-zmarlego-policjanta-rodzina-ma-dwie-prosby,nId,7614243\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142upsk po\u017cegna zmar\u0142ego policjanta. Rodzina ma dwie pro\u015bby\" src=\"https://i.iplsc.com/slupsk-pozegna-zmarlego-policjanta-rodzina-ma-dwie-prosby/000JE2J0EWFFV68K-C321.jpg\" /></a>We wtorek w S\u0142upsku odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb tragicznie zmar\u0142ego podinsp. Rafa\u0142a Fortu\u0144skiego. W zwi\u0105zku z ceremoni\u0105 rodzina policjanta zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z apelem do os\u00f3b, kt\u00f3re wezm\u0105 w niej udzia\u0142. Funkcjonariusz zmar\u0142 w \u015brod\u0119 po tym, jak kilka dni wcze\u015bniej w kierowany przez niego motocykl wjecha\u0142 rozp\u0119dzony samoch\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789333, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-slupsk-pozegna-zmarlego-policjanta-rodzina-ma-dwie-prosby,nId,7614243", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142upsk po\u017cegna zmar\u0142ego policjanta. Rodzina ma dwie pro\u015bby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T11:50:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-pap-jest-ruch-prokuratury,nId,7614265\"><img align=\"left\" alt=\"Cyberatak na PAP. Jest ruch prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/cyberatak-na-pap-jest-ruch-prokuratury/000JE2JXWHO13DLV-C321.jpg\" /></a>Wraca sprawa cyberataku na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105. Piotr Skiba, rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie, poinformowa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce wszcz\u0119te zosta\u0142o \u015bledztwo ws. tego incydentu.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 789332, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-pap-jest-ruch-prokuratury,nId,7614265", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberatak na PAP. Jest ruch prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T10:55:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-grozny-incydent-na-lotnisku-chopina-samolot-uszkodzony,nId,7614248\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017any incydent na Lotnisku Chopina. Samolot uszkodzony\" src=\"https://i.iplsc.com/grozny-incydent-na-lotnisku-chopina-samolot-uszkodzony/000GDJY75Q92KQ0P-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 na Lotnisku Chopina w Warszawie dosz\u0142o do nietypowej kolizji z udzia\u0142em Boeinga 737 MAX-8, przygotowuj\u0105cego si\u0119 do rejsu na greck\u0105 wysp\u0119 Kos. &quot;Podczas obs\u0142ugi przedstartowej operator schod\u00f3w uszkodzi\u0142 ko\u0144c\u00f3wk\u0119 skrzyd\u0142a samolotu, tzw. winglet&quot; - potwierdzi\u0142o biuro prasowe PLL LOT w nades\u0142anym Interii o\u015bwiadczeniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789082, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-grozny-incydent-na-lotnisku-chopina-samolot-uszkodzony,nId,7614248", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any incydent na Lotnisku Chopina. Samolot uszkodzony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T10:19:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodzianka-w-wyborach-prezydenckich-w-iranie-cios-dla-rza,nId,7614225\"><img align=\"left\" alt=\"Niespodzianka w wyborach prezydenckich w Iranie. &quot;Cios dla rz\u0105dz\u0105cych&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/niespodzianka-w-wyborach-prezydenckich-w-iranie-cios-dla-rza/000JE2DI3JJ1LWTD-C321.jpg\" /></a>W drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich w Iranie zmierz\u0105 si\u0119 umiarkowany Masud Pezeszkian oraz konserwatysta Sajed D\u017calili. W pi\u0105tkowym g\u0142osowaniu \u017caden z kandydat\u00f3w nie uzyska\u0142 bezwzgl\u0119dnej wi\u0119kszo\u015bci g\u0142os\u00f3w. Frekwencja wynios\u0142a oko\u0142o 40 proc. Przyspieszone wybory maj\u0105 wy\u0142oni\u0107 nast\u0119pc\u0119 Ebrahima Raisiego, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w katastrofie \u015bmig\u0142owca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789083, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodzianka-w-wyborach-prezydenckich-w-iranie-cios-dla-rza,nId,7614225", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodzianka w wyborach prezydenckich w Iranie. \"Cios dla rz\u0105dz\u0105cych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:55:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-bez-alternatywy-eksperci-wskazuja-na-ostatnie-ruc,nId,7614206\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka bez alternatywy. Eksperci wskazuj\u0105 na ostatnie ruchy Mi\u0144ska\" src=\"https://i.iplsc.com/lukaszenka-bez-alternatywy-eksperci-wskazuja-na-ostatnie-ruc/000JE29DSCDQPAAM-C321.jpg\" /></a>Wyznaczenie na szefa bia\u0142oruskiej administracji Dmitrija Krutoja potwierdza post\u0119puj\u0105ce od lat bezprecedensowe zbli\u017cenie z Rosj\u0105 - ocenia O\u015brodek Studi\u00f3w Wschodnich. W analizie czytamy, \u017ce Alaksandr \u0141ukaszenka nie ma \u017cadnej alternatywy, a jedynie opcj\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy z Moskw\u0105. &quot;Re\u017cim b\u0119dzie utrzymywa\u0142 kurs na Rosj\u0119 przy jednoczesnym kontynuowaniu konfrontacyjnej retoryki wobec Zachodu&quot; - podaje OSW.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788885, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-bez-alternatywy-eksperci-wskazuja-na-ostatnie-ruc,nId,7614206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka bez alternatywy. Eksperci wskazuj\u0105 na ostatnie ruchy Mi\u0144ska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:29:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-armagedon-pogodowy-nad-polska-blisko-2-tys-interwencji-straz,nId,7614219\"><img align=\"left\" alt=\"Armagedon pogodowy nad Polsk\u0105. Blisko 2 tys. interwencji stra\u017cy \" src=\"https://i.iplsc.com/armagedon-pogodowy-nad-polska-blisko-2-tys-interwencji-straz/000JE2AJ0U9QWD6Q-C321.jpg\" /></a>Silny wiatr i podtopienia sprawi\u0142y, \u017ce stra\u017c po\u017carna interweniowa\u0142a w pi\u0105tek a\u017c 1818 razy. Najwi\u0119cej pracy mieli stra\u017cacy z woj. pomorskiego. Sobotni poranek nie zapowiada si\u0119 lepiej - tylko do godz. 6:00 w kraju dosz\u0142o do 48 zdarze\u0144 atmosferycznych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 788884, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-armagedon-pogodowy-nad-polska-blisko-2-tys-interwencji-straz,nId,7614219", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armagedon pogodowy nad Polsk\u0105. Blisko 2 tys. interwencji stra\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-od-wrzesnia-wchodza-w-zycie-nowe-przepisy-ukrywaja-sie-tam-l,nId,7598643\"><img align=\"left\" alt=\"Od wrze\u015bnia wchodz\u0105 w \u017cycie nowe przepisy. Ukrywaj\u0105 si\u0119 tam liczne obowi\u0105zki \" src=\"https://i.iplsc.com/od-wrzesnia-wchodza-w-zycie-nowe-przepisy-ukrywaja-sie-tam-l/000JDVIL6UP38XY4-C321.jpg\" /></a>Ustawa o ochronie sygnalist\u00f3w zosta\u0142a opublikowana w Dzienniku Ustaw. Rzeczone przepisy maj\u0105 zacz\u0105\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 od 25 wrze\u015bnia. Wi\u0105\u017ce si\u0119 to z konieczno\u015bci\u0105 przygotowania nowych procedur zg\u0142osze\u0144 wewn\u0119trznych przez okre\u015blone podmioty prawne. Kogo konkretnie dotyczy\u0107 b\u0119d\u0105 nowe przepisy? Odpowiadamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788715, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-od-wrzesnia-wchodza-w-zycie-nowe-przepisy-ukrywaja-sie-tam-l,nId,7598643", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od wrze\u015bnia wchodz\u0105 w \u017cycie nowe przepisy. Ukrywaj\u0105 si\u0119 tam liczne obowi\u0105zki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T08:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zadaja-odszkodowan-od-rosji-w-tle-werbunki-do-wojska,nId,7614197\"><img align=\"left\" alt=\"\u017b\u0105daj\u0105 odszkodowa\u0144 od Rosji. W tle werbunki do wojska\" src=\"https://i.iplsc.com/zadaja-odszkodowan-od-rosji-w-tle-werbunki-do-wojska/000JE285JAT9VNL3-C321.jpg\" /></a>W\u0142adze Sri Lanki oczekuj\u0105 od Rosji odszkodowa\u0144 dla rodzin swoich rodak\u00f3w zmar\u0142ych lub rannych w Ukrainie oraz wsparcia w poszukiwaniu Lankijczyk\u00f3w, kt\u00f3rzy zagin\u0119li na wojnie. W\u015br\u00f3d \u017c\u0105da\u0144 jest tak\u017ce pomoc w sprowadzeniu do kraju tych, kt\u00f3rzy wci\u0105\u017c s\u0105 na froncie. To efekt skarg, jakie w\u0142adze Sri Lanki dostaj\u0105 od krewnych os\u00f3b zwerbowanych do rosyjskiej armii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788716, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zadaja-odszkodowan-od-rosji-w-tle-werbunki-do-wojska,nId,7614197", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017b\u0105daj\u0105 odszkodowa\u0144 od Rosji. W tle werbunki do wojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T07:52:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-skazona-woda-w-wielu-miejscowosciach-tylko-do-splukiwania-to,nId,7614187\"><img align=\"left\" alt=\"Ska\u017cona woda w wielu miejscowo\u015bciach. &quot;Tylko do sp\u0142ukiwania toalet&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/skazona-woda-w-wielu-miejscowosciach-tylko-do-splukiwania-to/000JE26GU2QJIW4S-C321.jpg\" /></a>O ska\u017ceniu wody w 29 miejscowo\u015bciach w okolicach Sochaczewa informuje miejscowy sanepid. W wodoci\u0105gach Janasz\u00f3wek-Bogdaniec oraz Mokas stwierdzono obecno\u015b\u0107 enterokok\u00f3w - bakterii, kt\u00f3re mog\u0105 prowadzi\u0107 do wielu r\u00f3\u017cnych chor\u00f3b. Sanepid podkre\u015bla, \u017ce ska\u017cona woda nadaje si\u0119 jedynie do sp\u0142ukiwania toalet.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788557, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-skazona-woda-w-wielu-miejscowosciach-tylko-do-splukiwania-to,nId,7614187", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ska\u017cona woda w wielu miejscowo\u015bciach. \"Tylko do sp\u0142ukiwania toalet\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T07:28:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zaatakowala-terytorium-rosji-sa-ofiary-smiertelne,nId,7614181\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina zaatakowa\u0142a terytorium Rosji? &quot;S\u0105 ofiary \u015bmiertelne&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-zaatakowala-terytorium-rosji-sa-ofiary-smiertelne/000JE25MIW1EWFEP-C321.jpg\" /></a>Wed\u0142ug rosyjskich medi\u00f3w ukrai\u0144ski dron mia\u0142 zaatakowa\u0107 w okr\u0119gu kurskim w Rosji. W wyniku tego zdarzenia zgin\u0105\u0107 mia\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Strona ukrai\u0144ska nie potwierdzi\u0142a dotychczas tych doniesie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788558, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zaatakowala-terytorium-rosji-sa-ofiary-smiertelne,nId,7614181", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zaatakowa\u0142a terytorium Rosji? \"S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T06:28:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-nie-zyje-mlody-ksiadz-swiecenia-przyjal-zaledwie-rok-temu,nId,7614164\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje m\u0142ody ksi\u0105dz. \u015awi\u0119cenia przyj\u0105\u0142 zaledwie rok temu\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-mlody-ksiadz-swiecenia-przyjal-zaledwie-rok-temu/000JE22ZXXWPWD6Q-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje duchowny diecezji gliwickiej, ks. Pawe\u0142 Pil\u015bniak. Kap\u0142an zmar\u0142 \u015bmierci\u0105 tragiczn\u0105 podczas g\u00f3rskiej wyprawy. Mia\u0142 niespe\u0142na 26 lat. \u015awi\u0119cenia kap\u0142a\u0144skie przyj\u0105\u0142 w 2023 roku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 788404, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-nie-zyje-mlody-ksiadz-swiecenia-przyjal-zaledwie-rok-temu,nId,7614164", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje m\u0142ody ksi\u0105dz. \u015awi\u0119cenia przyj\u0105\u0142 zaledwie rok temu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:43:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-wakacjach-piorun-razil-13-latke-na-plazy,nId,7614158\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na wakacjach. Piorun razi\u0142 13-latk\u0119 na pla\u017cy\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-wakacjach-piorun-razil-13-latke-na-plazy/000JE1ZLJ1II0GCA-C321.jpg\" /></a>W greckim Posidi rodzice wraz z 13-letni\u0105 c\u00f3rk\u0105 wyszli z morza, by schowa\u0107 si\u0119 przed nadchodz\u0105c\u0105 burz\u0105. Gdy szli pla\u017c\u0105, nastolatk\u0119 razi\u0142 piorun. - Moja \u017cona sz\u0142a z przodu, c\u00f3rka by\u0142a za ni\u0105. Obie upad\u0142y na piasek - opowiada\u0142 ojciec. \u017bycia dziewczynki nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788289, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-wakacjach-piorun-razil-13-latke-na-plazy,nId,7614158", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na wakacjach. Piorun razi\u0142 13-latk\u0119 na pla\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:17:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-wyslala-oficjalny-protest-adresatem-azjatyckie-panstwo,nId,7612780\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja wys\u0142a\u0142a oficjalny protest. Adresatem azjatyckie pa\u0144stwo \" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wyslala-oficjalny-protest-adresatem-azjatyckie-panstwo/000GRLIK82O82O82-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych Rosji ostrzeg\u0142o Japoni\u0119 przed konsekwencjami \u0107wicze\u0144 wojskowych na wyspie Hokkaido. Wychodzi na to, \u017ce Moskwa wpad\u0142a w panik\u0119 albo pr\u00f3buje gra\u0107 rol\u0119 ofiary. W wezwaniu skierowanym do strony japo\u0144skiej pad\u0142o ostrze\u017cenie przed &quot;niebezpieczn\u0105 eskalacj\u0105&quot; napi\u0119cia w rejonie Azji i Pacyfiku. W manewrach - zdaniem Rosji - maj\u0105 uczestniczy\u0107 r\u00f3wnie\u017c si\u0142y niemieckie i hiszpa\u0144skie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 788288, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-wyslala-oficjalny-protest-adresatem-azjatyckie-panstwo,nId,7612780", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wys\u0142a\u0142a oficjalny protest. Adresatem azjatyckie pa\u0144stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T04:23:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-amerykanski-dziennik-wzywa-joe-bidena-dla-dobra-kraju,nId,7614153\"><img align=\"left\" alt=\"Ameryka\u0144ski dziennik wzywa Joe Bidena. &quot;Dla dobra kraju&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanski-dziennik-wzywa-joe-bidena-dla-dobra-kraju/000JE1X5TDF338UK-C321.jpg\" /></a>Komitet redakcyjny liberalnego dziennika &quot;New York Times&quot; wezwa\u0142 Joe Bidena do wycofania si\u0119 z batalii o Bia\u0142y Dom w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich. To reakcja na s\u0142aby wyst\u0119p prezydenta w czwartkowej debacie z Donaldem Trumpem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 787677, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-amerykanski-dziennik-wzywa-joe-bidena-dla-dobra-kraju,nId,7614153", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski dziennik wzywa Joe Bidena. \"Dla dobra kraju\"", "user": null, "vote": 0}]