[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T21:18:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-niemcy-w-cwiercfinale-euro-2024-jamal-musiala-dobil-dunczyko,nId,7614374\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy w \u0107wier\u0107finale Euro 2024! Jamal Musiala dobi\u0142 Du\u0144czyk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-w-cwiercfinale-euro-2024-jamal-musiala-dobil-dunczyko/000JE44Q3V8FH7IX-C307.jpg\" /></a>W tym meczu by\u0142o wszystko - dwa gole, trzy nieuznane, multum okazji i gwa\u0142towna burza, kt\u00f3ra doprowadzi\u0142a do przerwania spotkania na kilkana\u015bcie minut. Niemcy w 1/8 fina\u0142u pokonali Du\u0144czyk\u00f3w 2:0 i awansowali do \u0107wier\u0107fina\u0142u. Ich rywala wy\u0142oni niedzielne starcie Hiszpan\u00f3w z Gruzinami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 791205, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-niemcy-w-cwiercfinale-euro-2024-jamal-musiala-dobil-dunczyko,nId,7614374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy w \u0107wier\u0107finale Euro 2024! Jamal Musiala dobi\u0142 Du\u0144czyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T19:59:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-w-anglii-cytuje-reagana-i-przekonuje-mozemy-pokonac,nId,7614384\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski w Anglii cytuje Reagana i przekonuje: Mo\u017cemy pokona\u0107 Kreml\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-w-anglii-cytuje-reagana-i-przekonuje-mozemy-pokonac/000JE40AXWS6H0JP-C307.jpg\" /></a>&quot;Zapomnieli\u015bmy, \u017ce Kreml mo\u017cna nie tylko powstrzyma\u0107, ale i pokona\u0107&quot; - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 Rados\u0142aw Sikorski, wyg\u0142aszaj\u0105cy wyk\u0142ad w posiad\u0142o\u015bci Ditchley Park ko\u0142o Oxfordu, gdzie siedzib\u0119 ma Ditchley Foundation. Polski minister spraw zagranicznych przekaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, co mo\u017cna zrobi\u0107, by zmusi\u0107 W\u0142adimira Putina do g\u0142\u0119bszego zastanowienia si\u0119 nad przyj\u0119t\u0105 przez Rosj\u0119 strategi\u0105 wobec Zachodu i Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 791008, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-w-anglii-cytuje-reagana-i-przekonuje-mozemy-pokonac,nId,7614384", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski w Anglii cytuje Reagana i przekonuje: Mo\u017cemy pokona\u0107 Kreml", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T19:30:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bodnar-powolal-zespol-do-zbadania-dzialan-prokuratury-ws-smi,nId,7614376\"><img align=\"left\" alt=\"Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 do zbadania dzia\u0142a\u0144 prokuratury ws. \u015bmierci Barbary Blidy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bodnar-powolal-zespol-do-zbadania-dzialan-prokuratury-ws-smi/000JE3XIBS1T1M3J-C307.jpg\" /></a>Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 do zbadania dzia\u0142a\u0144 podejmowanych przez prokurator\u00f3w w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Barbary Blidy. By\u0142a pos\u0142anka SLD i minister gospodarki i budownictwa zastrzeli\u0142a si\u0119 25 kwietnia 2007 roku, kiedy funkcjonariusze ABW przyszli przeszuka\u0107 jej dom. Zadaniem zespo\u0142u powo\u0142anego przez prokuratora generalnego, b\u0119dzie opracowanie Bia\u0142ej Ksi\u0119gi w sprawie \u015bmierci polityk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 791009, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bodnar-powolal-zespol-do-zbadania-dzialan-prokuratury-ws-smi,nId,7614376", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 do zbadania dzia\u0142a\u0144 prokuratury ws. \u015bmierci Barbary Blidy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-niemcy-graja-z-dunczykami-w-1-8-finalu-wynik-na-zy,nId,7614374\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy graj\u0105 z Du\u0144czykami. Pi\u0142ka w siatce, VAR i nie ma gola!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-graja-z-dunczykami-pilka-w-siatce-var-i-nie-ma-gola/000JE3W6S0JQ4EMW-C307.jpg\" /></a>Pora na drugi mecz 1/8 fina\u0142u Euro 2024, w kt\u00f3rym niepokonani dotychczas Niemcy zmierz\u0105 si\u0119 z Du\u0144czykami. Zdecydowanym faworytem tego starcia s\u0105 gospodarze turnieju, ale &quot;Du\u0144skiego Dynamitu&quot; w \u017cadnym wypadku nie mo\u017cna lekcewa\u017cy\u0107. Kto zamelduje si\u0119 w \u0107wier\u0107finale? Przekonamy si\u0119 po godz. 23:00. Zach\u0119camy do \u015bledzenia wyniku na \u017cywo!</p><br clear=\"all\" />", "id": 790830, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-niemcy-graja-z-dunczykami-w-1-8-finalu-wynik-na-zy,nId,7614374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy graj\u0105 z Du\u0144czykami. Pi\u0142ka w siatce, VAR i nie ma gola!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:46:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zderzenie-busa-z-osobowka-10-osob-poszkodowanych,nId,7614369\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie busa z osob\u00f3wk\u0105. 10 os\u00f3b poszkodowanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-busa-z-osobowka-10-osob-poszkodowanych/000JE3UTUP0T7J3T-C307.jpg\" /></a>W Ma\u0142ej Nieszawce (woj. kujawsko-pomorskie) na drodze krajowej nr 15 auto osobowe zderzy\u0142o si\u0119 z busem. 10 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790832, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zderzenie-busa-z-osobowka-10-osob-poszkodowanych,nId,7614369", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie busa z osob\u00f3wk\u0105. 10 os\u00f3b poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T18:13:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-pozar-na-polnoc-od-aten-polowa-grecji-w-strefie-podw,nId,7614366\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car na p\u00f3\u0142noc od Aten. Po\u0142owa Grecji w strefie podwy\u017cszonego ryzyka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-pozar-na-polnoc-od-aten-polowa-grecji-w-strefie-podw/000JE3S65XCVFFXH-C307.jpg\" /></a>Kilkuset stra\u017cak\u00f3w walczy z po\u017carem lasu na p\u00f3\u0142noc od Aten. Tylko w sobot\u0119 w Grecji wybuch\u0142o 50 po\u017car\u00f3w, a po\u0142owa kraju jest w strefie podwy\u017cszonego ryzyka po\u017carowego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790833, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-pozar-na-polnoc-od-aten-polowa-grecji-w-strefie-podw,nId,7614366", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car na p\u00f3\u0142noc od Aten. Po\u0142owa Grecji w strefie podwy\u017cszonego ryzyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T17:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-obroncy-tytulu-za-burta-szwajcaria-bez-litosci-dla,nId,7614329\"><img align=\"left\" alt=\"Euro 2024: Obro\u0144cy tytu\u0142u za burt\u0105! Szwajcaria bez lito\u015bci dla W\u0142och\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/euro-2024-obroncy-tytulu-za-burta-szwajcaria-bez-litosci-dla/000JE3R363V545CC-C307.jpg\" /></a>W pierwszym meczu 1/8 Euro 2024 Szwajcaria mierzy\u0142a si\u0119 z W\u0142ochami. Italia zagra\u0142a bez pomys\u0142u, a Szwajcarzy pewnie i zas\u0142u\u017cenie zwyci\u0119\u017cyli 2:0. Ozdob\u0105 meczu by\u0142a fantastyczna bramka Rubena Vargasa. W\u0142oski, kt\u00f3rzy byli obro\u0144cami tytu\u0142u jad\u0105 do domu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790831, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-obroncy-tytulu-za-burta-szwajcaria-bez-litosci-dla,nId,7614329", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024: Obro\u0144cy tytu\u0142u za burt\u0105! Szwajcaria bez lito\u015bci dla W\u0142och\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T17:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-szwajcarzy-zdominowali-bardzo-slabych-wlochow,nId,7614329\"><img align=\"left\" alt=\"Euro 2024: Szwajcarzy zdominowali bardzo s\u0142abych W\u0142och\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/euro-2024-szwajcarzy-zdominowali-bardzo-slabych-wlochow/000JE3R363V545CC-C307.jpg\" /></a>W pierwszym meczu 1/8 Euro 2024 Szwajcaria mierzy\u0142a si\u0119 z W\u0142ochami. Italia zagra\u0142a bez pomys\u0142u, a Szwajcarzy pewnie i zas\u0142u\u017cenie zwyci\u0119\u017cyli 2:0. Ozdob\u0105 meczu by\u0142a fantastyczna bramka Vargasa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790661, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-szwajcarzy-zdominowali-bardzo-slabych-wlochow,nId,7614329", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024: Szwajcarzy zdominowali bardzo s\u0142abych W\u0142och\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T17:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-smutny-final-pieciosetowego-boju-polakow-zagramy-o-braz-ligi,nId,7614355\"><img align=\"left\" alt=\"Smutny fina\u0142 pi\u0119ciosetowego boju Polak\u00f3w. Zagramy o br\u0105z Ligi Narod\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smutny-final-pieciosetowego-boju-polakow-zagramy-o-braz-ligi/000JE3OKH2U57LD5-C307.jpg\" /></a>Polscy siatkarze zagraj\u0105 o br\u0105z Ligi Narod\u00f3w. Bia\u0142o-Czerwoni po emocjonuj\u0105cym, pi\u0119ciosetowym boju ulegli w \u0142\u00f3dzkiej Atlas Arenie Francuzom 2:3 (25:22, 22:25, 23:25, 25:20, 16:18). Rywala Polak\u00f3w w meczu o br\u0105zowy medal wy\u0142oni starcie S\u0142owenii z Japoni\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790660, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-smutny-final-pieciosetowego-boju-polakow-zagramy-o-braz-ligi,nId,7614355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smutny fina\u0142 pi\u0119ciosetowego boju Polak\u00f3w. Zagramy o br\u0105z Ligi Narod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T17:20:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bardzo-zly-pomysl-rosjan-szturm-motocyklem,nId,7614325\"><img align=\"left\" alt=\"Bardzo z\u0142y pomys\u0142 Rosjan: Szturm motocyklem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bardzo-zly-pomysl-rosjan-szturm-motocyklem/000JE3P1MCVGLNHF-C307.jpg\" /></a>W obliczu strat w pojazdach opancerzonych i coraz wi\u0119kszych trudno\u015bci z uzupe\u0142nianiem uszkodzonego sprz\u0119tu, Rosjanie zdecydowali si\u0119 na podwojenie liczby szturmowych motocykli wysy\u0142anych w b\u00f3j. Pomys\u0142 jest kreatywny, ale ma jedn\u0105 wad\u0119 - nie sprawdza si\u0119. Rosyjscy motocykli\u015bci gin\u0105 dziesi\u0105tkami na ukrai\u0144skim froncie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790662, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bardzo-zly-pomysl-rosjan-szturm-motocyklem,nId,7614325", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardzo z\u0142y pomys\u0142 Rosjan: Szturm motocyklem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:38:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mediacja-watykanu-pomogla-ukrainscy-ksieza-uwolnieni-z-niewo,nId,7614341\"><img align=\"left\" alt=\"Mediacja Watykanu pomog\u0142a. Ukrai\u0144scy ksi\u0119\u017ca uwolnieni z niewoli\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mediacja-watykanu-pomogla-ukrainscy-ksieza-uwolnieni-z-niewo/000JE3N10OF38VQ2-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek Ukrai\u0144cy i Rosjanie przeprowadzili 53. od pocz\u0105tku pe\u0142noskalowej wojny wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w. Z rosyjskiej niewoli do kraju wr\u00f3ci\u0142o 90 ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy i 10 cywil\u00f3w. Kij\u00f3w podkre\u015bli\u0142, \u017ce dzi\u0119ki mediacji Watykanu uwolniono dw\u00f3ch chrze\u015bcija\u0144skich ksi\u0119\u017cy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790431, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mediacja-watykanu-pomogla-ukrainscy-ksieza-uwolnieni-z-niewo,nId,7614341", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mediacja Watykanu pomog\u0142a. Ukrai\u0144scy ksi\u0119\u017ca uwolnieni z niewoli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T15:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-zaczynamy-1-8-euro-2024-szwajcaria-gra-z-wlochami-wynik-na-z,nId,7614329\"><img align=\"left\" alt=\"Zaczynamy 1/8 Euro 2024! Szwajcaria gra z W\u0142ochami [WYNIK NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaczynamy-1-8-euro-2024-szwajcaria-gra-z-wlochami-wynik-na-z/000JE3IALHLISGW6-C307.jpg\" /></a>W pierwszym meczu 1/8 Euro 2024 Szwajcaria mierzy si\u0119 z W\u0142ochami. W spotkaniu nie zabraknie polskiego akcentu, bowiem s\u0119dzi\u0105 g\u0142\u00f3wnym jest Szymon Marciniak. Zapraszamy do \u015bledzenia wyniku na \u017cywo!</p><br clear=\"all\" />", "id": 790196, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-zaczynamy-1-8-euro-2024-szwajcaria-gra-z-wlochami-wynik-na-z,nId,7614329", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaczynamy 1/8 Euro 2024! Szwajcaria gra z W\u0142ochami [WYNIK NA \u017bYWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T15:38:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-muzeum-ugielo-sie-pod-krytyka-o-kolbe-i-rodzina-ulmow-wracaj,nId,7614327\"><img align=\"left\" alt=\"Muzeum ugi\u0119\u0142o si\u0119 pod krytyk\u0105. O. Kolbe i rodzina Ulm\u00f3w wracaj\u0105 na wystaw\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/muzeum-ugielo-sie-pod-krytyka-o-kolbe-i-rodzina-ulmow-wracaj/000JE3HGQ38XY06S-C307.jpg\" /></a>Muzeum II Wojny \u015awiatowej poinformowa\u0142o, \u017ce ze wzgl\u0119du na &quot;spo\u0142eczn\u0105 potrzeb\u0119&quot; zdecydowano w\u0142\u0105czy\u0107 do wystawy sta\u0142ej o. Maksymiliana Kolbe i rodzin\u0119 Ulm\u00f3w. W\u0142adze muzeum zaprzeczy\u0142y jednocze\u015bnie, by z ekspozycji usuni\u0119to Witolda Pileckiego. Z decyzji zadowolony jest wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 790197, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-muzeum-ugielo-sie-pod-krytyka-o-kolbe-i-rodzina-ulmow-wracaj,nId,7614327", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum ugi\u0119\u0142o si\u0119 pod krytyk\u0105. O. Kolbe i rodzina Ulm\u00f3w wracaj\u0105 na wystaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:12:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragedia-w-lubelskiem-13-latek-utonal-w-basenie,nId,7614306\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Lubelskiem. 13-latek uton\u0105\u0142 w basenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-lubelskiem-13-latek-utonal-w-basenie/000JE3DR2ETYDWGM-C307.jpg\" /></a>Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia ch\u0142opca, kt\u00f3ry ton\u0105\u0142 w przydomowym basenie w gminie Urz\u0119d\u00f3w (Lubelskie). Pomimo akcji reanimacyjnej 13-latek zmar\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789987, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragedia-w-lubelskiem-13-latek-utonal-w-basenie,nId,7614306", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Lubelskiem. 13-latek uton\u0105\u0142 w basenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T14:06:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-raport-rajd-polski/2024/news-rajd-polski-prowadzi-rovanpera-ale-w-czolowce-jest-duzy-scis,nId,7614301\"><img align=\"left\" alt=\"Rajd Polski: Prowadzi Rovanpera, ale w czo\u0142\u00f3wce jest du\u017cy \u015bcisk\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rajd-polski-prowadzi-rovanpera-ale-w-czolowce-jest-duzy-scis/000JE3CR3V69R1VE-C307.jpg\" /></a>Za nami ju\u017c 12 odcink\u00f3w specjalnych 80. Rajdu Polski. Na prowadzeniu s\u0105 jad\u0105cy Toyot\u0105 GR Yaris Rally1 Hybrid Finowie Kalle Rovanpera i Jonne Halttunen, kt\u00f3rzy dodatkowo ustanowili nowy rekord toru w Miko\u0142ajkach. Lider\u00f3w rajdu od trzeciej najlepszej za\u0142ogi dzieli jednak zaledwie 2,7 s.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789988, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-raport-rajd-polski/2024/news-rajd-polski-prowadzi-rovanpera-ale-w-czolowce-jest-duzy-scis,nId,7614301", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rajd Polski: Prowadzi Rovanpera, ale w czo\u0142\u00f3wce jest du\u017cy \u015bcisk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:54:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-kupuje-nowy-sprzet-black-hawki-ze-zbiornikami-do-gas,nId,7612660\"><img align=\"left\" alt=\"Policja kupuje nowy sprz\u0119t. Black Hawki ze zbiornikami do gaszenia po\u017car\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-kupuje-nowy-sprzet-black-hawki-ze-zbiornikami-do-gas/000JE0M6HNUC5NWN-C307.jpg\" /></a>Policja inwestuje w sprz\u0119t do gaszenia wielkopowierzchniowych po\u017car\u00f3w las\u00f3w. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, ta najwi\u0119ksza mundurowa s\u0142u\u017cba w Polsce b\u0119dzie mia\u0142a w\u0142asne wielkie zbiorniki na wod\u0119 podczepiane pod \u015bmig\u0142owce Black Hawk. Og\u0142oszono ju\u017c przetarg w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789986, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-kupuje-nowy-sprzet-black-hawki-ze-zbiornikami-do-gas,nId,7612660", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja kupuje nowy sprz\u0119t. Black Hawki ze zbiornikami do gaszenia po\u017car\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:41:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-me-2024-dania-ukarana-przez-uefa-za-podroz-samolotem-na-mecz,nId,7614299\"><img align=\"left\" alt=\"ME 2024: Dania ukarana przez UEFA za podr\u00f3\u017c samolotem na mecz\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/me-2024-dania-ukarana-przez-uefa-za-podroz-samolotem-na-mecz/000JE2USJVTI3XE8-C307.jpg\" /></a>Du\u0144ska federacja pi\u0142karska zosta\u0142a ukarana przez UEFA za wys\u0142anie reprezentant\u00f3w kraju samolotem na mecz z Niemcami. Europejska Unia Pi\u0142karska chce, by reprezentacje przemieszcza\u0142y si\u0119 autobusami lub poci\u0105gami. Takie przepisy wprowadzono w zwi\u0105zku z d\u0105\u017ceniem do ograniczenia emisji dwutlenku w\u0119gla. </p><br clear=\"all\" />", "id": 789723, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-me-2024-dania-ukarana-przez-uefa-za-podroz-samolotem-na-mecz,nId,7614299", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ME 2024: Dania ukarana przez UEFA za podr\u00f3\u017c samolotem na mecz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:47:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-w-belgradzie-napastnik-strzelal-z-kuszy-do-policji-w-po,nId,7614282\"><img align=\"left\" alt=\"Atak w Belgradzie. Napastnik strzela\u0142 z kuszy do policji w pobli\u017cu ambasady Izraela\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-w-belgradzie-napastnik-strzelal-z-kuszy-do-policji-w-po/000JE2NIEJI2N6VV-C307.jpg\" /></a>Do strzelaniny dosz\u0142o przed ambasad\u0105 Izraela w Belgradzie. Napastnik odda\u0142 strza\u0142 z kuszy w kierunku funkcjonariusza policji pilnuj\u0105cego plac\u00f3wki dyplomatycznej. Policjant odpowiedzia\u0142 ogniem z broni palnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789722, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-w-belgradzie-napastnik-strzelal-z-kuszy-do-policji-w-po,nId,7614282", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak w Belgradzie. Napastnik strzela\u0142 z kuszy do policji w pobli\u017cu ambasady Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T12:30:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-medalowe-szanse-polskiej-lekkiej-atletyki-w-paryzu,nId,7614246\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bMedalowe szanse polskiej lekkiej atletyki w Pary\u017cu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/medalowe-szanse-polskiej-lekkiej-atletyki-w-paryzu/000JE2KYP128Y5TQ-C307.jpg\" /></a>26 lipca pocz\u0105tek igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu. Z poprzednich w Tokio nasza reprezentacja przywioz\u0142a 14 medali (4 z\u0142ote, 5 srebrnych i 5 br\u0105zowych) - najwi\u0119cej w XXI wieku. Z tych kr\u0105\u017ck\u00f3w wi\u0119kszo\u015b\u0107 - 9 zdobyli w Japonii lekkoatleci. Jak wypadn\u0105 w stolicy Francji? </p><br clear=\"all\" />", "id": 789724, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-medalowe-szanse-polskiej-lekkiej-atletyki-w-paryzu,nId,7614246", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bMedalowe szanse polskiej lekkiej atletyki w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T11:46:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-razie-nie-ma-zgody-ws-unijnego-finansowania-tarczy-wschod,nId,7614264\"><img align=\"left\" alt=\"Na razie nie ma zgody ws. unijnego finansowania Tarczy Wsch\u00f3d. Ustalenia RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-razie-nie-ma-zgody-ws-unijnego-finansowania-tarczy-wschod/000JE2IY8TJ69QYL-C307.jpg\" /></a>Nie ma na razie zgody UE w sprawie unijnego finansowania wspieranych przez Polsk\u0119 projekt\u00f3w Tarczy Wsch\u00f3d, czyli wzmocnienia granicy wschodniej czy \u017celaznej kopu\u0142y nad polskim niebem - powiedzia\u0142 w rozmowie z RMF FM francuski ekspert ds. obronno\u015bci Nicolas Gros-Verheyde. </p><br clear=\"all\" />", "id": 789484, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-razie-nie-ma-zgody-ws-unijnego-finansowania-tarczy-wschod,nId,7614264", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na razie nie ma zgody ws. unijnego finansowania Tarczy Wsch\u00f3d. Ustalenia RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T11:08:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-spektakularna-akcja-podnoszenia-dzwigu-ktory-wpadl-do-kanalu,nId,7614250\"><img align=\"left\" alt=\"Spektakularna akcja podnoszenia d\u017awigu, kt\u00f3ry wpad\u0142 do Kana\u0142u Kaszubskiego \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spektakularna-akcja-podnoszenia-dzwigu-ktory-wpadl-do-kanalu/000JE2HKP6P3A5XA-C307.jpg\" /></a>P\u0142ywaj\u0105cy d\u017awig &quot;Maja&quot; dotar\u0142 nad Kana\u0142 Kaszubski w Gda\u0144sku. Trwaj\u0105 przygotowania do podniesienia d\u017awigu stoczniowego, kt\u00f3ry podczas wczorajszej nawa\u0142nicy zawali\u0142 si\u0119 do kana\u0142u \u017ceglugowego w Gda\u0144sku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 789284, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-spektakularna-akcja-podnoszenia-dzwigu-ktory-wpadl-do-kanalu,nId,7614250", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spektakularna akcja podnoszenia d\u017awigu, kt\u00f3ry wpad\u0142 do Kana\u0142u Kaszubskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T10:25:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-incydent-na-lotnisku-chopina-operator-schodow-uszkodzil-skrz,nId,7614232\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent na Lotnisku Chopina. Operator schod\u00f3w uszkodzi\u0142 skrzyd\u0142o samolotu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-na-lotnisku-chopina-operator-schodow-uszkodzil-skrz/000JE2CDXPRPBE4C-C307.jpg\" /></a>Incydent na Lotnisku Chopina w Warszawie. Operator schod\u00f3w uderzy\u0142 w skrzyd\u0142o maszyny. Pasa\u017cerowie polec\u0105 na Kos innym samolotem. Informacj\u0119 o zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789031, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-incydent-na-lotnisku-chopina-operator-schodow-uszkodzil-skrz,nId,7614232", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na Lotnisku Chopina. Operator schod\u00f3w uszkodzi\u0142 skrzyd\u0142o samolotu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T10:16:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-17-latek-potracony-przez-2-auta-nagroda-za-wskazanie-uczestn,nId,7614238\"><img align=\"left\" alt=\"17-latek potr\u0105cony przez 2 auta. Nagroda za wskazanie uczestnika \u015bmiertelnego wypadku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/17-latek-potracony-przez-2-auta-nagroda-za-wskazanie-uczestn/000JE2DVA04MQWC0-C307.jpg\" /></a>Komendant Wojew\u00f3dzki Policji w Poznaniu wyznaczy\u0142 nagrod\u0119 w wysoko\u015bci 5 tys. z\u0142 za pomoc w ustaleniu pojazdu i kierowcy, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w wypadku drogowym 24 stycznia w Cielczy ko\u0142o Jarocina. Na przej\u015bciu dla pieszych zgin\u0105\u0142 w\u00f3wczas 17-latek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 789032, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-17-latek-potracony-przez-2-auta-nagroda-za-wskazanie-uczestn,nId,7614238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17-latek potr\u0105cony przez 2 auta. Nagroda za wskazanie uczestnika \u015bmiertelnego wypadku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:54:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smiertelny-wypadek-pod-klobuckiem-samochod-osobowy-zderzyl-s,nId,7614231\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelny wypadek pod K\u0142obuckiem. Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z lawet\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-pod-klobuckiem-samochod-osobowy-zderzyl-s/000JE2C899L8C17T-C307.jpg\" /></a>W sobot\u0119 po godz. 8:00 na drodze krajowej nr 43 w miejscowo\u015bci Wilkowiecko (woj. \u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do zderzenia samochodu osobowego z lawet\u0105. Kierowca osob\u00f3wki zmar\u0142 na miejscu wypadku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 789033, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smiertelny-wypadek-pod-klobuckiem-samochod-osobowy-zderzyl-s,nId,7614231", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek pod K\u0142obuckiem. Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z lawet\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:07:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-iranie-bedzie-druga-tura-wyborow-prezydenckich,nId,7614212\"><img align=\"left\" alt=\"W Iranie b\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w prezydenckich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-iranie-bedzie-druga-tura-wyborow-prezydenckich/000JE29RIKE95V2N-C307.jpg\" /></a>W Iranie 5 lipca odb\u0119dzie si\u0119 druga tura wybor\u00f3w prezydenckich, poniewa\u017c w pi\u0105tkowym g\u0142osowaniu \u017caden z kandydat\u00f3w nie zdoby\u0142 ponad 50 proc. g\u0142os\u00f3w. Zmierz\u0105 si\u0119 w niej Masud Pezeszkian oraz Sajed D\u017calili.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788832, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-iranie-bedzie-druga-tura-wyborow-prezydenckich,nId,7614212", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Iranie b\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w prezydenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T07:32:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-armagedon-pogodowy-nad-polska-podmyte-tory-przewrocony-dzwig,nId,7614186\"><img align=\"left\" alt=\"Armagedon pogodowy nad Polsk\u0105. Podmyte tory, przewr\u00f3cony d\u017awig stoczniowy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/armagedon-pogodowy-nad-polska-podmyte-tory-przewrocony-dzwig/000JE25OGXE3CF38-C307.jpg\" /></a>Ponad 1800 razy interweniowali stra\u017cacy w zwi\u0105zku burzami, kt\u00f3re wczoraj przechodzi\u0142y przez Polsk\u0119 - poinformowa\u0142 rzecznik komendanta g\u0142\u00f3wnego Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej st. bryg. Karol Kierzkowski. W Gda\u0144sku w czasie wichury run\u0105\u0142 do wody d\u017awig stoczniowy. Z kolei na 40-metrowym odcinku mi\u0119dzy stacjami Kornatowo i Grudzi\u0105dz Mniszek (woj. kujawsko-pomorskie) ulewa podmy\u0142a tory.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788692, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-armagedon-pogodowy-nad-polska-podmyte-tory-przewrocony-dzwig,nId,7614186", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armagedon pogodowy nad Polsk\u0105. Podmyte tory, przewr\u00f3cony d\u017awig stoczniowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T07:15:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-9-osob-w-tym-troje-dzieci-zginelo-w-nepalu-z-powodu-osuniec-,nId,7614180\"><img align=\"left\" alt=\"9 os\u00f3b, w tym troje dzieci zgin\u0119\u0142o w Nepalu z powodu osuni\u0119\u0107 ziemi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/9-osob-w-tym-troje-dzieci-zginelo-w-nepalu-z-powodu-osuniec/000JE252XE8Y865B-C307.jpg\" /></a>Co najmniej dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym troje dzieci, zgin\u0119\u0142o na zachodzie Nepalu w wyniku lawin b\u0142otnych i osuni\u0119\u0107 gruntu spowodowanych przez deszcze monsunowe. Informacj\u0119 przekaza\u0142y nepalskie s\u0142u\u017cby ratunkowe.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788693, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-9-osob-w-tym-troje-dzieci-zginelo-w-nepalu-z-powodu-osuniec-,nId,7614180", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "9 os\u00f3b, w tym troje dzieci zgin\u0119\u0142o w Nepalu z powodu osuni\u0119\u0107 ziemi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T06:22:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-18-letni-nozownik-zaatakowal-kolegow-w-szkole-jest-opinia-bi,nId,7614165\"><img align=\"left\" alt=\"18-letni no\u017cownik zaatakowa\u0142 koleg\u00f3w w szkole. Jest opinia bieg\u0142ych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/18-letni-nozownik-zaatakowal-kolegow-w-szkole-jest-opinia-bi/000JE21LKGI8LCXN-C307.jpg\" /></a>18-latek, kt\u00f3ry pod koniec ubieg\u0142ego roku w Kadzidle ko\u0142o Ostro\u0142\u0119ki (Mazowieckie) zaatakowa\u0142 w szkole no\u017cem koleg\u00f3w, by\u0142 poczytalny. Ch\u0142opak przeszed\u0142 zlecon\u0105 przez \u015bledczych obserwacj\u0119 psychiatryczn\u0105. Wed\u0142ug bieg\u0142ych, nie jest chory psychicznie, ani upo\u015bledzony umys\u0142owo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788525, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-18-letni-nozownik-zaatakowal-kolegow-w-szkole-jest-opinia-bi,nId,7614165", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-letni no\u017cownik zaatakowa\u0142 koleg\u00f3w w szkole. Jest opinia bieg\u0142ych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:47:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-skazenie-wody-w-okolicy-sochaczewa-tylko-do-splukiwania-toal,nId,7614156\"><img align=\"left\" alt=\"Ska\u017cenie wody w okolicy Sochaczewa. &quot;Tylko do sp\u0142ukiwania toalet&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skazenie-wody-w-okolicy-sochaczewa-tylko-do-splukiwania-toal/000JE1ZHYMAIRA3N-C307.jpg\" /></a>Ska\u017cona woda w 29 miejscowo\u015bciach w okolicach Sochaczewa na Mazowszu. W wodoci\u0105gach Mokas i Janasz\u00f3wek-Bogdaniec wykryto enterokoki, kt\u00f3re powoduj\u0105 mi\u0119dzy innymi zatrucia pokarmowe. Sanepid podkre\u015bla, \u017ce woda nadaje si\u0119 jedynie do sp\u0142ukiwania toalet.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788394, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-skazenie-wody-w-okolicy-sochaczewa-tylko-do-splukiwania-toal,nId,7614156", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ska\u017cenie wody w okolicy Sochaczewa. \"Tylko do sp\u0142ukiwania toalet\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:21:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-greckiej-plazy-zginela-13-latka-razona-piorunem,nId,7614155\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na greckiej pla\u017cy. Zgin\u0119\u0142a 13-latka ra\u017cona piorunem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-greckiej-plazy-zginela-13-latka-razona-piorunem/000JE1YZDCKTGV1G-C307.jpg\" /></a>W Grecji na P\u00f3\u0142wyspie Chalcydyckim zmar\u0142a 13-latka, ra\u017cona piorunem na pla\u017cy - poinformowa\u0142 serwis Greek Reporter. Rodzina wysz\u0142a z morza, by schroni\u0107 si\u0119 przed nadci\u0105gaj\u0105c\u0105 burz\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788393, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-greckiej-plazy-zginela-13-latka-razona-piorunem,nId,7614155", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na greckiej pla\u017cy. Zgin\u0119\u0142a 13-latka ra\u017cona piorunem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T04:46:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nyt-wzywa-bidena-do-wycofania-sie-z-wyborow-dla-dobra-kraju,nId,7614154\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;NYT&quot; wzywa Bidena do wycofania si\u0119 z wybor\u00f3w. &quot;Dla dobra kraju&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nyt-wzywa-bidena-do-wycofania-sie-z-wyborow-dla-dobra-kraju/000JE1XEPM03ETV0-C307.jpg\" /></a>Komitet redakcyjny wp\u0142ywowego liberalnego dziennika &quot;New York Times&quot; wezwa\u0142 prezydenta Joe Bidena do wycofania si\u0119 z batalii o Bia\u0142y Dom w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788073, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nyt-wzywa-bidena-do-wycofania-sie-z-wyborow-dla-dobra-kraju,nId,7614154", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"NYT\" wzywa Bidena do wycofania si\u0119 z wybor\u00f3w. \"Dla dobra kraju\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T04:18:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybierasz-sie-do-chorwacji-autem-od-poniedzialku-wyzsze-opla,nId,7614152\"><img align=\"left\" alt=\"Wybierasz si\u0119 do Chorwacji autem? Od poniedzia\u0142ku wy\u017csze op\u0142aty za autostrady \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybierasz-sie-do-chorwacji-autem-od-poniedzialku-wyzsze-opla/000JE1X1DYUD84TU-C307.jpg\" /></a>Od poniedzia\u0142ku do ko\u0144ca wrze\u015bnia w Chorwacji obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119d\u0105 sezonowe op\u0142aty drogowe a ceny za wjazd na autostrad\u0119 podniesione zostan\u0105 o 10 proc. - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka pa\u0144stwowa Chorwackie Autostrady (HAC). Podniesienie stawek nie dotyczy autobus\u00f3w i ci\u0119\u017car\u00f3wek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788075, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybierasz-sie-do-chorwacji-autem-od-poniedzialku-wyzsze-opla,nId,7614152", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybierasz si\u0119 do Chorwacji autem? Od poniedzia\u0142ku wy\u017csze op\u0142aty za autostrady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T04:09:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-dzis-poznamy-pierwszych-cwiercfinalistow-euro-2024-marciniak,nId,7614151\"><img align=\"left\" alt=\"Dzi\u015b poznamy pierwszych \u0107wier\u0107finalist\u00f3w Euro 2024. Marciniak w akcji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-poznamy-pierwszych-cwiercfinalistow-euro-2024-marciniak/000JE1WHBF6NRXBU-C307.jpg\" /></a>W sobotni wiecz\u00f3r wy\u0142onieni zostan\u0105 pierwsi \u0107wier\u0107finali\u015bci pi\u0142karskich mistrzostw Europy w Niemczech. Na pocz\u0105tek fazy pucharowej Szwajcaria zmierzy si\u0119 z broni\u0105cymi tytu\u0142u W\u0142ochami, a gospodarze zagraj\u0105 z Dani\u0105. S\u0119dzi\u0105 pierwszego z tych mecz\u00f3w b\u0119dzie Szymon Marciniak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 788074, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-dzis-poznamy-pierwszych-cwiercfinalistow-euro-2024-marciniak,nId,7614151", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b poznamy pierwszych \u0107wier\u0107finalist\u00f3w Euro 2024. Marciniak w akcji", "user": null, "vote": 0}]