[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T21:54:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sikorski-ukraina-moze-nie-byc-w-pelni-usatysfakcjonowana,nId,7634152\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski: Ukraina mo\u017ce nie by\u0107 w pe\u0142ni usatysfakcjonowana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-ukraina-moze-nie-byc-w-pelni-usatysfakcjonowana/000JFVFHL1DRTQA6-C307.jpg\" /></a>\u200bPanuje przekonanie, \u017ce Ukraina mo\u017ce wej\u015b\u0107 do NATO dopiero po wojnie, wi\u0119c Ukraina nie b\u0119dzie w pe\u0142ni usatysfakcjonowana owocami szczytu - powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski w Waszyngtonie, gdzie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 szczyt NATO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 837126, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sikorski-ukraina-moze-nie-byc-w-pelni-usatysfakcjonowana,nId,7634152", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Ukraina mo\u017ce nie by\u0107 w pe\u0142ni usatysfakcjonowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T21:32:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-niezniszczalna-la-roja-w-finale-euro-gilotyny-w-ruch-we-fran,nId,7634148\"><img align=\"left\" alt=\"Niezniszczalna &quot;La Roja&quot; w finale Euro. Gilotyny w ruch we Francji?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezniszczalna-la-roja-w-finale-euro-gilotyny-w-ruch-we-fran/000JFVE72BBPN5RH-C307.jpg\" /></a>Euforia w Hiszpanii! Prowadzona przez trenera Luisa de la Fuente pi\u0142karska reprezentacja tego kraju zas\u0142u\u017cenie pokona\u0142a we wtorkowym p\u00f3\u0142finale Euro 2024 Francj\u0119 2:1 - twierdz\u0105 hiszpa\u0144skie media, nazywaj\u0105c ekip\u0119 La Roja &quot;niezniszczaln\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 836853, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-niezniszczalna-la-roja-w-finale-euro-gilotyny-w-ruch-we-fran,nId,7634148", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezniszczalna \"La Roja\" w finale Euro. Gilotyny w ruch we Francji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-wielkie-emocje-i-piekne-gole-pasjonujace-starcie-hiszpanii-i,nId,7633924\"><img align=\"left\" alt=\"Wielkie emocje i pi\u0119kne gole. Pasjonuj\u0105ce starcie Hiszpanii i Francji o fina\u0142 Euro\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielkie-emocje-i-piekne-gole-pasjonujace-starcie-hiszpanii-i/000JFVBZY1BIJAQW-C307.jpg\" /></a>Po 12 latach Hiszpania zn\u00f3w, ju\u017c po raz pi\u0105ty, melduje si\u0119 w finale Euro. W znakomitym p\u00f3\u0142finale w Monachium gracze z P\u00f3\u0142wyspu Iberyjskiego pokonali 2:1 Francj\u0119. W \u015brod\u0119 o fina\u0142 powalcz\u0105 Holandia i Anglia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 836852, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-wielkie-emocje-i-piekne-gole-pasjonujace-starcie-hiszpanii-i,nId,7633924", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie emocje i pi\u0119kne gole. Pasjonuj\u0105ce starcie Hiszpanii i Francji o fina\u0142 Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:44:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nato-40-mld-dol-wsparcia-dla-ukrainy-i-madrzejsze-wydatki-na,nId,7634116\"><img align=\"left\" alt=\"NATO: 40 mld dol. wsparcia dla Ukrainy i m\u0105drzejsze wydatki na zbrojenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-40-mld-dol-wsparcia-dla-ukrainy-i-madrzejsze-wydatki-na/000JFV49NIKCYVIY-C307.jpg\" /></a>Ukraina b\u0119dzie mog\u0142a liczy\u0107 na pakiet wsparcia sprz\u0119tem o warto\u015bci co najmniej 40 mld dolar\u00f3w, a NATO powo\u0142a w Niemczech dow\u00f3dztwo ws. szkolenia i wyposa\u017cania ukrai\u0144skich wojsk. To jedne z decyzji, kt\u00f3re we wtorek zapowiedzia\u0142 doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA Jake Sullivan. Z kolei Jens Stoltenberg powiedzia\u0142, \u017ce cz\u0142onkowie Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego podpisz\u0105 wsp\u00f3lne zobowi\u0105zanie dotycz\u0105ce przemys\u0142u zbrojeniowego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 836464, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nato-40-mld-dol-wsparcia-dla-ukrainy-i-madrzejsze-wydatki-na,nId,7634116", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO: 40 mld dol. wsparcia dla Ukrainy i m\u0105drzejsze wydatki na zbrojenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pijany-motorniczy-zatrzymany-we-wroclawiu,nId,7634117\"><img align=\"left\" alt=\"Pijany motorniczy zatrzymany we Wroc\u0142awiu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-motorniczy-zatrzymany-we-wroclawiu/000JFV3SHKGMPOCP-C307.jpg\" /></a>Pijany motorniczy zosta\u0142 zatrzymany na placu Legion\u00f3w we Wroc\u0142awiu. &quot;Taka sytuacja nie powinna mie\u0107 miejsca i z jej powodu wyra\u017camy nasze ubolewanie&quot; - podkre\u015blaj\u0105 w specjalnym o\u015bwiadczeniu przedstawiciele wroc\u0142awskiego MPK. </p><br clear=\"all\" />", "id": 836465, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pijany-motorniczy-zatrzymany-we-wroclawiu,nId,7634117", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany motorniczy zatrzymany we Wroc\u0142awiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T18:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-hiszpania-gra-z-francja-w-polfinale-wynik-na-zywo,nId,7633924\"><img align=\"left\" alt=\"Co za mecz! Pi\u0119kne gole w starciu Hiszpanii z Francj\u0105 [WYNIK NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-za-mecz-piekne-gole-w-starciu-hiszpanii-z-francja-wynik-n/000JFV2RL06YAJVS-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c tylko cztery reprezentacje pozosta\u0142y w grze o mistrzostwo na Euro 2024 w Niemczech. W pierwszym p\u00f3\u0142finale w Monachium Hiszpania gra z Francj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 836092, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-hiszpania-gra-z-francja-w-polfinale-wynik-na-zywo,nId,7633924", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co za mecz! Pi\u0119kne gole w starciu Hiszpanii z Francj\u0105 [WYNIK NA \u017bYWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T18:42:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-nie-podpisze-ustawy-depenalizujacej-aborcje,nId,7634100\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent: Nie podpisz\u0119 ustawy depenalizuj\u0105cej aborcj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-nie-podpisze-ustawy-depenalizujacej-aborcje/000JFUZ3JK8GKL78-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda, kt\u00f3ry udzieli\u0142 wywiadu stacji TVN24, zapowiedzia\u0142, \u017ce nie podpisze si\u0119 pod ustaw\u0105 przewiduj\u0105c\u0105 cz\u0119\u015bciow\u0105 depenalizacj\u0119 i dekryminalizacj\u0119 aborcji do dwunastego tygodnia ci\u0105\u017cy. Nad projektem ustawy w tym tygodniu maj\u0105 pracowa\u0107 pos\u0142owie w Sejmie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 836088, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-nie-podpisze-ustawy-depenalizujacej-aborcje,nId,7634100", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent: Nie podpisz\u0119 ustawy depenalizuj\u0105cej aborcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T18:30:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duda-na-szczycie-nato-przedstawie-w-stu-procentach-stanowisk,nId,7634088\"><img align=\"left\" alt=\"Duda: Przedstawi\u0119 w stu procentach stanowisko rz\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-przedstawie-w-stu-procentach-stanowisko-rzadu/000JFUW92ETXBOHF-C307.jpg\" /></a>&quot;Stanowisko rz\u0105du, kt\u00f3re otrzyma\u0142em, jest ca\u0142kowicie zbie\u017cne z prowadzon\u0105 przez nas dotychczas polityk\u0105. Przez nas, czyli przez Polsk\u0119, przez poprzedni rz\u0105d, przeze mnie&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w wywiadzie dla TVN24 przy okazji szczytu NATO w Waszyngtonie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 836090, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duda-na-szczycie-nato-przedstawie-w-stu-procentach-stanowisk,nId,7634088", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda: Przedstawi\u0119 w stu procentach stanowisko rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T18:25:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kierowca-wjechal-w-rowerzystow-ranni-kobieta-i-dziecko,nId,7634092\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowca wjecha\u0142 w rowerzyst\u00f3w. Ranni kobieta i dziecko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-wjechal-w-rowerzystow-ranni-kobieta-i-dziecko/000JFUXHXGJC17VV-C307.jpg\" /></a>34-letnia kobieta i 6-letnie dziecko zostali ranni w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wtorek w miejscowo\u015bci Go\u0142\u0119biewko (woj. pomorskie). 38-letni kieruj\u0105cy samochodem osobowym wjecha\u0142 w rowerzyst\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 836093, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kierowca-wjechal-w-rowerzystow-ranni-kobieta-i-dziecko,nId,7634092", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca wjecha\u0142 w rowerzyst\u00f3w. Ranni kobieta i dziecko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T18:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-siewiera-o-stracaniu-rosyjskich-rakiet-nad-ukraina-prowadzim,nId,7634075\"><img align=\"left\" alt=\"Siewiera o str\u0105caniu rosyjskich rakiet nad Ukrain\u0105: Prowadzimy rozmowy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siewiera-o-stracaniu-rosyjskich-rakiet-nad-ukraina-prowadzim/000JFUU1N852WE7W-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie mo\u017cemy dopu\u015bci\u0107 do tego, \u017ce rakieta Federacji Rosyjskiej po raz pi\u0105ty naruszy polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105&quot; - stwierdzi\u0142 w rozmowie z ameryka\u0144skim korespondentem RMF FM Paw\u0142em \u017buchowskim szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. Potwierdzi\u0142, \u017ce prowadzone s\u0105 rozmowy o tym, by Polska z si\u0142ami sojuszniczymi mog\u0142a w przysz\u0142o\u015bci str\u0105ca\u0107 nad Ukrain\u0105 pociski, kt\u00f3re lec\u0105 w stron\u0119 terytorium NATO. Ta sprawa mo\u017ce by\u0107 omawiana na szczycie NATO w Waszyngtonie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 836089, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-siewiera-o-stracaniu-rosyjskich-rakiet-nad-ukraina-prowadzim,nId,7634075", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siewiera o str\u0105caniu rosyjskich rakiet nad Ukrain\u0105: Prowadzimy rozmowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T17:50:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-protest-przed-sejmem-kaczynski-dziesiatki-tysiecy-ludzi-do-o,nId,7634061\"><img align=\"left\" alt=\"Protest przed Sejmem. Kaczy\u0144ski o &quot;pacyfikacji spo\u0142ecze\u0144stwa&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protest-przed-sejmem-kaczynski-o-pacyfikacji-spoleczenstwa/000JFUTJTKGLK4V3-C307.jpg\" /></a>&quot;Musimy stworzy\u0107 wielk\u0105 os\u0142on\u0119 tych wybor\u00f3w. Naprawd\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 w to dziesi\u0105tki, mo\u017ce wi\u0119cej ni\u017c dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ludzi. Dopiero wtedy b\u0119dziemy mieli szans\u0119 na to, \u017ceby wygra\u0107 wybory prezydenckie i od tego momentu ponownie zacz\u0105\u0107 zmienia\u0107 Polsk\u0119&quot; - powiedzia\u0142 we wtorek w Warszawie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Polityk by\u0142 obecny na prote\u015bcie w obronie ks. Micha\u0142a Olszewskiego zorganizowanym przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Szef PiS m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce o Donaldzie Tusku, kt\u00f3ry jego zdaniem uczestniczy w planie, kt\u00f3rego fina\u0142em ma by\u0107 likwidacja polskiego...</p><br clear=\"all\" />", "id": 836091, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-protest-przed-sejmem-kaczynski-dziesiatki-tysiecy-ludzi-do-o,nId,7634061", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest przed Sejmem. Kaczy\u0144ski o \"pacyfikacji spo\u0142ecze\u0144stwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T17:03:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-akcja-ratunkowa-na-jeziorze-srednim-w-turawie,nId,7634063\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja ratunkowa na Jeziorze \u015arednim w Turawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-ratunkowa-na-jeziorze-srednim-w-turawie/000JFUQY61N84XE7-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cacy prowadz\u0105 akcj\u0119 ratunkow\u0105 na Jeziorze \u015arednim w Turawie ko\u0142o Opola. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "id": 835270, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-akcja-ratunkowa-na-jeziorze-srednim-w-turawie,nId,7634063", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratunkowa na Jeziorze \u015arednim w Turawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T17:03:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-mezczyzna-utonal-w-jeziorze-srednim-kolo-opola,nId,7634063\"><img align=\"left\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 w Jeziorze \u015arednim ko\u0142o Opola\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-utonal-w-jeziorze-srednim-kolo-opola/000JFUQY61N84XE7-C307.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn topi\u0142o si\u0119 we wtorek po po\u0142udniu w Jeziorze \u015arednim w Turawie ko\u0142o Opola. Jeden z nich nie \u017cyje. Drugiego z m\u0119\u017cczyzn uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "id": 835771, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-mezczyzna-utonal-w-jeziorze-srednim-kolo-opola,nId,7634063", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 w Jeziorze \u015arednim ko\u0142o Opola", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T16:51:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-orban-tlumaczy-sie-unijnym-przywodcom-w-specjalnych-listach,nId,7634056\"><img align=\"left\" alt=\"Orban t\u0142umaczy si\u0119 unijnym przyw\u00f3dcom w specjalnych listach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orban-tlumaczy-sie-unijnym-przywodcom-w-specjalnych-listach/000JFUOI59VMKWXX-C307.jpg\" /></a>Viktor Orban zapewnia, \u017ce podczas wizyt w Kijowie i Moskwie nie przedstawi\u0142 \u017cadnych propozycji ani nie wyrazi\u0142 \u017cadnej opinii w imieniu Rady Europejskiej lub Unii Europejskiej. Napisa\u0142 tak w li\u015bcie do przyw\u00f3dc\u00f3w unijnych. Trzy dni p\u00f3\u017aniej Orban wys\u0142a\u0142 kolejny list.</p><br clear=\"all\" />", "id": 835269, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-orban-tlumaczy-sie-unijnym-przywodcom-w-specjalnych-listach,nId,7634056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban t\u0142umaczy si\u0119 unijnym przyw\u00f3dcom w specjalnych listach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T16:06:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-w-moskwie-wydal-nakaz-aresztowania-julii-nawalnej,nId,7634043\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d w Moskwie wyda\u0142 nakaz aresztowania Julii Nawalnej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-w-moskwie-wydal-nakaz-aresztowania-julii-nawalnej/000JFUI4JKAOKUKB-C307.jpg\" /></a>Decyzj\u0105 moskiewskiego s\u0105du Julia Nawalna ma zosta\u0107 aresztowana na dwa miesi\u0105ce. Zaoczny nakaz w tej sprawie wydano we wtorek. Wdow\u0119 po zmar\u0142ym w kolonii karnej rosyjskim opozycjoni\u015bcie Aleksieju Nawalnym oskar\u017cono o udzia\u0142 w organizacji ekstremistycznej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 835271, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-w-moskwie-wydal-nakaz-aresztowania-julii-nawalnej,nId,7634043", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d w Moskwie wyda\u0142 nakaz aresztowania Julii Nawalnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T15:22:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemieckie-wydatki-na-obronnosc-schuldenbremse-uniemozliwia-,nId,7633861\"><img align=\"left\" alt=\"Niemieckie wydatki na obronno\u015b\u0107. &quot;Schuldenbremse&quot; uniemo\u017cliwia rozw\u00f3j\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemieckie-wydatki-na-obronnosc-schuldenbremse-uniemozliwia/000JFU5PIP24GV3T-C307.jpg\" /></a>\u201eDzie\u0142o ksi\u0119gowych, a nie geostrateg\u00f3w\u201d \u2013 tak niemieck\u0105 polityk\u0119 wojskow\u0105 okre\u015bli\u0142 dziennik &quot;Sueddeutsche Zeitung&quot;. Pismo si\u0119gn\u0119\u0142o po takie sformu\u0142owanie w zwi\u0105zku z rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w czwartek szczytem NATO i wskazuje, \u017ce kanclerz Olaf Scholz b\u0119dzie musia\u0142 wyja\u015bni\u0107 tam niskie wydatki swojego rz\u0105du na si\u0142y zbrojne. Co prawda Berlin po wielu latach osi\u0105gn\u0105\u0142 wymagane przez Sojusz 2 proc. PKB, ale dalszy rozw\u00f3j utrudnia mu tzw. zasada &quot;Schuldenbremse&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 835272, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemieckie-wydatki-na-obronnosc-schuldenbremse-uniemozliwia-,nId,7633861", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie wydatki na obronno\u015b\u0107. \"Schuldenbremse\" uniemo\u017cliwia rozw\u00f3j", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T15:15:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-watykan-wstrzymal-dekret-abp-marka-jedraszewskiego,nId,7633865\"><img align=\"left\" alt=\"Watykan wstrzyma\u0142 dekret abp. Marka J\u0119draszewskiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/watykan-wstrzymal-dekret-abp-marka-jedraszewskiego/000JFU5ZSP7WX04O-C307.jpg\" /></a>Watykan wstrzyma\u0142 dekret arcybiskupa Marka J\u0119draszewskiego dotycz\u0105cy odwo\u0142ania dotychczasowego proboszcza parafii mariackiej w Krakowie ks. Dariusza Rasia. Sprawa krakowskiej parafii b\u0119dzie w Watykanie analizowana w najbli\u017cszych miesi\u0105cach, a ksi\u0105dz Ra\u015b do czasu wydania ostatecznej decyzji pozostaje proboszczem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 834695, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-watykan-wstrzymal-dekret-abp-marka-jedraszewskiego,nId,7633865", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Watykan wstrzyma\u0142 dekret abp. Marka J\u0119draszewskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:28:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jak-przetrwac-upalne-dni-i-tropikalne-noce,nId,7633832\"><img align=\"left\" alt=\"Jak przetrwa\u0107 upalne dni i tropikalne noce?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-przetrwac-upalne-dni-i-tropikalne-noce/000JFTQEIUSCEWHL-C307.jpg\" /></a>Kolejny tydzie\u0144 wakacji przyni\u00f3s\u0142 ze sob\u0105 bardzo upalne dni. Termometry w wielu miejscach kraju pokazuj\u0105 w ci\u0105gu dnia ponad 30 stopni Celsjusza w cieniu. Opr\u00f3cz tego wyst\u0119puj\u0105 tzw. tropikalne noce. To spore obci\u0105\u017cenie dla naszego organizmu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 834698, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jak-przetrwac-upalne-dni-i-tropikalne-noce,nId,7633832", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak przetrwa\u0107 upalne dni i tropikalne noce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:22:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-dziekanowski-przed-polfinalem-hiszpania-francja-to-moze-byc-,nId,7633781\"><img align=\"left\" alt=\"Dziekanowski przed p\u00f3\u0142fina\u0142em Hiszpania-Francja: To mo\u017ce by\u0107 najlepszy mecz turnieju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziekanowski-przed-polfinalem-hiszpania-francja-to-moze-byc/000JFTPZ4XD4DLWP-C307.jpg\" /></a>&quot;Hiszpania wygrywa wszystkie mecze, Hiszpania zdobywa bramki, Hiszpania gra bardzo kreatywnie (...) Hiszpania faktycznie gra najlepiej&quot; - powiedzia\u0142 w rozmowie z RMF FM Dariusz Dziekanowski, komentuj\u0105c sytuacj\u0119 sportow\u0105 przed pierwszym p\u00f3\u0142fina\u0142em Euro 2024 Hiszpania-Francja. By\u0142y reprezentant Polski i trener pi\u0142karski widzi u dru\u017cyny z P\u00f3\u0142wyspu Iberyjskiego wiele atut\u00f3w, ale nie lekcewa\u017cy tak\u017ce Francuz\u00f3w. &quot;S\u0105dz\u0119, \u017ce Francja w tym meczu poka\u017ce, na co j\u0105 sta\u0107&quot; - przyzna\u0142. Rozm\u00f3wca RMF FM odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do drugiego p\u00f3\u0142fina\u0142u, w kt\u00f3rym...</p><br clear=\"all\" />", "id": 834697, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-dziekanowski-przed-polfinalem-hiszpania-francja-to-moze-byc-,nId,7633781", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziekanowski przed p\u00f3\u0142fina\u0142em Hiszpania-Francja: To mo\u017ce by\u0107 najlepszy mecz turnieju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:59:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-rurociagi-wojskowe-polska-zlozy-wniosek-na-szczy,nId,7633817\"><img align=\"left\" alt=\"News RMF FM: Ruroci\u0105gi wojskowe. Polska z\u0142o\u017cy wniosek na szczycie NATO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-rurociagi-wojskowe-polska-zlozy-wniosek-na-szczy/000JFTJA5A2FYL4R-C307.jpg\" /></a>Polska z\u0142o\u017cy na ruszaj\u0105cym w Waszyngtonie szczycie NATO wniosek o sfinansowanie rozbudowy ruroci\u0105g\u00f3w w naszym kraju - ustalili dziennikarze RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 834696, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-rurociagi-wojskowe-polska-zlozy-wniosek-na-szczy,nId,7633817", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News RMF FM: Ruroci\u0105gi wojskowe. Polska z\u0142o\u017cy wniosek na szczycie NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:21:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-dyplomaci-kontra-orban-przejrzelismy-jego-gre,nId,7633760\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy dyplomaci kontra Orban. &quot;Przejrzeli\u015bmy jego gr\u0119&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-dyplomaci-kontra-orban-przejrzelismy-jego-gre/000JFSCEIDF1S1PH-C307.jpg\" /></a>&quot;Chcemy pokaza\u0107 Orbanowi \u017c\u00f3\u0142t\u0105 kartk\u0119 i powiedzie\u0107, \u017ce przejrzeli\u015bmy  jego gr\u0119\u201d \u2013 w ten spos\u00f3b polscy dyplomaci potwierdzaj\u0105 informacje brukselskiej korespondentki RMF FM, \u017ce to na wniosek naszego kraju w \u015brod\u0119 ambasadorowie kraj\u00f3w Unii Europejskiej zajm\u0105 si\u0119 spraw\u0105 w\u0119gierskiej prezydencji. Chodzi o kontrowersyjne wizyty premiera Viktora Orbana w Kijowie, Moskwie i Pekinie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833789, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-dyplomaci-kontra-orban-przejrzelismy-jego-gre,nId,7633760", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy dyplomaci kontra Orban. \"Przejrzeli\u015bmy jego gr\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-na-szczycie-nato-poprosimy-o-pomoc-zagranicznych-policjantow,nId,7633649\"><img align=\"left\" alt=\"Na szczycie NATO poprosimy o pomoc zagranicznych policjant\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-szczycie-nato-poprosimy-o-pomoc-zagranicznych-policjantow/000JFRNW6KBVGMUF-C307.jpg\" /></a>Zagraniczni policjanci maj\u0105 zosta\u0107 poproszeni o pomoc w ochronie polsko-bia\u0142oruskiej granicy. Podczas szczytu NATO w Waszyngtonie minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz b\u0119dzie sondowa\u0142 w tej sprawie sojusznik\u00f3w - ustalili dziennikarze RMF FM. Tak\u017ce liczba \u017candarm\u00f3w na granicy ma zosta\u0107 podwojona. </p><br clear=\"all\" />", "id": 833790, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-na-szczycie-nato-poprosimy-o-pomoc-zagranicznych-policjantow,nId,7633649", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na szczycie NATO poprosimy o pomoc zagranicznych policjant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T12:56:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zostawila-dziecko-w-rozgrzanym-aucie-poszla-kupic-spodnie-fi,nId,7633762\"><img align=\"left\" alt=\"Zostawi\u0142a dziecko w rozgrzanym aucie, posz\u0142a kupi\u0107 spodnie [FILM]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zostawila-dziecko-w-rozgrzanym-aucie-poszla-kupic-spodnie-fi/000JFSOSHXAM89ON-C307.jpg\" /></a>Dramatyczne sceny rozegra\u0142y si\u0119 przed jedn\u0105 z galerii handlowych w Kluczborku (Opolskie). Dzi\u0119ki interwencji przypadkowych \u015bwiadk\u00f3w uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 roczne dziecko, kt\u00f3re siedzia\u0142o zamkni\u0119te w aucie w czasie upa\u0142u. 24-letniej matce grozi do 5 lat wi\u0119zienia - poinformowa\u0142a policja. </p><br clear=\"all\" />", "id": 833788, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zostawila-dziecko-w-rozgrzanym-aucie-poszla-kupic-spodnie-fi,nId,7633762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zostawi\u0142a dziecko w rozgrzanym aucie, posz\u0142a kupi\u0107 spodnie [FILM]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T12:30:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-atak-siekiera-na-krakowskim-ruczaju-sa-ranni,nId,7633731\"><img align=\"left\" alt=\"Atak siekier\u0105 na krakowskim Ruczaju. S\u0105 ranni \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-siekiera-na-krakowskim-ruczaju-sa-ranni/000JFS1Q741PJMFD-C307.jpg\" /></a>\u200bDo ataku siekier\u0105 dosz\u0142o dzisiaj w siedzibie jednej z firm na krakowskim Ruczaju. Dwie osoby zosta\u0142y ranne. Napastnika uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833397, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-atak-siekiera-na-krakowskim-ruczaju-sa-ranni,nId,7633731", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak siekier\u0105 na krakowskim Ruczaju. S\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T12:28:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-znacznie-spadla-liczba-prob-nielegalnego-przekroczenia-polsk,nId,7633726\"><img align=\"left\" alt=\"Znacznie spad\u0142a liczba pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia polsko-bia\u0142oruskiej granicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znacznie-spadla-liczba-prob-nielegalnego-przekroczenia-polsk/000JFS1O9NJOWIRF-C307.jpg\" /></a>Ponad trzykrotnie zmniejszy\u0142a si\u0119 od pocz\u0105tku lipca liczba pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy z Bia\u0142orusi. Jak wynika z danych Stra\u017cy Granicznej, do 1 lipca do naszego kraju pr\u00f3bowa\u0142o si\u0119 wedrze\u0107 oko\u0142o 250 cudzoziemc\u00f3w. W ostatniej dekadzie czerwca by\u0142o to ponad 750 pr\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833400, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-znacznie-spadla-liczba-prob-nielegalnego-przekroczenia-polsk,nId,7633726", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znacznie spad\u0142a liczba pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia polsko-bia\u0142oruskiej granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T12:22:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczny-guz-przydatkow-mial-40-cm-i-wazyl-ponad-14-kg,nId,7633706\"><img align=\"left\" alt=\"Gigantyczny guz przydatk\u00f3w. Mia\u0142 40 cm i wa\u017cy\u0142 ponad 14 kg\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-guz-przydatkow-mial-40-cm-i-wazyl-ponad-14-kg/000JFRM95C9BS45E-C307.jpg\" /></a>Lekarze z Grudzi\u0105dza w woj. kujawsko-pomorskim usun\u0119li pacjentce guz, kt\u00f3ry mia\u0142 40 cm i wa\u017cy\u0142 ponad 14 kg. Jak si\u0119 okaza\u0142o, kobieta od ponad 30 lat nie by\u0142a u ginekologa.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 833401, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczny-guz-przydatkow-mial-40-cm-i-wazyl-ponad-14-kg,nId,7633706", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny guz przydatk\u00f3w. Mia\u0142 40 cm i wa\u017cy\u0142 ponad 14 kg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T11:55:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kto-za-sterami-libe-polska-w-centrum-europejskich-negocjacji,nId,7633692\"><img align=\"left\" alt=\"Kto za sterami LIBE? Polska w centrum europejskich negocjacji \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-za-sterami-libe-polska-w-centrum-europejskich-negocjacji/000JFRLPA07X5V1I-C307.jpg\" /></a>Borys Budka szefem najmocniejszej komisji w Parlamencie Europejskim, czyli Komisji ds. przemys\u0142u, a Ewa Kopacz \u2013 wiceszefow\u0105 PE. To nieoficjalnie ustalenia dziennikarki RMF FM w Brukseli w sprawie mo\u017cliwych nominacji Polak\u00f3w na stanowiska w europarlamencie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 833398, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kto-za-sterami-libe-polska-w-centrum-europejskich-negocjacji,nId,7633692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto za sterami LIBE? Polska w centrum europejskich negocjacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T11:44:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zakaz-kapieli-w-gdyni-redlowie-zakwitly-sinice,nId,7633693\"><img align=\"left\" alt=\"Zakaz k\u0105pieli w Gdyni Red\u0142owie. Zakwit\u0142y sinice \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-kapieli-w-gdyni-redlowie-zakwitly-sinice/000JFRLIRV4V3U2Q-C307.jpg\" /></a>Sanepid wprowadzi\u0142 zakaz k\u0105pieli i uprawiania sport\u00f3w wodnych w k\u0105pielisku pla\u017ca miejska na k\u0105pielisku w Gdyni Red\u0142owie. W wodzie zakwit\u0142y sinice.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833399, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zakaz-kapieli-w-gdyni-redlowie-zakwitly-sinice,nId,7633693", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz k\u0105pieli w Gdyni Red\u0142owie. Zakwit\u0142y sinice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T11:33:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-ziobro-nie-stawi-sie-w-srode-przed-komisja-ds-pegasusa,nId,7633687\"><img align=\"left\" alt=\"Ziobro nie stawi si\u0119 w \u015brod\u0119 przed komisj\u0105 ds. Pegasusa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-nie-stawi-sie-w-srode-przed-komisja-ds-pegasusa/000JFRKB73U0F5I2-C307.jpg\" /></a>Przewodnicz\u0105ca komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Magdalena Sroka (PSL-TD) poinformowa\u0142a, \u017ce by\u0142y szef MS Zbigniew Ziobro nie stawi si\u0119 na \u015brodowym posiedzeniu komisji. Polityk kolejny raz usprawiedliwi\u0142 swoj\u0105 nieobecno\u015b\u0107 - doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833042, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-ziobro-nie-stawi-sie-w-srode-przed-komisja-ds-pegasusa,nId,7633687", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro nie stawi si\u0119 w \u015brod\u0119 przed komisj\u0105 ds. Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T11:11:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-na-szpital-dzieciecy-w-kijowie-to-bylo-uderzenie-bezpos,nId,7633648\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na szpital dzieci\u0119cy w Kijowie: To by\u0142o uderzenie bezpo\u015brednie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-szpital-dzieciecy-w-kijowie-to-bylo-uderzenie-bezpos/000JFRG52YRYHLGL-C307.jpg\" /></a>Analizy wskazuj\u0105, \u017ce dzieci\u0119cy szpital Ochmatdyt w Kijowie zosta\u0142 trafiony bezpo\u015brednio - informuje ONZ. Liczba ofiar rosyjskiego poniedzia\u0142kowego ataku na ukrai\u0144sk\u0105 stolic\u0119 wzros\u0142a do 31.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833043, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-na-szpital-dzieciecy-w-kijowie-to-bylo-uderzenie-bezpos,nId,7633648", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na szpital dzieci\u0119cy w Kijowie: To by\u0142o uderzenie bezpo\u015brednie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T10:41:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-smiertelnie-potracil-kobiete-na-przejsciu-i-uciekl-poszukuje,nId,7633646\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na przej\u015bciu i uciek\u0142. Poszukuje go policja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelnie-potracil-kobiete-na-przejsciu-i-uciekl-poszukuje/000JFRD78545EMVK-C307.jpg\" /></a>Policja poszukuje kierowcy srebrnego forda, kt\u00f3ry w nocy \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 61-latk\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych w Parczewie (Lubelskie). Wed\u0142ug ustale\u0144, uciek\u0142 z miejsca wypadku i nie udzieli\u0142 kobiecie pomocy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833044, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-smiertelnie-potracil-kobiete-na-przejsciu-i-uciekl-poszukuje,nId,7633646", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na przej\u015bciu i uciek\u0142. Poszukuje go policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T10:24:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-byl-gigantem-sztuki-artysci-wspominaja-jerzego-stuhra,nId,7633631\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;By\u0142 gigantem sztuki&quot;. Arty\u015bci wspominaj\u0105 Jerzego Stuhra\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byl-gigantem-sztuki-artysci-wspominaja-jerzego-stuhra/000JFRBDC6VTLHMQ-C307.jpg\" /></a>&quot;By\u0142 gigantem sztuki&quot; - m\u00f3wi\u0142 Jerzy Fedorowicz o zmar\u0142ym aktorze Jerzym Stuhrze. Artysta zmar\u0142 w wieku 77 lat. \u201eWyj\u0105tkowy talent, a w\u0142a\u015bciwie zbi\u00f3r wspania\u0142ych w\u0142a\u015bciwo\u015bci\u201d \u2013 wspomina natomiast Wojciech Malajkat. </p><br clear=\"all\" />", "id": 832750, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-byl-gigantem-sztuki-artysci-wspominaja-jerzego-stuhra,nId,7633631", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"By\u0142 gigantem sztuki\". Arty\u015bci wspominaj\u0105 Jerzego Stuhra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T09:49:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-we-francji-krajobraz-po-bitwie-lewica-ma-problem-prawica-liz,nId,7633500\"><img align=\"left\" alt=\"We Francji krajobraz po bitwie: Lewica ma problem, prawica li\u017ce rany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/we-francji-krajobraz-po-bitwie-lewica-ma-problem-prawica-liz/000JFR6R8BYXR20T-C307.jpg\" /></a>Mia\u0142a wygra\u0107 skrajna prawica, wygra\u0142a skrajna lewica. Po wyborach parlamentarnych ca\u0142a francuska scena polityczna stan\u0119\u0142a na g\u0142owie. Strategia Emmanuela Macrona odsun\u0119\u0142a perspektyw\u0119 rz\u0105d\u00f3w partii Le Pen, ale przynios\u0142a inne problemy. Niedosz\u0142y premier z prawicy Jordan Bardella bije si\u0119 w pier\u015b i m\u00f3wi, \u017ce w II turze pope\u0142niono kilka powa\u017cnych b\u0142\u0119d\u00f3w. We Francji krajobraz jak po bitwie - wielu rannych, \u0142upy mizerne, a zwyci\u0119zcy mog\u0105 mie\u0107 k\u0142opot nawet z wywieszeniem swoich sztandar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832751, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-we-francji-krajobraz-po-bitwie-lewica-ma-problem-prawica-liz,nId,7633500", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "We Francji krajobraz po bitwie: Lewica ma problem, prawica li\u017ce rany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T09:20:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cba-rozpoczelo-kontrole-w-polskim-instytucie-sztuki-filmowej,nId,7633566\"><img align=\"left\" alt=\"CBA rozpocz\u0119\u0142o kontrol\u0119 w Polskim Instytucie Sztuki Filmowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cba-rozpoczelo-kontrole-w-polskim-instytucie-sztuki-filmowej/000JFR4TWGKK2MXS-C307.jpg\" /></a>Agenci Centralnego Biura Antykorupcyjnego rozpocz\u0119li kontrole w Polskim Instytucie Sztuki Filmowej. Funkcjonariuszy interesuj\u0105 procedury podejmowania i realizacji decyzji dotycz\u0105cych udzielania i rozliczania dofinansowa\u0144 oraz wsparcia finansowego - poinformowa\u0142o CBA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832752, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cba-rozpoczelo-kontrole-w-polskim-instytucie-sztuki-filmowej,nId,7633566", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA rozpocz\u0119\u0142o kontrol\u0119 w Polskim Instytucie Sztuki Filmowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T09:20:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jerzy-stuhr-nie-zyje,nId,6729277\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bJerzy Stuhr nie \u017cyje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jerzy-stuhr-nie-zyje/000H1YKEHNUEDOAF-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Jerzy Stuhr. Ceniony aktor, re\u017cyser filmowy, teatralny, operowy, scenarzysta, rektor, profesor, pedagog. Wielokrotnie nagradzany. W kwietniu sko\u0144czy\u0142 77 lat. Aktor od lat mia\u0142 powa\u017cne problemy zdrowotne, walczy\u0142 z nowotworem, przeszed\u0142 zawa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832455, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jerzy-stuhr-nie-zyje,nId,6729277", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bJerzy Stuhr nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:59:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-media-orsato-juz-w-domu-marciniak-faworytem-do-sedziowania-f,nId,7633553\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Orsato ju\u017c w domu. Marciniak faworytem do s\u0119dziowania fina\u0142u Euro\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-orsato-juz-w-domu-marciniak-faworytem-do-sedziowania-f/000JFR19DRRLMCVG-C307.jpg\" /></a>Szymon Marciniak jest faworytem do s\u0119dziowania zaplanowanego na 14 lipca w Berlinie fina\u0142u pi\u0142karskich mistrzostw Europy - poinformowa\u0142 na swojej stronie Sky Sport Italia. Jak bowiem dodano, inny powa\u017cny kandydat do tej roli W\u0142och Daniele Orsato wr\u00f3ci\u0142 ju\u017c z turnieju do domu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832457, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-media-orsato-juz-w-domu-marciniak-faworytem-do-sedziowania-f,nId,7633553", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Orsato ju\u017c w domu. Marciniak faworytem do s\u0119dziowania fina\u0142u Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:22:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-daniel-obajtek-zeznaje-przed-komisja-sledcza-ds-afery-wizowe,nId,7633523\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bDaniel Obajtek zeznaje przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/daniel-obajtek-zeznaje-przed-komisja-sledcza-ds-afery-wizowe/000JFQWVKK7BWPU4-C307.jpg\" /></a>By\u0142y prezes Orlenu, obecnie europose\u0142 PiS Daniel Obajtek stawi\u0142 si\u0119 we wtorek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. afery wizowej. Komisja ma go pyta\u0107 o zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w przy inwestycji Orlenu - Olefiny III. Obajtek powiedzia\u0142, \u017ce nie powinien stawa\u0107 przed komisj\u0105, poniewa\u017c to nie Orlen by\u0142 odpowiedzialny za sprowadzanie pracownik\u00f3w. Stwierdzi\u0142, \u017ce odpowiada\u0142 za to wykonawca inwestycji - konsorcjum Hyundai Engineering.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832456, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-daniel-obajtek-zeznaje-przed-komisja-sledcza-ds-afery-wizowe,nId,7633523", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bDaniel Obajtek zeznaje przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:22:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-obajtek-przed-komisja-sledcza-to-prezes-hyundaia-powinien-ze,nId,7633523\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bObajtek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: To prezes Hyundaia powinien zeznawa\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obajtek-przed-komisja-sledcza-to-prezes-hyundaia-powinien-ze/000JFR72393LR35F-C307.jpg\" /></a>By\u0142y prezes Orlenu, obecnie europose\u0142 PiS Daniel Obajtek stawi\u0142 si\u0119 we wtorek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. afery wizowej. Komisja pyta\u0142a go o zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w przy inwestycji Orlenu - Olefiny III. Obajtek powiedzia\u0142, \u017ce nie powinien w og\u00f3le stawa\u0107 przed komisj\u0105, poniewa\u017c to nie Orlen by\u0142 odpowiedzialny za sprowadzanie pracownik\u00f3w. Stwierdzi\u0142, \u017ce odpowiada\u0142 za to wykonawca inwestycji - konsorcjum Hyundai Engineering.</p><br clear=\"all\" />", "id": 833041, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-obajtek-przed-komisja-sledcza-to-prezes-hyundaia-powinien-ze,nId,7633523", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bObajtek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: To prezes Hyundaia powinien zeznawa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:19:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-policjanci-odzyskali-zabytkowego-mercedesa-wartego-blisko-po,nId,7633520\"><img align=\"left\" alt=\"Policjanci odzyskali zabytkowego mercedesa wartego blisko p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policjanci-odzyskali-zabytkowego-mercedesa-wartego-blisko-po/000JFQX2DKR7NRUX-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Wydzia\u0142u Kryminalnego Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Poznaniu odzyskali zabytkowego mercedesa 230 SL wartego blisko p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Auto zosta\u0142o skradzione pod koniec kwietnia w Niemczech. W\u0142a\u015bciciel posesji, na terenie kt\u00f3rej pojazd zosta\u0142 odnaleziony, us\u0142ysza\u0142 zarzut paserstwa. Grozi mu do 5 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832459, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-policjanci-odzyskali-zabytkowego-mercedesa-wartego-blisko-po,nId,7633520", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci odzyskali zabytkowego mercedesa wartego blisko p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:07:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-ma-najbrudniejsze-kapieliska-w-calej-unii-europejskie,nId,7633497\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bPolska ma najbrudniejsze k\u0105pieliska w ca\u0142ej Unii Europejskiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-ma-najbrudniejsze-kapieliska-w-calej-unii-europejskie/000JFQVIMT8PWFFT-C307.jpg\" /></a>Cypr mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 najwi\u0119kszym odsetkiem k\u0105pielisk z &quot;doskona\u0142\u0105 jako\u015bci\u0105 wody&quot;. Polska znalaz\u0142a si\u0119 w tym rankingu na ostatnim miejscu w Unii Europejskiej, wyprzedzaj\u0105c jedynie znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 poza UE Albani\u0119 - wynika z raportu Europejskiej Agencji \u015arodowiska i Komisji Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832458, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-ma-najbrudniejsze-kapieliska-w-calej-unii-europejskie,nId,7633497", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPolska ma najbrudniejsze k\u0105pieliska w ca\u0142ej Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-znamy-wyniki-matur-jak-poszlo-zdajacym,nId,7633412\"><img align=\"left\" alt=\"Znamy wyniki matur. Jak posz\u0142o zdaj\u0105cym?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-wyniki-matur-jak-poszlo-zdajacym/000JFQ7IP7WX1BHH-C307.jpg\" /></a>Matur\u0119 zda\u0142o 84,1 proc. tegorocznych absolwent\u00f3w szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych; 10,4 proc. abiturient\u00f3w, kt\u00f3rzy nie zdali jednego przedmiotu, ma prawo do poprawki w sierpniu - poda\u0142a Centralna Komisja Egzaminacyjna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832232, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-znamy-wyniki-matur-jak-poszlo-zdajacym,nId,7633412", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy wyniki matur. Jak posz\u0142o zdaj\u0105cym?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T07:42:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-malopolskim-pis-nadal-wrze-dwaj-radni-opuszczaja-partie,nId,7633447\"><img align=\"left\" alt=\"W ma\u0142opolskim PiS nadal wrze. Dwaj radni opuszczaj\u0105 parti\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-malopolskim-pis-nadal-wrze-dwaj-radni-opuszczaja-partie/000JFQRLAGEO979P-C307.jpg\" /></a>Wyb\u00f3r \u0141ukasza Sm\u00f3\u0142ki na marsza\u0142ka Ma\u0142opolski nie uspokoi\u0142 nastroj\u00f3w w lokalnym PiS. Radni sejmiku J\u00f3zef Gawron i Piotr \u0106wik zdecydowali si\u0119 opu\u015bci\u0107 parti\u0119. Pose\u0142 Ryszard Terlecki w kontek\u015bcie zamieszania z wyborem marsza\u0142ka pisa\u0142 nich jako o &quot;gotowych do zdrady&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832233, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-malopolskim-pis-nadal-wrze-dwaj-radni-opuszczaja-partie,nId,7633447", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ma\u0142opolskim PiS nadal wrze. Dwaj radni opuszczaj\u0105 parti\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T06:50:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-przedwakacyjne-przesilenie,nId,7633444\"><img align=\"left\" alt=\"Przedwakacyjne przesilenie?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przedwakacyjne-przesilenie/000JFQMGMM89MF7S-C307.jpg\" /></a>Przedostatnie przed parlamentarnymi wakacjami posiedzenie Sejmu zapowiada, \u017ce by\u0107 mo\u017ce jeszcze przed urlopem pos\u0142owie rozstrzygn\u0105 kilka spraw, kt\u00f3re czekaj\u0105 na to od kilku miesi\u0119cy. Na pewno w lipcu otworz\u0105 si\u0119 drogi do zamykania tak\u017ce wielu innych istotnych spraw.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832050, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-przedwakacyjne-przesilenie,nId,7633444", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedwakacyjne przesilenie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T06:36:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chwile-grozy-na-pokladzie-samolotu-maszyna-stracila-kolo-pod,nId,7633434\"><img align=\"left\" alt=\"Chwile grozy na pok\u0142adzie samolotu. Maszyna straci\u0142a ko\u0142o podczas startu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-na-pokladzie-samolotu-maszyna-stracila-kolo-pod/000JFQIKF4DG5FPD-C307.jpg\" /></a>Samolot linii United Airlines straci\u0142 ko\u0142o podczas startu z Los Angeles. Na pok\u0142adzie maszyny by\u0142o ponad 180 os\u00f3b. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832051, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chwile-grozy-na-pokladzie-samolotu-maszyna-stracila-kolo-pod,nId,7633434", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chwile grozy na pok\u0142adzie samolotu. Maszyna straci\u0142a ko\u0142o podczas startu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-analityk-o-mozliwej-konfrontacji-miedzy-nato-i-rosja-mamy-ki,nId,7631721\"><img align=\"left\" alt=\"Analityk o mo\u017cliwej konfrontacji mi\u0119dzy NATO i Rosj\u0105: Mamy kilka lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/analityk-o-mozliwej-konfrontacji-miedzy-nato-i-rosja-mamy-ki/000JFO2SXUGRH46I-C307.jpg\" /></a>&quot;Rosjanie wykorzystuj\u0105 teraz w Ukrainie sprz\u0119t starszego typu. Na przygotowanie si\u0119 do konfrontacji z Rosj\u0105 mamy kilka lat&quot; - m\u00f3wi w Porannej rozmowie w RMF FM Wojciech Lorenz z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych. &quot;Kilka lat, licz\u0105c od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji&quot; - dodaje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 832049, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-analityk-o-mozliwej-konfrontacji-miedzy-nato-i-rosja-mamy-ki,nId,7631721", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Analityk o mo\u017cliwej konfrontacji mi\u0119dzy NATO i Rosj\u0105: Mamy kilka lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-apel-w-sprawie-ustawy-o-prawie-autorskim-w-swiecie-cyfrowym,nId,7631759\"><img align=\"left\" alt=\"Apel w sprawie ustawy o prawie autorskim w \u015bwiecie cyfrowym\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/apel-w-sprawie-ustawy-o-prawie-autorskim-w-swiecie-cyfrowym/000JFO8WF4ELVMJS-C307.jpg\" /></a>\nJako kieruj\u0105cy mediami redaktorki i redaktorzy zebrani w Radzie Polskich Medi\u00f3w apelujemy do senatorek i senator\u00f3w RP o przyj\u0119cie takich poprawek do ustawy o prawie autorskim, kt\u00f3re pozwol\u0105 na partnerskie rozmowy z koncernami technologicznymi   o sprawiedliwym podziale zysk\u00f3w wynikaj\u0105cych z pracy naszych dziennikarek   i dziennikarzy.\n  W tej chwili koncerny te, wykorzystuj\u0105c sw\u0105 faktycznie monopolistyczn\u0105 pozycj\u0119,   bez ogranicze\u0144 i</p><br clear=\"all\" />", "id": 831876, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-apel-w-sprawie-ustawy-o-prawie-autorskim-w-swiecie-cyfrowym,nId,7631759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apel w sprawie ustawy o prawie autorskim w \u015bwiecie cyfrowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T05:42:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-paraliz-drogowy-liczne-podtopienia-skutki-nawalnicy-w-malopo,nId,7633391\"><img align=\"left\" alt=\"Parali\u017c drogowy, liczne podtopienia. Skutki nawa\u0142nicy w Ma\u0142opolsce \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-drogowy-liczne-podtopienia-skutki-nawalnicy-w-malopo/000JFQ65TB2FWC01-C307.jpg\" /></a>Parali\u017c drogowy, po\u0142amane drzewa, zalane posesje - to skutki gradobicia i ulewnych deszczy, kt\u00f3re przesz\u0142y wczoraj nad Ma\u0142opolsk\u0105. Najbardziej ucierpia\u0142y Wolbrom, Olkusz, Chrzan\u00f3w i Zakopane. Stra\u017cacy interweniowali 461 razy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 831875, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-paraliz-drogowy-liczne-podtopienia-skutki-nawalnicy-w-malopo,nId,7633391", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parali\u017c drogowy, liczne podtopienia. Skutki nawa\u0142nicy w Ma\u0142opolsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T05:09:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wojciech-lorenz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7631721\"><img align=\"left\" alt=\"Wojciech Lorenz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojciech-lorenz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000JFO2SXUGRH46I-C307.jpg\" /></a>\u200bGo\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM jest analityk Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych i ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa mi\u0119dzynarodowego Wojciech Lorenz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 831873, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wojciech-lorenz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7631721", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojciech Lorenz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T05:02:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-2-mld-dolarow-z-usa-na-modernizacje-polskiej-armii,nId,7633385\"><img align=\"left\" alt=\"2 mld dolar\u00f3w z USA na modernizacj\u0119 polskiej armii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/2-mld-dolarow-z-usa-na-modernizacje-polskiej-armii/000JFQ58THYF8UOS-C307.jpg\" /></a>Stany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y podpisanie drugiej umowy po\u017cyczki udzielonej Polsce na zakup uzbrojenia. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na modernizacj\u0119 polskiej armii, w tym zakup samolot\u00f3w F-35, system\u00f3w Patriot i czo\u0142g\u00f3w Abrams.</p><br clear=\"all\" />", "id": 831874, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-2-mld-dolarow-z-usa-na-modernizacje-polskiej-armii,nId,7633385", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2 mld dolar\u00f3w z USA na modernizacj\u0119 polskiej armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T04:58:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kokaina-dla-ubogich-zalewa-rynek,nId,7633388\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Kokaina dla ubogich&quot; zalewa rynek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kokaina-dla-ubogich-zalewa-rynek/000JFQ4R6SH1PH9W-C307.jpg\" /></a>&quot;Kryszta\u0142y&quot;, czyli syntetyczne narkotyki, sta\u0142y si\u0119 towarem eksportowym - pisze &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 831683, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kokaina-dla-ubogich-zalewa-rynek,nId,7633388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kokaina dla ubogich\" zalewa rynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T04:27:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-huragan-beryl-uderzyl-w-wybrzeze-usa-zginelo-osiem-osob,nId,7633383\"><img align=\"left\" alt=\"Huragan Beryl uderzy\u0142 w wybrze\u017ce USA. Zgin\u0119\u0142o osiem os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/huragan-beryl-uderzyl-w-wybrzeze-usa-zginelo-osiem-osob/000JFQ3RGO4H6B4O-C307.jpg\" /></a>Huragan Beryl uderzy\u0142 w poniedzia\u0142ek w ameryka\u0144skie wybrze\u017ce i spowodowa\u0142 kilka tornad. Zgin\u0119\u0142o osiem os\u00f3b. Trzy miliony mieszka\u0144c\u00f3w pozostaje bez pr\u0105du. P\u00f3\u017aniej os\u0142ab\u0142 do sztormu tropikalnego, a nast\u0119pnie depresji tropikalnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 831681, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-huragan-beryl-uderzyl-w-wybrzeze-usa-zginelo-osiem-osob,nId,7633383", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huragan Beryl uderzy\u0142 w wybrze\u017ce USA. Zgin\u0119\u0142o osiem os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T04:24:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-rakiety-zagrazajace-polsce-beda-zestrzeliwane-wazn,nId,7633379\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjskie rakiety zagra\u017caj\u0105ce Polsce b\u0119d\u0105 zestrzeliwane? Wa\u017cne s\u0142owa Matthew Millera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-rakiety-zagrazajace-polsce-beda-zestrzeliwane-wazn/000JFQ40E10T8NM7-C307.jpg\" /></a>&quot;Jest o czym rozmawia\u0107&quot; - tak na propozycj\u0119 zestrzeliwania rosyjskich rakiet, kt\u00f3re mog\u0105 zagra\u017ca\u0107 Polsce zareagowa\u0142 rzecznik Departamentu Stanu Matthew Miller. Temat mo\u017ce znale\u017a\u0107 si\u0119 na agendzie rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 w Waszyngtonie szczytu NATO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 831680, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-rakiety-zagrazajace-polsce-beda-zestrzeliwane-wazn,nId,7633379", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie rakiety zagra\u017caj\u0105ce Polsce b\u0119d\u0105 zestrzeliwane? Wa\u017cne s\u0142owa Matthew Millera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T04:00:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-wszystko-co-warto-wiedziec-przed-meczem-francji-z-,nId,7631999\"><img align=\"left\" alt=\"Euro 2024. Wszystko, co warto wiedzie\u0107 przed meczem Francji z Hiszpani\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/euro-2024-wszystko-co-warto-wiedziec-przed-meczem-francji-z/000JFP0Y17WX2F0P-C307.jpg\" /></a>Trzykrotni mistrzowie Europy w pi\u0142ce no\u017cnej zmierz\u0105 si\u0119 dzi\u015b z dwukrotnymi zdobywcami tego tytu\u0142u. W ramach p\u00f3\u0142fina\u0142u Euro 2024 Hiszpanie spotkaj\u0105 si\u0119 z Francuzami. </p><br clear=\"all\" />", "id": 831682, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-wszystko-co-warto-wiedziec-przed-meczem-francji-z-,nId,7631999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. Wszystko, co warto wiedzie\u0107 przed meczem Francji z Hiszpani\u0105", "user": null, "vote": 0}]