[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:54:00+00:00", "description": "W\u0119gry od roku blokuj\u0105 2 mld z\u0142 refundacji za sprz\u0119t wojskowy, kt\u00f3ry dostarczyli\u015bmy Ukrainie - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry uczestniczy w rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w Waszyngtonie szczycie NATO. Szef polskiej dyplomacji przekaza\u0142, \u017ce te pieni\u0105dze mia\u0142by trafi\u0107 na fundusz modernizacji si\u0142 zbrojnych. Dzia\u0142anie Budapesztu nazwa\u0142 nieprzyjacielskim", "id": 837070, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/szczyt-nato-w-waszyngtonie-radoslaw-sikorski-wegry-blokuja-2-mld-zl-dla-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt NATO w Waszyngtonie. Rados\u0142aw Sikorski: W\u0119gry blokuj\u0105 2 mld z\u0142 dla Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:43:00+00:00", "description": "Watykan mia\u0142 wstrzyma\u0107 wykonywanie dekretu arcybiskupa Marka J\u0119draszewskiego. Chodzi o odwo\u0142ania ks. Dariusza Rasia z funkcji proboszcza mariackiej parafii. Oznacza to, \u017ce Ra\u015b dalej b\u0119dzie zarz\u0105dza\u0107 parafi\u0105. Teraz spraw\u0105 zajm\u0105 si\u0119 watyka\u0144scy urz\u0119dnicy.", "id": 836399, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/dekret-abp-jedraszewskiego-wstrzymany-tak-zdecydowal-watykan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dekret abp. J\u0119draszewskiego wstrzymany. Tak zdecydowa\u0142 Watykan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:31:00+00:00", "description": "Viktor Orban zdradzi\u0142 kulisy rozm\u00f3w, jakie przeprowadzi\u0142 w ostatnich dniach z przyw\u00f3dcami Ukrainy, Rosji i Chin. Premier W\u0119gier wystosowa\u0142 w tej sprawie list do w\u0142adz UE. Przedstawi\u0142 w nich m.in. stanowiska Wo\u0142odymyra Z\u0119\u0142enskiego oraz W\u0142adimira Putina ws. ewentualnego zawieszania broni i rozpocz\u0119cia rozm\u00f3w pokojowych. Szczeg\u00f3\u0142y korespondencji trafi\u0142y do medi\u00f3w.", "id": 836400, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/wizyty-w-kijowie-i-moskwie-viktor-orban-tlumaczy-sie-w-liscie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizyty w Kijowie i Moskwie. Viktor Orban t\u0142umaczy si\u0119 w li\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T18:28:00+00:00", "description": "- Chcia\u0142bym us\u0142ysze\u0107, \u017ce NATO m\u00f3wi jednym g\u0142osem, \u017ce b\u0119dziemy bronieni jednakowo - przekaza\u0142 Andrzej Duda w Polsat News przed szczytem Sojuszu w Waszyngtonie. - Chc\u0119 us\u0142ysze\u0107 tak\u017ce, \u017ce Rosja jest najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem - doda\u0142. Prezydent podkre\u015bli\u0142, \u017ce Rosja nie mo\u017ce wygra\u0107 wojny w Ukrainie.", "id": 835991, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/szczyt-w-waszyngtonie-prezydent-o-tym-czego-oczekuje-od-przywodcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt w Waszyngtonie. Prezydent o tym, czego oczekuje od przyw\u00f3dc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T16:55:00+00:00", "description": "W poniedzia\u0142ek w rosyjskim ataku rakietowym ucierpia\u0142 szpital Ohmatdyt w Kijowie. W szpitalu leczyli si\u0119 mali pacjenci onkologiczni. Media spo\u0142eczno\u015bciowe obieg\u0142y zdj\u0119cia z tragedii - na jednym z nich wida\u0107 p\u0142acz\u0105cego ratownika medycznego.", "id": 835172, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/atak-w-kijowie-zdjecie-mowi-wiecej-niz-tysiac-slow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak w Kijowie. Zdj\u0119cie m\u00f3wi wi\u0119cej ni\u017c tysi\u0105c s\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T15:10:00+00:00", "description": "Ruszy\u0142o wst\u0119pne \u015bledztwo w sprawie domniemanego nielegalnego finansowania kampanii prezydenckiej Marine Le Pen w 2022 roku - przekaza\u0142a paryska prokuratura. Liderka prawicowego Zjednoczenia Narodowego startowa\u0142a wtedy w wyborach. Polityk ju\u017c skomentowa\u0142a spraw\u0119.", "id": 834552, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/marine-le-pen-ma-klopoty-sprawa-zajela-sie-prokuratura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marine Le Pen ma k\u0142opoty. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T15:00:00+00:00", "description": "Brutalno\u015b\u0107 wojny rosyjsko-ukrai\u0144skiej osi\u0105gn\u0119\u0142a nowy poziom - tymi s\u0142owami premier W\u0119gier Viktor Orban skomentowa\u0142 zmasowany atak rakietowy na Ukrain\u0119. Polityk nawi\u0105za\u0142 te\u017c do swojej misji pokojowej, w ramach kt\u00f3rej odwiedzi\u0142 przed kilkoma dniami m.in. Kij\u00f3w i Moskw\u0119.", "id": 834553, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/orban-odwiedzil-putina-w-moskwie-teraz-mowi-co-sadzi-o-ataku-rosjan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban odwiedzi\u0142 Putina w Moskwie. Teraz m\u00f3wi, co s\u0105dzi o ataku na Kij\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T05:40:00+00:00", "description": "Para Prezydencka wyl\u0105dowa\u0142a w Waszyngtonie - poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Kancelaria Prezydenta. Andrzej Duda i Agata Kornhauser-Duda wezm\u0105 tam udzia\u0142 w szczycie NATO. Wizyt\u0119 w USA poprzedzi\u0142o spotkanie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.", "id": 832017, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/andrzej-duda-w-waszyngtonie-wezmie-udzial-w-szczycie-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda w Waszyngtonie. We\u017amie udzia\u0142 w szczycie NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T05:26:00+00:00", "description": "Do 37 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych, a 170 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w poniedzia\u0142kowym rosyjskim ataku rakietowym na Kij\u00f3w - przekaza\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Najnowsze informacje m\u00f3wi\u0105 o 41 zabitych. - Og\u0142osimy nowe \u015brodki maj\u0105ce na celu wzmocnienie obrony powietrznej Ukrainy - zadeklarowa\u0142 prezydent USA Joe Biden.", "id": 831857, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-09/tragiczny-bilans-po-ataku-na-kijow-bialy-dom-zapowiada-wsparcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny bilans po ataku na Kij\u00f3w. Bia\u0142y Dom zapowiada wsparcie", "user": null, "vote": 0}]