[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T10:17:27+00:00", "description": "<p>Odpowied\u017a na pytanie postawione w tytule jest tylko jedna. Leci \u2013 i raczej zostanie z nami na d\u0142u\u017cej, dlatego warto go pozna\u0107. W 2024 roku modele LLM i AI bezpowrotnie zmieni\u0142y \u015bwiat pracy i biznesu! \u015awiat AI dokona\u0142 synergii z narz\u0119dziami firmy Microsoft w na tyle du\u017cym stopniu, \u017ce lada...</p>\n<p>Artyku\u0142 <a href=\"https://sekurak.pl/czy-leci-z-nami-copilot-poznaj-ai-od-microsoftu-z-trenerami-od-sekuraka-%f0%9f%99%82/\" rel=\"nofollow\">Czy leci z nami\u2026 Copilot?! Poznaj AI od Microsoftu z trenerami od sekuraka \ud83d\ude42</a> pochodzi z serwisu <a href=\"https://sekurak.pl\" rel=\"nofollow\">Sekurak</a>.</p>", "id": 832875, "language": "pl-PL", "link": "https://sekurak.pl/czy-leci-z-nami-copilot-poznaj-ai-od-microsoftu-z-trenerami-od-sekuraka-%f0%9f%99%82", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://sekurak.pl/rss", "source_obj__id": 300, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy leci z nami\u2026 Copilot?! Poznaj AI od Microsoftu z trenerami od sekuraka \ud83d\ude42", "user": null, "vote": 0}]