[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:10:16.473578+00:00", "description": "Po 27 latach pe\u0142nienia funkcji prezeski Polskiej Akcji Humanitarnej Janina Ochojska przekazuje kierowanie Fundacj\u0105, pozostaj\u0105c jednocze\u015bnie w jej Radzie. Stanowisko prezesa obj\u0105\u0142 dotychczasowy cz\u0142onek zarz\u0105du Maciej Bagi\u0144ski. Wiceprezesk\u0105 zosta\u0142a Dorota Serafin, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105ca.", "id": 705650, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/janina-ochojska-przestaje-byc-prezeska-polskiej-akcji-humanitarnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janina Ochojska przestaje by\u0107 prezesk\u0105 Polskiej Akcji Humanitarnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:58:11.960077+00:00", "description": "Ponad 750 mln z\u0142 rekompensaty otrzyma Poczta Polska z tytu\u0142u \u015bwiadczenia tzw. us\u0142ugi powszechnej w latach 2021\u20132022 - zak\u0142ada podpisana w czwartek umowa mi\u0119dzy Ministerstwem Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych i Poczt\u0105 Polsk\u0105.", "id": 705184, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/poczta-polska-rekompensata-ministerstwo-usluga-powszechna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d daje Poczcie Polskiej rekompensat\u0119. Ponad 750 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T10:47:53.810754+00:00", "description": "47 proc. firm w Polsce przyznaje, \u017ce sztuczna inteligencja nie b\u0119dzie mie\u0107 \u017cadnego zastosowania w ich bran\u017cy, a 6,6 proc. korzysta z niej - wynika z badania Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Dodano, \u017ce 7,2 proc. firm nie wykorzystuje AI, ale planuje to w przysz\u0142o\u015bci.", "id": 704379, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/raport-sztuczna-inteligencja-polskie-firmy-ai", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wed\u0142ug nowego raportu 6,6 proc. firm w Polsce korzysta z AI. Mog\u0105 mie\u0107 wkr\u00f3tce problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T08:38:04.272322+00:00", "description": "Po przeprowadzeniu post\u0119powania kwalifikacyjnego rada nadzorcza Polskiego Funduszu Rozwoju wybra\u0142a Piotra Matczuka na prezesa Funduszu - poda\u0142 w \u015brod\u0119 w komunikacie PFR. W zarz\u0105dzie znale\u017ali si\u0119 ponadto Mariusz Jaszczyk oraz Miko\u0142aj Raczy\u0144ski.", "id": 703743, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/polski-fundusz-rozwoju-nowy-prezes-zarzad-pfr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybrano nowy zarz\u0105d Polskiego Funduszu Rozwoju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:32:27.394299+00:00", "description": "Blisko po\u0142owa (46,4 proc.) Polak\u00f3w planuje tego lata co najmniej kilka city-break\u00f3w, a 39,1 proc. wybiera si\u0119 na d\u0142u\u017csze wakacje. Ponad 75 proc. zamierza podr\u00f3\u017cowa\u0107 po Europie, a w\u015br\u00f3d najpopularniejszych kierunk\u00f3w s\u0105: Rzym, Alicante, Pary\u017c, Barcelona, Londyn, Mediolan, Malaga, Majorka \u2013 wynika z danych w\u0142asnych oraz ankiety przeprowadzonej przez platform\u0119 do rezerwacji bilet\u00f3w lotniczych Fru.pl.", "id": 702611, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ponad-3-4-polakow-wyjedzie-na-wakacje-do-jednego-z-europejskich-krajow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 3/4 Polak\u00f3w wyjedzie na wakacje do jednego z europejskich kraj\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:32:27.338057+00:00", "description": "Krajowy Rejestr D\u0142ug\u00f3w opublikowa\u0142 nowy raport dotycz\u0105cy d\u0142u\u017cnik\u00f3w firm telekomunikacyjnych. Jak si\u0119 okazuje, \u015bredni d\u0142ug konsument\u00f3w wobec firm telekomunikacyjnych wynosi 3 tys. z\u0142. Najcz\u0119\u015bciej nie p\u0142ac\u0105 osoby w wieku 36-45 lat, przewa\u017cnie za internet i telefon.", "id": 702610, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krajowy-rejestr-dlugow-ponad-200-tys-polakow-zalega-z-pieniedzmi-dla-firm-telekomunikacyjnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 200 tys. Polak\u00f3w zalega z pieni\u0119dzmi dla firm telekomunikacyjnych. Ile wynosi \u015bredni d\u0142ug?", "user": null, "vote": 0}]