[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T21:40:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-na-wzgorzu-kapitolinskim-o-marnowaniu-pieniedzy-za-gra,nId,7572777\"><img align=\"left\" alt=\"Trump na Wzg\u00f3rzu Kapitoli\u0144skim o marnowaniu pieni\u0119dzy za granic\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-na-wzgorzu-kapitolinskim-o-marnowaniu-pieniedzy-za-gra/000JBDMWFFU0HDIE-C307.jpg\" /></a>Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 z republika\u0144skimi kongresmenami w ramach swojej pierwszej wizyty na Wzg\u00f3rzu Kapitoli\u0144skim od szturmu jego zwolennik\u00f3w na Kapitol 6 stycznia 2021 r. Jak m\u00f3wili po spotkaniu republika\u0144scy kongresmeni, rozmowy dotyczy\u0142y m.in. Ukrainy, w tym podpisanego w czwartek 10-letniego dwustronnego porozumienia o bezpiecze\u0144stwie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 709031, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-na-wzgorzu-kapitolinskim-o-marnowaniu-pieniedzy-za-gra,nId,7572777", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump na Wzg\u00f3rzu Kapitoli\u0144skim o marnowaniu pieni\u0119dzy za granic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T20:41:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-ceremonia-otwarcia-euro-2024-uchylamy-rabka-tajemnicy,nId,7572757\"><img align=\"left\" alt=\"Ceremonia otwarcia Euro 2024. Uchylamy r\u0105bka tajemnicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceremonia-otwarcia-euro-2024-uchylamy-rabka-tajemnicy/000JBDIZDU7DBHFR-C307.jpg\" /></a>\u015awi\u0119to fan\u00f3w europejskiego futbolu ju\u017c od pi\u0105tku. W Niemczech rozpoczn\u0105 si\u0119 Mistrzostwa Europy w Pi\u0142ce No\u017cnej 2024. Pierwszy mecz rozegraj\u0105 w Monachium reprezentacje gospodarzy i Szkocji. Nasi wybiegn\u0105 na boisko w niedziel\u0119. Ale zanim to nast\u0105pi, ujawniamy, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 ceremonia otwarcia Euro 2024, ile kosztowa\u0142o przygotowanie turnieju i dlaczego Niemcom nie podoba si\u0119 maskotka mistrzostw - sympatyczny mi\u015b o imieniu Alb\u00e4rt.</p><br clear=\"all\" />", "id": 708771, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-ceremonia-otwarcia-euro-2024-uchylamy-rabka-tajemnicy,nId,7572757", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceremonia otwarcia Euro 2024. Uchylamy r\u0105bka tajemnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T19:23:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-ukarane-przez-tsue-za-niewykonanie-wyroku-ws-migracji,nId,7572728\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0119gry ukarane przez TSUE za niewykonanie wyroku ws. migracji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wegry-ukarane-przez-tsue-za-niewykonanie-wyroku-ws-migracji/000JBD7ORSP7UOUB-C307.jpg\" /></a>Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE skaza\u0142 w czwartek W\u0119gry na 200 mln euro kary za niewykonanie wyroku TSUE w sprawie migracji, w tym utrudnianie dost\u0119pu do ochrony mi\u0119dzynarodowej. \u201eOburzaj\u0105cy, niesprawiedliwy i niedopuszczalny\u201d \u2013 powiedzia\u0142 o wyroku szef kancelarii premiera W\u0119gier Gergely Gulyas.</p><br clear=\"all\" />", "id": 707919, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-ukarane-przez-tsue-za-niewykonanie-wyroku-ws-migracji,nId,7572728", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry ukarane przez TSUE za niewykonanie wyroku ws. migracji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T18:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-jablonski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7572716\"><img align=\"left\" alt=\"Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-jablonski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000JBD4O9ME4CHB7-C307.jpg\" /></a>\u200bGo\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 w pi\u0105tek b\u0119dzie Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 707555, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-jablonski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7572716", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T18:14:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiany-w-handlu-w-niedziele-pis-i-lewica-mowia-nie,nId,7572711\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w handlu w niedziele? PiS i Lewica m\u00f3wi\u0105 &quot;nie&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-handlu-w-niedziele-pis-i-lewica-mowia-nie/000JBD37CCPJNM60-C307.jpg\" /></a>O odrzucenie w pierwszym czytaniu projektu ustawy dopuszczaj\u0105cej dwie niedziele handlowe w miesi\u0105cu wnioskowa\u0142y dzi\u015b w Sejmie kluby PiS i Lewicy. Za skierowaniem projektu do komisji by\u0142y kluby KO, PSL-TD, Polski 2050-TD i Konfederacji. Pos\u0142owie b\u0119d\u0105 g\u0142osowa\u0107 w tej sprawie na nast\u0119pnym posiedzeniu Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 707553, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmiany-w-handlu-w-niedziele-pis-i-lewica-mowia-nie,nId,7572711", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w handlu w niedziele? PiS i Lewica m\u00f3wi\u0105 \"nie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T18:00:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-i-biden-podpisali-umowe-o-bezpieczenstwie,nId,7572710\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski i Biden podpisali umow\u0119 o bezpiecze\u0144stwie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-i-biden-podpisali-umowe-o-bezpieczenstwie/000JBD2BH7I2O99K-C307.jpg\" /></a>Prezydenci Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i Joe Biden podpisali podczas szczytu G7 w Apulii na po\u0142udniu W\u0142och, 10-letni\u0105 ukrai\u0144sko-ameryka\u0144sk\u0105 umow\u0119 o bezpiecze\u0144stwie. Jej tekst g\u0142osi, \u017ce jest to porozumienie pomostowe, zapowiadaj\u0105ce akcesj\u0119 Ukrainy do NATO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 707554, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-i-biden-podpisali-umowe-o-bezpieczenstwie,nId,7572710", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski i Biden podpisali umow\u0119 o bezpiecze\u0144stwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T17:07:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-katarzyna-pelczynska-nalecz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-r,nId,7572407\"><img align=\"left\" alt=\"Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katarzyna-pelczynska-nalecz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-r/000JBAOZDAAL63WC-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 w pi\u0105tek b\u0119dzie Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, minister funduszy i polityki regionalnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 707082, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-katarzyna-pelczynska-nalecz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-r,nId,7572407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T16:32:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekretarz-obrony-usa-nie-bedzie-zmiany-co-do-ochrony-polskie,nId,7572670\"><img align=\"left\" alt=\"Sekretarz obrony USA: Nie b\u0119dzie zmiany co do ochrony polskiego nieba Patriotami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekretarz-obrony-usa-nie-bedzie-zmiany-co-do-ochrony-polskie/000JBCV867HTQ7UO-C307.jpg\" /></a>USA nie planuj\u0105 \u017cadnych zmian, je\u015bli chodzi o obron\u0119 polskiego nieba za pomoc\u0105 system\u00f3w Patriot - informuje sekretarz obrony USA Lloyd Austin. Tym samym zaprzeczy\u0142 doniesieniom dziennika &quot;New York Times&quot;, \u017ce prezydent Joe Biden zatwierdzi\u0142, i\u017c system ma zosta\u0107 przerzucony z naszego kraju na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 707081, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekretarz-obrony-usa-nie-bedzie-zmiany-co-do-ochrony-polskie,nId,7572670", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz obrony USA: Nie b\u0119dzie zmiany co do ochrony polskiego nieba Patriotami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T16:18:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-beda-pieniadze-dla-ukrainy-z-zamrozonych-rosyjskich-aktywow,nId,7572671\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0119d\u0105 pieni\u0105dze dla Ukrainy z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beda-pieniadze-dla-ukrainy-z-zamrozonych-rosyjskich-aktywow/000JBCUEQU4YHMPL-C307.jpg\" /></a>Przyw\u00f3dcy pa\u0144stw grupy G7, kt\u00f3rzy obraduj\u0105 obecnie we w\u0142oskim regionie Apulia podj\u0119li decyzj\u0119 o wsparciu Ukrainy \u015brodkami pochodz\u0105cymi z rosyjskich aktyw\u00f3w. Kij\u00f3w ma otrzyma\u0107 50 mld dolar\u00f3w po\u017cyczki z tytu\u0142u wykorzystania zysk\u00f3w z zamro\u017conych w UE i krajach G7 aktyw\u00f3w rosyjskich - poda\u0142 Reuters. Go\u015bciem specjalnym szczytu jest prezydent Ze\u0142enski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 707083, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-beda-pieniadze-dla-ukrainy-z-zamrozonych-rosyjskich-aktywow,nId,7572671", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 pieni\u0105dze dla Ukrainy z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T16:02:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-buda-w-rmf-fm-o-kontyngencie-muzulmanow-na-polskich-ulicach,nId,7572456\"><img align=\"left\" alt=\"Buda w RMF FM o &quot;kontyngencie muzu\u0142man\u00f3w na polskich ulicach&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/buda-w-rmf-fm-o-kontyngencie-muzulmanow-na-polskich-ulicach/000JBC0PA9C281G6-C307.jpg\" /></a>&quot;S\u0105 lepsi kandydaci, bardziej do\u015bwiadczeni. Nie s\u0105dz\u0119, \u017cebym si\u0119 do tego nadawa\u0142&quot; - tak Waldemar Buda odpowiedzia\u0142 na pytanie, czy b\u0119dzie kandydatem PiS-u na prezydenta. Polityk rozpoczyna swoj\u0105 prac\u0119 w Brukseli jako europose\u0142. W Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM m\u00f3wi\u0142 o tocz\u0105cych si\u0119 rozmowach o budowaniu frakcji w Parlamencie Europejskim i stoj\u0105cych przed nim zadaniach. Jednym z nich jest pakt migracyjny. &quot;Ju\u017c w 2026 roku mo\u017cemy widzie\u0107 kontyngent muzu\u0142man\u00f3w na polskich ulicach. Donald Tusk na to si\u0119 zgodzi\u0142, a my spr\u00f3bujemy to w PE zmieni\u0107&quot;...</p><br clear=\"all\" />", "id": 707080, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-buda-w-rmf-fm-o-kontyngencie-muzulmanow-na-polskich-ulicach,nId,7572456", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buda w RMF FM o \"kontyngencie muzu\u0142man\u00f3w na polskich ulicach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T15:08:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-powolal-nowa-szefowa-kancelarii-prezydenta,nId,7572489\"><img align=\"left\" alt=\"Duda powo\u0142a\u0142 now\u0105 szefow\u0105 Kancelarii Prezydenta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-powolal-nowa-szefowa-kancelarii-prezydenta/000JBCF3IX4RLMCV-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda powo\u0142a\u0142 Ma\u0142gorzat\u0119 Paprock\u0105 na stanowisko szefowej swojej Kancelarii. Paprocka zast\u0105pi\u0142a na tej funkcji Gra\u017cyn\u0119 Ignaczak-Bandych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 706171, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-powolal-nowa-szefowa-kancelarii-prezydenta,nId,7572489", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda powo\u0142a\u0142 now\u0105 szefow\u0105 Kancelarii Prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:59:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-niespodziewany-ruch-manowskiej-w-odpowiedzi-na-list-sedziow,nId,7572486\"><img align=\"left\" alt=\"Niespodziewany ruch Manowskiej w odpowiedzi na list s\u0119dzi\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niespodziewany-ruch-manowskiej-w-odpowiedzi-na-list-sedziow/000JBCD9PSV1G7PX-C307.jpg\" /></a>Sk\u0142ady orzekaj\u0105ce Trybuna\u0142u Stanu b\u0119d\u0105 tworzone w drodze losowania - taka jest nieoczekiwania odpowied\u017a kieruj\u0105cej Trybuna\u0142em Ma\u0142gorzaty Manowskiej na opublikowany przez nas rano list s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u do najwy\u017cszych w\u0142adz, w kt\u00f3rym zarzucili jej blokowanie proponowanych przez nich zmian w regulaminie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 706170, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-niespodziewany-ruch-manowskiej-w-odpowiedzi-na-list-sedziow,nId,7572486", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewany ruch Manowskiej w odpowiedzi na list s\u0119dzi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:50:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-najnizsza-w-grupie-taka-jest-rynkowa-wartosc-reprezentacji-p,nId,7572461\"><img align=\"left\" alt=\"Najni\u017csza w grupie. Taka jest rynkowa warto\u015b\u0107 reprezentacji Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najnizsza-w-grupie-taka-jest-rynkowa-wartosc-reprezentacji-p/000JBCBZSO114H5A-C307.jpg\" /></a>Rynkowa warto\u015b\u0107 reprezentacji Polski jest najni\u017csza w grupie. Gdyby ocenia\u0107 szanse naszych pi\u0142karzy tylko na podstawie wyceny graczy na rynku transferowym, to nie mieliby\u015bmy szans nawet z Austri\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 706173, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-najnizsza-w-grupie-taka-jest-rynkowa-wartosc-reprezentacji-p,nId,7572461", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najni\u017csza w grupie. Taka jest rynkowa warto\u015b\u0107 reprezentacji Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:49:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-naukowcy-odkrywaja-tajemnice-krypty-ostrogskich-w-tarnowie,nId,7572442\"><img align=\"left\" alt=\"Medalion ukryty w fa\u0142dach sukni. Tajemnice krypty Ostrogskich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/medalion-ukryty-w-faldach-sukni-tajemnice-krypty-ostrogskich/000JBCD89ANHH0IN-C307.jpg\" /></a>W Bazylice Katedralnej w Tarnowie w woj. ma\u0142opolskim otwarto sarkofagi dawnych w\u0142a\u015bcicieli miasta: ksi\u0119cia Janusza Ostrogskiego i jego \u017cony \u2013 nie pierwszej jak dot\u0105d s\u0105dzili badacze, a trzeciej - Teofilii Tar\u0142o. To sensacyjne odkrycie. Ksi\u0119\u017cna zosta\u0142a pochowana w pi\u0119knej XVII-wiecznej sukni. W miejscu poch\u00f3wku ksi\u0119cia znaleziono z\u0142oty pier\u015bcie\u0144.    </p><br clear=\"all\" />", "id": 706601, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-naukowcy-odkrywaja-tajemnice-krypty-ostrogskich-w-tarnowie,nId,7572442", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medalion ukryty w fa\u0142dach sukni. Tajemnice krypty Ostrogskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:40:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-glogow-600-kg-snietych-ryb-w-odrze,nId,7572476\"><img align=\"left\" alt=\"600 kg \u015bni\u0119tych ryb w Odrze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/600-kg-snietych-ryb-w-odrze/000JBCCV0M5UVWVN-C307.jpg\" /></a>600 kg \u015bni\u0119tych ryb zosta\u0142o wy\u0142owionych z Odry w pobli\u017cu G\u0142ogowa. Jak informuj\u0105 przedstawiciele wojewody, jest to zar\u00f3wno narybek, jak i wi\u0119ksze osobniki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 706172, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-glogow-600-kg-snietych-ryb-w-odrze,nId,7572476", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "600 kg \u015bni\u0119tych ryb w Odrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:07:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-buda-kandydatem-pis-na-prezydenta-nie-sadze-bym-sie-nadawal,nId,7572456\"><img align=\"left\" alt=\"Buda kandydatem PiS na prezydenta? &quot;Nie s\u0105dz\u0119, bym si\u0119 nadawa\u0142&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/buda-kandydatem-pis-na-prezydenta-nie-sadze-bym-sie-nadawal/000JBC0PA9C281G6-C307.jpg\" /></a>&quot;S\u0105 lepsi kandydaci, bardziej do\u015bwiadczeni. Nie s\u0105dz\u0119, \u017cebym si\u0119 do tego nadawa\u0142&quot; - tak Waldemar Buda odpowiedzia\u0142 na pytanie, czy b\u0119dzie kandydatem PiS-u na prezydenta. Przywo\u0142a\u0142 sonda\u017ce, wed\u0142ug kt\u00f3rych to by\u0142y premier Mateusz Morawiecki by\u0142by najlepszym kandydatem. On sam w\u0142a\u015bnie rozpoczyna swoj\u0105 prac\u0119 w Brukseli jako europose\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 706600, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-buda-kandydatem-pis-na-prezydenta-nie-sadze-bym-sie-nadawal,nId,7572456", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buda kandydatem PiS na prezydenta? \"Nie s\u0105dz\u0119, bym si\u0119 nadawa\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T13:48:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-to-baza-naszej-pilkarskiej-kadry-zapraszamy-na-wirtualny-spa,nId,7572432\"><img align=\"left\" alt=\"To baza naszej pi\u0142karskiej kadry. Zapraszamy na wirtualny spacer po Hanowerze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-baza-naszej-pilkarskiej-kadry-zapraszamy-na-wirtualny-spa/000JBAX6DM3KLCU8-C307.jpg\" /></a>Hanower, czyli baza naszej pi\u0142karskiej kadry. O tym wyborze sztabu kadry zdecydowa\u0142y wzgl\u0119dy logistyczne, komfortowy hotel i dobra baza treningowa. A dlaczego kibice powinni zdecydowa\u0107 si\u0119 na odwiedzenie tego miasta? Na spacer po nim wybra\u0142 si\u0119 nasz wys\u0142annik na Euro 2024 Patryk Serwa\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705649, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-to-baza-naszej-pilkarskiej-kadry-zapraszamy-na-wirtualny-spa,nId,7572432", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To baza naszej pi\u0142karskiej kadry. Zapraszamy na wirtualny spacer po Hanowerze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:58:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powyborcze-porzadki-sejm-i-komisje-czekaja-na-nowe-twarze,nId,7572403\"><img align=\"left\" alt=\"Powyborcze porz\u0105dki. Sejm i komisje czekaj\u0105 na nowe twarze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powyborcze-porzadki-sejm-i-komisje-czekaja-na-nowe-twarze/000JBAM78NNBL1F3-C307.jpg\" /></a>P\u00f3\u0142 roku po zaprzysi\u0119\u017ceniu rz\u0105du Donalda Tuska i kilka dni po ostatnich, z trwaj\u0105cej kilka miesi\u0119cy serii, wyborach scena polityczna porz\u0105dkuje si\u0119 na nowo. W stanie przej\u015bciowym Sejm obraduje w sk\u0142adzie okrojonym o 26 pos\u0142\u00f3w, kilka komisji wymaga uzupe\u0142nienia zespo\u0142\u00f3w, kilka innych czeka wyb\u00f3r nowych przewodnicz\u0105cych. Proces zape\u0142niania wakat\u00f3w mo\u017ce potrwa\u0107 nawet kilka tygodni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705648, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powyborcze-porzadki-sejm-i-komisje-czekaja-na-nowe-twarze,nId,7572403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powyborcze porz\u0105dki. Sejm i komisje czekaj\u0105 na nowe twarze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:50:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-piorun-uderzyl-w-gorach-w-grupe-osob-z-dziecmi-13-rannych,nId,7572387\"><img align=\"left\" alt=\"Piorun uderzy\u0142 w g\u00f3rach w grup\u0119 os\u00f3b z dzie\u0107mi. 13 rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piorun-uderzyl-w-gorach-w-grupe-osob-z-dziecmi-13-rannych/000JBBLTWXXWR4B9-C307.jpg\" /></a>13 os\u00f3b, w tym dzieci, zosta\u0142o ra\u017conych piorunem na prze\u0142\u0119czy \u0141\u0105cznik. Trafi\u0142y one do szpitali. W grupie, w pobli\u017cu kt\u00f3rej uderzy\u0142 piorun, by\u0142y 24 osoby. Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w G\u00f3rach Izerskich, kt\u00f3re s\u0105 pasmem g\u00f3rskim w Sudetach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705647, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-piorun-uderzyl-w-gorach-w-grupe-osob-z-dziecmi-13-rannych,nId,7572387", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piorun uderzy\u0142 w g\u00f3rach w grup\u0119 os\u00f3b z dzie\u0107mi. 13 rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:50:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-piorun-uderzyl-w-gorach-w-poblizu-24-osobowej-grupy,nId,7572387\"><img align=\"left\" alt=\"Piorun uderzy\u0142 w g\u00f3rach w pobli\u017cu 24-osobowej grupy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piorun-uderzyl-w-gorach-w-poblizu-24-osobowej-grupy/000JBAG7IYAL4TUP-C307.jpg\" /></a>24 osoby by\u0142y w grupie, w pobli\u017cu kt\u00f3rej uderzy\u0142 piorun - poinformowa\u0142 Polsat News. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 w\u015br\u00f3d poszkodowanych nie ma powa\u017cnie rannych. Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w G\u00f3rach Izerskich, kt\u00f3re s\u0105 pasmem g\u00f3rskim w Sudetach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705176, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-piorun-uderzyl-w-gorach-w-poblizu-24-osobowej-grupy,nId,7572387", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piorun uderzy\u0142 w g\u00f3rach w pobli\u017cu 24-osobowej grupy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:39:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-umorzono-sledztwo-w-sprawie-aresztowanego-obrazu-malczewskie,nId,7572383\"><img align=\"left\" alt=\"Umorzono \u015bledztwo w sprawie &quot;aresztowanego&quot; obrazu Malczewskiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/umorzono-sledztwo-w-sprawie-aresztowanego-obrazu-malczewskie/000JBAGY4KK645C9-C307.jpg\" /></a>Umorzono \u015bledztwo w sprawie obrazu olejnego Jacka Malczewskiego znanego pod tytu\u0142ami &quot;Rzeczywisto\u015b\u0107&quot; lub &quot;Sta\u0144czyk&quot;. Poinformowa\u0142a o tym prowadz\u0105ca post\u0119powanie Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. Chodzi\u0142o m.in. o mo\u017cliwo\u015bci nielegalnego wywozu tego dzie\u0142a za granic\u0119 i paserstwa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 706174, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-umorzono-sledztwo-w-sprawie-aresztowanego-obrazu-malczewskie,nId,7572383", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umorzono \u015bledztwo w sprawie \"aresztowanego\" obrazu Malczewskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:18:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-w-sprawie-placy-minimalnej-na-przyszly-rok-spor,nId,7572373\"><img align=\"left\" alt=\"Jest decyzja w sprawie p\u0142acy minimalnej na przysz\u0142y rok\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-w-sprawie-placy-minimalnej-na-przyszly-rok/000JBAC1N4KK4XBT-C307.jpg\" /></a>Od stycznia p\u0142aca minimalna wzro\u015bnie o ponad 300 z\u0142otych. Rz\u0105d ustali\u0142 w\u0142a\u015bnie wysoko\u015b\u0107 najni\u017cszego ustawowego wynagrodzenia w przysz\u0142ym roku. Jeszcze jedna podwy\u017cka p\u0142acy czeka nas na pocz\u0105tku lipca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705178, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-w-sprawie-placy-minimalnej-na-przyszly-rok-spor,nId,7572373", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja w sprawie p\u0142acy minimalnej na przysz\u0142y rok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:15:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-bili-roczna-coreczke-galeziami-dziecko-z-obrazeniami-po-rytu,nId,7572351\"><img align=\"left\" alt=\"Bili roczn\u0105 c\u00f3reczk\u0119 ga\u0142\u0119ziami. Dziecko z obra\u017ceniami po &quot;rytuale oczyszczenia&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bili-roczna-coreczke-galeziami-dziecko-z-obrazeniami-po-rytu/000JBAD30BM89NJQ-C307.jpg\" /></a>Pod Gryficami policja zatrzyma\u0142a oko\u0142o trzydziestoletnie ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u00f3re bi\u0142o swoj\u0105 roczn\u0105 c\u00f3reczk\u0119 ga\u0142\u0119ziami. Wcze\u015bniej szukali dla niej egzorcysty. Dziewczynka przebywa w szpitalu, lecz mimo zadrapa\u0144 jest w dobrym stanie. Jej matka trafi\u0142a na oddzia\u0142 psychiatryczny, a ojciec do aresztu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705182, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-bili-roczna-coreczke-galeziami-dziecko-z-obrazeniami-po-rytu,nId,7572351", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bili roczn\u0105 c\u00f3reczk\u0119 ga\u0142\u0119ziami. Dziecko z obra\u017ceniami po \"rytuale oczyszczenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:09:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzialania-rzadu-morawieckiego-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-,nId,7572361\"><img align=\"left\" alt=\"Dzia\u0142ania rz\u0105du Morawieckiego pod lup\u0105 prokuratury. Chodzi o zakupy podczas pandemii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzialania-rzadu-morawieckiego-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o/000JBAFAEO84XCXP-C307.jpg\" /></a>Jest \u015bledztwo w sprawie dzia\u0142a\u0144 by\u0142ego premiera, jego urz\u0119dnik\u00f3w, a tak\u017ce cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du koncernu LOTOS w zwi\u0105zku z zakupem \u015brodk\u00f3w ochrony indywidualnej podczas pandemii Covid-19. Wszcz\u0119\u0142a je - po zawiadomieniu Najwy\u017cszej Izby Kontroli - warszawska Prokuratura Okr\u0119gowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 705177, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzialania-rzadu-morawieckiego-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-,nId,7572361", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzia\u0142ania rz\u0105du Morawieckiego pod lup\u0105 prokuratury. Chodzi o zakupy podczas pandemii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T11:56:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tlumy-na-pogrzebie-marzeny-kipiel-sztuki,nId,7572350\"><img align=\"left\" alt=\"T\u0142umy na pogrzebie Marzeny Kipiel-Sztuki  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tlumy-na-pogrzebie-marzeny-kipiel-sztuki/000JBA9Y7C4IAWR2-C307.jpg\" /></a>Kolorowe balony i piosenka o mi\u0142o\u015bci w tle \u017ca\u0142obnej uroczysto\u015bci. Tak \u017cegnano Marzen\u0119 Kipiel-Sztuk\u0119, aktork\u0119 znan\u0105 z roli Halinki w serialu &quot;\u015awiat wed\u0142ug Kiepskich&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 705180, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tlumy-na-pogrzebie-marzeny-kipiel-sztuki,nId,7572350", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0142umy na pogrzebie Marzeny Kipiel-Sztuki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T11:52:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-berlin-blokuje-negocjacje-ws-sankcji-na-rosje-niemcy-nowymi-,nId,7572318\"><img align=\"left\" alt=\"Berlin blokuje negocjacje ws. sankcji na Rosj\u0119. Niemcy nowymi W\u0119grami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/berlin-blokuje-negocjacje-ws-sankcji-na-rosje-niemcy-nowymi/000JBA7EW2N2CKR9-C307.jpg\" /></a>Niemiecka agencja prasowa dpa informuje, \u017ce Berlin blokuje post\u0119p w rozmowach nad nowym pakietem sankcji na Rosj\u0119. Sprzeciw RFN ma by\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105, dla kt\u00f3rej planowanie nowych restrykcji unijnych wobec Moskwy nie zosta\u0142o jeszcze zrealizowane.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705181, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-berlin-blokuje-negocjacje-ws-sankcji-na-rosje-niemcy-nowymi-,nId,7572318", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin blokuje negocjacje ws. sankcji na Rosj\u0119. Niemcy nowymi W\u0119grami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T11:24:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-spotka-sie-na-szczycie-g7-miedzy-innymi-z-zelenskim-i,nId,7572320\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c spotka si\u0119 na szczycie G7 mi\u0119dzy innymi z Ze\u0142enskim i Bidenem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-spotka-sie-na-szczycie-g7-miedzy-innymi-z-zelenskim-i/000JB9SDN6X78JYA-C307.jpg\" /></a>Papie\u017c Franciszek spotka si\u0119 w pi\u0105tek z prezydentami: Ukrainy - Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, USA - Joe Bidenem, Francji - Emmanuelem Macronem oraz innymi przyw\u00f3dcami. List\u0119 jego rozm\u00f3wc\u00f3w na szczycie G7 w Apulii og\u0142osi\u0142 w czwartek Watykan.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705183, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-spotka-sie-na-szczycie-g7-miedzy-innymi-z-zelenskim-i,nId,7572320", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c spotka si\u0119 na szczycie G7 mi\u0119dzy innymi z Ze\u0142enskim i Bidenem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T11:11:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zwolnienia-grupowe-w-mikolowskim-zakladzie-zwiazkowcy-protes,nId,7572263\"><img align=\"left\" alt=\"Zwolnienia grupowe w miko\u0142owskim zak\u0142adzie. Zwi\u0105zkowcy protestowali\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwolnienia-grupowe-w-mikolowskim-zakladzie-zwiazkowcy-protes/000JB9HQLK62U3U1-C307.jpg\" /></a>Kilkuset zwi\u0105zkowc\u00f3w demonstrowa\u0142o w czwartek przed zak\u0142adem Yazaki Automotive Products Poland w Miko\u0142owie (woj. \u015bl\u0105skie). Protestowali przeciwko zwolnieniom grupowym i domagali si\u0119 wy\u017cszych odpraw dla tych, kt\u00f3rzy mieliby straci\u0107 prac\u0119. Nale\u017c\u0105cy do japo\u0144skiego koncernu miko\u0142owski zak\u0142ad produkuje wi\u0105zki elektryczne do samochod\u00f3w</p><br clear=\"all\" />", "id": 704718, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zwolnienia-grupowe-w-mikolowskim-zakladzie-zwiazkowcy-protes,nId,7572263", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolnienia grupowe w miko\u0142owskim zak\u0142adzie. Zwi\u0105zkowcy protestowali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T10:52:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-najdrozsza-siedziba-prokuratury-w-polsce-za-remont-mozna-byl,nId,7572246\"><img align=\"left\" alt=\"Najdro\u017csza siedziba prokuratury w Polsce. Za remont mo\u017cna by\u0142o wybudowa\u0107 biurowiec\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najdrozsza-siedziba-prokuratury-w-polsce-za-remont-mozna-byl/000JB9IGEV7EDPH9-C307.jpg\" /></a>Reporter RMF FM dotar\u0142 do kolejnego przyk\u0142adu wyj\u0105tkowej rozrzutno\u015bci by\u0142ego kierownictwa resortu sprawiedliwo\u015bci. Koszty dostosowania biurowca w Krakowie do potrzeb ma\u0142opolskich prokuratur wzros\u0142y jak dot\u0105d prawie 9-ciokrotnie. Ile ma kosztowa\u0107 remont gmachu przy ulicy Lubicz? Krzysztof Zasada ujawnia bulwersuj\u0105ce informacje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 704717, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-najdrozsza-siedziba-prokuratury-w-polsce-za-remont-mozna-byl,nId,7572246", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najdro\u017csza siedziba prokuratury w Polsce. Za remont mo\u017cna by\u0142o wybudowa\u0107 biurowiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T10:41:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-niszczycielska-powodz-w-powiecie-bielskim-straty-oszacowano-,nId,7572262\"><img align=\"left\" alt=\"Niszczycielska pow\u00f3d\u017a w powiecie bielskim. Straty oszacowano na 80 mln z\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niszczycielska-powodz-w-powiecie-bielskim-straty-oszacowano/000JB9I5LFBBNCRV-C307.jpg\" /></a>Prawie 80 milion\u00f3w z\u0142otych - na tak\u0105 sum\u0119 oszacowane s\u0105 na razie straty po ulewach i podtopieniach w ca\u0142ym powiecie bielskim. To w\u0142a\u015bnie tam w zesz\u0142ym tygodniu nawa\u0142nice by\u0142y najsilniejsze. O szczeg\u00f3\u0142ach informuje reporter RMF FM, Marcin Buczek. </p><br clear=\"all\" />", "id": 704719, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-niszczycielska-powodz-w-powiecie-bielskim-straty-oszacowano-,nId,7572262", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niszczycielska pow\u00f3d\u017a w powiecie bielskim. Straty oszacowano na 80 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T10:11:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-swiderski-mam-nadzieje-ze-zagram-z-holandia,nId,7572206\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awiderski: Mam nadziej\u0119, \u017ce zagram z Holandi\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiderski-mam-nadzieje-ze-zagram-z-holandia/000JB98VDYRU3SRG-C307.jpg\" /></a>&quot;Dwie kolejne doby b\u0119d\u0105 kluczowe, je\u015bli chodzi o m\u00f3j wyst\u0119p w meczu z Holandi\u0105&quot; - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Hanowerze Karol \u015awiderski. Napastnik reprezentacji Polski leczy uraz stawu skokowego, kt\u00f3rego nabawi\u0142 si\u0119 podczas towarzyskiego meczu z Turcj\u0105.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 704378, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-swiderski-mam-nadzieje-ze-zagram-z-holandia,nId,7572206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiderski: Mam nadziej\u0119, \u017ce zagram z Holandi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T10:07:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-skrajna-prawice-wybrali-mlodzi-europejczycy-to-ostatni-dzwon,nId,7572094\"><img align=\"left\" alt=\"Skrajn\u0105 prawic\u0119 wybrali m\u0142odzi Europejczycy. To ostatni dzwonek dla Brukseli\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skrajna-prawice-wybrali-mlodzi-europejczycy-to-ostatni-dzwon/000JB9CHY741RRMT-C307.jpg\" /></a>Kto w wyborach do Parlamentu Europejskiego g\u0142osowa\u0142 na skrajn\u0105 prawic\u0119? M\u0142odzi. Od Polski przez Niemcy, po Francj\u0119 i Hiszpani\u0119, pokolenie najm\u0142odszych wyborc\u00f3w zafascynowane jest politykami, kt\u00f3rzy \u015bwietnie pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 mediami spo\u0142eczno\u015bciowymi. To ju\u017c kolejny z rz\u0119du dzwonek alarmowy dla zadowolonych z siebie partii centrowych i lewicy na ca\u0142ym kontynencie. Ten mo\u017ce by\u0107 ostatnim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 704377, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-skrajna-prawice-wybrali-mlodzi-europejczycy-to-ostatni-dzwon,nId,7572094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrajn\u0105 prawic\u0119 wybrali m\u0142odzi Europejczycy. To ostatni dzwonek dla Brukseli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T10:07:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-wscieklosc-i-algorytmy-to-mlodzi-wybrali-skrajna-prawice-w-e,nId,7572094\"><img align=\"left\" alt=\"W\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 i algorytmy. To m\u0142odzi wybrali skrajn\u0105 prawic\u0119 w Europie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wscieklosc-i-algorytmy-to-mlodzi-wybrali-skrajna-prawice-w-e/000JB9CHY741RRMT-C307.jpg\" /></a>Kto w wyborach do Parlamentu Europejskiego g\u0142osowa\u0142 na skrajn\u0105 prawic\u0119? M\u0142odzi. Od Polski przez Niemcy, po Francj\u0119 i Hiszpani\u0119, pokolenie najm\u0142odszych wyborc\u00f3w zafascynowane jest politykami, kt\u00f3rzy \u015bwietnie pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 mediami spo\u0142eczno\u015bciowymi. To ju\u017c kolejny z rz\u0119du dzwonek alarmowy dla zadowolonych z siebie partii centrowych i lewicy na ca\u0142ym kontynencie. Ten mo\u017ce by\u0107 ostatnim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 705179, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-wscieklosc-i-algorytmy-to-mlodzi-wybrali-skrajna-prawice-w-e,nId,7572094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 i algorytmy. To m\u0142odzi wybrali skrajn\u0105 prawic\u0119 w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T09:06:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unijni-ministrowie-chca-zakazac-rosyjskim-dyplomatom-przemie,nId,7572164\"><img align=\"left\" alt=\"Unijni ministrowie chc\u0105 zakaza\u0107 rosyjskim dyplomatom przemieszczania si\u0119 po UE\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unijni-ministrowie-chca-zakazac-rosyjskim-dyplomatom-przemie/000JB8UGGFQETYDY-C307.jpg\" /></a>O\u015bmioro ministr\u00f3w spraw zagranicznych wezwa\u0142o w li\u015bcie do szefa unijnej dyplomacji Josepa Borrella, by zakaza\u0107 rosyjskim dyplomatom przemieszczania si\u0119 po Unii Europejskiej. Mogliby oni porusza\u0107 si\u0119 jedynie po krajach, w kt\u00f3rych posiadaj\u0105 akredytacj\u0119. Pod listem podpisa\u0142 si\u0119 te\u017c szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 704024, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unijni-ministrowie-chca-zakazac-rosyjskim-dyplomatom-przemie,nId,7572164", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijni ministrowie chc\u0105 zakaza\u0107 rosyjskim dyplomatom przemieszczania si\u0119 po UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T08:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-wybierasz-sie-na-euro-2024-msz-ma-dla-ciebie-wazne-informacj,nId,7572140\"><img align=\"left\" alt=\"Wybierasz si\u0119 na Euro 2024? MSZ ma dla ciebie wa\u017cne informacje!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybierasz-sie-na-euro-2024-msz-ma-dla-ciebie-wazne-informacj/000JB86VUX3O80BN-C307.jpg\" /></a>\u200bPorady przedwyjazdowe, numery alarmowe, strefy kibica i terminarz spotka\u0144 - m.in. takie informacje znajd\u0105 zainteresowani w przygotowanym przez Ministerstwo Spraw Zagranicznych poradniku kibica na Euro 2024. Resort dyplomacji przypomina, \u017ce na czas turnieju przywr\u00f3cone zostan\u0105 kontrole graniczne, zaleca te\u017c zabranie najwa\u017cniejszych dokument\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 704025, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-wybierasz-sie-na-euro-2024-msz-ma-dla-ciebie-wazne-informacj,nId,7572140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybierasz si\u0119 na Euro 2024? MSZ ma dla ciebie wa\u017cne informacje!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T07:59:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nowe-informacje-o-zmarlym-zolnierzu-armia-byl-wyposazony-zgo,nId,7572088\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o zmar\u0142ym \u017co\u0142nierzu. Armia: By\u0142 wyposa\u017cony zgodnie z przepisami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-informacje-o-zmarlym-zolnierzu-armia-byl-wyposazony-zgo/000JB7LE1T57MJUL-C307.jpg\" /></a>&quot;Ugodzony no\u017cem \u017co\u0142nierz by\u0142 wyposa\u017cony zgodnie z przepisami, a w momencie otrzymania ciosu no\u017cem nie dzia\u0142a\u0142 w pojedynk\u0119, lecz w patrolu dwuosobowym&quot; - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Doda\u0142o, \u017ce gdy pe\u0142ni\u0142 s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy, obowi\u0105zywa\u0142 tzw. lekki kod wyposa\u017cenia. \u017bo\u0142nierze mieli m. in. kamizelki taktyczne, he\u0142my, gaz pieprzowy i tarcze policyjne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 703740, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nowe-informacje-o-zmarlym-zolnierzu-armia-byl-wyposazony-zgo,nId,7572088", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o zmar\u0142ym \u017co\u0142nierzu. Armia: By\u0142 wyposa\u017cony zgodnie z przepisami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T07:56:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niepewna-sytuacja-szpitali-nfz-nie-placi-za-nadwykonania-i-s,nId,7572074\"><img align=\"left\" alt=\"Niepewna sytuacja szpitali. NFZ nie p\u0142aci za nadwykonania i \u015bwiadczenia nielimitowane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niepewna-sytuacja-szpitali-nfz-nie-placi-za-nadwykonania-i-s/000JB6XDPXK3QI9T-C307.jpg\" /></a>&quot;Sytuacja szpitali jest bardzo niepewna&quot; - m\u00f3wi reporterowi RMF FM Waldemar Malinowski, prezes Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Szpitali Powiatowych. Wiele z plac\u00f3wek nie dosta\u0142o od Narodowego Funduszu Zdrowia pieni\u0119dzy za nadwykonania i \u015bwiadczenia nielimitowane.</p><br clear=\"all\" />", "id": 703742, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niepewna-sytuacja-szpitali-nfz-nie-placi-za-nadwykonania-i-s,nId,7572074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepewna sytuacja szpitali. NFZ nie p\u0142aci za nadwykonania i \u015bwiadczenia nielimitowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T07:40:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sedziowie-trybunalu-stanu-pisza-do-prezydenta-parlamentu-rza,nId,7570572\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0119dziowie Trybuna\u0142u Stanu pisz\u0105 do prezydenta, parlamentu, rz\u0105du i prokuratury ws. Manowskiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sedziowie-trybunalu-stanu-pisza-do-prezydenta-parlamentu-rza/000JB0TSUY8CXRYM-C307.jpg\" /></a>&quot;Zawiadamiamy o niewykonaniu przez pani\u0105 Ma\u0142gorzat\u0119 Manowsk\u0105 jej prawnego obowi\u0105zku&quot; - tej tre\u015bci pismo otrzymali od grupy s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Stanu marsza\u0142kowie Sejmu i Senatu, prezydent, premier, minister sprawiedliwo\u015bci, a tak\u017ce prokurator krajowy. List, kt\u00f3ry publikujemy, to kolejny akt w sporze o blokowanie Trybuna\u0142u przez kieruj\u0105c\u0105 nim Pierwsz\u0105 Prezes SN. &quot;Jej dzia\u0142ania uznajemy za celowe dzia\u0142anie prowadz\u0105ce do obstrukcji dzia\u0142a\u0144 Trybuna\u0142u, kt\u00f3remu przewodniczy&quot; - pisz\u0105 s\u0119dziowie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 703739, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sedziowie-trybunalu-stanu-pisza-do-prezydenta-parlamentu-rza,nId,7570572", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dziowie Trybuna\u0142u Stanu pisz\u0105 do prezydenta, parlamentu, rz\u0105du i prokuratury ws. Manowskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:37:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-potracil-autem-13-latka-poszukuje-go-policja,nId,7572026\"><img align=\"left\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 autem 13-latka. Poszukuje go policja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potracil-autem-13-latka-poszukuje-go-policja/000JB6DLA2F1WEDM-C307.jpg\" /></a>W wielkopolskim Kaliszu kieruj\u0105cy samochodem w kolorze jasnoniebieskim nie zachowa\u0142 szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i potr\u0105ci\u0142 13-latka - poinformowa\u0142a tamtejsza policja. S\u0142u\u017cby opublikowa\u0142y wizerunek m\u0119\u017cczyzny i zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 o pomoc w jego identyfikacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 703561, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-potracil-autem-13-latka-poszukuje-go-policja,nId,7572026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 autem 13-latka. Poszukuje go policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:28:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-jak-pierwszy-dzien-w-szkole-nowo-wybrani-europoslowie-w-sied,nId,7570644\"><img align=\"left\" alt=\"Jak pierwszy dzie\u0144 w szkole. Nowo wybrani europos\u0142owie w siedzibie PE\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-pierwszy-dzien-w-szkole-nowo-wybrani-europoslowie-w-sied/000JB1CJ9XY03FWB-C307.jpg\" /></a>Do Parlamentu Europejskiego przybywaj\u0105 pierwsi nowo wybrani europos\u0142owie. Europarlament wita ich w wyznaczonej strefie w budynku w Brukseli nazwanej &quot;Welcome Village&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 703560, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-jak-pierwszy-dzien-w-szkole-nowo-wybrani-europoslowie-w-sied,nId,7570644", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak pierwszy dzie\u0144 w szkole. Nowo wybrani europos\u0142owie w siedzibie PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:17:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-dwie-osoby-splonely-w-pozarze-auta-po-zderzeniu-z-ciezarowka,nId,7572028\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie osoby sp\u0142on\u0119\u0142y w po\u017carze auta po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-splonely-w-pozarze-auta-po-zderzeniu-z-ciezarowka/000JB7VN3QEU2SRF-C307.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 112 w Go\u015bcinku (Zachodniopomorskie). Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze samochodu osobowego, kt\u00f3ry zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "id": 703741, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-dwie-osoby-splonely-w-pozarze-auta-po-zderzeniu-z-ciezarowka,nId,7572028", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie osoby sp\u0142on\u0119\u0142y w po\u017carze auta po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:17:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-dwie-osoby-zginely-w-pozarze-auta-po-zderzeniu-z-ciezarowka,nId,7572028\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze auta po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-zginely-w-pozarze-auta-po-zderzeniu-z-ciezarowka/000JB6ERLFEQIC6V-C307.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 112 w Go\u015bcinku (Zachodniopomorskie). Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze samochodu osobowego, kt\u00f3ry zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "id": 703562, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-dwie-osoby-zginely-w-pozarze-auta-po-zderzeniu-z-ciezarowka,nId,7572028", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze auta po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:05:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-dzisiaj-obowiazuje-tzw-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bia,nId,7572011\"><img align=\"left\" alt=\"Od dzisiaj obowi\u0105zuje tzw. strefa buforowa przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-dzisiaj-obowiazuje-tzw-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bia/000JB680ISGUW2IG-C307.jpg\" /></a>Od dzisiaj (13.06) na ok. 60 km polsko-bia\u0142oruskiej granicy w Podlaskiem obowi\u0105zuje czasowy zakaz przebywania. Celem tzw. strefy buforowej jest zapewnienie bezpiecze\u0144stwa osobom postronnym, jak r\u00f3wnie\u017c funkcjonariuszom policji, stra\u017cy granicznej i \u017co\u0142nierzom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 702603, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-dzisiaj-obowiazuje-tzw-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bia,nId,7572011", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od dzisiaj obowi\u0105zuje tzw. strefa buforowa przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-anna-brylka-zaglosowalabym-za-opuszczeniem-ue,nId,7570287\"><img align=\"left\" alt=\"Anna Bry\u0142ka: Zag\u0142osowa\u0142abym za opuszczeniem UE\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/anna-brylka-zaglosowalabym-za-opuszczeniem-ue/000JAXYESDIEHA18-C307.jpg\" /></a>Anna Bry\u0142ka osi\u0105gn\u0119\u0142a najlepszy procentowy wynik w eurowyborach z ca\u0142ej Konfederacji. Potrafi doi\u0107 krowy, gra\u0107 na organach i \u015bpiewa\u0107. Studiowa\u0142a w Perugii i uwielbia Umbri\u0119. Do Parlamentu Europejskiego jedzie &quot;reprezentowa\u0107 Polki i Polak\u00f3w&quot;. Uwa\u017ca, \u017ce referendum w sprawie wyj\u015bcia z UE powinno si\u0119 odby\u0107 i deklaruje: zag\u0142osowa\u0142abym za opuszczeniem Wsp\u00f3lnoty. W Porannej rozmowie w RMF FM przyzna\u0142a, \u017ce Polska musi przygotowywa\u0107 si\u0119 na wyj\u015bcie z Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 703559, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-anna-brylka-zaglosowalabym-za-opuszczeniem-ue,nId,7570287", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Bry\u0142ka: Zag\u0142osowa\u0142abym za opuszczeniem UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T05:32:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rozboj-na-konwojentach-4-mezczyzn-zatrzymanych,nId,7572010\"><img align=\"left\" alt=\"Rozb\u00f3j na konwojentach. 4 m\u0119\u017cczyzn zatrzymanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozboj-na-konwojentach-4-mezczyzn-zatrzymanych/000JB673VJ1KQ0RU-C307.jpg\" /></a>Policjanci zatrzymali po po\u015bcigu trzech Gruzin\u00f3w oraz Ukrai\u0144ca, kt\u00f3rzy napadli na konwojent\u00f3w przed kantorem na ul. Pu\u0142awskiej w Warszawie. Ich \u0142upem pad\u0142a znaczna ilo\u015b\u0107 got\u00f3wki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 702604, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rozboj-na-konwojentach-4-mezczyzn-zatrzymanych,nId,7572010", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozb\u00f3j na konwojentach. 4 m\u0119\u017cczyzn zatrzymanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T05:26:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-oto-bilans-bialo-czerwonych-bez-lewandowskiego-nie-jest-najl,nId,7571999\"><img align=\"left\" alt=\"Oto bilans Bia\u0142o-Czerwonych bez Lewandowskiego. Nie jest najlepiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oto-bilans-bialo-czerwonych-bez-lewandowskiego-nie-jest-najl/000JB66X9S9WTFLS-C307.jpg\" /></a>Nie brakuje g\u0142os\u00f3w, \u017ce bez Roberta Lewandowskiego Bia\u0142o-Czerwoni od\u017cyj\u0105, \u017ce reprezentacja stanowi\u0107 b\u0119dzie prawdziwy kolektyw, kt\u00f3ry nie b\u0119dzie ju\u017c musia\u0142 opiera\u0107 si\u0119 na snajperze Barcelony i przez to stanie si\u0119 bardziej nieprzewidywalna. Optymizmu oczywi\u015bcie traci\u0107 nie mo\u017cna, ale zderzenie z rzeczywisto\u015bci\u0105 mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 dla polskiej reprezentacji bardzo bolesne. Bilans Or\u0142\u00f3w bez Lewandowskiego, jest po prostu bardzo s\u0142aby.</p><br clear=\"all\" />", "id": 702607, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-oto-bilans-bialo-czerwonych-bez-lewandowskiego-nie-jest-najl,nId,7571999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto bilans Bia\u0142o-Czerwonych bez Lewandowskiego. Nie jest najlepiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T05:16:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niedzwiedz-wlamal-sie-do-auta-i-zasnal-na-fotelu-pasazera-na,nId,7571992\"><img align=\"left\" alt=\"Nied\u017awied\u017a w\u0142ama\u0142 si\u0119 do auta i zasn\u0105\u0142 na fotelu pasa\u017cera [NAGRANIE]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niedzwiedz-wlamal-sie-do-auta-i-zasnal-na-fotelu-pasazera-na/000JB65R9FG0M61K-C307.jpg\" /></a>Po serii w\u0142ama\u0144 do samochod\u00f3w w p\u00f3\u0142nocnokanadyjskim miasteczku w prowincji Ontario, mieszka\u0144cy w ko\u0144cu zidentyfikowali winowajc\u0119. To czarny nied\u017awied\u017a, kt\u00f3ry upodoba\u0142 sobie piank\u0119 do tapicerki. Do ostatniego w\u0142amania dosz\u0142o dwa dni temu. Zwierz\u0119 samo otworzy\u0142o sobie drzwi, podnosz\u0105c pyskiem klamk\u0119, zniszczy\u0142o wn\u0119trze auta i zasn\u0119\u0142o. </p><br clear=\"all\" />", "id": 702606, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niedzwiedz-wlamal-sie-do-auta-i-zasnal-na-fotelu-pasazera-na,nId,7571992", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nied\u017awied\u017a w\u0142ama\u0142 si\u0119 do auta i zasn\u0105\u0142 na fotelu pasa\u017cera [NAGRANIE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-hetman-ostro-o-thun-uwiarygodnila-wszystko-to-co-w-kampanii-,nId,7570619\"><img align=\"left\" alt=\"Hetman ostro o Thun: Uwiarygodni\u0142a wszystko to, co w kampanii m\u00f3wi\u0142a Konfederacja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hetman-ostro-o-thun-uwiarygodnila-wszystko-to-co-w-kampanii/000JB6BYQESTRDLU-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie chc\u0119 przes\u0105dza\u0107, jak projekt Trzeciej Drogi powinien si\u0119 dalej potoczy\u0107&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Krzysztof Hetman, odnosz\u0105c si\u0119 do &quot;stanu zdrowia&quot; koalicji Polskiego Stronnictwa Ludowego i Polski 2050 po fatalnych wyborach do Parlamentu Europejskiego. Wiceprezes PSL-u zaapelowa\u0142 do wszystkich o wstrzemi\u0119\u017aliwo\u015b\u0107 w wyg\u0142aszaniu opinii na temat przysz\u0142o\u015bci Trzeciej Drogi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 702601, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-hetman-ostro-o-thun-uwiarygodnila-wszystko-to-co-w-kampanii-,nId,7570619", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hetman ostro o Thun: Uwiarygodni\u0142a wszystko to, co w kampanii m\u00f3wi\u0142a Konfederacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T04:56:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-holenderskie-mysliwce-f-16-beda-mogly-uderzac-w-cele-w-rosji,nId,7571993\"><img align=\"left\" alt=\"Holenderskie my\u015bliwce F-16 b\u0119d\u0105 mog\u0142y uderza\u0107 w cele w Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holenderskie-mysliwce-f-16-beda-mogly-uderzac-w-cele-w-rosji/000JB65ZW2LS7ORU-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c tego lata rozpocznie si\u0119 transfer do Ukrainy d\u0142ugo oczekiwanego przez Kij\u00f3w uzbrojenia. Mowa o holenderskich my\u015bliwcach wielozadaniowych F-16, kt\u00f3re bez w\u0105tpienia wzmocni\u0105 potencja\u0142 si\u0142 walcz\u0105cych z rosyjskim okupantem. To jednak nie koniec dobrych dla Ukrainy informacji - Holendrzy zezwol\u0105 na u\u017cywanie maszyn do atakowania cel\u00f3w w Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 702602, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-holenderskie-mysliwce-f-16-beda-mogly-uderzac-w-cele-w-rosji,nId,7571993", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holenderskie my\u015bliwce F-16 b\u0119d\u0105 mog\u0142y uderza\u0107 w cele w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T04:53:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zandberg-straszy-rozlamem-w-koalicji-rzadowej-zukowska-to-ni,nId,7571991\"><img align=\"left\" alt=\"Zandberg straszy roz\u0142amem w koalicji rz\u0105dowej. \u017bukowska: To nieuczciwe\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zandberg-straszy-rozlamem-w-koalicji-rzadowej-zukowska-to-ni/000JB66123A5W5XA-C307.jpg\" /></a>Najpierw Trzecia Droga, teraz Lewica. W \u0142onie partii wspieraj\u0105cych rz\u0105d Donalda Tuska po wyborach do europarlamentu przyszed\u0142 czas na rozliczenia i opracowanie nowej strategii. Adrian Zandberg og\u0142asza &quot;koniec grzecznej Lewicy&quot; i wspomina o opuszczeniu koalicji. Anna Maria \u017bukowska m\u00f3wi: nie t\u0119dy droga.</p><br clear=\"all\" />", "id": 702605, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zandberg-straszy-rozlamem-w-koalicji-rzadowej-zukowska-to-ni,nId,7571991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zandberg straszy roz\u0142amem w koalicji rz\u0105dowej. \u017bukowska: To nieuczciwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T03:51:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-mlodzi-niemcy-odwracaja-sie-od-zielonych-i-stawiaja-na-skraj,nId,7571989\"><img align=\"left\" alt=\"M\u0142odzi Niemcy odwracaj\u0105 si\u0119 od Zielonych i stawiaj\u0105 na skrajn\u0105 prawic\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mlodzi-niemcy-odwracaja-sie-od-zielonych-i-stawiaja-na-skraj/000JB64QFA3MXQYO-C307.jpg\" /></a>&quot;Zachowanie m\u0142odych wyborc\u00f3w wywo\u0142a\u0142o poruszenie&quot; - pisze portal niemieckiej stacji WDR, odnosz\u0105c si\u0119 do niedzielnych wynik\u00f3w eurowybor\u00f3w, w kt\u00f3rych najm\u0142odsi Niemcy dali czerwon\u0105 kartk\u0119 Zielonym. W grupie wiekowej od 16 do 24 lat najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w oddano na chadecj\u0119 i skrajnie prawicow\u0105 Alternatyw\u0119 dla Niemiec (AfD).</p><br clear=\"all\" />", "id": 702608, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-mlodzi-niemcy-odwracaja-sie-od-zielonych-i-stawiaja-na-skraj,nId,7571989", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi Niemcy odwracaj\u0105 si\u0119 od Zielonych i stawiaj\u0105 na skrajn\u0105 prawic\u0119", "user": null, "vote": 0}]