[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T19:37:12+00:00", "description": "<img alt=\"Tragedia w czasie spaceru. Nie \u017cyje dziecko\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-22ydr0-austria-ph7962033/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119cioletni ch\u0142opiec zgin\u0105\u0142, a drugi zosta\u0142 ranny, gdy w kraju zwi\u0105zkowym Styria we wschodniej Austrii dosz\u0142o do niewielkiego osuni\u0119cia si\u0119 ziemi - poinformowa\u0142y miejscowe media.", "id": 708037, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tragedia-w-czasie-spaceru-nie-zyje-dziecko-st7962010?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w czasie spaceru. Nie \u017cyje dziecko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:17:24+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pifadd-indonezyjska-korweta-kri-john-lie-widziana-z-pokladu-uss-germantown-z-bqm-74e-ph7960828/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chc\u0119 zmieni\u0107 Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105 w bezza\u0142ogowe piek\u0142o - tak plany USA na wypadek inwazji zbrojnej Chin na Tajwan mia\u0142 opisa\u0107 g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy ameryka\u0144skich si\u0142 w regionie Indo-Pacyfiku. Admira\u0142 udzieli\u0142 wywiadu dziennikarzowi \"Washington Post\" na marginesie niedawnego forum Shangri-La w Singapurze.", "id": 705786, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bezzalogowe-pieklo-ktore-ma-powstrzymac-chiny-admiral-o-tajnych-planach-usa-st7960717?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bezza\u0142ogowe piek\u0142o\", kt\u00f3re ma powstrzyma\u0107 Chiny. Admira\u0142 o tajnych planach USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T13:01:32+00:00", "description": "<img alt=\"M\u00f3wi\u0142, \u017ce wkr\u00f3tce Polska wyprzedzi Wielka Brytani\u0119, teraz zostanie brytyjskim premierem? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ej2jjr-keir-starmer-ph7961367/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Keir Starmer wygra\u0142 \u015brodow\u0105, przedwyborcz\u0105 debat\u0119 telewizyjn\u0105 z Rishim Sunakiem - wynika z przeprowadzonego tu\u017c po niej sonda\u017cu. Perspektywa tego, \u017ce Partia Pracy po 14 latach przejmie w\u0142adz\u0119 od torys\u00f3w, jest coraz bardziej prawdopodobna. Kim jest jej szef?", "id": 705334, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-kim-jest-keir-starmer-moze-zostac-nowym-premierem-st7961154?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi\u0142, \u017ce wkr\u00f3tce Polska wyprzedzi Wielka Brytani\u0119, teraz zostanie brytyjskim premierem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Bili roczn\u0105 c\u00f3rk\u0119 ga\u0142\u0119ziami. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mlifeb-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph7952604/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gryficcy policjanci zatrzymali rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy bili swoj\u0105 roczn\u0105 c\u00f3reczk\u0119 ga\u0142\u0119ziami, a wcze\u015bniej szukali dla dziecka egzorcysty. Dziewczynka przebywa w szpitalu, jest w dobrym stanie. Kobieta trafi\u0142a na oddzia\u0142 psychiatryczny, ojciec do aresztu.", "id": 705335, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/gryfice-przeprowadzali-na-rocznym-dziecku-rytual-oczyszczenia-bili-galeziami-i-szukali-egzorcysty-st7961427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bili roczn\u0105 c\u00f3rk\u0119 ga\u0142\u0119ziami. \"Szukali dla dziecka egzorcysty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T12:01:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mk2v2l-ukraina-ma-taki-sam-autobus-jak-polska-nie-tylko-ona-ph7961178/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedni krytykuj\u0105 grafiki zdobi\u0105ce autokar polskiej reprezentacji na Euro 2024, inni oburzaj\u0105 si\u0119, \u017ce taki sam autobus dosta\u0142a reprezentacja Ukrainy. Dlaczego tak jest i sk\u0105d takie zdobienie woz\u00f3w? Wyja\u015bniamy.", "id": 704925, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/ukraina-ma-taki-sam-autobus-jak-polska-nie-tylko-ona-st7960792?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ukraina ma taki sam autobus jak Polska\"? Nie tylko ona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T11:00:45+00:00", "description": "<img alt=\"Woda w potoku przybra\u0142a kolor krwi. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jibvvr-zanieczyszczenie-potoku-w-zubrzycy-gornej-malopolsce-ph7961003/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Woda w potoku Solawka w Zubrzycy G\u00f3rnej (Ma\u0142opolska) przybra\u0142a czerwony, wr\u0119cz krwisty kolor. - Na razie nikt nie wie, co si\u0119 sta\u0142o. Nie znale\u017ali\u015bmy \u017ar\u00f3d\u0142a zanieczyszcze\u0144 - powiedzia\u0142 nam w\u00f3jt gminy Jab\u0142onka Stanis\u0142aw Kasprzak.", "id": 704506, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zubrzyca-gorna-woda-w-potoku-przybrala-czerwony-krwisty-kolor-wios-bada-probki-st7960919?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda w potoku przybra\u0142a kolor krwi. \"Niespotykane zjawisko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T10:55:59+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje znany operator filmowy. \u015aledczy o tym, jak dosz\u0142o do tragicznego wypadku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mra6q6-tragiczny-wypadek-w-lubiewicach-ph7957153/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trzy miesi\u0105ce zosta\u0142 aresztowany kierowca, kt\u00f3ry jest podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku w Lubiewicach (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie). W zdarzeniu zgin\u0105\u0142 znany operator filmowy Arkadiusz Tomiak. Prokuratura Rejonowa w Tucholi przekaza\u0142a informacje na temat tego, jak dosz\u0142o do tragedii.", "id": 704507, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/lubiewice-nie-zyje-znany-operator-filmowy-tak-doszlo-do-wypadku-st7961139?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje znany operator filmowy. \u015aledczy o tym, jak dosz\u0142o do tragicznego wypadku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T09:50:37+00:00", "description": "<img alt=\"23-latek odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa ojca. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8qoif7-23-latek-trafil-na-trzy-miesiace-do-aresztu-ph7960822/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do\u017cywocie grozi 23-latkowi z powiatu lubelskiego, kt\u00f3ry w \u015brodku nocy zaatakowa\u0142 swojego \u015bpi\u0105cego ojca. 54-latek zosta\u0142 zraniony no\u017cem w gard\u0142o. Gdy mi\u0119dzy m\u0119\u017cczyznami wywi\u0105za\u0142a si\u0119 szarpanina, syn uciek\u0142. Zatrzyma\u0142a go policja.", "id": 704127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/powiat-lubelski-odpowie-za-usilowanie-zabojstwa-ojca-mial-go-zaatakowac-nozem-podczas-snu-i-ranic-w-gardlo-st7960957?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "23-latek odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa ojca. \"Zaatakowa\u0142 go no\u017cem podczas snu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T09:50:18+00:00", "description": "<img alt=\"Od lipca zmiany w handlu internetowym. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kkuczu-laptop-komputer-handel-zakupy-7886475/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o wymianie informacji podatkowych - podano w komunikacie. Kancelaria prezydenta wyja\u015bni\u0142a, \u017ce nowe przepisy nak\u0142adaj\u0105 na platformy cyfrowe obowi\u0105zek informowania o transakcjach dokonywanych za ich po\u015brednictwem.", "id": 704128, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-w-handlu-internetowym-od-1-lipca-2024-prezydent-andrzej-duda-podpisal-ustawe-st7961025?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od lipca zmiany w handlu internetowym. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T08:49:03+00:00", "description": "<img alt=\"Na tej wyspie nawet tury\u015bci narzekaj\u0105 na du\u017c\u0105 liczb\u0119 go\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7voxy5-santorini-grecja-woda-turysci-shutterstock_336180578-ph7960860/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na tej wyspie mieszka oko\u0142o 15,5 tysi\u0105ca os\u00f3b, a rocznie przyjmuje ponad pi\u0119\u0107 milion\u00f3w go\u015bci. Chodzi o\u00a0Santorini, gdzie \"nawet tury\u015bci narzekaj\u0105 na du\u017c\u0105 liczb\u0119 turyst\u00f3w\" - wskazuje w raporcie grecki rzecznik praw obywatelskich.", "id": 703875, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/santorini-nawet-turysci-narzekaja-na-duza-liczbe-gosci-st7960853?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na tej wyspie nawet tury\u015bci narzekaj\u0105 na du\u017c\u0105 liczb\u0119 go\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T07:44:20+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yjwog1-ciekawy-przyklad-synchronizacji-dwoch-samolotow-nie-grozny-incydent-ph7959841/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samolot podnosi si\u0119 z pasa startowego, gdy tu\u017c za nim, na tym samym pasie, l\u0105duje ju\u017c inny - tak\u0105 scen\u0119 wida\u0107 na filmie opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Komentuj\u0105cy uzna\u0142 to \"przyk\u0142ad synchronizacji l\u0105dowania\", ale wielu internaut\u00f3w nie wierzy w prawdziwo\u015b\u0107 filmu. Jaka jest prawda?", "id": 703616, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/ciekawy-przyklad-synchronizacji-ladowania-i-startu-samolotow-co-sie-wydarzylo-w-indiach-st7959327?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ciekawy przyk\u0142ad synchronizacji\" l\u0105dowania i startu samolot\u00f3w? Wr\u0119cz przeciwnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T06:36:32+00:00", "description": "<img alt=\"Awaria w metrze. Zamkni\u0119to cztery stacje pierwszej linii\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-i39egi-awaria-systemu-w-metrze-ph1215159/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z utrudnieniami musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 pasa\u017cerowie, kt\u00f3rzy w czwartek rano podr\u00f3\u017cuj\u0105 metrem. W podziemnej kolejce dosz\u0142o do awarii. Cztery stacje pierwszej linii zosta\u0142y zamkni\u0119te.", "id": 702908, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-awaria-w-metrze-cztery-stacje-nieczynne-st7960623?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria w metrze. Zamkni\u0119to cztery stacje pierwszej linii", "user": null, "vote": 0}]