[{"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T20:56:14+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 376, "language": null, "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Rolniczka wyrzucona ze strajku rolnik\u00f3w! Powiedzia\u0142a za du\u017co?", "description": "\ud83d\udcfa Zapraszam do ogl\u0105dania\n\n\u2b07\ufe0fRozwi\u0144 opis\u2b07\ufe0f\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfae Tatusiek - https://bit.ly/3CTyeOG\n------------------------------------------------------------\n\u2709\ufe0f Ludzie listy pisz\u0105 \n\ud83d\udd8a\ufe0f uszi@protonmail.com\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc9d Apeluj\u0119 o kultur\u0119 w komentarzach\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb2 Donate/ Darowizna\nPLN / SMS / Blik: http://bit.ly/3bsXtJj\n-------------------------------------------------------------\n\u2705 \u0179r\u00f3d\u0142a:\n1. https://tinyurl.com/45ed3dty\n\n---------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb4 Do kola\u017cu wykorzystano grafik\u0119 ze strony:\n\n---------------------------------------------------------------\n\ud83d\udca1 Tagi: #rolnictwo #polityka \n--------------------------------------------------------------", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": "Uszi", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2o5l9LaZIVc", "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCwSv086EAByBY-Z7y-QR_cQ", "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2o5l9LaZIVc/hqdefault.jpg", "vote": 0, "page_rating_votes": 0}]