[{"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T18:50:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ile wzrosn\u0105 rachunki za pr\u0105d? Minister klimatu podaje kwot\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/7a3af866bd0bde-948-568-0-67-2688-1612.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska chcia\u0142aby, aby rachunki za pr\u0105d dla gospodarstw domowych nie wzros\u0142y wi\u0119cej ni\u017c 30 z\u0142 miesi\u0119cznie po ew. uwolnieniu cen pr\u0105du od 1 lipca - wynika z wypowiedzi minister w Polsat News.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-wzrosna-rachunki-za-prad-Minister-klimatu-podaje-kwote-8703764.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:58:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jest nowy prezes Tauronu. To nie koniec kadrowych zmian", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/da6feccbb6930d-948-568-57-0-1715-1029.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tauron Polska Energia powo\u0142a\u0142 z dniem 7 marca 2024 r. Grzegorza Lota na stanowisko prezesa zarz\u0105du - poda\u0142 Tauron w komunikacie.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tauron-powolal-Grzegorza-Lota-na-stanowisko-prezesa-zarzadu-8703724.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:32:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Comarch rozczarowa\u0142 wynikami. Zysk netto poni\u017cej konsensusu", "description": "<p>Comarch odnotowa\u0142 w czwartym kwartale 2023 roku 22,5 mln z\u0142 zysku netto przypadaj\u0105cego akcjonariuszom jednostki dominuj\u0105cej wobec 35,1 mln z\u0142 przed rokiem - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142, \u017ce zysk netto wyniesie 36,1 mln z\u0142.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Comarch-mial-w-IV-kw-2023-roku-22-5-mln-zl-zysku-netto-ponizej-konsensusu-8703701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:29:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Rolnicy: brak porozumienia. Tusk: Przygotujemy list\u0119 zmian w Zielonym \u0141adzie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/14f3a72bc4935d-948-568-0-51-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma porozumienia po spotkaniu premiera Donalda Tuska z organizacjami rolniczymi w Warszawie - poinformowali przedstawiciele protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w. Zadeklarowali, \u017ce protesty b\u0119d\u0105 trwa\u0142y.\u00a0Z kolei Tusk zapowiedzia\u0142 \u017ce zostanie przygotowana lista polskich postulat\u00f3w zmian w europejskim Zielonym \u0141adzie.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-brak-porozumienia-po-spotkaniu-z-Tuskiem-8703694.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:24:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Roszady w sk\u0142adzie WIG20. Zmiany ju\u017c 15 marca 2024 roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c824e591b30ac8-798-479-20-29-798-479.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Budimex zast\u0105pi Asseco Poland w indeksie WIG20 po sesji 15 marca 2023 r. Do indeksu WIG30 wejdzie Benefit Systems, a zast\u0105pi Bogdank\u0119  - poinformowa\u0142a GPW Benchmark w komunikacie.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budimex-zastapi-Asseco-Poland-w-WIG20-po-sesji-15-marca-2024-roku-8703690.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:39:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "K\u0142opoty Majchrowskiego? Prezydenta Krakowa mia\u0142 przekroczy\u0107 uprawnienia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/f122e4d08dfd08-945-560-3-37-1496-897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura postawi\u0142a zarzuty prezydentowi Krakowa Jackowi Majchrowskiemu zwi\u0105zane z przekroczeniem przez niego uprawnie\u0144 przy przyznawaniu dotacji celowych dla podmiotu prywatnego na prace przy zabytkowej kamienicy \u2013 poda\u0142a PAP w czwartek rzecznik Prokuratury Regionalnej w Krakowie Katarzyna Duda.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klopoty-Majchrowskiego-Prezydenta-Krakowa-mial-przekroczyc-uprawnienia-8703662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:34:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Nieprawdziwe o\u015bwiadczenia finansowe. NCBR wypowie 38 um\u00f3w zawartych w 2023 roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/338f6b1aa7325a-948-568-10-280-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po kontroli przeprowadzonej przez Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej oraz Krajow\u0105 Administracj\u0119 S\u0105dow\u0105, Narodowe Centrum Bada\u0144 i Rozwoju wypowie 38 um\u00f3w zawartych w 2023 roku na ponad 195 mln z\u0142 - poinformowa\u0142a na platformie X ministra MFiPR Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nieprawdziwe-oswiadczenia-finansowe-NCBR-wypowie-38-umow-zawartych-w-2023-roku-8703654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:28:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Marna odpowied\u017a popytu na GPW. WIG20 zgaszony poda\u017c\u0105 na Orlenie i Cyfrowym Polsacie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/1a402daa606bfe-948-568-0-320-3916-2350.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czwartek przyni\u00f3s\u0142 na GPW pr\u00f3b\u0119 skontrowania poda\u017cy, kt\u00f3ra od pocz\u0105tku tygodnia stara si\u0119 zainicjowa\u0107 korekt\u0119 na warszawskim parkiecie. Na WIG20 nie mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o sukcesie tej kontry, mimo \u017ce indeks zako\u0144czy\u0142 dzie\u0144 na plusie.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marna-odpowiedz-popytu-na-GPW-WIG20-zgaszony-podaza-na-Orlenie-i-Cyfrowym-Polsacie-8703648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:14:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "USA obawiaj\u0105 si\u0119 interwencji Izraela w Libanie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/7aa3265f705626-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bia\u0142y Dom jest zaniepokojony informacjami swojego wywiadu o mo\u017cliwo\u015bci izraelskiej interwencji l\u0105dowej w Libanie - poda\u0142a w czwartek stacja CNN, opieraj\u0105c si\u0119 na swoich \u017ar\u00f3d\u0142ach. Je\u015bli Hezbollah nie wycofa swoich si\u0142 z p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci kraju, do inwazji mog\u0142oby doj\u015b\u0107 wiosn\u0105 b\u0105d\u017a latem.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-obawiaja-sie-interwencji-Izraela-w-Libanie-8703629.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T15:49:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Co z inwestycj\u0105 Intela w Polsce? \"P\u00f3\u0142przewodniki to z\u0142oto XXI wieku\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/ae566f5398a543-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski rozmawia\u0142 w czwartek w Brukseli z wiceszefow\u0105 KE Margrethe Vestager i komisarz ds. wewn\u0119trznych Ylv\u0105 Johansson. Tematem dyskusji by\u0142o przy\u015bpieszenie post\u0119powania prenotyfikacyjnego dotycz\u0105cego pomocy publicznej dla planowanej w Polsce inwestycji firmy Intel.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-inwestycja-Intela-w-Polsce-Polprzewodniki-to-zloto-XXI-wieku-8703595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T15:23:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Problemy z organizacj\u0105 pogrzebu Nawalnego. W\u0142a\u015bciciele karawan\u00f3w zastraszani", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/52e9d3ebc6c016-948-568-0-279-3861-2316.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pr\u00f3by wynaj\u0119cia karawanu, kt\u00f3ry przewi\u00f3z\u0142by cia\u0142o rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego podczas ceremonii pogrzebowej, s\u0105 blokowane przez nieznane osoby \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek jego rzeczniczka Kira Jarmysz.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemy-z-organizacja-problemu-Nawalnego-Wlasciciele-karawanow-zastraszani-8703571.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T15:18:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "URE obni\u017cy\u0142 ceny gazu w taryfach PGNiG. Ale odbiorcy nie odczuj\u0105 tych zmian", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/32625b09fccc4e-948-568-0-13-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes Urz\u0119du Regulacji Energetyki zatwierdzi\u0142 zmian\u0119 obowi\u0105zuj\u0105cej w 2024 r. taryfy na sprzeda\u017c gazu dla gospodarstw domowych i innych tzw. odbiorc\u00f3w uprawnionych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 PGNiG Obr\u00f3t Detaliczny. Ceny gazu zosta\u0142y obni\u017cone o 8,54 proc., tj. z 318,14 z\u0142/MWh do 290,97 z\u0142/MWh - poda\u0142 URE w komunikacie prasowym.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/URE-zatwierdzil-zmiane-taryfy-dla-PGNiG-OD-na-2024-rok-ceny-gazu-zostaly-obnizone-o-8-54-proc-8703567.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:50:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Mleczarze z Polski i Ukrainy apeluj\u0105: niezamykajcie granicy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/26cdc4e211169e-948-568-0-189-3786-2271.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O niezamykanie granicy polsko-ukrai\u0144skiej, mo\u017cliwo\u015b\u0107 spokojnego prowadzenia interes\u00f3w i dialog zaapelowa\u0142y w czwartek do rz\u0105d\u00f3w polskiego i ukrai\u0144skiego oraz ministr\u00f3w rolnictwa obu pa\u0144stw Polska Izba Mleka, Zwi\u0105zek Przedsi\u0119biorc\u00f3w Mleczarskich Ukrainy oraz Stowarzyszenie Producent\u00f3w Mleka.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mleczarze-z-Polski-i-Ukrainy-apeluja-niezamykajcie-granicy-8703542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:23:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Tym politykom ufamy najbardziej. Jak wypad\u0142 Donald Tusk?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/c8d0569f970e33-948-568-0-194-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szymon Ho\u0142ownia, W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i Donald Tusk w lutym ciesz\u0105 si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem spo\u0142ecznym. Z najwi\u0119ksz\u0105 nieufno\u015bci\u0105 spotyka si\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Mateusz Morawiecki - wynika z sonda\u017cu CBOS.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Kosiniak-Kamysz-i-Tusk-tym-politykom-ufamy-najbardziej-8703522.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:58:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "RPP obni\u017cy stopy procentowe? Morgan Stanley przesuwa prognoz\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/77b5da183c54d1-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Analitycy Morgan Stanley przesuwaj\u0105 prognoz\u0119 obni\u017cki st\u00f3p RPP na wrzesie\u0144 z marca i redukuj\u0105 skal\u0119 ich ci\u0119\u0107 w 2024 r. do 50 pb. ze 100 pb. - podano w raporcie banku.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPP-obnizy-stopy-procentowe-Morgan-Stanley-przesuwa-prognoze-8703487.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:21:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wstrzymano kolejne miliony z\u0142otych w konkursach NCBR. Jo\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/749d2c5d3311e2-948-568-0-305-4521-2712.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ramach konkursu \"Szybka \u015acie\u017cka\" kolejne 38 projekt\u00f3w na kwot\u0119 blisko 113 mln z\u0142 zostanie wstrzymanych - poinformowa\u0142 w czwartek pose\u0142 KO Dariusz Jo\u0144ski, komentuj\u0105c wyniki kolejnych kontroli w Narodowym Centrum Bada\u0144 i Rozwoju (NCBR).</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wstrzymano-kolejne-miliony-zlotych-w-konkursach-NCBR-Jonski-zabral-glos-8703448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:02:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wa\u017cna umowa wojskowa z USA. Chodzi o programy WIS\u0141A i NAREW", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/4a578eff02ce9e-948-568-10-209-2037-1222.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podpisa\u0142 w czwartek umow\u0119 na zintegrowany system dowodzenia obron\u0105 przeciwlotnicz\u0105 i przeciwrakietow\u0105 dla II fazy programu WIS\u0141A oraz programu NAREW.\u00a0Warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia wynosi ok. 2,53 mld dolar\u00f3w netto - dodano.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wazna-umowa-wojskowa-z-USA-Chodzi-o-programy-WISLA-i-NAREW-8703427.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Inflacja w Niemczech wci\u0105\u017c za wysoka. Ale nadal maleje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/696f065626994d-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W dalszym ci\u0105gu tempo spadku\nsi\u0142y nabywczej euro jest zbyt szybkie zar\u00f3wno jak na standardy EBC jak i wymagania\nNiemc\u00f3w.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Niemczech-Dane-za-luty-2024-8703325.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:29:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Polskie Porty Lotnicze i kadrowe porz\u0105dki. Prezes straci\u0142 stanowisko", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/f20cb1d09e723e-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada nadzorcza sp\u00f3\u0142ki Polskie Porty Lotnicze odwo\u0142a\u0142a Stanis\u0142awa Wojter\u0119 z funkcji prezesa - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w czwartkowym komunikacie. Jednocze\u015bnie rada nadzorcza delegowa\u0142a jej przewodnicz\u0105cego \u0141ukasza Chaberskiego do czasowego pe\u0142nienia funkcji prezesa - dodano.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-Porty-Lotnicze-i-kadrowe-porzadki-Prezes-stracil-stanowisko-8703393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:28:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Miliardowe oszcz\u0119dno\u015bci emerytalne Polak\u00f3w. Tyle zgromadzono w IKE i IKZE", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/ba887e6d70d525-912-547-87-62-912-547.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na koniec 2023 r. na indywidualnych kontach emerytalnych (IKE) zgromadzonych by\u0142o 18,22 mld z\u0142, a na indywidualnych kontach zabezpieczenia emerytalnego (IKZE) 9,19 mld z\u0142, co daje \u0142\u0105cznie 27,4 mld z\u0142 - wynika z danych KNF.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliardowe-oszczednosci-emerytalne-Polakow-Tyle-zgromadzono-w-IKE-i-IKZE-8703390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Tantiemy w internecie. Minister kultury komentuje prace rz\u0105du", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/dfcf5176969c24-948-567-0-122-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Implementujemy prawo dotycz\u0105ce korzystania z tantiem w internecie i wpisujemy do tej ustawy dla tw\u00f3rc\u00f3w i wykonawc\u00f3w audio-wideo oraz dla wykonawc\u00f3w utwor\u00f3w muzycznych prawo do pobierania tantiem wynikaj\u0105cych z odtwarzania ich dzie\u0142 w internecie - powiedzia\u0142 szef resortu kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tantiemy-w-internecie-Minister-kultury-komentuje-prace-rzadu-8703360.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Turcja kupi 40 samolot\u00f3w F-16? Jest oferta z USA", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/e26a61e751f930-948-568-0-266-3945-2366.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Turcja otrzyma\u0142a od USA \"projekt oferty i list potwierdzaj\u0105cy\" w sprawie nabycia 40 nowych samolot\u00f3w F-16 Block 70 i zestaw\u00f3w modernizacyjnych dla starszych maszyn tego typu - poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik tureckiego resortu obrony Zeki Akturk.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turcja-kupi-40-samolotow-F-16-Jest-oferta-z-USA-8703361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:35:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "UE odblokowa\u0142a polski KPO. Pierwsza p\u0142atno\u015b\u0107 dotyczy \"tylko\" 6,3 mld euro", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/244d2c7b71f426-948-568-0-0-4300-2579.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska wyda\u0142a w czwartek wst\u0119pn\u0105 pozytywn\u0105 ocen\u0119 pierwszego wniosku Polski o p\u0142atno\u015bci z Funduszu Odbudowy. Otwiera to drog\u0119 do wyp\u0142aty Polsce 6,3 mld euro w ramach KPO \u2013 poinformowa\u0142a rzeczniczka KE Veerle Nuyts.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-odblokowala-polski-KPO-Pierwsza-platnosc-dotyczy-o-6-3-mld-euro-8703341.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:15:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Podwy\u017cka renty alkoholowej ju\u017c niebawem. Kto mo\u017ce liczy\u0107 na \u015bwiadczenie?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/2ad70d4fc4c524-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d zapowiedzia\u0142 waloryzacj\u0119 renty alkoholowej. \nOsoby niezdolne do pracy wskutek szk\u00f3d zdrowotnych wynikaj\u0105cych z \nuzale\u017cnienia od alkoholu dostan\u0105 wy\u017csz\u0105 kwot\u0119. O ile i od kiedy zostanie\n ona podniesiona? </p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Renta-alkoholowa-w-gore-Ile-wyniesie-w-2024-roku-i-komu-przysluguje-8703291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:54:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Kredyt na zakup broni przez Polsk\u0119. Rz\u0105d Korei Po\u0142udniowej przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/6ce3b8fc5e2896-948-568-10-78-1069-641.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poprawka do ustawy o zwi\u0119kszeniu limitu kapita\u0142owego po\u0142udniowokorea\u0144skiego banku eksportowo-importowego (Eximbank), maj\u0105ca na celu wsparcie kontrakt\u00f3w eksportowych, w tym sprzeda\u017cy broni do Polski, zosta\u0142a w czwartek przyj\u0119ta przez Zgromadzenie Narodowe Korei Po\u0142udniowej \u2013 poinformowa\u0142a agencja Reutera.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksport-broni-do-Polski-Parlament-Korei-Poludniowej-przyjal-wazna-ustawe-8703299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:50:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Tusk: Polska nie wyklucza wprowadzenie embarga na import zb\u00f3\u017c z Rosji i Bia\u0142orusi", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/7d47b43ee586a4-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie wykluczam, \u017ce Polska podejmie podobn\u0105 inicjatyw\u0119, jak \u0141otwa ws. zakazu importu rosyjskich produkt\u00f3w rolnych - powiedzia\u0142 w czwartek premier Donald Tusk. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce oba kraje b\u0119d\u0105 zabiega\u0107 o lepsze regulacje chroni\u0105ce rolnik\u00f3w przed importem zb\u00f3\u017c i \u017cywno\u015bci ze Wschodu.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Polska-nie-wyklucza-wprowadzenie-embarga-na-import-zboz-z-Rosji-i-Bialorusi-8703296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:35:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Najbogatsi Polacy jeszcze si\u0119 wzbogacili. Na podium niema\u0142e zaskoczenie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/2854277194fe0f-948-567-15-15-985-590.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Forbes\" opublikowa\u0142 najnowsz\u0105 list\u0119 najbogatszych \nPolak\u00f3w. C\u00f3\u017c, podium - bez zdziwienia - pozosta\u0142o bez zmian. Wci\u0105\u017c \n(wed\u0142ug tego rankingu) miejsce 1. zajmuje Micha\u0142 So\u0142owow, kt\u00f3ry zajmuje \nt\u0119 pozycj\u0119 ju\u017c od 6 lat. Co ciekawe, mimo kryzysu wzros\u0142a te\u017c \u0142\u0105czna \nwarto\u015b\u0107 maj\u0105tk\u00f3w pierwszych 100 os\u00f3b zestawienia.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lista-Forbes-100-najbogatszych-Polakow-Zaskakujace-przetasowanie-na-podium-8703254.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:29:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Polska b\u0119dzie mia\u0142a swoje satelity. MON zapowiada, kiedy trafi\u0105 na orbit\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/691469118aa8ac-948-568-0-171-3808-2284.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceszef MON Cezary Tomczyk zapowiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce w ci\u0105gu paru miesi\u0119cy resort obrony z\u0142o\u017cy w Sejmie projekt specustawy, kt\u00f3ra b\u0119dzie dotyczy\u0142a inwestycji strategicznych dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o zamiarze wyniesienia w przysz\u0142ym roku na orbit\u0119 pierwszych polskich satelit\u00f3w.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-bedzie-miala-swoje-satelity-MON-zapowiada-kiedy-trafia-na-orbite-8703280.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:28:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Niemcy przygotowuj\u0105 si\u0119 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 ataku Rosji na kraje NATO", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/513a073c11abbc-945-560-0-108-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 13-stronicowym dokumencie dla Bundestagu przedstawiono analiz\u0119 zagro\u017ce\u0144, prowadz\u0105cych do wybuchu wojny \u2013 informuje w czwartek portal dziennika \u201eBild\u201d.\u00a0\u00a0Powodem jest rosyjska inwazja na Ukrain\u0119, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a \u201efundamentaln\u0105 zmian\u0119 sytuacji bezpiecze\u0144stwa w ca\u0142ej Europie\u201d. Uznano za prawdopodobny scenariusz, \u017ce tak\u017ce Niemcy mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 potencjalnym celem ataku.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-przygotowuja-sie-na-mozliwosc-ataku-Rosji-na-kraje-NATO-8703279.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:13:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Kurs euro odskoczy\u0142 od 4,30 z\u0142. Z\u0142oty czeka na inflacj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/55c29f3ab02276-948-568-157-306-2990-1794.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro ju\u017c po raz kolejny w tym miesi\u0105cu nie da\u0142 rady\nprze\u0142ama\u0107 linii 4,30 z\u0142.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-odskoczyl-od-4-30-zl-Zloty-czeka-na-inflacje-8703268.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:11:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wielki audyt w MON. \"Weryfikujemy umowy zbrojeniowe\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/4de05d89fbfea4-948-568-1410-200-2433-1460.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trwa kontrola wszystkich um\u00f3w zbrojeniowych zawartych od 2016 r. -\u00a0powiedzia\u0142 w czwartek wiceszef MON Pawe\u0142 Bejda, jednocze\u015bnie uspokajaj\u0105c, \u017ce \"nie po to, aby je zrywa\u0107\".\u00a0Poinformowa\u0142, \u017ce w weryfikacj\u0119 um\u00f3w w\u0142\u0105czy si\u0119 Sztab Generalny WP po to, by wojsko mog\u0142o mie\u0107 decyduj\u0105cy wp\u0142yw na to, czego potrzebuje w pierwszej kolejno\u015bci.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-audyt-w-MON-Weryfikujemy-umowy-zbrojeniowe-8703265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:07:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Gwiazdy Wall Street sypi\u0105 akcjami. Zuckerberg, Bezos i Dimon bior\u0105 zyski", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/86c2188bcb6e91-948-568-26-26-3473-2084.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezesi i g\u0142\u00f3wni akcjonariusze najja\u015bniejszych gwiazd ameryka\u0144skiej gie\u0142dy sprzedaj\u0105 swoje akcje. Na li\u015bcie insider\u00f3w, kt\u00f3rzy korzystaj\u0105 na rekordowych wycenach swoich sp\u00f3\u0142ek, znale\u017ali si\u0119 m.in. Mark Zuckerbeg, Jeff Bezos, rodzina Wallton\u00f3w i dyrektor generalny JP Morgan.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gwiazdy-Wall-Street-sypia-akcjami-Zuckerberg-Bezos-i-Dimon-biora-zyski-8703263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:55:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Onet: Daniel Obajtek by\u0142 inwigilowany za rz\u0105d\u00f3w PiS. \"Historia jak z powie\u015bci sensacyjnej\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/a9a8ec999e0fde-948-568-21-14-2846-1707.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za\n rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy CBA pods\u0142uchiwa\u0142o i nagrywa\u0142o rozmowy \ntelefoniczne Daniela Obajtka, prezesa Orlenu - ustali\u0142 Onet. Portal \ndotar\u0142 te\u017c do stenogram\u00f3w tych pods\u0142uchanych rozm\u00f3w. Tajna operacja CBA \nnosi\u0142a kryptonim \"Vampiryna\".</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Daniel-Obajtek-byl-inwigilowany-za-rzadow-PiS-Operacja-Vampiryna-8703223.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:45:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Or\u0119dzie W\u0142adimira Putina. \"Zach\u00f3d chce zniszczy\u0107 Rosj\u0119 od \u015brodka\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/7dd74a3e855af6-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja nie pozwoli nikomu ingerowa\u0107 w swe sprawy wewn\u0119trzne \u2013 oznajmi\u0142 rosyjski dyktator W\u0142adimir Putin w czwartek podczas corocznego or\u0119dzia do narodu. Powt\u00f3rzy\u0142 te\u017c swe oskar\u017cenia, \u017ce Zach\u00f3d chce zniszczy\u0107 Rosj\u0119 od \u015brodka.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oredzie-Wladimira-Putina-Zachod-chce-zniszczyc-Rosje-od-srodka-8703243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:37:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Mieszka\u0144cy musz\u0105 opu\u015bci\u0107 s\u0142ynny blok we Wroc\u0142awiu. Nakaza\u0142 to nadz\u00f3r budowlany", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/304a26167b4188-948-568-0-53-4288-2572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mieszka\u0144cy pochodz\u0105cego z lat 60. XX w. Trzonolinowca musz\u0105 opu\u015bci\u0107 budynek, kt\u00f3rego konstrukcja ma by\u0107 w ci\u0105gu 18 miesi\u0119cy wzmocniona \u2013 wynika z decyzji wydanej przez Powiatowego Inspektora Nadzoru Budowalnego dla Miasta Wroc\u0142awia.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkancy-musza-opuscic-Trzonolinowiec-we-Wroclawiu-Nakazal-to-nadzor-budowlany-8703237.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:13:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Rosja u\u017cyje taktycznej broni j\u0105drowej \"od r\u0119ki\". W\u0142a\u015bnie zmieni\u0142a zasady", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/71a7cfbf88ad0e-948-568-0-160-3200-1919.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja obni\u017cy\u0142a pr\u00f3g wymagany do u\u017cycia taktycznej broni j\u0105drowej do poziomu ni\u017cszego, ni\u017c kiedykolwiek publicznie przyzna\u0142a; Kreml mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 po to uzbrojenie na wczesnym etapie konfliktu z innym mocarstwem - wynika z rosyjskich dokument\u00f3w wojskowych ujawnionych w czwartek przez \"Financial Times\".</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-uzyje-taktycznej-broni-jadrowej-od-reki-Wlasnie-zmienila-zasady-8703221.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:11:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "S\u0105 ju\u017c pierwsze efekty rozm\u00f3w ministra rolnictwa w Brukseli. Kosiniak - Kamysz o szczeg\u00f3\u0142ach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/aad4c488d94d34-948-568-31-10-4176-2505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sprawa od\u0142ogowania, ograniczenia stosowania nawoz\u00f3w sztucznych, to tematy, kt\u00f3re zosta\u0142y zablokowane - powiedzia\u0142 wicepremier, lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. To pierwsze efekty rozm\u00f3w prowadzonych przez ministra rolnictwa Czes\u0142awa Siekierskiego w Brukseli.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sa-juz-pierwsze-efekty-rozmow-ministra-rolnictwa-w-Brukseli-Kosiniak-Kamysz-o-szczegolach-8703219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:09:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Korzystniejsze wakacje kredytowe? Minister zdradza propozycje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/37b87470913537-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na najbli\u017cszej Radzie Ministr\u00f3w pojawi si\u0119 projekt tzw. wakacji kredytowych. B\u0119dzie to wariant korzystniejszy dla kredytobiorc\u00f3w, ni\u017c ten, kt\u00f3ry by\u0142 omawiany na poprzednim posiedzeniu rz\u0105du - powiedzia\u0142 w czwartek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korzystniejsze-wakacje-kredytowe-Minister-zdradza-propozycje-8703216.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:09:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ma\u0142y biznes zwija si\u0119 z Polski. Coraz wi\u0119cej jednoosobowych firm zamyka dzia\u0142alno\u015b\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/44d393de0674bc-948-568-0-51-2565-1538.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W poprzednim roku blisko 200 tys. jednoosobowych firm zako\u0144czy\u0142o swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. To o 3 proc. wi\u0119cej ni\u017c w 2022 roku. W Polsce panuje niekorzystny klimat dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, komentuj\u0105 eksperci i wymieniaj\u0105 m.in. ci\u0105gle zmiany podatkowe oraz rosn\u0105ce koszty.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maly-biznes-zwija-sie-z-Polski-Coraz-wiecej-jednoosobowych-firm-zamyka-dzialalnosc-8703217.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "PKB Polski: by\u0142o s\u0142abo, ma by\u0107 lepiej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/53347ae5e4ac03-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rok 2023 sta\u0142 pod znakiem stagnacji w polskiej gospodarce.\nPrzed recesj\u0105 uratowa\u0142y nas inwestycje \u2013 wynika z najnowszych danych GUS-u.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKB-Polski-w-IV-kwartale-2023-roku-finalne-dane-8703196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:30:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Walka o tantiemy z internetu. Filmowcy apeluj\u0105 do rz\u0105du: te pieni\u0105dze s\u0105 prawem tw\u00f3rc\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/efd9241bd9935d-948-567-0-16-950-569.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska Akademia Filmowa wystosowa\u0142a do szefa MKiDN Bart\u0142omieja Sienkiewicza oraz premiera Donalda Tuska list otwarty ws. tantiem z internetu. \"Wynagrodzenie za korzystanie z film\u00f3w i seriali jest prawem polskich tw\u00f3rc\u00f3w i producent\u00f3w\" - podkre\u015blono w li\u015bcie.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walka-o-tantiemy-z-internetu-Filmowcy-apeluja-do-rzadu-te-pieniadze-sa-prawem-tworcow-8701622.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:04:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Czy chory Zbigniew Ziobro ma obowi\u0105zek zeznawa\u0107 przed komisj\u0105? Ju\u017c wiadomo", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/3b08532b4df297-948-568-0-0-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 Zbigniew Ziobro zosta\u0142 wezwany do z\u0142o\u017cenia wyja\u015bnie\u0144 przed komisj\u0105\n\u015bledcz\u0105 w sprawie Pegasusa, obecnie ze wzgl\u0119du na swoj\u0105 chorob\u0119 nie mo\u017ce tego\nzrobi\u0107. Tak\u0105 nieobecno\u015b\u0107 nale\u017cy jednak odpowiednio udokumentowa\u0107 \u2013 podaje\n\u201eRzeczpospolita\u201d.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-chory-Zbigniew-Ziobro-ma-obowiazek-zeznawac-przed-komisja-Juz-wiadomo-8703173.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:48:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107 przed\u0142u\u017cony? Doma\u0144ski podaje termin", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/2e25dcfe908754-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W przysz\u0142ym tygodniu mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 decyzji ws. stawki VAT na \u017cywno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 w czwartek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zerowa-stawka-na-zywnosc-przedluzona-Domanski-podaje-termin-8703158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:40:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Resort finans\u00f3w szacuje wzrost gospodarczy po kropl\u00f3wce z KPO", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/04badce75265c1-948-568-0-59-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z tytu\u0142u \u015brodk\u00f3w z Krajowego Planu Odbudowy mo\u017cna oczekiwa\u0107 wzrostu polskiej gospodarki o dodatkowy punkt procentowy w 2025 r. - oceni\u0142 w TVP Info minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-finansow-szacuje-wzrost-gospodarczy-po-kroplowce-z-KPO-8703150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:38:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Rz\u0105d og\u0142osi\u0142 przetarg na limuzyny. Pos\u0142u\u017c\u0105 w ministerstwach, ale i w GUS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/5875e6605780ad-948-568-10-160-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d og\u0142osi\u0142 w\u0142a\u015bnie przetarg na nowe samochody dla instytucji publicznych. Mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119, \u017ce warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia przekroczy 10 mln z\u0142\u00a0 - wylicza \"Rzeczpospolita\".</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-oglosil-przetarg-na-limuzyny-Posluza-w-ministerstwach-ale-i-w-GUS-8703149.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:32:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Netflix szykuje kolejne podwy\u017cki? Tym razem mo\u017cemy dosta\u0107 po kieszeni", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/59475bba795b88-948-568-2-67-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nNie tak dawno Netflix zdecydowa\u0142 si\u0119 podnie\u015b\u0107 ceny swoich abonament\u00f3w, ale nie we wszystkich krajach, wi\u0119c podwy\u017cki omin\u0119\u0142y Polsk\u0119. Analitycy przewiduj\u0105, \u017ce w 2024 roku us\u0142uga platformy streamingowej mo\u017ce ponownie podro\u017ce\u0107, ale ju\u017c tym razem mo\u017cemy dosta\u0107 po kieszeni.\n\n\n</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Netflix-szykuje-kolejne-podwyzki-Tym-razem-mozemy-dostac-po-kieszeni-8703144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:29:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Szale\u0144stwo na rynku kryptowalut. Bitcoin zbli\u017ca si\u0119 do szczytu z 2021 roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/5d44935cccfb28-948-568-82-134-2917-1750.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Euforia na rynku kryptowalut trwa w najlepsze, fundusze ETF na bitcoina w USA przyci\u0105gaj\u0105 rekordowe ilo\u015bci got\u00f3wki, a nadchodz\u0105cy halving wzmaga oczekiwania inwestor\u00f3w. Wczorajszego wieczora BTC przebi\u0142 na kr\u00f3tko poziom 64 000 USD.\n</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szalenstwo-na-rynku-kryptowalut-Bitcoin-zbliza-sie-do-szczytu-z-2021-roku-8703141.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:05:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Dodatkowy 1 mln z\u0142 do odliczenia w PIT dla firm", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/59db94994c98d6-948-568-0-82-3008-1804.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 w rocznym rozliczeniu PIT skorzysta\u0107 z ulgi na ekspansj\u0119. To ma\u0142o znana preferencja podatkowa, kt\u00f3ra umo\u017cliwia zmniejszenie podatku dochodowego do zap\u0142aty o nawet 1 mln z\u0142.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowy-1-mln-zl-do-odliczenia-w-PIT-dla-firm-8703134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:01:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "W\u00f3dka w marketach za mniej ni\u017c 10 z\u0142. UOKiK zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/46a54c33193700-948-568-10-5-1005-603.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nTrwa wojna cenowa pomi\u0119dzy najpopularniejszymi marketami w Polsce. Jednak niekt\u00f3re promocje budz\u0105 spore kontrowersje. Jak podaje portal gazeta.pl, Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119 ws. niskiej ceny w\u00f3dki w Biedronce, Lidlu oraz Kauflandzie.\n\n\n</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wodka-w-marketach-za-mniej-niz-10-zl-UOKiK-zawiadomil-prokurature-8703130.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Prezydent \u017cadnej pracy si\u0119 nie boi. \"Mam dwie r\u0119ce. Mog\u0119 pracowa\u0107 fizycznie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/115c62967103c6-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Andrzej Duda pytany przez \"Fakt\", co b\u0119dzie robi\u0107 za kilka lat, odpar\u0142: jak b\u0119dzie trzeba, mog\u0119 pracowa\u0107 fizycznie. W wywiadzie wypowiedzia\u0142 si\u0119 tak\u017ce na temat ekspansji Kremla. \"Nie wierz\u0119 w atak Rosji, bo wierz\u0119, \u017ce Polska si\u0119 przygotuje - podkre\u015bli\u0142. Wskaza\u0142, te\u017c \u017ce problem nap\u0142ywu ukrai\u0144skiej \u017cywno\u015bci powinien by\u0107 rozwi\u0105zany na poziomie UE.\u00a0</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-zadnej-pracy-sie-nie-boi-Mam-dwie-rece-Moge-pracowac-fizycznie-8703126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T06:32:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Europejski Bank Inwestycyjny szykuje rezerw\u0119 na unijn\u0105 bro\u0144. Pad\u0142a dok\u0142adna kwota", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/5018bc694364e8-948-568-0-53-4268-2560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unia Europejska musi  wzmocni\u0107 europejski przemys\u0142 obronny; Europejski Bank Inwestycyjny (EBI) ma na ten cel jeszcze 6 mld euro - powiedzia\u0142a w Parlamencie Europejskim w Strasburgu prezes EBI Nadia Calvino. Proces inwestowania tych \u015brodk\u00f3w zostanie przyspieszony - doda\u0142a.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejski-Bank-Inwestycyjny-szykuje-rezerwe-na-unijna-bron-Padla-dokladna-kwota-8703114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:50:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Unijny AI Act. Trzy sposoby regulacji sztucznej inteligencji: europejski, ameryka\u0144ski i chi\u0144ski", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/57eda56e197c70-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />AI Act, czyli unijny akt o\u00a0sztucznej inteligencji odnosi si\u0119 w\u00a0swoim zasi\u0119gu tylko do poszczeg\u00f3lnych, krytycznych obszar\u00f3w zwi\u0105zanych z\u00a0funkcjonowaniem SI. Ma regulowa\u0107 kwestie takie jak m.in. sprawa deepfake\u2019\u00f3w, biometrii czy social scoringu. Ostatnim przyk\u0142adem takiego rozwi\u0105zania jest Sora od OpenAI - narz\u0119dzie do tworzenia film\u00f3w. Prawdopodobnie unijne prawo nie\u00a0b\u0119dzie jednak inspiracj\u0105 dla\u00a0prawodawc\u00f3w w\u00a0USA czy Azji.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unijny-AI-Act-Trzy-sposoby-regulacji-sztucznej-inteligencji-europejski-amerykanski-i-chinski-8703093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:31:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jak Polacy p\u0142ac\u0105 rachunki? Niekt\u00f3rzy wcale. D\u0142ugi czynszowe si\u0119gaj\u0105 setek milion\u00f3w z\u0142otych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/330adb7dab4629-948-568-0-104-1995-1196.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w trafi\u0142o 19 tys. lokator\u00f3w, zad\u0142u\u017conych na 280 mln z\u0142. \u015aredni d\u0142ug mieszkaniowy to 15 tys. z\u0142  - wynika z badania przeprowadzonego na zlecenie Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Rekordowy d\u0142ug, na ponad p\u00f3\u0142 mln z\u0142, nale\u017cy do pewnego mieszka\u0144ca Opola.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Polacy-placa-rachunki-Niektorzy-wcale-Dlugi-czynszowe-siegaja-setek-milionow-zlotych-8703089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:08:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Kanada otwiera si\u0119 na Meksykan\u00f3w. Rz\u0105d przywraca dla nich wizy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/e7086640d41047-948-568-0-136-3889-2333.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Kanady cz\u0119\u015bciowo przywr\u00f3ci wizy dla os\u00f3b z meksyka\u0144skimi paszportami, po siedmiu latach ruchu bezwizowego. Zmiany dotycz\u0105 g\u0142\u00f3wnie tych, kt\u00f3rzy nigdy wcze\u015bniej nie byli w Kanadzie \u2013 poda\u0142 w \u015brod\u0119 publiczny nadawca Radio-Canada.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanada-otwiera-sie-na-Meksykanow-Rzad-przywraca-dla-nich-wizy-8703083.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:01:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Sfingowali \u015bmier\u0107 w wypadkach samochodowych i brali wysokie odszkodowania", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/9703d03d28206d-948-567-0-32-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Policjanci zatrzymali trzy osoby podejrzane o sfingowanie \u015bmierci w wypadkach samochodowych na terenie USA i branie za to wysokich odszkodowa\u0144. Jak ustali\u0142a PAP, w\u015br\u00f3d zatrzymanych jest Alex K., Marta H-Z. i gitarzysta znanego polskiego zespo\u0142u rockowego Piotr M. Ca\u0142a tr\u00f3jka us\u0142ysza\u0142a zarzuty.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sfingowali-smierc-w-wypadkach-samochodowych-i-brali-wysokie-odszkodowania-8703080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Hongkong znosi szereg podatk\u00f3w. Chce zwi\u0119kszy\u0107 popyt na mieszkania", "description": "<p>Hongkong chce walczy\u0107 o o\u017cywienie gospodarki, kt\u00f3ra ucierpia\u0142a w wyniku rekordowego odp\u0142ywu pracownik\u00f3w i spowolnienie gospodarcze w Chinach kontynentalnych. Zniesie m.in. istniej\u0105ce od ponad dziesi\u0119ciu lat ograniczenia wprowadzone w celu zapobiegania ba\u0144ce na rynku nieruchomo\u015bci.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hongkong-znosi-szereg-podatkow-Chce-zwiekszyc-popyt-na-mieszkania-8702599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ile kosztuje pogrzeb? Tyle trzeba dop\u0142aci\u0107 do zasi\u0142ku z ZUS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/7bb78e321fb326-948-568-0-50-983-589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odej\u015bcie bliskiej\nosoby to nie tylko ogromna strata emocjonalna, ale r\u00f3wnie\u017c niema\u0142e koszty\nzwi\u0105zane z jej poch\u00f3wkiem. Niestety zasi\u0142ek pogrzebowy, kt\u00f3rego wysoko\u015b\u0107 nie\nzmieni\u0142a si\u0119 od kilkunastu lat, nie wystarcza na ich pokrycie.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-kosztuje-pogrzeb-Tyle-trzeba-doplacic-do-zasilku-z-ZUS-8702790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Krajobraz po \u201eBezpiecznym kredycie\u201d. 5 wa\u017cnych wykres\u00f3w o rynku hipotek", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/fea007a239a7cc-948-568-135-30-1865-1118.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rynek kredyt\u00f3w hipotecznych prze\u017cy\u0142 kr\u00f3tk\u0105 hoss\u0119 nap\u0119dzan\u0105 dop\u0142atami. Podbicie wynik\u00f3w sprzeda\u017cy to jednak nie jedyny efekt, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 ze sob\u0105 \u201eBezpieczny kredyt 2 procent\u201d. Przedstawiamy 5 najciekawszych spostrze\u017ce\u0144 z podsumowania minionego roku.</p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krajobraz-po-Bezpiecznym-kredycie-5-waznych-wykresow-o-rynku-hipotek-8702936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 32, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Najlepsze studia MBA w Polsce? Na tych uczelniach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/5a73ad6928e6cf-948-567-0-112-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Canadian Executive MBA (CEMBA) prowadzony\nprzez Szko\u0142\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Handlow\u0105 oraz Executive MBA z Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego\nto najlepsze (ex aequo) polskie programy w Rankingu MBA Perspektywy\n2024. Na miejscu trzecim znalaz\u0142 si\u0119 program Executive MBA Pozna\u0144 - Atlanta\nprowadzony przez Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu. </p>", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Studia-MBA-na-ktore-czeka-rynek-Ranking-Perspektyw-8702963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}]