[{"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T22:08:23+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Po\u017car zacz\u0105\u0142 si\u0119 w popularnej restauracji. \"Rozbi\u0142em okno i skoczy\u0142em\"", "description": "<img alt=\"Po\u017car zacz\u0105\u0142 si\u0119 w popularnej restauracji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9mt08m-pozar-w-ogromnym-centru-handlowym-w-bangladeszu-7798495/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek w sze\u015bciopi\u0119trowym centrum handlowym w stolicy Bangladeszu wybuch\u0142 po\u017car. Co najmniej 43 osoby zgin\u0119\u0142y, a kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o rannych - poinformowa\u0142 minister zdrowia tego kraju Samanta Lal Sen.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/bangladesz-pozar-szesciopietrowego-centrum-handlowego-kilkadziesiat-osob-zginelo-wielu-ranych-st7798485?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T21:21:17+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Europarlament przyj\u0105\u0142 rozporz\u0105dzenie o odbudowie zasob\u00f3w przyrodniczych. Budzi to obawy rolnik\u00f3w", "description": "<img alt=\"Europarlament przyj\u0105\u0142 rozporz\u0105dzenie o odbudowie zasob\u00f3w przyrodniczych. Budzi to obawy rolnik\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y6hjmt-2902b050x-fos-stempien-eu-reuters-002960-7798344/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Parlament Europejski uchwali\u0142 rozporz\u0105dzenie w sprawie odbudowy zasob\u00f3w przyrodniczych. Akt musi zosta\u0107 jeszcze przyj\u0119ty przez Rad\u0119, zanim stanie si\u0119 prawem. W ostatniej chwili Europejska Partia Ludowa opowiedzia\u0142a si\u0119 przeciwko rozporz\u0105dzeniu. Rolnicy protestuj\u0105cy przeciwko Zielonemu \u0141adowi obawiaj\u0105 si\u0119 utraty obszar\u00f3w rolnych.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/europarlament-przyjal-rozporzadzenie-o-odbudowie-zasobow-przyrodniczych-budzi-to-obawy-rolnikow-st7798378?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T21:02:06+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Obro\u0144cy Donalda Trumpa \u015bwi\u0119tuj\u0105 sukces. \"My\u015bl\u0119, \u017ce zale\u017cy im, by proces nie zacz\u0105\u0142 si\u0119 przed wyborami\"", "description": "<img alt=\"Obro\u0144cy Donalda Trumpa \u015bwi\u0119tuj\u0105 sukces. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1za9g-2902b070x-fos-zuber-reuters-004370-7798342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To sukces obro\u0144c\u00f3w Donalda Trumpa. Uda\u0142o im si\u0119 przekona\u0107 S\u0105d Najwy\u017cszy do rozpatrzenia sprawy immunitetu prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Nast\u0105pi to pod koniec kwietnia. To oznacza, \u017ce do tego czasu najci\u0119\u017csza gatunkowo sprawa, w kt\u00f3rej Trump oskar\u017cony jest o pod\u017ceganie do insurekcji, zostaje zamro\u017cona.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/obroncy-donalda-trumpa-swietuja-sukces-mysle-ze-zalezy-im-by-proces-nie-zaczal-sie-przed-wyborami-st7798370?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T20:37:15+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pojawi\u0142a si\u0119 szansa dla chorych na endometrioz\u0119. \"To jest prze\u0142om historyczny w Polsce\"", "description": "<img alt=\"Pojawi\u0142a si\u0119 szansa dla chorych na endometrioz\u0119. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xyrlao-pojawila-sie-szansa-dla-chorych-na-endometrioze-to-jest-przelom-historyczny-w-polsce-7798180/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tej pory nie istnia\u0142 \u017caden system leczenia w Polsce endometriozy. Teraz jest szansa, \u017ce b\u0119dzie to system najlepszy na \u015bwiecie. Nawet co dziesi\u0105ta kobieta mo\u017ce cierpie\u0107 z powodu tej choroby.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/pojawila-sie-szansa-dla-chorych-na-endometrioze-to-jest-przelom-historyczny-w-polsce-st7798028?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T20:35:28+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jednego bola\u0142 z\u0105b, drugiemu si\u0119 nudzi\u0142o. Zadzwonili na 112, stan\u0105 przed s\u0105dem", "description": "<img alt=\"Jednego bola\u0142 z\u0105b, drugiemu si\u0119 nudzi\u0142o. Zadzwonili na 112, stan\u0105 przed s\u0105dem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iuervw-bezpodstawnie-zablokowali-numer-alarmowy-zdjecie-ilustracyjne-7798384/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w Ciechanowa bezpodstawnie zablokowa\u0142o numer alarmowy. Jeden powiedzia\u0142, \u017ce pope\u0142ni samob\u00f3jstwo, a na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce boli go z\u0105b. Drugi by\u0142 pijany i zadzwoni\u0142 pod 112 bo mu si\u0119 nudzi\u0142o. Policjanci przypominaj\u0105, \u017ce blokuj\u0105c telefon alarmowy uniemo\u017cliwiamy po\u0142\u0105czenie osobie, kt\u00f3ra naprawd\u0119 mo\u017ce potrzebowa\u0107 pomocy.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-bezpodstawnie-zablokowali-numer-alarmowy-st7798374?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T20:35:02+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ryzyko shutdownu lekko oddalone. Wa\u017cna decyzja", "description": "<img alt=\"Ryzyko shutdownu lekko oddalone. Wa\u017cna decyzja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kzgydq-kapitol-7764216/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ska Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a w czwartek nowe prowizorium bud\u017cetowe, przesuwaj\u0105ce dat\u0119 wyga\u015bni\u0119cia funduszy dla agencji federalnych o kolejny tydzie\u0144. Rezolucj\u0119 w tej sprawie wci\u0105\u017c musi uchwali\u0107 Senat, kt\u00f3ry zrobi to by\u0107 mo\u017ce w czwartek w nocy. Dzi\u0119ki temu mo\u017ce uda unikn\u0105\u0107 si\u0119 shutdownu.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-ryzyko-shutdownu-lekko-oddalone-izba-reprezentantow-przeglosowala-nowe-prowizorium-budzetowe-na-kolejny-tydzien-st7798401?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T20:00:16+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Or\u0119dzie Putina. \"To by\u0142a opowie\u015b\u0107 o kraju w stanie wojny\"", "description": "<img alt=\"Or\u0119dzie Putina. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7ufmm-29-2000-kropka-cln-0016-7798310/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To by\u0142a opowie\u015b\u0107 o kraju w stanie wojny - stwierdzi\u0142 w \"Kropce nad i\" Jerzy Marek Nowakowski, by\u0142y ambasador w \u0141otwie i Armenii, komentuj\u0105c czwartkowe or\u0119dzie W\u0142adimira Putina. - Musi przed wyborami odpowiednio wyg\u0142osi\u0107 takie zach\u0119caj\u0105ce przem\u00f3wienie, co zreszt\u0105 zrobi\u0142 - m\u00f3wi\u0142 doktor Piotr \u0141ukasiewicz, by\u0142y ambasador RP w Afganistanie.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-oredzie-wladimira-putina-eksperci-komentuja-st7798134?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T19:32:43+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ten pomiar grawitacji pobi\u0142 rekord. \"Jeste\u015bmy o krok bli\u017cej\"", "description": "<img alt=\"Ten pomiar grawitacji pobi\u0142 rekord. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-afp17p-pole-magnetyczne-grawitacja-7798326/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grupa fizyk\u00f3w z powodzeniem wykry\u0142a s\u0142abe przyci\u0105ganie grawitacyjne male\u0144kiej cz\u0105steczki. Ma to nam pom\u00f3c zrozumie\u0107, czym jest grawitacja kwantowa. Naukowcy planuj\u0105 dalsze eksperymenty, chc\u0105c zej\u015b\u0107 do poziomu rz\u0105dzonego przez mechanik\u0119 kwantow\u0105, by lepiej zrozumie\u0107 natur\u0119 grawitacji i prawa rz\u0105dz\u0105ce wszech\u015bwiatem.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/mechanika-kwantowa-i-grawitacja-jak-dzialaja-naukowcy-coraz-blizej-rozwiazania-zagadki-st7798230?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T19:27:04+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "W\u0142adimir Putin zn\u00f3w o broni nuklearnej. \"Takie wypowiedzi maj\u0105 dwa rodzaje cel\u00f3w\"", "description": "<img alt=\"W\u0142adimir Putin zn\u00f3w o broni nuklearnej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1xixq1-putin-7798329/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To jest gro\u017aba, kt\u00f3ra niestety pojawia si\u0119 w jego ustach bardzo cz\u0119sto - powiedzia\u0142a w \"Faktach po Faktach\" ministra funduszy i polityki regionalnej, by\u0142a ambasador RP w Moskwie Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Odnios\u0142a si\u0119 do or\u0119dzia W\u0142adimira Putina, w kt\u00f3rym m\u00f3wi\u0142 o niebezpiecze\u0144stwie konfliktu nuklearnego. Oceni\u0142a, \u017ce \"nie mo\u017cemy wykluczy\u0107, niestety, jakich\u015b fatalnych decyzji na Kremlu\", ale \"metod\u0105 na nasze bezpiecze\u0144stwo jest niepanikowanie, wspieranie Ukrainy i nieuleganie szanta\u017cowi\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/oredzie-wladimira-putina-katarzyna-pelczynska-nalecz-grozi-bronia-nuklearna-nie-po-raz-pierwszy-takie-wypowiedzi-maja-dwa-rodzaje-celow-st7798278?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T19:13:35+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pomy\u0142ka za\u0142ogi fregaty Hessen. Dow\u00f3dca Marynarki Wojennej zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<img alt=\"Pomy\u0142ka za\u0142ogi fregaty Hessen. Dow\u00f3dca Marynarki Wojennej zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g6i2vu-pap_20240208_0mz-7798190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemiecka fregata Hessen o ma\u0142o nie zestrzeli\u0142a ameryka\u0144skiego drona nad Morzem Czerwonym. W sprawie wypowiedzia\u0142 si\u0119 dow\u00f3dca niemieckiej Marynarki Wojennej.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/morze-czerwone-pomylka-zalogi-fregaty-hessen-dowodca-marynarki-wojennej-zabral-glos-st7798255?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T19:00:13+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Daniel Obajtek by\u0142 pods\u0142uchiwany przez CBA. Magdalena Sroka: mia\u0142 nad sob\u0105 parasol ochronny", "description": "<img alt=\"Daniel Obajtek by\u0142 pods\u0142uchiwany przez CBA. Magdalena Sroka: mia\u0142 nad sob\u0105 parasol ochronny\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3bq7eb-daniel-obajtek-byl-podsluchiwany-przez-cba-magdalena-sroka-mial-nad-soba-parasol-ochronny-7798294/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za rz\u0105d\u00f3w PiS s\u0142u\u017cby chcia\u0142y wiedzie\u0107, jak prezes Orlenu prowadzi interesy. By\u0142o o \u015brodkach czysto\u015bci wys\u0142anych do Watykanu na pocz\u0105tku pandemii, a tak\u017ce o pustym samolocie wracaj\u0105cym z Chin. Mimo wniosk\u00f3w funkcjonariuszy CBA o skierowanie sprawy do zbadania przez prokuratur\u0119, raport nie trafi\u0142 do \u015bledczych. Zdaniem Magdaleny Sroki, szefowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa, Daniel Obajtek mia\u0142 nad sob\u0105 \"parasol ochronny\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/daniel-obajtek-byl-podsluchiwany-przez-cba-magdalena-sroka-mial-nad-soba-parasol-ochronny-st7798020?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T18:55:48+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pieni\u0105dze z KPO pod znakiem zapytania? \"Bardzo realne ryzyko\"", "description": "<img alt=\"Pieni\u0105dze z KPO pod znakiem zapytania? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8gevly-29-1925-fpf-gosc-0010-7798248/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To jest bardzo realne ryzyko - powiedzia\u0142a w programie \"Fakty po Faktach\" na antenie TVN24 ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, pytana o to, czy cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy z KPO mo\u017ce przepa\u015b\u0107. M\u00f3wi\u0142a tak\u017ce o \"potrzebie rewizji KPO\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pieniadze-z-ue-ministra-katarzyna-pelczynska-nalecz-o-kpo-jest-pewne-realne-ryzyko-st7798187?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T18:24:23+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 1.03. Mglista i ch\u0142odna noc, ale dzie\u0144 nam to wynagrodzi", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 1.03. Mglista i ch\u0142odna noc, ale dzie\u0144 nam to wynagrodzi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-95ded2-mglista-noc-mgly-zamglenia-zimno-7798117/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro - pi\u0105tek 1.03. Noc zapowiada si\u0119 pogodnie, ale prognozowane s\u0105 mg\u0142y. Dzie\u0144 przyniesie sporo s\u0142o\u0144ca, a na termometrach zobaczymy nawet 18 stopni Celsjusza. Aura wp\u0142ynie korzystnie na nasze samopoczucie.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-piatek-103-mglista-i-chlodna-noc-ale-dzien-nam-to-wynagrodzi-st7798109?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T18:13:19+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jest nowy prezes Tauronu", "description": "<img alt=\"Jest nowy prezes Tauronu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1jg69n-tauron-solar-760l-foto-shutterstock_2387075191-7771953/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada nadzorcza Tauron Polska Energia wybra\u0142a Grzegorza Lota na prezesa - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Powo\u0142ano tak\u017ce trzech wiceprezes\u00f3w.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/grzegorza-lot-nowym-prezesem-tauronu-st7798158?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:52:08+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Zderzenie na trasie S2. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR", "description": "<img alt=\"Zderzenie na trasie S2. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wcc9dk-wypadek-na-s2-zdjecie-ilustracyjne-7798125/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa samochody zderzy\u0142y si\u0119 na trasie S2 w kierunku Terespola. Dwie osoby s\u0105 poszkodowane, jedna trafi\u0142a do szpitala. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. S\u0105 du\u017ce utrudnienia.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-s2-zderzenie-na-trasie-s2-przy-s17-utrudnienia-st7798110?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:38:21+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ministra zdrowia zapowiada plan leczenia chor\u00f3b rzadkich", "description": "<img alt=\"Ministra zdrowia zapowiada plan leczenia chor\u00f3b rzadkich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zflpwq-izabela-leszczyna-7798031/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zobowi\u0105zuj\u0119 si\u0119, \u017ce plan leczenia chor\u00f3b rzadkich zostanie przyj\u0119ty w drugim kwartale tego roku uchwa\u0142\u0105 Rady Ministr\u00f3w. W Ministerstwie Zdrowia trwaj\u0105 intensywne prace - powiedzia\u0142a w czwartek ministra zdrowia Izabela Leszczyna podczas obchod\u00f3w \u015awiatowego Dnia Chor\u00f3b Rzadkich.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/choroby-rzadkie-leczenie-ministra-zdrowia-izabela-leszczyna-zapowiada-plan-leczenia-st7798033?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:17:48+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "By\u0142 w Polsce nielegalnie. Us\u0142ysza\u0142 400 zarzut\u00f3w", "description": "<img alt=\"By\u0142 w Polsce nielegalnie. Us\u0142ysza\u0142 400 zarzut\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hvl5py-31-latek-mial-podrabiac-dokumenty-zdjecie-ilustracjne-7798008/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w sprawie 31-latka z Gruzji, kt\u00f3ry - jak wynika z ustale\u0144 s\u0142u\u017cb - przebywa\u0142 w Polsce nielegalnie i pracowa\u0142 jako kierowca przewozu os\u00f3b. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 w telefonie zdj\u0119cia podrobionych praw jazdy i paszport\u00f3w, a w mieszkaniu kolejne dokumenty. Us\u0142ysza\u0142 400 zarzut\u00f3w.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-byl-w-polsce-nielegalnie-jest-podejrzany-o-podrabianie-dokumentow-uslyszal-400-zarzutow-st7797982?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:05:41+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Jej dom znikn\u0105\u0142. Nie mia\u0142a szans na to, \u017ceby si\u0119 wydosta\u0107\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ncf5zy-teksas-7797996/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Teksas zmaga si\u0119 z najwi\u0119kszym po\u017carem ro\u015blinno\u015bci w swojej historii. Jak przekazali stra\u017cacy, \u017cywio\u0142 zosta\u0142 opanowany zaledwie w trzech procentach. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-pozary-w-stanie-teksas-najwiekszy-pozar-w-historii-stanu-st7797686?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T17:03:06+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Prezydent Krakowa us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "description": "<img alt=\"Prezydent Krakowa us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yv50g6-jacek-majchrowski-7797972/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Krakowa Jacek Majchrowski us\u0142ysza\u0142 zarzuty - poda\u0142a prokurator Katarzyna Duda, rzeczniczka Prokuratury Regionalnej w Krakowie. - Chodzi o niedope\u0142nienie obowi\u0105zku przez funkcjonariusza publicznego w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej przez inn\u0105 osob\u0119 - wyja\u015bni\u0142a. Rzeczniczka prezydenta miasta Monika Chylaszek przekaza\u0142a komentarz Majchrowskiego: \"prezydent uwa\u017ca, \u017ce zarzuty, kt\u00f3re s\u0105 kierowane pod jego adresem, s\u0105 absurdalne\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-krakowa-jacek-majchrowski-uslyszal-zarzuty-niedopelnienia-obowiazkow-st7797970?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:43:43+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Polska wchodzi do Prokuratury Europejskiej. Jest decyzja Komisji", "description": "<img alt=\"Polska wchodzi do Prokuratury Europejskiej. Jest decyzja Komisji  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y4cnl5-shutterstock_2273047749-7797990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska podj\u0119\u0142a w czwartek decyzj\u0119 o udziale Polski w Prokuraturze Europejskiej. - Teraz czeka nas wyb\u00f3r polskiego przedstawiciela - m\u00f3wi\u0142 pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki prokuratora krajowego Jacek Bilewicz. - To jest \u015bwietna wiadomo\u015b\u0107 dla Polski, to jest \u015bwietna wiadomo\u015b\u0107 dla Europy - stwierdzi\u0142 wiceminister sprawiedliwo\u015bci Krzysztof \u015amiszek. Doda\u0142, \u017ce dzi\u0119ki temu polscy prokuratorzy b\u0119d\u0105 w\u0142\u0105czeni w system ochrony interes\u00f3w finansowych Unii Europejskiej.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-wchodzi-do-prokuratury-europejskiej-jest-decyzja-komisji-st7797989?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:40:31+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pogrzeb Nawalnego. Wsp\u00f3\u0142pracownicy informuj\u0105 o kolejnych problemach", "description": "<img alt=\"Pogrzeb Nawalnego. Wsp\u00f3\u0142pracownicy informuj\u0105 o kolejnych problemach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eocama-przygotowania-do-pogrzebu-aleksieja-nawalnego-7797987/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wsp\u00f3\u0142pracownicy zmar\u0142ego w kolonii karnej Aleksieja Nawalnego informuj\u0105, \u017ce ani jeden karawan nie zgodzi\u0142 si\u0119 na przewiezienie cia\u0142a opozycjonisty. \"Pr\u00f3by wynaj\u0119cia s\u0105 blokowane przez nieznane osoby\" - powiadomi\u0142a jego rzeczniczka.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/pogrzeb-aleksieja-nawalnego-kolejny-problemy-przy-organizacji-pozegnania-opozycjonisty-st7797977?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:33:30+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wypowiedzenie um\u00f3w na blisko 200 milion\u00f3w z\u0142otych. \"Dalej spraw\u0105 zajmie si\u0119 prokuratura\"", "description": "<img alt=\"Wypowiedzenie um\u00f3w na blisko 200 milion\u00f3w z\u0142otych. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-38rhr6-ncbr-6886919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowe Centrum Bada\u0144 i Rozwoju (NCBiR) wypowiada 38 um\u00f3w zawartych w 2023 na ponad 195 milion\u00f3w z\u0142otych - poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Jak wyja\u015bni\u0142a, ma to zwi\u0105zek ze z\u0142o\u017ceniem nieprawdziwych o\u015bwiadcze\u0144 finansowych.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ncbir-wypowiedzenie-umow-na-blisko-200-milionow-zlotych-ministra-funduszy-informuje-st7797950?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:29:41+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pot\u0119\u017cne opady deszczu i \u015bniegu we W\u0142oszech", "description": "<img alt=\"Pot\u0119\u017cne opady deszczu i \u015bniegu we W\u0142oszech\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7j0vyu-wlochy-7797902/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda we W\u0142oszech w ostatnich dniach by\u0142a niebezpieczna. Miejscami pada\u0142 intensywny deszcz, a w g\u00f3rach - \u015bnieg. W Trydencie-G\u00f3rnej Adydze lawina porwa\u0142a narciarzy, jeden z nich zgin\u0105\u0142. W innych regionach kraju po ulewach rzeki wyst\u0105pi\u0142y z brzeg\u00f3w, a stra\u017cacy \u015bmig\u0142owcem i pontonami ratowali uwi\u0119zionych ludzi.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-pontonami-i-smiglowcami-ratowali-odcietych-od-swiata-lawina-porwala-narciarzy-st7797909?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:26:59+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "S\u0105d wyda\u0142 za nim list go\u0144czy, 54-latek wpad\u0142 przez palenie na przystanku", "description": "<img alt=\"S\u0105d wyda\u0142 za nim list go\u0144czy, 54-latek wpad\u0142 przez palenie na przystanku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bvmerm-54-latek-wpadl-w-rece-policjantow-bo-palil-na-przystanku-zdjecie-ilustracyjne-7797951/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Palenie szkodzi zdrowiu to wiadomo nie od dzi\u015b. Jednak pewnemu 54-latkowi zaszkodzi\u0142o wyj\u0105tkowo dotkliwie. Zapali\u0142 papierosa na przystanku autobusowym i trafi\u0142 za kratki prawie na rok. Dlaczego?", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-piaseczno-trafil-do-wiezienia-bo-palil-papierosa-na-przystanku-autobusowym-byl-poszukiwany-st7797940?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:16:06+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Ukrai\u0144ski poci\u0105g ze wsparciem zachodnim\" zniszczony pod Odess\u0105? Rosyjska fa\u0142szywka", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ymcj1v-prorosyjska-partyzantka-zaatakowala-pociag-w-okolicy-odessy-to-fejk-7797578/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Ukrainie niedaleko Odessy prorosyjska partyzantka mia\u0142a rzekomo zniszczy\u0107 poci\u0105g z transportem wojskowym z Zachodu - ten przekaz rozsy\u0142any przez prokremlowskie media przenikn\u0105\u0142 do polskich medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Jest fa\u0142szywy, a zdj\u0119cie w nim wykorzystane nie pochodzi z Ukrainy.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/ukrainski-pociag-ze-wsparciem-zachodnim-zniszczony-pod-odessa-rosyjska-falszywka-st7794466?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T16:07:48+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Konfrontacja pos\u0142\u00f3w w sprawie afery wizowej. Wzajemne zarzuty, mowa o \"wstydzie\" i \"ucieczce\"", "description": "<img alt=\"Konfrontacja pos\u0142\u00f3w w sprawie afery wizowej. Wzajemne zarzuty, mowa o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ujszz5-jablonski-szczerba-7797915/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sejmowych kuluarach o aferze wizowej dyskutowali dzi\u015b szef komisji \u015bledczej badaj\u0105cy t\u0119 spraw\u0119, pose\u0142 KO Micha\u0142 Szczerba oraz pose\u0142 PiS i by\u0142y wiceminister w resorcie spraw zagranicznych Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski.\u00a0Mi\u0119dzy politykami nie zabrak\u0142o wzajemnych oskar\u017ce\u0144 i apeli.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-konfrontacja-michala-szczerby-i-pawla-jablonskiego-w-sprawie-afery-wizowej-st7797927?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T15:58:49+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Co trzeci mieszkaniec Polski obawia si\u0119 o swoj\u0105 zdolno\u015b\u0107 do regulowania nadchodz\u0105cych p\u0142atno\u015bci\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-b2ayvo-ulica-tlum-ludzie-przechodnie-shutterstock_555163252-7654421/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co trzeci Polak obawia si\u0119, czy b\u0119dzie w stanie regulowa\u0107 rachunki, a co drugi nie ud\u017awignie niespodziewanego wydatku - wynika z badania \"Consumer Signals\" firmy Deloitte. 38 procent ankietowanych zadeklarowa\u0142o brak pieni\u0119dzy na koniec miesi\u0105ca - to wzrost o 3 punkty procentowe wobec grudnia 2023 roku.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/platnosci-rachunkow-i-oszczednosci-obawy-polakow-wyniki-badania-deloitte-st7797922?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T15:44:10+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jecha\u0142 \"w\u0119\u017cykiem\". Zareagowali \u017co\u0142nierze z Krakowa", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8h6ztg-kierowca-busa-wydmuchal-trzy-promile-zdjecie-ilustracyjne-7797885/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca busa jecha\u0142 \"w\u0119\u017cykiem\" tras\u0105 S7 w okolicy Szyd\u0142owca, zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy wracali ze szkolenia. Mundurowi zajechali drog\u0119 m\u0119\u017cczy\u017anie i zabrali kluczyki. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kierowca by\u0142 pijany.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-szydlowiec-trasa-s7-zolnierze-zatrzymali-pijanego-kierowce-jechal-wezykiem-st7797853?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T15:40:28+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Prezydent Andrzej Duda: mog\u0119 pracowa\u0107 fizycznie, jak b\u0119dzie trzeba", "description": "<img alt=\"Prezydent Andrzej Duda: mog\u0119 pracowa\u0107 fizycznie, jak b\u0119dzie trzeba\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ough7u-para-prezydencka-zainaugurowala-akcje-sadzimy-1803988/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jakie plany na przysz\u0142o\u015b\u0107 po prezydenturze ma Andrzej Duda? - Jestem jeszcze cz\u0142owiekiem wzgl\u0119dnie m\u0142odym, wzgl\u0119dnie jak na polityk\u0119 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z \"Faktem\". Wspomina\u0142 przy tym, \u017ce zanim zwi\u0105za\u0142 si\u0119 z polityk\u0105, by\u0142 nauczycielem akademickim i prowadzi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 prawnicz\u0105. - Wi\u0119c umiem pracowa\u0107. Mam dwie r\u0119ce, mog\u0119 pracowa\u0107 fizycznie, jak b\u0119dzie trzeba. Nie ma dla mnie problemu - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-o-swojej-przyszlosci-moge-pracowac-fizycznie-jak-bedzie-trzeba-nie-ma-dla-mnie-problemu-st7797874?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T15:24:58+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Nowa taryfa na gaz. Jest decyzja urz\u0119du", "description": "<img alt=\"Nowa taryfa na gaz. Jest decyzja urz\u0119du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-od1iso-nie-ma-gazu-w-inowroclawiu-zdj-ilustracyjne-6597950/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezes Urz\u0119du Regulacji Energetyki zatwierdzi\u0142 zmian\u0119 taryfy na sprzeda\u017c gazu dla gospodarstw domowych i innych odbiorc\u00f3w sp\u00f3\u0142ki PGNiG Obr\u00f3t Detaliczny - podano w komunikacie URE. Jednocze\u015bnie - jak przypomniano - do po\u0142owy roku 2024 obowi\u0105zuj\u0105 rozwi\u0105zania zamra\u017caj\u0105ce ceny gazu dla klient\u00f3w indywidualnych, co powoduje, \u017ce do tego czasu odbiorcy nie odczuj\u0105 zmiany na rachunkach.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/cena-gazu-2024-nowa-taryfa-na-gaz-pgnig-jest-decyzja-ure-st7797921?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:58:49+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Weekend nie wsz\u0119dzie b\u0119dzie pogodny", "description": "<img alt=\"Weekend nie wsz\u0119dzie b\u0119dzie pogodny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s1fgat-pogoda-7797879/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Weekend zapowiada si\u0119 wiosennie. W ca\u0142ej Polsce temperatura przekroczy 10 stopni Celsjusza, a miejscami termometry mog\u0105 pokaza\u0107 nawet 18 stopni. Lokalnie pojawi\u0105 si\u0119 opady, ale niewielkie.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-2-3032024-st7797834?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:56:50+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Krowy uciek\u0142y z zagrody i bieg\u0142y mi\u0119dzy samochodami", "description": "<img alt=\"Krowy uciek\u0142y z zagrody i bieg\u0142y mi\u0119dzy samochodami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a05mov-krowy-wybiegly-na-droge-7797872/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119\u0107 kr\u00f3w bieg\u0142o drog\u0105 krajow\u0105 w Bulowicach (woj. ma\u0142opolskie). Zdaniem w\u0142a\u015bciciela kto\u015b wypu\u015bci\u0142 je z zagrody.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/krakow/bulowice-andrychow-krowy-uciekly-z-zagrody-i-wybiegly-na-droge-st7797861?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:50:23+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Szcz\u0119\u015bliwy fina\u0142 dramatycznej historii. Pi\u0119ciolatka odnaleziona na bagnie", "description": "<img alt=\"Szcz\u0119\u015bliwy fina\u0142 dramatycznej historii. Pi\u0119ciolatka odnaleziona na bagnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v4y4pa-zrzut-ekranu-2024-02-29-o-13-7797542/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po tym, jak pi\u0119ciolatka w spektrum autyzmu wysz\u0142a ze swojego domu w mie\u015bcie Tampa na Florydzie, rodzina zg\u0142osi\u0142a jej zagini\u0119cie. Dziecko uda\u0142o si\u0119\u00a0odnale\u017a\u0107 po godzinie w bagnistym lesie. Biuro szeryfa udost\u0119pni\u0142o p\u00f3\u017aniej nagranie pokazuj\u0105ce moment odnalezienia dziewczynki.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-floryda-pieciolatka-w-spektrum-autyzmu-odnaleziona-w-bagnistym-lesie-nagranie-st7797675?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:50:21+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Napad\u0142 na bank z broni\u0105 w r\u0119ku. \"Napotka\u0142 sprzeciw pracownicy\"", "description": "<img alt=\"Napad\u0142 na bank z broni\u0105 w r\u0119ku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cbpxww-napad-na-placowke-bankowa-7797873/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zamaskowany m\u0119\u017cczyzna wszed\u0142 w \u015brod\u0119 oko\u0142o po\u0142udnia do banku w Gocza\u0142kowicach-Zdroju, trzymaj\u0105c w r\u0119ce przedmiot przypominaj\u0105cy bro\u0144. Gdy pracownica odm\u00f3wi\u0142a wydania mu pieni\u0119dzy, uciek\u0142. Nagra\u0142y go kamery monitoringu. Trzy godziny p\u00f3\u017aniej wpad\u0142 w r\u0119ce policjant\u00f3w.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/katowice/goczalkowice-zdroj-napad-na-bank-zatrzymali-podejrzewanego-st7797835?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:47:44+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy w Polsce? Wyniki badania", "description": "<img alt=\"Czterodniowy tydzie\u0144 pracy w Polsce? Wyniki badania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcnxbo-praca-biuro-shutterstock_174876011_1-7366172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad po\u0142owa, bo 51 procent firm twierdzi, \u017ce przej\u015bcie na czterodniowy tydzie\u0144 pracy jest niemo\u017cliwe ze wzgl\u0119du na specyfik\u0119 ich bran\u017cy - wynika z badania Polskiego Instytutu Ekonomicznego. W grupie\u00a0firm \u015brednich twierdzi\u0142o tak 52 procent respondent\u00f3w, za\u015b w grupie\u00a0du\u017cych - 47 procent.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/4-dniowy-tydzien-pracy-w-polsce-wyniki-badania-st7797705?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:32:53+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Mazowiecki konserwator zabytk\u00f3w odwo\u0142any ze stanowiska", "description": "<img alt=\"Mazowiecki konserwator zabytk\u00f3w odwo\u0142any ze stanowiska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-92odpj-jakub-lewicki-byly-juz-konserwator-7797845/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojewoda Mariusz Frankowski, na wniosek Generalnego Konserwatora Zabytk\u00f3w odwo\u0142a\u0142 prof. dra hab. Jakuba Lewickiego z pe\u0142nienia funkcji Mazowieckiego Wojew\u00f3dzkiego Konserwatora Zabytk\u00f3w - czytamy w o\u015bwiadczeniu opublikowanym na stronie urz\u0119du.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-jakub-lewicki-mazowiecki-konserwator-zabytkow-odwolany-ze-stanowiska-st7797851?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:25:02+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Stopnie alarmowe w Polsce. Jest decyzja premiera", "description": "<img alt=\"Stopnie alarmowe w Polsce. Jest decyzja premiera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g5mujg-donald-tusk-7797840/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier wprowadzi\u0142 stopnie alarmowe BRAVO oraz BRAVO-CRP, kt\u00f3re maj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 do 31 maja 2024 roku - poinformowa\u0142o w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa (RCB). Jak czytamy w komunikacie, \"s\u0105 one sygna\u0142em dla s\u0142u\u017cb i administracji publicznej do zachowania szczeg\u00f3lnej czujno\u015bci\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopnie-alarmowe-w-polsce-jest-decyzja-premiera-st7797777?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:15:45+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Trzy tysi\u0105ce rower\u00f3w w 300 stacjach. Veturilo wraca po zimowej przerwie", "description": "<img alt=\"Trzy tysi\u0105ce rower\u00f3w w 300 stacjach. Veturilo wraca po zimowej przerwie \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2ky24m-rowery-veturilo-6886729/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od pi\u0105tku, 1 marca rusza nowy sezon miejskiego roweru Veturilo. Ratusz zapewnia, \u017ce cena wypo\u017cyczenia nie zmienia si\u0119 i zapowiada, \u017ce w zwi\u0105zku z rosn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105 powstan\u0105 w mie\u015bcie kolejne nowe stacje rowerowe. Sezon potrwa do 30 listopada.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-veturilo-wraca-po-zimowej-przerwie-termin-i-cennik-st7797573?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:13:17+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wezwa\u0142 ratownik\u00f3w, by pobrali mu krew", "description": "<img alt=\"Wezwa\u0142 ratownik\u00f3w, by pobrali mu krew\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b2qgof-ambulans-karetka-darszach-shutterstock_2239370531-7397309/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    38-latek z Gnojna (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie) wezwa\u0142 karetk\u0119 pogotowia. Kiedy ratownicy dotarli na miejsce, m\u0119\u017cczyzna za\u017c\u0105da\u0142, by pobrano od niego krew do bada\u0144. Przyjecha\u0142a policja, m\u0119\u017cczyzna stanie przed s\u0105dem.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kielce/gnojno-wezwal-ratownikow-by-pobrali-mu-krew-zostanie-ukarany-st7797656?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:10:40+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Przesy\u0142ka prosto z Watykanu. Dom Ch\u0142opak\u00f3w otrzyma\u0142 list od papie\u017ca", "description": "<img alt=\"Przesy\u0142ka prosto z Watykanu. Dom Ch\u0142opak\u00f3w otrzyma\u0142 list od papie\u017ca\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fdln8e-audiencja-generalna-u-papieza-franciszka-w-watykanie-7796907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W grudniu ubieg\u0142ego roku ch\u0142opcy z Domu Ch\u0142opak\u00f3w w Broniszewicach (woj. wielkopolskie) byli w Watykanie. Tam podczas audiencji spotkali si\u0119 z papie\u017cem Franciszkiem. Kilka dni temu dostali od niego list.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/poznan/broniszewice-przesylka-prosto-z-watykanu-dom-chlopakow-w-otrzymal-list-od-papieza-st7796851?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:08:59+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Przeci\u0119li kota na p\u00f3\u0142, film wrzucili do sieci. \"Poziom bestialstwa pora\u017ca\"", "description": "<img alt=\"Przeci\u0119li kota na p\u00f3\u0142, film wrzucili do sieci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8skgmy-oprawcy-przecieli-kota-na-pol-zdjecie-ilustracyjne-7797838/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kto\u015b nagra\u0142, jak przecina gilotyn\u0105 ma\u0142ego kota, i umie\u015bci\u0142 drastyczne nagranie w internecie. Film trafi\u0142 do OTOZ Animals, kt\u00f3re o sprawie powiadomi\u0142o policj\u0119. - Poziom bestialstwa pora\u017ca - komentuj\u0105 obro\u0144cy zwierz\u0105t i zapowiadaj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 walczy\u0107 o najwy\u017cszy wymiar kary dla sprawc\u00f3w. Policja  weryfikuje nagranie i pr\u00f3buje ustali\u0107 autora.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wejherowo-przecieli-kota-na-pol-nagrali-to-i-umiescili-w-internecie-policja-szuka-sprawcow-st7795925?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:07:15+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Or\u0142y 2024. Agnieszka Holland z Or\u0142em za osi\u0105gni\u0119cia \u017cycia", "description": "<img alt=\"Or\u0142y 2024. Agnieszka Holland z Or\u0142em za osi\u0105gni\u0119cia \u017cycia \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wpyele-agnieszka-holland-7336557/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska Akademia Filmowa poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce tegoroczn\u0105 laureatk\u0105 Polskiej Nagrody Filmowej Orze\u0142 za osi\u0105gni\u0119cia \u017cycia jest Agnieszka Holland. Tw\u00f3rczyni 20 pe\u0142nometra\u017cowych film\u00f3w fabularnych jest pierwsz\u0105 polsk\u0105 re\u017cyserk\u0105, docenion\u0105 t\u0105 honorow\u0105 nagrod\u0105. Holland odbierze statuetk\u0119 podczas uroczystej gali Or\u0142y 2024 w poniedzia\u0142ek 4 marca w Teatrze Polskim w Warszawie.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/orly-2024-agnieszka-holland-z-orlem-za-osiagniecia-zycia-st7797699?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T14:04:09+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Polska na wielkich zakupach w Korei. Decyzja parlamentu", "description": "<img alt=\"Polska na wielkich zakupach w Korei. Decyzja parlamentu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f7zrk3-koreanski-czolg-k2-black-panther-7134792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poprawka do ustawy o zwi\u0119kszeniu limitu kapita\u0142owego po\u0142udniowokorea\u0144skiego banku eksportowo-importowego (Eximbank), maj\u0105ca na celu wsparcie kontrakt\u00f3w eksportowych, w tym sprzeda\u017cy broni do Polski, zosta\u0142a w czwartek przyj\u0119ta przez Zgromadzenie Narodowe Korei Po\u0142udniowej \u2013 poinformowa\u0142a agencja Reutera.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/korea-poludniowa-zakup-k2-i-k9-przez-polske-decyzja-parlamentu-dotyczaca-kredytu-na-zakup-broni-st7797751?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:57:59+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Czym zajmuje si\u0119 rada powiatu, jak zosta\u0107 powiatowym radnym", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Czym zajmuje si\u0119 rada powiatu, jak zosta\u0107 powiatowym radnym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s64xmk-co-robi-rada-powiatu-kto-moze-zostac-radnym-7796975/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach samorz\u0105dowych wybierzemy mi\u0119dzy innymi cz\u0142onk\u00f3w rad powiat\u00f3w. Czym zajmuj\u0105 si\u0119 radni powiatowi? Kto mo\u017ce zosta\u0107 cz\u0142onkiem rady powiatu? Wyja\u015bniamy.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-czym-zajmuje-sie-rada-powiatu-kto-moze-zostac-radnym-st7797599?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:52:36+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Oferowa\u0142 czaszki i w\u0119\u017ce w s\u0142oikach. Zosta\u0142 zatrzymany", "description": "<img alt=\"Oferowa\u0142 czaszki i w\u0119\u017ce w s\u0142oikach. Zosta\u0142 zatrzymany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-56e9fg-wlasciciel-stoiska-zostal-zatrzymany-7797694/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas targ\u00f3w egzotycznych zwierz\u0105t na krakowskich Czy\u017cynach policjanci zatrzymali w\u0142a\u015bciciela jednego ze stoisk. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna handluje szcz\u0105tkami obj\u0119tych ochron\u0105 zwierz\u0105t. W jego posiadaniu znajdowa\u0142y si\u0119 mi\u0119dzy innymi p\u0142\u00f3d w\u0119\u017ca boa, \u0142apa jastrz\u0119bia i szkielety w\u0119\u017cy, a tak\u017ce \u017cywe zwierz\u0119ta.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zatrzymany-wystawca-targow-egzotycznych-zwierzat-st7797729?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:46:41+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Donald Tusk rozmawia z rolnikami. Spotkanie w Centrum Dialog", "description": "<img alt=\"Donald Tusk rozmawia z rolnikami. Spotkanie w Centrum Dialog\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oepjhq-premier-donald-tusk-podczas-szczytu-rolniczego-w-centrum-dialog-w-warszawie-7797746/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa spotkanie premiera Donalda Tuska z rolniczymi organizacjami zwi\u0105zkowymi. Obok szefa rz\u0105du w rozmowach uczestniczy mi\u0119dzy innymi minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/protesty-rolnikow-spotkanie-premiera-donalda-tuska-z-rolnikami-st7797718?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:31:09+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Skargi na w\u0142a\u015bciciela Facebooka. Firma odpowiada", "description": "<img alt=\"Skargi na w\u0142a\u015bciciela Facebooka. Firma odpowiada\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qtd831-mark-zuckerberg-w-senacie-usa-7752504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europejskie organizacje zajmuj\u0105ce si\u0119 prawami konsument\u00f3w oskar\u017caj\u0105 firm\u0119 Meta, w\u0142a\u015bciciela Facebooka i Instagrama, o gromadzenie nadmiernej ilo\u015bci danych osobowych w celach reklamowych. \"Meta zdecydowanie zaprzecza zarzutom\" - komentuje sp\u00f3\u0142ka w odpowiedzi na pytania redakcji biznesowej tvn24.pl.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/meta-skargi-na-wlasciciela-facebooka-firma-odpowiada-st7797166?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:30:33+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "By\u0142y prezydent obj\u0119ty \u015bledztwem. Chodzi o n\u0119kanie wieloryba", "description": "<img alt=\"By\u0142y prezydent obj\u0119ty \u015bledztwem. Chodzi o n\u0119kanie wieloryba\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ojtora-jair-bolsonaro-na-skuterze-wodnym-7797677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brazylijska policja federalna prowadzi \u015bledztwo w sprawie podejrzenia n\u0119kania humbaka, jakiego mia\u0142 si\u0119 dopu\u015bci\u0107 w czerwcu ubieg\u0142ego roku by\u0142y prezydent kraju Jair Bolsonaro. W \u015brod\u0119 polityk przyzna\u0142, \u017ce napotka\u0142 zwierz\u0119 podczas przeja\u017cd\u017cki na skuterze wodnym. Podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce w jego ocenie dochodzenie jest motywowane \"politycznie\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-byly-prezydent-brazylii-jair-bolsonaro-objety-sledztwem-mial-nekac-wieloryba-st7797419?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:27:02+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jourova: KE dokona\u0142a bardzo jasnej oceny zmian. Zdecydowali\u015bmy si\u0119 odblokowa\u0107 te pieni\u0105dze", "description": "<img alt=\"Jourova: KE dokona\u0142a bardzo jasnej oceny zmian. Zdecydowali\u015bmy si\u0119 odblokowa\u0107 te pieni\u0105dze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vhn5pq-vera-jourova-i-maciej-sokolowski-7797617/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska dokona\u0142a bardzo jasnej oceny zmian, dlatego zdecydowali\u015bmy si\u0119 odblokowa\u0107 te pieni\u0105dze - powiedzia\u0142a w rozmowie z korespondentem TVN24 Maciejem Soko\u0142owskim wiceprzewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Vera Jourova.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/kpo-unijne-srodki-dla-polski-vera-jourova-o-odblokowaniu-pieniedzy-st7797607?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:23:15+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Umowa z rz\u0105dem USA podpisana. Chodzi o programy Wis\u0142a i Narew", "description": "<img alt=\"Umowa z rz\u0105dem USA podpisana. Chodzi o programy Wis\u0142a i Narew \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y7c905-wicepremier-minister-obrony-narodowej-wladyslaw-kosiniak-kamysz-oraz-ambasador-usa-w-polsce-mark-brzezinski-podczas-ceremonii-podpisania-umowy-7797680/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podpisa\u0142 umow\u0119 z rz\u0105dem USA na dostaw\u0119 zintegrowanego systemu dowodzenia obron\u0105 przeciwlotnicz\u0105 i przeciwrakietow\u0105 dla II fazy programu Wis\u0142a oraz programu Narew.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/umowa-z-rzadem-usa-podpisana-chodzi-o-programy-wisla-i-narew-st7769379?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:21:39+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Czekali w kolejce na pomoc humanitarn\u0105, mieli zosta\u0107 ostrzelani. Izrael \"nie posiada informacji\"", "description": "<img alt=\"Czekali w kolejce na pomoc humanitarn\u0105, mieli zosta\u0107 ostrzelani. Izrael \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d3yv0x-gaza-7797589/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 104 osoby zgin\u0119\u0142y, a 280 zosta\u0142o rannych w wyniku ataku si\u0142 izraelskich w Strefie Gazy na cywil\u00f3w, kt\u00f3rzy mieli oczekiwa\u0107 w kolejce na pomoc humanitarn\u0105 - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na palesty\u0144skie s\u0142u\u017cby medyczne. Strona izraelska dementuje oskar\u017cenia. Rzecznik armii powiedzia\u0142, \u017ce \"si\u0142y zbrojne nie posiadaj\u0105 informacji o ostrza\u0142ach\". Z kolei przedstawiciel rz\u0105du przekaza\u0142, \u017ce do \"tragedii\" mieli doprowadzi\u0107 kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek, kt\u00f3rzy wjechali w t\u0142um.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-palestynczycy-oskarzaja-izrael-o-atak-na-cywilow-czekajacych-na-pomoc-humanitarna-st7797595?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:12:26+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pieni\u0105dze z KPO, brak wniosku rz\u0105du PiS i pytania do by\u0142ego ministra. \"Czy pan mnie widzi?\"", "description": "<img alt=\"Pieni\u0105dze z KPO, brak wniosku rz\u0105du PiS i pytania do by\u0142ego ministra. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jd6uq3-waldemar-buda-7797580/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska wyda\u0142a w czwartek pozytywn\u0105 ocen\u0119 pierwszego wniosku Polski o p\u0142atno\u015bci z Funduszu Odbudowy, co otwiera drog\u0119 do wyp\u0142aty Polsce ponad sze\u015bciu miliard\u00f3w euro z KPO. Poprzedni rz\u0105d nie zdo\u0142a\u0142 sprowadzi\u0107 ogromnych unijnych funduszy do naszego kraju. Dlaczego nie sk\u0142ada\u0142 w tej sprawie wniosku? Reporter TVN24 pyta\u0142 o to w Sejmie Waldemara Bud\u0119, by\u0142ego ministra w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/kpo-unijne-srodki-dla-polski-jest-decyzja-polityczne-komentarze-st7797593?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T13:03:45+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jak pozby\u0107 si\u0119 mikroplastiku z kran\u00f3wki? Badacze opracowali prost\u0105 metod\u0119", "description": "<img alt=\"Jak pozby\u0107 si\u0119 mikroplastiku z kran\u00f3wki? Badacze opracowali prost\u0105 metod\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1m3gg9-adobestock_317008370-7797563/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przegotowanie kran\u00f3wki pomaga w pozbyciu si\u0119 z niej mikroplastiku - informuj\u0105 chi\u0144scy naukowcy. Najskuteczniej proces ten przebiega w twardej wodzie, zawieraj\u0105cej wy\u017csz\u0105 zawarto\u015b\u0107 w\u0119glanu wapnia.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/jak-pozbyc-sie-mikroplastiku-z-kranowki-badacze-opracowali-prosta-metode-st7797525?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:58:03+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Znany raper nie dotar\u0142 na w\u0142asn\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105. \"Jestem zdruzgotany\"", "description": "<img alt=\"Znany raper nie dotar\u0142 na w\u0142asn\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n3diyh-ja-rule-7797427/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Raper Ja Rule kilka nie zosta\u0142 wpuszczony do Wielkiej Brytanii tu\u017c przed pocz\u0105tkiem zaplanowanej w tym kraju trasy koncertowej. \"Wyda\u0142em p\u00f3\u0142 miliona dolar\u00f3w z w\u0142asnej kieszeni na produkcj\u0119, aby zorganizowa\u0107 t\u0119 tras\u0119, tylko po to, by odm\u00f3wiono mi wjazdu na kilka dni przed moimi wyst\u0119pami\", poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wielka-brytania-raper-ja-rule-odwolal-trase-koncertowa-w-wielkiej-brytanii-nie-wpuszczono-go-do-kraju-st7797404?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:56:53+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Podejrzany o oszustwa muzyk Kultu przeprasza. Kazik: ja si\u0119 z internet\u00f3w dowiedzia\u0142em", "description": "<img alt=\"Podejrzany o oszustwa muzyk Kultu przeprasza. Kazik: ja si\u0119 z internet\u00f3w dowiedzia\u0142em\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jpnmgi-podejrzani-o-oszustwa-wsrod-zatrzymanych-muzyk-piotr-m-7796679/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Muzyk Piotr M., podejrzany o wy\u0142udzenie z ubezpieczenia na podstawie podrobionych dokument\u00f3w, skomentowa\u0142 spraw\u0119. \"Jest mi bardzo przykro, \u017ce przez moje zaniechanie i brak reakcji ucierpia\u0142o dobre imi\u0119 zespo\u0142u. Wszystkich tych, kt\u00f3rych zaufanie zawiod\u0142em - przepraszam\" - napisa\u0142.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/muzyk-kultu-zatrzymany-za-oszustwa-oswiadczenie-piotra-m-komentarz-kazika-st7797574?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:51:22+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Pr\u00f3bowali\u015bmy si\u0119 pozabija\u0107\". Austin Butler o pierwszym spotkaniu z Timoth\u00e9e Chalametem na planie \"Diuny\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8fijm1-gettyimages-2006060909-7797087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiedzieli\u015bmy o sobie du\u017co, mamy wsp\u00f3lnych przyjaci\u00f3\u0142 i koleg\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 Austin Butler o pierwszym spotkaniu z Timoth\u00e9e Chalametem na planie filmu \"Diuna: Cz\u0119\u015b\u0107 druga\". Mia\u0142o to miejsce na W\u0119grzech, w okoliczno\u015bciach, o kt\u00f3rych re\u017cyser\u00a0Denis Villeneuve \u017cartowa\u0142, \u017ce \"to najlepszy spos\u00f3b, by si\u0119 pozna\u0107\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/diuna-czesc-druga-austin-butler-o-pierwszym-spotkaniu-z-timothee-chalametem-st7797062?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:46:57+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"15 tysi\u0119cy z\u0142otych na ka\u017cdego mieszka\u0144ca Polski\". Minister t\u0142umaczy", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-drkzpk-ludzie-plecy-tlum-7393008/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mamy dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla nas wszystkich. To ju\u017c jest taka kropka postawiona nad i. Jest formalna zgoda z Komisji Europejskiej. Zar\u00f3wno akceptacja formalna pierwszego wniosku o wyp\u0142at\u0119 pierwszych pieni\u0119dzy z Krajowego Planu Odbudowy, jak i akceptacja formalna warunku zwi\u0105zanego z Kart\u0105 Praw Podstawowych - powiedzia\u0142a w czwartek Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, ministra funduszy i polityki regionalnej. Jak doda\u0142a, odblokowano w sumie 600 miliard\u00f3w z\u0142otych, \"15 tysi\u0119cy z\u0142otych na ka\u017cdego mieszka\u0144ca Polski\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kpo-fundusze-unijne-15-tysiecy-zlotych-na-kazdego-mieszkanca-polski-minister-tlumaczy-st7797552?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:45:50+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Odprawa w MON\u00a0z dow\u00f3dcami polskiej armii. Audyt um\u00f3w, polskie satelity i specustawa", "description": "<img alt=\"Odprawa w MON\u00a0z dow\u00f3dcami polskiej armii. Audyt um\u00f3w, polskie satelity i specustawa  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zbayl5-konferencja-prasowa-z-udzialem-szefa-mon-wladyslawa-kosiniaka-kamysza-7797127/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Sztabie Generalnym Wojska Polskiego odby\u0142a si\u0119 w czwartek odprawa kierownictwa\u00a0Ministerstwa Obrony Narodowej\u00a0z najwy\u017cszymi dow\u00f3dcami polskiej armii. Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przekaza\u0142, \u017ce Polska zg\u0142asza swojego kandydata na szefa Komitetu Wojskowego Unii Europejskiej - genera\u0142a S\u0142awomira Wojciechowskiego. Wiceszef resortu Cezary Tomczyk zapowiedzia\u0142, \u017ce \"ju\u017c\u00a0w przysz\u0142ym roku chcemy wynie\u015b\u0107 na orbit\u0119 nasze pierwsze polskie satelity\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/wojsko-polskie-odprawa-kierownictwamonz-najwyzszymi-dowodcami-co-ustalono-st7797277?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:40:49+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Czterolatka pobieg\u0142a do lasu, mama nie mog\u0142a jej dogoni\u0107", "description": "<img alt=\"Czterolatka pobieg\u0142a do lasu, mama nie mog\u0142a jej dogoni\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cota5d-dziewczynka-zostala-odnaleziona-7797520/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci i stra\u017cacy szukali w \u015brod\u0119 4-letniej dziewczynki, kt\u00f3ra uciek\u0142a mamie i pobieg\u0142a do lasu. Dziecko zosta\u0142o odnalezione ca\u0142e i zdrowe oko\u0142o dwa kilometry od domu.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/krakow/bukowno-przez-godzine-szukali-w-lesie-zaginionego-dziecka-st7797533?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:38:04+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Po zderzeniu auta wpad\u0142y do rowu. W\u015br\u00f3d rannych dziecko", "description": "<img alt=\"Po zderzeniu auta wpad\u0142y do rowu. W\u015br\u00f3d rannych dziecko\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gc0s20-powazny-wypadek-na-dk43-kolo-wielunia-7797394/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cztery osoby w tym dziewi\u0119cioletnia dziewczynka zosta\u0142y ranne w zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych na drodze krajowej 43 w Kamionce pod Wieluniem (woj. \u0142\u00f3dzkie). Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce oba pojazdy wpad\u0142y do przydro\u017cnego rowu. Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb trwa\u0142y blisko pi\u0119\u0107 godzin.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/lodz/kamionka-wielun-powazny-wypadek-na-drodze-krajowej-ranna-dziewieciolatka-st7797509?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:34:43+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Prezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych odwo\u0142any", "description": "<img alt=\"Prezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lopofh-pilne-7279556/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada nadzorcza Polskich Port\u00f3w Lotniczych (PPL) odwo\u0142a\u0142a Stanis\u0142awa Wojter\u0119 z funkcji prezesa. Oddelegowa\u0142a tak\u017ce przewodnicz\u0105cego rady \u0141ukasza Chaberskiego do czasowego pe\u0142nienia funkcji prezesa.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stanislaw-wojtera-odwolany-z-funkcji-prezesa-polskich-portow-lotniczych-st7797575?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:32:14+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wiosna w TVN. \"Emocje, inspiracje i autentyzm\"", "description": "<img alt=\"Wiosna w TVN. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1f10e1-sklejka-7797472/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wystartowa\u0142a wiosenna ram\u00f3wka TVN. Stacja przygotowa\u0142a niespodzianki. - Zawsze staramy si\u0119 pod\u0105\u017ca\u0107 za naszym widzem, a on dzi\u015b potrzebuje emocji, inspiracji i przede wszystkim autentyzmu - m\u00f3wi dyrektorka programowa TVN Lidia Kazen.\u00a0Wszystkie programy i seriale mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na antenie TVN i w Playerze.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wiosna-w-tvn-co-musisz-zobaczyc-st7797138?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:29:31+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Chasydzi z ca\u0142ego \u015bwiata zje\u017cd\u017caj\u0105 do Le\u017cajska, aby si\u0119 modli\u0107", "description": "<img alt=\"Chasydzi z ca\u0142ego \u015bwiata zje\u017cd\u017caj\u0105 do Le\u017cajska, aby si\u0119 modli\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sh2eo3-chasydzi-w-lezajsku-6831713/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oko\u0142o trzech tysi\u0119cy chasyd\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie z Europy, USA, Kanady i Izraela, przyb\u0119dzie do Le\u017cajska (woj. podkarpackie), aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w modlitwach z okazji 237. rocznicy \u015bmierci cadyka Elimelecha. G\u0142\u00f3wne uroczysto\u015bci odb\u0119d\u0105 si\u0119 w nocy z czwartku na pi\u0105tek.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lezajsk-chasydzi-z-calego-swiata-beda-sie-modlic-przy-grobie-cadyka-elimelecha-st7797324?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:22:41+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Dave Myers nie \u017cyje. Gwiazdor popularnego kulinarnego show mia\u0142 66 lat", "description": "<img alt=\"Dave Myers nie \u017cyje. Gwiazdor popularnego kulinarnego show mia\u0142 66 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-59gtmi-dave-myers-7797494/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Dave Myers, gwiazda popularnej r\u00f3wnie\u017c w Polsce telewizyjnej serii kulinarnej The Hairy Bikers (Kud\u0142acze na motorach). Jak informuje BBC Myers zmar\u0142 w wieku 66 lat, dwa lata po tym, jak ujawni\u0142, \u017ce walczy z rakiem.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/dave-myers-nie-zyje-gwiazdor-popularnego-kulinarnego-show-mial-66-lat-st7797534?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:21:35+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Uderzy\u0142 w samoch\u00f3d i uciek\u0142. W aucie zosta\u0142y puszki po piwie", "description": "<img alt=\"Uderzy\u0142 w samoch\u00f3d i uciek\u0142. W aucie zosta\u0142y puszki po piwie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gggzjs-kolizja-w-miejscowosci-sekocin-las-7797506/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci S\u0119kocin Las niedaleko Pruszkowa kierowca uderzy\u0142 w samoch\u00f3d stoj\u0105cy w korku, nast\u0119pnie oddali\u0142 si\u0119 pieszo. Policja ustala, kto kierowa\u0142 autem.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/sekocin-las-uderzyl-w-stojacy-samochod-i-uciekl-w-aucie-zostaly-puszki-po-piwie-st7797524?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:09:49+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Zostawi\u0142a syna i posz\u0142a do restauracji. Czterolatek sta\u0142 na ulicy w pi\u017camie", "description": "<img alt=\"Zostawi\u0142a syna i posz\u0142a do restauracji. Czterolatek sta\u0142 na ulicy w pi\u017camie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8gottl-czterolatek-stal-w-samej-pizamie-na-srodku-ulicy-zdjecie-ilustracyjne-7797325/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nawet do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci grozi mieszkance Bia\u0142o\u0142\u0119ki, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 wieczorem zostawi\u0142a w domu \u015bpi\u0105cego czterolatka i wysz\u0142a do restauracji. - Maluch przez okno wydosta\u0142 si\u0119 na zewn\u0105trz i w samej pi\u017camce szuka\u0142 mamy. Ratownicy przewie\u017ali go do szpitala, a 31-latk\u0119 zatrzymali policjanci - przekaza\u0142a rzeczniczka tamtejszej policji komisarz Paulina Onyszko.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zostawila-dziecko-poszla-do-restauracji-grozi-jej-wiezienie-st7797231?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:09:12+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z tramwajem. Dwie osoby w szpitalu", "description": "<img alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z tramwajem. Dwie osoby w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i5j2vk-zderzenie-tramwaju-i-ciezarowki-we-wroclawiu-7797345/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek z udzia\u0142em tramwaju i samochodu ci\u0119\u017carowego we Wroc\u0142awiu. Wed\u0142ug ustale\u0144 policji, kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa, wjecha\u0142 na torowisko, po czym zderzy\u0142 si\u0119 z tramwajem. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala - kierowca i motorniczy. Zdj\u0119cia ze zdarzenia otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-zderzenie-ciezarowki-z-tramwajem-dwie-osoby-w-szpitalu-st7797330?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:06:19+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Dwutlenek azotu dusi mieszka\u0144c\u00f3w Katowic", "description": "<img alt=\"Dwutlenek azotu dusi mieszka\u0144c\u00f3w Katowic\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1tvr7l-slaba-jakosc-powietrza-w-katowicach-7797371/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Katowice zmagaj\u0105 si\u0119 z problemem zanieczyszczenia dwutlenkiem azotu. Na bardzo s\u0142ab\u0105 jako\u015b\u0107 powietrza skar\u017c\u0105 si\u0119 mieszka\u0144cy dom\u00f3w po\u0142o\u017conych w s\u0105siedztwie autostrady A4. Jak t\u0142umaczy\u0142 Piotr Siergiej z Polskiego Alarmu Smogowego, to nie tylko problem stolicy \u015al\u0105ska - normy dla tego gazu przekraczane s\u0105 w ka\u017cdym du\u017cym mie\u015bcie.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/katowice-podwyzszony-poziom-dwutlenku-azotu-wzdluz-autostrady-a4-st7797180?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T12:01:52+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wiceministra dla tvn24.pl: \"Poprzedni rz\u0105dz\u0105cy sugerowali, \u017ce edukacja w\u0142\u0105czaj\u0105ca to ideologia\"", "description": "<img alt=\"Wiceministra dla tvn24.pl: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3k4ijo-izabela-zietka-7792649/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Wsparcie dzieci z indywidualnymi potrzebami w kszta\u0142ceniu to jedno z najwi\u0119kszych wyzwa\u0144 polskiej edukacji. Bo na ko\u0144cu chodzi przecie\u017c o to, by ka\u017cdy korzysta\u0142 ze swojego potencja\u0142u i znalaz\u0142 w \u017cyciu doros\u0142ym swoje miejsce na \u015bwiecie. Nauczyciele nie zostan\u0105 bez wsparcia - m\u00f3wi Izabela Zi\u0119tka, wiceministra edukacji, kt\u00f3ra zajmuje si\u0119 edukacj\u0105 w\u0142\u0105czaj\u0105c\u0105.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/premium/miliony-na-edukacje-wlaczajaca-potrzebna-systemowa-zmiana-st7791260?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:46:46+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Putin wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie. Tusk: jego s\u0142owa trzeba traktowa\u0107 \u015bmiertelnie serio", "description": "<img alt=\"Putin wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie. Tusk: jego s\u0142owa trzeba traktowa\u0107 \u015bmiertelnie serio\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ij83iq-oredzie-putina-do-narodu-7797338/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142owa W\u0142adimira Putina o tym, \u017ce Rosja zbroi si\u0119 i de facto przestawi\u0142a si\u0119 na tryb wojenny s\u0105 prawdziwe - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek premier Donald Tusk na wsp\u00f3lnej konferencji z premier \u0141otwy w Warszawie. Jak m\u00f3wi\u0142, nie tylko \"agresywn\u0105 retoryk\u0119\", ale tak\u017ce decyzje, kt\u00f3re prezydent Rosji zapowiedzia\u0142 w tym wyst\u0105pieniu \"trzeba traktowa\u0107 \u015bmiertelnie serio\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-oredziu-wladimira-putina-jego-slowa-trzeba-traktowac-smiertelnie-serio-st7797232?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:29:55+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Diuna: Cz\u0119\u015b\u0107 druga\". Wyst\u0119p Anyi Taylor-Joy do ko\u0144ca trzymano w tajemnicy. Re\u017cyser wyja\u015bnia dlaczego", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4kidqf-anya-taylor-joy-na-premierze-filmu-diuna-czesc-druga-7775454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do samego ko\u0144ca nie by\u0142o pewne, czy Anya Taylor-Joy pojawia si\u0119 w drugiej cz\u0119\u015bci \"Diuny\". W rozmowie z dziennikarzami re\u017cyser Denis Villeneuve przyzna\u0142, \u017ce utrzymywano jej rol\u0119 w tajemnicy \"w ramach eksperymentu\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/diuna-czesc-druga-dlaczego-denis-villeneuve-trzymal-w-tajemnicy-wystep-anyi-taylor-joy-st7797187?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:27:38+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Import z Rosji i Bia\u0142orusi destabilizuje sytuacj\u0119 na rynkach\". Tusk zabiera g\u0142os", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-e3ufy-premier-donald-tusk-7797403/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska analizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia embarga na import zb\u00f3\u017c z Rosji i Bia\u0142orusi - poinformowa\u0142 w czwartek premier Donald\u00a0Tusk. Jak zaznaczy\u0142, \"ma\u0142o kto zdaje spraw\u0119, jak import z Rosji i Bia\u0142orusi destabilizuje sytuacj\u0119 na rynkach\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-moze-wprowadzic-embargo-na-import-z-rosji-i-bialorusi-premier-donald-tusk-wyjasnia-st7797293?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:27:11+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Rodze\u0144stwo uciek\u0142o z domu. 13 lat szuka\u0142o drogi powrotnej", "description": "<img alt=\"Rodze\u0144stwo uciek\u0142o z domu. 13 lat szuka\u0142o drogi powrotnej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qplgul-agra-indie-pociag-stacja-peron-denis-vostrikov-shutterstock_2422583109-7796898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    11-letnia dziewczynka i 7-letni ch\u0142opiec z indyjskiego miasta Agra w 2010 roku pr\u00f3bowa\u0142o trafi\u0107 do domu dziadk\u00f3w, zgubi\u0142o si\u0119 jednak i trafi\u0142o do sieroci\u0144ca. Tak rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 ich wieloletnia tu\u0142aczka, kt\u00f3rej szcz\u0119\u015bliwe zako\u0144czenie w czwartek opisuje stacja BBC. Ponowne odnalezienie domu rodzinnego i matki zaj\u0119\u0142o a\u017c 13 lat.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/indie-dzieci-odnalazly-matke-po-13-latach-uciekly-z-domu-bo-kobieta-uderzyla-jedno-z-nich-st7796702?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:19:32+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pot\u0119\u017cne pieni\u0105dze dla Polski. Jest decyzja", "description": "<img alt=\"Pot\u0119\u017cne pieni\u0105dze dla Polski. Jest decyzja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e3z7gx-komisja-europejska-7797385/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska (KE) podj\u0119\u0142a dwie decyzje w sprawie odblokowania unijnych \u015brodk\u00f3w dla Polski. Chodzi o Krajowy Plan Odbudowy (KPO) i fundusze sp\u00f3jno\u015bci. Do Polski ma trafi\u0107 \u0142\u0105cznie oko\u0142o 600 miliard\u00f3w z\u0142otych.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kpo-unijne-srodki-dla-polski-jest-decyzja-w-sprawie-pieniedzy-z-ue-st7796903?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:11:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Dyrektorka zastraszona przez Barbar\u0119 Nowak i Przemys\u0142awa Czarnka uniewinniona", "description": "<img alt=\"Dyrektorka zastraszona przez Barbar\u0119 Nowak i Przemys\u0142awa Czarnka uniewinniona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cmqd8n-dyrektorka-zostala-uniewinniona-7796974/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyrektorka szko\u0142y w Dobczycach (woj. ma\u0142opolskie) pozwoli\u0142a uczniom na udzia\u0142 w \"\u017cywej lekcji\" o Konstytucji RP. Za t\u0119 decyzj\u0119 zosta\u0142a zawieszona i ukarana nagan\u0105 na \u017c\u0105danie \u00f3wczesnej ma\u0142opolskiej kurator o\u015bwiaty Barbary Nowak. Teraz, po zmianie w\u0142adzy w kuratorium i urz\u0119dzie wojew\u00f3dzkim, komisja dyscyplinarna uniewinni\u0142a Aleksandr\u0119 Sutkowsk\u0105.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/krakow/dobczyce-dyrektorka-szkoly-zawieszona-przez-barbare-nowak-zostala-uniewinniona-st7796978?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:09:14+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Czym zajmuje si\u0119 rada gminy?", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Czym zajmuje si\u0119 rada gminy?\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1hm7z-co-robi-rada-gminy-kto-moze-zostac-radnym-7796963/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyborach samorz\u0105dowych b\u0119dziemy g\u0142osowa\u0107 m.in. na cz\u0142onk\u00f3w samorz\u0105d\u00f3w gminnych. Czym zajmuje si\u0119 rada gminy? Kto mo\u017ce zosta\u0107 jej cz\u0142onkiem, czyli radnym? Wyja\u015bniamy.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-kompetencje-rady-gminykto-moze-zostac-radnym-st7796265?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:05:31+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Patryk Jaki: Krzysztof Brejza \"ma zarzuty, ma akt oskar\u017cenia\". Brejza: \"\u0141garstwo\". Sprawdzili\u015bmy", "description": "<img alt=\"Patryk Jaki: Krzysztof Brejza \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hxqejv-jaki-krzysztof-brejza-ma-zarzuty-akt-oskarzenia-to-nieprawda-7796086/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europose\u0142 z Solidarnej Polski Patryk Jaki od jakiego\u015b czasu powtarza w wywiadach, \u017ce zosta\u0142 ju\u017c wystawiony akt oskar\u017cenia dla Krzysztofa Brejzy w sprawie afery fakturowej i \u017ce postawiono mu zarzuty. Natomiast pose\u0142 Brejza twierdzi, \u017ce Jaki rozpowszechnia k\u0142amstwa. Sprawdzili\u015bmy, kto ma racj\u0119.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/patryk-jaki-krzysztof-brejza-ma-zarzuty-ma-akt-oskarzenia-brejza-lgarstwo-sprawdzilismy-st7795818?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:04:13+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Stanowi nawet po\u0142ow\u0119 diety, a lista gro\u017anych konsekwencji jej spo\u017cywania jest naprawd\u0119 d\u0142uga", "description": "<img alt=\"Stanowi nawet po\u0142ow\u0119 diety, a lista gro\u017anych konsekwencji jej spo\u017cywania jest naprawd\u0119 d\u0142uga\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m3vf3k-ultraprzetworzona-zywnosc-powiazana-z-32-dolegliwosciami-zdrowotnymi-7797256/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadmierne spo\u017cywanie \u017cywno\u015bci ultraprzetworzonej (UPF) mo\u017ce prowadzi\u0107 do a\u017c 32 r\u00f3\u017cnych konsekwencji zdrowotnych, w tym rozwoju chor\u00f3b uk\u0142adu sercowo-naczyniowego, cukrzycy typu II, oty\u0142o\u015bci czy astmy - wskazuj\u0105 wyniki bada\u0144. Tymczasem w krajach wysokorozwini\u0119tych ten rodzaj jedzenia stanowi nawet po\u0142ow\u0119 diety.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/zdrowie-ultraprzetworzona-zywnosc-konsekwencje-dla-zdrowia-badanie-st7797108?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:03:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\u015amier\u0107 dw\u00f3ch nastolatek.\u00a0Przyczyn\u0105 nie by\u0142 narkotyk", "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 dw\u00f3ch nastolatek.\u00a0Przyczyn\u0105 nie by\u0142 narkotyk\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jwgax5-prokuratura-w-poznaniu-7442785/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cia\u0142a 16- i 19-latki znaleziono w listopadzie ubieg\u0142ego roku w odst\u0119pie dw\u00f3ch dni. Nastolatki z Poznania i podpozna\u0144skiego Suchego Lasu zmar\u0142y w wyniku przyj\u0119cia toksycznych dawek opioid\u00f3w, kt\u00f3re wyst\u0119puj\u0105, mi\u0119dzy innymi, w lekach przeciwb\u00f3lowych na recept\u0119 - wynika z opinii toksykologicznych.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-suchy-las-smierc-dwoch-nastolatekprzyczyna-nie-byl-narkotyk-st7796797?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T11:01:15+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Zast\u0119pca szefa Kancelarii Prezydenta RP: Andrzej Duda nie wyda opinii w sprawie kandydata na prokuratora krajowego", "description": "<img alt=\"Zast\u0119pca szefa Kancelarii Prezydenta RP: Andrzej Duda nie wyda opinii w sprawie kandydata na prokuratora krajowego\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5wofg6-andrzej-duda-7787581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda nie wyda opinii w sprawie kandydata na prokuratora krajowego Dariusza Korneluka - powiedzia\u0142 w czwartek zast\u0119pca szefa Kancelarii Prezydenta RP Piotr \u0106wik. Jak m\u00f3wi\u0142, trwa sp\u00f3r kompetencyjny wok\u00f3\u0142 kwestii zwi\u0105zanych z tym urz\u0119dem.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/prokurator-krajowy-dariusz-korneluk-z-rekomendacja-czy-prezydent-wyda-opinie-piotr-cwik-z-kancelarii-odpowiada-st7797168?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:53:07+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Chcesz zapobiec wymieraniu gatunk\u00f3w? Jedz frytki", "description": "<img alt=\"Chcesz zapobiec wymieraniu gatunk\u00f3w? Jedz frytki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v5e6eu-shutterstock_240457828-7796900/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frytki to najbardziej przyjazne bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci danie. W badaniu uwzgl\u0119dniaj\u0105cym ponad 150 potraw z ca\u0142ego \u015bwiata, naukowcy z Singapuru przeanalizowali to, kt\u00f3re z nich maj\u0105 wp\u0142yw na najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 gatunk\u00f3w zwierz\u0105t. W\u015br\u00f3d najbardziej \"obci\u0105\u017caj\u0105cych\" \u015brodowisko da\u0144 znalaz\u0142o si\u0119 wiele potraw mi\u0119snych, ale te\u017c kilka opcji wegetaria\u0144skich i wega\u0144skich.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/chcesz-zapobiec-wymieraniu-gatunkow-jedz-frytki-st7796872?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:48:36+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "13-latek my\u015bla\u0142, \u017ce kto\u015b grozi mu broni\u0105. W \u015brodku nocy wyszed\u0142 z domu", "description": "<img alt=\"13-latek my\u015bla\u0142, \u017ce kto\u015b grozi mu broni\u0105. W \u015brodku nocy wyszed\u0142 z domu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-aw806s-13-latkowi-wydawalo-sie-ze-ktos-grozi-mu-bronia-interweniowali-straznicy-miejscy-zdj-ilustracyjne-7796970/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dochodzi\u0142a godzina 1.30, gdy patroluj\u0105cych Miasteczko Wilan\u00f3w stra\u017cnik\u00f3w miejskich zatrzyma\u0142 13-letni ch\u0142opiec. Powiedzia\u0142, \u017ce boi si\u0119 wr\u00f3ci\u0107 do domu, bo kto\u015b straszy go broni\u0105. Stra\u017cnicy poprosili o wsparcie policj\u0119 i pojechali do domu nastolatka.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-nastolatek-myslal-ze-ktos-grozi-mu-bronia-w-srodku-nocy-wyszedl-z-domu-st7796950?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:44:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Do zast\u0105pienia prezydenta Olsztyna Piotra Grzymowskiego ustawi\u0142a si\u0119 ju\u017c spora kolejka", "description": "<img alt=\"Do zast\u0105pienia prezydenta Olsztyna Piotra Grzymowskiego ustawi\u0142a si\u0119 ju\u017c spora kolejka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k6gpym-powalcza-o-fotel-prezydenta-olsztyna-7796941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119ciu kandydat\u00f3w og\u0142osi\u0142o ju\u017c start w wy\u015bcigu o fotel prezydenta Olsztyna.\u00a0To przewodnicz\u0105cy rady miejskiej Robert Szewczyk, reprezentuj\u0105cy Lewic\u0119 Bartosz Grucela, Tomasz Owsianik z Konfederacji, by\u0142y siatkarz reprezentacji Polski Marcin Mo\u017cd\u017conek oraz Czes\u0142aw Jerzy Ma\u0142kowski, prezydent w latach 2001-2008, kt\u00f3ry zosta\u0142 prawomocnie uniewinniony przez s\u0105d od zarzutu zgwa\u0142cenia.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wybory-samorzadowe-2024-w-olsztynie-na-razie-pieciu-chetnych-do-fotela-prezydenta-st7796047?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:37:07+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Operacja \"Vampiryna\". Obajtek pod lup\u0105 CBA. \"To historia jak z powie\u015bci sensacyjnej\"", "description": "<img alt=\"Operacja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pdshs3-pap_20211214_0vo-7797018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy CBA inwigilowa\u0142o prezesa Orlenu Daniela Obajtka - pisze w czwartek Onet. Portal opisuje kulisy operacji specjalnej pod kryptonimem \"Vampiryna\". Wspomina o samolocie wynaj\u0119tym przez Orlen, kt\u00f3ry polecia\u0142 do Chin i z powrotem \"na pusto\", za ogromne pieni\u0105dze. Jest tak\u017ce w\u0105tek handlarza broni\u0105 i papie\u017ca, kt\u00f3remu Obajtek w samym \u015brodku pandemii sprezentowa\u0142 warte miliony z\u0142otych wyposa\u017cenie ochronne. Sprawa nigdy nie trafi\u0142a do prokuratury, mimo wniosk\u00f3w ze strony agent\u00f3w CBA - czytamy w artykule.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/daniel-obajtek-inwigilowany-przez-cba-onet-o-kulisach-operacji-vampiryna-st7797003?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:30:59+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Siedmioletni ch\u0142opiec wypad\u0142 z okna. Do szpitala zabra\u0142 go \u015bmig\u0142owiec", "description": "<img alt=\"Siedmioletni ch\u0142opiec wypad\u0142 z okna. Do szpitala zabra\u0142 go \u015bmig\u0142owiec\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4f58e2-chlopiec-wypadl-z-okna-zdjecie-ilustracyjne-7796890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Siedmioletni ch\u0142opiec wypad\u0142 z okna na pierwszym pi\u0119trze jednego z blok\u00f3w w Pu\u0142awach (woj. lubelskie). Wcze\u015bniej by\u0142 na placu zabaw z mam\u0105 i m\u0142odszym bratem. W pewnym momencie pobieg\u0142 do mieszkania. Po upadku trafi\u0142 do szpitala. Policja ustala szczeg\u00f3\u0142y.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-siedmioletnie-dziecko-wypadlo-z-okna-do-szpitala-zabral-je-smiglowiec-st7796887?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:20:18+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Po\u017cyczy\u0142 chusteczk\u0119, aby zetrze\u0107 z buta krew Eryka. 16-latek zmar\u0142. Ruszy\u0142 proces", "description": "<img alt=\"Po\u017cyczy\u0142 chusteczk\u0119, aby zetrze\u0107 z buta krew Eryka. 16-latek zmar\u0142. Ruszy\u0142 proces\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-57hpmi-16-latek-zostal-smiertelnie-pobity-6788349/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Zamo\u015bciu (woj. lubelskie) rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 we wtorek proces w sprawie \u015bmiertelnego pobicia 16-letniego Eryka. G\u0142\u00f3wnym oskar\u017conym jest 17-letni Daniel G. Zdaniem \u015bledczych zada\u0142 on ch\u0142opakowi \u015bmiertelny cios. Grozi mu do 25 lat wi\u0119zienia. Za udzia\u0142 w pobiciu odpowiada te\u017c troje innych nastolatk\u00f3w: Szymon J., Arkadiusz P. i Gabriela P.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-bili-i-kopali-po-glowie-i-ciele-16-letni-eryk-zmarl-ruszyl-proces-st7796889?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:06:50+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Diuna: Cz\u0119\u015b\u0107 druga\" w kinach. Muszy\u0144ski: poruszane s\u0105 wa\u017cne tematy, niespecjalnie pojawiaj\u0105ce si\u0119 w filmach za wywrotk\u0119 dolar\u00f3w", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fnjcgu-josh-brolin-jako-gurney-halleck-i-javier-bardem-jako-stilgar-7785044/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To jest ambitne widowisko science fiction. Tutaj naprawd\u0119 s\u0105 poruszane wa\u017cne tematy, niespecjalnie pojawiaj\u0105ce si\u0119 w filmach za wywrotk\u0119 dolar\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 o filmie \"Diuna: cz\u0119\u015b\u0107 druga\" krytyk filmowy \u0141ukasz Muszy\u0144ski. Jak doda\u0142, pojawia si\u0119 tu \"absolutny gwiazdozbi\u00f3r m\u0142odego Hollywood\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/diuna-czesc-druga-w-kinach-o-czym-jest-warto-ekspert-z-filmwebu-komentuje-st7796934?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:00:36+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Z\u0142o\u017cyli\u015bmy pierwsze wnioski. Wreszcie!\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n8bqvk-katarzyna-pelczynska-nalecz-7687392/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska z\u0142o\u017cy\u0142a pierwsze wnioski o refinansowanie z funduszy sp\u00f3jno\u015bci - przekaza\u0142a ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce \u015brodki w wysoko\u015bci 2,9 miliarda z\u0142otych maj\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 w ci\u0105gu kilkunastu dni.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/fundusz-spojnosci-polska-zlozyla-pierwsze-wnioski-o-refinansowanie-st7797061?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T10:00:23+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Diuna: cz\u0119\u015b\u0107 druga\". Co warto wiedzie\u0107 o filmowym uniwersum?", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6dhuiu-austin-butler-jako-feyd-rautha-harkonnen-i-lea-seydoux-jako-lady-margot-fenring-7785040/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od dzi\u015b w kinach mo\u017cna ju\u017c ogl\u0105da\u0107 film \"Diuna: cz\u0119\u015b\u0107\u00a0druga\". Ewelina Witenberg w filmowym skr\u00f3cie przybli\u017ca wszystko to, co warto wiedzie\u0107 o uniwersum, w kt\u00f3rym rozgrywa si\u0119 to spektakularne widowisko.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/diuna-czesc-druga-o-czym-jest-filmowe-uniwersum-wyjasnia-dziennikarka-tvn24-st7797057?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:50:02+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Mapa Polski jest miejscami nie czerwona, tylko bordowa. To \"ewenement\"", "description": "<img alt=\"Mapa Polski jest miejscami nie czerwona, tylko bordowa. To \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-fx30gl-untitled-1-7-7797001/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Luty by\u0142 \u015brednio o 6 stopni Celsjusza cieplejszy ni\u017c zazwyczaj. Jak wynika z danych IMGW, miesi\u0105c pobi\u0142 ju\u017c dotychczasowy rekord ustanowiony w 1990 roku. W \u015brod\u0119 anomalia temperatury si\u0119gn\u0119\u0142a miejscami 10 st. C.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/rekordowo-cieply-luty-ewenement-w-historii-polskiej-klimatologii-st7796973?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:35:58+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Rze\u017a w Erbie\u201d. Potworem jest kto\u015b inny? Skazana para ma szans\u0119 na wolno\u015b\u0107", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lxyyp9-olindo-i-rosa-romano-w-sadzie-7786973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosa nienawidzi\u0142a g\u0142o\u015bnych imprez Raffaelli, Raffaella mia\u0142a z kolei do\u015b\u0107 ci\u0105g\u0142ego czepiania si\u0119 o ka\u017cdy ha\u0142as. Ale kiedy j\u0105 zamordowano, to w\u0142a\u015bnie Rosa by\u0142a jedn\u0105 z pierwszych os\u00f3b, kt\u00f3re zanios\u0142y na miejsce tragedii kwiaty. Dzi\u015b, wraz z m\u0119\u017cem, odsiaduje wyrok do\u017cywotniego wi\u0119zienia za zabicie czterech os\u00f3b.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/premium/rzez-w-erbie-sprawa-zabojstwa-czterech-osob-po-17-latach-wraca-do-sadu-st7787672?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:32:35+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Bunkier za milion euro", "description": "<img alt=\"Bunkier za milion euro\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yzseoh-shutterstock_2146440073-7796943/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma\u0142\u017ce\u0144stwo chce za milion euro sprzeda\u0107 bunkier z czas\u00f3w Niemieckiej Republiki Demokratycznej (NRD) w pobli\u017cu Pasewalku (Pomorze Przednie). Jest ju\u017c kilku zainteresowanych - twierdzi w\u0142a\u015bciciel Heinz Fuhrmann, kt\u00f3ry nazywa obiekt schronem atomowym, poniewa\u017c rzekomo mo\u017ce wytrzyma\u0107 atak nuklearny.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/niemcy-bunkier-za-milion-euro-malzenstwo-wystawilo-na-sprzedaz-obiekt-z-czasow-zimnej-wojny-st7796946?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:22:16+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Dlaczego \"Rosjanie trac\u0105 samoloty szybciej ni\u017c s\u0105 w stanie je zast\u0105pi\u0107\"", "description": "<img alt=\"Dlaczego \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-coq5wt-rosyjski-samolot-mysliwsko-bombowy-su-34-6169128/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne zniszczy\u0142y kolejny rosyjski samolot my\u015bliwsko-bombowy Su-34 - przekaza\u0142 w czwartek dow\u00f3dca tej formacji Myko\u0142a O\u0142eszczuk. Dwa dni wcze\u015bniej media w Kijowie poda\u0142y, \u017ce w lutym Rosjanie stracili 10 maszyn w ci\u0105gu 10 dni. Wed\u0142ug ameryka\u0144skiego \"Forbesa\" Ukrai\u0144cy robi\u0105 to z u\u017cyciem pocisk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 na wyczerpaniu.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-kolejny-rosyjski-samolot-stracony-st7796662?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T09:01:33+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Polska gospodarka na hamulcu. Najnowsze dane", "description": "<img alt=\"Polska gospodarka na hamulcu. Najnowsze dane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xoyznp-warszawa-poppy-pix-shutterstock_2187083707-7719539/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Produkt Krajowy Brutto (PKB) Polski w czwartym kwartale 2023 roku wzr\u00f3s\u0142 o 1,0 procent rok do roku - wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego (GUS).", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pkb-w-4-kwartale-2023-polska-gospodarka-dane-gus-st7796894?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:54:53+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Mniej pozwole\u0144 na prac\u0119 dla cudzoziemc\u00f3w. Zmiana w czo\u0142\u00f3wce kraj\u00f3w", "description": "<img alt=\"Mniej pozwole\u0144 na prac\u0119 dla cudzoziemc\u00f3w. Zmiana w czo\u0142\u00f3wce kraj\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ke5e3c-w-2023-roku-mniej-zezwolen-na-prace-w-polsce-dla-cudzoziemcow-ale-wiecej-placacych-skladki-zus-7796112/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c nie obywatele Ukrainy dominuj\u0105 w\u015br\u00f3d cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rzy dostaj\u0105 zezwolenia na prac\u0119 w Polsce. W czo\u0142\u00f3wce s\u0105 teraz mieszka\u0144cy kraj\u00f3w Azji. Jednak w 2023 roku wydano w sumie cudzoziemcom spoza UE mniej pozwole\u0144 na prac\u0119 ni\u017c w 2022 roku. Spo\u015br\u00f3d tych, kt\u00f3rzy u nas ju\u017c pracuj\u0105, coraz wi\u0119cej p\u0142aci sk\u0142adki do ZUS.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/mniej-pozwolen-na-prace-dla-cudzoziemcow-zmiana-w-czolowce-krajow-st7795962?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:49:25+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Pozytywny zwrot\" na rynku pracy", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-339elw-firma-4686716/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W 2024 roku blisko jedna trzecia \u015brednich i du\u017cych firm planuje podnie\u015b\u0107 zatrudnienie. To wi\u0119cej ni\u017c w analogicznym okresie przed rokiem. Zmala\u0142 za to odsetek firm planuj\u0105cych zwolnienia - wynika z badania Grant Thornton.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/praca-blisko-jedna-trzecia-firm-planuje-wzrost-zatrudnienia-badanie-grant-thornton-st7796645?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:46:30+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ukrai\u0144cy uderzyli \"w miejsce koncentracji rosyjskich \u017co\u0142nierzy\"", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy uderzyli \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-phhhdx-ukraina-wojsko-7733812/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Si\u0142y ukrai\u0144skie uderzy\u0142y w rosyjskich \u017co\u0142nierzy w O\u0142eniwce w obwodzie donieckim - poda\u0142 sztab generalny w Kijowie. Wed\u0142ug czwartkowego raportu, nie \u017cyje 19 wojskowych, w tym zast\u0119pca dow\u00f3dcy jednostki.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-uderzenie-w-oleniwce-nie-zyje-19-rosjan-st7796852?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:42:19+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Szwajcaria proponuje zas\u0142oni\u0119cie S\u0142o\u0144ca. Kontrowersyjny pomys\u0142 dzieli naukowc\u00f3w", "description": "<img alt=\"Szwajcaria proponuje zas\u0142oni\u0119cie S\u0142o\u0144ca. Kontrowersyjny pomys\u0142 dzieli naukowc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z2vwek-slonce-7795782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szwajcaria chce globalnej dyskusji na temat technologii umo\u017cliwiaj\u0105cych wp\u0142ywanie na ziemski klimat, zw\u0142aszcza ograniczaj\u0105cych ilo\u015b\u0107 \u015bwiat\u0142a s\u0142onecznego docieraj\u0105cego do naszej planety. Debata ma mie\u0107 miejsce na trwaj\u0105cej w Kenii sz\u00f3stej Sesji Zgromadzenia ONZ ds.\u00a0\u015arodowiska. Technologie te jednak wywo\u0142uj\u0105 ogromne kontrowersje i dziel\u0105 naukowc\u00f3w.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/nauka-szwajcaria-proponuje-zasloniecie-slonca-kontrowersyjny-pomysl-dzieli-naukowcow-st7795727?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:41:54+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Urodziny obchodzi\u0142am tylko 12 razy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gddrny-pani-karolina-urodzila-sie-29-lutego-7796843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma 48 lat, ale urodziny obchodzi\u0142a tylko 12 razy. Zgierzanka Karolina Mi\u017cy\u0144ska mo\u017ce m\u00f3wi\u0107, \u017ce jest wyj\u0105tkowa z powodu daty urodzenia. Urodzi\u0142a si\u0119 29 lutego, a taka okazja zdarza si\u0119 raz na cztery lata, kiedy rok jest przest\u0119pny. - Zawsze to bardzo sobie chwali\u0142am, bo ta data powoduje, \u017ce naprawd\u0119 mn\u00f3stwo ludzi pami\u0119ta, kiedy mam urodziny - m\u00f3wi w rozmowie z tvn24.pl. Przyznaje, \u017ce nie wie, jak b\u0119dzie \u015bwi\u0119towa\u0142a swoj\u0105 \"pi\u0119\u0107dziesi\u0105tk\u0119\" - skoro tylko 12 razy mia\u0142am urodziny, to do 50-tki mam a\u017c 38 lat! - \u017cartuje.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/lodz/zgierz-urodzona-29-lutego-urodziny-obchodzilam-tylko-12-razy-st7796884?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:41:20+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Nie \u017cyje Cat Janice. Przed \u015bmierci\u0105 pozostawi\u0142a 7-letniemu synowi piosenk\u0119, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 hitem", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Cat Janice. Przed \u015bmierci\u0105 pozostawi\u0142a 7-letniemu synowi piosenk\u0119, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 hitem\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61jcp0-cat-janice-nie-zyje-przed-smiercia-zostawila-synowi-piosenke-7796880/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piosenkarka Cat Janice nie \u017cyje. Zmar\u0142a w \u015brod\u0119, w wieku 31 lat, po dw\u00f3ch latach walki z nowotworem. O odej\u015bciu artystki poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jej rodzina. Amerykanka zas\u0142yn\u0119\u0142a piosenk\u0105 \"Dance You Outta My Head\", do kt\u00f3rej prawa przepisa\u0142a na swojego 7-letniego syna, by zapewni\u0107 mu \u015brodki na przysz\u0142e \u017cycie.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/nie-zyje-cat-janice-piosenkarka-miala-31-lat-st7796883?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:25:55+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ostatni dzwonek dla cz\u0119\u015bci emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w. ZUS przypomina o obowi\u0105zku", "description": "<img alt=\"Ostatni dzwonek dla cz\u0119\u015bci emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w. ZUS przypomina o obowi\u0105zku\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xobry3-2611--kto-ma-slabe-nerwy-niech-nie-czyta-byly-wiceminister-pracy-ostrzega-przyszlych-emerytow-6356182/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Renci\u015bci oraz osoby pobieraj\u0105ce wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119 maj\u0105 ostatnie godziny na poinformowanie Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych o dodatkowych przychodach osi\u0105gni\u0119tych w 2023 roku. Termin na przekazanie tych danych up\u0142ywa w czwartek 29 lutego. Jak wyja\u015bni\u0142 ZUS, informacje o przychodach s\u0105 potrzebne do tego, aby mo\u017cna by\u0142o ustali\u0107, czy \u015bwiadczenia by\u0142y wyp\u0142acane w prawid\u0142owej wysoko\u015bci.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/zus-czesc-emerytow-i-rencistow-musi-powiadomic-o-dochodach-termin-st7796749?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:24:26+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Matematyka jest pi\u0119knym przedmiotem\". Warszawscy uczniowie dostan\u0105 wsparcie online", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yoalix-matematyka-online-rusza-nowy-miejski-program-edukacyjny-zdj-ilustracyjne-7796742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stolica zainaugurowa\u0142a nowy miejski projekt edukacyjny, kt\u00f3ry zak\u0142ada wsparcie uczni\u00f3w i uczennic w nauce matematyki za pomoc\u0105 platform edukacyjnych i narz\u0119dzi online. Program ma wystartowa\u0107 w nowym roku szkolnym, a miasto przeznaczy na jego wdro\u017cenie ponad 14,5 milion z\u0142otych - poinformowa\u0142 warszawski ratusz.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-uczniowie-dostana-wsparcie-online-w-nauce-matematyki-st7796711?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:05:21+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Tramwaj na Bia\u0142o\u0142\u0119k\u0119 zn\u00f3w \"absolutnym priorytetem\". A nie ma nawet projektu", "description": "<img alt=\"Tramwaj na Bia\u0142o\u0142\u0119k\u0119 zn\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7og9mu-tramwaj-na-zielona-bialoleke-wizualizacje-7259095/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Tramwaj na Bia\u0142o\u0142\u0119k\u0119 jest absolutnie priorytetem - zapewni\u0142 prezydent Warszawy i kandydat na drug\u0105 kadencj\u0119 Rafa\u0142 Trzaskowski (PO). Inwestycja ma ju\u017c decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105, ale przetargu na projekt wci\u0105\u017c nie og\u0142oszono. Budowa jest obiecywana od lat.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rafal-trzaskowski-zapewnia-tramwaj-na-bialoleke-absolutnym-priorytetem-projektu-nadal-nie-ma-st7796604?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T08:00:17+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jak zag\u0142osuj\u0105 Polacy w wyborach samorz\u0105dowych? Nowy sonda\u017c to zapowied\u017a strat dla PiS", "description": "<img alt=\"Jak zag\u0142osuj\u0105 Polacy w wyborach samorz\u0105dowych? Nowy sonda\u017c to zapowied\u017a strat dla PiS\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gp85jt-wybory-samorzadowe-sprawdzianem-dla-opozycji-michal-wojcik-mysle-ze-bedzie-sukces-7698719/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na najwi\u0119ksze poparcie w tegorocznych wyborach samorz\u0105dowych mo\u017ce liczy\u0107 Koalicja Obywatelska. W wyborach do sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich zag\u0142osowa\u0142oby na ni\u0105 30,6 procent z nich \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i \"Dziennika Gazety Prawnej\". Minimalnie ni\u017cszy wynik odnotowa\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-poparcie-w-sejmikach-sondaz-united-surveys-dla-dpg-i-rmf-fm-st7796695?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:55:51+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Dlaczego w Korei Po\u0142udniowej rodzi si\u0119 coraz mniej dzieci", "description": "<img alt=\"Dlaczego w Korei Po\u0142udniowej rodzi si\u0119 coraz mniej dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lra14h-wspolczynnik-dzietnosci-i-liczba-urodzen-w-korei-poludniowej-spadly-do-rekordowo-niskiego-poziomu-7796606/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kryzys dzietno\u015bci w Korei Po\u0142udniowej. Jak poinformowa\u0142a rz\u0105dowa agencja, \u015brednia liczba dzieci rodzonych przez kobiet\u0119 w ci\u0105gu \u017cycia spad\u0142a w 2023 roku o prawie 8. Odwr\u00f3cenie tego trendu nie powiod\u0142o si\u0119 mimo bardzo kosztowanych krok\u00f3w podj\u0119tych przez rz\u0105d.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-rodzi-sie-coraz-mniej-dzieci-st7796607?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:42:13+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Po\u0142ama\u0142 nogi, ale przes\u0142a\u0142 dane. \"Przeprowadzili\u015bmy bardzo udan\u0105 misj\u0119\"", "description": "<img alt=\"Po\u0142ama\u0142 nogi, ale przes\u0142a\u0142 dane. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-vg5bj5-obraz-przeslany-przez-ladownik-odyseusz-7796760/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Misja IM-1 mo\u017ce zosta\u0107 uznana za sukces - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 NASA. Chocia\u017c l\u0105dowaniu sondy Odyseusz towarzyszy\u0142 szereg problem\u00f3w technicznych, naukowcom uda\u0142o si\u0119 odebra\u0107 dane z umieszczonych na jej pok\u0142adzie instrument\u00f3w pomiarowych. Producent l\u0105downika ma nadziej\u0119, \u017ce sprz\u0119t nie powiedzia\u0142 jeszcze ostatniego s\u0142owa.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/odyseusz-na-ksiezycu-polamal-nogi-ale-przeslal-dane-st7796700?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:32:40+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Rosyjskie prowokacje na protestach rolnik\u00f3w. W\u0142adze apeluj\u0105 do organizator\u00f3w manifestacji", "description": "<img alt=\"Rosyjskie prowokacje na protestach rolnik\u00f3w. W\u0142adze apeluj\u0105 do organizator\u00f3w manifestacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ho9dmy-taki-transparent-pojawil-sie-podczas-protestu-rolnikow-7783698/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek rolnicy protestowali w stolicy. Nast\u0119pnego dnia premier Donald Tusk zwo\u0142a\u0142 szczyt rolniczy - w czwartek o godz. 14 w Centrum Dialogu spotkaj\u0105 si\u0119 rz\u0105dz\u0105cy oraz przedstawiciele protestuj\u0105cych grup. Tymczasem poza postulatami wybrzmiewaj\u0105cymi na protestach, uwag\u0119 zwracaj\u0105 pojawiaj\u0105ce si\u0119 banery i has\u0142a o mocnym antyukrai\u0144skim i antyunijnym charakterze. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjskie-prowokacje-na-protestach-rolnikow-wladze-apeluja-do-organizatorow-manifestacji-st7796601?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:28:57+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Du\u017cy po\u017car tartaku. Sp\u0142on\u0119\u0142y trzy budynki", "description": "<img alt=\"Du\u017cy po\u017car tartaku. Sp\u0142on\u0119\u0142y trzy budynki \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cs62lf-pozar-tartaku-w-hadlach-szklarskich-7796714/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 60 stra\u017cak\u00f3w z 16 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnych dogasza po\u017car tartaku w miejscowo\u015bci Hadle Szklarskie (woj. podkarpackie). Przyczyny wybuchu ognia nie s\u0105 znane. Nikt nie zosta\u0142 ranny.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/hadle-szklarskie-splonal-tartak-st7796712?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:03:30+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "By\u0142y konsul w Mumbaju o \"filmowcach\" z Indii. \"Choreograf, kt\u00f3ry nie potrafi ta\u0144czy\u0107\"", "description": "<img alt=\"By\u0142y konsul w Mumbaju o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5qtz8-damian-irzyk-w-rozmowie-piaseckiego-7796673/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceszef MSWiA Piotr Wawrzyk bardzo wyra\u017anie wskaza\u0142 w mailu, \u017ce osob\u0105 do kontaktu w sprawie przekazywania wiz, jest Edgar Kobos - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" by\u0142y konsul generalny Polski w Mumbaju Damian Irzyk. Go\u015b\u0107 TVN24 opisa\u0142, jak wygl\u0105da\u0142y grupy \"filmowc\u00f3w\" z Indii. - Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce tam jest jaki\u015b choreograf, kt\u00f3ry nie potrafi ta\u0144czy\u0107, aktor, kt\u00f3ry nie by\u0142 w stanie wskaza\u0107 ani jednego filmu - m\u00f3wi\u0142.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-wizowa-byly-konsul-rp-w-mumbaju-damian-irzyk-o-procederze-i-grupach-filmowcow-st7796677?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T07:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Kolizja z udzia\u0142em autobusu i auta przewozu os\u00f3b", "description": "<img alt=\"Kolizja z udzia\u0142em autobusu i auta przewozu os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-np5rsy-kolizja-z-udzialem-auta-przewozu-osob-7796532/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 wieczorem w alei Stan\u00f3w Zjednoczonych dosz\u0142o do zderzenia z udzia\u0142em autobusu miejskiego i auta przewozu os\u00f3b. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Policja podsumowa\u0142a zdarzenie mandatem.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-kolizja-z-udzialem-autobusu-miejskiego-i-auta-przewozu-osob-st7796665?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T06:50:13+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Polscy lotnicy odznaczeni w Estonii za monitorowanie nieba nad Ba\u0142tykiem", "description": "<img alt=\"Polscy lotnicy odznaczeni w Estonii za monitorowanie nieba nad Ba\u0142tykiem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g31j41-polscy-lotnicy-odznaczeni-za-monitorowanie-nieba-nad-baltykiem-7796603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo obrony Estonii poinformowa\u0142o o odznaczeniu polskich lotnik\u00f3w za ich s\u0142u\u017cb\u0119 nad Ba\u0142tykiem. Szef resortu obrony Estonii dzi\u0119kowa\u0142 naszym \u017co\u0142nierzom za \"profesjonalizm i zaanga\u017cowanie w pomy\u015bln\u0105 realizacj\u0119 tej misji\".", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/estonia-polscy-lotnicy-odznaczeni-za-monitorowanie-nieba-nad-baltykiem-st7796605?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T06:27:17+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry przegra\u0142 w s\u0105dzie z brytyjskim rz\u0105dem. Zapowiedzia\u0142 apelacj\u0119", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry przegra\u0142 w s\u0105dzie z brytyjskim rz\u0105dem. Zapowiedzia\u0142 apelacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4zvlra-ksiaze-harry-przed-sadem-w-londynie-6863113/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry zapowiedzia\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy apelacj\u0119 po tym, jak jego skarga przeciwko decyzji brytyjskiego rz\u0105du zosta\u0142a oddalona. Chodzi o pozbawienie go ochrony policyjnej na czas wizyt w Wielkiej Brytanii.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-ksiaze-harry-przegral-sprawe-o-odebranie-mu-ochrony-osobistej-zapowiada-apelacje-st7796615?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T06:25:08+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "W Amazonii pad\u0142 smutny rekord. Tak wielu po\u017car\u00f3w jeszcze tam nie by\u0142o", "description": "<img alt=\"W Amazonii pad\u0142 smutny rekord. Tak wielu po\u017car\u00f3w jeszcze tam nie by\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5akkmq-pozary-w-brazylijskim-stanie-roraima-7796661/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rekordowa liczba po\u017car\u00f3w zosta\u0142a zanotowana w lutym w brazylijskiej cz\u0119\u015bci Amazonii. Naukowcy przekazali, \u017ce p\u0142omienie zaobserwowano tam prawie trzy tysi\u0105ce razy - to najwy\u017csza warto\u015b\u0107 od momentu rozpocz\u0119cia pomiar\u00f3w. Win\u0119 za to ponosi susza, kt\u00f3ra od miesi\u0119cy nawiedza ten rejon \u015bwiata.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-w-amazonii-padl-smutny-rekord-tak-wielu-pozarow-jeszcze-tam-nie-bylo-st7796631?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:59:31+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pierwszy przetarg na audyt CPK uniewa\u017cniony. \"Presja ma sens\"", "description": "<img alt=\"Pierwszy przetarg na audyt CPK uniewa\u017cniony. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-66eeec-projekt-koncepcyjny-cpk-7206510/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sp\u00f3\u0142ka Centralny Port Komunikacyjny uniewa\u017cni\u0142a przetarg na audyt dotycz\u0105cy weryfikacji i oceny harmonogram\u00f3w inwestycji dla cz\u0119\u015bci lotniskowej oraz kolejowej. Nie podano przyczyny takiej decyzji. To pierwszy z o\u015bmiu przetarg\u00f3w na audyt CPK.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/centralny-port-komunikacyjny-pierwszy-przetarg-na-audyt-cpk-uniewazniony-maciej-wilk-komentuje-st7796632?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:48:04+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Uciek\u0142 z armii Putina, zosta\u0142 zastrzelony w Hiszpanii", "description": "<img alt=\"Uciek\u0142 z armii Putina, zosta\u0142 zastrzelony w Hiszpanii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o093xn-maksim-kuzniecow-w-czasie-konferencji-prasowej-w-kijowie-zdjecie-z-5-wrzesnia-2023-roku-7782876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski pilot kapitan Maksim Kuzminow, kt\u00f3ry zdezerterowa\u0142 z armii Putina i uciek\u0142 do Ukrainy, a nast\u0119pnie do Hiszpanii, zosta\u0142 zamordowany przez dw\u00f3ch Czecze\u0144c\u00f3w, wynaj\u0119tych przez Kreml -  ustali\u0142 w oparciu o prowadzone \u015bledztwo madrycki dziennik \"El Mundo\". Gazeta ujawnia tak\u017ce inne szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce sprawy.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-rosyjski-pilot-maksim-kuzminow-zastrzelony-media-zabojcy-to-dwaj-czeczeni-st7796626?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:27:38+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Kolejna zmiana w PGE. Wiceprezes odwo\u0142any", "description": "<img alt=\"Kolejna zmiana w PGE. Wiceprezes odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hxcph3-lechoslaw-rojewski-7796627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lechos\u0142aw Rojewski zosta\u0142 odwo\u0142any z zarz\u0105du PGE Polskiej Grupy Energetycznej. Uchwa\u0142\u0119 w tej sprawie podj\u0119\u0142a rada nadzorcza sp\u00f3\u0142ki.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pge-lechoslaw-rojewski-odwolany-z-zarzadu-polskiej-grupy-energetycznej-st7796623?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:20:17+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Jecha\u0142 na jednym kole. Trafi\u0142 na policjant\u00f3w w nieoznakowanym radiowozie", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 na jednym kole. Trafi\u0142 na policjant\u00f3w w nieoznakowanym radiowozie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-etiqnb-jazde-na-jednym-kole-nagrali-policjanci-7795931/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Zaprezentowa\u0142 jazd\u0119 na jednym kole, a jego wyczyn uwieczni\u0142 policyjny wideorejestrator - opisuje jazd\u0119 motocyklisty piaseczy\u0144ska policja. Popisy kosztowa\u0142y 24-latka 1500 z\u0142otych mandatu.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/piaseczno-jechal-na-jednym-kole-minal-policjantow-st7795889?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:16:37+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Sfingowane zgony w USA, wy\u0142udzanie odszkodowa\u0144 w Polsce. W\u015br\u00f3d zatrzymanych muzyk Kultu", "description": "<img alt=\"Sfingowane zgony w USA, wy\u0142udzanie odszkodowa\u0144 w Polsce. W\u015br\u00f3d zatrzymanych muzyk Kultu \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9qjcpr-podejrzani-o-oszustwa-wsrod-zatrzymanych-muzyk-piotr-m-7796681/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z warszawskiego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia zatrzymali trzy osoby podejrzane o wy\u0142udzanie od firm ubezpieczeniowych odszkodowania za sfingowane zgony w rzekomych wypadkach samochodowych w Stanach Zjednoczonych. Wed\u0142ug policji, podejrzani pos\u0142ugiwali si\u0119 podrobionymi, ameryka\u0144skimi dokumentami i wy\u0142udzonymi aktami zgonu.\u00a0W sprawie postawiono ju\u017c zarzuty, jednym z podejrzanych jest wieloletni muzyk formacji Kult.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sfingowane-zgony-w-usa-wyludzanie-odszkodowan-w-polsce-zatrzymany-muzyk-kultu-st7795102?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:12:57+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca w Norwegii. Z wody wydobyto sze\u015b\u0107 os\u00f3b, jedna nie \u017cyje", "description": "<img alt=\"Katastrofa \u015bmig\u0142owca w Norwegii. Z wody wydobyto sze\u015b\u0107 os\u00f3b, jedna nie \u017cyje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-95s07d-smiglowiec-norwegia-7796622/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    U wybrze\u017cy Norwegii rozbi\u0142 si\u0119 \u015bmig\u0142owiec ratunkowy, wykonuj\u0105cy misj\u0119 szkoleniow\u0105  - informuj\u0105 lokalne media. Z wody wy\u0142owiono sze\u015b\u0107 os\u00f3b. Jedna z nich zmar\u0142a w szpitalu - przekaza\u0142a policja.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-katastrofa-smiglowca-ratunkowego-st7796611?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T05:10:45+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "\"Diuna: Cz\u0119\u015b\u0107 druga\" w kinach. Relacja z polskiej premiery filmu", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h27j08-timothee-chalamet-jako-paul-atryda-w-diuna-czesc-druga-7785041/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od dzi\u015b w kinach mo\u017cna ju\u017c ogl\u0105da\u0107 \"Diun\u0119: cz\u0119\u015b\u0107 drug\u0105\". To kultowa historia przedstawiaj\u0105ca losy Paula Atrydy, w kt\u00f3rej zemsta, przyprawa i proroctwo spotykaj\u0105 si\u0119 na pustynnej planecie. W \u015brod\u0119 natomiast odby\u0142a si\u0119 polska premiera filmu.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/diuna-czesc-druga-w-kinach-relacja-z-polskiej-premiery-filmu-st7796620?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T04:44:51+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h90bsd-miasto-myrnohrad-po-rosyjskim-ostrzale-7745370/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    736 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119. - Wyparli\u015bmy rosyjskie wojska z Krasnohoriwki w obwodzie donieckim - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem ukrai\u0144ska 3. samodzielna brygada szturmowa. Dzie\u0144 wcze\u015bniej armia rosyjska atakowa\u0142a po\u0142udniowo-wschodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 miasta i wkroczy\u0142a do niego - dodano. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin z i wok\u00f3\u0142 Ukrainy.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7796617?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T04:39:53+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Szef wywiadu Australii: zdemaskowali\u015bmy siatk\u0119 szpiegowsk\u0105 obcego mocarstwa", "description": "<img alt=\"Szef wywiadu Australii: zdemaskowali\u015bmy siatk\u0119 szpiegowsk\u0105 obcego mocarstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h3e92i-australia-parlament-shutterstock_406598449-7796625/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wywiad Australii  zdemaskowa\u0142 siatk\u0119 szpiegowsk\u0105 obcego mocarstwa - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 jego szef  Mike Burgess na corocznej konferencji. Szpiedzy, oferuj\u0105c us\u0142ugi konsultingowe, zbierali informacje od Australijczyk\u00f3w posiadaj\u0105cych dost\u0119p do danych o bezpiecze\u0144stwie narodowym.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-szef-wywiadu-zdemaskowalismy-siatke-szpiegowska-obcego-mocarstwa-st7796613?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T04:15:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 29 lutego", "description": "<img alt=\"Rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 29 lutego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q03udd-adele-5440465/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden odby\u0142 rutynowe badania lekarskie. Dariusz Jo\u0144ski zapowiedzia\u0142 konfrontacj\u0119 mi\u0119dzy prokuratorkami Ew\u0105 Wrzosek i Edyt\u0105 Dudzi\u0144ska. Adele odwo\u0142a\u0142a dziesi\u0119\u0107 koncert\u00f3w. Na wodach francuskich kana\u0142u La Manche dosz\u0142o do wypadku \u0142odzi z migrantami. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 29 lutego.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-czwartek-29-lutego-2024-roku-st7796616?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}, {"tags": [], "dead": false, "date_published": "2024-02-29T01:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 320, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "age": null, "page_rating_visits": 0, "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 29.02. Du\u017ce r\u00f3\u017cnice temperatury. W cz\u0119\u015bci kraju spadnie deszcz", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 29.02. Du\u017ce r\u00f3\u017cnice temperatury. W cz\u0119\u015bci kraju spadnie deszcz\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5z28xc-miejscami-pojawi-sie-deszcz-5674168/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W czwartek 29.02 termometry wska\u017c\u0105 od 5 do 16 stopni Celsjusza. Opady deszczu synoptycy zapowiadaj\u0105 tylko dla po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci kraju.", "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "user": null, "artist": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-2902-duze-roznice-temperatury-w-czesci-kraju-spadnie-deszcz-st7796528?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0}]