[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T22:46:58.827239+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1358660, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/boimy-sie-smierci-to-dlaczego-gromadzimy-i-posiadamy-coraz-wiecej,2951258", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/2f0ed163330cc04bb94ff0fed89ecb6f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_220502954_XL.jpg", "title": "Boimy si\u0119 \u015bmierci. To dlaczego gromadzimy i posiadamy coraz wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T14:05:45.400092+00:00", "description": "depositphotos.com", "id": 1356952, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/katolicy-na-swiecie--jest-nas-o-13-milionow-wiecej,2951291", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/b99fd05af6f90b2815eeb0f776fc0493/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_172141022_L.jpg", "title": "Katolicy na \u015bwiecie \u2013 jest nas o 13 milion\u00f3w wi\u0119cej!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T13:00:41.707006+00:00", "description": "Fot. ANSA / PAP", "id": 1356731, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-po-raz-pierwszy-nazwal-palestyne-umeczona,2951276", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/d709283157d6981410cc4469f238fd4e/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11670808.jpg", "title": "Papie\u017c po raz pierwszy nazwa\u0142 Palestyn\u0119 \u201eum\u0119czon\u0105\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T11:55:37.719160+00:00", "description": "Fot. episkopat.pl", "id": 1356498, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-sobote-w-lodzi-odbyly-sie-swiecenia-dwoch-nowych-biskupow,2951243", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/be2e5e97283ac04f821cb4319df97e34/jpg/deon/rss-thumbnail/54077063582_a81fca8a5f_k.jpg", "title": "W sobot\u0119 w \u0141odzi odby\u0142y si\u0119 \u015bwi\u0119cenia dw\u00f3ch nowych biskup\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T10:50:32.107633+00:00", "description": "Fot. vaticannews.va", "id": 1356271, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-sluzba-jest-chrzescijanskim-stylem-zycia,2951225", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/27b5aa224fde334d677cfeb99861886f/jpg/deon/rss-thumbnail/1729414059985.jpg", "title": "Franciszek: s\u0142u\u017cba jest chrze\u015bcija\u0144skim stylem \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T09:45:38.048005+00:00", "description": "Fot. PAP", "id": 1356105, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/w-lewinie-brzeskim-na-opolszczyznie-rozpoczela-sie-zbiorka-podpisow-pod-pozwem-przeciwko-wodom-polskim,2951210", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/dcc023a0b0d9e13fc2baf7bcc1463823/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11670522.jpg", "title": "W Lewinie Brzeskim na Opolszczy\u017anie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zbi\u00f3rka podpis\u00f3w pod pozwem przeciwko Wodom Polskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T08:40:31.306278+00:00", "description": "fot. Vatican Media", "id": 1355932, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/idzcie-i-zaproscie-wszystkich-na-uczte-papieskie-oredzie-na-swiatowy-dzien-misyjny,2951183", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/9d9db7122365e52b57ef94308d9d3686/png/deon/rss-thumbnail/Screenshot%202024-10-20%20alle%2008.11.58.png", "title": "\u201eId\u017acie i zapro\u015bcie wszystkich na uczt\u0119!\u201d. Papieskie or\u0119dzie na \u015awiatowy Dzie\u0144 Misyjny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T08:40:31.181661+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1355931, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/dym-papierosowy-jest-szkodliwy-nie-tylko-ludzi-ale-takze-dla-roslin,2951198", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/9ca8d622d3bc1f1e36f9a63dbf04090b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_236949770_L.jpg", "title": "Dym papierosowy jest szkodliwy nie tylko ludzi, ale tak\u017ce dla ro\u015blin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T07:35:22.615340+00:00", "description": "Fot. episkopat.pl", "id": 1355779, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/w-krolestwie-bozym-nie-ma-vip-ow,2951165", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/20/0f50e5ea0cf19f002bb2c20a0553058e/jpg/deon/rss-thumbnail/53785512995_f72398b379_k.jpg", "title": "W Kr\u00f3lestwie Bo\u017cym nie ma VIP-\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-20T06:30:27.352679+00:00", "description": "Zakopane - widok na Giewont - fot. materia\u0142y w\u0142asne", "id": 1355667, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/sluchac-bardziej-boga-niz-ludzi,2951132", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/19/1f5f9749e1b4c9bdae2d7650675deb8a/jpg/deon/rss-thumbnail/20241012_171940_20241019221545.jpg", "title": "S\u0142ucha\u0107 bardziej Boga ni\u017c ludzi", "vote": 0}]