[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Propozycja obni\u017cki podatku Belki ju\u017c w przysz\u0142ym miesi\u0105cu? To nie b\u0119dzie ca\u0142kowite zniesienie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UG-ktkuTURBXy9lMDNmMjJjMi00NzZiLTQ4YmMtYTRmYS03YWFkN2Q2ODgxOGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W lutym br. przedstawimy propozycj\u0119 obni\u017cenie podatku Belki - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9407005,propozycja-obnizki-podatku-belki-juz-w-przyszlym-miesiacu-to-nie-bedz.html", "date_published": "2024-01-19T20:24:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak pozby\u0107 si\u0119 pracownik\u00f3w? Ta firma zdecydowa\u0142a si\u0119 na szalone rozwi\u0105zanie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UnxktkuTURBXy9jZTk2ODQzNC1kYTliLTQ0MWEtYTZhNi0xMWEzNjFlNzM1MzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chi\u0144ska agencja reklamowa oskar\u017cana jest przez by\u0142ych pracownik\u00f3w o celowe przeniesienie swoich biur z miasta w odleg\u0142e, g\u00f3rskie tereny, aby zmusi\u0107 ich do odej\u015bcia. Przy okazji, mo\u017cna unikn\u0105\u0107 wyp\u0142aty odszkodowa\u0144.", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9405157,jak-pozbyc-sie-pracownikow-ta-firma-zdecydowala-sie-na-szalone-rozwia.html", "date_published": "2024-01-19T19:16:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prezes CPK odwo\u0142any. Filip Czernicki na razie przejmie jego obowi\u0105zki", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_q4ktkuTURBXy8xNWE3YWNhNC02Yjc0LTQwNWItYjkwYi1mODFjOWFjYTA2OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przewodnicz\u0105cy rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Centralny Port Komunikacyjny Filip Czernicki zosta\u0142 w pi\u0105tek oddelegowany na trzy miesi\u0105ce do pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w prezesa, po tym, jak rada odwo\u0142a\u0142a z funkcji prezesa Miko\u0142aja Wilda - poinformowa\u0142a PAP sp\u00f3\u0142ka.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9406988,prezes-cpk-odwolany-filip-czernicki-na-razie-przejmie-jego-obowiazki.html", "date_published": "2024-01-19T18:59:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Unijne fundusze strukturalne? Mamy to!", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3cektktTURBXy8wYWEwMTA4NC04MDczLTQxZDctOGM4NS1jZWQxMjU0OTU2MzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Komisja Europejska potwierdzi\u0142a, \u017ce Polska spe\u0142ni\u0142a ostatnie trzy warunki niezb\u0119dne do pe\u0142nego uruchomienia funduszy strukturalnych - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9406986,unijne-fundusze-strukturalne-mamy-to.html", "date_published": "2024-01-19T18:44:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W 5 lat liczba Polak\u00f3w zarabiaj\u0105cych oko\u0142o p\u0142acy minimalnej wzros\u0142a... 100 razy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z2QktkuTURBXy85ZjRjYzFiMi1iNTQxLTQ4OTUtYmEyNi1iNDZkY2M4YTBjYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Lawinowo ro\u015bnie w Polsce odsetek pracownik\u00f3w z wynagrodzeniem zbli\u017conym do p\u0142acy minimalnej. W tym roku mo\u017ce ich by\u0107 ponad\u2026 sto razy wi\u0119cej ni\u017c pi\u0119\u0107 lat temu. Zarobki wielu wykszta\u0142conych i do\u015bwiadczonych os\u00f3b rosn\u0105 poni\u017cej inflacji lub nie rosn\u0105 wcale, wi\u0119c coraz cz\u0119\u015bciej nie r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 od stawek nowicjuszy. Konsekwencje tego trendu zaczynaj\u0105 by\u0107 powa\u017cne, zw\u0142aszcza w mikrofirmach i w samorz\u0105dach lokalnych.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9404449,w-5-lat-liczba-polakow-zarabiajacych-okolo-placy-minimalnej-wzrosla.html", "date_published": "2024-01-19T17:36:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "YouTube i Spotify nie wprowadz\u0105 aplikacji dla Apple Vision Pro. Spore rozczarowanie?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ri0ktkuTURBXy8wYzYwNTVkNy1iNzNhLTRmNjAtYmIxNi1mYzQ3MTA0ZjllZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />YouTube nale\u017c\u0105cy do Google'a oraz Spotify Technology, najpopularniejsze na \u015bwiecie serwisy wideo i muzyczne, do\u0142\u0105czaj\u0105 do Netflixa, unikaj\u0105c wprowadzenia swoich aplikacji na nadchodz\u0105cy zestaw mieszanej rzeczywisto\u015bci od Apple Inc.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9406964,youtube-i-spotify-nie-wprowadza-aplikacji-dla-apple-vision-pro-spore.html", "date_published": "2024-01-19T16:54:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 rozdzielenie funkcji Ministra Sprawiedliwo\u015bci i Prokuratora? Resort poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DBZktkuTURBXy82NjYzYWE2MS1kYjllLTQ2MGUtYjIyYS05ZTFiNjUzZWNiMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zgodnie z wcze\u015bniejszymi deklaracjami Minister Adam Bodnar przedstawi\u0142 za\u0142o\u017cenia projektu nowelizacji ustawy \u201dPrawo o prokuraturze\u201d, rozdzielaj\u0105cego funkcje Ministra Sprawiedliwo\u015bci i Prokuratora Generalnego.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406962,jak-bedzie-wygladac-rozdzielenie-funkcji-ministra-sprawiedliwosci-i-pr.html", "date_published": "2024-01-19T16:35:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ford przycina produkcj\u0119 elektryk\u00f3w. S\u0142abn\u0105ce zainteresowanie?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4WcktkuTURBXy81OWRmN2QyOS1mYmNkLTQwNTQtYWEzYi05MTM3MDZlNGE5YWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ford Motor poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce zmniejszy produkcj\u0119 swojej ci\u0119\u017car\u00f3wki F-150 Lightning, poniewa\u017c popyt na pojazdyelektryczne (EV) spowalnia.", "link": "https://forsal.pl/motoforsal/motobiznes/artykuly/9406947,ford-przycina-produkcje-elektrykow-slabnace-zainteresowanie.html", "date_published": "2024-01-19T16:04:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trump lobbuje przeciwko porozumieniu na temat imigracji i pomocy dla Ukrainy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VYrktkuTURBXy85OTBiNTExYi00MjU4LTRhNzAtODYwNi1iMThmNTBlZDAxNzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Donald Trump naciska na republika\u0144skich polityk\u00f3w w Kongresie, by odrzucili negocjowan\u0105 w Senacie ustaw\u0119, \u0142\u0105cz\u0105c\u0105 restrykcyjne reformy imigracyjne oraz \u015brodki na fundusze dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu - podaj\u0105 ameryka\u0144skie media.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9406943,trump-lobbuje-przeciwko-porozumieniu-na-temat-imigracji-i-pomocy-dla-u.html", "date_published": "2024-01-19T15:51:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Japo\u0144czycy wyl\u0105dowali na Ksi\u0119\u017cycu? Na razie wys\u0142ali tam l\u0105downik", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tq0ktkuTURBXy9kYTQwZmY0Yi04Y2NjLTRhYjYtOWU1Yi05ZWI1YzJkNTRlNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />L\u0105downik Smart Lander for Investigating Moon (SLIM) japo\u0144skiej agencji kosmicznej JAXA, nazywany &quot;ksi\u0119\u017cycowym snajperem&quot; ze wzgl\u0119du na eksperymentaln\u0105 technologi\u0119 precyzyjnego l\u0105dowania, wyl\u0105dowa\u0142 na Ksi\u0119\u017cycu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406937,japonczycy-wyladowali-na-ksiezycu-na-razie-wyslali-tam-ladownik.html", "date_published": "2024-01-19T15:46:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pa\u0142ac Saski odwo\u0142any? Na razie tylko zarz\u0105d i rada nadzorcza", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BkaktkuTURBXy8xOTMyMGQyMC1hMTMxLTQ1NmUtYTFkYi02ZTI0ZTdjOGU4NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W trosce o prawid\u0142owe wydatkowanie \u015brodk\u00f3w publicznych minister kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omiej Sienkiewicz postanowi\u0142 odwo\u0142a\u0107 zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Pa\u0142ac Saski. Zmianie uleg\u0142 tak\u017ce sk\u0142ad rady nadzorczej - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek MKiDN.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406914,palac-saski-odwolany-na-razie-tylko-zarzad-i-rada-nadzorcza.html", "date_published": "2024-01-19T14:55:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bundestag przyj\u0105\u0142 poprawki do ustawy. Teraz \u0142atwiej b\u0119dzie zosta\u0107 Niemcem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_DRktkuTURBXy9mYzc5N2JiZS04Mzg2LTQ3OTEtYTdiNy04ODNjODcyN2Y2NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlamentarzy\u015bci przeg\u0142osowali reform\u0119 ustawy o obywatelstwie, dzi\u0119ki czemu naturalizacja ma by\u0107 szybsza i \u0142atwiejsza. B\u0119dzie mo\u017cna te\u017c zachowa\u0107 drugie obywatelstwo \u2013 poinformowa\u0142a dpa.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406900,bundestag-przyjal-poprawki-do-ustawy-teraz-latwiej-bedzie-zostac-niem.html", "date_published": "2024-01-19T14:41:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ile z\u0142ota ma Narodowy Bank Polski? [DANE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bVuktkuTURBXy8wZDhlZTU5Yy05M2NmLTRhM2QtYTBlNi0xZmFkODFhZjFiYWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na koniec grudnia NBP posiada\u0142 ponad 11,53 mln uncji z\u0142ota o warto\u015bci blisko 93,6 mld z\u0142 \u2013 wynika z opublikowanej w pi\u0105tek przez bank centralny informacji.", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9406894,ile-zlota-ma-narodowy-bank-polski-dane.html", "date_published": "2024-01-19T14:27:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dzie\u0144 Babci i Dziadka 2024. Nie kupuj tych produkt\u00f3w w prezencie. GIS ostrzega", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CikktkuTURBXy80ZTUyNGUxZC1jODQwLTRlOTktYWQ5ZS1hM2ExYTBmZDQzZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Lada dzie\u0144 swoje \u015bwi\u0119to obchodz\u0105 babcia i dziadek. Nie kupuj w prezencie suplement\u00f3w diety na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119. Suplementacja powinna by\u0107 dopasowana do indywidualnych potrzeb i skonsultowana ze specjalist\u0105 - przypomnia\u0142 w pi\u0105tek G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9406890,dzien-babci-i-dziadka-2024-nie-kupuj-tych-produktow-w-prezencie-gis-ostrzega.html", "date_published": "2024-01-19T14:21:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "2023 by\u0142 dobry dla aptek. O ile wzr\u00f3s\u0142 rynek?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NRBktkuTURBXy81ZGFjMGIyNS05NmE4LTQzYjYtOWFhMi0zN2Y4YmM3ZTA3OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9406883,2023-byl-dobry-dla-aptek-o-ile-wzrosl-rynek.html", "date_published": "2024-01-19T14:01:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Putin powalczy o zagraniczne nieruchomo\u015bci z czas\u00f3w sowieckich i carskich? To odpowied\u017a na decyzj\u0119 UE", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2rxktkuTURBXy82MmU0MWQ1Yy02MWYxLTQ0ZDktOTk0OC00ZmM4MjdiNzllMGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 dekret prezydencki o wyasygnowaniu \u015brodk\u00f3w na poszukiwanie i \u201eochron\u0119 prawn\u0105\u201d zagranicznych nieruchomo\u015bci nale\u017c\u0105cych do Rosji, w tym w okresie sowieckim i carskim \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek niezale\u017cny portal \u201eThe Moscow Times\u201d.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9406863,putin-powalczy-o-zagraniczne-nieruchomosci-z-czasow-sowieckich-i-carsk.html", "date_published": "2024-01-19T13:41:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prokurator zapowiada dalsz\u0105 walk\u0119 ws. Aleksandra Gawronika", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u3mktkuTURBXy9lZTc4YmRlMy01NGM1LTQ0MDUtOGQ4Yi05Mzg1NDEwNjY2M2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119d\u0119 korzysta\u0142 do ko\u0144ca ze wszystkich mo\u017cliwo\u015bci prawnych, aby walczy\u0107 o sprawiedliwo\u015b\u0107, a mianowicie doprowadzi\u0107 do skazania pana Aleksandra Gawronika \u2013 podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek prok. Piotr Kosmaty. Zapowiedzia\u0142 zwr\u00f3cenie si\u0119 do s\u0105du o uzasadnienie orzeczenia i najprawdopodobniej skierowanie kasacji do SN.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406860,prokurator-zapowiada-dalsza-walke-ws-aleksandra-gawronika.html", "date_published": "2024-01-19T13:40:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Blisko 300 \u017co\u0142nierzy, uciekaj\u0105cych przed rebeliantami, zbieg\u0142o z Birmy do Indii", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tNbktkuTURBXy84NmY0MTk1OS1lZjFjLTQyY2EtYmQwZC0wODgyYTBiNTk2M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawie trzystu \u017co\u0142nierzy Birmy zbieg\u0142o do Indii, uciekaj\u0105c przed si\u0142ami rebeliant\u00f3w walcz\u0105cych z armi\u0105 - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje od oficera indyjskiej formacji Assam Rifles, odpowiadaj\u0105cej m.in. za bezpiecze\u0144stwo granic.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9406841,blisko-300-zolnierzy-uciekajacych-przed-rebeliantami-zbieglo-z-birmy-do-indii.html", "date_published": "2024-01-19T13:21:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisja ws. wybor\u00f3w kopertowych. Jest termin przes\u0142uchania Micha\u0142a Dworczyka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZ5ktkuTURBXy80MzU1MjFhMi03NWU2LTRjMDgtYWQzMy1mY2UwMGNhOThkNGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na 5 lutego zosta\u0142o zaplanowane przes\u0142uchanie by\u0142ego szefa KRPM Micha\u0142a Dworczyka przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek przewodnicz\u0105cy Dariusz Jo\u0144ski (KO). Doda\u0142, \u017ce by\u0107 mo\u017ce do z\u0142o\u017cenia dodatkowych zezna\u0144 zostanie zaproszony b. pose\u0142 Porozumienia Micha\u0142 Wypij.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406833,komisja-ws-wyborow-kopertowych-jest-termin-przesluchania-michala-dworczyka.html", "date_published": "2024-01-19T13:16:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co dalej z KPO dla Polski? Unijny komisarz poda\u0142 nowe informacje", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QRhktkuTURBXy8yZDM5NjM2MS1mMWZmLTRlOWMtODJkYy0wNjcxMzAwOTQ1NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mam nadziej\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce b\u0119dziemy w stanie przedstawi\u0107 pozytywn\u0105 ocen\u0119 pierwszego wniosku Polski o p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO. Jestem zadowolony, \u017ce polskie w\u0142adze s\u0105 zdeterminowane do przywr\u00f3cenia w Polsce praworz\u0105dno\u015bci - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek unijny komisarz ds. sprawiedliwo\u015bci Didier Reynders.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9406801,co-dalej-z-kpo-dla-polski-unijny-komisarz-podal-nowe-informacje.html", "date_published": "2024-01-19T13:07:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Opodatkujcie nas\u201d. List ponad 250 miliarder\u00f3w i milioner\u00f3w do \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PemktkuTURBXy9hMWFmODY2MC0zYWE1LTQ3MTQtODYxYy1iNTk5ZDM4ZDkxMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najbogatsi ludzie na \u015bwiecie wysy\u0142aj\u0105 wiadomo\u015b\u0107 do \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w, kt\u00f3rzy zebrali si\u0119 si\u0119 w Davos na \u015awiatowym Forum Ekonomicznym. A brzmi ona tak: zabierzcie nasze pieni\u0105dze \u2013 poda\u0142 portal Quartz.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9406461,opodatkujcie-nas-list-ponad-250-miliarderow-i-milionerow-do-swiatow.html", "date_published": "2024-01-19T13:04:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy Polska ma szans\u0119 na uporz\u0105dkowanie relacji z Ukrain\u0105? \"Jedno z wa\u017cniejszych wyzwa\u0144 tego roku\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qMhktkuTURBXy8xOGNmZWFkYy03OWVmLTQ5YjctOGRhMi03NjU1ZGJlOWE1NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uporz\u0105dkowanie relacji z Ukrain\u0105 to jedno z wiod\u0105cych wyzwa\u0144 tego roku \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Poznaniu wiceminister rolnictwa Stefan Krajewski. Polityk otworzy\u0142 w stolicy Wielkopolski targi Polagra Premiery.", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9406786,czy-polska-ma-szanse-na-uporzadkowanie-relacji-z-ukraina-jedno-z-wazniejszych-wyzwan-tego-roku.html", "date_published": "2024-01-19T12:59:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Reynders: Nowy rz\u0105d jest zdeterminowany, by odbudowa\u0107 praworz\u0105dno\u015b\u0107 w Polsce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5p8ktkuTURBXy8xNzRmNGJjNS03N2JmLTQ2MTctYjBhMC1jMzlkNThlYmQzMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Widzimy, \u017ce nowy rz\u0105d jest w pe\u0142ni zdeterminowany do tego, by odbudowa\u0107 praworz\u0105dno\u015b\u0107 w Polsce - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek przebywaj\u0105cy z wizyt\u0105 w Warszawie unijny komisarz ds. sprawiedliwo\u015bci Didier Reynders.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406771,reynders-nowy-rzad-jest-zdeterminowany-by-odbudowac-praworzadnosc-w-polsce.html", "date_published": "2024-01-19T12:50:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wykazy lot\u00f3w najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie. Jest decyzja o odtajnieniu informacji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DDfktkuTURBXy9jNWQyNGNhMC1jMzJmLTQwNDktYWMzOS1iODAyOTA2Njc0ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef kancelarii premiera Jan Grabiec podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odtajnieniu informacji na temat tzw. lot\u00f3w HEAD - przekaza\u0142a w pi\u0105tek KPRM. Poda\u0142a, \u017ce informacje dotycz\u0105ce lot\u00f3w, zgodnie z ustaw\u0105 z sierpnia 2019 roku o lotach najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie, b\u0119dzie nast\u0119powa\u0142o na pisemny wniosek.", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9406755,wykazy-lotow-najwazniejszych-osob-w-panstwie-jest-decyzja-o-odtajnieniu-informacji.html", "date_published": "2024-01-19T12:41:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Apple przegra\u0142o, ale\u2026 wygra\u0142o? Zn\u00f3w mo\u017cna kupowa\u0107 Apple Watche w USA", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LJOktkuTURBXy8xY2M2NzJiNC0yNjM3LTRmNGYtYjYyOS1iY2ZlOTdlZTAwZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po kr\u00f3tkiej przerwie w USA zn\u00f3w mo\u017cna kupowa\u0107 najnowsze Apple Watch 9 i Ultra2. Tyle \u017ce s\u0105 one teraz wybrakowane.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9406678,apple-przegralo-ale-wygralo-znow-mozna-kupowac-apple-watche-w-usa.html", "date_published": "2024-01-19T12:36:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Minister obrony Niemiec: Rosja mo\u017ce zaatakowa\u0107 kraj NATO za 5-8 lat", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MxtktkuTURBXy9iZmY1MzdiYy1hM2ExLTQ1MDYtODNlZi0xNTM0MjViNWE1ZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister obrony Niemiec Boris Pistorius powiedzia\u0142 w pi\u0105tek dziennikowi &quot;Tagesspiegel&quot;, \u017ce Rosja mo\u017ce pewnego dnia zaatakowa\u0107 kraj NATO. Jego zdaniem obecnie taki atak nie jest prawdopodobny, natomiast b\u0119dzie mo\u017cliwy za pi\u0119\u0107-osiem lat.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9406707,minister-obrony-niemiec-rosja-moze-zaatakowac-kraj-nato-za-5-8-lat.html", "date_published": "2024-01-19T12:24:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kolejne problemy dla gospodarki Wielkiej Brytanii? Znacznie gorsze od prognoz dane", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yKdktkuTURBXy82MmI0NjM0MS0wZDZkLTQyN2MtOWU0YS0zNTAyNWQ4NTJjNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nieoczekiwanie s\u0142abe, znacznie gorsze od prognoz, dane o sprzeda\u017cy detalicznej w grudniu zwi\u0119kszaj\u0105 prawdopodobie\u0144stwo, i\u017c brytyjska gospodarka jest w recesji. Urz\u0105d statystyczny ONS poda\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce sprzeda\u017c detaliczna spad\u0142a o 3,2 proc. w stosunku do listopada.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406665,kolejne-problemy-dla-gospodarki-wielkiej-brytanii-znacznie-gorsze-od-prognoz-dane.html", "date_published": "2024-01-19T12:02:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "230 mln euro na polsk\u0105 pomoc pa\u0144stwa. KE zatwierdzi\u0142a program", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1-JktkuTURBXy9iNjIxZTY5ZS0xMjNjLTRmYmMtOWM3NS04ZDMyYTQyYzBhYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja Europejska zatwierdzi\u0142a program polskiej pomocy pa\u0144stwa o warto\u015bci 230 mln euro maj\u0105cy na celu wsparcie producent\u00f3w kukurydzy w kontek\u015bcie wojny Rosji z Ukrain\u0105.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406624,230-mln-euro-na-polska-pomoc-panstwa-ke-zatwierdzila-program.html", "date_published": "2024-01-19T11:46:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kolejna inwazja Rosji to kwestia czasu? Niepokoj\u0105ce s\u0142owa wiceszefa Komisji Europejskiej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ijlktkuTURBXy9kZjU0Yzc1Mi0wMDU0LTQyZDAtOGQwZS1iMDFmNTI0YjY2MGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zachodni sojusznicy musz\u0105 skoncentrowa\u0107 swoje wysi\u0142ki na powstrzymaniu rosyjskiej inwazji w Ukrainie. W przeciwnym razie Moskwa b\u0119dzie w dalszym ci\u0105gu pr\u00f3bowa\u0142a ekspansji poza swoje granice - uwa\u017ca Valdis Dombrovskis, wiceprzewodnicz\u0105cy Komisji Europejskiej.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406598,kolejna-inwazja-rosji-to-kwestia-czasu-niepokojace-slowa-wiceszefa-ko.html", "date_published": "2024-01-19T11:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zmiana lokalizacji elektrowni j\u0105drowej? Jest stanowisko ministerstwa klimatu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JgSktkuTURBXy9hOTZkOWVjNS02MThmLTRiN2UtYjg5Ny1jODA1MzVjYWFmMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie ma podstaw do zmiany lokalizacji pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej na Pomorzu - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek ministerstwo klimatu i \u015brodowiska. Decyzja o lokalizacji elektrowni j\u0105drowej w gminie Choczewo jest ostateczna - podkre\u015bli\u0142 resort.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9406601,zmiana-lokalizacji-elektrowni-jadrowej-jest-stanowisko-ministerstwa-klimatu.html", "date_published": "2024-01-19T11:35:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "B\u0119dzie zmiana lokalizacji elektrowni j\u0105drowej? Zandberg: To kilkuletnie op\u00f3\u017anienie jej budowy. Nie mo\u017cemy traci\u0107 czasu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w7AktkuTURBXy83MTcyOGRhMC1hMjM2LTQxZTMtYTE0NS1hYzBjZjQwMGVlYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiana lokalizacji elektrowni j\u0105drowej oznacza\u0142aby kilkuletnie op\u00f3\u017anienie jej budowy - m\u00f3wi\u0142 pose\u0142 Lewicy, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy partii Razem Adrian Zandberg. Pose\u0142 Razem Maciej Konieczny apelowa\u0142 do rz\u0105du o jednoznaczne stanowisko w tej sprawie.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9406585,bedzie-zmiana-lokalizacji-elektrowni-jadrowej-zandberg-to-kilkuletni.html", "date_published": "2024-01-19T11:25:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Premier Holandii Mark Rutte m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 porwany? Zeznania Polaka na to wskazuj\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6dnktkuTURBXy84MzI5NjVmOC1lZWY0LTQ2MzktODExYi1jNGU5YmVkNzU1MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Osoby, kt\u00f3re zleci\u0142y zab\u00f3jstwo holenderskiego reportera \u015bledczego Petera R. de Vriesa, chcia\u0142y r\u00f3wnie\u017c porwa\u0107 premiera Holandii Marka Ruttego - wynika z ujawnionych w pi\u0105tek zezna\u0144 Polaka o pseudonimie \u201eEddy\u201d, kluczowego \u015bwiadka w sprawie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406580,premier-holandii-mark-rutte-mogl-zostac-porwany-zeznania-polaka-na-to-wskazuja.html", "date_published": "2024-01-19T11:17:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Podczas przes\u0142uchania pojawi\u0142 si\u0119 temat ws. pods\u0142uch\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tKoktktTURBXy85NWIxM2FjYS1hYjdkLTQ4ZWQtODZlYi01MTYwMTc4OWMyNDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Mieli\u015bmy informacj\u0119 kuluarow\u0105 docieraj\u0105c\u0105 do nas z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142, \u017ce mo\u017cemy by\u0107 obj\u0119ci technik\u0105 operacyjn\u0105 polegaj\u0105c\u0105 na pod\u0142o\u017ceniu nam pods\u0142uch\u00f3w pod telefony, czy rejestracji naszych spotka\u0144 - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych b. pose\u0142 Porozumienia Micha\u0142 Wypij.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406561,komisja-sledcza-ds-wyborow-korespondencyjnych-podczas-przesluchania-pojawil-sie-temat-podsluchow.html", "date_published": "2024-01-19T11:07:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Broni\u0119 prac domowych. Niech ministra odrobi swoj\u0105, zanim zaka\u017ce ich zadawania [OPINIA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ykIktkuTURBXy85MDc0YjU1MS03ZWZkLTQ3NmMtYmE0OS1kM2JmMWYxNzUxNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Barbara Nowacka zapowiedzia\u0142a dzi\u015b w wp.pl, \u017ce po feriach zaka\u017ce zadawania prac domowych w podstaw\u00f3wce.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9406552,zakaz-prac-domowych-niech-ministra-nowacka-odrobi-swoja.html", "date_published": "2024-01-19T10:57:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Rozmowy o Polsce\". Wypij: Pos\u0142owie Porozumienia dostawali zaproszenia na Nowogrodzk\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1YwktkuTURBXy9iYTk0Mzg5NC0yMmE0LTQ3NDMtOTQyZi1iYzg2MDg5ODVmMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiosn\u0105 2020 r. pos\u0142owie Porozumienia dostawali zaproszenia na spotkania na Nowogrodzkiej, kt\u00f3re nazywa\u0142y si\u0119 &quot;rozmowy o Polsce&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych b. pose\u0142 Porozumienia Micha\u0142 Wypij. Doda\u0142, \u017ce do niego dzwoni\u0142 Patryk Jaki, ale odm\u00f3wi\u0142.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406551,rozmowy-o-polsce-wypij-poslowie-porozumienia-dostawali-zaproszenia-na-nowogrodzka.html", "date_published": "2024-01-19T10:57:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koniec prac domowych w szko\u0142ach podstawowych. Barbara Nowacka poda\u0142a termin", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ykIktkuTURBXy85MDc0YjU1MS03ZWZkLTQ3NmMtYmE0OS1kM2JmMWYxNzUxNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od pocz\u0105tku kwietnia b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142o rozporz\u0105dzenie ws. braku prac domowych w szko\u0142ach podstawowych \u2013 poinformowa\u0142a minister edukacji narodowej Barbara Nowacka.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9406521,koniec-prac-domowych-w-szkolach-podstawowych-barbara-nowacka-podala-termin.html", "date_published": "2024-01-19T10:43:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sprawa Jaros\u0142awa Zi\u0119tary. Jest decyzja S\u0105du Apelacyjnego ws. Aleksandra Gawronika", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Tp9ktkuTURBXy9mZjc3N2EzYy05YzBmLTQ0NjQtOGUzYy05ZTJmZDU2NTQ1OTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d Apelacyjny w Poznaniu utrzyma\u0142 w mocy wyrok s\u0105du I instancji uniewinniaj\u0105cy Aleksandra Gawronika od zarzutu pod\u017cegania do zab\u00f3jstwa pozna\u0144skiego dziennikarza Jaros\u0142awa Zi\u0119tary.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406487,sprawa-jaroslawa-zietary-jest-decyzja-sadu-apelacyjnego-ws-aleksandra-gawronika.html", "date_published": "2024-01-19T10:19:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kana\u0142 Panamski. Oto jakie straty przynios\u0142a susza", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5k6ktkuTURBXy9mYWZiNmI4Ny00M2YwLTQyZTQtOGFjNi05OGQ4NWQxZmJkOTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielomiesi\u0119czna susza wymusi\u0142a zmniejszenie ruchu na Kanale Panamskim o ponad 36 proc. Z szacunk\u00f3w administracji kana\u0142u wynika, \u017ce przyniesie to straty si\u0119gaj\u0105ce 500-700 mln dolar\u00f3w w skali roku.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406466,kanal-panamski-oto-jakie-straty-przyniosla-susza.html", "date_published": "2024-01-19T09:52:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 19.01.2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 683 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 168 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 8 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano w pi\u0105tek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 4,2 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-19012024.html", "date_published": "2024-01-19T09:51:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Szef MF ws. KSeF: Nie mo\u017cemy dopu\u015bci\u0107 do ba\u0142aganu na miar\u0119 \"Polskiego \u0141adu\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1eqktkuTURBXy9iNmIzNzg4NS02YzQ4LTRkODItYTcwYS0wN2RmOTRjMzlhMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo Finans\u00f3w zdecydowa\u0142o o przesuni\u0119ciu terminu wej\u015bcia w \u017cycie obowi\u0105zkowego Krajowego Systemu e-Faktur (KSeF). W tym roku obowi\u0105zkowego KSeF na pewno nie b\u0119dzie - poinformowa\u0142 na pi\u0105tkowej konferencji prasowej minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9406445,szef-mf-ws-ksef-nie-mozemy-dopuscic-do-balaganu-na-miare-polskiego-ladu.html", "date_published": "2024-01-19T09:34:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ceny produkcji przemys\u0142owej spad\u0142y r:r. GUS poda\u0142 najnowsze dane", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MHmktkuTURBXy8xMWVlYTJkOS0xYWMyLTRlYTYtOTBjYy01MTAxZTQ2NDlmZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny produkcji przemys\u0142owej w grudniu 2023 r. spad\u0142y rdr o 6,4 proc., w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym spad\u0142y o 0,8 proc. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9406431,ceny-produkcji-przemyslowej-spadly-r-r-gus-podal-najnowsze-dane.html", "date_published": "2024-01-19T09:16:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Orban: Sprzeciw wobec imigracji i LGBTQ wa\u017cniejszy od unijnych pieni\u0119dzy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i_gktkuTURBXy81ZTQxZWYyMC1iMjE0LTQ2ZDUtOGVhNS02NjQzMWUxMjUxMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban powiedzia\u0142 w pi\u0105tkowym wywiadzie dla Radia Kossuth, \u017ce sprzeciw wobec imigracji i LGBTQ jest wa\u017cniejszy ni\u017c unijne fundusze.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406411,orban-sprzeciw-wobec-imigracji-i-lgbtq-wazniejszy-od-unijnych-pieniedzy.html", "date_published": "2024-01-19T08:53:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "XTPL mia\u0142o wst\u0119pnie 4,4 mln z\u0142 przychod\u00f3w w IV kw. 2023 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9406397,xtpl-mialo-wstepnie-44-mln-zl-przychodow-w-iv-kw-2023-r.html", "date_published": "2024-01-19T08:38:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wybuch granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji. B\u0119dzie raport z audytu w MSWiA", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PrXktkuTURBXy85ZmYwM2YzMS0wNDkxLTRlMDYtOGQ2My0zNDE2NjQwM2Q3ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski uwa\u017ca, \u017ce w po\u0142owie lutego b\u0119d\u0105 gotowe wyniki audytu prowadzonego w jego resorcie, m.in. w sprawie granatnika, \u015bmig\u0142owca Black Hawk oraz og\u00f3lnej polityki kadrowej w ministerstwie.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406396,wybuch-granatnika-w-komendzie-glownej-policji-bedzie-raport-z-audytu-w-mswia.html", "date_published": "2024-01-19T08:38:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Szef MON: Powo\u0142ujemy zesp\u00f3\u0142 ds. oceny funkcjonowania podkomisji smole\u0144skiej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_J2ktkuTURBXy9hNGY5NWI3Zi03MjdiLTQ3NmQtOGJlYi05YzdiZjRhMmJiMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powo\u0142ujemy zesp\u00f3\u0142 ds. oceny funkcjonowania podkomisji smole\u0144skiej A. Macierewicza; b\u0119dziemy ocenia\u0107 dzia\u0142ania podkomisji, a nie bada\u0107 przyczyny katastrofy z 10 kwietnia 2010 r. - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406385,szef-mon-powolujemy-zespol-ds-oceny-funkcjonowania-podkomisji-smolenskiej.html", "date_published": "2024-01-19T08:24:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. W pi\u0105tek kolejne przes\u0142uchania", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tKoktktTURBXy85NWIxM2FjYS1hYjdkLTQ4ZWQtODZlYi01MTYwMTc4OWMyNDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W pi\u0105tek po godz. 9.30 rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 obrady sejmowej komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Komisja ma przes\u0142ucha\u0107 b. pos\u0142a Porozumienia Micha\u0142a Wypija oraz b. wiceministra Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych Artura Sobonia (PiS).", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406436,komisja-sledcza-ds-wyborow-korespondencyjnych-w-piatek-kolejne-przesluchania.html", "date_published": "2024-01-19T08:20:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Statki Chin i Rosji nie b\u0119d\u0105 atakowane? Huti informuj\u0105 o swoich celach", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4Z-ktkuTURBXy9lMDhlNjEyNC0xNTJlLTQ3OWYtOTMwMy0wMzQxN2ZiMjRkNTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie i chi\u0144skie statki p\u0142yn\u0105ce przez Zatok\u0119 Ade\u0144sk\u0105 i Morze Czerwone nie b\u0119d\u0105 niepokojone - zapowiedzia\u0142 przedstawiciel jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti, Mohammed al-Buchaiti.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406365,statki-chin-i-rosji-nie-beda-atakowane-huti-informuja-o-swoich-celach.html", "date_published": "2024-01-19T07:56:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Synektik rekomenduje wyp\u0142at\u0119 3,03 z\u0142 dywidendy na akcj\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1z2ktkuTURBXy8zNDMwZjU0OS03NjgyLTQ3MzAtYjlkOC04ZGQ1NGNhM2NhNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9406361,synektik-rekomenduje-wyplate-303-zl-dywidendy-na-akcje.html", "date_published": "2024-01-19T07:50:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Synektik mia\u0142 52,45 mln z\u0142 zysku netto, 97,32 mln z\u0142 znorm. zysku EBITDA w r. obr. 2022/23", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fhiktkuTURBXy9kNzM5MjRmZi00MGMyLTQ2ODUtOWI3YS0wNzg5ODIwMzZiMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9406358,synektik-mial-5245-mln-zl-zysku-netto-9732-mln-zl-znorm-zysku-ebit.html", "date_published": "2024-01-19T07:44:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prokurator Generalny stworzy zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7d_ktkuTURBXy8yNzNhYjcxNi1jODU3LTQyMjUtOTVlNi03YjEwMGE4OTNlODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef MS, Prokurator Generalny Adam Bodnar powo\u0142a w Prokuraturze Krajowej zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy ds. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poda\u0142 resort sprawiedliwo\u015bci. Zesp\u00f3\u0142 ma bada\u0107 prawid\u0142owo\u015bci zarz\u0105dzania i wydatkowania \u015brodk\u00f3w z Funduszu; sprawdzona zostanie m.in. kwestia zakupu systemu Pegasus - dodano.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406341,prokurator-generalny-stworzy-zespol-sledczy-ws-funduszu-sprawiedliwosci.html", "date_published": "2024-01-19T07:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut. Ile zap\u0142acimy za dolara, euro i franka szwajcarskiego? [19.01.2023]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AEXktkuTURBXy9jMGZhYWIxYS0yM2U0LTRkYmQtYTM3YS04MDFjMWFjYmJkYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek 19.01.2024 roku musimy zap\u0142aci\u0107 za euro (EUR) 4,38 z\u0142, za dolara (USD) 4,03 z\u0142, natomiast za franka szwajcarskiego (CHF) 4,63 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9406107,kursy-walut-ile-zaplacimy-za-dolara-euro-i-franka-szwajcarskiego.html", "date_published": "2024-01-19T07:06:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zbrodnie wojenne w konflikcie Izrael-Hamas? Meksyk i Chile zg\u0142osi\u0142y wniosek do MTK", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TP2ktkuTURBXy82NTFlNmUzMC01ZDZlLTRjNTctYTk1Zi04ODkwMzQ0MTUzOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Meksyk i Chile z\u0142o\u017cy\u0142y w czwartek do Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego (MTK) w Hadze wniosek o zbadanie, czy w konflikcie pomi\u0119dzy Izraelem a palesty\u0144skim Hamasem pope\u0142niono zbrodnie wojenne. Wyrazi\u0142y przy tym zaniepokojenie z powodu eskalacji przemocy, zw\u0142aszcza wobec cywil\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406332,zbrodnie-wojenne-w-konflikcie-izrael-hamas-meksyk-i-chile-zglosily-wn.html", "date_published": "2024-01-19T06:56:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co dalej z systemem kaucyjnym w Polsce? S\u0105 nowe informacje", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/V14ktkuTURBXy9mY2M2ODExNC00ZTk3LTRiOTMtODc0MC0wYTI0NjNiNTA3MjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119d\u0105 dodatkowe konsultacje z bran\u017c\u0105 o wysoko\u015bci kaucji, jaka ma by\u0107 doliczana np. do jednorazowych butelek z plastiku - przekaza\u0142a PAP wiceministra klimatu i \u015brodowiska Anita Sowi\u0144ska. W obowi\u0105zuj\u0105cym rozporz\u0105dzeniu to 50 groszy; cz\u0119\u015b\u0107 bran\u017cy przekonuje, \u017ce odpowiedni\u0105 kwot\u0105 jest 1 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406330,co-dalej-z-systemem-kaucyjnym-w-polsce-sa-nowe-informacje.html", "date_published": "2024-01-19T06:54:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Huti zaatakowali rakietami ameryka\u0144ski tankowiec", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ijbktkuTURBXy81NWUzZjc3MC1mZTNkLTRhNWItYTk1Zi0zMmE2ZWFiZWFiMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek wieczorem sprzymierzona z Iranem milicja Huti wystrzeli\u0142a dwie przeciwokr\u0119towe rakiety balistyczne w stron\u0119 tankowca nale\u017c\u0105cego do USA, kt\u00f3re uderzy\u0142y w wod\u0119 w pobli\u017cu statku, nie powoduj\u0105c \u017cadnych obra\u017ce\u0144 ani uszkodze\u0144, poda\u0142o Centralne Dow\u00f3dztwo USA.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406328,huti-zaatakowali-rakietami-amerykanski-tankowiec.html", "date_published": "2024-01-19T06:53:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "USA unikn\u0119\u0142y shutdownu. Kongres przyj\u0105\u0142 prowizorium bud\u017cetowe", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RfvktkuTURBXy8yNjg0MDc1YS05ZTQxLTRjMDEtYmU2MS0xMDAwNTM4MmJlNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a w czwartek prowizorium bud\u017cetowe, gwarantuj\u0105ce finansowanie pa\u0144stwa do 1 marca, na dzie\u0144 przed wyga\u015bni\u0119ciem obecnego bud\u017cetu. Pozwoli to na unikni\u0119cie zamkni\u0119cia cz\u0119\u015bci urz\u0119d\u00f3w federalnych.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9406326,usa-uniknely-shutdownu-kongres-przyjal-prowizorium-budzetowe.html", "date_published": "2024-01-19T06:49:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Minister Sikorski jednostronnie wypowie list intencyjny ws. wniosku do ETPCz w oparciu o tzw. Raport Smole\u0144ski", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fQIktkuTURBXy80M2YxZDJkYi02YmNhLTQ3NjktYTY2ZS1kYmM2MGU0MjljNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zamierzam jednostronnie wypowiedzie\u0107 list intencyjny w sprawie wniosku do ETPCz w oparciu o tzw. Raport Smole\u0144ski z kancelari\u0105 Emmerson Consulting zawarty z inicjatywy p. Antoniego Macierewicza - poinformowa\u0142 w czwartek wieczorem minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406324,minister-sikorski-jednostronnie-wypowie-list-intencyjny-ws-wniosku-do.html", "date_published": "2024-01-19T06:44:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kto zostanie nowym szefem NATO? Bloomberg: Jest faworyt", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f0GktkuTURBXy84NjhjOTg5Ni0xYWI2LTQxNjItODVkYS04ZDVjMTYyNDlmMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kraje popieraj\u0105ce kandydatur\u0119 holenderskiego premiera Marka Ruttego na szefa NATO pracuj\u0105 za kulisami, aby otrzyma\u0142 on nominacj\u0119 latem tego roku, podczas szczytu Paktu w Waszyngtonie, napisa\u0142 w czwartek Bloomberg.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406322,kto-zostanie-nowym-szefem-nato-bloomberg-jest-faworyt.html", "date_published": "2024-01-19T06:41:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rekordowy exodus m\u0142odych w Portugalii. 30 proc. \u017cyje za granic\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0yJktkuTURBXy8zNmU0MzE3Mi0xZTM2LTRlZDYtYTAyNS1jZTgzODU1OTRkMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poza Portugali\u0105 \u017cyje ponad 30 proc. urodzonych w tym kraju os\u00f3b w wieku 15-39 lat, czyli rekordowa liczba w tej kategorii wiekowej - wynika z najnowszego raportu Obserwatorium Emigracji (OE), o\u015brodka naukowego zajmuj\u0105cego si\u0119 badaniem fenomenu migrowania populacji.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9406321,rekordowy-exodus-mlodych-w-portugalii-30-proc-zyje-za-granica.html", "date_published": "2024-01-19T06:36:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Praca w Kanadzie. Posady latarnik\u00f3w do wzi\u0119cia od zaraz", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/izMktkuTURBXy9iYjMxM2I1MC03ZDk2LTQyOGMtOTVhOS1hN2E5ZjA0MmI1NTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Posady latarnik\u00f3w i ich pomocnik\u00f3w oferuje od zaraz kanadyjskie ministerstwo rybo\u0142\u00f3wstwa i ocean\u00f3w. CV mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 do ko\u0144ca marca br. , na asystenta latarnika w Kolumbii Brytyjskiej do ko\u0144ca roku. Obywatelstwo Kanady nie jest wymagane, wystarczy prawo pobytu i umiej\u0119tno\u015bci techniczne.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9406319,praca-w-kanadzie-posady-latarnikow-do-wziecia-od-zaraz.html", "date_published": "2024-01-19T06:29:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Chi\u0144ski kryzys demograficzny. Prawdziwej skali nawet nie znamy?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nC9ktkuTURBXy8wZGQzYWFiZi0xODdjLTQ1NjUtOTA3NC1hZTFlYzZhMzliZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny to kraj, kt\u00f3ry przez dziesi\u0119ciolecia r\u00f3s\u0142 w zawrotnym tempie. Jednak w ostatnich latach wida\u0107 coraz wyra\u017aniejsze oznaki spowolnienia. Jednym z g\u0142\u00f3wnych czynnik\u00f3w, kt\u00f3re przyczyniaj\u0105 si\u0119 do tego trendu, jest depopulacja.", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9405243,chinski-kryzys-demograficzny-prawdziwej-skali-nawet-nie-znamy.html", "date_published": "2024-01-19T05:34:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak du\u017co broni produkuje Rosja? Wszystko od razu trafia na front", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QS0ktkuTURBXy8xMmIwMDYzZC0zYzcyLTQ4NTEtYjgzZS0yNjg1NDUxOTI2NGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zbrojne starcia na Ukrainie przybra\u0142y obecnie charakter wojny materia\u0142owej. Oznacza to, \u017ce wygran\u0105 gwarantuj\u0105 jedynie olbrzymie rezerwy rekrut\u00f3w, amunicji, czo\u0142g\u00f3w czy transporter\u00f3w opancerzonych. Rosjanie stale przeprowadzaj\u0105 na Ukrain\u0119 zmasowane naloty. Nasuwa si\u0119 wi\u0119c pytanie \u2014 jak du\u017co amunicji mog\u0105 produkowa\u0107 Rosjanie? Swoimi szacunkami podzieli\u0142 si\u0119 ukrai\u0144ski wywiad.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9405607,jak-duzo-broni-produkuje-rosja-wszystko-od-razu-trafia-na-front.html", "date_published": "2024-01-19T05:20:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zakaz p\u0142atno\u015bci got\u00f3wk\u0105 w UE? Wiadomo, ile mo\u017ce wynie\u015b\u0107 g\u00f3rny limit", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O7yktkuTURBXy85YzZkYTRlOS1kODUxLTQ0MTQtYjI4Ni1jNTE4ZmQ4ZTExMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska chce przeciwdzia\u0142a\u0107 praniu pieni\u0119dzy i planuje wprowadzenie ograniczenia zakup\u00f3w dokonywanych za got\u00f3wk\u0119. Opr\u00f3cz sprzedawc\u00f3w detalicznych d\u00f3br luksusowych problem dotyczy tak\u017ce profesjonalnej pi\u0142ki no\u017cnej.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9406175,zakaz-platnosci-gotowka-w-ue-wiadomo-ile-moze-wyniesc-gorny-limit.html", "date_published": "2024-01-19T05:13:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czeka nas \u015bwiat bez m\u0119\u017cczyzn? Kobiety id\u0105 jak burza, zw\u0142aszcza Polki. Te dane robi\u0105 wra\u017cenie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZvDktktTURBXy9kOTEzOGNmYi04ODk4LTRjNDMtYWE3Ni1iM2MzMDNjMzNiZGQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Kopernik nie by\u0142a kobiet\u0105, ale wszystko wskazuje na to, \u017ce niebawem b\u0119dzie. W\u015br\u00f3d aktywnych zawodowo Polek ju\u017c co trzecia ma wy\u017csze wykszta\u0142cenie i pracuje w sektorze \u201enauka i technika\u201d. W\u015br\u00f3d polskich m\u0119\u017cczyzn \u2013 co pi\u0105ty. Kolejne \u201em\u0119skie\u201d profesje i funkcje s\u0105 odbijane przez kobiety. M\u0119\u017cczy\u017ani nie odbijaj\u0105 nic. No i umieraj\u0105 o osiem lat wcze\u015bniej - pisze Zbigniew Bartu\u015b.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9406184,czeka-nas-swiat-bez-mezczyzn-kobiety-ida-jak-burza-zwlaszcza-polki.html", "date_published": "2024-01-19T05:09:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Podwy\u017cki dla nauczycieli i bud\u017cet\u00f3wki. Ile wynios\u0105?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GksktkuTURBXy83OGU1YTU2Ni0yNWMxLTQ2MWMtYmE1Yi01MzZmNTg3MTYxMjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ostatnie dni zdominowa\u0142 temat nowych rozwi\u0105za\u0144 w zakresie wynagrodze\u0144 dla pracownik\u00f3w sfery bud\u017cetowej i nauczycieli, kt\u00f3re maj\u0105 znacz\u0105cy wp\u0142yw na kszta\u0142t finans\u00f3w publicznych w Polsce. Podstaw\u0105 tej dyskusji jest przyj\u0119ta przez Sejm ustawa oko\u0142obud\u017cetowa. Zgodnie z ni\u0105 pracownicy administracji rz\u0105dowej, nauczyciele oraz inne grupy zawodowe mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 znacz\u0105cych podwy\u017cek wynagrodze\u0144.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9405596,podwyzki-dla-nauczycieli-i-budzetowki-ile-wyniosa.html", "date_published": "2024-01-19T05:04:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wyjazd do sanatorium w 2024 roku. Ile kosztuje i jak d\u0142ugo trzeba czeka\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/19vktkuTURBXy81ZGM1ZDRmMC0xNjEyLTQzNmYtYjQ2Yy1lMTA2ZmU0YWNjOWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy zastanawiasz si\u0119 nad wyjazdem do sanatorium w 2024 roku? Dowiedz si\u0119, jakie s\u0105 aktualne ceny i jak d\u0142ugo trzeba czeka\u0107 na leczenie sanatoryjne w r\u00f3\u017cnych regionach Polski.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9404591,wyjazd-do-sanatorium-w-2024-roku-ile-kosztuje-i-jak-dlugo-trzeba-czek.html", "date_published": "2024-01-19T05:00:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zmiany w programie Czyste Powietrze od kwietnia obejm\u0105 nie tylko pompy ciep\u0142a", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oBlktkuTURBXy8yNDkwZTJjYi03OWMwLTRmMzUtYThhYS1hMzI4NDc3ZGVhZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dofinansowanie dostan\u0105 tylko certyfikowane pompy ciep\u0142a i kot\u0142y na pellet. Uszczelnione maj\u0105 by\u0107 te\u017c kryteria dochodowe.", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9404949,zmiany-w-programie-czyste-powietrze-od-kwietnia-obejma-nie-tylko-pompy.html", "date_published": "2024-01-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]