[{"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Widmo parali\u017cu si\u0119 oddala. Joe Biden podpisa\u0142 wa\u017cny dokument", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/45d4d631-4351-4ba7-ab0d-ef81550f7c3d\" width=\"308\" /> Ryzyko tzw. shutdownu w Stanach Zjednoczonych, czyli zamkni\u0119cia instytucji federalnych, si\u0119 oddala. Joe Biden podpisa\u0142 w pi\u0105tek prowizorium bud\u017cetowe. Gwarantuje ono finansowanie pa\u0144stwa do 1 marca. To jest ju\u017c trzecie przed\u0142u\u017cenie ubieg\u0142orocznego bud\u017cetu od ko\u0144ca roku fiskalnego.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/widmo-paralizu-sie-oddala-joe-biden-podpisal-wazny-dokument-6986516421266176a.html", "date_published": "2024-01-19T20:17:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ho\u0142ownia i Doma\u0144ski zaskoczyli w o\u015bwiadczeniach. \"Chyba pierwszy raz to widz\u0119\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aacfb01a-5eeb-4d82-a567-a9ab0143afff\" width=\"308\" /> Politycy sk\u0142adaj\u0105cy o\u015bwiadczenia dotychczas sami szacowali warto\u015b\u0107 swoich dom\u00f3w i mieszka\u0144. Jednak Szymon Ho\u0142ownia i Andrzej Doma\u0144ski poszli inn\u0105 drog\u0105. Nieruchomo\u015bci marsza\u0142ka Sejmu i ministra finans\u00f3w wycenili rzeczoznawcy. \"Chyba pierwszy raz to widz\u0119\" \u2013 skomentowa\u0142 na X Radek Karbowski.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/holownia-i-domanski-zaskoczyli-w-oswiadczeniach-chyba-pierwszy-raz-to-widze-6986481539914400a.html", "date_published": "2024-01-19T19:16:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Minister finans\u00f3w: Strony r\u00f3wnania musz\u0105 si\u0119 zgadza\u0107", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6fdd85d3-511f-4f48-a9e6-5e751b936926\" width=\"308\" /> - W bud\u017cecie mamy zarezerwowane \u015brodki, jakby on przez ca\u0142y rok mia\u0142 obowi\u0105zywa\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w programie \"Fakty po Faktach\" minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Przypomnia\u0142, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie patrze\u0107 na inflacj\u0119 i decydowa\u0107 w sprawie jego utrzymania.", "link": "https://www.money.pl/podatki/zerowy-vat-na-zywnosc-minister-finansow-strony-rownania-musza-sie-zgadzac-6986505790106368a.html", "date_published": "2024-01-19T18:56:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "G\u0142o\u015bno wok\u00f3\u0142 \"Czystego powietrza\". Polecia\u0142y g\u0142owy za wstrzymanie wyp\u0142at dla Polak\u00f3w", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6c25b199-dcf1-4b7c-a506-16e8bfac44d9\" width=\"308\" /> Czystki w zarz\u0105dzie Narodowego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej. Rada nadzorcza funduszu odwo\u0142a\u0142a prezesa i trzech jego zast\u0119pc\u00f3w. Z dotychczasowych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du osta\u0142 si\u0119 tylko jeden. To efekt wstrzymania wyp\u0142at w ramach programu \"Czyste powietrze\" - donosi serwis wyborcza.pl.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/glosno-wokol-czystego-powietrza-polecialy-glowy-za-wstrzymanie-wyplat-dla-polakow-6986491454954240a.html", "date_published": "2024-01-19T18:19:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Zmiany w prokuraturze. \"Pierwszy krok do przywr\u00f3cenia niezale\u017cno\u015bci\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8b9157d1-8667-4735-8c4e-66dddbd805c4\" width=\"308\" /> Resort kierowany przez Adama Bodnara proponuje rozdzielenie funkcji Prokuratora Generalnego i ministra sprawiedliwo\u015bci. Tego pierwszego ma wybiera\u0107 Sejm za zgod\u0105 Senatu na jedn\u0105, sze\u015bcioletni\u0105 kadencj\u0119. Jak zapewnia MS, to \"pierwszy krok do przywr\u00f3cenia niezale\u017cno\u015bci prokuratury\".", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zmiany-w-prokuraturze-pierwszy-krok-do-przywrocenia-niezaleznosci-6986459019864736a.html", "date_published": "2024-01-19T16:15:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "S\u0105 nowi wiceministrowie rodziny. Resort potwierdza", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e9259661-b0ec-48f7-a3bb-b56d54348e97\" width=\"308\" /> Pawe\u0142 Zg\u00f3rzy\u0144ski i Katarzyna Nowakowska zostali podsekretarzami stanu w Ministerstwie Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. Powo\u0142a\u0142 ich premier Donald Tusk na wniosek szefowej MRPiPS Agnieszki Dziemianowicz-B\u0105k.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sa-nowi-wiceministrowie-rodziny-resort-potwierdza-6986444482398976a.html", "date_published": "2024-01-19T15:16:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wykres p\u0119dzi w drug\u0105 stron\u0119. Zaskakuj\u0105ca zmiana kursu z\u0142otego", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/600c8efa-07e1-440f-a183-1c7f2ea16df7\" width=\"308\" /> Z\u0142oty umocni\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek wzgl\u0119dem g\u0142\u00f3wnych walut. Dolar, euro i funt brytyjski stania\u0142y o 4-5 groszy. - Odbicie polskiej waluty nabra\u0142o impetu po wypowiedziach goszcz\u0105cego w Warszawie unijnego Komisarza ds. Sprawiedliwo\u015bci - oceni\u0142 w rozmowie z money.pl Bartosz Sawicki ekspert Cinciarz.pl.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/wykres-pedzi-w-druga-strone-zaskakujaca-zmiana-kursu-zlotego-6986434607545088a.html", "date_published": "2024-01-19T14:37:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "\"Nie r\u017cnij Sobonia\". Kuriozalne przes\u0142uchanie by\u0142ego wiceministra z PiS", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f6e955d1-2dae-41ea-85cd-1893482cac8e\" width=\"308\" /> Artur Sobo\u0144 w pi\u0105tek stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych. By\u0142y wiceminister rz\u0105du PiS ograniczy\u0142 si\u0119 jednak do udzielenia swobodnej odpowiedzi. Potem odmawia\u0142 odpowiedzi na wi\u0119kszo\u015b\u0107 pyta\u0144. Cz\u0142onek komisji nie wytrzyma\u0142 i w pewnym momencie rzuci\u0142: \"nie r\u017cnij Sobonia\".", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nie-rznij-sobonia-kuriozalne-przesluchanie-bylego-wiceministra-z-pis-6986426932181664a.html", "date_published": "2024-01-19T13:36:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Loty najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie. Informacje b\u0119d\u0105 odtajnione", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c4ccec5a-2f4b-4ecc-97df-095df4b4b929\" width=\"308\" /> Szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w Jan Grabiec podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odtajnieniu informacji na temat lot\u00f3w najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie, tzw. lot\u00f3w HEAD. Wykazy tych lot\u00f3w zosta\u0142y wy\u0142\u0105czone z publicznego udost\u0119pniania decyzj\u0105 by\u0142ego szefa KPRM Marka Kuchci\u0144skiego.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/loty-najwazniejszych-osob-w-panstwie-informacje-beda-odtajnione-6986402448161440a.html", "date_published": "2024-01-19T12:19:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Parali\u017c w Berlinie. Scholz ma kolejny problem. Do rolnik\u00f3w do\u0142\u0105czy\u0142a kolejna grupa", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6f417cfa-cf39-4d1e-a257-73f7c5176507\" width=\"308\" /> Firmy spedycyjne demonstruj\u0105 w pi\u0105tek w Berlinie, sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 polityce rz\u0105du. Od rana pod Bram\u0105 Brandenbursk\u0105 i w rejonie centrum stolicy stan\u0119\u0142o ponad 500 ci\u0119\u017car\u00f3wek i innych pojazd\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 portal rbb24. W tym samym czasie rolnicy na traktorach protestuj\u0105 w dzielnicach Mitte i Westend.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/paraliz-w-berlinie-scholz-ma-kolejny-problem-do-rolnikow-dolaczyla-kolejna-grupa-6986397769833216a.html", "date_published": "2024-01-19T11:30:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ogromna dziura. NBP si\u0119 t\u0142umaczy", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a5196338-4afc-441c-a9a3-31e368db5845\" width=\"308\" /> Media donosz\u0105, \u017ce strata NBP za 2023 rok mo\u017ce ostatecznie wynie\u015b\u0107 nawet 27 mld z\u0142. \"Na wynik finansowy NBP najwi\u0119kszy wp\u0142yw ma kurs z\u0142otego na koniec roku. Je\u017celi z\u0142oty si\u0119 umacnia, to wbrew pozorom NBP odnotowuje ujemny wynik finansowy\" \u2013 poda\u0142 polski bank centralny w pi\u0105tkowym komunikacie.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ogromna-dziura-nbp-sie-tlumaczy-6986387141941920a.html", "date_published": "2024-01-19T11:18:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Nowe dane z gospodarki. Kluczowy odczyt zaskoczy\u0142 ekspert\u00f3w", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/81234791-528d-4eed-a20d-59db377f4aa6\" width=\"308\" /> Ceny produkcji przemys\u0142owej w grudniu 2023 r. spad\u0142y rok do roku o 6,4 proc., w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym spad\u0142y o 0,8 proc. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Spadek jest mocniejszy od prognoz. Ekonomi\u015bci w przeprowadzonej przez PAP Biznes ankiecie prognozowali wynik na poziomie 5,8 proc.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowe-dane-z-gospodarki-kluczowy-odczyt-zaskoczyl-ekspertow-6986384473017088a.html", "date_published": "2024-01-19T10:53:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wielka zmiana w podatkach op\u00f3\u017aniona. Wyja\u015bniamy, o co w niej chodzi", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c15750d7-5504-44e3-972a-afd77211a450\" width=\"308\" /> Ministerstwo Finans\u00f3w przesuwa termin powszechnego stosowania Krajowego Systemu e-Faktur (KSeF). System jednak w ko\u0144cu wejdzie w \u017cycie i doprowadzi do podatkowej rewolucji. - Rz\u0105d nie ukrywa, \u017ce KSeF ma by\u0107 kolejnym narz\u0119dziem do weryfikacji podatnik\u00f3w - m\u00f3wi money.pl ekspert.", "link": "https://www.money.pl/podatki/wielka-zmiana-w-podatkach-opozniona-wyjasniamy-o-co-w-niej-chodzi-6986361370966688a.html", "date_published": "2024-01-19T10:00:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Podwy\u017cki dla nauczycieli. Minister m\u00f3wi, kiedy pieni\u0105dze wp\u0142yn\u0105 na konto", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e85f7acd-1f54-4ac2-9af4-2b88c6818861\" width=\"308\" /> - Od marca na konta nauczycieli b\u0119d\u0105 trafia\u0142y pensje po podwy\u017ckach, z wyr\u00f3wnaniem za stycze\u0144 i luty - powiedzia\u0142a w pi\u0105tek minister edukacji narodowej Barbara Nowacka. Zapowiedzia\u0142a tak\u017ce, \u017ce od pocz\u0105tku kwietnia b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142o rozporz\u0105dzenie dot. braku prac domowych w szko\u0142ach podstawowych.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/podwyzki-dla-nauczycieli-minister-mowi-kiedy-pieniadze-wplyna-na-konto-6986355623856896a.html", "date_published": "2024-01-19T09:21:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rewolucja podatkowa z problemami. MF: wykryli\u015bmy krytyczne b\u0142\u0119dy", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e27f6a69-7eda-4a56-a00a-8b8a80c7b641\" width=\"308\" /> Krajowy System e-Faktur mia\u0142 by\u0107 obowi\u0105zkowy dla przedsi\u0119biorc\u00f3w od tego roku, ale tak si\u0119 nie stanie - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Jak powiedzia\u0142, wykryto \"krytyczne b\u0142\u0119dy\" w systemie. Problemy te dotycz\u0105 kodu systemu, jego funkcjonalno\u015bci oraz wydajno\u015bci.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rewolucja-podatkowa-z-problemami-mf-wykrylismy-krytyczne-bledy-6986360082877088a.html", "date_published": "2024-01-19T08:55:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Powo\u0142uj\u0105 specjalny zesp\u00f3\u0142. Rozlicz\u0105 komisj\u0119 Macierewicza", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d3270f3-fa9d-4d1c-a344-1f6db98cddc4\" width=\"308\" /> Ministerstwo Obrony Narodowej powo\u0142a\u0142o zesp\u00f3\u0142 ds. wyja\u015bnienia dzia\u0142a\u0144 podkomisji smole\u0144skiej, kt\u00f3r\u0105 kierowa\u0142 Antoni Macierewicz. - Niekt\u00f3rzy chcieli w spos\u00f3b polityczny u\u017cytkowa\u0107 i budowa\u0107 na katastrofie kapita\u0142 polityczny - przekonuje minister obrony narodowej, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/powoluja-specjalny-zespol-rozlicza-komisje-macierewicza-6986349679839904a.html", "date_published": "2024-01-19T08:30:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Bon dla senior\u00f3w. Minister potwierdza i wskazuje termin", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ec299ab0-951e-42ef-8c6b-810a74c7d561\" width=\"308\" /> - Projekt b\u0119dzie przygotowany w ci\u0105gu pierwszych 100 dni. Pracuje nad nim te\u017c grupa ekspert\u00f3w - powiedzia\u0142a w Radiu ZET o bonie dla senior\u00f3w minister ds. polityki senioralnej Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bon-dla-seniorow-minister-potwierdza-i-wskazuje-termin-6986341280983712a.html", "date_published": "2024-01-19T08:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ukrai\u0144cy zaatakowali. P\u0142onie rosyjski magazyn", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/527bd5fe-292a-4288-a185-f30a801f77fb\" width=\"308\" /> W magazynie ropy naftowej w mie\u015bcie Kli\u0144ce w obwodzie bria\u0144skim na zachodzie Rosji wybuch\u0142 po\u017car po tym, jak z zestrzelonego przez rosyjskie wojsko ukrai\u0144skiego dronu spad\u0142 \u0142adunek wybuchowy - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek gubernator obwodu Aleksandr Bogomaz.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukraincy-zaatakowali-plonie-rosyjski-magazyn-6986335863884448a.html", "date_published": "2024-01-19T07:32:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Kursy walut 19.01.2024. Pi\u0105tkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9a04ad5a-a9a0-45cb-87b7-6b70fea01856\" width=\"308\" /> Kursy walut - 19.01.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 4,03 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,12 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,64 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,38 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-19-01-2024-piatkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-6986329500646048a.html", "date_published": "2024-01-19T06:51:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Obajtek dzi\u0119ki Orlenowi zosta\u0142 milionerem. Podano kwoty", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/18bcccb3-660b-4233-94e1-f71cd60fd1a0\" width=\"308\" /> Dziennik \"Fakt\" sprawdzi\u0142, ile zarobi\u0142 Daniel Obajtek podczas urz\u0119dowania na stanowisku prezesa Grupy Orlen. Funkcj\u0119 t\u0119 obj\u0105 w 2018 roku i od tego czasu zarobi\u0142 miliony.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/obajtek-dzieki-orlenowi-zostal-milionerem-podano-kwoty-6986319251798688a.html", "date_published": "2024-01-19T06:25:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rekordowe emerytury policjant\u00f3w. Dosz\u0142o do absurdu", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1f49d6df-74a7-47f8-8d9a-50303207dea2\" width=\"308\" /> Coraz wi\u0119cej mundurowych emeryt\u00f3w z wysokimi \u015bwiadczeniami. W ubieg\u0142ym roku przyby\u0142o ich ponad 8 tys. - informuje w pi\u0105tek \"Rzeczpospolita\". To efekt rekordowej 12-procentowej rewaloryzacji resortowych rent i emerytur.", "link": "https://www.money.pl/emerytury/waloryzacja-wyzsza-niz-podwyzka-policjanci-wybieraja-emeryture-6986315746360064a.html", "date_published": "2024-01-19T06:08:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 19.01.2024", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 19.01.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0285 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-19-01-2024-6986317908425472a.html", "date_published": "2024-01-19T06:00:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 19.01.2024", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 19.01.2024. W pi\u0105tek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3835 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-19-01-2024-6986317909551776a.html", "date_published": "2024-01-19T06:00:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 19.01.2024", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 19.01.2024. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.6373 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-19-01-2024-6986317907000064a.html", "date_published": "2024-01-19T06:00:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 19.01.2024", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 19.01.2024. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.116 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-19-01-2024-6986317904394912a.html", "date_published": "2024-01-19T06:00:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Zwrot akcji w ostatniej chwili. USA uciek\u0142y od wielkiego problemu", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3f184a07-7a06-43f2-8c6c-f810d6d80b69\" width=\"308\" /> Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a w czwartek prowizorium bud\u017cetowe, gwarantuj\u0105ce finansowanie pa\u0144stwa do 1 marca, na dzie\u0144 przed wyga\u015bni\u0119ciem obecnego bud\u017cetu. Pozwoli to na unikni\u0119cie zamkni\u0119cia cz\u0119\u015bci urz\u0119d\u00f3w federalnych.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zwrot-akcji-w-ostatniej-chwili-usa-uciekly-od-wielkiego-problemu-6986307364502272a.html", "date_published": "2024-01-19T05:25:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Elon Musk ma przylecie\u0107 do Polski. Pose\u0142 Czarnek ju\u017c ma do niego specjaln\u0105 pro\u015bb\u0119", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/eefa0b20-d43e-4eb1-9387-16198b873386\" width=\"308\" /> Zaraz po wizycie w Auschwitz w imieniu Wolnych Polak\u00f3w zapraszamy do wi\u0119zie\u0144 w Radomiu i Ostro\u0142\u0119ce, gdzie przetrzymywani s\u0105 cz\u0142onkowie polskiego parlamentu - napisa\u0142 na platformie X do Elona Muska by\u0142y  minister edukacji, pose\u0142 PiS Przemys\u0142aw Czarnek.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/elon-musk-ma-przyleciec-do-polski-posel-czarnek-juz-ma-do-niego-specjalna-prosbe-6986303467686560a.html", "date_published": "2024-01-19T05:14:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]