[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bez wi\u0119kszych zmian na Wall Street. Nvidia nadal w gazie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/bf5ed0bc5efa2d-948-568-21-0-4251-2550.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />G\u0142\u00f3wne indeksy znajduj\u0105 si\u0119 w bliskim\nzasi\u0119gu rekord\u00f3w wszech czas\u00f3w. Trwa rajd na akcjach Nvidii, notowania kt\u00f3rych\nustanowi\u0142y nowy historyczny szczyt.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-wiekszych-zmian-na-Wall-Street-Nvidia-nadal-w-gazie-8676121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T21:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Z ponad 200 propozycji kontroli wybrali 94 (w tym CPK). To zaplanowa\u0142 NIK na 2024 r.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/75e53b12c9630b-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli zaplanowa\u0142a w br. do realizacji 94 tematy kontroli. Wa\u017cnym aspektem dzia\u0142a\u0144 b\u0119d\u0105 zagadnienia zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem obywateli - powiedzia\u0142 we wtorek w Sejmie prezes NIK Marian Bana\u015b. Zapowiedzia\u0142 te\u017c m.in. kontrol\u0119 realizacj\u0119 inwestycji CPK i infrastruktury krytycznej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-ponad-200-propozycji-kontroli-wybrali-94-w-tym-CPK-To-zaplanowal-NIK-w-2024-r-8676065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T18:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejny dyrektor odwo\u0142any przez rz\u0105d Donalda Tuska", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/7dca838498eea9-948-568-19-105-3821-2293.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie tylko resort wstrzyma\u0142 wycink\u0119 drzew w 10 lokalizacjach, ale i zmieni\u0142 dyrektora generalnego. We wtorek zosta\u0142 odwo\u0142any J\u00f3zef Kubica - poinformowa\u0142a na platformie X Minister Klimatu i \u015brodowiska Paulina Henning - Kloska.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyrektor-Lasow-Panstwowych-odwolany-przez-rzad-Donalda-Tuska-8676054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T18:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Powstanie pa\u0144stwo palesty\u0144skie? USA proponuj\u0105 Izraelowi porozumienie z krajami arabskimi", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/f571cd0b51de0f-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />USA proponuj\u0105 Izraelowi normalizacj\u0119 stosunk\u00f3w ze wszystkimi krajami arabskimi w zamian za utworzenie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego - poda\u0142a we wtorek izraelska telewizja Kana\u0142 12, kt\u00f3r\u0105 cytuje portal Times of Israel.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstanie-panstwo-palestynskie-USA-proponuja-Izraelowi-porozumienie-z-krajami-arabskimi-8676053.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T18:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Banki prognozuj\u0105 o ile RPP obni\u017cy stopy procentowe w 2024 r.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/c63ecc94f326ce-948-568-371-0-3878-2326.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na pewno nie o 100 pkt jak oczekuje tego rynek. - RPP obni\u017cy stopy procentowe o 20-50 pkt. bazowych w 2024 r. \u2013 wynika z komentarza g\u0142\u00f3wnego ekonomisty banku ING BSK Rafa\u0142a Beneckiego do decyzji RPP. A jak przewiduje Credit Agricole?</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ING-BSK-prognozuje-o-ile-RPP-obnizy-stopy-procentowe-w-2024-r-8676014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T16:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wzrosty na GPW w dniu decyzji RPP.  S\u0142absze banki, ale kondycja najwi\u0119kszego pomog\u0142a WIG20", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/62d855390f6cf3-945-560-540-540-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek zni\u017cki na gie\u0142dach w Europie i USA, a na GPW zielono. Wzrosty obj\u0119\u0142y wszystkie g\u0142\u00f3wne i wi\u0119kszo\u015b\u0107 bran\u017cowych indeks\u00f3w na polskim parkiecie. Najwa\u017cniejszy indeks krajowej gie\u0142dy poszed\u0142 do g\u00f3ry, mimo spadk\u00f3w wi\u0119kszo\u015bci portfelowych bank\u00f3w. Zdecydowa\u0142a jednak postawa najwi\u0119kszego z nich i popyty na sp\u00f3\u0142ki handlowe.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrosty-na-GPW-w-dniu-decyzji-RPP-Slabsze-banki-ale-kondycja-najwiekszego-pomogla-WIG20-8676009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T16:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wakacje ZUS-owskie dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Premier: Projekt ma by\u0107 gotowy do marca", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/caacd21f85ab73-948-568-0-68-1228-736.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Urlop dla przedsi\u0119biorc\u00f3w\", przewiduj\u0105cy 1-miesi\u0119czn\u0105 przerw\u0119 w p\u0142aceniu sk\u0142adek na ZUS ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie jeszcze w 2024 r. - Do marca prze\u015blemy projekt ustawy o wakacjach od sk\u0142\u0105dek ZUS - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urlop-dla-przedsiebiorcow-Przez-miesiac-nie-zaplaca-skladki-ZUS-8675960.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska granica najtrudniejsz\u0105 do pokonania. Rz\u0105d pracuje nad now\u0105 strategi\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/7d04e776dc7541-948-568-0-60-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skuteczniejsza ochrona granicy pozwoli tak\u017ce na wyeliminowanie sytuacji, kiedy to w polskich lasach umieraj\u0105 ludzie - powiedzia\u0142 we wtorek premier Donald Tusk. Jednocze\u015bnie jednak zapewnia, \u017ce nie b\u0119dzie ona uznawana za naj\u0142atwiejsz\u0105 do przekroczenia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-granica-najtrudniejsza-do-pokonania-Rzad-pracuje-nad-nowa-strategia-8675944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tajwan: Skala ingerencji Chin w najbli\u017csze wybory jest bez precedensu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/4f2d21a91bdbec-933-560-0-0-933-560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Chiny ingeruj\u0105 za ka\u017cdym razem, gdy Tajwan organizuje wybory, ale tym razem jest to najpowa\u017cniejsza ingerencja, jakiej kiedykolwiek do\u015bwiadczyli\u015bmy\" \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek zagranicznym dziennikarzom Lai Ching-te, kandydat na prezydenta Tajwanu z ramienia rz\u0105dz\u0105cej partii DPP.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajwan-Skala-ingerencji-Chin-w-najblizsze-wybory-jest-bez-precedensu-8675927.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Estonia chce wi\u0119kszego zaanga\u017cowania NATO w Ukrainie. \"Str\u0105cajmy rosyjskie rakiety\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/fcdc40bfec2df6-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />NATO powinno str\u0105ca\u0107 rosyjskie rakiety wystrzeliwane w obiekty cywilne na Ukrainie - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek w rozmowie z esto\u0144sk\u0105 telewizj\u0105 ERR gen. Ben Hodges, by\u0142y dow\u00f3dca wojsk l\u0105dowych USA w Europie. Wed\u0142ug niego str\u0105canie tych rakiet powinny rozwa\u017cy\u0107 Rumunia i Polska, jak fr\u00f3wnie\u017c inne kraje Sojuszu z Europy Wschodniej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Estonia-chce-wiekszego-zaangazowania-NATO-w-Ukrainie-Stracajmy-rosyjskie-rakiety-8675926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Firmy pod rz\u0105dow\u0105 kropl\u00f3wk\u0105? ZUS zap\u0142aci ju\u017c od 1 dnia L4 pracownika", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/22266374bb083e-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od przysz\u0142ego roku zasi\u0142ek chorobowy czeka rewolucja. Ju\u017c w\u00f3wczas, zgodnie z zapowiedziami premiera Donalda Tuska, maj\u0105 zacz\u0105\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 nowe zasady ich op\u0142acania. Cz\u0119\u015b\u0107 dotychczasowych obowi\u0105zk\u00f3w pracodawcy przejmie te\u017c ZUS.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-placi-juz-od-1-dnia-zwolnienia-Rzad-pracuje-nad-nowymi-zasadami-oplacenia-zasilku-chorobowego-8675923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "iPhone pasa\u017cera Alaska Airlines przetrwa\u0142 upadek z 5 kilometr\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/4c9a07ba72b973-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />iPhone wyssany z samolotu Alaska Airlines spad\u0142 z wysoko\u015bci niemal 5 kilometr\u00f3w. Nie do\u015b\u0107, \u017ce dzia\u0142a, to nawet bateria by\u0142a na\u0142adowana - poda\u0142 portal Yahoo. W pi\u0105tek Boeing linii Alaska Airlines straci\u0142 w powietrzu nieu\u017cywane drzwi awaryjne, co spowodowa\u0142o dekompresj\u0119 kabiny.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/iPhone-pasazera-Alaska-Airlines-przetrwal-upadek-z-5-kilometrow-8675917.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szwecja apeluje do obywateli: Przygotujcie si\u0119 na atak Rosji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/99ed299cb3dab3-948-568-0-31-1798-1079.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Straszenie wojn\u0105\" zaskoczy\u0142o Szwed\u00f3w, gdy\u017c od ponad 200 lat nie uczestniczyli w konfliktach zbrojnych, ceni\u0105c swoj\u0105 neutralno\u015b\u0107. Tym bardziej wybrzmia\u0142y s\u0142owa premiera, ministr\u00f3w obrony i obrony cywilnej, a tak\u017ce naczelnego dow\u00f3dcy szwedzkich si\u0142 zbrojnych, by przygotowa\u0107 si\u0119\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwecja-apeluje-do-obywateli-Przygotujcie-sie-na-atak-Rosji-8675909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niepewna pierwsza elektrownia j\u0105drowa? Audyt  sprawdzi lokalizacj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/b6584e975db991-948-568-0-110-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Audyt sprawdzi, czy wybrana lokalizacja dla pierwszej elektrowni j\u0105drowej jest optymalna - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk.\u00a0W przysz\u0142ym tygodniu powinna zapa\u015b\u0107 decyzja, czy stanowisko pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej b\u0119dzie utrzymane.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niepewna-pierwsza-elektrownia-jadrowa-Audyt-sprawdzi-lokalizacje-8675907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bloomberg: Tajne spotkanie Ukrainy z sojusznikami nt. planu pokojowego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/d4f3ceb4d09c0f-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tajne spotkanie mi\u0119dzy Ukrain\u0105, sojusznikami z G7 i niewielk\u0105 grup\u0105 kraj\u00f3w \u015bwiatowego Po\u0142udnia odby\u0142o si\u0119 w grudniu w Rijadzie, a jego celem by\u0142o zdobycie poparcie dla ukrai\u0144skich warunk\u00f3w podj\u0119cia rozm\u00f3w pokojowych z Rosj\u0105 \u2013 poda\u0142a we wtorek agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby zaznajomione ze spraw\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bloomberg-Tajne-spotkanie-Ukrainy-z-sojusznikami-nt-planu-pokojowego-8675899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T14:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Azyl u Andrzeja Dudy? Mariusz Kami\u0144ski z Maciejem W\u0105sikiem wydali o\u015bwiadczenie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/9faeaeecbe2735-945-560-30-30-1970-1181.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mariusz Kami\u0144ski z Maciejem W\u0105sikiem spotkali si\u0119 z dziennikarzami przed Pa\u0142acem Prezydenckim. Jak o\u015bwiadczyli, \"jeste\u015bmy tu u pana prezydenta, wiemy, \u017ce w okolicach Kancelarii Prezydenta gromadzone s\u0105 si\u0142y policyjne w celu zatrzymania nas\". Po spotkaniu wr\u00f3cili do siedziby prezydenta RP.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mariusz-Kaminski-z-Maciejem-Wasikiem-wydali-oswiadczenie-sprzed-Palacu-Prezydenckiego-8675860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T14:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowy rok bez zaskocze\u0144. Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie rusza st\u00f3p procentowych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/287e59423b9d1b-948-568-15-22-2865-1718.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej zgodnie z\npowszechnymi oczekiwaniami pozostawi\u0142a stopy procentowe\nNarodowego Banku Polskiego na niezmienionych poziomach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-Polityki-Pienieznej-w-styczniu-nie-zmienila-stop-procentowych-8675532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T13:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto zast\u0105pi Gertrud\u0119 U\u015bci\u0144sk\u0105? Jest wniosek ministry o odwo\u0142anie prezes ZUS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/ee31191317acf1-837-502-85-60-837-502.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministra Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k z\u0142o\u017cy\u0142a we wtorek wniosek do premiera o odwo\u0142anie prezes ZUS Gertrudy U\u015bci\u0144skiej z zajmowanego stanowiska - poinformowa\u0142 na platformie X resort rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-zastapi-Gertrude-Uscinska-Jest-wniosek-ministry-o-odwolanie-prezes-ZUS-8675785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T13:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Cele dla Kami\u0144skiego i W\u0105sika gotowe? S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna wyja\u015bnia procedury", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/be85853605d2a6-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u017celi Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski zostan\u0105 doprowadzeni przez policj\u0119 do zak\u0142adu karnego, jak wszyscy skazani, zostan\u0105 najpierw umieszczeni w celach przej\u015bciowych - wynika z informacji przekazanych przez Zesp\u00f3\u0142 Prasowy S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej. B\u0119d\u0105 mieli prawo do dw\u00f3ch widze\u0144 w miesi\u0105cu i co najmniej dw\u00f3ch rozm\u00f3w telefonicznych w tygodniu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cele-dla-Kaminskiego-i-Wasika-gotowe-Sluzba-Wiezienna-wyjasnia-procedury-8675760.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T13:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Gowin przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Wskaza\u0142 pomys\u0142odawc\u0119 wybor\u00f3w kopertowych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/38338c1bf9f667-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przes\u0142uchanie by\u0142ego wicepremiera w rz\u0105dzie PiS Jaros\u0142awa Gowina przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. wybor\u00f3w kopertowych potrwa we wtorek do godz. 18 i nie zako\u0144czy si\u0119 tego dnia - przekaza\u0142 kieruj\u0105cy pracami komisji Dariusz Jo\u0144ski (KO).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przesluchanie-Jaroslawa-Gowina-przed-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-8675756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duchowni nie uciekaj\u0105 od podatk\u00f3w. \"Ci, kt\u00f3rzy osi\u0105gaj\u0105 dochody, p\u0142ac\u0105 rycza\u0142t\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/778216138c2516-948-568-0-95-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wszyscy duchowni w Polsce, kt\u00f3rzy maj\u0105 dochody, p\u0142ac\u0105 podatki. Osi\u0105gaj\u0105cy przychody wy\u0142\u0105cznie z tytu\u0142y pe\u0142nienia funkcji o charakterze duszpasterskim p\u0142ac\u0105 podatek w formie rycza\u0142tu \u2013 powiedzia\u0142 konsultor Rady Prawnej Konferencji Episkopatu Polski ks. dr hab. Tadeusz Stanis\u0142awski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duchowni-nie-uciekaja-od-podatkow-Ci-ktorzy-osiagaja-dochody-placa-ryczalt-8675730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T12:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bud\u017cet 2024 bezpieczny? Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia: Prezydent nie mo\u017ce zawetowa\u0107 tej ustawy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/b6c84e13645ebd-948-568-37-224-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent nie ma takiej mo\u017cliwo\u015bci. Mo\u017ce odes\u0142a\u0107 j\u0105 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego -\u00a0powiedzia\u0142 we wtorek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Je\u017celi zdecyduje si\u0119 to zrobi\u0107, to b\u0119dziemy wtedy reagowa\u0107. Na razie zak\u0142adam dobr\u0105 wol\u0119 pana prezydenta - doda\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-2024-bezpieczny-Marszalek-Holownia-Prezydent-nie-moze-zawetowac-tej-ustawy-8675715.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T12:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pracownik skarb\u00f3wki wykry\u0142 b\u0142\u0105d w rozliczeniu VAT. Chodzi\u0142o o ponad 136 tys. z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/09d7ff31b87968-948-568-0-9-1818-1090.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B\u0142\u0105d w rozliczeniu podatku VAT na kwot\u0119 ponad 136 tys. z\u0142 wykry\u0142 jeden z pracownik\u00f3w urz\u0119du skarbowego z podkarpackiej Krajowej Administracji Skarbowej \u2013 poinformowa\u0142a we wtorek rzeczniczka prasowa Izby Administracji Skarbowej (IAS) w Rzeszowie podkom. Edyta Chabowska.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownik-skarbowki-wykryl-blad-w-rozliczeniu-VAT-Chodzilo-o-ponad-136-tys-zl-8675714.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T12:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bank prosi o potwierdzenie przychodz\u0105cego przelewu? Nie daj si\u0119 nabra\u0107 oszustom", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/0fa1ceb99a6a29-948-568-0-47-2479-1487.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Naukowa i Akademicka Sie\u0107 Komputerowa (NASK) ostrzega przed oszustami rozsy\u0142aj\u0105cymi wiadomo\u015bci e-mail, zawieraj\u0105ce informacje o przychodz\u0105cym przelewie, a nast\u0119pnie wy\u0142udzaj\u0105cymi dane do bankowo\u015bci elektronicznej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-prosi-o-potwierdzenie-przychodzacego-przelewu-Nie-daj-sie-nabrac-oszustom-8675683.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T11:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Lotniska tanio sprzedaj\u0105 pozostawione baga\u017ce? NASK ostrzega przed oszustami", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/436da7eac52dfd-948-568-0-60-1730-1037.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Naukowa i Akademicka Sie\u0107 Komputerowa (NASK) ostrzega przed oszustami, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod porty lotnicze, na przyk\u0142ad w Warszawie lub Poznaniu, wy\u0142udzaj\u0105 dane i okradaj\u0105 ofiar\u0119 z pieni\u0119dzy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotniska-tanio-sprzedaja-pozostawione-bagaze-NASK-ostrzega-przed-oszustami-8675674.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T11:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia: Zaplanowane posiedzenie Sejmu zosta\u0142o przeniesione", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/58e29f1bbd43c6-948-568-0-158-3728-2236.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia poinformowa\u0142, \u017ce zaplanowane na\n bie\u017c\u0105cy tydzie\u0144 dwa posiedzenia Sejmu zosta\u0142y przeniesione na kolejny \ntydzie\u0144.\u00a0 </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marszalek-Holownia-Zaplanowane-posiedzenie-Sejmu-zostalo-przeniesione-8675661.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T11:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Francja ma nowego premiera. Gabriel Attal najm\u0142odszym szefem rz\u0105du w historii kraju", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/22669dd434c799-948-568-30-130-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Emmanuel Macron mianowa\u0142 we wtorek na stanowisko premiera 34-letniego Gabriela Attala; nowy szef rz\u0105du pe\u0142ni\u0142 dotychczas funkcj\u0119 ministra edukacji w gabinecie premier Elisabeth Borne, kt\u00f3ra w poniedzia\u0142ek poda\u0142a si\u0119 do dymisji \u2013 poinformowa\u0142 Pa\u0142ac Elizejski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-ma-nowego-premiera-Gabriel-Attal-nominowany-przez-prezydenta-Macrona-8675660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T11:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Agora planuje zwolnienia grupowe. \"Przyczyn\u0105 s\u0105 czynniki rynkowe\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/1d4f7fbd5d1cae-948-568-225-779-2037-1222.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d Agory rozpoczyna konsultacje ze zwi\u0105zkami zawodowymi i rad\u0105 pracownik\u00f3w w sprawie zwolnie\u0144 grupowych - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Zamiarem zarz\u0105du jest przeprowadzenie zwolnie\u0144 do 190 pracownik\u00f3w zatrudnionych w w obszarze prasa cyfrowa i drukowana oraz internet od 5 lutego do 31 marca 2024 roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agora-planuje-zwolnienia-grupowe-od-5-II-do-31-III-zamierza-zwolnic-do-190-pracownikow-8675656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T11:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u201eTygrysi\u201d fundusz gra na spadki CD Projektu. Nowe dane z rejestru KNF", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/91acc4dac00dab-948-568-0-94-4193-2515.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najnowsza aktualizacja rejestru kr\u00f3tkiej sprzeda\u017cy Komisji Nadzoru Finansowego ujawni\u0142a zupe\u0142nie nowy fundusz graj\u0105cy na spadki cen akcji CD Projektu. Swoj\u0105 pozycj\u0119 zaraportowa\u0142a jedna z firm inwestycyjnych z siedzib\u0105 w Hongkongu, kt\u00f3rej rodow\u00f3d si\u0119ga s\u0142ynnego Tiger Management za\u0142o\u017conego przez Juliana Robertsona, czarodzieja z Wall Street.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tygrysi-fundusz-gra-na-spadki-CD-Projektu-Nowe-dane-z-rejestru-KNF-8675653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T11:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politico: W\u0119gry gotowe do kompromisu ws. pomocy finansowej dla Ukrainy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/6bcc7c6521a168-948-568-124-671-3189-1913.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Viktora Orbana sygnalizuje gotowo\u015b\u0107 do kompromisu w sprawie unijnej pomocy dla Ukrainy w wysoko\u015bci 50 mld euro \u2013 powiadomi\u0142 we wtorek portal Politico. Warunkiem zniesienia weta przez Budapeszt w tej sprawie ma by\u0107 poddawanie finansowania corocznym przegl\u0105dom.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politico-Wegry-gotowe-do-kompromisu-ws-pomocy-finansowej-dla-Ukrainy-8675645.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T10:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Skocz w nowy rok z dodatkow\u0105 kas\u0105. Ten bank p\u0142aci 450 z\u0142 za konto", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/5dbbab249c4740-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bierzemy pod lup\u0119 kolejn\u0105 promocj\u0119 BNP Paribas. Tym razem bank kusi bonusem w wysoko\u015bci 450 z\u0142, kt\u00f3ry mo\u017cna zgarn\u0105\u0107 za aktywne korzystanie z rachunku. Warunki s\u0105 proste: wystarczy co miesi\u0105c zasila\u0107 konto kwot\u0105 minimum 1000 z\u0142, wyda\u0107 kart\u0105 300 z\u0142 i wykona\u0107 jeden przelew. Sprawdzamy szczeg\u00f3\u0142y.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocja-w-BNP-Paribas-Bank-placi-450-zl-za-konto-8675611.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T10:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Posiedzenie Sejmu b\u0119dzie przesuni\u0119te? Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia komentuje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/9d53728bf0414b-948-568-0-60-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O mo\u017cliwym przesuni\u0119ciu posiedzenia Sejmu zadecyduje Prezydium Sejmu, kt\u00f3re zbiera si\u0119 we wtorek o godz. 11 - powiedzia\u0142 dziennikarzom marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posiedzenie-Sejmu-bedzie-przesuniete-Marszalek-Holownia-komentuje-8675623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T10:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bitcoin odpali\u0142 rakiety w oczekiwaniu na decyzj\u0119 SEC. Dostawcy ETF-\u00f3w walcz\u0105 o klient\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/ac972fd359114a-948-568-0-42-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />ETF typu spot na bitcoina nie zosta\u0142 jeszcze zatwierdzony, ale sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re chc\u0105 go uruchomi\u0107, rozpocz\u0119\u0142y walk\u0119 o klient\u00f3w. BlackRock, Fidelity i pozostali dostawcy przedstawili prowizje nadchodz\u0105cego produktu. Konkurencja jest wyr\u00f3wnana.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoin-odpalil-rakiety-w-oczekiwaniu-na-decyzje-SEC-Dostawcy-ETF-ow-walcza-o-klientow-8675593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T10:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowa op\u0142ata na Netfliksie? Serwis mo\u017ce mie\u0107 nowy pomys\u0142 na monetyzacj\u0119 tre\u015bci", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/f8e2ef06222396-948-568-7-35-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Netflix szuka kolejnego \u017ar\u00f3d\u0142a dochodu. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji\n rozwa\u017ca wprowadzenie dodatkowej op\u0142aty. Sprawdzamy, kogo mo\u017ce ona \nobj\u0105\u0107.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-oplata-na-Netfliksie-Serwis-moze-miec-nowy-pomysl-na-monetyzacje-tresci-8675589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Patrowicz komentuje pionowy wzrost kursu FON. Zdradza tak\u017ce, w co inwestuje s\u0142ynna rodzina", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/98f1265c8ebf06-945-560-402-0-3097-1858.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od\n miesi\u0105ca g\u0142o\u015bno jest o kursie esto\u0144skiej sp\u00f3\u0142ki FON\nnotowanej na GPW, kt\u00f3ra wyemitowa\u0142a miliony akcji bonusowych. Za jej \nsterami\nstoi rodzina znanych inwestor\u00f3w gie\u0142dowych, kt\u00f3rej g\u0142owa rodziny, \nMariusz\nPatrowicz, mie\u015bci\u0142 si\u0119 swego czasu w setce najbogatszych Polak\u00f3w. Kurs \nFON w oko\u0142o miesi\u0105c zyska\u0142 ponad 1600 proc. O komentarz do \nniecodziennych wzrost\u00f3w redakcja\nBankiera poprosi\u0142a zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki i jej g\u0142\u00f3wnego akcjonariusza.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Patrowicz-komentuje-pionowy-wzrost-kursu-FON-Zdradza-takze-w-co-inwestuje-slynna-rodzina-8675369.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szef PKW zabra\u0142 g\u0142os ws. wyga\u015bni\u0119cia mandat\u00f3w polityk\u00f3w PiS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/3afad81cceb41f-948-568-0-127-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dop\u00f3ki nie b\u0119dzie obwieszczenia w Monitorze Polskim o wyga\u015bni\u0119ciu mandat\u00f3w, dop\u00f3ty PKW nie wskazuje na kolejnych kandydat\u00f3w z list - powiedzia\u0142 przewodnicz\u0105cy PKW Sylwester Marciniak, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii wygaszenia mandat\u00f3w polityk\u00f3w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-PKW-zabral-glos-ws-wygasniecia-mandatow-politykow-PiS-8675598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T09:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Poczta Polska w tarapatach. Listonosze nie dor\u0119cz\u0105 sobie pensji?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/379ddd78914fc8-948-568-0-49-1978-1186.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brak \u015bwi\u0105tecznej premii i podwy\u017cek mo\u017ce nie by\u0107 najwi\u0119kszym zmartwieniem pracownik\u00f3w Poczty Polskiej. Jak informuje \u201eRzeczpospolita\u201d, w styczniu listonosze mog\u0105 w og\u00f3le nie zobaczy\u0107 pensji na swoich kontach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-w-tarapatach-Listonosze-nie-dorecza-sobie-pensji-8675591.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T09:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zatrzymanie Kami\u0144skiego i W\u0105sika coraz bli\u017cej? \"Policja powinna zapuka\u0107 do ich drzwi\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/78a08f3562fb71-945-560-0-34-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiemy, \u017ce od rana policja ma dokumenty s\u0105du wykonawczego i zgodnie z procedurami powinna zapuka\u0107 do drzwi Mariusza Kami\u0144skiego i  Macieja W\u0105sika - powiedzia\u0142 we wtorek wiceminister sprawiedliwo\u015bci Krzysztof \u015amiszek w Super Expresie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrzymanie-Kaminskiego-i-Wasika-coraz-blizej-Policja-powinna-zapukac-do-ich-drzwi-8675571.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bank Pekao podnosi stawk\u0119 na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym do 7 proc. rocznie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/25e278a8b19701-948-568-200-192-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po kilkumiesi\u0119cznej przerwie Bank Pekao powraca do stawki w wysoko\u015bci 7 proc. w skali roku na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym. Klienci mog\u0105 skorzysta\u0107 z oferty po spe\u0142nieniu dodatkowych warunk\u00f3w. Promocja wystartowa\u0142a 9 stycznia br.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Pekao-daje-7-proc-rocznie-na-koncie-oszczednosciowym-w-promocji-8675529.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Podwy\u017cka cen alkoholu i papieros\u00f3w w 2024 roku, a ju\u017c szykowane s\u0105 nast\u0119pne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/5bf9c3a23165e7-948-568-31-111-2449-1469.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nAkcyza jest cz\u0119\u015bci\u0105 ceny alkoholu i papieros\u00f3w. Zgodnie z nowelizacj\u0105 ustawy o podatku akcyzowym stopniowo ma on wzrasta\u0107. Pierwsza podwy\u017cka zosta\u0142a zaplanowana na stycze\u0144 2024 - informuje \"Dziennik Gazeta Prawna\".\n\n\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzka-cen-alkoholu-i-papierosow-w-2024-r-Juz-szykowane-sa-nastepne-8675548.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs euro bez wi\u0119kszych zmian. Frank pozostaje bardzo mocny", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/d27e25417962c5-948-568-50-50-3950-2370.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od kilku tygodni kurs euro utrzymuje si\u0119 w trendzie bocznym,\nblisko niemal 4-letnich minim\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-bez-wiekszych-zmian-Frank-pozostaje-bardzo-mocny-8675556.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T08:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polscy s\u0119dziowie wadliwie powo\u0142ani? TSUE wyda\u0142 wyrok", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/2ae19a01f2033e-945-560-0-94-2100-1259.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE (TSUE) w Luksemburgu \nuzna\u0142 za niedopuszczalne pytania prejudycjalne dotycz\u0105ce procedury \npowo\u0142ywania s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych w Polsce.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polscy-sedziowie-wadliwie-powolani-TSUE-wydal-wyrok-8675550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T08:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister klimatu zapowiada rz\u0105dowy projekt ustawy wiatrakowej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/746497ca4e3e51-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Resort klimatu planuje przedstawi\u0107 projekt ustawy wiatrakowej do ko\u0144ca pierwszego kwarta\u0142u tego roku - poinformowa\u0142a we wtorek w Radiu ZET minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-klimatu-zapowiada-rzadowy-projekt-ustawy-wiatrakowej-8675544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T08:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Resort wstrzymuje wyp\u0142aty z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Fundacja Tadeusza Rydzyka bez pieni\u0119dzy?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/c355c2324c9496-948-568-204-261-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />27 grudnia zosta\u0142y wstrzymane wyp\u0142aty z Funduszu \nSprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142 resort. Od tego dnia ka\u017cda p\u0142atno\u015b\u0107 przed zrealizowaniem \npodlega analizie merytorycznej i nie zostanie wykonana bez indywidualnej\n zgody - czytamy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-wstrzymuje-wyplaty-z-Funduszu-Sprawiedliwosci-Fundacja-Tadeusza-Rydzyka-bez-pieniedzy-8675531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T08:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "RPO: Prezydenckie u\u0142askawienie nie polega na uniewa\u017cnieniu prawomocnego wyroku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/88a1759308cf09-948-569-31-70-1676-1006.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po prawomocnym wyroku prezydenckie prawo \u0142aski polega na darowaniu kary i zatarciu skazania, ale nie na rehabilitacji i uniewa\u017cnieniu wyroku; wobec tego mo\u017cna zwolni\u0107 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika z odbywania kary, ale nie z wygaszenia mandat\u00f3w poselskich - powiedzia\u0142 RPO Marcin Wi\u0105cek w TVN 24.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPO-Prezydenckie-ulaskawienie-nie-polega-na-uniewaznieniu-prawomocnego-wyroku-8675530.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T08:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polski broker startuje z najwi\u0119ksz\u0105 kampani\u0105 w historii. Kt\u00f3re ETF-y wybieraj\u0105 klienci?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/3dead6f97e6220-948-568-0-16-1600-959.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pi\u0142karska legenda powraca jako twarz nowej kampanii marketingowej XTB, kt\u00f3ra obejmie zasi\u0119giem 7 europejskich pa\u0144stw. Reklama pasywnego produktu inwestycyjnego pojawi si\u0119 w telewizji, radiu i na billboardach, pomagaj\u0105c brokerowi przyci\u0105gn\u0105\u0107 do siebie jeszcze wi\u0119ksze grono klient\u00f3w. Przy okazji startu kampanii zapytali\u015bmy o najpopularniejsze ETF-y na platformie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-najwieksza-kampania-marketinga-ktore-ETF-y-wybieraja-klienci-8675511.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T08:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister rolnictwa: Pojawiaj\u0105 si\u0119 problemy z cukrem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/e87365318a23af-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pojawiaj\u0105 si\u0119 problemy z cukrem, prowadzimy pewne rozmowy w tym zakresie - powiedzia\u0142 we wtorek minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski w Programie 1 Polskiego Radia. Zauwa\u017cy\u0142, \u017ce Polska by\u0142a eksporterem cukru do r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w europejskich, teraz trafi\u0142 tam cukier ukrai\u0144ski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-rolnictwa-Pojawiaja-sie-problemy-z-cukrem-8675520.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T07:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Policja: nie wp\u0142yn\u0119\u0142y dokumenty nakazuj\u0105ce doprowadzenie Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/76c6c6feb0ed3c-948-568-0-44-4432-2659.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug mojej wiedzy nie wp\u0142yn\u0119\u0142y postanowienia s\u0105du nakazuj\u0105ce policji doprowadzenie M. Kami\u0144skiego i M. W\u0105sika \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek rano kom. Mariusz Kurczyk z Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policja-nie-wplynely-dokumenty-nakazujace-doprowadzenie-Kaminskiego-i-Wasika-8675513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T07:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Spotify podnosi ceny pakiet\u00f3w w Polsce. Pierwszy raz w historii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/3c03e527ac6b85-948-568-0-123-1972-1183.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Platforma streamingowa Spotify pierwszy raz w historii dzia\u0142ania w Polsce podnosi ceny swoich us\u0142ug. Dojdzie do podwy\u017cek nawet na poziomie 30 proc.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spotify-podnosi-ceny-pakietow-w-Polsce-Pierwszy-raz-w-historii-8675486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T07:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Do Polski trafi\u0142y kolejne czo\u0142gi M1A1 Abrams i pojazdy M-ATV", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/63e775c4d7b89f-948-568-0-128-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u015awinouj\u015bciu rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 roz\u0142adunek kolejnych 29 czo\u0142g\u00f3w M1A1 Abrams, zakupionych dla Wojska Polskiego w USA. Wraz z czo\u0142gami przywieziono tak\u017ce 79 odpornych na wybuchy min pojazd\u00f3w M-ATV - poinformowa\u0142a Agencja Uzbrojenia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-Polski-trafily-kolejne-czolgi-M1A1-Abrams-i-pojazdy-M-ATV-8675494.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T07:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "BBC: Rosjanie przetrzymuj\u0105 w aresztach tymczasowych i wi\u0119zieniach tysi\u0105ce ukrai\u0144skich cywil\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/eb915608041bf4-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosjanie przetrzymuj\u0105 w aresztach tymczasowych i koloniach karnych w Rosji i na terytoriach okupowanych tysi\u0105ce cywilnych obywateli Ukrainy, kt\u00f3rzy nie s\u0105 je\u0144cami wojennymi - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rosyjska sekcja BBC.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BBC-Rosjanie-przetrzymuja-w-aresztach-tymczasowych-i-wiezieniach-tysiace-ukrainskich-cywilow-8675479.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T06:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mieszkania b\u0119d\u0105 jeszcze dro\u017csze. \"Podwy\u017cka mog\u0142aby by\u0107 nawet dwucyfrowa\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/270117bb178eb2-948-568-140-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli nowy program kredytowy wejdzie w zapowiadanym kszta\u0142cie, ceny wzrosn\u0105. Niewykluczone, \u017ce dwucyfrowo - pisze wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-beda-jeszcze-drozsze-Podwyzka-moglaby-byc-nawet-dwucyfrowa-8675471.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komisja ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych przes\u0142ucha pierwszego \u015bwiadka - Jaros\u0142awa Gowina", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/e6b923670ed8b5-948-568-0-43-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. wybor\u00f3w korespondencyjnych stanie pierwszy \u015bwiadek: b. wicepremier Jaros\u0142aw Gowin. Zapytamy J.Gowina, kto podejmowa\u0142 decyzje dot. przeprowadzenia wybor\u00f3w, kto by\u0142 za, a kto przeciw, czy by\u0142y jakie\u015b naciski - m\u00f3wi PAP wiceszef komisji Jacek Karnowski (KO).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-ds-wyborow-korespondencyjnych-przeslucha-pierwszego-swiadka-Jaroslawa-Gowina-8675468.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwsza prezes S\u0105du Najwy\u017cszego: Polityka jawnie wkroczy\u0142a do SN", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-0-63-4208-2524.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trudna sytuacja trwa ju\u017c ponad pi\u0119\u0107 lat, natomiast dopiero teraz polityka tak jawnie wkroczy\u0142a do S\u0105du Najwy\u017cszego, kt\u00f3ry teraz jest wykorzystywany w bezpardonowej walce politycznej - oceni\u0142a w rozmowie z wtorkow\u0105 \"Rz\" I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsza-prezes-Sadu-Najwyzszego-Polityka-jawnie-wkroczyla-do-SN-8675469.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wiceszef MSWiA: Prezydent Duda broni interes\u00f3w PiS. Wszed\u0142 w konflikt z SN, a to przyniesie skutki rujnuj\u0105ce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/3abba4927d90d0-948-568-4-13-1768-1061.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B\u0119dziemy \u015bwiadkami zdarze\u0144, kt\u00f3re nie powinny mie\u0107 miejsca \u2013 oceni\u0142 w rozmowie z wtorkow\u0105 \"Rzeczpospolit\u0105\" wiceminister spraw wewn\u0119trznych i administracji Czes\u0142aw Mroczek.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszef-MSWiA-Prezydent-Duda-broni-interesow-PiS-Wszedl-w-konflikt-z-SN-a-to-przyniesie-skutki-rujnujace-8675465.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Owsiak: WO\u015aP wraca do telewizji publicznej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/3c8d9b6a750db4-945-560-11-320-4559-2735.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nadawc\u0105 32. Fina\u0142u WO\u015aP b\u0119dzie TVN, jednak rozpocz\u0119cie niedzielnego grania, \"\u015awiate\u0142ko do Nieba\" i podsumowanie fina\u0142u o p\u00f3\u0142nocy poka\u017ce r\u00f3wnie\u017c Telewizja Polska - powiedzia\u0142 we wtorek w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" szef WO\u015aP Jerzy Owsiak.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Owsiak-WOSP-wraca-do-telewizji-publicznej-8675462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "KRD: zatory p\u0142atnicze wci\u0105\u017c jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych barier rozwoju gospodarki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/adafbbb85af17c-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku bankructw nie b\u0119dzie mniej ni\u017c w latach poprzednich, na popraw\u0119 trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 do 2025 roku - wynika z raportu Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Dodano, \u017ce cho\u0107 koniunktura gospodarcza si\u0119 poprawi, to zatory p\u0142atnicze nadal b\u0119d\u0105 jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych barier rozwoju.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KRD-zatory-platnicze-wciaz-jedna-z-glownych-barier-rozwoju-gospodarki-8675447.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"To by\u0142 m\u00f3j najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d\". Wojew\u00f3dzki odcina si\u0119 od Palikota, a biznesmen zapowiada ksi\u0105\u017ck\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/89cb99b7eb8326-948-568-136-3-1253-752.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kuba Wojew\u00f3dzki opublikowa\u0142 o\u015bwiadczenie na Facebooku, w kt\u00f3rym odci\u0105\u0142 si\u0119 od biznesu Janusza Palikota i przeprosi\u0142 wierzycieli. Wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z biznesmenem okre\u015bli\u0142 jako sw\u00f3j najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d inwestycyjny \u201czar\u00f3wno w kwestiach biznesowych, jak i ludzkich\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojewodzki-odcina-sie-od-Palikota-a-biznesmenem-zapowiada-ksiazke-8675077.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najlepsze lokaty kwartalne. Szcz\u0119\u015bliwa \u201e7\u201d u lidera tabeli", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/8bbe0a8d79bff9-948-568-0-130-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwyci\u0119zca styczniowego rankingu lokat kwartalnych oferuje 7 proc. w skali roku w zamian za wp\u0142at\u0119 \u015brodk\u00f3w i spe\u0142nienie dodatkowych wymog\u00f3w. Maksymalna stawka w rankingu na ten okres utrzymuje si\u0119 od pa\u017adziernika 2023 r.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-3-miesiace-styczen-2024-Ranking-Bankier-pl-8675135.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u201eMieszkanie na start\u201d kontra \u201eBezpieczny kredyt 2 procent\u201d \u2013 czy b\u0119dzie taniej? Zale\u017cy dla kogo", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/3a8972fccde701-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u201eMieszkanie na start\u201d ju\u017c w pierwszej, zaledwie szkicowej wersji zas\u0142uguje na miano najbardziej skomplikowanego programu mieszkaniowego XXI w. Czy z czysto finansowego punktu widzenia schemat jest bardziej op\u0142acalny dla kredytobiorc\u00f3w ni\u017c jego poprzednik? Sprawdzamy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkanie-na-start-kontra-Bezpieczny-kredyt-2-procent-czy-bedzie-taniej-Zalezy-dla-kogo-8675232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kuba pi\u0119ciokrotnie podnosi ceny benzyny. \"Nie da\u0142o si\u0119 tego unikn\u0105\u0107\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/cfba17130eba42-948-568-0-236-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od  1 lutego ceny  benzyny 94-oktanowej wzrosn\u0105 na stacjach benzynowych na Kubie przesz\u0142o pi\u0119ciokrotnie - z  30 do 156 peset za litr \u2013 zakomunikowa\u0142 w poniedzia\u0142ek  kuba\u0144ski minister finans\u00f3w i cen Vladimir Rogueiro.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kuba-pieciokrotnie-podnosi-ceny-benzyny-Nie-dalo-sie-tego-uniknac-8675440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T03:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nie tylko dziura. Znaleziono inne usterki w samolotach Boeing 737 MAX 9", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7b536e0308d2b1-948-568-35-207-1134-680.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144skie linie lotnicze United Airlines poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek o znalezieniu powa\u017cnych usterek \"w prawie 10\" uziemionych samolotach Boeing 737 MAX 9 oraz, \u017ce liczba ta mo\u017ce si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107. Wszystkie samoloty tego typu zosta\u0142y przez w\u0142adze federalne czasowo wycofane z eksploatacji po gro\u017anej awarii podczas lotu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-dziura-w-samolocie-Znaleziono-inne-usterki-w-samolotach-Boeing-737-MAX-9-8675437.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T01:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"T\": Rosja utrzymuje przewag\u0119 nad Ukrain\u0105 w wojnie elektronicznej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/cbd69fe847ec48-948-568-0-224-3200-1919.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja utrzymuje przewag\u0119 nad Ukrain\u0105 w wojnie elektronicznej (EW), kt\u00f3ra pozwala na neutralizowanie dzia\u0142a\u0144 przeciwnika i by\u0142a jedn\u0105 z przyczyn fiaska zesz\u0142orocznej ukrai\u0144skiej kontrofensywy - pisze we wtorek brytyjski dziennik \"Financial Times\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/T-Rosja-utrzymuje-przewage-nad-Ukraina-w-wojnie-elektronicznej-8675436.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-09T00:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]