[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komend\u0105 policji, w kt\u00f3rej przebywaj\u0105 W\u0105sik i Kami\u0144ski", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OFvktkuTURBXy9jYTA2OTg0ZC1kMDViLTQyZjktOGQ5Ny05YWRmYTZlZmVkZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski przebywaj\u0105 w Komendzie Rejonowej Policji Warszawa VII. Pod komend\u0105 zebra\u0142 si\u0119 t\u0142um oraz pos\u0142owie, s\u0105 to m.in.: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, Przemys\u0142aw Czarnek, Rados\u0142aw Fogiel i Ryszard Terlecki.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9399228,jaroslaw-kaczynski-przed-komenda-policji-w-ktorej-przebywaja-wasik-i.html", "date_published": "2024-01-09T21:10:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przed Pa\u0142acem Prezydenckim demonstracje przeciwko zatrzymaniu Kami\u0144skiego i W\u00f3jcika", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TrtktkuTURBXy9mNTQ4NGJjOS0wNDU1LTQ2MzYtYjA1OS05ZWEzNzdhYWQyNzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Demonstruj\u0105cy poparcie dla zatrzymanych we wtorek przez policj\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, rozchodz\u0105 si\u0119. Adam Borowski, przewodnicz\u0105cy warszawskiego klubu &quot;Gazety Polskiej&quot;, zapowiada demonstracj\u0119 tak\u017ce w \u015brod\u0119.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9399226,przed-palacem-prezydenckim-demonstracje-przeciwko-zatrzymaniu-kaminski.html", "date_published": "2024-01-09T21:04:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Deutsche Bahn vs. zwi\u0105zki zawodowe. Niemiecki s\u0105d orzek\u0142, kto ma racj\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uwaktkuTURBXy9hYTE1ODljYy1kOTNjLTQ3Y2ItOWUwNS03NDI4YzUzNGM1NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecki s\u0105d oddali\u0142 skarg\u0119 kolei Deutsche Bahn i zdecydowa\u0142, \u017ce strajk zwi\u0105zku zawodowego maszynist\u00f3w (GDL) mo\u017ce si\u0119 odby\u0107 zgodnie z planem. Protest w transporcie pasa\u017cerskim rozpocznie si\u0119 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 o godz. 2 i potrwa do godz. 18 w pi\u0105tek.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9399215,deutsche-bahn-vs-zwiazki-zawodowe-niemiecki-sad-orzekl-kto-ma-racje.html", "date_published": "2024-01-09T21:01:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wotum nieufno\u015bci wobec Sienkiewicza. Znamy decyzj\u0119 Komisji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mVoktkuTURBXy9hYjEwZTI1Ni0wZWY1LTQ0YmItOTM4Yy00ZDE4ZjVhYmExYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejmowa Komisja Kultury i \u015arodk\u00f3w Przekazu opowiedzia\u0142a si\u0119 we wtorek za odrzuceniem wniosku pos\u0142\u00f3w PiS o wotum nieufno\u015bci wobec ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego Bart\u0142omieja Sienkiewicza.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9399213,wotum-nieufnosci-wobec-sienkiewicza-znamy-decyzje-komisji.html", "date_published": "2024-01-09T20:55:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Breivik chce z\u0142agodzenia wyroku. Jak pr\u00f3bowa\u0142 przekona\u0107 s\u0105d?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z5tktkuTURBXy83Mzk3NGE1ZC0xNWNhLTQ0ZDYtYjJhNi1lYjgwNjU0MzQ4ZDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Staraj\u0105cy si\u0119 o z\u0142agodzenie pobytu w wi\u0119zieniu Norweg Anders Breivik, kt\u00f3ry w 2011 roku zabi\u0142 77 os\u00f3b, stwierdzi\u0142 we wtorek w s\u0105dzie, \u017ce dzi\u015b nie dokona\u0142by masowego morderstwa. Po raz pierwszy wyrazi\u0142 r\u00f3wnie\u017c skruch\u0119.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9399148,breivik-chce-zlagodzenia-wyroku-jak-probowal-przekonac-sad.html", "date_published": "2024-01-09T19:36:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kt\u00f3rzy mieszka\u0144cy strefy euro s\u0105 najbogatsi? W\u015br\u00f3d najbiedniejszych m.in. Litwini", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LJYktkuTURBXy81NzRkNjk5NS01OWQyLTQ5OTYtYjQ2Yy1kMDczYTY3N2RmODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gospodarstwa domowe z Luksemburga, Malty oraz Irlandii nale\u017c\u0105 do najbogatszych w strefie euro - wynika z raportu Banku Centralnego Belgii (NBB). Na dole tabeli znajduj\u0105 si\u0119 Chorwaci, Litwini i \u0141otysze.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9399143,ktorzy-mieszkancy-strefy-euro-sa-najbogatsi-wsrod-najbiedniejszych-m.html", "date_published": "2024-01-09T19:26:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik zatrzymani w Pa\u0142acu Prezydenckim [PILNE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q7nktkuTURBXy83OWQ5NWNkZS1hYjAxLTQ1OGYtYWU0Yi1mMjYzN2ZlMmYzODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pos\u0142owie Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik zostali we wtorek (9.01.24) zatrzymani przez policj\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9399139,kaminski-i-wasik-zatrzymani-w-palacu-prezydenckim-pilne.html", "date_published": "2024-01-09T19:08:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "To ju\u017c konsensus naukowy. Rok 2023 by\u0142 najcieplejszy w historii pomiar\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U5KktkuTURBXy8zOGY0NTM3Mi02YjhlLTQxMzQtOWVhMS1jZWI4YjU2NzI0MzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rok 2023 by\u0142 najcieplejszym rokiem w historii pomiar\u00f3w, \u015brednia temperatura na \u015bwiecie wynios\u0142a 14,98 st. C. i by\u0142a o 1,48 st. wy\u017csza ni\u017c w epoce przedindustrialnej - poinformowa\u0142 we wtorek Copernicus Climate Change Service (C3S), unijny program obserwacji Ziemi.", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9399085,to-juz-konsensus-naukowy-rok-2023-byl-najcieplejszy-w-historii-pomiar.html", "date_published": "2024-01-09T18:05:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W \u015brod\u0119 poci\u0105gami w Aglomeracji Krakowskiej pojedziesz za darmo. Przyczyna? Smog", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uAxktkuTURBXy80OWZkOTg3OC0zMWNjLTQ2YzAtYjdlYy0zY2UyYzIyZGQ4ODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Darmowe przejazdy transportem kolejowym organizowanym przez Wojew\u00f3dztwo Ma\u0142opolskie zostan\u0105 wprowadzone w \u015brod\u0119 na obszarze Aglomeracji Krakowskiej. Ma to zwi\u0105zek z prognoz\u0105 zapowiadaj\u0105c\u0105 przekroczenie \u015bredniego poziomu zanieczyszczenia powietrza py\u0142em PM10 w Krakowie.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9399079,w-srode-pociagami-w-aglomeracji-krakowskiej-pojedziesz-za-darmo-przyc.html", "date_published": "2024-01-09T17:48:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pogaw\u0119dka z AI w czasie jazdy? Volkswagen wykorzysta ChatGPT w swoich nowych modelach", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8GhktkuTURBXy8zY2Y0YTczNC00MTFlLTQ2YzUtODkyYS00Y2JkZDA4NzIxNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Volkswagen b\u0119dzie pierwszym du\u017cym producentem samochod\u00f3w, kt\u00f3ry zainstalowa\u0142 ChatGPT w swoich pojazdach produkowanych seryjnie. Firma z Wolfsburga przedstawi\u0142a tak\u017ce plany samodzielnego \u0142adowania samochod\u00f3w elektrycznych.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9399076,pogawedka-z-ai-w-czasie-jazdy-volkswagen-wykorzysta-chatgpt-w-swoich.html", "date_published": "2024-01-09T17:37:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ostrze\u017cenia powodziowe i alerty zimna. Pogoda w Anglii szaleje", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VcRktkuTURBXy81Zjk1ZjU2My1kMzM2LTQ4NDktODI0Yy0xY2M2ZjIyOGUyNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawie 250 ostrze\u017ce\u0144 i alert\u00f3w powodziowych wci\u0105\u017c obowi\u0105zuje w Anglii w zwi\u0105zku z przej\u015bciem w zesz\u0142ym tygodniu przez ten kraj orkanu Henk. Do pi\u0105tku obowi\u0105zuje te\u017c w ca\u0142ym kraju \u017c\u00f3\u0142ty lub pomara\u0144czowy alert z powodu niskich temperatur.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9399066,ostrzezenia-powodziowe-i-alerty-zimna-pogoda-w-anglii-szaleje.html", "date_published": "2024-01-09T17:13:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: We wtorek wieczorem z\u0142oty straci\u0142 na warto\u015bci", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yXyktkuTURBXy83ZjM1ZTRjNC1hYTllLTQxN2MtYjA2OC02MzNlMTgzYmYyN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta we wtorek po godz. 17.20 straci\u0142a na warto\u015bci wobec euro o 0,25 proc., do 4,34 z\u0142, franka szwajcarskiego o 0,05 proc., do 4,66 z\u0142 i dolara ameryka\u0144skiego o 0,51 proc., do 3,97 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9399063,kursy-walut-we-wtorek-wieczorem-zloty-stracil-na-wartosci.html", "date_published": "2024-01-09T17:07:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wotum nieufno\u015bci wobec Sienkiewicza? Komisja rozpocz\u0119\u0142a prace", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0acktkuTURBXy9lMGRmNjUxMy0wYzg4LTQyMDQtYjNjNS01Zjk2OTViNDk2NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek po godz. 17.00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie sejmowej komisji Kultury i \u015arodk\u00f3w Przekazu, kt\u00f3ra rozpatrzy i zaopiniuje wniosek PiS o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec ministra kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omieja Sienkiewicza.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9399061,wotum-nieufnosci-wobec-sienkiewicza-komisja-rozpoczela-prace.html", "date_published": "2024-01-09T17:02:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tusk: W przysz\u0142ym tygodniu przedstawi\u0119 nast\u0119pc\u0119 prezes ZUS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-tLktkuTURBXy80ZmI2ZTcxZC00NjIxLTRjNDEtYjE3Mi1kYTgxNmI3YTYxMjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzisiaj podpisz\u0119 zgod\u0119 na odwo\u0142anie z zajmowanego stanowiska prezes ZUS Gertrudy U\u015bci\u0144skiej. W przysz\u0142ym tygodniu przedstawi\u0119 jej nast\u0119pc\u0119 \u2013 przekaza\u0142 we wtorek na konferencji prasowej premier Donald Tusk.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9399005,tusk-w-przyszlym-tygodniu-przedstawie-nastepce-prezes-zus.html", "date_published": "2024-01-09T16:52:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Szwecja apeluje o przygotowanie si\u0119 na atak Rosji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5YhktkuTURBXy83MjNjODUwZS02YmY5LTQxYzctOTA3Ni0zNTUxZWE4ZmFiZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Szwecji, ministrowie obrony i obrony cywilnej, a tak\u017ce naczelny dow\u00f3dca szwedzkich si\u0142 zbrojnych w ostatnich dniach zaapelowali do spo\u0142ecze\u0144stwa o przygotowanie si\u0119 na atak ze strony Rosji.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9398839,szwecja-apeluje-o-przygotowanie-sie-na-atak-rosji.html", "date_published": "2024-01-09T15:23:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bodnar: Kami\u0144ski i W\u0105sik s\u0105 poszukiwani przez policj\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IGIktkuTURBXy81MGQ3ZjYyNy1mOTNlLTQ2Y2EtOGViMi1kYmMxYzM1MjczM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sytuacja M. Kami\u0144skiego i M. W\u0105sika jest do\u015b\u0107 oczywista. Zostali skazani prawomocnym wyrokiem i s\u0105 poszukiwani przez policj\u0119 celem stawienia si\u0119 do odbycia kary pozbawienia wolno\u015bci - powiedzia\u0142 we wtorek minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398824,bodnar-kaminski-i-wasik-sa-poszukiwani-przez-policje.html", "date_published": "2024-01-09T15:02:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tajne spotkanie Ukrainy z sojusznikami. Chodzi\u0142o o poparcie dla warunk\u00f3w podj\u0119cia rozm\u00f3w pokojowych z Rosj\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RrWktkuTURBXy82ZWNmNTg0ZS1iYzA2LTQ2NzktOGRlYy01YTVhYjVjYzQzZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tajne spotkanie mi\u0119dzy Ukrain\u0105, sojusznikami z G7 i niewielk\u0105 grup\u0105 kraj\u00f3w \u015bwiatowego Po\u0142udnia odby\u0142o si\u0119 w grudniu w Rijadzie, a jego celem by\u0142o zdobycie poparcia dla ukrai\u0144skich warunk\u00f3w podj\u0119cia rozm\u00f3w pokojowych z Rosj\u0105 \u2013 poda\u0142a we wtorek agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby zaznajomione ze spraw\u0105.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9398820,tajne-spotkanie-ukrainy-z-sojusznikami-chodzilo-o-poparcie-dla-warunk.html", "date_published": "2024-01-09T14:57:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik: Chcemy wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zz0ktkuTURBXy8zYjc4MWYxYS0yM2Y1LTRhNjctYjU3Ny1mNGFkZjE0NjlhMTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeste\u015bmy dalej pos\u0142ami na Sejm; chcemy wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w najbli\u017cszym posiedzeniu Izby - zadeklarowa\u0142 we wtorek Mariusz Kami\u0144ski, podczas wsp\u00f3lnej konferencji z Maciejem W\u0105sikiem, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 przed Pa\u0142acem Prezydenckim.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398812,kaminski-i-wasik-chcemy-wziac-udzial-w-najblizszym-posiedzeniu-sejmu.html", "date_published": "2024-01-09T14:46:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pracujesz jako samozatrudniony? Przez 1 miesi\u0105c w roku nie b\u0119dziesz musia\u0142 p\u0142aci\u0107 sk\u0142adki ZUS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rgiktkuTURBXy83OWJlMmFiMi04ZTQ4LTQ4YmItYjljYy01YTkxNzAzYWRkZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Projekt ustawy, kt\u00f3ry rz\u0105d zamierza do ko\u0144ca marca skierowa\u0107 do Sejmu, b\u0119dzie przewidywa\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 niep\u0142acenia przez samozatrudnionych obowi\u0105zkowej sk\u0142adki na ZUS przez jeden miesi\u0105c w roku - poinformowa\u0142 we wtorek na konferencji premier Donald Tusk.", "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9398809,pracujesz-jako-samozatrudniony-przez-1-miesiac-w-roku-nie-bedziesz-mu.html", "date_published": "2024-01-09T14:42:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Spadek bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci to nie tylko zmartwienie dla ekolog\u00f3w. Ludzko\u015b\u0107 traci na tym fortun\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/siJktkuTURBXy8wMmY5YjA0Yy1kYjNmLTQ3YWItYWYwMS0wZjY5NDIxYTNhNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do 2050 r. globalne straty wynikaj\u0105ce ze spadku bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 10 bln dolar\u00f3w, co odpowiada rocznym PKB Francji, Niemiec i Wielkiej Brytanii - wskaza\u0142a w raporcie firma doradcza Deloitte.", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9398806,spadek-bioroznorodnosci-to-nie-tylko-zmartwienie-dla-ekologow-ludzkos.html", "date_published": "2024-01-09T14:38:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bank \u015awiatowy podnosi prognozy PKB dla Polski", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uQ3ktkuTURBXy8yODdhYWVjOS1kMDNlLTQ5MjAtYTQzNi0wNzU3ZmE0NzZlZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W tym roku polska gospodarka uro\u015bnie o 2,6 proc., a w przysz\u0142ym o 3,4 proc. - wynika z najnowszych prognoz Banku \u015awiatowego, do kt\u00f3rych dotar\u0142 Forsal. Oczekiwania wzrostu PKB na przysz\u0142y rok wzros\u0142y wi\u0119c o 0,2 pkt proc. Globalna gospodarka ma jednak do czynienia z \u201edekad\u0105 zmarnowanych szans\u201d.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9398650,bank-swiatowy-podnosi-prognozy-pkb-dla-polski.html", "date_published": "2024-01-09T14:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Flisiak: Ustawa o szczeg\u00f3lnych zasadach przeprowadzania wybor\u00f3w nie zapewnia\u0142a ochrony przed koronawirusem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tKoktktTURBXy85NWIxM2FjYS1hYjdkLTQ4ZWQtODZlYi01MTYwMTc4OWMyNDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Ustawa o szczeg\u00f3lnych zasadach przeprowadzania wybor\u00f3w powszechnych na prezydenta RP z 2020 roku nie zapewnia\u0142a ochrony przed zaka\u017ceniem SARS-CoV-2 - podkre\u015bli\u0142 prezes Polskiego Towarzystwa Epidemiolog\u00f3w prof. Robert Flisiak na posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. tzw. wybor\u00f3w kopertowych.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398794,flisiak-ustawa-o-szczegolnych-zasadach-przeprowadzania-wyborow-nie-za.html", "date_published": "2024-01-09T14:06:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przes\u0142uchanie Jaros\u0142awa Gowina ws. wybor\u00f3w kopertowych. Powiedzia\u0142, kto wpad\u0142 na ten pomys\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Al-ktkuTURBXy85OTI2MjM3Zi0zOGE4LTQyOGMtOTllMC1iNTA4NDNkYmU4MWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W mojej opinii pomys\u0142odawc\u0105 zorganizowania wybor\u00f3w korespondencyjnych w 2020 roku by\u0142 europose\u0142 Adam Bielan; by\u0142em sceptyczny, gdy\u017c grozi\u0142oby to spot\u0119gowaniem pandemii i chaosem organizacyjnym - powiedzia\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych by\u0142y wicepremier w rz\u0105dzie PiS Jaros\u0142aw Gowin.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398781,przesluchanie-jaroslawa-gowina-ws-wyborow-kopertowych-powiedzial-kt.html", "date_published": "2024-01-09T13:51:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wybory kopertowe - czyj to by\u0142 pomys\u0142? Jaros\u0142aw Gowin zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Al-ktkuTURBXy85OTI2MjM3Zi0zOGE4LTQyOGMtOTllMC1iNTA4NDNkYmU4MWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W mojej opinii pomys\u0142odawc\u0105 zorganizowania wybor\u00f3w korespondencyjnych w 2020 roku by\u0142 europose\u0142 Adam Bielan; by\u0142em sceptyczny, gdy\u017c grozi\u0142oby to spot\u0119gowaniem pandemii i chaosem organizacyjnym - powiedzia\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych by\u0142y wicepremier w rz\u0105dzie PiS Jaros\u0142aw Gowin.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398781,wybory-kopertowe-czyj-to-byl-pomysl-jaroslaw-gowin-zabral-glos.html", "date_published": "2024-01-09T13:51:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 nt. st\u00f3p procentowych NBP", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kOWktkuTURBXy85Y2ZjYjNmOS02MDZlLTQwMjktYWVmNC1kNGFmYzA3ZWUyNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9398778,rada-polityki-pienieznej-podjela-decyzje-nt-stop-procentowych-nbp.html", "date_published": "2024-01-09T13:47:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o odwo\u0142anie prezes ZUS Gertrudy U\u015bci\u0144skiej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UOvktkuTURBXy84ZDU3NTY4OS01NjY5LTQwY2YtYWQ3NC0zMWU0NjQyOTk5OTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398765,agnieszka-dziemianowicz-bak-zlozyla-wniosek-o-odwolanie-prezes-zus-ger.html", "date_published": "2024-01-09T13:37:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mamy rekord chwilowego zu\u017cycia energii elektrycznej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YnNktkuTURBXy80MDYxZTdiYy05MjYxLTQzNTMtODNhOS1hZTI0MmJjZmViMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek o godz. 10 pad\u0142 rekord chwilowego zu\u017cycia energii elektrycznej. Z bie\u017c\u0105cych danych operatora systemu przesy\u0142owego energii elektrycznej PSE wynika, \u017ce \u015brednie godzinowe krajowe zapotrzebowanie na moc wynios\u0142o wtedy 28 216 MW.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9398756,rekord-zuzycia-energii-elektrycznej.html", "date_published": "2024-01-09T13:27:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Marek \u015awider zrezygnowa\u0142 z funkcji wiceprezesa KGHM", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xRcktkuTURBXy9iZmM2MTUyZS1lNzUxLTRjMmEtOWNkMC02NTMxMTY1OThlMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceprezes zarz\u0105du ds. produkcji KGHM Marek \u015awider zrezygnowa\u0142 z zajmowanego stanowiska \u2013 poda\u0142 we wtorek w komunikacie KGHM.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9398749,marek-swider-zrezygnowal-z-funkcji-wiceprezesa-kghm.html", "date_published": "2024-01-09T13:21:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RY6ktkuTURBXy8wNjhmODJlMC05NzU3LTRmZDUtYjU0Ni1hNjQxYzBmM2NiNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek o godzinie 14.00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 kolejna cz\u0119\u015b\u0107 obrad komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398739,komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "date_published": "2024-01-09T13:12:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ilu cudzoziemc\u00f3w pracuje w Polsce? Du\u017ca, prawie okr\u0105g\u0142a liczba", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eikktkuTURBXy9jOGVjNzM5Zi03NWM0LTQyMGMtYWY5ZS1kZGFiNjljZmQyYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczba cudzoziemc\u00f3w wykonuj\u0105cych w Polsce prac\u0119 wynios\u0142a na koniec lipca 996,5 tys. wobec 986,0 tys. na koniec czerwca - poda\u0142 GUS.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9398721,ilu-cudzoziemcow-pracuje-w-polsce-duza-prawie-okragla-liczba.html", "date_published": "2024-01-09T12:54:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 nie tylko pod wnuczk\u00f3w. Teraz udaj\u0105... porty lotnicze", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8kbktkuTURBXy80NjIyNTM3NS01YzM4LTQzNzktYTlmYi0wYTY5NDE5NDY5MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naukowa i Akademicka Sie\u0107 Komputerowa (NASK) ostrzega przed oszustami, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod porty lotnicze, na przyk\u0142ad w Warszawie lub Poznaniu, wy\u0142udzaj\u0105 dane i okradaj\u0105 ofiar\u0119 z pieni\u0119dzy.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9398695,oszusci-podszywaja-sie-nie-tylko-pod-wnuczkow-teraz-udaja-porty-lo.html", "date_published": "2024-01-09T12:26:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Posiedzenie Sejmu przesuni\u0119te na przysz\u0142y tydzie\u0144 [PILNE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/94fktkuTURBXy9hYzJjMDVlYy00ODViLTQzYzEtOTI2Ni05NzMwMjY4M2E0NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak wynika z nieoficjalnych informacji prezydium Sejmu podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o przesuni\u0119ciu posiedzenia Sejmu, kt\u00f3re mia\u0142o si\u0119 zacz\u0105\u0107 jutro.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398629,posiedzenie-sejmu-przesuniete-na-przyszly-tydzien-pilne.html", "date_published": "2024-01-09T11:00:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Powo\u0142ywanie s\u0119dzi\u00f3w w Polsce. Jest wyrok TSUE", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wDcktkuTURBXy81YTU2NGVhZi1mNjdkLTRmMmUtOWViYi1kMThhYjFiYTUxNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE w Luksemburgu uzna\u0142 we wtorek za niedopuszczalne pytania prejudycjalne dotycz\u0105ce procedury powo\u0142ywania s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych w Polsce.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9398627,powolywanie-sedziow-w-polsce-wyrok-tsue.html", "date_published": "2024-01-09T10:55:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Banki skr\u0119caj\u0105 w zielon\u0105 stron\u0119? S\u0105 zmiany w por\u00f3wnaniu z poprzednimi latami [RAPORT]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nwMktkuTURBXy80MDhlYTJkNC1jNTk4LTQ4MTEtYTBmZi1lZmI0ZWViODQyYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9398617,banki-skrecaja-w-zielona-strone-sa-zmiany-w-porownaniu-z-poprzednimi.html", "date_published": "2024-01-09T10:41:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "S\u0105d nakaza\u0142 policji doprowadzi\u0107 Kami\u0144skiego i W\u0105sika do aresztu. Prze\u0142om w sprawie??", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/67QktkuTURBXy9hOTYxNzhhZS1hNmQ0LTRmOTUtOTFjYy1iOTczMGQ1OGRiMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wp\u0142yn\u0119\u0142y dokumenty z s\u0105du nakazuj\u0105ce policji doprowadzenie M. Kami\u0144skiego i M. W\u0105sika do aresztu \u2013 poinformowa\u0142a we wtorek p.o. rzecznika prasowego Komendanta Sto\u0142ecznego Policji kom. Marta Gierlicka.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398602,sad-nakazal-policji-doprowadzic-kaminskiego-i-wasika-do-aresztu-przel.html", "date_published": "2024-01-09T10:23:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Huuuge mia\u0142o wst\u0119pnie 71,3 mln USD przychod\u00f3w w IV kw. 2023 r., spadek o ok. 9 proc. r/r", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OCpktkuTURBXy9kNTZlOGE1Yy00OTEyLTQ1YjktYTZiNS1lN2Y2YTk1YzIzNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9398600,huuuge-mialo-wstepnie-713-mln-usd-przychodow-w-iv-kw-2023-r-spadek.html", "date_published": "2024-01-09T10:21:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bezrobocie w strefie euro wynios\u0142o 6,4 proc. w listopadzie. A ile by\u0142o w Polsce?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JjwktkuTURBXy83MjNkZTA2Yy05MGQ2LTQ4NzQtYjUyZi1jNDI5N2FhYTgxMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9398596,bezrobocie-w-strefie-euro-wynioslo-64-proc-w-listopadzie-a-ile-bylo.html", "date_published": "2024-01-09T10:16:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Posiedzenia Sejmu z tego tygodnia zostan\u0105 odwo\u0142ane [PILNE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2ToktkuTURBXy84NGQ1YzQ4Zi1kMDg0LTQ0ZDUtOTVhZi1lMTg3OTEyZmJhYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, planowane na ten tydzie\u0144 posiedzenia Sejmu zostan\u0105 odwo\u0142ane. Powodem jest polityczna awantura wok\u00f3\u0142 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398578,posiedzenia-sejmu-z-tego-tygodnia-zostana-odwolane-pilne.html", "date_published": "2024-01-09T09:44:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 9.01.2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 1434 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 380 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 7 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano we wtorek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 5,1 tys.test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-9012024.html", "date_published": "2024-01-09T09:39:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy polski w\u0119giel uratuje ukrai\u0144sk\u0105 energetyk\u0119? Na razie jest za drogi", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PiIktkuTURBXy9jYTAzMTMzYi00N2Q5LTQ3MDgtYTYxZS1hODA0OGNlNWM5NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144skiej energetyce brakuje w\u0119gla \u2013 winne s\u0105 wieloletnie zaniedbania w bran\u017cy g\u00f3rniczej, wojna, ale i brak logicznego my\u015blenia. Ratunku energetycy znad Dniepru szukaj\u0105 za granic\u0105 \u2013 w tym w Polsce.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9398553,czy-polski-wegiel-uratuje-ukrainska-energetyke-na-razie-jest-za-drogi.html", "date_published": "2024-01-09T09:10:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polscy pracodawcy skar\u017c\u0105 si\u0119 na przygotowanie kandydat\u00f3w do pracy. Problem w rekrutacji?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AXlktkuTURBXy85MDVlZGUzYi05NTgzLTRmYmQtODVkYS0xMzRkYjZiZjY1OTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Polsce a\u017c 66 proc. pracodawc\u00f3w ma trudno\u015bci w obsadzaniu stanowisk pracy nowymi pracownikami o po\u017c\u0105danych kompetencjach. To wynik o 6 punkt\u00f3w procentowych mniejszy ni\u017c w 2023 roku \u2013 czytamy w opublikowanym we wtorek raporcie firmy ManpowerGroup.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9398532,polscy-pracodawcy-skarza-sie-na-przygotowanie-kandydatow-do-pracy-pro.html", "date_published": "2024-01-09T08:50:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Schumer: Jest coraz bli\u017cej porozumienia w sprawie pakietu pomocy dla Ukrainy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UN3ktkuTURBXy8zYTBkYzkxMC0zZjhmLTRhOWUtYTZiNC1iMjc4NGRkM2EyMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ci\u0105gu ostatnich kilku dni dokonali\u015bmy wi\u0119cej post\u0119p\u00f3w, ni\u017c przez ostatnie kilka tygodni - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek lider Demokrat\u00f3w w Senacie Chuck Schumer, opisuj\u0105c na pierwszym posiedzeniu Senatu w nowym roku stan negocjacji dotycz\u0105cych odblokowania \u015brodk\u00f3w koniecznych do dalszego wspierania Ukrainy. Schumer stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce cho\u0107 jest optymist\u0105, to ostateczne zawarcie porozumienia wci\u0105\u017c nie b\u0119dzie \u0142atwe.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9398526,schumer-jest-coraz-blizej-porozumienia-w-sprawie-pakietu-pomocy-dla-u.html", "date_published": "2024-01-09T08:41:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "J. Owsiak: WO\u015aP wraca do telewizji publicznej. Cz\u0119\u015bciowo", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GW2ktkuTURBXy9hMWI4OTZmOS1lOTM1LTQ1MTUtYTJmZi0xZTU3M2ZjMGJjMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nadawc\u0105 32. Fina\u0142u WO\u015aP b\u0119dzie TVN, jednak rozpocz\u0119cie niedzielnego grania, &quot;\u015awiate\u0142ko do Nieba&quot; i podsumowanie fina\u0142u o p\u00f3\u0142nocy poka\u017ce r\u00f3wnie\u017c Telewizja Polska - powiedzia\u0142 we wtorek w rozmowie z &quot;Gazet\u0105 Wyborcz\u0105&quot; szef WO\u015aP Jerzy Owsiak.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9398518,j-owsiak-wosp-wraca-do-telewizji-publicznej-czesciowo.html", "date_published": "2024-01-09T08:28:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dzi\u015b TSUE wyda kolejny wyrok w sprawie s\u0119dzi\u00f3w w Polsce.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2ThktkuTURBXy9mNmZkNGM2OS05NzIxLTQ0ZjAtOWVlNC1kNDI3ZjhiMzg3OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) wyda we wtorek orzeczenia w dw\u00f3ch sprawach, w kt\u00f3rych polskie s\u0105dy prosz\u0105 o zbadanie tego, czy osoby, powo\u0142ane na stanowiska s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych z pomini\u0119ciem udzia\u0142u organ\u00f3w samorz\u0105du s\u0119dziowskiego, gwarantuj\u0105 niezawis\u0142o\u015b\u0107 i niezale\u017cno\u015b\u0107 wymagan\u0105 przez europejskie traktaty.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9398511,dzis-tsue-wyda-kolejny-wyrok-w-sprawie-sedziow-w-polsce.html", "date_published": "2024-01-09T08:21:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bia\u0142orusinka szpiegowa\u0142a swoich rodak\u00f3w w Polsce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hy2ktkuTURBXy85ZjE4ODE5NC1iMzhkLTRjN2UtYjAzZS0xZTg5YjZkMWI4N2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Funkcjonariusze Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego na polecenie prokuratora zatrzymali obywatelk\u0119 Republiki Bia\u0142orusi. Us\u0142ysza\u0142a zarzut prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci na rzecz obcego wywiadu przeciwko Rzeczpospolitej Polskiej. Trafi\u0142a na 3 miesi\u0105ce do aresztu. Grozi jej do 10 lat wi\u0119zienia.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9398476,bialorusinka-szpiegowala-swoich-rodakow-w-polsce.html", "date_published": "2024-01-09T08:04:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Protestuj\u0105cy rolnicy zablokowali wczoraj Berlin i wiele innych miast", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vUIktkuTURBXy8wMTljMDE4My04ZmFiLTQ2MmEtODlkOS0zMzVlNzQzNWQ1NDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W poniedzia\u0142ek rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w Niemczech protesty rolnik\u00f3w przeciwko polityce rolnej rz\u0105du. D\u0142ugie konwoje traktor\u00f3w i ci\u0119\u017car\u00f3wek przejecha\u0142y przez wiele miast, dosz\u0142o do blokad na drogach i znacznych utrudnie\u0144 w ruchu. Stowarzyszenie rolnik\u00f3w wezwa\u0142o do tygodniowej akcji, kt\u00f3rej kulminacj\u0105 b\u0119dzie du\u017ca demonstracja w Berlinie za tydzie\u0144.", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9398435,protestujacy-rolnicy-zablokowali-wczoraj-berlin-i-wiele-innych-miast.html", "date_published": "2024-01-09T07:55:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W\u0105sik o potencjalnym zatrzymaniu: Przecie\u017c nie b\u0119d\u0119 si\u0119 z bi\u0142 z policjantami", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PDEktkuTURBXy9mZGZiMmUzMi1lNTVjLTQ4NmYtYWUwMS0yNjBkNmRjMjkxNjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Policja b\u0119dzie mia\u0142a spory problem, bo b\u0119dzie musia\u0142a zatrzyma\u0107, na polecenie s\u0105du, pos\u0142a. Mam dokumenty, kt\u00f3re \u015bwiadcz\u0105, \u017ce jestem pos\u0142em, \u017ce posiadam immunitet. Policjanci b\u0119d\u0105 musieli zastosowa\u0107 przymus i pewnie im si\u0119 to uda. Przecie\u017c nie b\u0119d\u0119 si\u0119 bi\u0142 z policjantami - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek Maciej W\u0105sik w Telewizji Trwam.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9398416,wasik-o-potencjalnym-zatrzymaniu-przeciez-nie-bede-sie-z-bil-z-policj.html", "date_published": "2024-01-09T07:48:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Zwyci\u0119stwo Putina na Ukrainie by\u0142oby katastrof\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1QDktkuTURBXy82NjVjNGIyMy01NGFlLTQ5MjItOGQ0Mi1iNTdjMzVjM2U1NTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zwyci\u0119stwo dyktatora Rosji W\u0142adimira Putina w wojnie na Ukrainie by\u0142oby katastrof\u0105 - przede wszystkim dla Kijowa, ale te\u017c dla s\u0105siad\u00f3w Ukrainy, Europy i ca\u0142ego systemu sojuszy USA - oceni\u0142 minister spraw zagranicznych RP Rados\u0142aw Sikorski w wywiadzie udzielonym w poniedzia\u0142ek ameryka\u0144skiej stacji CNN.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9398391,radoslaw-sikorski-zwyciestwo-putina-na-ukrainie-byloby-katastrofa.html", "date_published": "2024-01-09T07:40:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Na Wall Street spore zwy\u017cki. Liderami wzrost\u00f3w sp\u00f3\u0142ki technologiczne", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7rxktkuTURBXy81NmEwMjM5Yy1mMTVjLTQ3MTUtOTdjMy01Yjk3OGE3YTc3NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 du\u017cymi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Liderami zwy\u017cek by\u0142y najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki technologiczne, kt\u00f3re odrabia\u0142y zesz\u0142otygodniowe spadki, a preteksem do zakupu ich akcji sta\u0142 si\u0119 spadek rentowno\u015bci ameryka\u0144skich obligacji skarbowych.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9398358,na-wall-street-spore-zwyzki-liderami-wzrostow-spolki-technolog.html", "date_published": "2024-01-09T07:29:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zwy\u017cki na Wall Street spore zwy\u017cki. Liderami wzrost\u00f3w sp\u00f3\u0142ki technologiczne", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7rxktkuTURBXy81NmEwMjM5Yy1mMTVjLTQ3MTUtOTdjMy01Yjk3OGE3YTc3NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 du\u017cymi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Liderami zwy\u017cek by\u0142y najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki technologiczne, kt\u00f3re odrabia\u0142y zesz\u0142otygodniowe spadki, a preteksem do zakupu ich akcji sta\u0142 si\u0119 spadek rentowno\u015bci ameryka\u0144skich obligacji skarbowych.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9398358,zwyzki-na-wall-street-spore-zwyzki-liderami-wzrostow-spolki-technolog.html", "date_published": "2024-01-09T07:29:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ukrai\u0144ski wywiad zdoby\u0142 dane o planach rozwojowych rosyjskiego producenta dron\u00f3w. Ich warto\u015b\u0107 oszacowano na 1,5 mld dolar\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CPGktkuTURBXy82ZWJlYTE0NS1iYmI3LTQ1NTEtYTVhMS01NDc4NDZmMDhmODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wywiad wojskowy Ukrainy (HUR) zdoby\u0142 100 GB tajnych danych jednej z najwa\u017cniejszych firm rosyjskiego przemys\u0142u obronnego, kt\u00f3ra produkuje m.in. drony Or\u0142an \u2013 poinformowa\u0142 wywiad wojskowy na Telegramie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9398347,ukrainski-wywiad-zdobyl-dane-o-planach-rozwojowych-rosyjskiego-produce.html", "date_published": "2024-01-09T07:25:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: We wtorek rano z\u0142oty straci\u0142 na warto\u015bci wobec g\u0142\u00f3wnych walut", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Yf1ktkuTURBXy9mMTQyMzJmMi00YTE4LTRhM2ItYjk3Ny04NTExZjc1YTA5ZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta we wtorek rano straci\u0142a na warto\u015bci wobec euro, franka szwajcarskiego i dolara ameryka\u0144skiego. Euro kosztowa\u0142o 4,33 z\u0142, frank szwajcarski 4,66 z\u0142, a dolar \u2013 3,95 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9398348,kursy-walut-we-wtorek-rano-zloty-stracil-na-wartosci-wobec-glownych-w.html", "date_published": "2024-01-09T07:25:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prezes MLP Group: Stawiamy na przedsi\u0119wzi\u0119cia w Niemczech. Jaka jest kondycja bran\u017cy magazynowej?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O7OktkuTURBXy8yZmI1NDhhMC0xYTBiLTQzZWEtOWE2YS1hNTQ4OThmMTdkYjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9398342,prezes-mlp-group-stawiamy-na-przedsiewziecia-w-niemczech-jaka-jest-k.html", "date_published": "2024-01-09T07:21:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kiedy rusz\u0105 prace komisji \u015bledczej ds. afery wizowej? Mamy zapowied\u017a terminu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8t2ktkuTURBXy8xZTQxODVmNC0xNTJjLTQ4MGItYTI1Yi00N2Q5ZTg1NjA0ZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawdopodobnie w trzecim tygodniu stycznia rusz\u0105 merytoryczne prace komisji \u015bledczej ds. afery wizowej - zapowiedzia\u0142 we wtorek komisji \u015bledczej ds. tzw. afery wizowej, pose\u0142 KO Micha\u0142 Szczerba w RMF FM.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9398319,kiedy-rusza-prace-komisji-sledczej-ds-afery-wizowej-mamy-zapowiedz-t.html", "date_published": "2024-01-09T07:12:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemieccy rolnicy broni\u0105 swoich dop\u0142at. Czy ich protest oka\u017ce si\u0119 skuteczny?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r_ektkuTURBXy8zNjUwZWZhOC0yMTk3LTQzMjctODUyNS05OGE0MTcwOTgwNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do blokad zorganizowanych przez organizacje rolnicze pr\u00f3buje si\u0119 przy\u0142\u0105czy\u0107 radykalna prawica", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykul-prasowy/9398308,niemieccy-rolnicy-bronia-swoich-doplat-czy-ich-protest-okaze-sie-skut.html", "date_published": "2024-01-09T07:01:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Najgorszy pocz\u0105tek roku na GPW od lat. Czy parkietem zaw\u0142adn\u0105 nied\u017awiedzie?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L9MktkuTURBXy82Mjk3NzZiNC00NzY2LTQxOTMtYWYwNy01YzBhYzBkMTZjMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pi\u0119\u0107 pierwszych sesji przynios\u0142o spadek WIG-u o 3,3 proc. To nie musi oznacza\u0107, \u017ce 2024 r. sko\u0144czy si\u0119 na minusie, jak sugerowa\u0142aby jedna z teorii popularnych w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykul-prasowy/9398301,najgorszy-poczatek-roku-na-gpw-od-lat-czy-parkietem-zawladna-niedzwie.html", "date_published": "2024-01-09T06:56:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Unijne pieni\u0105dze pod lup\u0105 Brukseli", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aGzktkuTURBXy9mOGRmODhmMy03YjhjLTQyNzQtYTZhYy0yNGFlOWZiYWUzMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bruksela chce wprowadzi\u0107 przepisy dotycz\u0105ce jawno\u015bci dzia\u0142alno\u015bci instytucji pozyskuj\u0105cych \u015brodki z zagranicy. Polska i pa\u0144stwa UE by\u0107 mo\u017ce b\u0119d\u0105 musia\u0142y wprowadzi\u0107 w tym celu specjalne rejestry", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykul-prasowy/9398298,unijne-pieniadze-pod-lupa-brukseli.html", "date_published": "2024-01-09T06:53:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komu realnie zagra\u017ca komisja kopertowa?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Wm0ktkuTURBXy8yNDhiZDE3OS02ZDdlLTQ4MjQtOGU3Ni0wYTg0Yjk5MDk1NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u015b rusza komisja \u015bledcza maj\u0105ca zbada\u0107 proces przygotowa\u0144 do nieodbytych prezydenckich wybor\u00f3w kopertowych w 2020 r. Na pierwszy ogie\u0144 p\u00f3jdzie Jaros\u0142aw Gowin, by\u0142y wicepremier w rz\u0105dach Zjednoczonej Prawicy, kt\u00f3ry w pewnym momencie powiedzia\u0142 \u201enie\u201d forsuj\u0105cemu wybory korespondencyjne Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu, co przyp\u0142aci\u0142 wyrzuceniem z rz\u0105du, rozpadem jego partii Porozumienie oraz rozwodem z wielk\u0105 polityk\u0105.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9398297,komu-realnie-zagraza-komisja-kopertowa.html", "date_published": "2024-01-09T06:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wojna o mandaty zatacza coraz szersze kr\u0119gi", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A1IktkuTURBXy85YmExN2E0OC0yNDc0LTQ4MWUtYjE3Yi0wOGY2MDk4YmRlYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mimo opinii prawnik\u00f3w oraz spotkania marsza\u0142ka z prezydentem nie wida\u0107 ko\u0144ca sporu wok\u00f3\u0142 wygaszenia mandat\u00f3w poselskich Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. Zdecyduj\u0105 emocje \u2013 przyznaje rozm\u00f3wca z PiS", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9398291,wojna-o-mandaty-zatacza-coraz-szersze-kregi.html", "date_published": "2024-01-09T06:45:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kobiety dobrze wiedz\u0105, \u017ce p\u0142acz dzia\u0142a na m\u0119\u017cczyzn. Potwierdzili to naukowcy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ciPktkuTURBXy9hYzE4Y2JhNi00NjdmLTQ3ZTItOWE3MC1lNzdlZmE3MGI3NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Badacze informuj\u0105, \u017ce w\u0105chanie \u0142ez kobiet zmniejsza agresywne zachowania u m\u0119\u017cczyzn.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9397547,kobiety-dobrze-wiedza-ze-placz-dziala-na-mezczyzn-potwierdzili-to-na.html", "date_published": "2024-01-09T05:41:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mamy nowego kr\u00f3la rynku EV. Jak Chi\u0144czycy pokonali Tesl\u0119?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Yq8ktkuTURBXy85NTM4MGI4OS0wNzE3LTQ5MDktODFjZC1jMWRmYmZlZjgwNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W opracowaniu \u201eJak BYD zdoby\u0142o koron\u0119 Tesli\u201d, Bloomberg Originals bada, jak firma, kt\u00f3ra zaczyna\u0142a jako producent akumulator\u00f3w, przekszta\u0142ci\u0142a si\u0119 w \u015bwiatowego kr\u00f3la pojazd\u00f3w elektrycznych.", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9396404,mamy-nowego-krola-rynku-ev-jak-chinskie-byd-pokonalo-tesle.html", "date_published": "2024-01-09T05:36:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak bezpiecznie p\u0142aci\u0107 w sieci? Oto co warto wiedzie\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_AQktktTURBXy8xMzU4YzI0ZS1hZTRiLTQwYWMtOGY0Ni04NWRhNjZmNjRjNjEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Odk\u0105d przenie\u015bli\u015bmy si\u0119 do sieci i dokonujemy tam coraz wi\u0119kszej ilo\u015bci zakup\u00f3w, przest\u0119pcy zorientowali si\u0119, \u017ce to \u015bwietne miejsce, by zapolowa\u0107 na nasze oszcz\u0119dno\u015bci. Wraz ze wzrostem sprzeda\u017cy w Internecie, wzros\u0142a tak\u017ce liczba oszustw, a najwi\u0119cej jest ich w najgor\u0119tszych okresach - przed \u015bwi\u0119tami oraz w trwaj\u0105cym obecnie czasie wyprzeda\u017cy. Wraz z ekspertem od cyberbezpiecze\u0144stwa podpowiadamy, na co warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, by nasze pieni\u0105dze pozosta\u0142y bezpieczne.", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9396481,bezpiecznie-placisz-w-sieci-oto-co-warto-wiedziec.html", "date_published": "2024-01-09T05:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ostatni rok rz\u0105d\u00f3w PiS: najmniej urodze\u0144 od 100 lat, rekord zwi\u0105zk\u00f3w nieformalnych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RfEktkuTURBXy82NmM4ZjJmNy0yMWM5LTRjN2EtOGZkMS05YTdlNzlmMTNmYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wszystko wskazuje na to, \u017ce w roku 2023 urodzi\u0142o si\u0119 w Polsce najmniej dzieci w historii pomiar\u00f3w: je\u015bli potwierdz\u0105 si\u0119 wst\u0119pne dane GUS, rok zako\u0144czyli\u015bmy w okolicach 280 tys. urodze\u0144. Bardzo niska by\u0142a r\u00f3wnie\u017c liczba ma\u0142\u017ce\u0144stw \u2013 zbli\u017cyli\u015bmy si\u0119 do historycznego dna z czas\u00f3w pandemii. Przyby\u0142o za to zwi\u0105zk\u00f3w nieformalnych. Rz\u0105dowi PiS nie uda\u0142o si\u0119 wi\u0119c zatrzyma\u0107 zmian typowych dla spo\u0142ecze\u0144stw rozwini\u0119tych. W ostatnim czasie wszystkie mocno przyspieszy\u0142y.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9398067,2023-rok-najmniej-urodzen-od-100-lat-rekord-zwiazkow-nieformalnych.html", "date_published": "2024-01-09T05:30:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "To oni przekazali najwi\u0119ksze darowizny w 2023 roku. Warren Buffett na li\u015bcie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KkRktkuTURBXy8yYTdmNTk0Yi1iNmYyLTQ1M2YtOTY1Zi04YjQ1ZTY1NDkwZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na czele listy najwi\u0119kszych darczy\u0144c\u00f3w w 2023 roku, opublikowanej przez &quot;Chronicle of Philanthropy&quot;, stan\u0105\u0142 Warren Buffett, kt\u00f3ry przekaza\u0142 1,5 mln akcji Berkshire Hathaway, o warto\u015bci 541,5 mln dolar\u00f3w. Fundacja Susan Thompson Buffett, nazwana na cze\u015b\u0107 pierwszej \u017cony Buffetta, zosta\u0142a g\u0142\u00f3wnym beneficjentem darowizny.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9397962,warren-buffett-najwieksze-darowizny-2023.html", "date_published": "2024-01-09T05:20:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nie tylko Japonia. Gdzie jeszcze trz\u0119sienia ziemi przynosz\u0105 \u015bmier\u0107 i zniszczenie?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kGjktkuTURBXy82NTY2MjRmMS02ODcwLTRlYzgtOGMyYi1jOTUxN2M4Y2Y1MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Seria oko\u0142o 400 wstrz\u0105s\u00f3w nawiedzi\u0142a w noworoczny poranek prefektur\u0119 Ishikawa na japo\u0144skiej wyspie Honsiu. Najmocniejszy wstrz\u0105s w mia\u0142 si\u0142\u0119 7,6 w skali Richtera, poda\u0142a Japo\u0144ska Agencja Meteorologiczna. W obawie przed tsunami ewakuowano blisko 100 tys. os\u00f3b, z kt\u00f3rych cz\u0119\u015b\u0107 mog\u0142a wr\u00f3ci\u0107 do dom\u00f3w ju\u017c we wtorek. Nadal jednak istnieje zagro\u017cenie kolejnymi wstrz\u0105sami wt\u00f3rnymi. Zniszczenia w infrastrukturze kraju s\u0105 na tyle powa\u017cne, \u017ce utrudniaj\u0105 one niesienie pomocy poszkodowanym i akcj\u0119 ratownicz\u0105.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9397335,nie-tylko-japonia-gdzie-jeszcze-trzesienia-ziemi-przynosza-smierc-i-z.html", "date_published": "2024-01-09T05:12:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Agrowoltaika \u2013 dlaczego mo\u017ce by\u0107 ciekawym trendem? I dlaczego nim jeszcze nie jest?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YXQktkuTURBXy83MDU5MmIyZC02NDY3LTRiY2EtYWU0Ni00NDNkZWI0NzEyOGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Startupy \u0142\u0105cz\u0105ce produkcj\u0119 \u017cywno\u015bci z wytwarzaniem energii elektrycznej powoli wychodz\u0105 na \u015bwiat\u0142o dzienne. Na razie napotykaj\u0105 na wiele przeszk\u00f3d.", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9396438,agrowoltaika-dlaczego-moze-byc-ciekawym-trendem-i-dlaczego-nim-jesz.html", "date_published": "2024-01-09T05:12:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]