[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:28:46+00:00", "description": "<img alt=\"Polak w finale miksta Wimbledonu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2444599-jan-zielinski-w-akcji/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jan Zieli\u0144ski i Su-Wei Hsieh z Tajwanu zagraj\u0105 w wielkim finale.", "id": 856502, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wimbledon/2024/wimbledon-2024.-jan-zielinski-i-su-wei-hsieh-awansowali-do-finalu-turnieju-miksta_sto20017541/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak w finale miksta Wimbledonu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:27:47+00:00", "description": "<img alt=\"M\u0142odzi Polacy obronili tytu\u0142 \u017cu\u017clowych mistrz\u00f3w \u015bwiata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6840075-mlodzi-polacy-bardzo-dobrze-spisali-sie-w-manchesterze/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reprezentacja Polski do lat 21 wywalczy\u0142a w Manchesterze z\u0142oty medal w Speedway of Nations 2.", "id": 856810, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zuzel/speedway-of-nations-2-2024.-wyniki-i-relacja-z-finalu-juniorow_sto20017535/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi Polacy obronili tytu\u0142 \u017cu\u017clowych mistrz\u00f3w \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T19:33:30+00:00", "description": "<img alt=\"Koncert Djokovicia w Londynie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9007178-novak-djokovic-w-finale-wimbledonu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W finale wielki rewan\u017c.", "id": 856198, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wimbledon/2024/lorenzo-musetti-novak-djokovic-wynik-i-relacja-z-meczu-12-finalu_sto20017522/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koncert Djokovicia w Londynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T18:34:25+00:00", "description": "<img alt=\"Polska narciarka robi furor\u0119 w USA. Nagrodzi j\u0105 sam Joe Biden\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-412831-magdalena-luczak-zostala-wybrana-najlepsza-akademicka-narciarka-w-usa/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za ni\u0105 wyj\u0105tkowy sezon, nie tylko w Pucharze \u015awiata.", "id": 856197, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/magdalena-luczak-najlepsza-akademicka-narciarka-w-usa_sto20017391/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska narciarka robi furor\u0119 w USA. Nagrodzi j\u0105 sam Joe Biden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T16:39:50+00:00", "description": "<img alt=\"Obro\u0144ca tytu\u0142u w finale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8287337-carlos-alcaraz-w-finale-wimbledonu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wygra\u0142 po blisko trzygodzinnym boju.", "id": 855535, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wimbledon/2024/daniil-miedwiediew-carlos-alcaraz-wynik-i-relacja-z-meczu-12-finalu_sto20017468/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144ca tytu\u0142u w finale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T15:06:23+00:00", "description": "<img alt=\"To jedno z najwi\u0119kszych wydarze\u0144 kosmicznych w Polsce od lotu Hermaszewskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8979994-rakieta-bursztyn-ph8001304/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska rakieta dotar\u0142a na granic\u0119 kosmosu.", "id": 855013, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/kijek-w-kosmosie-odcinki,607116/odcinek-133,S00E133,1410299?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To jedno z najwi\u0119kszych wydarze\u0144 kosmicznych w Polsce od lotu Hermaszewskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T15:05:00+00:00", "description": "<img alt=\"Polacy set od wygranej na inauguracj\u0119 Memoria\u0142u Wagnera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7452566-polscy-siatkarze-sa-na-ostatniej-prostej-przygotowan-do-io/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik na \u017cywo i artyku\u0142 aktualizowany w eurosport.pl.", "id": 854628, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/memorial-huberta-wagnera/2012/polska-egipt-wynik-na-zywo-i-relacja-live-memorial-huberta-wagnera-2024_sto20017421/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy set od wygranej na inauguracj\u0119 Memoria\u0142u Wagnera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T13:20:53+00:00", "description": "<img alt=\"Wiadomo, kiedy pierwsi polscy sportowcy dotr\u0105 do wioski olimpijskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-689511-wioska-olimpijska-w-paryzu-w-pelnej-krasie/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyjawi\u0142 szef polskiej misji olimpijskiej Tomasz Majewski.", "id": 855534, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/tomasz-majewski-szef-polskiej-misji-olimpijskiej-przed-oficjalnym-ogloszeniem-kadry_sto20017363/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kiedy pierwsi polscy sportowcy dotr\u0105 do wioski olimpijskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:55:34+00:00", "description": "<img alt=\"Depenalizacja aborcji. Sejm przeciw\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4511367-glosowanie-ph8000954/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm nie uchwali\u0142 nowelizacji Kodeksu karnego dotycz\u0105cej dekryminalizacji pomocy w aborcji.", "id": 854629, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-przeciw-nowelizacji-dotyczacej-dekryminalizacji-pomocy-w-aborcji-lewica-ponownie-zlozy-projekt-st8000886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Depenalizacja aborcji. Sejm przeciw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:34:05+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0142karz postrzelony przez policjanta po meczu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2045016-pilkarz-postrzelony-przez-policjanta-w-brazylii-zr-gremio-anapolisinstagram/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przera\u017caj\u0105ce sceny w Brazylii.", "id": 853417, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/brazylia.-pilkarz-postrzelony-przez-policjanta-po-meczu.-ranny-trafil-do-szpitala_sto20017379/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142karz postrzelony przez policjanta po meczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T10:00:29+00:00", "description": "<img alt=\"Kierowcy kontra protestuj\u0105cy. Komentarz ministra\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7468741-blokada-ostatniego-pokolenia-na-ulicy-czerniakowskiej-ph7994515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Nie ma tutaj przestrzeni dla wymierzania we w\u0142asnym zakresie sprawiedliwo\u015bci\".", "id": 853416, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/wiceszef-mswia-komentuje-proby-usuwania-protestujacych-przez-kierowcow-st8000407?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowcy kontra protestuj\u0105cy. Komentarz ministra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T09:53:12+00:00", "description": "<img alt=\"Zab\u00f3jstwo \u017cony i c\u00f3rek komentatora sportowego. Co wiemy o napastniku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7861782-kwiaty-w-poblizu-domu-rodziny-huntow-ph8000504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"By\u0142 ch\u0142opakiem jednej z kobiet\".", "id": 853415, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kyle-clifford-byl-chlopakiem-jednej-z-kobiet-co-wiadomo-o-podejrzanym-o-zabojstwo-zony-i-corek-komentatora-sportowego-st8000322?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo \u017cony i c\u00f3rek komentatora sportowego. Co wiemy o napastniku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T09:46:21+00:00", "description": "<img alt=\"Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142em Stanu? Wa\u017cna data\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4150417-adam-glapinski-ph8000620/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u00f3wi\u0142 przewodnicz\u0105cy komisji Zdzis\u0142aw Gawlik z PO.", "id": 853418, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/adam-glapinski-przed-trybunalem-stanu-jest-wazna-data-st8000589?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142em Stanu? Wa\u017cna data", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T09:23:28+00:00", "description": "<img alt=\"Kuriozalna pomy\u0142ka podczas dekoracji. S\u0142oweniec a\u017c si\u0119 wzdrygn\u0105\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3467772-tadej-pogaczar-zostal-przedstawiony-na-podium-tour-de-france-jako-jonas-pogaczar/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W trakcie dekoracji po 12. etapie Tour de France.", "id": 852781, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/tour-de-france/2024/tadej-pogaczar-przedstawiony-jako-jonas.-kuriozalna-pomylka-podczas-dekoracji-po-12.-etapie_sto20017338/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuriozalna pomy\u0142ka podczas dekoracji. S\u0142oweniec a\u017c si\u0119 wzdrygn\u0105\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T09:11:00+00:00", "description": "<img alt=\"Hiszpanie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7514910-rodri-jednym-z-kluczowych-graczy-hiszpanii/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapowiada Rodri.", "id": 852782, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/rodri-przed-finalem-mistrzostw-europy-hiszpania-anglia_sto20017283/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpanie \"ruszaj\u0105 po Angli\u0119\". \"Chcemy by\u0107 zapami\u0119tani\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:10:30+00:00", "description": "<img alt=\"Frekwencyjny rekord pobity. Pary\u017c lepszy od Atlanty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3877662-igrzyska-olimpijskie-w-paryzu-rozpoczna-sie-26-lipca/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Celem organizator\u00f3w igrzysk jest przekroczenie granicy 10 mln sprzedanych wej\u015bci\u00f3wek.", "id": 852516, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/sprzedano-ponad-86-miliona-biletow-frekwencyjny-rekord-z-atlanty-pobity_sto20017281/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frekwencyjny rekord pobity. Pary\u017c lepszy od Atlanty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:36:12+00:00", "description": "<img alt=\"Pomys\u0142 upad\u0142 za czas\u00f3w PiS. Czy tym razem uda si\u0119 zaostrzy\u0107 przepisy?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ex4qqb-stowarzyszenie-otwarte-klatki-pokazuje-w-jak-dlugich-cierpieniach-na-fermie-w-wielkopolsce-umieraja-norki-4778886/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wraca temat ochrony zwierz\u0105t.", "id": 852290, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ochrona-zwierzat-pomysl-upadl-za-czasow-pis-czy-tym-razem-uda-sie-zaostrzyc-przepisy-st8000108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomys\u0142 upad\u0142 za czas\u00f3w PiS. Czy tym razem uda si\u0119 zaostrzy\u0107 przepisy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:27:08+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiana w polskiej dru\u017cynie przed fina\u0142em Speedway of Nations. Janowski nie pojedzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-831412-polacy-awansowali-do-finalu-speedway-of-nations-po-zajeciu-drugiego-miejsca-w-polfinale-w-manchesterze/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Transmisja z \u017cu\u017clowych zawod\u00f3w w sobot\u0119 na platformie Max i na antenie TTV.", "id": 852291, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zuzel/speedway-of-nations-2024-patryk-dudek-zastapil-macieja-janowskiego-w-skladzie-polski-na-finalowy-turniej-w-manchesterze_sto20017222/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w polskiej dru\u017cynie przed fina\u0142em Speedway of Nations. Janowski nie pojedzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sytuacja bez precedensu? Dwa zwyci\u0119stwa drugoligowc\u00f3w w walce o Lig\u0119 Europy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7063564-wisla-udanie-wrocila-do-europy/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tym gronie jest wracaj\u0105ca po 12 latach do europejskich rozgrywek Wis\u0142a Krak\u00f3w.", "id": 852114, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2024-2025/kazimierz-moskal-po-meczu-wisla-krakow-llapi-podujevo_sto20017278/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja bez precedensu? Dwa zwyci\u0119stwa drugoligowc\u00f3w w walce o Lig\u0119 Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:13:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kiedy i o kt\u00f3rej fina\u0142 Euro 2024?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8157958-czas-na-wielki-final-euro-2024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czas na ostatni, 51. mecz pi\u0142karskich mistrzostw Europy w Niemczech.", "id": 851933, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro-2024/2024/hiszpania-anglia.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-final_sto20017090/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy i o kt\u00f3rej fina\u0142 Euro 2024?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:30:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rusza Memoria\u0142 Wagnera. Z kim i o kt\u00f3rej zagraj\u0105 Polacy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5687406-polscy-siatkarze-przystepuja-do-memorialu-wagnera/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142o-Czerwoni spr\u00f3buj\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 po 11. triumf w imprezie. Kiedy mecze? Zobacz terminarz.", "id": 851932, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/memorial-huberta-wagnera/2012/terminarz-wyniki-i-tabela-siatkowka_sto10226760/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza Memoria\u0142 Wagnera. Z kim i o kt\u00f3rej zagraj\u0105 Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:18:45+00:00", "description": "<img alt=\"Jej pora\u017cka to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla \u015awi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-203050-iga-swiatek-szybko-odpadla-z-wimbledonu-ph8000208/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polce d\u0142ugo nikt nie zagrozi w rankingu WTA.", "id": 851931, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wimbledon/2024/jelena-rybakina-odpadla-z-wimbledonu.-iga-swiatek-pewna-co-najmniej-120-tygodni-na-czele-rankingu-wta_sto20017253/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jej pora\u017cka to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T03:55:24+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yh7yh7-nawacki-ncb-ok-7446820/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Porz\u0105dkowanie praworz\u0105dno\u015bci na przyk\u0142adzie s\u0105du w Olsztynie.", "id": 851730, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-maciej-nawacki-nie-pojawia-sie-w-pracy-bodnar-warto-to-zbadac-st8000107?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W\u0142a\u015bciwie nie pojawia si\u0119 w pracy\". Bodnar: warto to zbada\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T03:30:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2405020-tvp-za-rzadow-pis-ph7992303/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krystyna Kurczab-Redlich i Wac\u0142aw Radziwinowicz pokazuj\u0105, jak rz\u0105dy PiS upodabnia\u0142y Polsk\u0119 do Rosji Putina.", "id": 851729, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2560,S00E2560,1405338?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mog\u0142em zrozumie\u0107, dlaczego telewizja rosyjska m\u00f3wi do mnie po polsku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T03:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Jej dom zosta\u0142 zbombardowany. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1578766-oblicza-konfliktu-tvn24-go-ph8000118/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Materia\u0142 Mi\u0142ki Fija\u0142kowskiej.", "id": 851731, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/tylko-w-tvn24-go-odcinki,283316/odcinek-4461,S00E4461,1409589?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jej dom zosta\u0142 zbombardowany. \"Moje dzieci i wnuki zgin\u0119\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}]