[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:22:22+00:00", "description": "W czerwcu Lotnisko Chopina w Warszawie odprawi\u0142o ponad 2 miliony pasa\u017cer\u00f3w. To wynik rekordowy w skali jednego miesi\u0105ca w ca\u0142ej 90-letniej historii tego portu lotniczego - informuje biuro prasowe.", "id": 853002, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art40806181-lotnisko-chopina-historyczny-rekord-2-miliony-pasazerow-w-czerwcu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnisko Chopina: Historyczny rekord - 2 miliony pasa\u017cer\u00f3w w czerwcu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:45:00+00:00", "description": "Florencja chce zakaza\u0107 kr\u00f3tkoterminowego wynajmu mieszka\u0144 w historycznym centrum miasta. Tak\u0105 zapowied\u017a da\u0142a nowa socjaldemokratyczna burmistrz, Sara Funaro. Rada miasta b\u0119dzie nad tym debatowa\u0107 na najbli\u017cszej sesji.", "id": 852399, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/apartamenty/art40804531-florencja-chce-wyrzucic-airbnb-z-centrum", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Florencja chce wyrzuci\u0107 Airbnb z centrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:08:00+00:00", "description": "Grecka Izba Hotelarska przygotowa\u0142a z w\u0142asnej inicjatywy platform\u0119 cyfrow\u0105, dzi\u0119ki kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna lepiej zarz\u0105dza\u0107 miejscami noclegowymi w czasie kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych.", "id": 851644, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art40800281-greccy-hotelarze-z-pomoca-ewakuowanym-w-czasie-pozarow-wiemy-gdzie-przenocuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Greccy hotelarze z pomoc\u0105 ewakuowanym w czasie po\u017car\u00f3w. \u201eWiemy, gdzie przenocuj\u0105\u201d", "user": null, "vote": 0}]