[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:12:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-sukhoi-superjet-100-rozbil-sie-pod-moskwa-sa-ofiary,nId,7648625\"><img align=\"left\" alt=\"Samolot Sukhoi Superjet 100 rozbi\u0142 si\u0119 pod Moskw\u0105. S\u0105 ofiary\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-sukhoi-superjet-100-rozbil-sie-pod-moskwa-sa-ofiary/000JGFXCTI57LCXP-C307.jpg\" /></a>Pod Moskw\u0105 rozbi\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek samolot Sukhoi Superjet 100, kt\u00f3ry wed\u0142ug nieoficjalnych informacji odbywa\u0142 lot testowy po &quot;kapitalnym remoncie&quot;. Na pok\u0142adzie by\u0142y trzy osoby - cz\u0142onkowie za\u0142ogi. Wszyscy zgin\u0119li.</p><br clear=\"all\" />", "id": 856380, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-sukhoi-superjet-100-rozbil-sie-pod-moskwa-sa-ofiary,nId,7648625", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot Sukhoi Superjet 100 rozbi\u0142 si\u0119 pod Moskw\u0105. S\u0105 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T19:46:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pomoc-w-aborcji-dalej-nielegalna-prezydent-rozsadna-decyzja,nId,7648621\"><img align=\"left\" alt=\"Pomoc w aborcji dalej nielegalna. Prezydent: Rozs\u0105dna decyzja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomoc-w-aborcji-dalej-nielegalna-prezydent-rozsadna-decyzja/000JGFVO6USI42XL-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek Sejm zdecydowa\u0142, \u017ce nie poprze ustawy dekryminalizuj\u0105cej pomoc w aborcji. &quot;Wobec obowi\u0105zuj\u0105cego prawa to decyzja rozs\u0105dna&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda. Polityk, kt\u00f3ry udzieli\u0142 w pi\u0105tek wywiadu stacji Polsat News, m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce m.in. o zarzutach wobec by\u0142ego ambasadora Polski przy NATO Tomasza Szadkowskiego, oskar\u017ceniach o &quot;plucie na polski rz\u0105d&quot; czy pilnowaniu pieni\u0119dzy na obronno\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 856379, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pomoc-w-aborcji-dalej-nielegalna-prezydent-rozsadna-decyzja,nId,7648621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc w aborcji dalej nielegalna. Prezydent: Rozs\u0105dna decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T19:23:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-giertych-reaguje-na-zawieszenie-pisze-o-nierozsadnym-i-grozn,nId,7648606\"><img align=\"left\" alt=\"Giertych reaguje na zawieszenie. Pisze o &quot;nierozs\u0105dnym i gro\u017anym&quot; projekcie ws. aborcji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/giertych-reaguje-na-zawieszenie-pisze-o-nierozsadnym-i-grozn/000JGFRPIUSGXBQT-C307.jpg\" /></a>Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Roman Giertych, ukarany przez Donalda Tuska zawieszeniem za to, \u017ce nie zag\u0142osowa\u0142 za projektem Lewicy ws. aborcji, w obszernym wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wyja\u015bni\u0142, dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 na taki krok. &quot;Jeszcze nigdy nie by\u0142o tak niechlujnego, nierozs\u0105dnego, a wr\u0119cz w niekt\u00f3rych punktach gro\u017anego dla kobiet projektu ustawy&quot; - oceni\u0142 parlamentarzysta. </p><br clear=\"all\" />", "id": 856378, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-giertych-reaguje-na-zawieszenie-pisze-o-nierozsadnym-i-grozn,nId,7648606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych reaguje na zawieszenie. Pisze o \"nierozs\u0105dnym i gro\u017anym\" projekcie ws. aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T19:06:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-z-udzialem-polskich-turystow-w-bulgarii,nId,7648611\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek z udzia\u0142em polskich turyst\u00f3w w Bu\u0142garii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-z-udzialem-polskich-turystow-w-bulgarii/000JGFTG81F49X1A-C307.jpg\" /></a>Wypadek busa z bu\u0142garsk\u0105 rejestracj\u0105, kt\u00f3rym z Sozopola na lotnisko w czarnomorskim mie\u015bcie Burgas udawa\u0142a si\u0119 grupa polskich i rosyjskich turyst\u00f3w. O\u015bmioro poszkodowanych zabrano do szpitala na badania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 856045, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-z-udzialem-polskich-turystow-w-bulgarii,nId,7648611", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek z udzia\u0142em polskich turyst\u00f3w w Bu\u0142garii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T18:45:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-armagedon-w-tomaszowie-mazowieckim-potezna-nawalnica-w-miesc,nId,7648593\"><img align=\"left\" alt=\"Armagedon w Tomaszowie Mazowieckim. Pot\u0119\u017cna nawa\u0142nica w mie\u015bcie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/armagedon-w-tomaszowie-mazowieckim-potezna-nawalnica-w-miesc/000JGFRG4N00015L-C307.jpg\" /></a>Tomasz\u00f3w Mazowiecki powa\u017cnie ucierpia\u0142 w wyniku nawa\u0142nicy, kt\u00f3ra w pi\u0105tek wieczorem przesz\u0142a nad miastem. Na zdj\u0119ciach wida\u0107 ogrom zniszcze\u0144 wywo\u0142anych przez gwa\u0142town\u0105 burz\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 856043, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-armagedon-w-tomaszowie-mazowieckim-potezna-nawalnica-w-miesc,nId,7648593", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armagedon w Tomaszowie Mazowieckim. Pot\u0119\u017cna nawa\u0142nica w mie\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T18:13:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-rok-dwa-a-gospodarka-rosji-dojdzie-do-sciany,nId,7648590\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski: Rok, dwa, a gospodarka Rosji dojdzie do \u015bciany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-rok-dwa-a-gospodarka-rosji-dojdzie-do-sciany/000JGFPGFDKS8THY-C307.jpg\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski wyst\u0105pi\u0142 w American Enterprise Institute. Szef polskiego MSZ m\u00f3wi\u0142 m.in. o sankcjach na Rosj\u0119. \u201eJe\u015bli utrzymamy presj\u0119 i zamkniemy luki w sankcjach, w ci\u0105gu roku, dw\u00f3ch Rosja dojdzie do \u015bciany i mo\u017ce jej zabrakn\u0105\u0107 \u015brodk\u00f3w na prowadzenie wojny\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 Sikorski. Polityk powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce Polska b\u0119dzie stara\u0142a si\u0119 \u0142agodzi\u0107 tarcia mi\u0119dzy USA i Chinami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 856046, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-rok-dwa-a-gospodarka-rosji-dojdzie-do-sciany,nId,7648590", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Rok, dwa, a gospodarka Rosji dojdzie do \u015bciany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T18:13:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-ratownicza-w-kopalni-rydultowy-pgg-przekazala-nowe-inf,nId,7648586\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja ratownicza w kopalni Rydu\u0142towy. PGG przekaza\u0142a nowe informacje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-ratownicza-w-kopalni-rydultowy-pgg-przekazala-nowe-inf/000JGFNRS7MIR92J-C307.jpg\" /></a>Ratownicy nadal pr\u00f3buj\u0105 dotrze\u0107 do g\u00f3rnika, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 po czwartkowym wstrz\u0105sie w kopalni Rydu\u0142towy. &quot;Wykonano ok 10 proc. przewidywanej d\u0142ugo\u015bci wyrobiska ratunkowego, kt\u00f3re powinno pozwoli\u0107 ratownikom na dotarcie do poszukiwanego g\u00f3rnika&quot; - przekaza\u0142a w komunikacie Polska Grupa G\u00f3rnicza, do kt\u00f3rej nale\u017cy kopalnia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 856044, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-ratownicza-w-kopalni-rydultowy-pgg-przekazala-nowe-inf,nId,7648586", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratownicza w kopalni Rydu\u0142towy. PGG przekaza\u0142a nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T17:50:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szatkowski-odpowiada-na-zarzuty-tuska-i-zapowiada-pozew,nId,7648583\"><img align=\"left\" alt=\"Szatkowski odpowiada na zarzuty premiera i zapowiada pozew\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szatkowski-odpowiada-na-zarzuty-premiera-i-zapowiada-pozew/000JGFMFSV2LWQWG-C307.jpg\" /></a>Tomasz Szatkowski chce pozwa\u0107 Donalda Tuska. &quot;Oskar\u017cenia Tuska opieraj\u0105 si\u0119 na tre\u015bci anonimowych donos\u00f3w i innych zmanipulowanych informacji, kt\u00f3re zosta\u0142y na m\u00f3j wniosek zweryfikowane przez SKW jako nieprawdziwe&quot; - stwierdzi\u0142 w wydanym o\u015bwiadczeniu dotychczasowy ambasador RP przy NATO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 855662, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szatkowski-odpowiada-na-zarzuty-tuska-i-zapowiada-pozew,nId,7648583", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szatkowski odpowiada na zarzuty premiera i zapowiada pozew", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T17:10:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-ci-ludzie-beda-musieli-za-to-bardzo-ciezko-odpowie,nId,7648567\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski: Ci ludzie b\u0119d\u0105 musieli za to bardzo ci\u0119\u017cko odpowiedzie\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-ci-ludzie-beda-musieli-za-to-bardzo-ciezko-odpowie/000JGFI23STQA4SM-C307.jpg\" /></a>&quot;Przyjdzie czas - jestem o tym przekonany - \u017ce ci ludzie b\u0119d\u0105 musieli za to bardzo ci\u0119\u017cko odpowiedzie\u0107&quot; - tak Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 zgod\u0119 Sejmu na tymczasowe aresztowanie Marcina Romanowskiego. Prezes PiS odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do decyzji o uchyleniu immunitetu Mariuszowi B\u0142aszczakowi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 855328, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-ci-ludzie-beda-musieli-za-to-bardzo-ciezko-odpowie,nId,7648567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: Ci ludzie b\u0119d\u0105 musieli za to bardzo ci\u0119\u017cko odpowiedzie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T17:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-odpolitycznic-lasy-protest-lesnikow-w-warszawie,nId,7648561\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Odpolityczni\u0107 lasy&quot;. Protest le\u015bnik\u00f3w w Warszawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odpolitycznic-lasy-protest-lesnikow-w-warszawie/000JGFGIJ7HSI9OR-C307.jpg\" /></a>&quot;Przywr\u00f3ci\u0107 godno\u015b\u0107 le\u015bnika&quot;, &quot;\u017b\u0105damy dialogu&quot;, &quot;Odpolityczni\u0107 lasy&quot; - m.in. takie has\u0142a pojawi\u0142y si\u0119 na transparentach w czasie protestu le\u015bnik\u00f3w przed Kancelari\u0105 Prezesa Rady Ministr\u00f3w w Warszawie. Podobne manifestacje odby\u0142y si\u0119 te\u017c w innych miastach - m.in. w Szczecinie i w Bia\u0142ymstoku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 855330, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-odpolitycznic-lasy-protest-lesnikow-w-warszawie,nId,7648561", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Odpolityczni\u0107 lasy\". Protest le\u015bnik\u00f3w w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T16:22:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zerwane-dachy-powalone-drzewa-burze-i-nawalnice-nad-polska,nId,7648405\"><img align=\"left\" alt=\"Zerwane dachy, powalone drzewa. Burze i nawa\u0142nice nad Polsk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zerwane-dachy-powalone-drzewa-burze-i-nawalnice-nad-polska/000JGFE7SI6B4NXP-C307.jpg\" /></a>Niebezpieczna pogoda nad Polsk\u0105. Nie odpuszcza upa\u0142, a wraz z nim gwa\u0142towne burze. Nawa\u0142nice przechodz\u0105 dzi\u015b przez zachodni\u0105 i po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0119. Znowu mamy informacje o podtopieniach, zerwanych dachach i powalonych drzewach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 855329, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zerwane-dachy-powalone-drzewa-burze-i-nawalnice-nad-polska,nId,7648405", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zerwane dachy, powalone drzewa. Burze i nawa\u0142nice nad Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T15:31:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polscy-siatkarze-rozprawili-sie-z-egiptem-na-memoriale-wagne,nId,7648395\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy siatkarze rozprawili si\u0119 z Egiptem na Memoriale Wagnera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-rozprawili-sie-z-egiptem-na-memoriale-wagne/000JGF1YURB9CYR0-C307.jpg\" /></a>Polscy siatkarze efektownie rozpocz\u0119li XXI Memoria\u0142 Huberta Jerzego Wagnera. W krakowskiej Tauron Arenie Bia\u0142o-Czerwoni pokonali Egipt 3:0 (25:16, 25:21, 25:18).</p><br clear=\"all\" />", "id": 854833, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polscy-siatkarze-rozprawili-sie-z-egiptem-na-memoriale-wagne,nId,7648395", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy siatkarze rozprawili si\u0119 z Egiptem na Memoriale Wagnera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T15:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-strony-sejmu-holownia-rozne-sily-chca-zamieszac,nId,7648391\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na strony Sejmu. Ho\u0142ownia: R\u00f3\u017cne si\u0142y chc\u0105 zamiesza\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-strony-sejmu-holownia-rozne-sily-chca-zamieszac/000JGF0U7Q6MM9FC-C307.jpg\" /></a>&quot;Pojawi\u0142o si\u0119 w trakcie posiedzenia zamieszanie zwi\u0105zane ze stron\u0105 internetow\u0105 Sejmu. Teraz ju\u017c wiemy, \u017ce by\u0142 to atak DDoS&quot; - poinformowa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. &quot;S\u0105 r\u00f3\u017cne si\u0142y, kt\u00f3re, jak wida\u0107, chc\u0105 zamiesza\u0107 nam w naszej demokracji. Nie b\u0119dziemy im na to pozwala\u0107&quot; - doda\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 854831, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-strony-sejmu-holownia-rozne-sily-chca-zamieszac,nId,7648391", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na strony Sejmu. Ho\u0142ownia: R\u00f3\u017cne si\u0142y chc\u0105 zamiesza\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T14:59:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-po-glosowaniu-giertych-i-slugocki-zostana-zawieszeni-i-,nId,7648383\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk po g\u0142osowaniu: Giertych i S\u0142ugocki zostan\u0105 zawieszeni i pozbawieni funkcji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-po-glosowaniu-giertych-i-slugocki-zostana-zawieszeni-i/000JGEYBJGNXS5A3-C307.jpg\" /></a>Pos\u0142owie Roman Giertych i Waldemar  S\u0142ugocki zostan\u0105 zawieszeni w klubie poselskim i pozbawieni funkcji - poinformowa\u0142 Donald Tusk po sejmowym g\u0142osowaniu nad projektem dotycz\u0105cym aborcji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 854385, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-po-glosowaniu-giertych-i-slugocki-zostana-zawieszeni-i-,nId,7648383", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk po g\u0142osowaniu: Giertych i S\u0142ugocki zostan\u0105 zawieszeni i pozbawieni funkcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T14:27:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sejm-przyjal-ustawe-w-sprawie-uzycia-broni-przez-zolnierzy,nId,7648356\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 w sprawie u\u017cycia broni przez \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-przyjal-ustawe-w-sprawie-uzycia-broni-przez-zolnierzy/000JGEVAA8C294SM-C307.jpg\" /></a>Sejm uchwali\u0142 z poprawkami rz\u0105dow\u0105 ustaw\u0119 wspieraj\u0105c\u0105 dzia\u0142ania wojska i s\u0142u\u017cb. W okre\u015blonych warunkach wy\u0142\u0105cza ona odpowiedzialno\u015b\u0107 karn\u0105 za u\u017cycie przez \u017co\u0142nierzy broni lub \u015brodk\u00f3w przymusu bezpo\u015bredniego z naruszeniem zasad. Przepisy zapewniaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c funkcjonariuszom szersz\u0105 pomoc prawn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 854832, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sejm-przyjal-ustawe-w-sprawie-uzycia-broni-przez-zolnierzy,nId,7648356", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 w sprawie u\u017cycia broni przez \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T14:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-neosedziowie-kandydatami-do-krs-sejm-odrzucil-poprawke-senat,nId,7648310\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Neos\u0119dziowie&quot; kandydatami do KRS? Sejm odrzuci\u0142 poprawk\u0119 Senatu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/neosedziowie-kandydatami-do-krs-sejm-odrzucil-poprawke-senat/000JGE38AR46LIP4-C307.jpg\" /></a>Sejm odrzuci\u0142 w pi\u0105tek poprawk\u0119 Senatu do noweli ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa, kt\u00f3ra mia\u0142a umo\u017cliwi\u0107 kandydowanie do tej Rady s\u0119dziom, kt\u00f3rzy uzyskali nominacj\u0119 po 2017 r. Odrzucenie tej poprawki rekomendowa\u0142a sejmowa komisja sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 855331, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-neosedziowie-kandydatami-do-krs-sejm-odrzucil-poprawke-senat,nId,7648310", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Neos\u0119dziowie\" kandydatami do KRS? Sejm odrzuci\u0142 poprawk\u0119 Senatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marcin-romanowski-stracil-immunitet-jest-zgoda-na-tymczasowe,nId,7648281\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Romanowski straci\u0142 immunitet. Jest zgoda na tymczasowe aresztowanie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-romanowski-stracil-immunitet-jest-zgoda-na-tymczasowe/000JGDX7KOOF4A4O-C307.jpg\" /></a>By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci, pose\u0142 Suwerennej Polski Marcin Romanowski, straci\u0142 immunitet. Sejm zgodzi\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na to, by zosta\u0142 zatrzymany i tymczasowo aresztowany w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 853968, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marcin-romanowski-stracil-immunitet-jest-zgoda-na-tymczasowe,nId,7648281", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski straci\u0142 immunitet. Jest zgoda na tymczasowe aresztowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemieckie-msw-zagrozenie-ze-strony-rosji-traktujemy-bardzo-,nId,7648163\"><img align=\"left\" alt=\"Niemieckie MSW: Zagro\u017cenie ze strony Rosji traktujemy bardzo powa\u017cnie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemieckie-msw-zagrozenie-ze-strony-rosji-traktujemy-bardzo/000JGDUAOHEH8Q1V-C307.jpg\" /></a>\u201eBardzo powa\u017cnie traktujemy znacznie zwi\u0119kszone zagro\u017cenie rosyjsk\u0105 agresj\u0105\u201d \u2013 powiedzia\u0142 rzecznik niemieckiego Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych. Przedstawiciel resortu poinformowa\u0142 tak\u017ce, \u017ce &quot;generalnie zaostrzono procedury bezpiecze\u0144stwa&quot;. Nie chcia\u0142 jednak skomentowa\u0107 rzekomych doniesie\u0144 o pr\u00f3bie rosyjskiego ataku na szefa niemieckiego koncernu zbrojeniowego Rheinmetall, kt\u00f3ry dostarcza amunicj\u0119 Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852959, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemieckie-msw-zagrozenie-ze-strony-rosji-traktujemy-bardzo-,nId,7648163", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie MSW: Zagro\u017cenie ze strony Rosji traktujemy bardzo powa\u017cnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:46:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zapadla-decyzja-w-sprawie-uchylenia-immunitetu-mariuszowi-bl,nId,7648275\"><img align=\"left\" alt=\"Zapad\u0142a decyzja w sprawie uchylenia immunitetu Mariuszowi B\u0142aszczakowi \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapadla-decyzja-w-sprawie-uchylenia-immunitetu-mariuszowi-bl/000JGDX91LVNOIGQ-C307.jpg\" /></a>Sejm uchyli\u0142 immunitet pos\u0142owi PiS Mariuszowi B\u0142aszczakowi - zdecydowano na pi\u0105tkowym posiedzeniu. Z wnioskiem wyst\u0105pi\u0142 pe\u0142nomocnik by\u0142ego dow\u00f3dcy operacyjnego RSZ gen. Tomasza Piotrowskiego, kt\u00f3ry poczu\u0142 si\u0119 przez B\u0142aszczaka publicznie pom\u00f3wiony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 853967, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zapadla-decyzja-w-sprawie-uchylenia-immunitetu-mariuszowi-bl,nId,7648275", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapad\u0142a decyzja w sprawie uchylenia immunitetu Mariuszowi B\u0142aszczakowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-usuniecia-kar-za-pomoc-w-aborcji-sejm-zdecydowal,nId,7648240\"><img align=\"left\" alt=\"Nie b\u0119dzie usuni\u0119cia kar za pomoc w aborcji. Sejm zdecydowa\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-bedzie-usuniecia-kar-za-pomoc-w-aborcji-sejm-zdecydowal/000JGDPZ5LK1HEJI-C307.jpg\" /></a>Sejm odrzuci\u0142 ustaw\u0119 znosz\u0105c\u0105 karanie za przeprowadzenie i pomoc w aborcji. O odrzuceniu proponowanych przez Lewic\u0119 przepis\u00f3w zdecydowa\u0142a r\u00f3\u017cnica kilku g\u0142os\u00f3w. Za przyj\u0119ciem nowelizacji Kodeksu karnego by\u0142o 215 pos\u0142\u00f3w, przeciw 218, a dw\u00f3ch pos\u0142\u00f3w wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852956, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-usuniecia-kar-za-pomoc-w-aborcji-sejm-zdecydowal,nId,7648240", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie usuni\u0119cia kar za pomoc w aborcji. Sejm zdecydowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pomoc-w-aborcji-nadal-bedzie-karana-sejm-zdecydowal,nId,7648240\"><img align=\"left\" alt=\"Pomoc w aborcji nadal b\u0119dzie karana. Sejm zdecydowa\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomoc-w-aborcji-nadal-bedzie-karana-sejm-zdecydowal/000JGDPZ5LK1HEJI-C307.jpg\" /></a>Sejm odrzuci\u0142 ustaw\u0119 znosz\u0105c\u0105 karanie za przeprowadzenie i pomoc w aborcji. O odrzuceniu proponowanych przez Lewic\u0119 przepis\u00f3w zdecydowa\u0142a r\u00f3\u017cnica kilku g\u0142os\u00f3w. Za przyj\u0119ciem nowelizacji Kodeksu karnego by\u0142o 215 pos\u0142\u00f3w, przeciw 218, a dw\u00f3ch pos\u0142\u00f3w wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 853969, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pomoc-w-aborcji-nadal-bedzie-karana-sejm-zdecydowal,nId,7648240", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc w aborcji nadal b\u0119dzie karana. Sejm zdecydowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:48:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-szatkowski-byl-juz-podejrzewany-o-kontaktowanie-sie-z-o,nId,7648224\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk: Szatkowski by\u0142 ju\u017c podejrzewany o kontaktowanie si\u0119 z obcymi s\u0142u\u017cbami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-szatkowski-byl-juz-podejrzewany-o-kontaktowanie-sie-z-o/000JGDN70BKX099K-C307.jpg\" /></a>&quot;Ambasador Polski przy NATO Tomasz Szatkowski ju\u017c 5 lat temu by\u0142 podejrzewany m.in. o kontaktowanie si\u0119 z obcymi s\u0142u\u017cbami specjalnymi&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Tusk. Premier poinformowa\u0142 pos\u0142\u00f3w, \u017ce S\u0142u\u017cba Kontrwywiadu Wojskowego zarzuca\u0142a Szatkowskiemu uzyskiwanie nieuprawnionych korzy\u015bci maj\u0105tkowych i opieranie si\u0119 na lobbingu zagranicznych firm przy przygotowywaniu strategicznych dokument\u00f3w dotycz\u0105cych obronno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852955, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-szatkowski-byl-juz-podejrzewany-o-kontaktowanie-sie-z-o,nId,7648224", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Szatkowski by\u0142 ju\u017c podejrzewany o kontaktowanie si\u0119 z obcymi s\u0142u\u017cbami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:11:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-nie-zyje-pilot-bielika-ktory-rozbil-sie-w-gdyni,nId,7648182\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje pilot Bielika, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w Gdyni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-pilot-bielika-ktory-rozbil-sie-w-gdyni/000JGERNO81GAY4L-C307.jpg\" /></a>Gen. Ireneusz Nowak, Inspektor Si\u0142 Powietrznych poinformowa\u0142 o \u015bmierci pilota samolotu M-346 Bielik, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 dzi\u015b na lotnisku w Gdyni. Zmar\u0142y to mjr pil. Robert \u201eKiller&quot; Je\u0142. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 854386, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-nie-zyje-pilot-bielika-ktory-rozbil-sie-w-gdyni,nId,7648182", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje pilot Bielika, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w Gdyni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:11:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samolot-bielik-rozbil-sie-w-gdyni,nId,7648182\"><img align=\"left\" alt=\"Samolot Bielik rozbi\u0142 si\u0119 w Gdyni \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-bielik-rozbil-sie-w-gdyni/000JGDWIV5449WUL-C307.jpg\" /></a>Katastrofa wojskowego samolotu odrzutowego M-346 Bielik w Gdyni. Maszyna rozbi\u0142a si\u0119 podczas trening\u00f3w do pokaz\u00f3w lotniczych, kt\u00f3re w sobot\u0119 rozpoczynaj\u0105 si\u0119 na lotnisku Kosakowo. Rzecznik Dow\u00f3dztwa Generalnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych Marek Pawlak przekaza\u0142 RMF FM, \u017ce za sterami siedzia\u0142 bardzo do\u015bwiadczony pilot. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852954, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samolot-bielik-rozbil-sie-w-gdyni,nId,7648182", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot Bielik rozbi\u0142 si\u0119 w Gdyni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T10:31:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przekop-mierzei-wislanej-jest-sledztwo-ws-bylego-ministra-pi,nId,7648147\"><img align=\"left\" alt=\"Przekop Mierzei Wi\u015blanej. Jest \u015bledztwo ws. by\u0142ego ministra PiS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przekop-mierzei-wislanej-jest-sledztwo-ws-bylego-ministra-pi/000JGDBP38X1BINO-C307.jpg\" /></a>Jest \u015bledztwo w sprawie mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142ego ministra gospodarki morskiej w rz\u0105dzie PiS Marka Gr\u00f3barczyka. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a Prokuratura Regionalna w Gda\u0144sku w zwi\u0105zku z zawiadomieniem Najwy\u017cszej Izby Kontroli po raporcie w sprawie przekopu Mierzei Wi\u015blanej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852957, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przekop-mierzei-wislanej-jest-sledztwo-ws-bylego-ministra-pi,nId,7648147", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przekop Mierzei Wi\u015blanej. Jest \u015bledztwo ws. by\u0142ego ministra PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T09:13:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-pilot-przekazal-ukrainie-tajne-dane-o-swoich-kolega,nId,7647975\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski pilot przekaza\u0142 Ukrainie tajne dane o swoich kolegach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-pilot-przekazal-ukrainie-tajne-dane-o-swoich-kolega/000JGD2V2TYE5GUX-C307.jpg\" /></a>Rosyjski pilot przekaza\u0142 stronie ukrai\u0144skiej dane, kt\u00f3re pomog\u0142y zidentyfikowa\u0107 30 dow\u00f3dc\u00f3w z rosyjskiej dywizji ci\u0119\u017ckich bombowc\u00f3w - poda\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w HUR. Sta\u0142o si\u0119 to po poniedzia\u0142kowym ataku na szpital dzieci\u0119cy Ochmatdyt w Kijowie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852961, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-pilot-przekazal-ukrainie-tajne-dane-o-swoich-kolega,nId,7647975", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski pilot przekaza\u0142 Ukrainie tajne dane o swoich kolegach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:38:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/cialo/uklad-moczowo-plciowy/news-arsen-i-olow-w-tamponach-czy-to-grozne,nId,7647937\"><img align=\"left\" alt=\"Arsen i o\u0142\u00f3w w tamponach. Czy to gro\u017ane? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/arsen-i-olow-w-tamponach-czy-to-grozne/000JGCYK6LL4UYBL-C307.jpg\" /></a>Eksperci twierdz\u0105, \u017ce przeci\u0119tna miesi\u0105czkuj\u0105ca kobieta w ci\u0105gu 5 lat swojego \u017cycia zu\u017cywa oko\u0142o 11 000 tampon\u00f3w, podpasek, wk\u0142adek higienicznych i innych produkt\u00f3w menstruacyjnych. A co je\u015bli niekt\u00f3re z nich zawieraj\u0105 metale ci\u0119\u017ckie lub inne potencjalnie toksyczne substancje chemiczne? Niedawno ukaza\u0142o si\u0119 pilota\u017cowe badanie na ten temat. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852635, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/cialo/uklad-moczowo-plciowy/news-arsen-i-olow-w-tamponach-czy-to-grozne,nId,7647937", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arsen i o\u0142\u00f3w w tamponach. Czy to gro\u017ane?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:29:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ryszard-czarnecki-ma-uslyszec-zarzuty,nId,7647890\"><img align=\"left\" alt=\"Ryszard Czarnecki ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ryszard-czarnecki-ma-uslyszec-zarzuty/000JGCWM0CNAIQ6N-C307.jpg\" /></a>Polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Ryszard Czarnecki b\u0119dzie mia\u0142 postawione zarzuty - przekaza\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Jak doda\u0142, &quot;prokurator ju\u017c zaplanowa\u0142 tego rodzaju czynno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852631, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ryszard-czarnecki-ma-uslyszec-zarzuty,nId,7647890", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Czarnecki ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:29:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pkw-w-klopocie-w-kwestii-sprawozdania-pis,nId,7647924\"><img align=\"left\" alt=\"PKW w k\u0142opocie w kwestii sprawozdania PiS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pkw-w-klopocie-w-kwestii-sprawozdania-pis/000JGD0VABS2WD7U-C307.jpg\" /></a>Do ko\u0144ca lipca Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza odroczy\u0142a decyzj\u0119 ws. rozliczenia koszt\u00f3w kampanii przez komitety wyborcze w wyborach do Sejmu i Senatu. Jej najwi\u0119kszym problemem s\u0105 wniesione przez min. Adama Bodnara zastrze\u017cenia do wykorzystywania w kampanii polityk\u00f3w PiS publicznych \u015brodk\u00f3w, pochodz\u0105cych m.in. z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852634, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pkw-w-klopocie-w-kwestii-sprawozdania-pis,nId,7647924", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW w k\u0142opocie w kwestii sprawozdania PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:20:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-nawalnica-zniszczyla-osrodek-wypoczynkowy-cud-ze-nikomu-sie-,nId,7647919\"><img align=\"left\" alt=\"Nawa\u0142nica zniszczy\u0142a o\u015brodek wypoczynkowy. &quot;Cud, \u017ce nikomu si\u0119 nic nie sta\u0142o&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawalnica-zniszczyla-osrodek-wypoczynkowy-cud-ze-nikomu-sie/000JGCYV7AUEH8MK-C307.jpg\" /></a>&quot;To cud, \u017ce nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o&quot; - m\u00f3wi m\u0142odszy brygadier Grzegorz R\u00f3\u017ca\u0144ski z warmi\u0144sko-mazurskiej stra\u017cy po\u017carnej. Wczoraj wieczorem w czasie burzy doszcz\u0119tnie zniszczony zosta\u0142 o\u015brodek wypoczynkowy &quot;Metalowiec&quot; nad jeziorem Serwent w gminie Purda na Mazurach. W momencie, gdy nawa\u0142nica przechodzi\u0142a przez ten rejon, w domkach przebywa\u0142o 15 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852630, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-nawalnica-zniszczyla-osrodek-wypoczynkowy-cud-ze-nikomu-sie-,nId,7647919", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawa\u0142nica zniszczy\u0142a o\u015brodek wypoczynkowy. \"Cud, \u017ce nikomu si\u0119 nic nie sta\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:45:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-kierowca-z-kuwejtu-urzadzil-sobie-rajd-po-krupowkach,nId,7647883\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowca z Kuwejtu urz\u0105dzi\u0142 sobie rajd po Krup\u00f3wkach \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-z-kuwejtu-urzadzil-sobie-rajd-po-krupowkach/000JGCSN7SI56FLS-C307.jpg\" /></a>24-letni kierowca z Kuwejtu mimo zakazu wjecha\u0142 na Krup\u00f3wki w Zakopanem. Obcokrajowiec nie mia\u0142 prawa jazdy oraz wymaganej tzw. zielonej karty - poinformowa\u0142a policja. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852633, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-kierowca-z-kuwejtu-urzadzil-sobie-rajd-po-krupowkach,nId,7647883", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca z Kuwejtu urz\u0105dzi\u0142 sobie rajd po Krup\u00f3wkach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:39:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-rydultowy-akcja-ratownicza-w-bardzo-trudny,nId,7647880\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105s w kopalni Rydu\u0142towy. Akcja ratownicza w bardzo trudnych warunkach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzas-w-kopalni-rydultowy-akcja-ratownicza-w-bardzo-trudny/000JGCSY6YDXNF7P-C307.jpg\" /></a>Coraz trudniejsze warunki maj\u0105 pod ziemi\u0105 ratownicy szukaj\u0105cy g\u00f3rnika w kopalni Rydu\u0142towy na \u015al\u0105sku. Noc\u0105 by\u0142y tam kolejne wstrz\u0105sy, co powodowa\u0142o przerywanie akcji. Ca\u0142y czas poszukiwania utrudniaj\u0105 te\u017c uszkodzenia w podziemnych wyrobiskach, kt\u00f3re spowodowa\u0142 wczorajszy wstrz\u0105s. Akcja w kopalni trwa ju\u017c ponad dob\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852958, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-rydultowy-akcja-ratownicza-w-bardzo-trudny,nId,7647880", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Rydu\u0142towy. Akcja ratownicza w bardzo trudnych warunkach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:39:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-rydultowy-nowe-informacje-ws-poszukiwanego,nId,7647880\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105s w kopalni Rydu\u0142towy. Nowe informacje ws. poszukiwanego g\u00f3rnika\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzas-w-kopalni-rydultowy-nowe-informacje-ws-poszukiwanego/000JGCSY6YDXNF7P-C307.jpg\" /></a>Ratownicy okre\u015blili rejon, w kt\u00f3rym mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 poszukiwany g\u00f3rnik w kopalni Rydu\u0142towy. Niestety noc\u0105 akcj\u0119 poszukiwawcz\u0105 trzeba by\u0142o przerywa\u0107 ze wzgl\u0119du na wstrz\u0105sy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852395, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-rydultowy-nowe-informacje-ws-poszukiwanego,nId,7647880", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Rydu\u0142towy. Nowe informacje ws. poszukiwanego g\u00f3rnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:21:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-najwyzsze-alerty-pogodowe-dla-polowy-polski-sprawdz-gdzie-be,nId,7647868\"><img align=\"left\" alt=\"Najwy\u017csze alerty pogodowe dla po\u0142owy Polski. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie najbardziej niebezpieczne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najwyzsze-alerty-pogodowe-dla-polowy-polski-sprawdz-gdzie-be/000JGCQQNT5AXXVN-C307.jpg\" /></a>Ostrze\u017cenia trzeciego - najwy\u017cszego - stopnia Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 dla wojew\u00f3dztw: zachodniopomorskiego, lubuskiego, wielkopolskiego i dolno\u015bl\u0105skiego. To tam w pi\u0105tek oraz w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 wyst\u0105pi\u0105 burze, kt\u00f3rym towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 ulewne opady deszczu, porywy wiatru, a miejscami du\u017cy grad. Jaka pogoda b\u0119dzie w weekend?</p><br clear=\"all\" />", "id": 852960, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-najwyzsze-alerty-pogodowe-dla-polowy-polski-sprawdz-gdzie-be,nId,7647868", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017csze alerty pogodowe dla po\u0142owy Polski. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie najbardziej niebezpieczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:21:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nowe-ostrzezenia-synoptykow-burze-nie-daja-za-wygrana,nId,7647868\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe ostrze\u017cenia synoptyk\u00f3w. Burze nie daj\u0105 za wygran\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ostrzezenia-synoptykow-burze-nie-daja-za-wygrana/000JGCQQNT5AXXVN-C307.jpg\" /></a>Ostrze\u017cenia trzeciego - najwy\u017cszego - stopnia Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 dla wojew\u00f3dztw: zachodniopomorskiego, lubuskiego, wielkopolskiego i dolno\u015bl\u0105skiego. To tam w pi\u0105tek oraz w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 wyst\u0105pi\u0105 burze, kt\u00f3rym towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 ulewne opady deszczu, porywy wiatru, a miejscami du\u017cy grad. Jaka pogoda b\u0119dzie w weekend?</p><br clear=\"all\" />", "id": 852632, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nowe-ostrzezenia-synoptykow-burze-nie-daja-za-wygrana,nId,7647868", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ostrze\u017cenia synoptyk\u00f3w. Burze nie daj\u0105 za wygran\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:46:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-miesiac-od-wprowadzenia-strefy-buforowej-mniej-turystow-ale-,nId,7647815\"><img align=\"left\" alt=\"Miesi\u0105c od wprowadzenia strefy buforowej. Mniej turyst\u00f3w, ale bezpieczniej?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miesiac-od-wprowadzenia-strefy-buforowej-mniej-turystow-ale/000JGC0M1AD113BB-C307.jpg\" /></a>Dok\u0142adnie miesi\u0105c temu na cz\u0119\u015bci granicy z Bia\u0142orusi\u0105 wprowadzono stref\u0119 buforow\u0105. Jak pokazuj\u0105 statystyki - liczba nielegalnych pr\u00f3b przekraczania granicy spad\u0142a o po\u0142ow\u0119. Je\u015bli jednak chodzi o liczb\u0119 turyst\u00f3w, dane nie s\u0105 tak optymistyczne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852198, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-miesiac-od-wprowadzenia-strefy-buforowej-mniej-turystow-ale-,nId,7647815", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miesi\u0105c od wprowadzenia strefy buforowej. Mniej turyst\u00f3w, ale bezpieczniej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:21:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-inwazja-krokodyli-w-meksykanskich-miastach,nId,7647826\"><img align=\"left\" alt=\"Inwazja krokodyli w meksyka\u0144skich miastach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/inwazja-krokodyli-w-meksykanskich-miastach/000JGC6NY9E7SFPC-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 200 krokodyli pojawi\u0142o si\u0119 w ostatnim czasie na terenach miejskich na p\u00f3\u0142nocy Meksyku. Jest to spowodowane ulewnymi deszczami zwi\u0105zanymi z huraganem Beryl i burz\u0105 tropikaln\u0105 Alberto. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852201, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-inwazja-krokodyli-w-meksykanskich-miastach,nId,7647826", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwazja krokodyli w meksyka\u0144skich miastach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-korneluk-jesli-romanowski-zostanie-zatrzymany-bedziemy-sklad,nId,7646055\"><img align=\"left\" alt=\"Korneluk: Je\u015bli Romanowski zostanie zatrzymany, b\u0119dziemy sk\u0142adali wniosek o areszt\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/korneluk-jesli-romanowski-zostanie-zatrzymany-bedziemy-sklad/000JGCH1QH7IYD0U-C307.jpg\" /></a>Je\u015bli Sejm uchyli immunitet Marcina Romanowskiego i zgodzi si\u0119 na jego zatrzymanie oraz aresztowanie, pose\u0142 zostanie zatrzymany - przekaza\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Zapewnia\u0142, \u017ce &quot;wszystko odb\u0119dzie si\u0119 zgodnie z procedur\u0105, zgodnie z kodeksem post\u0119powania karnego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852397, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-korneluk-jesli-romanowski-zostanie-zatrzymany-bedziemy-sklad,nId,7646055", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korneluk: Je\u015bli Romanowski zostanie zatrzymany, b\u0119dziemy sk\u0142adali wniosek o areszt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-korneluk-jesli-romanowski-zostanie-zatrzymany-bedziemy-wnios,nId,7646055\"><img align=\"left\" alt=\"Korneluk: Je\u015bli Romanowski zostanie zatrzymany, b\u0119dziemy wnioskowali o tymczasowy areszt\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/korneluk-jesli-romanowski-zostanie-zatrzymany-bedziemy-wnios/000JGCH1QH7IYD0U-C307.jpg\" /></a>&quot;Najpierw wniosek (ws. zatrzymania pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego \u2013 przyp. red.) z\u0142o\u017cony przez prokuratora powinien by\u0107 przeg\u0142osowany. Nast\u0119pnie musi zosta\u0107 sporz\u0105dzana uchwa\u0142a Sejmu, przekazana do prokuratury, a w\u00f3wczas prokurator podejmie czynno\u015bci&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Zapewnia\u0142, \u017ce &quot;wszystko odb\u0119dzie si\u0119 zgodnie z procedur\u0105, zgodnie z kodeksem post\u0119powania karnego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852199, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-korneluk-jesli-romanowski-zostanie-zatrzymany-bedziemy-wnios,nId,7646055", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korneluk: Je\u015bli Romanowski zostanie zatrzymany, b\u0119dziemy wnioskowali o tymczasowy areszt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczna-dziura-w-budzecie-policji,nId,7643821\"><img align=\"left\" alt=\"Gigantyczna dziura w bud\u017cecie policji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczna-dziura-w-budzecie-policji/000JG1MIXCUB03ET-C307.jpg\" /></a>Policji brakuje w tym roku 1,7 miliarda z\u0142otych. O tak\u0105 kwot\u0119 zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do resortu finans\u00f3w Komendant G\u0142\u00f3wny Policji - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852015, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczna-dziura-w-budzecie-policji,nId,7643821", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczna dziura w bud\u017cecie policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-dariusz-korneluk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7646055\"><img align=\"left\" alt=\"Dariusz Korneluk go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dariusz-korneluk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000JG8H3CRV4W79P-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM jest prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Zapytamy m.in. o stan rozlicze\u0144, kt\u00f3re rz\u0105dz\u0105ca koalicja obiecywa\u0142a w kampanii i po wyborach, o immunitety polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci oraz Suwerennej Polski, a tak\u017ce o Fundusz Sprawiedliwo\u015bci. Wr\u00f3cimy te\u017c do spraw, kt\u00f3re dotycz\u0105cych oczyszczenia i naprawienia wymiaru sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852014, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-dariusz-korneluk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7646055", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Korneluk go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:31:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-trzecia-ofiara-lawiny-blotnej-w-slowackich-tatrach,nId,7647796\"><img align=\"left\" alt=\"Trzecia ofiara lawiny b\u0142otnej w s\u0142owackich Tatrach \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzecia-ofiara-lawiny-blotnej-w-slowackich-tatrach/000JGCD382KOPJLE-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje trzecia ofiara lawiny b\u0142otnej w M\u0105kowej Dolinie w s\u0142owackich Tatrach Bielskich - poinformowa\u0142a s\u0142owacka telewizja JOJ. Nie ma jeszcze oficjalnego komunikatu, jakiej narodowo\u015bci by\u0142a ofiara. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852396, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-trzecia-ofiara-lawiny-blotnej-w-slowackich-tatrach,nId,7647796", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecia ofiara lawiny b\u0142otnej w s\u0142owackich Tatrach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:31:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzecia-ofiara-lawiny-blotnej-w-slowackich-tatrach,nId,7647796\"><img align=\"left\" alt=\"Trzecia ofiara lawiny b\u0142otnej w s\u0142owackich Tatrach \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzecia-ofiara-lawiny-blotnej-w-slowackich-tatrach/000JGCD382KOPJLE-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje trzecia ofiara lawiny b\u0142otnej w M\u0105kowej Dolinie w s\u0142owackich Tatrach Bielskich - poinformowa\u0142a s\u0142owacka telewizja JOJ. Nie ma jeszcze oficjalnego komunikatu, jakiej narodowo\u015bci by\u0142a ofiara. </p><br clear=\"all\" />", "id": 852197, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzecia-ofiara-lawiny-blotnej-w-slowackich-tatrach,nId,7647796", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecia ofiara lawiny b\u0142otnej w s\u0142owackich Tatrach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-mogli-sprowadzic-do-polski-nawet-5-ton-marihuany,nId,7646169\"><img align=\"left\" alt=\"Mogli sprowadzi\u0107 do Polski nawet 5 ton marihuany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mogli-sprowadzic-do-polski-nawet-5-ton-marihuany/000JG9TE7VWUK9K4-C307.jpg\" /></a>Funkcjonariusze CB\u015aP wraz ze stra\u017c\u0105 graniczn\u0105 i policjantami z Hiszpanii zatrzymali trzy osoby z mi\u0119dzynarodowej grupy przest\u0119pczej zamieszane w handel narkotykami. Mundurowi zabezpieczyli m.in. 250 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w, got\u00f3wk\u0119 i bro\u0144. Cz\u0142onkowie gangu mogli wprowadzi\u0107 na rynek w Polsce co najmniej 5 ton marihuany.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852200, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-mogli-sprowadzic-do-polski-nawet-5-ton-marihuany,nId,7646169", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mogli sprowadzi\u0107 do Polski nawet 5 ton marihuany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mogli-sprowadzic-do-polski-nawet-5-ton-marihuany,nId,7646169\"><img align=\"left\" alt=\"Mogli sprowadzi\u0107 do Polski nawet 5 ton marihuany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mogli-sprowadzic-do-polski-nawet-5-ton-marihuany/000JG9TE7VWUK9K4-C307.jpg\" /></a>Funkcjonariusze CB\u015aP wraz ze stra\u017c\u0105 graniczn\u0105 i policjantami z Hiszpanii zatrzymali trzy osoby z mi\u0119dzynarodowej grupy przest\u0119pczej zamieszane w handel narkotykami. Mundurowi zabezpieczyli m.in. 250 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w, got\u00f3wk\u0119 i bro\u0144. Cz\u0142onkowie gangu mogli wprowadzi\u0107 na rynek w Polsce co najmniej 5 ton marihuany.</p><br clear=\"all\" />", "id": 852016, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mogli-sprowadzic-do-polski-nawet-5-ton-marihuany,nId,7646169", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mogli sprowadzi\u0107 do Polski nawet 5 ton marihuany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:58:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pis-bez-waznych-stanowisk-w-parlamencie-europejskim,nId,7647778\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bPiS bez wa\u017cnych stanowisk w Parlamencie Europejskim?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pis-bez-waznych-stanowisk-w-parlamencie-europejskim/000JGBT2OYS46J6A-C307.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 chcia\u0142oby szefowa\u0107 komisji ds. petycji (PETI), jednak obawia si\u0119, \u017ce zostanie obj\u0119ty nieformalnym &quot;kordonem sanitarnym&quot; podczas g\u0142osowa\u0144. Co wi\u0119cej, jak us\u0142ysza\u0142a korespondentka RMF FM w Brukseli, w przypadku kandydat\u00f3w Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w (nale\u017cy do nich PiS) na najwy\u017csze stanowiska ka\u017cdorazowo b\u0119dzie stosowana ocena wype\u0142nienia warunk\u00f3w, np. czy jest on proeuropejski i czy nale\u017cy do partii, kt\u00f3ra nie \u0142amie zasad pa\u0144stwa prawa. W efekcie PiS mo\u017ce nie otrzyma\u0107 \u017cadnego wa\u017cnego stanowiska w...</p><br clear=\"all\" />", "id": 851853, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pis-bez-waznych-stanowisk-w-parlamencie-europejskim,nId,7647778", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPiS bez wa\u017cnych stanowisk w Parlamencie Europejskim?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:46:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-upaly-we-wloszech-i-chorwacji-alerty-najwyzszego-stopnia,nId,7647781\"><img align=\"left\" alt=\"Upa\u0142y we W\u0142oszech i Chorwacji. Alerty najwy\u017cszego stopnia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/upaly-we-wloszech-i-chorwacji-alerty-najwyzszego-stopnia/000JGBSO641U6B3G-C307.jpg\" /></a>W 11 miastach we W\u0142oszech obowi\u0105zuje w pi\u0105tek najwy\u017cszy stopie\u0144 alertu z powodu upa\u0142\u00f3w. Na po\u0142udniu temperatury si\u0119gn\u0105 42 stopni Celsjusza. Nad kraj nadci\u0105gn\u0119\u0142a najbardziej intensywna od pocz\u0105tku lata fala gor\u0105ca, przyniesiona przez tzw. antycyklon afryka\u0144ski. Dotkliwe upa\u0142y maj\u0105 potrwa\u0107 przez ca\u0142y lipiec. R\u00f3wnie\u017c w pi\u0105tek na terenie ca\u0142ej Chorwacji obowi\u0105zuje najwy\u017cszy alert pogodowy zwi\u0105zany z wyj\u0105tkowo wysokimi temperaturami</p><br clear=\"all\" />", "id": 851855, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-upaly-we-wloszech-i-chorwacji-alerty-najwyzszego-stopnia,nId,7647781", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142y we W\u0142oszech i Chorwacji. Alerty najwy\u017cszego stopnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:29:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wpadki-bidena-pomylil-zelenskiego-z-putinem-i-harris-z-trump,nId,7647780\"><img align=\"left\" alt=\"Wpadki Bidena. Pomyli\u0142 Ze\u0142enskiego z Putinem i Harris z Trumpem \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadki-bidena-pomylil-zelenskiego-z-putinem-i-harris-z-trump/000JGBS5YWNKXY3G-C307.jpg\" /></a>&quot;Wybory w USA zdecyduj\u0105 o tym w jakim \u015bwiecie b\u0119dziemy \u017cy\u0107 w kolejnych dekadach. Donald Trump jasno powiedzia\u0142, \u017ce nie czuje si\u0119 zobowi\u0105zany do respektowania artyku\u0142u 5. NATO&quot; - powiedzia\u0142 w czwartek prezydent USA Joe Biden podczas konferencji prasowej ko\u0144cz\u0105cej szczyt NATO. W wyst\u0119pie maj\u0105cym by\u0107 sprawdzianem jego sprawno\u015bci do ubiegania si\u0119 o wyb\u00f3r na drug\u0105 kadencj\u0119, prezydent zaliczy\u0142 wpadki i j\u0119zykowe potkni\u0119cia. Kamal\u0119 Harris nazwa\u0142 &quot;wiceprezydentem Trumpem&quot;, prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego przedstawi\u0142 jako &quot;prezydenta Putina&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 851854, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wpadki-bidena-pomylil-zelenskiego-z-putinem-i-harris-z-trump,nId,7647780", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadki Bidena. Pomyli\u0142 Ze\u0142enskiego z Putinem i Harris z Trumpem", "user": null, "vote": 0}]