[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:31:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PBIktkuTURBXy9iYmRlYzIyYS1jY2RmLTQxY2MtOGY1ZC1kNzg3Mjk0ZDFhOWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdaniem ekonomist\u00f3w z najwi\u0119kszej komercyjnej instytucji kredytowej w kraju, koszty polityki wysokich st\u00f3p procentowych w Polsce mog\u0105 przewa\u017cy\u0107 nad korzy\u015bciami p\u0142yn\u0105cymi z niej.", "id": 856669, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9545591,pko-bp-restrykcyjna-polityka-stop-procentowych-w-polsce-moze-przynies.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO BP: Restrykcyjna polityka st\u00f3p procentowych w Polsce mo\u017ce przynie\u015b\u0107 wi\u0119cej szk\u00f3d ni\u017c korzy\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:08:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wd5ktkuTURBXy85NjYyY2E2Ni04MTY0LTQ5ZTktODA2NC1jNGRhNThiMDViZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nadmierna pewno\u015b\u0107 siebie, brak empatii, nieradzenie sobie z krytyk\u0105, albo przekonanie o w\u0142asnej racji. Powod\u00f3w dla kt\u00f3rych narcyz popada w konflikty jest wiele. Jak szybko rozpozna\u0107 narcyza i jak sobie z nim radzi\u0107?", "id": 856376, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9545588,nadmierna-pewnosc-siebie-i-brak-empatii-to-cechy-utrudniajace-wspolpra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadmierna pewno\u015b\u0107 siebie i brak empatii to cechy utrudniaj\u0105ce wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Jak rozpozna\u0107 narcyza i jak sobie z nim radzi\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T19:48:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jG-ktkuTURBXy9jMTYwZDBhOS1lMTU1LTRjMTgtOTcwNS00MTlmODUyODhlMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Joe Biden pope\u0142nia polityczne gafy i ma problemy z pami\u0119ci\u0105. Demokraci maj\u0105 si\u0119 czego ba\u0107 i powinni szuka\u0107 alternatywnego kandydata na prezydenta USA?", "id": 856377, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9545586,joe-biden-popelnia-polityczne-gafy-i-ma-problemy-z-pamiecia-czy-demok.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden pope\u0142nia polityczne gafy i ma problemy z pami\u0119ci\u0105. Czy Demokraci maj\u0105 alternatywnego kandydata na prezydenta USA?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T18:56:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rLBktkuTURBXy9lMjRlMjE2YS00MzMyLTRmZjUtYTgwNS04NDA0MmM0NDNlOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najbogatsi Rosjanie zap\u0142ac\u0105 wojenny haracz. Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin popar\u0142 w pi\u0105tek projekt ustawy, kt\u00f3ry podnosi podatki dochodowe dla najbogatszych Rosjan. Pieni\u0105dze zasil\u0105 rz\u0105dow\u0105 kas\u0119 uszczuplon\u0105 przez wydatki na wojn\u0119 w Ukrainie.", "id": 856042, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9545582,najbogatsi-rosjanie-zaplaca-wojenny-haracz-putin-podpisal-ustawe-podw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbogatsi Rosjanie zap\u0142ac\u0105 wojenny haracz. Putin podpisa\u0142 ustaw\u0119 podwy\u017cszaj\u0105c\u0105 podatki dochodowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T16:14:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dAsktkuTURBXy80ZmJmYTRmNS04MmQwLTRhYTQtYjk0Ni0zMWVkN2I4MjI3ODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak donosz\u0105 media, Donald Tusk zawiesi\u0142 Romana Giertycha i Waldemara S\u0142ugockiego w klubie Koalicji Obywatelskiej oraz pozbawi\u0142 ich funkcji. To reakcja premiera na fakt, \u017ce pos\u0142owie nie pojawili si\u0119 na g\u0142osowaniu w sprawie depenalizacji aborcji. W jego trakcie Sejm niewielk\u0105 przewag\u0105 odrzuci\u0142 projekt, kt\u00f3ry dekryminalizuje pomoc w przerywaniu ci\u0105\u017cy.", "id": 855327, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9545550,donald-tusk-zawiesza-romana-giertycha-ale-aborcyjne-mleko-juz-sie-roz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zawiesza Romana Giertycha, ale aborcyjne mleko ju\u017c si\u0119 rozla\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T15:54:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iZFktkuTURBXy80YjBlYjY0ZS1iN2Q1LTQyYjgtODhiNS0zMWUwMDA1MDkxZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Siouxsie Wiles, mikrobiolo\u017cka z Uniwersytetu w Auckland w Nowej Zelandii, wygra\u0142a spraw\u0119 przeciwko swojej Alma Mater o brak nale\u017cytej ochrony jej interes\u00f3w w trakcie pandemii COVID-19. Naukowczyni z racji posiadanej ekspertyzy wypowiada\u0142a si\u0119 publicznie na temat \u015brodk\u00f3w przeciwdzia\u0142ania koronawirusowi. Dozna\u0142a z tego powodu szykan, a jej rodzimy uniwersytet, zdaniem s\u0105du, nie wykaza\u0142 wystarczaj\u0105cej dba\u0142o\u015bci o jej interesy.", "id": 854830, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9545543,szykanowana-w-trakcie-pandemii-covid-19-mikrobiolozka-wygrywa-sprawe-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykanowana w trakcie pandemii COVID-19 mikrobiolo\u017cka wygrywa spraw\u0119 w s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T13:52:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WyvktkuTURBXy82ODBmMWRiOS0wZjM4LTRkYzAtOGM2ZS05Nzc1MDVjZDI0MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Godzinami stoj\u0105 zamkni\u0119te w metalowych klatkach, na deszczu i mrozie, a jedyne, czym zawini\u0142y, to fakt, \u017ce z\u0142ama\u0142y regulamin, albo &quot;by\u0142y niegrzeczne&quot;. Kobiety, kt\u00f3re przesz\u0142y piek\u0142o bia\u0142oruskich kolonii karnych ze \u0142zami w oczach opowiadaj\u0105 o koszmarze, jaki sta\u0142 si\u0119 ich udzia\u0142em. A za co mo\u017cna trafi\u0107 do klatki? Wystarczy krzywo spojrze\u0107 na stra\u017cnika. Wspomnienia Kasi Budko i Darii Czultsowej mro\u017c\u0105 krew \u017cy\u0142ach.", "id": 853963, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9545510,lukaszenka-zamyka-kobiety-w-klatkach-wstrzasajace-wspomnienia-wieznia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka zamyka kobiety w klatkach. Wstrz\u0105saj\u0105ce wspomnienia wi\u0119\u017aniarek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T13:02:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-QqktkuTURBXy82MTkzYzMwYS02NmM2LTQ1YjMtODI4Yi04ZTA1YTYyM2QyNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201eBeata, niestety, tw\u00f3j rz\u0105d obal\u0105 kobiety\u201d \u2013 krzycza\u0142y\u015bmy na Placu Zamkowym w 2016 roku. W 2020 roku w miejscu Beaty by\u0142 ju\u017c Mateusz, ale rym si\u0119 nie zmieni\u0142. 12 lipca 2024 roku nasz nowy, taki demokratyczny, taki zupe\u0142nie nie-jak-PiS rz\u0105d odrzuci\u0142 ustaw\u0119 depenalizuj\u0105c\u0105 aborcj\u0119, skazuj\u0105c na \u015bmier\u0107 kolejne osoby, kt\u00f3rych ci\u0105\u017ca b\u0119dzie zagra\u017ca\u0107 ich \u017cyciu lub zdrowiu. Chyba w miejsce Beaty i Mateusza czas wstawi\u0107 Donalda.", "id": 853964, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9545486,kobiety-i-inne-osoby-z-macicami-chyba-mamy-do-obalenia-kolejny-rzad-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobiety i inne osoby z macicami, chyba mamy do obalenia kolejny rz\u0105d [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:59:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HA8ktkuTURBXy85Njk4NTdiYi0yZTkyLTQ3OTEtYTk0My1jZTRmNmQ0N2Y3MzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niema\u0142e zmiany szykuje nam Poczta Polska, kt\u00f3rej sytuacja pogarsza si\u0119 z miesi\u0105ca na miesi\u0105c. Brakuje pracownik\u00f3w, ludzie d\u0142ugo czekaj\u0105 na przesy\u0142ki, a w samej firmie narasta rozgoryczenie. Tymczasem ministerstwo ujawnia, jakie zmiany chce wprowadzi\u0107 pocztowy gigant. Niekt\u00f3re zapowiadaj\u0105 si\u0119 do\u015b\u0107 ciekawie.", "id": 853965, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9545484,poczta-polska-listy-w-sobote-i-wielkie-zmiany-wladza-szykuje-rewoluc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska: Listy w sobot\u0119 i wielkie zmiany. W\u0142adza szykuje rewolucj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:59:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WfZktkuTURBXy9lMmQ1YTA5YS1iMWU1LTRmYTItOThjNi0wZWU4ZWFkYzMzMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm w pi\u0105tkowym g\u0142osowaniu wyrazi\u0142 zgod\u0119 na uchylenie immunitetu b. szefowi MON, pos\u0142owi Mariuszowi B\u0142aszczakowi (PiS). Z wnioskiem wyst\u0105pi\u0142 pe\u0142nomocnik b. dow\u00f3dcy operacyjnego RSZ gen. Tomasza Piotrowskiego, kt\u00f3ry poczu\u0142 si\u0119 przez B\u0142aszczaka publicznie pom\u00f3wiony.", "id": 853966, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9545485,mariusz-blaszczak-bez-immunitetu-jest-decyzja-sejmu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz B\u0142aszczak bez immunitetu. Jest decyzja Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:54:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v3tktkuTURBXy84ODA5OTJmNS1iNjQyLTRiNmItYjMyZS1jNWE0MTQ1ZTFlNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukraina prawdopodobnie ju\u017c dawno przegra\u0142aby wojn\u0119, gdyby nie pot\u0119\u017cna ameryka\u0144ska pomoc wojskowa. USA pochwali\u0142o si\u0119 list\u0105 sprz\u0119tu, kt\u00f3ry dotychczas dostarczono lub obiecano dostarczy\u0107 Ukrainie. Liczby robi\u0105 wielkie wra\u017cenie. Warto\u015b\u0107 przekazanego i zatwierdzonego do przekazania sprz\u0119tu przekroczy\u0142a ju\u017c 54 mld dol.", "id": 852950, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9545434,amerykanska-pomoc-wojskowa-jest-juz-warta-ponad-54-mld-dol-co-dostali.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ska pomoc wojskowa jest ju\u017c warta ponad 54 mld dol. Co dostali Ukrai\u0144cy? [LISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:54:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-ipktkuTURBXy8zNGU0NjE1NS1hYmI3LTQ1NTUtYjEyZS01ZTZlMDBmOGZiYjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm uchyli\u0142 w pi\u0105tek immunitet politykowi Suwerennej Polski, pos\u0142owi klubu PiS Marcinowi Romanowskiemu i wyrazi\u0142 zgod\u0119 na jego zatrzymanie i tymczasowe aresztowanie w zwi\u0105zku z prowadzonym przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 \u015bledztwem dot. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 852951, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9545481,sledztwo-ws-funduszu-sprawiedliwosci-sejm-uchylil-immunitet-marcinow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Sejm uchyli\u0142 immunitet Marcinowi Romanowskiemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:36:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o0KktkuTURBXy81MDQ5MTJlZC0yMjVkLTRjOWUtOWU2Zi04ODVmYjgwZmVjZTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chi\u0144skie MSZ poinformowa\u0142o w pi\u0105tek o obj\u0119ciu sankcjami sze\u015bciu przedsi\u0119biorstw i pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w kadr kierowniczych ameryka\u0144skich firm zbrojeniowych za sprzeda\u017c sprz\u0119tu wojskowego Tajwanowi, kt\u00f3ry wed\u0142ug Pekinu jest cz\u0119\u015bci\u0105 ChRL.", "id": 852939, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9545469,chiny-uderzaja-sankcjami-w-usa-chodzi-o-tajwan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny uderzaj\u0105 sankcjami w USA. Chodzi o Tajwan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:19:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jBVktkuTURBXy9kZTk1OWZmMy1kZmQzLTRlZWMtYjZlYy03ODk0ODJhNTcwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja Europejska oskar\u017cy\u0142a w pi\u0105tek X Elona Muska o oszukiwanie u\u017cytkownik\u00f3w i naruszenie przepis\u00f3w dotycz\u0105cych tre\u015bci cyfrowych - poda\u0142 CNBC. Oskar\u017cenia KE nara\u017caj\u0105 giganta medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych na wysok\u0105 kar\u0119.", "id": 852940, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9545458,platforma-x-elona-muska-ma-klopoty-jest-oskarzenie-ke.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Platforma X Elona Muska ma k\u0142opoty. Jest oskar\u017cenie KE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T12:02:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZPHktkuTURBXy9jN2Y5MWZiMC05OWE3LTQ2OTMtOGE1NS05OTU4NzMxMjYyY2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm w pi\u0105tek nie uchwali\u0142 nowelizacji Kodeksu karnego. Projekt zak\u0142ada\u0142 dekryminalizacj\u0119 pomocy w aborcji oraz przerywania ci\u0105\u017cy za zgod\u0105 ci\u0119\u017carnej do 12. tygodnia trwania ci\u0105\u017cy.", "id": 852941, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9545455,wiezienie-za-pomoc-w-aborcji-sejm-zdecydowal.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119zienie za pomoc w aborcji? Sejm zdecydowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:55:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gORktktTURBXy9iNjY1ZTBkZC0zODdhLTRhNzMtYmMxNS00YWQ5YzNiM2JlNTEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Na lotnisku w Gdyni w pi\u0105tek podczas lotu treningowego M-346 Bielik uderzy\u0142 w p\u0142yt\u0119 lotniska. Trwa akcja ratunkowa - poinformowa\u0142o w serwisie X Dow\u00f3dztwa Generalnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.(PAP)", "id": 852942, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9545441,m-346-bielik-w-gdyni-rozbil-sie-samolot-wojskowy-trwa-akcja-ratunkowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Gdyni rozbi\u0142 si\u0119 samolot wojskowy. Trwa akcja ratunkowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:39:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h_RktkuTURBXy81YmZhYmZlYy1jYWIwLTRiYmItODEwMy0xYTU0NmM0MmQ3OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemieckie MSW zapewni\u0142o w pi\u0105tek, \u017ce bardzo powa\u017cnie traktuje zagro\u017cenie ze strony Rosji i zapewni\u0142o, \u017ce generalnie zaostrzono procedury bezpiecze\u0144stwa.", "id": 852943, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9545416,niemcy-boja-sie-kolejnego-zamachu-zagrozenie-ze-strony-rosji-jest-ba.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy boj\u0105 si\u0119 kolejnego zamachu. Zagro\u017cenie ze strony Rosji jest \"bardzo powa\u017cne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:33:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s_rktkuTURBXy82MzE5ZDc5ZS1lMmEzLTRmYTEtYmYyMS1mM2JjMDBkYmEyYTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W nadchodz\u0105cym tygodniu kierowcy mog\u0105 oczekiwa\u0107 obni\u017cek cen paliw na stacjach - wynika z prognoz analityk\u00f3w portalu e-petrol.pl. Benzyna i olej nap\u0119dowy oraz opa\u0142owy mog\u0105 potanie\u0107 o kilka z\u0142 na metrze sze\u015bciennym. Wed\u0142ug nich benzyna powinna kosztowa\u0107 6,35-6,46 z\u0142, a diesel 6,38-6,49 z\u0142.", "id": 852944, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9545429,ceny-paliw-eksperci-mowia-o-nadchodzacej-zmianie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny paliw. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o nadchodz\u0105cej zmianie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:23:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qpNktkuTURBXy9mOTk0ODM1Zi03OWM3LTQ5ZmQtOWI2OC1hOTdkODlmNzFmY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tesla odk\u0142ada planowan\u0105 premier\u0119 robotaksowki na pa\u017adziernik. Zespo\u0142y pracuj\u0105ce nad projektem robotaxi Tesli potrzebuj\u0105 wi\u0119cej czasu na zbudowanie dodatkowych prototyp\u00f3w", "id": 852945, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9545426,robotaxi-tesli-z-opoznieniem-prezentacja-przesunieta-o-dwa-miesiace.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robotaxi Tesli z op\u00f3\u017anieniem. Prezentacja przesuni\u0119ta o dwa miesi\u0105ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:22:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s6fktkuTURBXy83MWE2YWQ4MS0wMWRjLTRlN2EtYmQ0Mi00ZjU3MzFmM2NjN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo obrony ChRL poinformowa\u0142o w pi\u0105tek o trwaj\u0105cych od pocz\u0105tku lipca manewrach wojskowych z udzia\u0142em rosyjskiej armii. \u0106wiczenia na wodach i w przestrzeni powietrznej w pobli\u017cu miasta Zhanjiang na po\u0142udniu Chin potrwaj\u0105 do po\u0142owy miesi\u0105ca. Zbiegaj\u0105 si\u0119 one w czasie z manewrami chi\u0144skich wojsk na Bia\u0142orusi.", "id": 852946, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9545415,wspolpraca-chin-i-rosji-coraz-mocniejsza-trwaja-wspolne-manewry-wojsk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3\u0142praca Chin i Rosji coraz mocniejsza. Trwaj\u0105 wsp\u00f3lne manewry wojskowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:14:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l0dktkuTURBXy9mNjZmNjgzZS05ODgxLTQ3OGYtYTgxOS05YjgwNDYzMjIzNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kontrolowa\u0107 to, jak g\u0142o\u015bno s\u0142uchamy w samochodzie muzyki chcia\u0142aby dw\u00f3jka polskich pos\u0142\u00f3w. A gdy pytaj\u0105 w resorcie spraw wewn\u0119trznych, czy nie by\u0142oby szansy, aby wprowadzi\u0107 taki zakaz, policjanci \u0142api\u0105 si\u0119 za g\u0142ow\u0119. Wskazuj\u0105 jednak jedn\u0105 sytuacj\u0119, kiedy karanie za g\u0142o\u015bn\u0105 muzyk\u0119 za k\u00f3\u0142kiem by\u0142oby jak najbardziej zasadne.", "id": 852947, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9545413,poslowie-chca-zakazu-glosnej-muzyki-za-kierownica-policjanci-robia-wi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142owie chc\u0105 zakazu g\u0142o\u015bnej muzyki za kierownic\u0105. Policjanci robi\u0105 wielkie oczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T11:13:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kbGktktTURBXy80MjZkNDc1ZC1jODNlLTRiYjQtYmZmNC0zMTdhODI3NTk3NWEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Szef Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w Maciej Berek powiedzia\u0142 PAP, \u017ce rz\u0105d chcia\u0142by przyj\u0105\u0107 projekt ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich na prze\u0142omie sierpnia i wrze\u015bnia. Najp\u00f3\u017aniejszym rozwa\u017canym terminem jest pa\u017adziernik. To skomplikowany projekt, kt\u00f3ry wprowadza zmiany w dziesi\u0105tkach ustaw - podkre\u015bli\u0142 szef KSRM.", "id": 852948, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9544717,kiedy-zwiazki-partnerskie-padl-termin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy zwi\u0105zki partnerskie? Pad\u0142 termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T10:32:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yVfktkuTURBXy9mMGFhNzBhYy05MjNiLTRkNTYtYmJlYi03NzRmYjgwOTY1Y2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczba dolarowych milioner\u00f3w na \u015bwiecie stale ro\u015bnie i nadal b\u0119dzie rosn\u0105\u0107 \u2013 przewiduj\u0105 w analitycy najnowszym raporcie UBS Global Wealth. Zobacz, w kt\u00f3rym kraju jest najwi\u0119cej milioner\u00f3w", "id": 852949, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9544906,liczba-milionerow-stale-rosnie-gdzie-ich-jest-najwiecej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba milioner\u00f3w stale ro\u015bnie. Gdzie ich jest najwi\u0119cej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T10:19:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c_rktkuTURBXy83NGFkMzcyZC1lYzQ4LTRmOTQtOWM5NS0xYmNlZmMyMDk0ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dcy Unii Europejskiej przygotowuj\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 odpowied\u017a na samowoln\u0105 dyplomacj\u0119 premiera W\u0119gier Viktora Orbana, staraj\u0105c si\u0119 nakre\u015bli\u0107 czerwon\u0105 lini\u0119 po jego kontrowersyjnej wizycie u W\u0142adimira Putina, kt\u00f3r\u0105 Bruksela uwa\u017ca za sprzeczn\u0105 z traktatami UE \u2013 napisa\u0142 w pi\u0105tek \u201eFinancial Times\u201d.", "id": 852952, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9544832,samowolka-orbana-kraje-ue-szykuja-odpowiedz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samowolka Orbana. Kraje UE szykuj\u0105 odpowied\u017a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T09:17:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BPNktkuTURBXy9jOWZiNDNmMi0wNTdlLTQ4ZGYtYmVlNy05YzQwN2NkMDNmMDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d Niemiec zgodzi\u0142 si\u0119 na propozycj\u0119 usuni\u0119cia kluczowych komponent\u00f3w Huawei Technologies i ZTE z krajowej sieci kom\u00f3rkowej 5G do ko\u0144ca 2026 roku. Powodem tego posuni\u0119cia ma by\u0107 bezpiecze\u0144stwo narodowe", "id": 852626, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9544826,huawei-na-celowniku-niemieckiego-rzadu-siec-5g-nie-dla-chinczykow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huawei na celowniku niemieckiego rz\u0105du. Sie\u0107 5G nie dla Chi\u0144czyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:34:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PCKktkuTURBXy83NDNjNjYzOS1iNGRlLTQ4YTktODRhMC03MGFhZmM0ZDBkMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kolej du\u017cych pr\u0119dko\u015bci musi by\u0107 masowa, czyli przyst\u0119pna cenowo - m\u00f3wi w wywiadzie dla &quot;Gazety Wyborczej&quot; wiceminister infrastruktury Piotr Malepszak.", "id": 852627, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9544713,kolej-duzych-predkosci-w-polsce-ile-zaplacimy-za-bilety.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolej du\u017cych pr\u0119dko\u015bci w Polsce. Ile zap\u0142acimy za bilety?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:31:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZUGktkuTURBXy9mNWRlNjhkOC1hYzkwLTQ4NzItYWMzNy1hMzdkYzVlZTI2NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Decyzja pa\u0144stw NATO o rozmieszczeniu rakiet hipersonicznych i \u015bredniego zasi\u0119gu w Niemczech, kt\u00f3ra tak zaniepokoi\u0142a Rosjan, to dopiero pierwszy krok. Eksperci ju\u017c apeluj\u0105, aby wykona\u0107 kolejny i raz a dobrze pokaza\u0107 naszemu wschodniemu s\u0105siadowi, \u017ce jego gro\u017aby nie dzia\u0142aj\u0105. Teraz to Rosjanie w Moskwie powinni zacz\u0105\u0107 z niepokojem spogl\u0105da\u0107 w niebo.", "id": 852953, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9544774,moskwa-ma-byc-w-zasiegu-rakiet-nato-dyplomata-skonczy-sie-to-dla-nic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Moskwa ma by\u0107 w zasi\u0119gu rakiet NATO. Dyplomata: Sko\u0144czy si\u0119 to dla nich bardzo niedobrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:31:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZUGktkuTURBXy9mNWRlNjhkOC1hYzkwLTQ4NzItYWMzNy1hMzdkYzVlZTI2NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Decyzja pa\u0144stw NATO o rozmieszczeniu rakiet hipersonicznych i \u015bredniego zasi\u0119gu w Niemczech, kt\u00f3ra tak zaniepokoi\u0142a Rosjan, to dopiero pierwszy krok. Eksperci ju\u017c apeluj\u0105, aby wykona\u0107 kolejny i raz a dobrze pokaza\u0107 naszemu wschodniemu s\u0105siadowi, \u017ce jego gro\u017aby nie dzia\u0142aj\u0105. Teraz to Rosjanie w Moskwie powinni zacz\u0105\u0107 z niepokojem spogl\u0105da\u0107 w niebo.", "id": 852628, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9544774,moskwa-w-zasiegu-rakiet-nato-tego-planu-rosjanie-nie-przewidzieli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Moskwa w zasi\u0119gu rakiet NATO. Tego planu Rosjanie nie przewidzieli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:27:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HvDktkuTURBXy82MGQwZDE1NS1hZDY3LTRiMjctOWNjMi0wNzI1YTljMjA3NDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kraje wschodniej flanki powinny my\u015ble\u0107 o konfrontacji z Rosj\u0105 szybciej. Nie w jakiej\u015b abstrakcyjnej odleg\u0142ej przysz\u0142o\u015bci, ale w horyzoncie najbli\u017cszych lat. Jednej kadencji, jednego rz\u0105du - wskaza\u0142 w opublikowanym w pi\u0105tek wywiadzie dla WP.pl szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera.", "id": 852629, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9544715,kiedy-polsce-grozi-wojna-z-rosja-niepokojace-slowa-szefa-bbn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy Polsce grozi wojna z Rosj\u0105? Niepokoj\u0105ce s\u0142owa szefa BBN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:37:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t9DktkuTURBXy8zNDNmYzRlZi0wMTZiLTQ3Y2MtYTVjMi0zZmVjZDBiMGRjZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Widzisz tak\u0105 scenk\u0119 w sklepie \u2013 m\u0142ody, ok. 5-letni cz\u0142owiek rzuca si\u0119 na pod\u0142og\u0119 we w\u015bciek\u0142ej, g\u0142o\u015bnej histerii. Rodzic pr\u00f3buje jako\u015b przekona\u0107 go, \u017ceby si\u0119 uspokoi\u0142, jednocze\u015bnie nie spe\u0142niaj\u0105c jego \u017c\u0105dania (\u201eczekoladka! teraz! natychmiast!\u201d) i nie dra\u017cni\u0105c zniecierpliwionej, nadwra\u017cliwej d\u017awi\u0119kowo kolejki. My\u015blisz sobie, \u017ce tr\u0105ba nie rodzic, bo wychowuje tyrana domowego? By\u0107 mo\u017ce to nie jego wina. Albo \u2013 nie tylko jego.", "id": 852391, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9544723,roszczeniowe-dzieci-to-wina-nie-tylko-rodzicow-czyli-o-efektach-ubocz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roszczeniowe dzieci to wina nie tylko rodzic\u00f3w, czyli o efektach ubocznych prze\u0142omu technologicznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:13:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YUpktktTURBXy8zZWY2MTI3NS05OTZhLTQ2MmYtYjI2OS0wOTMwYzQ4ZmUxYTkucG5nkZMFzQEdzKA\" />Sprzedaj\u0105cy mieszkania musz\u0105 si\u0119 dzi\u015b o wiele bardziej stara\u0107 ni\u017c rok temu. Analitycy Otodom sprawdzili, czego szukaj\u0105 kupuj\u0105cy. Warto stworzy\u0107 og\u0142oszenie pod ich wskaz\u00f3wki. Niekt\u00f3re na pewno zaskocz\u0105.", "id": 852392, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9544699,co-powinno-zawierac-ogloszenie-o-sprzedazy-mieszkania-te-rzeczy-budza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co powinno zawiera\u0107 og\u0142oszenie o sprzeda\u017cy mieszkania? Te rzeczy budz\u0105 wielkie zainteresowanie kupuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:08:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_2CktkuTURBXy85NDRlZTMyZS0xZWRhLTQ0ODEtYTA2ZS0yNjRkZjgzMDRmN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po spadku w latach 2020 i 2021 spowodowanym wp\u0142ywem pandemii Covid-19 populacja Unii Europejskiej wzros\u0142a drugi rok z rz\u0119du \u2013 poda\u0142 Eurostat. Na tym tle Polska wypada bardzo \u017ale. Jeste\u015bmy najszybciej wyludniaj\u0105cym si\u0119 narodem w Europie", "id": 852195, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9544670,kryzys-demograficzny-w-polsce-trwa-populacja-kurczy-sie-najszybciej-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys demograficzny w Polsce trwa. Populacja kurczy si\u0119 najszybciej w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:29:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rt1ktktTURBXy9kZDY3NDJlMS0yM2UxLTRjMjctYTYxMy05MmJkYjM0ZTE0ZjEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Niedobry dla rynk\u00f3w finansowych okres niepewno\u015bci co do tego, co dalej z inflacj\u0105 w USA, chyba si\u0119 ko\u0144czy, a inwestorzy dochodz\u0105 do wniosku, \u017ce po prostu b\u0119dzie ona spada\u0107, a w \u015blad za ni\u0105 w d\u00f3\u0142 b\u0119d\u0105 te\u017c i\u015b\u0107 stopy procentowe. W d\u0142u\u017cszym terminie powinno to wspiera\u0107 dobr\u0105 koniunktur\u0119 na rynkach i pomaga\u0107 tak\u017ce naszemu rynkowi i sile z\u0142otego.", "id": 852196, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9544660,ceny-pradu-bon-energetyczny-bedzie-przedluzony-na-2025-rok-poranny-biref.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bon energetyczny b\u0119dzie przed\u0142u\u017cony na 2025 rok? [PORANNY BIREF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EFdktkuTURBXy81ZGMzYWRlZC1iZTRjLTQ0YTAtOGQ3Ni0xYjc3OWY4ODE5N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />NATO przygotowuje si\u0119 na ewentualne zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich w listopadzie. Niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107 pomocy wojskowej USA dla Ukrainy. NATO i Ukraina buduj\u0105 wsp\u00f3lnie centrum szkoleniowe w Polsce.", "id": 851852, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9544373,siewiera-centrum-szkoleniowe-nato-ukraina-powstanie-w-polsce-czy-po.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siewiera: Centrum szkoleniowe NATO-Ukraina powstanie w Polsce. Czy po wygranej Trumpa w wyborach prezydenckich USA nadal b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 ukrai\u0144skie wojsko?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EFdktkuTURBXy81ZGMzYWRlZC1iZTRjLTQ0YTAtOGQ3Ni0xYjc3OWY4ODE5N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />NATO i Ukraina buduj\u0105 wsp\u00f3lnie centrum szkoleniowe w Polsce. Legion Ukrai\u0144ski b\u0119dzie si\u0119 stacjonowa\u0142 w Bydgoszczy.", "id": 852393, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9544373,siewiera-centrum-szkoleniowe-nato-ukraina-powstanie-w-polsce-czy-po.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siewiera: Centrum szkoleniowe NATO-Ukraina powstanie w Polsce. Legion Ukrai\u0144ski b\u0119dzie si\u0119 stacjonowa\u0142 w Bydgoszczy", "user": null, "vote": 0}]