[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T22:10:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1054262, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41016471-kalendarium-niedziela-25-sierpnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - niedziela 25 sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T22:06:32+00:00", "description": "Za\u0142o\u017cyciel i dyrektor generalny komunikatora Telegram zosta\u0142 aresztowany na lotnisku we Francji, podaje TF1 Info.", "id": 1054263, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41016661-pawel-durow-zalozyciel-telegrama-aresztowany-we-francji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Durow, za\u0142o\u017cyciel Telegrama, aresztowany we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T21:57:51+00:00", "description": "", "id": 1054264, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art41016621-firmy-coraz-czesciej-same-sobie-produkuja-prad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmy coraz cz\u0119\u015bciej same sobie produkuj\u0105 pr\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T19:46:01+00:00", "description": "Trzy dni po 36. urodzinach Robert Lewandowski zrobi\u0142 sobie prezent. Zdoby\u0142 bramk\u0119 na wag\u0119 wygranej z Athletikiem Bilbao (2:1).", "id": 1053500, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41016541-barcelona-athletic-robert-lewandowski-polowal-na-bramki-i-znow-zostal-bohaterem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona - Athletic. Robert Lewandowski polowa\u0142 na bramki i zn\u00f3w zosta\u0142 bohaterem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T19:07:00+00:00", "description": "Pa\u0144stwo Islamskie przyzna\u0142o si\u0119 do ataku no\u017cownika w zachodnioniemieckim mie\u015bcie Solingen, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y trzy osoby, a osiem zosta\u0142o rannych.", "id": 1053501, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41016491-panstwo-islamskie-bierze-odpowiedzialnosc-za-atak-w-solingen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwo Islamskie bierze odpowiedzialno\u015b\u0107 za atak w Solingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T19:07:00+00:00", "description": "Pa\u0144stwo Islamskie przyzna\u0142o si\u0119 do ataku no\u017cownika w zachodnioniemieckim mie\u015bcie Solingen, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y trzy osoby, a osiem zosta\u0142o rannych. Zatrzymano dwie osoby.", "id": 1054265, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41016491-panstwo-islamskie-bierze-odpowiedzialnosc-za-atak-w-solingen-dwie-osoby-aresztowane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwo Islamskie bierze odpowiedzialno\u015b\u0107 za atak w Solingen. Dwie osoby aresztowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T17:29:47+00:00", "description": "W kraju, w kt\u00f3rym jest wi\u0119cej broni ni\u017c ludzi, wielu obywateli pragnie bezpiecze\u0144stwa. I to jest wystarczaj\u0105cy pow\u00f3d do zaoferowania Tesli Cybertruck w specjalnej wersji.", "id": 1053502, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41013751-tesla-cybertruck-na-postapokalipse-opancerzona-i-z-agregatem-pradotworczym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla Cybertruck na postapokalips\u0119. Opancerzona i z agregatem pr\u0105dotw\u00f3rczym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T16:04:00+00:00", "description": "S\u0105d w Nowym Jorku oddali\u0142 trzy z czterech element\u00f3w pozwu, jaki Anna Netrebko z\u0142o\u017cy\u0142a przeciwko Metropolitan Opera, gdy ta zerwa\u0142a z ni\u0105 kontrakt po agresji Rosji na Ukrain\u0119. Podtrzymano zarzut o dyskryminacj\u0119 ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107.", "id": 1053503, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opera/art41016351-wyrok-sadu-anna-netrebko-dyskryminowana-nie-przez-polityke-a-przez-plec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrok s\u0105du. Anna Netrebko dyskryminowana nie przez polityk\u0119, a przez p\u0142e\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T14:07:17+00:00", "description": "- Ze wzruszeniem patrzymy, kiedy przekazane przez nas ponad rok temu czo\u0142gi PT-91 Twardy dzisiaj broni\u0105 Ukrainy \u2013 powiedzia\u0142 prezydent RP Andrzej Duda podczas obchod\u00f3w 33. rocznicy niepodleg\u0142o\u015bci Ukrainy.", "id": 1053504, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41016311-andrzej-duda-na-ukrainie-zdarza-sie-ze-dochodzi-do-nieporozumien-i-zgrzytow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda na Ukrainie. \u201eZdarza si\u0119, \u017ce  dochodzi do nieporozumie\u0144 i zgrzyt\u00f3w\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T14:06:10+00:00", "description": "W islandzkich supermarketach nagle zabrak\u0142o og\u00f3rk\u00f3w sa\u0142atkowych. Wszystko przez wirusowy trend na TikToku, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do bezprecedensowego wzrostu popytu na te warzywa, zmuszaj\u0105c dostawc\u00f3w do prawdziwego wy\u015bcigu, aby nad\u0105\u017cy\u0107 za popytem.", "id": 1053505, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art41016301-popularny-trend-na-tiktoku-wymiotl-ogorki-ze-sklepow-na-islandii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popularny trend na TikToku wymi\u00f3t\u0142 og\u00f3rki ze sklep\u00f3w na Islandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T13:28:15+00:00", "description": "Oko\u0142o 800 os\u00f3b musia\u0142o ewakuowa\u0107 si\u0119 z poci\u0105gu po tym, jak zapali\u0142a si\u0119 lokomotywa. Do po\u017caru dosz\u0142o w sobot\u0119 przed po\u0142udniem na dworcu w Lesznie.", "id": 1053506, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41016241-na-stacji-w-lesznie-zapalila-sie-lokomotywa-osiemset-osob-zostalo-ewakuowanych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na stacji w Lesznie zapali\u0142a si\u0119 lokomotywa. Osiemset os\u00f3b zosta\u0142o ewakuowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T13:21:31+00:00", "description": "Bez\u0142ad, w jakim znalaz\u0142o si\u0119 s\u0105downictwo, to skutek \u201ereform\u201d pana prezydenta i pos\u0142\u00f3w Zjednoczonej Prawicy \u2013 m\u00f3wi Piotr Prusinowski, prezes SN kieruj\u0105cy prac\u0105 Izby Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.", "id": 1053507, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41016221-piotr-prusinowski-sad-najwyzszy-to-nie-krag-siary-z-filmu-kiler", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Prusinowski: S\u0105d Najwy\u017cszy to nie kr\u0105g \u201eSiary\u201d z filmu \"Kiler\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T13:13:00+00:00", "description": "Proces ubiegania si\u0119 o dofinansowanie z Funduszy Unijnych cz\u0119sto stanowi jednak du\u017ce wyzwanie dla w\u0142a\u015bcicieli firm, dlatego wielu z nich decyduje si\u0119 na skorzystanie z us\u0142ug firm doradczych. Jakimi kryteriami kierowa\u0107 si\u0119 przy ich wyborze?  Podpowiadaj\u0105 eksperci PARP.", "id": 1053508, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art41016211-dobry-doradca-od-dotacji-z-unii-powinien-byc-realista", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobry doradca od dotacji z Unii powinien by\u0107 realist\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T12:16:04+00:00", "description": "Olej s\u0142onecznikowy zdetronizowa\u0142 oliw\u0119 jako kr\u00f3low\u0105 kuchni w Hiszpanii, najwi\u0119kszym na \u015bwiecie producencie oliwy. Rosn\u0105ce ceny zmuszaj\u0105 konsument\u00f3w do przej\u015bcia na ta\u0144sze opcje \u2013 informuje Reuters.", "id": 1053509, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41016171-olej-slonecznikowy-wypiera-oliwe-z-hiszpanskich-kuchni-producenci-alarmuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olej s\u0142onecznikowy wypiera oliw\u0119 z hiszpa\u0144skich kuchni. Producenci alarmuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T11:45:00+00:00", "description": "Wobec szybko ko\u0144cz\u0105cych si\u0119, w wyniku sankcji, mo\u017cliwo\u015bci handlu w walutach wymienialnych, Kreml chce przej\u015b\u0107 na mi\u0119dzynarodow\u0105 wymian\u0119 w pieni\u0105dzach cyfrowych. Uruchomi dwie gie\u0142dy kryptowalut, z my\u015bl\u0105 o wymianie z Chinami. Co na to Pekin? Uznaje taki handel za przejaw prania pieni\u0119dzy i surowo karze.", "id": 1053510, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41016101-rosja-przechodzi-na-kryptowaluty-pekin-ich-nie-uznaje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja przechodzi na kryptowaluty. Pekin ich nie uznaje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T11:17:55+00:00", "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar przekaza\u0142 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej informacje, kt\u00f3re maj\u0105 \u015bwiadczy\u0107 o tym, \u017ce prawdziwym celem udzielania dotacji dla OSP by\u0142o \"budowanie partykularnego kapita\u0142u wyborczego\".", "id": 1053511, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art41016091-bodnar-do-pkw-oto-prawdziwy-cel-czekow-dla-osp-z-funduszu-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar do PKW: oto prawdziwy cel czek\u00f3w dla OSP z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T11:13:50+00:00", "description": "W australijskim Terytorium P\u00f3\u0142nocnym obywatele id\u0105 do urn, by wybra\u0107 nowe w\u0142adze. W\u015br\u00f3d najwa\u017cniejszych kwestii interesuj\u0105cych wyborc\u00f3w znajduj\u0105 si\u0119: koszty \u017cycia, przest\u0119pczo\u015b\u0107 i zakaz posiadania krokodyli jako zwierz\u0105t domowych.", "id": 1053512, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41016121-koniec-krokodyli-jako-zwierzat-domowych-australijczycy-ruszaja-do-urn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec krokodyli jako zwierz\u0105t domowych? Australijczycy ruszaj\u0105 do urn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T10:30:00+00:00", "description": "- Okinawia\u0144czycy niestety nie potrafi\u0105 promowa\u0107 swoich biznes\u00f3w. Boj\u0105 si\u0119, \u017ce odnios\u0105 sukces \u2013 m\u00f3wi Nati Ishigaki, autorka ksi\u0105\u017cki \u201eOkinawa. Lekcje z japo\u0144skiej wyspy d\u0142ugowieczno\u015bci\u201d, kt\u00f3ra dwana\u015bcie lat temu zamieszka\u0142a na wyspie.", "id": 1053513, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40999251-polka-z-okinawy-ludzie-zyja-tu-dluzej-bo-stosuja-zasade-nankurunaisa-czyli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka z Okinawy: Ludzie \u017cyj\u0105 tu d\u0142u\u017cej, bo stosuj\u0105 zasad\u0119 \"nankurunaisa\" czyli...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T10:25:35+00:00", "description": "Rz\u0105d zaskoczy\u0142 pracodawc\u00f3w, agencje zatrudnienia i samych imigrant\u00f3w zarobkowych z Kolumbii nag\u0142ym wprowadzeniem obowi\u0105zku wizowego. Do niedawna mogli przez 90 dni mieszka\u0107 i pracowa\u0107 w Polsce bez wizy.", "id": 1053514, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41016041-wizowy-szlaban-dla-kolumbijczykow-rzad-zaskoczyl-nagla-zmiana-przepisow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizowy szlaban dla Kolumbijczyk\u00f3w. Rz\u0105d zaskoczy\u0142 nag\u0142\u0105 zmian\u0105 przepis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T09:25:22+00:00", "description": "Tr\u00f3jka s\u0119dzi\u00f3w SN skierowa\u0142a do szerszego sk\u0142adu pytanie, czy wi\u0119\u017a uczuciowa cz\u0142onka rodziny, np. ojca i dziecka, stanowi dobro osobiste. Od tego b\u0119dzie zale\u017ce\u0107, czy s\u0105d opieku\u0144czy ma kierowa\u0107 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie dobrem ma\u0142oletniego, czy tak\u017ce prawami cz\u0142onk\u00f3w rodziny do kontakt\u00f3w z nim.", "id": 1052267, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art41014401-prawo-do-kontaktu-z-dziecmi-sn-rozstrzygnie-wazna-watpliwosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo do kontaktu z dzie\u0107mi. SN rozstrzygnie wa\u017cn\u0105 w\u0105tpliwo\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T09:07:00+00:00", "description": "Co by\u0142o przyczyn\u0105 zatoni\u0119cia jachtu brytyjskiego miliardera Michaela Lyncha? W\u0142oska prokuratura nie wyklucza niczego, ale prokurator prowadz\u0105cy spraw\u0119 podkre\u015bla\u0142 na konferencji prasowej, \u017ce \u015bledztwo b\u0119dzie d\u0142ugie.", "id": 1052268, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41015961-wlosi-badaja-przyczyny-zatoniecia-jachtu-miliardera-prokurator-nie-wykluczamy-niczego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142osi badaj\u0105 przyczyny zatoni\u0119cia jachtu miliardera. Prokurator: nie wykluczamy niczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T09:02:55+00:00", "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Tarnobrzegu skaza\u0142 emerytowanego ksi\u0119dza, by\u0142ego proboszcza parafii w Domostawie, za przyw\u0142aszczenie 434 tys. z\u0142 z konta parafii. 72-letni duchowny nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "id": 1052269, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41015931-ksiadz-ktory-okradl-parafie-uslyszal-wyrok", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz, kt\u00f3ry okrad\u0142 parafi\u0119, us\u0142ysza\u0142 wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T08:46:54+00:00", "description": "M\u0142odzie\u017cowy reprezentant Polski Ariel Mos\u00f3r podpisa\u0142 4-letni kontrakt z Rakowem Cz\u0119stochowa. Klub spod Jasnej G\u00f3ry zap\u0142aci\u0142 Piastowi Gliwice 1,5 mln euro.", "id": 1052270, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41015841-rakow-czestochowa-wznowil-polowanie-hit-transferowy-w-ekstraklasie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa wznowi\u0142 polowanie. Hit transferowy w Ekstraklasie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T08:45:40+00:00", "description": "Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik ko\u0144czy sportow\u0105 karier\u0119. Mistrzyni i wicemistrzyni olimpijska by\u0142a \"Anio\u0142kiem\", \"Gra\u017cyn\u0105\" albo po prostu \"Z\u0142otkiem\" tworz\u0105c dru\u017cyn\u0119, kt\u00f3r\u0105 pokochali polscy kibice.", "id": 1052271, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41015741-malgorzata-holub-kowalik-konczy-kariere-tworzyla-historie-robila-furore", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik ko\u0144czy karier\u0119. Tworzy\u0142a histori\u0119, robi\u0142a furor\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T08:24:16+00:00", "description": "Coraz wi\u0119cej os\u00f3b szuka rozwi\u0105zania swoich problem\u00f3w w astrologii. Czy jednak przewidywania astrolog\u00f3w si\u0119 sprawdzaj\u0105? Na to pytanie postanowi\u0142a odpowiedzie\u0107 grupa badaczy, pos\u0142uguj\u0105c si\u0119 metodami naukowymi. Wyniki potwierdzaj\u0105 wcze\u015bniejsze przypuszczenia", "id": 1052272, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41013791-czy-horoskopy-sie-sprawdzaja-naukowcy-znaja-odpowiedz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy horoskopy si\u0119 sprawdzaj\u0105? Naukowcy znaj\u0105 odpowied\u017a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T08:06:05+00:00", "description": "Gruzi\u0144skie Marzenie \u2013 partia rz\u0105dz\u0105ca w Gruzji zapowiedzia\u0142a zdelegalizowanie praktycznie wszystkich swoich przeciwnik\u00f3w politycznych, je\u015bli wygra wybory parlamentarne w tym roku.", "id": 1052011, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41015891-gruzja-chce-zdelegalizowac-opozycyjne-partie-to-koniec-marzen-o-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja chce zdelegalizowa\u0107 opozycyjne partie. \u201eTo koniec marze\u0144 o UE\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T08:01:22+00:00", "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dyskretnie wskaza\u0142 Mariusza B\u0142aszczaka jako swojego potencjalnego nast\u0119pc\u0119. Do sprawy nale\u017cy jednak podchodzi\u0107 spokojnie, bo potencjalnych delfin\u00f3w w PiS by\u0142o i jest ju\u017c tak wielu, \u017ce bez problemu mo\u017cna by\u0142oby w tej partii za\u0142o\u017cy\u0107 polityczne delfinarium.", "id": 1052012, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41015831-artur-bartkiewicz-mariusz-blaszczak-przeciez-wiadomo-kto-bedzie-nastepca-kaczynskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Mariusz B\u0142aszczak? Przecie\u017c wiadomo kto b\u0119dzie nast\u0119pc\u0105 Kaczy\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T07:21:37+00:00", "description": "Sprawa Micha\u0142a K., by\u0142ego szefa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych jest dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci o tyle gro\u017aniejsza od wszystkich innych oskar\u017ce\u0144 o nadu\u017cycia, \u017ce dotyczy bezpo\u015brednio najbli\u017cszego otoczenia Mateusza Morawieckiego.", "id": 1052013, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41015811-boguslaw-chrabota-michal-k-to-smiertelne-zagrozenie-dla-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Micha\u0142 K. to \u015bmiertelne zagro\u017cenie dla PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T07:03:52+00:00", "description": "\"Jakim wynikiem Pani/Pana zdaniem zako\u0144cz\u0105 si\u0119 wybory prezydenckie w 2025 roku?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 1052014, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41015721-sondaz-kandydat-ktorej-z-partii-wygra-wybory-prezydenckie-znamy-opinie-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Kandydat kt\u00f3rej z partii wygra wybory prezydenckie? Znamy opini\u0119 Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T06:46:42+00:00", "description": "Niemiecka policja poszukuje nieznanego sprawcy, kt\u00f3ry zabi\u0142 trzy osoby, a osiem kolejnych rani\u0142 podczas ataku no\u017cem na festiwalu w Solingen na zachodzie kraju.", "id": 1052015, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41015711-atak-nozownika-na-koncercie-w-niemczech-trzy-osoby-nie-zyja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika na koncercie w Niemczech. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T06:40:00+00:00", "description": "W niedziel\u0119 30 czerwca sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Kolejne dwie niedziele handlowe w tym roku b\u0119d\u0105 15 i 22 grudnia.", "id": 1052016, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41015701-25-sierpni-to-niedziela-handlowa-jakie-sklepy-beda-tego-dnia-czynne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "25 sierpni to niedziela handlowa. Jakie sklepy b\u0119d\u0105 tego dnia czynne?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T06:40:00+00:00", "description": "W niedziel\u0119 25 sierpnia sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Kolejne dwie niedziele handlowe w tym roku b\u0119d\u0105 15 i 22 grudnia.", "id": 1052273, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41015701-25-sierpnia-to-niedziela-handlowa-jakie-sklepy-beda-tego-dnia-czynne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "25 sierpnia to niedziela handlowa. Jakie sklepy b\u0119d\u0105 tego dnia czynne?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T06:19:45+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda w sobot\u0119 rozpocz\u0105\u0142 wizyt\u0119 w Kijowie. We\u017amie udzia\u0142 w obchodach 33. rocznicy og\u0142oszenia niepodleg\u0142o\u015bci Ukrainy.", "id": 1052017, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41015681-andrzej-duda-w-kijowie-wizyta-z-okazji-dnia-niepodleglosci-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda w Kijowie. Wizyta z okazji Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T05:41:01+00:00", "description": "Prezes IPN mo\u017ce sobie dobiera\u0107 wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w, ale nie mo\u017ce zapomina\u0107, \u017ce to nie jest jego prywatna instytucja, tylko urz\u0105d finansowany z pieni\u0119dzy podatnik\u00f3w.", "id": 1052018, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41015211-marek-kozubal-ipn-za-rzadow-pis-jak-polityczny-lup", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Kozubal: IPN za rz\u0105d\u00f3w PiS jak polityczny \u0142up", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T05:37:00+00:00", "description": "Wiceminister infrastruktury Stanis\u0142aw Bukowiec poinformowa\u0142, \u017ce gotowy jest projekt obni\u017caj\u0105cy z 18. do 17. roku \u017cycia wiek, w kt\u00f3rym b\u0119dzie mo\u017cna przyst\u0105pi\u0107 do egzaminu na prawo jazdy.", "id": 1052019, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41014731-prawo-jazdy-od-17-roku-zycia-jest-gotowy-projekt-ustawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo jazdy od 17. roku \u017cycia. Jest gotowy projekt ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-24T05:09:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 1052010, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41015661-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 913", "user": null, "vote": 0}]