[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T19:06:49.824412+00:00",
        "description": "Podcast Roku 2024 czyli konkurs imienia redaktora Janusza Majki jest ju\u017c rozstrzygni\u0119ty. G\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 Grand Prix otrzyma\u0142y Sylwia Czubkowska oraz Joanna Sosnowska za format Techstorie.\u00a0",
        "id": 1628123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/podcast-roku-nagrody-nominowani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsi podcasterzy w Polsce wybrani. Kto zgarn\u0105\u0142 nagrody?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:48:00+00:00",
        "description": "Zim\u0105 nie tylko ludzie marzn\u0105. Wbrew pozorom zwierz\u0119ta r\u00f3wnie\u017c szybko si\u0119 wych\u0142adzaj\u0105. Drobne, kr\u00f3tkow\u0142ose psy niewiele maj\u0105 wsp\u00f3lnego ze swoimi dzikimi potomkami - wilkami. Dlatego tak wa\u017cne jest, aby zadba\u0107 o ciep\u0142o nie tylko swoje, ale tak\u017ce czworono\u017cnych przyjaci\u00f3\u0142. Odpowiednie ubranie dla psa to wi\u0119c nie tylko kwestia stylu, ale przede wszystkim zdrowia i komfortu zwierzaka.",
        "id": 1628124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jakie-ubranie-dla-psa-wybrac-zima",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie ubranie dla psa wybra\u0107 zim\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:40:00+00:00",
        "description": "Obecnie jest wiele mo\u017cliwo\u015bci, aby skutecznie zainwestowa\u0107 sw\u00f3j wolny kapita\u0142. Na rynku finansowym znajdziesz mn\u00f3stwo produkt\u00f3w inwestycyjnych, kt\u00f3re warto wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119. To jednak nie wszystko! Poznaj pi\u0119\u0107 najpewniejszych sposob\u00f3w na pomna\u017canie kapita\u0142u, kt\u00f3re pozwol\u0105 Ci budowa\u0107 stabiln\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 finansow\u0105. Sprawd\u017a, kt\u00f3re opcje najlepiej odpowiadaj\u0105 Twoim potrzebom i celom inwestycyjnym!",
        "id": 1628125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bezpieczne-inwestowanie-jakie-typy-inwestycji-wybrac-aby-osiagnac-jak-najwieksze-zyski-top-5-mozliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpieczne inwestowanie, czyli jakie typy inwestycji wybra\u0107, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 jak najwi\u0119ksze zyski? Poznaj TOP 5 mo\u017cliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T13:33:50.613724+00:00",
        "description": "Skandal w internetowym programie influencera Karola \u201eFriza\u201d Wi\u015bniewskiego pod tytu\u0142em \"Challenger\". W czasie ekstremalnej konkurencji uczestnicy mieli wytrzyma\u0107 w lodowatej wodzie godzin\u0119 \u2013 sko\u0144czy\u0142o si\u0119 interwencj\u0105 medyczn\u0105. O sprawie prokuratur\u0119 zawiadamia O\u015brodek Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych.\u00a0",
        "id": 1626440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/patologiczne-wyzwanie-friza-zawiadomienie-do-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patologiczne \u201ewyzwanie\u201d Friza. Zawiadomienie do prokuratury ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T08:08:34.056387+00:00",
        "description": "Trwa publiczna debata o tym, czy w szko\u0142ach i przedszkolach dzieci powinny mie\u0107 ci\u0105g\u0142y dost\u0119p do smartfon\u00f3w. dr hab. Mariusz Zbigniew J\u0119drzejko, pedagog i socjolog, logoterapeuta, profesor Akademii Piotrkowskiej, uwa\u017ca, \u017ce nadu\u017cywanie smartfon\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 ekranowych oznacza kr\u00f3tsze \u017cycie naszych dzieci. \u201cJe\u015bli kochacie swoje dzieci, to musicie odwr\u00f3ci\u0107 negatywny trend\u201d wskaza\u0142 ekspert.\u00a0",
        "id": 1624658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dramatyczne-skutki-karmienia-dzieci-smartfonem-czterolatek-darl-sie-kilkanascie-godzin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne skutki \"karmienia\" dzieci smartfonem. \"Czterolatek dar\u0142 si\u0119 kilkana\u015bcie godzin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T05:58:30.443935+00:00",
        "description": "Po czterech latach z dzia\u0142em sportowym portalu Interia.pl po\u017cegna\u0142 si\u0119 dziennikarz pi\u0142karski \u0141ukasz Rogowski. Pisa\u0142 m.in. o decyzjach s\u0119dzi\u00f3w pi\u0142karskich, od dekady sam jest s\u0119dzi\u0105.",
        "id": 1624253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/interia-sport-dziennikarz-lukasz-rogowski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Interii odchodzi s\u0119dzia pi\u0142karski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T05:58:30.333765+00:00",
        "description": "Od 1 grudnia Marcin Dudek zosta\u0142 nowym kierownikiem CERT Polska, jednostki dzia\u0142aj\u0105cej przy NASK-PIB. Sebastian Kondraszuk, dotychczasowy szef tego zespo\u0142u, obejmie now\u0105 funkcj\u0119 architekta wsp\u00f3\u0142pracy sektorowych CSIRT-\u00f3w.",
        "id": 1624252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/cert-polska-marcin-dudek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy kierownik CERT Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T05:58:30.224657+00:00",
        "description": "Anna Micha\u0142owska, ostatnio pe\u0142ni\u0105ca funkcj\u0119 head of content & marketing country manager, po ponad trzech latach ko\u0144czy prac\u0119 w Rakuten TV - dowiedzia\u0142 si\u0119 serwis Wirtualnemedia.pl.\u00a0",
        "id": 1624251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/anna-michalowska-odchodzi-z-rakuten-tv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Micha\u0142owska odchodzi z Rakuten TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T05:58:30.114697+00:00",
        "description": "Karolina Soboci\u0144ska przechodzi z serwisu Plotek.pl (Agora) do Kana\u0142u Zero - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. Zajmie si\u0119 show-biznesem i lifestylem.\u00a0",
        "id": 1624250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/karolina-sobocinska-plotek-kanal-zero-agora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarka Agory przechodzi do Kana\u0142u Zero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T05:58:30.005613+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Kaniecki z ko\u0144cem listopada po\u017cegna\u0142 si\u0119 z platform\u0105 TikTok, gdzie pracowa\u0142 przez prawie trzy lata. Pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 head of agency partnerships na region Europy \u015arodkowej. Z firmy odeszli te\u017c dwaj inni menad\u017cerowie.\u00a0",
        "id": 1624249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-rafal-kaniecki-odchodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilku menad\u017cer\u00f3w odchodzi z warszawskiego biura TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T05:58:29.893646+00:00",
        "description": "Meta usn\u0119\u0142a z Facebooka post publicznej instytucji CERT Polska o zagro\u017ceniach zwi\u0105zanych z oszustwami na tej platformie. - Chcemy podkre\u015bli\u0107, \u017ce nie ma w nas zgody na takie dzia\u0142ania - czytamy w o\u015bwiadczeniu CERT Polska.\u00a0",
        "id": 1624248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-usunal-post-cert-polska-ostrzegajacy-przed-oszustwami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook usun\u0105\u0142 post CERT Polska ostrzegaj\u0105cy przed oszustwami",
        "vote": 0
    }
]