[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T19:13:00+00:00",
        "description": "W Waszyngtonie ro\u015bnie frustracja dzia\u0142aniami ukrai\u0144skich polityk\u00f3w - podkre\u015bla Washington Post. Chodzi o brak decyzji w sprawie zmiany wieku poborowego. Obecnie walczy\u0107 musz\u0105 co najmniej 25-letni Ukrai\u0144cy. Ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy wskazuj\u0105, \u017ce broni\u0107 kraju powinni r\u00f3wnie\u017c 18-latkowie.",
        "id": 1628398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/usa-chca-obnizenia-wieku-poborowego-w-ukrainie-rosnie-frustracja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA chc\u0105 obni\u017cenia wieku poborowego w Ukrainie. \"Ro\u015bnie frustracja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:21:00+00:00",
        "description": "Rumu\u0144ski S\u0105d Konstytucyjny uzna\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107 I tury wybor\u00f3w prezydenckich w kraju. Zgodnie z decyzj\u0105, w II turze zmierz\u0105 si\u0119 Calin Georgescu i Elena Lasconi. G\u0142osowanie przewidziane jest na 8 grudnia.",
        "id": 1628399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/wybory-prezydenckie-w-rumunii-sad-konstytucyjny-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Rumunii. S\u0105d Konstytucyjny zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:11:00+00:00",
        "description": "Po trzech dniach s\u0142u\u017cbom prefektury Akita uda\u0142o si\u0119 z\u0142apa\u0107 nied\u017awiedzia, kt\u00f3ry ukrywa\u0142 si\u0119 w supermarkecie. Wcze\u015bniej zwierz\u0119 zaatakowa\u0142o jednego z pracownik\u00f3w sklepu i zada\u0142o mu powa\u017cne obra\u017cenia. W\u0142adze Akity zdecydowa\u0142y si\u0119 na radykalny krok.",
        "id": 1628400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/zaatakowal-pracownika-i-przepadl-w-markecie-koniec-poszukiwan-niedzwiedzia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowa\u0142 pracownika i przepad\u0142 w markecie. Koniec poszukiwa\u0144 nied\u017awiedzia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T14:45:00+00:00",
        "description": "W Moskwie awaryjnie l\u0105dowa\u0142 indyjski samolot, ze wzgl\u0119du na z\u0142e samopoczucie jednego z pasa\u017cer\u00f3w. M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Zmar\u0142y by\u0142 obywatelem Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 1627003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/samolot-z-nowego-jorku-awaryjnie-ladowal-w-moskwie-nie-zyje-amerykanin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot z Nowego Jorku awaryjnie l\u0105dowa\u0142 w Moskwie. Nie \u017cyje Amerykanin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T11:46:00+00:00",
        "description": "Tiktoker znany jako Crawly zosta\u0142 zatrzymany w pi\u0105tek i tego samego dnia przekazany Ukrainie - przekaza\u0142 rzecznik szefa MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Influencer, kt\u00f3ry otrzyma\u0142 zakaz ponownego wjazdu do strefy Schengen przez 10 lat, opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagranie sugeruj\u0105ce, \u017ce jest w Czechach. Ponadto zamie\u015bci\u0142 o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym zapowiada podj\u0119cie krok\u00f3w prawnych.",
        "id": 1626077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/patostreamer-crawly-wydal-oswiadczenie-grozi-sadem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patostreamer Crawly wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. Grozi s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T10:35:00+00:00",
        "description": "W Gruzji trwaj\u0105 antyrz\u0105dowe demonstracje. Opozycyjne partie wezwa\u0142y obywateli do wzi\u0119cia urlop\u00f3w lub dni wolnych i do\u0142\u0105czenia do zgromadze\u0144. Czwarta noc protest\u00f3w zako\u0144czy\u0142a si\u0119 brutalnym st\u0142umieniem manifestacji i kolejnymi zatrzymaniami. - W\u0142adze gruzi\u0144skie zmierzaj\u0105 w stron\u0119 stylu moskiewskiego - skomentowa\u0142a w Polsat News prof. Agnieszka Legucka z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 1625654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/protesty-w-gruzji-wladze-zmierzaja-w-strone-stylu-moskiewskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty w Gruzji. \"W\u0142adze zmierzaj\u0105 w stron\u0119 stylu moskiewskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T09:24:57.583077+00:00",
        "description": "Podczas meczu pi\u0142karskiego w Gwinei dosz\u0142o do zamieszek w wyniku kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o 56 os\u00f3b - podaj\u0105 w\u0142adze. Lokalne media informuj\u0105, \u017ce w szpitalach i kostnicach zacz\u0119\u0142o brakowa\u0107 miejsc. Wybuch agresji mia\u0142a spowodowa\u0107 jedna z decyzji s\u0119dziego.",
        "id": 1624944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/tragedia-podczas-meczu-w-gwinei-kilkadziesiat-ofiar-smiertelnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas meczu w Gwinei. Jest wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T08:19:19.526576+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Olaf Scholz niespodziewanie przyby\u0142 do Kijowa - informuj\u0105 w poniedzia\u0142ek niemieckie media. To pierwsza od dw\u00f3ch i p\u00f3\u0142 roku wizyta polityka w Ukrainie. Scholz w stolicy Ukrainy ma spotka\u0107 si\u0119 Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i og\u0142osi\u0107 nowy pakiet pomocy o warto\u015bci 650 milion\u00f3w euro.",
        "id": 1624696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/niespodziewana-wizyta-scholza-w-kijowie-oglosi-nowy-pakiet-pomocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana wizyta Scholza w Kijowie. Og\u0142osi nowy pakiet pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T07:14:05.655065+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przyzna\u0142, \u017ce odzyskanie si\u0142\u0105 okupowanych przez Rosj\u0119 terytori\u00f3w Ukrainy b\u0119dzie bardzo trudne. - Naszej armii brakuje si\u0142y, by to zrobi\u0107 - stwierdzi\u0142. Prezydent Ukrainy potwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c informacje o \u015bmierci p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy walcz\u0105 po stronie Rosji.",
        "id": 1624512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/zaskakujace-wyznanie-wolodymyra-zelenskiego-naszej-armii-brakuje-sily",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce wyznanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"Naszej armii brakuje si\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T06:04:00+00:00",
        "description": "Prezydent USA poinformowa\u0142, \u017ce u\u0142askawi\u0142 swojego syna. Hunter Biden zosta\u0142 uznany winnym sk\u0142adania fa\u0142szywych o\u015bwiadcze\u0144 w sprawie broni palnej i nielegalne jej posiadanie, a tak\u017ce przyzna\u0142 si\u0119 do winy w zwi\u0105zku z zarzutami podatkowymi. Decyzja jest zaskoczeniem, bo Joe Biden powtarza\u0142, \u017ce nie u\u0142askawi swojego syna. Mam nadziej\u0119, \u017ce Amerykanie zrozumiej\u0105 - zaznaczy\u0142 polityk.",
        "id": 1624282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-02/joe-biden-ulaskawil-syna-mam-nadzieje-ze-amerykanie-zrozumieja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden u\u0142askawi\u0142 syna. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce Amerykanie zrozumiej\u0105\"",
        "vote": 0
    }
]