[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T23:25:44.845107+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialoruski-rezim-idzie-na-wojne-z-ekranami-polecil-odciac-je,nId,7867957\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bialoruski-rezim-idzie-na-wojne-z-ekranami-polecil-odciac-je/000K7ORGKE7VUNNE-C321.jpg\" alt=\"Bia\u0142oruski re\u017cim idzie na wojn\u0119 z ekranami. Poleci\u0142 odci\u0105\u0107 je od internetu\" align=\"left\" /></a>Ekrany w jednym z obwod\u00f3w Bia\u0142orusi zosta\u0142y odci\u0119te od internetu. Chodzi o urz\u0105dzenia zamontowane w miejscach publicznych np. urz\u0119dach pracy. Decyzj\u0119 podj\u0119to nied\u0142ugo po o\u015bwiadczeniu Alaksandra \u0141ukaszenki o tym, \u017ce &quot;w razie konieczno\u015bci&quot; mo\u017ce on zadecydowa\u0107 o odci\u0119ciu ca\u0142ej Bia\u0142orusi od internetu. Taka decyzja mia\u0142aby by\u0107 odpowiedzi\u0105 na ewentualne protesty w czasie wybor\u00f3w, kt\u00f3re zaplanowane s\u0105 na stycze\u0144 przysz\u0142ego roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1630212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialoruski-rezim-idzie-na-wojne-z-ekranami-polecil-odciac-je,nId,7867957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oruski re\u017cim idzie na wojn\u0119 z ekranami. Poleci\u0142 odci\u0105\u0107 je od internetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T22:21:45.262148+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-oglasza-pieklo-na-bliskim-wschodzie-zada-uwolni,nId,7867949\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-oglasza-pieklo-na-bliskim-wschodzie-zada-uwolni/0007F6Z900YUDCKV-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump og\u0142asza &quot;piek\u0142o&quot; na Bliskim Wschodzie. \u017b\u0105da uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Donald Trump zagrozi\u0142 &quot;zap\u0142at\u0105 piekielnej ceny&quot; przez Hamas w przypadku nie uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych na Bliskim Wschodzie. Prezydent elekt odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do misji dyplomatycznej izraelskiego szefa resortu spraw strategicznych Rona Dermera, kt\u00f3ry przebywa obecnie na rozmowach w Stanach Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1629826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-oglasza-pieklo-na-bliskim-wschodzie-zada-uwolni,nId,7867949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump og\u0142asza \"piek\u0142o\" na Bliskim Wschodzie. \u017b\u0105da uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T21:15:37.196030+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odkryli-pomidorowe-oszustwo-wloskie-produkty-rodem-z-chin,nId,7867633\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odkryli-pomidorowe-oszustwo-wloskie-produkty-rodem-z-chin/000K7OINK4TW2JLF-C321.jpg\" alt=\"Odkryli pomidorowe oszustwo. &quot;W\u0142oskie&quot; produkty rodem z Chin\" align=\"left\" /></a>Cz\u0119\u015b\u0107 przecier\u00f3w sprzedawanych jako &quot;w\u0142oskie&quot; mo\u017ce w rzeczywisto\u015bci pochodzi\u0107 z pomidor\u00f3w wyprodukowanych w obozach pracy przymusowej w Chinach - wynika ze \u015bledztwa BBC. Problem dotyczy produkt\u00f3w popularnych sieci supermarket\u00f3w w Wielkiej Brytanii i Niemczech. Jeden z dziennikarzy podszy\u0142 si\u0119 nawet pod biznesmena i od managera jednego z producent\u00f3w us\u0142ysza\u0142, i\u017c firmie zdarza si\u0119 podmienia\u0107 produkty na chi\u0144skie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1629441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odkryli-pomidorowe-oszustwo-wloskie-produkty-rodem-z-chin,nId,7867633",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkryli pomidorowe oszustwo. \"W\u0142oskie\" produkty rodem z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T21:15:37.104831+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmiany-w-armii-ukrainy-zelenski-wskazal-priorytetowe-punkty,nId,7867940\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-armii-ukrainy-zelenski-wskazal-priorytetowe-punkty/000K7OIZ6LFEPDOE-C321.jpg\" alt=\"Zmiany w armii Ukrainy. Ze\u0142enski wskaza\u0142 priorytetowe punkty\" align=\"left\" /></a>- Zmian b\u0119dzie wi\u0119cej, poniewa\u017c musimy dzia\u0142a\u0107 szybciej - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, odnosz\u0105c si\u0119 do niedawnych roszad na szczytach Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Jak doda\u0142, Kij\u00f3w opracowa\u0142 nowy plan maj\u0105cy wzmocni\u0107 m.in. sektor obronny kraju. Jego zdaniem niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 do tego rotacje dotycz\u0105ce konkretnych os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1629440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmiany-w-armii-ukrainy-zelenski-wskazal-priorytetowe-punkty,nId,7867940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w armii Ukrainy. Ze\u0142enski wskaza\u0142 priorytetowe punkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T21:15:37.021028+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-armenia-wymierza-cios-w-rosje-w-tle-nakaz-aresztowania-putin,nId,7867945\"><img src=\"https://i.iplsc.com/armenia-wymierza-cios-w-rosje-w-tle-nakaz-aresztowania-putin/000K7OJCJBXR1UAR-C321.jpg\" alt=\"Armenia wymierza cios w Rosj\u0119. W tle nakaz aresztowania Putina\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze Armenii s\u0105 gotowe na blisk\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Mi\u0119dzynarodowym Trybuna\u0142em Karnym - poinformowa\u0142a s\u0142u\u017cba prasowa MSZ w Erywaniu. Jak podkre\u015blono, celem dzia\u0142a\u0144 by\u0142oby m.in. dostosowanie obecnego prawodawstwa do mi\u0119dzynarodowych norm prawnych. Tymczasem trybuna\u0142 w Hadze jest instytucj\u0105, kt\u00f3ra \u015bciga prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1629439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-armenia-wymierza-cios-w-rosje-w-tle-nakaz-aresztowania-putin,nId,7867945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armenia wymierza cios w Rosj\u0119. W tle nakaz aresztowania Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T21:15:36.935536+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-zaostrzy-polityke-migracyjna-media-ma-uwzglednic-postul,nId,7867916\"><img src=\"https://i.iplsc.com/unia-zaostrzy-polityke-migracyjna-media-ma-uwzglednic-postul/000IMVGW7NOHGRI8-C321.jpg\" alt=\"Unia zaostrzy polityk\u0119 migracyjn\u0105? Media: Ma uwzgl\u0119dni\u0107 postulaty Polski\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska planuje usprawnienie polityki deportacyjnej wobec nielegalnych migrant\u00f3w - wynika z ustale\u0144 Politico. W ramach uzgadnianej w\u0142a\u015bnie dyrektywy rozwa\u017cane s\u0105 nowe zasady deportacji oraz nakaz meldowania si\u0119 w o\u015brodkach dla imigrant\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1629438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-zaostrzy-polityke-migracyjna-media-ma-uwzglednic-postul,nId,7867916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia zaostrzy polityk\u0119 migracyjn\u0105? Media: Ma uwzgl\u0119dni\u0107 postulaty Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T20:10:00.237301+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szef-msz-wegier-wizytuje-w-moskwie-znalazl-wspolny-temat-z-l,nId,7867866\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-msz-wegier-wizytuje-w-moskwie-znalazl-wspolny-temat-z-l/000K7O0O45EMYXTE-C321.jpg\" alt=\"Szef MSZ W\u0119gier wizytuje w Moskwie. Znalaz\u0142 wsp\u00f3lny temat z \u0141awrowem\" align=\"left\" /></a>&quot;Ostatnie tysi\u0105c dni niezbicie udowodni\u0142o, \u017ce wojna w Ukrainie nie ma rozwi\u0105zania na polu bitwy&quot; - napisa\u0142 Peter Szijj\u00e1rt\u00f3 relacjonuj\u0105c swoj\u0105 wizyt\u0119 dyplomatyczn\u0105 w Moskwie. Szef w\u0119gierskiego MSZ spotka\u0142 si\u0119 m.in. z szefem kremlowskiej dyplomacji Siergiejem \u0141awrowem, aby - jak to okre\u015bli\u0142 - szuka\u0107 drogi do pokojowego zako\u0144czenia konfliktu w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1628948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szef-msz-wegier-wizytuje-w-moskwie-znalazl-wspolny-temat-z-l,nId,7867866",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ W\u0119gier wizytuje w Moskwie. Znalaz\u0142 wsp\u00f3lny temat z \u0141awrowem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T20:09:59.998777+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siemoniak-starl-sie-z-kaminskim-padly-slowa-o-hanbie-i-strac,nId,7867905\"><img src=\"https://i.iplsc.com/siemoniak-starl-sie-z-kaminskim-padly-slowa-o-hanbie-i-strac/000K7OA4FQFXD4H1-C321.jpg\" alt=\"Siemoniak star\u0142 si\u0119 z Kami\u0144skim. Pad\u0142y s\u0142owa o &quot;ha\u0144bie&quot; i &quot;strachu&quot;\" align=\"left\" /></a>Rozliczenie &quot;s\u0119dzi\u00f3w, prokurator\u00f3w i funkcjonariuszy&quot;, za spraw\u0105 kt\u00f3rych by\u0142y szef ABW Piotr Pogonowski stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 ds. Pegasusa, zapowiedzia\u0142 Mariusz Kami\u0144ski. By\u0142y minister grzmia\u0142 o &quot;ha\u0144bie dla Rzeczpospolitej&quot;, co nie umkn\u0119\u0142o uwadze obecnego ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji. Tomasz Siemoniak zarzuci\u0142 politykowi PiS, \u017ce panicznie boi si\u0119 ujawnienia szczeg\u00f3\u0142\u00f3w afery.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1628947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siemoniak-starl-sie-z-kaminskim-padly-slowa-o-hanbie-i-strac,nId,7867905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siemoniak star\u0142 si\u0119 z Kami\u0144skim. Pad\u0142y s\u0142owa o \"ha\u0144bie\" i \"strachu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T20:09:59.766124+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-pokolenie-z-zadaniami-dla-premiera-stoi-pan-tam-gdz,nId,7867917\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostatnie-pokolenie-z-zadaniami-dla-premiera-stoi-pan-tam-gdz/000K7OCIJECM1BGC-C321.jpg\" alt=\"Ostatnie Pokolenie z \u017c\u0105daniami dla premiera. &quot;Stoi pan tam, gdzie sta\u0142o ZOMO&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Czy jutro w ten sam spos\u00f3b uciszy Pan wszystkie inne protesty, kt\u00f3re pojawiaj\u0105 si\u0119 w naszym kraju? To krok w stron\u0119 autorytaryzmu&quot; - w ten spos\u00f3b Ostatnie Pokolenie zareagowa\u0142o na wpis Donalda Tuska. Zdaniem klimatycznych dzia\u0142aczy premier &quot;stoi tam, gdzie sta\u0142o ZOMO&quot;, krytykuj\u0105c prowadzone przez nich blokady dr\u00f3g. Stwierdzili te\u017c, \u017ce szef rz\u0105du powinien publicznie poprze\u0107 ich postulaty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1628946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-pokolenie-z-zadaniami-dla-premiera-stoi-pan-tam-gdz,nId,7867917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie Pokolenie z \u017c\u0105daniami dla premiera. \"Stoi pan tam, gdzie sta\u0142o ZOMO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T19:04:56.611527+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczny-skladnik-w-konserwie-gis-alarmuje-klientow,nId,7867858\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczny-skladnik-w-konserwie-gis-alarmuje-klientow/000K7O5OSMQV56CB-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczny sk\u0142adnik w konserwie. GIS alarmuje klient\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Sk\u0142adnik niebezpieczny dla alergik\u00f3w wykryto w partii konserwy mi\u0119snej firmy Soko\u0142\u00f3w - alarmuje G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. Chodzi o bia\u0142ko soi, o obecno\u015bci kt\u00f3rego producent nie poinformowa\u0142 na etykiecie. Produkt w trybie pilnym znika ze sklepowych p\u00f3\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczny-skladnik-w-konserwie-gis-alarmuje-klientow,nId,7867858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny sk\u0142adnik w konserwie. GIS alarmuje klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T19:04:56.520526+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zderzenie-tramwajow-w-warszawie-poszkodowani-pasazerowie,nId,7867907\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zderzenie-tramwajow-w-warszawie-poszkodowani-pasazerowie/000K7O957HQCG909-C321.jpg\" alt=\"Zderzenie tramwaj\u00f3w w Warszawie. Poszkodowani pasa\u017cerowie\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu alei gen. Marii Wittek na warszawskich Bielanach zderzy\u0142y si\u0119 dwa tramwaje. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b wymaga\u0142o pomocy medycznej. Na miejsce wezwano \u015bmig\u0142owiec LPR - ustali\u0142a Interia. Pasa\u017cerowie musz\u0105 zmierzy\u0107 si\u0119 z powa\u017cnymi utrudnieniami w funkcjonowaniu komunikacji miejskiej w cz\u0119\u015bci stolicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zderzenie-tramwajow-w-warszawie-poszkodowani-pasazerowie,nId,7867907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie tramwaj\u00f3w w Warszawie. Poszkodowani pasa\u017cerowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:59:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pkw-krzyzuje-plany-holowni-stanowisko-jest-jednoznaczne,nId,7867715\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pkw-krzyzuje-plany-holowni-stanowisko-jest-jednoznaczne/000IT09ADQLUHTQ9-C321.jpg\" alt=\"PKW krzy\u017cuje plany Ho\u0142owni. Stanowisko jest jednoznaczne\" align=\"left\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu chcia\u0142 og\u0142osi\u0107 termin wybor\u00f3w na prezydenta Polski 8 stycznia, lecz tak si\u0119 nie stanie. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza uzna\u0142a, i\u017c taki ruch Szymona Ho\u0142owni by\u0142by niezgodny z przepisami. Powodem jest wrze\u015bniowa pow\u00f3d\u017a, a dok\u0142adniej - stan nadzwyczajny, kt\u00f3ry rz\u0105d wprowadzi\u0142 w zwi\u0105zku z \u017cywio\u0142ow\u0105 kl\u0119sk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pkw-krzyzuje-plany-holowni-stanowisko-jest-jednoznaczne,nId,7867715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW krzy\u017cuje plany Ho\u0142owni. Stanowisko jest jednoznaczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:31:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zapowiada-pozew-reaguje-na-konferencje-politykow-ko,nId,7867873\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-zapowiada-pozew-reaguje-na-konferencje-politykow-ko/000IRL9VILIP24H3-C321.jpg\" alt=\"PiS zapowiada pozew. Reaguje na konferencj\u0119 polityk\u00f3w KO\" align=\"left\" /></a>PiS z\u0142o\u017cy pozew o naruszenie d\u00f3br osobistych po s\u0142owach jakie pad\u0142y na poniedzia\u0142kowej konferencji europos\u0142\u00f3w KO Dariusza Jo\u0144skiego i Micha\u0142a Szczerby - zapowiedzia\u0142 rzecznik partii Rafa\u0142 Bochenek. &quot;Udowodnimy, \u017ce k\u0142amstwo i manipulacja nie s\u0105 dobrym sposobem robienia kampanii Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu. Prawda zwyci\u0119\u017cy!&quot; - napisa\u0142 rzecznik PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zapowiada-pozew-reaguje-na-konferencje-politykow-ko,nId,7867873",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS zapowiada pozew. Reaguje na konferencj\u0119 polityk\u00f3w KO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:24:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-marine-le-pen-zdecydowala-wymierzy-cios-w-rzad-francji,nId,7867685\"><img src=\"https://i.iplsc.com/marine-le-pen-zdecydowala-wymierzy-cios-w-rzad-francji/000JE7UVMR2XIRDI-C321.jpg\" alt=\"Marine Le Pen zdecydowa\u0142a. Wymierzy cios w rz\u0105d Francji\" align=\"left\" /></a>Partia Marine Le Pen zapowiedzia\u0142a poparcie wniosku francuskiej lewicy o wotum nieufno\u015bci wobec rz\u0105du. To wynik rezygnacji premiera Michela Barniera z dalszych ust\u0119pstw w projektowaniu bud\u017cetu, kt\u00f3rych domaga\u0142o si\u0119 Zjednoczenie Narodowe. Gabinet wspieraj\u0105cy Emmanuela Macrona nie ma wi\u0119kszo\u015bci w parlamencie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-marine-le-pen-zdecydowala-wymierzy-cios-w-rzad-francji,nId,7867685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marine Le Pen zdecydowa\u0142a. Wymierzy cios w rz\u0105d Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T18:14:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-waznosc-wyborow-w-rumunii-sad-konstytucyjny-zdecydowal,nId,7867861\"><img src=\"https://i.iplsc.com/waznosc-wyborow-w-rumunii-sad-konstytucyjny-zdecydowal/000K7O0JYWLCUAUH-C321.jpg\" alt=\"Wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w w Rumunii. S\u0105d Konstytucyjny zdecydowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii by\u0142a wa\u017cna - uzna\u0142 tamtejszy S\u0105d Konstytucyjny. Oznacza to, \u017ce w drugiej turze, zaplanowanej na 8 grudnia, zmierz\u0105 si\u0119 skrajnie prawicowy triumfator Calin Georgescu oraz jego centroprawicowa rywalka Elena Lasconi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-waznosc-wyborow-w-rumunii-sad-konstytucyjny-zdecydowal,nId,7867861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w w Rumunii. S\u0105d Konstytucyjny zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T17:48:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kreml-szykuje-sie-na-koniec-wojny-ruszyly-szkolenia-dla-urze,nId,7867613\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kreml-szykuje-sie-na-koniec-wojny-ruszyly-szkolenia-dla-urze/000K7M1K8HOYUC6T-C321.jpg\" alt=\"Kreml szykuje si\u0119 na koniec wojny. Ruszy\u0142y &quot;szkolenia&quot; dla urz\u0119dnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Przedstawienie wynik\u00f3w wojny w Ukrainie w formie &quot;obrazu zwyci\u0119stwa&quot; to temat szkolenia organizowanego przez Kreml dla rosyjskich wicegubernator\u00f3w. Administracja dyktatora z Kremla liczy na skuteczne przekonanie spo\u0142ecze\u0144stwa o wype\u0142nieniu wszystkich zak\u0142adanych cel\u00f3w militarnej operacji - nawet, je\u015bli rzeczywisto\u015b\u0107 b\u0119dzie inna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kreml-szykuje-sie-na-koniec-wojny-ruszyly-szkolenia-dla-urze,nId,7867613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml szykuje si\u0119 na koniec wojny. Ruszy\u0142y \"szkolenia\" dla urz\u0119dnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T16:49:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-na-terenie-szkoly-w-warszawie-wsrod-rannych-dzieci,nId,7867677\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-na-terenie-szkoly-w-warszawie-wsrod-rannych-dzieci/000K7NNN8GKISJAT-C321.jpg\" alt=\"Wypadek na terenie szko\u0142y w Warszawie. W\u015br\u00f3d rannych dzieci\" align=\"left\" /></a>Kieruj\u0105ca osobowym autem sforsowa\u0142a ogrodzenie szko\u0142y w warszawskiej Weso\u0142ej. Do wypadku dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek przed godz. 16:00. Poszkodowanych zosta\u0142o osiem os\u00f3b, w tym sze\u015bcioro dzieci, lecz cz\u0119\u015b\u0107 z nich nie wymaga\u0142o hospitalizacji. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR, a s\u0142u\u017cby pocz\u0105tkowo podawa\u0142y sprzeczne informacje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-na-terenie-szkoly-w-warszawie-wsrod-rannych-dzieci,nId,7867677",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na terenie szko\u0142y w Warszawie. W\u015br\u00f3d rannych dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T16:43:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mial-byc-konkret-ko-jest-chaos-wiemy-co-dalej-z-handlowymi-n,nId,7867594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mial-byc-konkret-ko-jest-chaos-wiemy-co-dalej-z-handlowymi-n/000K7L9E86449XY3-C321.jpg\" alt=\"Mia\u0142 by\u0107 konkret KO, jest chaos. Wiemy, co dalej z handlowymi niedzielami\" align=\"left\" /></a>Zgodnie z projektem ustawy dotycz\u0105cej wolnej Wigilii, w kalendarzu pojawi si\u0119 kolejna handlowa niedziela. Nie oznacza to jednak, \u017ce nie b\u0119dzie ich wi\u0119cej. Jak deklaruje Ryszard Petru z Polski 2050, prace nad uwolnieniem handlu w weekendy mog\u0105 ruszy\u0107 jeszcze w grudniu. - Nie ma konsensusu, je\u015bli chodzi o koalicjant\u00f3w - nie ukrywa jednak Joanna Frydrych z KO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mial-byc-konkret-ko-jest-chaos-wiemy-co-dalej-z-handlowymi-n,nId,7867594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 by\u0107 konkret KO, jest chaos. Wiemy, co dalej z handlowymi niedzielami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T16:12:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-norwegia-wysle-f-35-do-polski-ochronia-kluczowy-punkt,nId,7867643\"><img src=\"https://i.iplsc.com/norwegia-wysle-f-35-do-polski-ochronia-kluczowy-punkt/000K7N2B57KARXE6-C321.jpg\" alt=\"Norwegia wy\u015ble F-35 do Polski. Ochroni\u0105 kluczowy punkt\" align=\"left\" /></a>Wraz z pocz\u0105tkiem grudnia Norwegowie przejmuj\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za ochron\u0119 lotniska Rzesz\u00f3w - Jasionka, kt\u00f3re jest najwa\u017cniejszym w\u0119z\u0142em logistycznym pod k\u0105tem przerzutu pomocy wojskowej do Ukrainy. Na Podkarpacie, za spraw\u0105 decyzji Oslo, trafi oko\u0142o 100 \u017co\u0142nierzy, systemy obrony powietrznej NASAMS oraz my\u015bliwce F-35.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1627851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-norwegia-wysle-f-35-do-polski-ochronia-kluczowy-punkt,nId,7867643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegia wy\u015ble F-35 do Polski. Ochroni\u0105 kluczowy punkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T14:33:18.412806+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczna-pogoda-jeszcze-sie-nie-konczy-nowe-ostrzezenia,nId,7867570\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczna-pogoda-jeszcze-sie-nie-konczy-nowe-ostrzezenia/000K7L2V5SJD81HB-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczna pogoda jeszcze si\u0119 nie ko\u0144czy. Nowe ostrze\u017cenia\" align=\"left\" /></a>Poniedzia\u0142kowy poranek by\u0142 w wielu miejscach mro\u017any i nieprzyjemny. Do tego dochodzi\u0142y jeszcze g\u0119ste mg\u0142y, kt\u00f3re utrzymywa\u0142y si\u0119 w wielu miejscach jeszcze d\u0142ugo po po\u0142udniu. Chocia\u017c obecnie si\u0119 przeja\u015bni\u0142o, to specjali\u015bci ostrzegaj\u0105 przed powrotem tych niebezpiecznych zjawisk wieczorem i w nocy. W zwi\u0105zku z tym wydano nowe alerty IMGW dla pi\u0119ciu wojew\u00f3dztw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1626831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczna-pogoda-jeszcze-sie-nie-konczy-nowe-ostrzezenia,nId,7867570",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna pogoda jeszcze si\u0119 nie ko\u0144czy. Nowe ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T14:33:18.163696+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-desperacka-taktyka-olafa-scholza-znalazl-sie-w-politycznym-r,nId,7867551\"><img src=\"https://i.iplsc.com/desperacka-taktyka-olafa-scholza-znalazl-sie-w-politycznym-r/000JDLK7TAXVLD10-C321.jpg\" alt=\"Desperacka taktyka Olafa Scholza. Znalaz\u0142 si\u0119 w politycznym rozkroku\" align=\"left\" /></a>SPD rozpocz\u0119\u0142a kampani\u0119 przed wyborami do Bundestagu. Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 kanclerz Olaf Scholz musi nadrobi\u0107 du\u017ce straty w sonda\u017cach. By to zrobi\u0107 deklaruje poparcie dla Ukrainy, jednocze\u015bnie podsycaj\u0105c l\u0119k przed wybuchem wojny z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1626830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-desperacka-taktyka-olafa-scholza-znalazl-sie-w-politycznym-r,nId,7867551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desperacka taktyka Olafa Scholza. Znalaz\u0142 si\u0119 w politycznym rozkroku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T14:33:17.908505+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-tragiczny-final-zabawy-andrzejkowej-sledczy-ujawnili-nowe-fa,nId,7867507\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-final-zabawy-andrzejkowej-sledczy-ujawnili-nowe-fa/000K7L2577DAANE1-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 zabawy andrzejkowej. \u015aledczy ujawnili nowe fakty \" align=\"left\" /></a>Trwaj\u0105 ustalenia w sprawie \u015bmierci po imprezie andrzejkowej w Kaliszu. \u015aledczy sprawdzaj\u0105, czy uczestnicy spotkania, zrobili wszystko, by udzieli\u0107 potrzebnej pomocy - przekaza\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Ostrowie Wielkopolskim. Od ustale\u0144 zale\u017ce\u0107 b\u0119d\u0105 losy trzech zatrzymanych m\u0119\u017cczyzn. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1626829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-tragiczny-final-zabawy-andrzejkowej-sledczy-ujawnili-nowe-fa,nId,7867507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 zabawy andrzejkowej. \u015aledczy ujawnili nowe fakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T13:28:00.351052+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-klopoty-holowni-przed-inauguracja-prekampanii-nie-na-to-sie-,nId,7867464\"><img src=\"https://i.iplsc.com/klopoty-holowni-przed-inauguracja-prekampanii-nie-na-to-sie/000K7KPHTJ9NJQ38-C321.jpg\" alt=\"K\u0142opoty Ho\u0142owni przed inauguracj\u0105 prekampanii. &quot;Nie na to si\u0119 umawiali\u015bmy&quot;\" align=\"left\" /></a>Przewodnicz\u0105cy Solidarno\u015bci cofn\u0105\u0142 zgod\u0119 na wynaj\u0119cie historycznej Sali BHP Szymonowi Ho\u0142owni. Jak t\u0142umaczy Piotr Duda, sala mia\u0142a by\u0107 miejscem spotkania marsza\u0142ka Sejmu z obywatelami, a nie inauguracji prekampanii kandydata na prezydenta. &quot;Panie Marsza\u0142ku, nie na to si\u0119 umawiali\u015bmy&quot; - oceni\u0142 Duda. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 ju\u017c Szymon Ho\u0142ownia. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1626362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-klopoty-holowni-przed-inauguracja-prekampanii-nie-na-to-sie-,nId,7867464",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty Ho\u0142owni przed inauguracj\u0105 prekampanii. \"Nie na to si\u0119 umawiali\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T13:28:00.125917+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedlugo-wroci-zima-snieg-znowu-spadnie-na-nizinach,nId,7867505\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niedlugo-wroci-zima-snieg-znowu-spadnie-na-nizinach/000K7KQKRO5MS46H-C321.jpg\" alt=\"Nied\u0142ugo wr\u00f3ci zima. \u015anieg znowu spadnie na nizinach\" align=\"left\" /></a>Nadci\u0105gaj\u0105 nieprzyjemne zmiany. Kolejne dni przynios\u0105 wiele opad\u00f3w deszczu, deszczu ze \u015bniegiem oraz \u015bniegu. Wiele wskazuje na to, \u017ce bia\u0142o mo\u017ce si\u0119 zrobi\u0107 nie tylko w g\u00f3rach, lecz r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzy innymi na Suwalszczy\u017anie. Ni\u017cowa aura utrzyma si\u0119 do ko\u0144ca tygodnia, kiedy to nad morzem pojawi si\u0119 te\u017c silny wiatr, osi\u0105gaj\u0105cy w porywach niemal 100 km/h.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1626361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedlugo-wroci-zima-snieg-znowu-spadnie-na-nizinach,nId,7867505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nied\u0142ugo wr\u00f3ci zima. \u015anieg znowu spadnie na nizinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T13:27:59.905487+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-odpowiedzial-aktywistom-klimatycznym-zdecydowana-reakcj,nId,7867469\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-odpowiedzial-aktywistom-klimatycznym-zdecydowana-reakcj/000K7KGBAKWX199H-C321.jpg\" alt=\"Tusk odpowiedzia\u0142 aktywistom klimatycznym. Zdecydowana reakcja\" align=\"left\" /></a>&quot;Blokowanie dr\u00f3g, niezale\u017cnie od politycznych intencji, stwarza zagro\u017cenie dla pa\u0144stwa i wszystkich u\u017cytkownik\u00f3w dr\u00f3g&quot; - napisa\u0142 Donald Tusk. Premier tym samym najpewniej odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do ostatnich wydarze\u0144 w Warszawie, gdzie aktywi\u015bci klimatyczni codziennie blokowali Wis\u0142ostrad\u0119. Szef rz\u0105du zaznaczy\u0142, \u017ce wezwa\u0142 s\u0142u\u017cby do &quot;zdecydowanego reagowania&quot; w tego typu przypadkach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1626360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-odpowiedzial-aktywistom-klimatycznym-zdecydowana-reakcj,nId,7867469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk odpowiedzia\u0142 aktywistom klimatycznym. Zdecydowana reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T13:27:59.664363+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-julia-przylebska-odchodzi-z-tk-prof-zoll-ale-ona-prezesem-ni,nId,7867522\"><img src=\"https://i.iplsc.com/julia-przylebska-odchodzi-z-tk-prof-zoll-ale-ona-prezesem-ni/000K7L0IH1L1BJR8-C321.jpg\" alt=\"Julia Przy\u0142\u0119bska odchodzi z TK. Prof. Zoll: Ale ona prezesem nigdy nie by\u0142a\" align=\"left\" /></a>Julia Przy\u0142\u0119bska zrzek\u0142a si\u0119 funkcji prezesa i od dzi\u015b b\u0119dzie &quot;s\u0119dzi\u0105 kieruj\u0105c\u0105 pracami TK&quot; - przekaza\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny. - Ale ona nigdy prezesem nie by\u0142a. To wszystko to jakie\u015b nieporozumienie - ucina w rozmowie z Interi\u0105 prof. Andrzej Zoll. - Ona nigdy prezesem nie by\u0142a a jedynie kieruj\u0105c\u0105 pracami Trybuna\u0142u. I to bez podstawy prawnej - dodaje prezes TK w latach 1993-1997.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1626359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-julia-przylebska-odchodzi-z-tk-prof-zoll-ale-ona-prezesem-ni,nId,7867522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Przy\u0142\u0119bska odchodzi z TK. Prof. Zoll: Ale ona prezesem nigdy nie by\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T12:23:06.893615+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-mediach-publicznych-prokuratura-podjela-decyzje,nId,7867421\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-mediach-publicznych-prokuratura-podjela-decyzje/000K7KFWTB3IC83P-C321.jpg\" alt=\"Zmiany w mediach publicznych. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>\u015aledztwo w sprawie uchwa\u0142 o dokonaniu zmian w zarz\u0105dach TVP, PAP i Polskiego Radia zosta\u0142o umorzone - poda\u0142a prokuratura. O po\u015bwiadczenie nieprawdy w aktach notarialnych zosta\u0142a oskar\u017cona Joanna K.. Zawiadomienie w sprawie z\u0142o\u017cyli mi\u0119dzy innymi pos\u0142owie PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-mediach-publicznych-prokuratura-podjela-decyzje,nId,7867421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w mediach publicznych. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T12:23:06.808237+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skrajnie-radykalny-polityk-na-scenie-obok-ryszard-czarnecki-,nId,7867443\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skrajnie-radykalny-polityk-na-scenie-obok-ryszard-czarnecki/000K7KIYGTTNQSQE-C321.jpg\" alt=\"Skrajnie radykalny polityk na scenie, obok Ryszard Czarnecki. &quot;Zaszczyt&quot;\" align=\"left\" /></a>Podczas przem\u00f3wienia lidera Zwi\u0105zku Jedno\u015bci Rumun\u00f3w (AUR) George'a Simiona na scenie pojawi\u0142 si\u0119 Ryszard Czarnecki. By\u0142y europose\u0142 PiS sta\u0142 tu\u017c u boku rumu\u0144skiego polityka. Ten z kolei zamie\u015bci\u0142 wpis, w kt\u00f3rym podkre\u015bli\u0142 znaczenie znajomo\u015bci z Czarneckim. &quot;Dzi\u0119kuj\u0119, Ryszardzie. Twoja przyja\u017a\u0144 to dla mnie zaszczyt&quot; - zaznaczy\u0142 Simion.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skrajnie-radykalny-polityk-na-scenie-obok-ryszard-czarnecki-,nId,7867443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajnie radykalny polityk na scenie, obok Ryszard Czarnecki. \"Zaszczyt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T12:23:06.671782+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powrot-zbigniewa-ziobry-pojawil-sie-przed-kancelaria-premier,nId,7867471\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powrot-zbigniewa-ziobry-pojawil-sie-przed-kancelaria-premier/000K7KNHB2DODU43-C321.jpg\" alt=\"Powr\u00f3t Zbigniewa Ziobry. Pojawi\u0142 si\u0119 przed Kancelari\u0105 Premiera\" align=\"left\" /></a>Podczas poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej przed KPRM Zbigniew Ziobro odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sytuacji w s\u0105downictwie i polskiej prokuraturze. By\u0142o to jego pierwsze wyst\u0105pienie publiczne od d\u0142u\u017cszego czasu. Uderzaj\u0105c w premiera Donalda Tuska i ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara, Ziobro stwierdzi\u0142, \u017ce podj\u0119te przez nich dzia\u0142ania s\u0105 bezprawne. By\u0142y szef resortu odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do pyta\u0144, czy jest to jego powr\u00f3t do polityki i zapewni\u0142, \u017ce we wtorek stawi si\u0119 na komisji regulaminowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powrot-zbigniewa-ziobry-pojawil-sie-przed-kancelaria-premier,nId,7867471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t Zbigniewa Ziobry. Pojawi\u0142 si\u0119 przed Kancelari\u0105 Premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T11:18:11.180168+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-snowmageddon-w-usa-miliony-zmagaja-sie-z-atakiem-zimy,nId,7867411\"><img src=\"https://i.iplsc.com/snowmageddon-w-usa-miliony-zmagaja-sie-z-atakiem-zimy/000K7JFUQJLAPQMT-C321.jpg\" alt=\"&quot;Snowmageddon&quot; w USA. Miliony zmagaj\u0105 si\u0119 z atakiem zimy\" align=\"left\" /></a>Zima zaatakowa\u0142a USA. Masy \u015bniegu zablokowa\u0142y drogi, a miejscowe w\u0142adze apeluj\u0105, by unika\u0107 niezb\u0119dnych podr\u00f3\u017cy. Lokalnie trzeba by\u0142o og\u0142osi\u0107 stan wyj\u0105tkowy. Jeden z ameryka\u0144skich serwis\u00f3w informacyjnych najnowszy atak zimy na \u015brodkowym zachodzie i p\u00f3\u0142nocnym wschodzie USA okre\u015bla jako &quot;snowmageddon&quot;, czyli &quot;\u015bnie\u017cny armagedon&quot;. Z masami bia\u0142ego puchu zmagaj\u0105 si\u0119 miliony Amerykan\u00f3w, nawet kibice i zawodnicy futbolu ameryka\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-snowmageddon-w-usa-miliony-zmagaja-sie-z-atakiem-zimy,nId,7867411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Snowmageddon\" w USA. Miliony zmagaj\u0105 si\u0119 z atakiem zimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T11:18:11.091331+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-niebezpieczne-zjawisko-w-jednym-z-powiatow-ogloszono-alert-r,nId,7867431\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczne-zjawisko-w-jednym-z-powiatow-ogloszono-alert-r/000K7KATHQ92LS8Q-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczne zjawisko w jednym z powiat\u00f3w. Og\u0142oszono alert RCB\" align=\"left\" /></a>Niebezpieczny dla zdrowia smog wykryto na po\u0142udniu Polski. W powiecie k\u0142odzkim na Dolnym \u015al\u0105sku st\u0119\u017cenie szkodliwego py\u0142u zawieszonego PM10 mo\u017ce przekroczy\u0107 150 \u00b5g na metr sze\u015bcienny. Z tego powodu wydano alert RCB. Na obj\u0119tych nim terenach warto rozwa\u017cy\u0107 zrezygnowanie z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-niebezpieczne-zjawisko-w-jednym-z-powiatow-ogloszono-alert-r,nId,7867431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne zjawisko w jednym z powiat\u00f3w. Og\u0142oszono alert RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T11:18:11.002722+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukrainski-gnom-wydalony-z-naszego-kraju-teraz-uderza-w-polsk,nId,7867397\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-gnom-wydalony-z-naszego-kraju-teraz-uderza-w-polsk/000K7JEFI6B3G1T2-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski &quot;gnom&quot; wydalony z naszego kraju. Teraz uderza w polskie w\u0142adze\" align=\"left\" /></a>Wydalony z Polski ukrai\u0144ski tiktoker Crawly zapowiedzia\u0142 stanowcz\u0105 odpowied\u017a na podj\u0119te przez polskie w\u0142adze dzia\u0142ania. W opublikowanym komunikacie zaznaczy\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy odpowiednie wnioski do s\u0105d\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzynarodowych. Podkre\u015bli\u0142 te\u017c, \u017ce sytuacja nad Wis\u0142\u0105 jest &quot;najgorsza od czas\u00f3w PRL&quot;, wskazuj\u0105c na ograniczanie wolno\u015bci wypowiedzi. Crawly &quot;zas\u0142yn\u0105\u0142&quot; w sieci jako zielony gnom, kt\u00f3ry dezorganizuje prac\u0119 sklep\u00f3w w warszawskich galeriach handlowych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukrainski-gnom-wydalony-z-naszego-kraju-teraz-uderza-w-polsk,nId,7867397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski \"gnom\" wydalony z naszego kraju. Teraz uderza w polskie w\u0142adze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T11:18:10.912839+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-ostro-o-decyzji-litwy-to-brutalne-i-prowokacyjne,nId,7867391\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chiny-ostro-o-decyzji-litwy-to-brutalne-i-prowokacyjne/000K7K8H32YPM3H9-C321.jpg\" alt=\"Chiny ostro o decyzji Litwy. To &quot;brutalne i prowokacyjne&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze Pekinu skomentowa\u0142y decyzj\u0119 Litwy o wydaleniu trzech os\u00f3b z personelu chi\u0144skiej ambasady. Pot\u0119piamy te &quot;brutalne i prowokacyjne&quot; decyzje rz\u0105du Litwy - o\u015bwiadczy\u0142o w poniedzia\u0142ek chi\u0144skie MSZ. Litewskie w\u0142adze wspomnianych pracownik\u00f3w uzna\u0142y za osoby niepo\u017c\u0105dane, gdy stwierdzono, \u017ce ich dzia\u0142ania naruszaj\u0105 jedn\u0105 z konwencji, a tak\u017ce krajowe przepisy prawa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-ostro-o-decyzji-litwy-to-brutalne-i-prowokacyjne,nId,7867391",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny ostro o decyzji Litwy. To \"brutalne i prowokacyjne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T11:18:10.824812+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezne-zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-julia-przylebska-p,nId,7867442\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potezne-zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-julia-przylebska-p/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cne zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Julia Przy\u0142\u0119bska potwierdza\" align=\"left\" /></a>Julia Przy\u0142\u0119bska jest s\u0119dzi\u0105 kieruj\u0105c\u0105 pracami Trybuna\u0142 Konstytucyjnego, a nie prezesem - przekaza\u0142 TK w komunikacie. Dotychczasowa prezes zrzek\u0142a si\u0119 funkcji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezne-zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-julia-przylebska-p,nId,7867442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Julia Przy\u0142\u0119bska potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T10:12:53.585501+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pozar-sklepu-spozywczego-w-plonsku-kleby-dymu-nad-miastem,nId,7867333\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozar-sklepu-spozywczego-w-plonsku-kleby-dymu-nad-miastem/000K7IANMGH1N72R-C321.jpg\" alt=\"Po\u017car sklepu spo\u017cywczego w P\u0142o\u0144sku. K\u0142\u0119by dymu nad miastem\" align=\"left\" /></a>W nocy dosz\u0142o do po\u017caru dachu dyskontu spo\u017cywczego Biedronka przy ulicy M\u0142odzie\u017cowej w P\u0142o\u0144sku. Sytuacja jest ju\u017c opanowana. - Aktualnie trwa rozbi\u00f3rka dachu, kt\u00f3rego konstrukcja zosta\u0142a naruszona - ustali\u0142a Interia. W akcji bra\u0142o udzia\u0142 ponad 100 stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pozar-sklepu-spozywczego-w-plonsku-kleby-dymu-nad-miastem,nId,7867333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car sklepu spo\u017cywczego w P\u0142o\u0144sku. K\u0142\u0119by dymu nad miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T10:12:53.500070+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wjechal-na-skrzyzowanie-na-czerwonym-swietle-wprost-pod-ciez,nId,7867350\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wjechal-na-skrzyzowanie-na-czerwonym-swietle-wprost-pod-ciez/000K7HKZD3A88JY9-C321.jpg\" alt=\"Wjecha\u0142 na skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle. Wprost pod ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119\" align=\"left\" /></a>Senior zignorowa\u0142 czerwone \u015bwiat\u0142o na skrzy\u017cowaniu i wjecha\u0142 wprost pod rozp\u0119dzon\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Zdarzenie zarejestrowa\u0142a kamera monitoringu i chocia\u017c wygl\u0105da\u0142o ono bardzo gro\u017anie, m\u0119\u017cczyzna dozna\u0142 jedynie niegro\u017anych st\u0142ucze\u0144. Policja zatrzyma\u0142a prawo jazdy 82-latka. Mundurowi zwr\u00f3cili si\u0119 tak\u017ce z apelem do os\u00f3b maj\u0105cych w rodzinie senior\u00f3w, kt\u00f3rzy nadal wsiadaj\u0105 za kierownic\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wjechal-na-skrzyzowanie-na-czerwonym-swietle-wprost-pod-ciez,nId,7867350",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 na skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle. Wprost pod ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T10:12:53.416610+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wykryli-rosyjska-lodz-podwodna-w-swojej-strefie-powazne-zani,nId,7867353\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wykryli-rosyjska-lodz-podwodna-w-swojej-strefie-powazne-zani/000K7IO0I56FP7W0-C321.jpg\" alt=\"Wykryli rosyjsk\u0105 \u0142\u00f3d\u017a podwodn\u0105 w swojej strefie. &quot;Powa\u017cne zaniepokojenie&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosyjska \u0142\u00f3d\u017a podwodna niespodziewanie pojawi\u0142a si\u0119 w filipi\u0144skiej cz\u0119\u015bci Morza Po\u0142udniowochi\u0144skiego. Za\u0142oga statku zakomunikowa\u0142a drog\u0105 radiow\u0105, \u017ce czeka na popraw\u0119 warunk\u00f3w pogodowych, aby ruszy\u0107 w stron\u0119 W\u0142adywostoku. - Jakiekolwiek wtargni\u0119cie do naszej wy\u0142\u0105cznej strefy ekonomicznej lub do naszych linii morskich budzi ogromne zaniepokojenie - podkre\u015bli\u0142 rzecznik marynarki wojennej Filipin.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wykryli-rosyjska-lodz-podwodna-w-swojej-strefie-powazne-zani,nId,7867353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykryli rosyjsk\u0105 \u0142\u00f3d\u017a podwodn\u0105 w swojej strefie. \"Powa\u017cne zaniepokojenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T10:12:53.333196+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-reaguje-na-medialne-doniesienia-rzecz-niegodz,nId,7867388\"><img src=\"https://i.iplsc.com/karol-nawrocki-reaguje-na-medialne-doniesienia-rzecz-niegodz/000K7IWD3FU0G9Y2-C321.jpg\" alt=\"Karol Nawrocki reaguje na medialne doniesienia. &quot;Rzecz niegodziwa&quot;\" align=\"left\" /></a>W ocenie Karola Nawrockiego raport dotycz\u0105cy jego przesz\u0142o\u015bci, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 obieg\u0142 media, to &quot;g\u0142\u0119boka manipulacja&quot;. - Pr\u00f3ba ekstrapolacji moich zada\u0144 zawodowych czy pojedynczych na przestrzeni wielu lat spotka\u0144, i bardzo nieregularnych, na obraz cz\u0142owieka, kt\u00f3rym jestem, jest rzecz\u0105 niegodziw\u0105 - zaznaczy\u0142 kandydat na prezydenta wspierany przez PiS. Zaznaczy\u0142 te\u017c, \u017ce jest to &quot;brutalna cz\u0119\u015b\u0107 kampanii&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-reaguje-na-medialne-doniesienia-rzecz-niegodz,nId,7867388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki reaguje na medialne doniesienia. \"Rzecz niegodziwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T10:12:53.198809+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pawel-kowal-to-szybka-droga-do-kolejnej-wojny,nId,7867297\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pawel-kowal-to-szybka-droga-do-kolejnej-wojny/000K7HG54YKWUKAQ-C321.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 Kowal: To szybka droga do kolejnej wojny\" align=\"left\" /></a>- Uznanie przez \u015bwiat prawa Rosji do zaj\u0119tych w Ukrainie teren\u00f3w to szybka droga do kolejnej wojny, ju\u017c na pewno z uwzgl\u0119dnieniem napa\u015bci zbrojnej Rosji na Polsk\u0119 i inne pa\u0144stwa regionu. Przyklepywanie rosyjskiego rewizjonizmu to by\u0142aby tragedia \u2013 m\u00f3wi Interii Pawe\u0142 Kowal. Przyznaje, \u017ce szans\u0105 na zako\u0144czenie wojny mo\u017ce by\u0107 rozejm, a Polska powinna w przysz\u0142o\u015bci uczestniczy\u0107 w negocjacjach pokojowych, ale pod wa\u017cnym warunkiem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1625113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pawel-kowal-to-szybka-droga-do-kolejnej-wojny,nId,7867297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Kowal: To szybka droga do kolejnej wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T09:07:54.516364+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2025/news-probny-egzamin-osmoklasisty-uczniowie-rozpoczynaja-trzydniow,nId,7867332\"><img src=\"https://i.iplsc.com/probny-egzamin-osmoklasisty-uczniowie-rozpoczynaja-trzydniow/000IZY5UDF21XNGD-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bny egzamin \u00f3smoklasisty. Uczniowie rozpoczynaj\u0105 trzydniow\u0105 seri\u0119 test\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u00d3smoklasi\u015bci rozpocz\u0119li o godz. 9 trzydniow\u0105 seri\u0119 egzamin\u00f3w pr\u00f3bnych. W dniach 2-4 grudnia uczniowie podejm\u0105 si\u0119 rozwi\u0105zania test\u00f3w przygotowuj\u0105cych do egzaminu \u00f3smoklasisty 2025. Egzamin w\u0142a\u015bciwy napisz\u0105 w maju przysz\u0142ego roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2025/news-probny-egzamin-osmoklasisty-uczniowie-rozpoczynaja-trzydniow,nId,7867332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bny egzamin \u00f3smoklasisty. Uczniowie rozpoczynaj\u0105 trzydniow\u0105 seri\u0119 test\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T09:07:54.020395+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-abw-doprowadzony-do-sejmu-przesluchanie-przed-komi,nId,7867314\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byly-szef-abw-doprowadzony-do-sejmu-przesluchanie-przed-komi/000K7HUALWTEIFLQ-C321.jpg\" alt=\"By\u0142y szef ABW doprowadzony do Sejmu. Przes\u0142uchanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef ABW Piotr Pogonowski zosta\u0142 doprowadzony przed sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa i niebawem rozpocznie si\u0119 jego przes\u0142uchanie. Wcze\u015bniej w poniedzia\u0142kowy poranek zosta\u0142 zatrzymany przez sto\u0142eczn\u0105 policj\u0119, kt\u00f3ra przetransportowa\u0142a go do Sejmu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-abw-doprowadzony-do-sejmu-przesluchanie-przed-komi,nId,7867314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef ABW doprowadzony do Sejmu. Przes\u0142uchanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T09:05:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kogo-w-wyborach-prezydenckich-wystawi-lewica-nowy-sondaz,nId,7867289\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kogo-w-wyborach-prezydenckich-wystawi-lewica-nowy-sondaz/000K7H6XUHW4TTMQ-C321.jpg\" alt=\"Kogo w wyborach prezydenckich wystawi Lewica? Nowy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Sympatycy Lewicy chc\u0105 postawi\u0107 na kobiet\u0119 w wyborach prezydenckich 2025 roku. Najlepszy rezultat w sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster zdoby\u0142a minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k, uzyskuj\u0105c 36 proc. wskaza\u0144. Na drugim miejscu uplasowa\u0142a si\u0119 wicemarsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzata Biejat (23 proc.). Lewica ma przedstawi\u0107 swojego kandydata 15 grudnia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kogo-w-wyborach-prezydenckich-wystawi-lewica-nowy-sondaz,nId,7867289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kogo w wyborach prezydenckich wystawi Lewica? Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T08:02:46.662293+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polnocnokoreanscy-zolnierze-gina-w-rosji-zelenski-wskazuje-n,nId,7867293\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polnocnokoreanscy-zolnierze-gina-w-rosji-zelenski-wskazuje-n/000K7GYXO4KIUSDH-C321.jpg\" alt=\"P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze gin\u0105 w Rosji. Ze\u0142enski wskazuje na plan Putina\" align=\"left\" /></a>Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin w przysz\u0142o\u015bci wykorzysta wi\u0119cej p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy &quot;jako mi\u0119so armatnie&quot;, wysy\u0142aj\u0105c ich na front - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy ujawni\u0142, \u017ce Korea\u0144czycy ju\u017c gin\u0105 w Rosji oraz przestrzeg\u0142, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca Moskwy i Pjongjangu jest zagro\u017ceniem dla bezpiecze\u0144stwa tak\u017ce w Azji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polnocnokoreanscy-zolnierze-gina-w-rosji-zelenski-wskazuje-n,nId,7867293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze gin\u0105 w Rosji. Ze\u0142enski wskazuje na plan Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T08:02:46.577787+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-od-rana-gesto-od-alertow-nieprzyjemny-poczatek-grudnia,nId,7867309\"><img src=\"https://i.iplsc.com/od-rana-gesto-od-alertow-nieprzyjemny-poczatek-grudnia/000K7GHIGV2N6SJA-C321.jpg\" alt=\"Od rana g\u0119sto od alert\u00f3w. Nieprzyjemny pocz\u0105tek grudnia\" align=\"left\" /></a>Dzie\u0144 nie zacz\u0105\u0142 si\u0119 najlepiej. Od rana w wielu miejscach panuj\u0105 g\u0119ste mg\u0142y, kt\u00f3re miejscami ograniczaj\u0105 widzialno\u015b\u0107 do zaledwie stu metr\u00f3w. Wed\u0142ug specjalist\u00f3w miejscami mog\u0105 si\u0119 one utrzyma\u0107 mniej wi\u0119cej do po\u0142udnia. Cho\u0107 temperatury b\u0119d\u0105 dodatnie, poranek w niekt\u00f3rych miastach okaza\u0142 si\u0119 bardzo mro\u017any. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-od-rana-gesto-od-alertow-nieprzyjemny-poczatek-grudnia,nId,7867309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od rana g\u0119sto od alert\u00f3w. Nieprzyjemny pocz\u0105tek grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-posel-holowni-nie-ma-watpliwosci-wtedy-wygralby-w-pierwszej-,nId,7867196\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posel-holowni-nie-ma-watpliwosci-wtedy-wygralby-w-pierwszej/000K7F0U8VR5ELVJ-C321.jpg\" alt=\"Pose\u0142 Ho\u0142owni nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. &quot;Wtedy wygra\u0142by w pierwszej turze&quot;\" align=\"left\" /></a>- My\u015bl\u0119, \u017ce gdyby wsp\u00f3lnym kandydatem by\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, wygra\u0142by bez problemu z kandydatem PiS w pierwszej turze. Jest takim kandydatem, kt\u00f3ry mo\u017ce przyci\u0105gn\u0105\u0107 bardzo szeroki elektorat i wychodzi poza sp\u00f3r PiS-PO. Nikt nie b\u0119dzie mu pokazywa\u0142 palcem &quot;masz to zrobi\u0107&quot;. Je\u015bli wygra, to b\u0119dzie wreszcie koniec rz\u0105d\u00f3w marionetki w Pa\u0142acu Prezydenckim - m\u00f3wi Interii Pawe\u0142 \u015aliz, szef klubu Polska 2050.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-posel-holowni-nie-ma-watpliwosci-wtedy-wygralby-w-pierwszej-,nId,7867196",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 Ho\u0142owni nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. \"Wtedy wygra\u0142by w pierwszej turze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T06:57:54.982138+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-poparcie-dla-prorosyjskiego-kandydata-glos-z-usa,nId,7867265\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujace-poparcie-dla-prorosyjskiego-kandydata-glos-z-usa/000K7FZLVGNXQYK0-C321.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce poparcie dla prorosyjskiego kandydata. G\u0142os z USA przed II tur\u0105\" align=\"left\" /></a>Niespodziewany zwyci\u0119zca I tury wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii skrajnie prawicowy i prorosyjski Calin Georgescu otrzyma\u0142 poparcie Roberta Kennedy'ego Jr. i Tuckera Carlsona. Ten pierwszy to kandydat na ministra zdrowia w nowej administracji Donalda Trumpa, drugi niedawno przeprowadzi\u0142 wywiad z W\u0142adimirem Putinem. Panowie ju\u017c 5 grudnia zjawi\u0105 si\u0119 w Rumunii na premierze ksi\u0105\u017cki przysz\u0142ego ministra.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-poparcie-dla-prorosyjskiego-kandydata-glos-z-usa,nId,7867265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce poparcie dla prorosyjskiego kandydata. G\u0142os z USA przed II tur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T06:57:54.753359+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przypuscili-atak-na-ukraine-zmasowany-ostrzal-w-calym-kraju,nId,7867267\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przypuscili-atak-na-ukraine-zmasowany-ostrzal-w-calym-kraju/000K7G11HI30PJLD-C321.jpg\" alt=\"Przypu\u015bcili atak na Ukrain\u0119. Zmasowany ostrza\u0142 w ca\u0142ym kraju \" align=\"left\" /></a>Rosyjskie rakiety i drony uderzy\u0142y w nocy na terenie Ukrainy - czytamy w komunikacie ukrai\u0144skich Si\u0142 Powietrznych. Celem sta\u0142y si\u0119 g\u0142\u00f3wnie przygraniczne obwody, ale alarmy rozleg\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w Kijowie. Na zachodzie kraju w Tarnopolu zniszczono budynek mieszkalny, zgin\u0119\u0142a jedna osoba. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przypuscili-atak-na-ukraine-zmasowany-ostrzal-w-calym-kraju,nId,7867267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przypu\u015bcili atak na Ukrain\u0119. Zmasowany ostrza\u0142 w ca\u0142ym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T06:57:54.461016+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-abw-zatrzymany-przez-sluzby-zostanie-doprowadzony-,nId,7867279\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byly-szef-abw-zatrzymany-przez-sluzby-zostanie-doprowadzony/000K7G2IOBKVR6I3-C321.jpg\" alt=\"By\u0142y szef ABW zatrzymany przez s\u0142u\u017cby. Zostanie doprowadzony przed komisj\u0119\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef ABW Piotr Pogonowski zosta\u0142 zatrzymany w poniedzia\u0142ek rano przez funkcjonariuszy Komendy Sto\u0142ecznej Policji - przekaza\u0142 rzecznik prasowy MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Jak doda\u0142 europose\u0142 KO Dariusz Jo\u0144ski, Pogonowski trzykrotnie nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa, w zwi\u0105zku z czym zostanie przed ni\u0105 doprowadzony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-abw-zatrzymany-przez-sluzby-zostanie-doprowadzony-,nId,7867279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef ABW zatrzymany przez s\u0142u\u017cby. Zostanie doprowadzony przed komisj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-02T05:52:37.894192+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywiol-uderzyl-w-turystyczny-kraj-sa-ofiary-i-gigantyczne-zn,nId,7867247\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zywiol-uderzyl-w-turystyczny-kraj-sa-ofiary-i-gigantyczne-zn/000K7FBY7W09BS2X-C321.jpg\" alt=\"\u017bywio\u0142 uderzy\u0142 w turystyczny kraj. S\u0105 ofiary i gigantyczne zniszczenia\" align=\"left\" /></a>Sztorm Bora, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 ze sob\u0105 ulewne deszcze i wichury, spowodowa\u0142 powodzie i zniszczenia w ca\u0142ej Grecji. Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zgin\u0119\u0142o na wyspie Lemnos, gdzie woda zala\u0142a okoliczne drogi i budynki, a mieszka\u0144cy - w obawie przed przerwaniem tamy - zostali wezwani do ewakuacji. &quot;Dramatyczna&quot; sytuacja panuje te\u017c na popularnej w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w wyspie Rodos.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1624199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywiol-uderzyl-w-turystyczny-kraj-sa-ofiary-i-gigantyczne-zn,nId,7867247",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bywio\u0142 uderzy\u0142 w turystyczny kraj. S\u0105 ofiary i gigantyczne zniszczenia",
        "vote": 0
    }
]