[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T20:38:05+00:00", "description": "<img alt=\"Jedni stracili, inni zyskali, ale skrajna prawica raczej nie zyska wp\u0142ywu na obsadzenie unijnych stanowisk\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ollk02-parlament-europejski-ph7955391/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawica zyska\u0142a, ale centrum utrzyma\u0142o przewag\u0119. Europa po eurowyborach niekoniecznie musi zmienia\u0107 kurs. Nowy europarlament ma wi\u0119cej skrajnie prawicowych pos\u0142\u00f3w, ale kosztem libera\u0142\u00f3w i zielonych, nie chadek\u00f3w i demokrat\u00f3w. Poza tym skrajna prawica jest wewn\u0119trznie podzielona.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/jedni-stracili-inni-zyskali-ale-skrajna-prawica-raczej-nie-zyska-wplywu-na-obsadzenie-unijnych-stanowisk-st7956969?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedni stracili, inni zyskali, ale skrajna prawica raczej nie zyska wp\u0142ywu na obsadzenie unijnych stanowisk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T20:36:00+00:00", "description": "<img alt=\"Dwie osoby utopi\u0142y si\u0119\u00a0w Alicante\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ydqghy-guardamar-del-segura-alicante-spain-may-8-2024-beach-and-houses-of-the-marina-from-guardamar-del-segura-costa-blanca-alicante-spain-ph7957005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie osoby utopi\u0142y si\u0119 w hiszpa\u0144skiej miejscowo\u015bci Guardamar del Segura podczas pr\u00f3by ratowania k\u0105pi\u0105cych si\u0119 dzieci, kt\u00f3re mia\u0142y problem z powrotem na brzeg. Jak podaj\u0105 media, byli to Polak i Brytyjczyk. Po wyci\u0105gni\u0119ciu na brzeg u m\u0119\u017cczyzn przeprowadzono resuscytacj\u0119, jednak nie uda\u0142o si\u0119\u00a0ich uratowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-alicante-media-dwie-osoby-utopily-sie-podczas-proby-ratowania-kapiacych-sie-jedna-z-nich-polak-st7956934?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie osoby utopi\u0142y si\u0119\u00a0w Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T20:36:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ruszyli, by ratowa\u0107 dzieci. Utopili si\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ydqghy-guardamar-del-segura-alicante-spain-may-8-2024-beach-and-houses-of-the-marina-from-guardamar-del-segura-costa-blanca-alicante-spain-ph7957005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie osoby utopi\u0142y si\u0119 w hiszpa\u0144skiej miejscowo\u015bci Guardamar del Segura podczas pr\u00f3by ratowania k\u0105pi\u0105cych si\u0119 dzieci, kt\u00f3re mia\u0142y problem z powrotem na brzeg. Jak podaj\u0105 media, byli to Polak i Brytyjczyk. Po wyci\u0105gni\u0119ciu na brzeg u m\u0119\u017cczyzn przeprowadzono resuscytacj\u0119, jednak nie uda\u0142o si\u0119\u00a0ich uratowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-alicante-media-dwie-osoby-utopily-sie-podczas-proby-ratowania-kapiacych-sie-dzieci-jedna-z-nich-polak-st7956934?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszyli, by ratowa\u0107 dzieci. Utopili si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T20:13:47+00:00", "description": "<img alt=\"Grzegorz Braun jedzie do Strasburga i Brukseli. Co nas czeka? Jak on sam m\u00f3wi: b\u0119dzie ciekawiej i straszniej\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pz3waz-tacik-ph7956842/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli w stosunku do wybor\u00f3w z 15 pa\u017adziernika Trzecia Droga i Lewica znacz\u0105co traci\u0142y, to Konfederacja wyra\u017anie zyska\u0142a. B\u0119dzie mia\u0142a sze\u015bciu eurodeputowanych. W\u015br\u00f3d nich jest cz\u0142owiek, kt\u00f3ry do ministra zdrowia m\u00f3wi\u0142, \u017ce b\u0119dzie wisia\u0142, bo promowa\u0142 szczepienia na COVID-19, zrywa\u0142 z masztu flag\u0119 Ukrainy, gasi\u0142 \u015bwiece chanukowe ga\u015bnic\u0105, a Unia to dla niego zamordyzm.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/grzegorz-braun-jedzie-do-strasburga-i-brukseli-co-nas-czeka-jak-on-sam-mowi-bedzie-ciekawiej-i-straszniej-st7956603?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Braun jedzie do Strasburga i Brukseli. Co nas czeka? Jak on sam m\u00f3wi: b\u0119dzie ciekawiej i straszniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T19:55:34+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iz4peh-granica-polsko-bialoruska-ph7956357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji opublikowa\u0142o projekt rozporz\u0105dzenia w sprawie utworzenia zapowiadanej wcze\u015bniej strefy buforowej na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Mowa jest w nim o \"wprowadzeniu czasowego zakazu przebywania na okre\u015blonym obszarze w strefie nadgranicznej\" przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105, kt\u00f3ry ma obowi\u0105zywa\u0107 90 dni. Dodano, \u017ce strefa ta \"zosta\u0142a ograniczona do niezb\u0119dnego minimum\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/granica-z-bialorusia-strefa-buforowa-projekt-rozporzadzenia-mswia-st7956949?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zakaz przebywania na okre\u015blonym obszarze\". Projekt rozporz\u0105dzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T19:31:39+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzyma\u0142 samoch\u00f3d na lewym pasie autostrady\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-btyikq-kierowca-samochodu-osobowego-nagle-wjechal-przed-inny-pojazd-ph7956939/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bezmy\u015blne zachowanie jednego z kierowc\u00f3w na A2 mog\u0142o si\u0119 zako\u0144czy\u0107 tragedi\u0105. Przed jad\u0105ce lewym pasem bmw wjecha\u0142 kierowca volvo i zatrzyma\u0142 auto. Inni uczestnicy ruchu ratowali si\u0119 ucieczk\u0105 na pas rozdzielaj\u0105cy jezdnie. Nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/baranow-niebezpieczne-zachowanie-na-a2-zatrzymal-samochod-na-lewym-pasie-autostrady-st7956800?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzyma\u0142 samoch\u00f3d na lewym pasie autostrady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T19:02:22+00:00", "description": "<img alt=\"Na pla\u017cy znaleziono rzadko spotykan\u0105 ryb\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-j1ofu1-samoglow-na-plazy-w-oregonie-ph7956164/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzadko spotykany gatunek ryby zosta\u0142 wyrzucony na pla\u017cy w p\u00f3\u0142nocnym stanie Oregon. Mierz\u0105cy ponad dwa metry przedstawiciel rodzaju samog\u0142\u00f3w zapu\u015bci\u0142 si\u0119 daleko od swoich rodzinnych stron - zwierz\u0119ta te zamieszkuj\u0105 g\u0142\u00f3wnie wody po\u0142udniowej p\u00f3\u0142kuli i okolice r\u00f3wnika. Po raz pierwszy gatunek ten opisano nieca\u0142\u0105 dekad\u0119 temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-gigantyczna-ryba-z-tropikow-na-zimnej-plazy-st7956184?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na pla\u017cy znaleziono rzadko spotykan\u0105 ryb\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:58:07+00:00", "description": "<img alt=\"Premier o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3a0vt8-rbn-ph7956375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Bia\u0142ymstoku zebra\u0142a si\u0119 Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, a wcze\u015bniej odby\u0142o si\u0119 wyjazdowe posiedzenie rz\u0105du. Premier Donald Tusk przekaza\u0142 p\u00f3\u017aniej, \u017ce dbanie o bezpiecze\u0144stwo granic \"to musi by\u0107 wsp\u00f3lna narodowa gra\", w kt\u00f3rej nie ma miejsca \"na partyjne egoizmy\". Prezydent Andrzej Duda przekaza\u0142, \u017ce rozmowy toczy\u0142y si\u0119 wok\u00f3\u0142 zmian w prawie, dotycz\u0105cych mi\u0119dzy innymi u\u017cycia broni przez \u017co\u0142nierzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-o-wspolnej-narodowej-grze-prezydent-o-zmianach-w-prawie-st7956372?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier o \"wsp\u00f3lnej narodowej grze\", prezydent o zmianach w prawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:56:53+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-docbbz-tomasz-siemoniak-ph7956775/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Taktyk\u0119 dzia\u0142ania na granicy musimy dostosowywa\u0107 do sytuacji - podkre\u015bla\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 Tomasz Siemoniak z Koalicji Obywatelskiej, minister spraw wewn\u0119trznych i administracji oraz koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych. Przekaza\u0142, \u017ce rz\u0105d pracuje nad rozwi\u0105zaniami dotycz\u0105cymi zwi\u0119kszenia bezpiecze\u0144stwa \u017co\u0142nierzy pe\u0142ni\u0105cych s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o maj\u0105cej tam powsta\u0107 strefie buforowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/granica-z-bialorusia-strefa-buforowa-tomasz-siemoniak-szef-mswia-oraz-koordynator-sluzb-specjalnych-komentuje-st7956770?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trzeba wyci\u0105ga\u0107 wnioski\". Siemoniak o sytuacji na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:36:01+00:00", "description": "<img alt=\"Scheuring-Wielgus: to uderza w nas rykoszetem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zfk83j-10-1925-fpf-cl-0012-ph7956721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Liczyli\u015bmy na wi\u0119cej. Ten wynik nas nie zadowala - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Joanna Scheuring-Wielgus. Lewica zdoby\u0142a trzy mandaty w wyborach do Parlamentu Europejskiego. - Na pewno b\u0119dzie rozmowa w najbli\u017cszym czasie, w gronie my\u015bl\u0119 zarz\u0105du, bo tak si\u0119 um\u00f3wili\u015bmy, \u017ce po tych trzech wyborach, kt\u00f3re si\u0119 odby\u0142y, usi\u0105dziemy do sto\u0142u i rozliczymy to, co si\u0119 wydarzy\u0142o - doda\u0142a. Micha\u0142 Wawrykiewicz m\u00f3wi\u0105c o zwyci\u0119stwie KO, oceni\u0142, \u017ce ono pokazuje, i\u017c \"dotychczasowa polityka rz\u0105du znajduje akceptacj\u0119 w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wyniki-do-parlamentu-europejskiego-joanna-scheuring-wielgus-o-wyniku-lewicy-dla-nas-nigdy-nie-dziala-z-korzyscia-polaryzacja-st7956808?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scheuring-Wielgus: to uderza w nas rykoszetem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:25:01+00:00", "description": "<img alt=\"Inicjatywa w sprawie walki z k\u0142amliw\u0105 narracj\u0105 o rosyjskiej agresji. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1khcdq-chlon-i-rubin-podczas-konferencji-prasowej-nt-utworzenia-inicjatywy-ukraine-communication-group-ph7956622/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ruszy\u0142a polsko-ameryka\u0144ska inicjatywa Ukraine Communications Group, kt\u00f3ra ma wyj\u015b\u0107 naprzeciw zwodniczym lub k\u0142amliwym narracjom na temat rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119 i przeciwdzia\u0142a\u0107 dezinformacji - poda\u0142 polski resort spraw zagranicznych w komunikacie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/inicjatywa-w-sprawie-walki-z-klamliwa-narracja-o-rosyjskiej-agresji-mocny-sygnal-st7956615?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicjatywa w sprawie walki z k\u0142amliw\u0105 narracj\u0105 o rosyjskiej agresji. \"Mocny sygna\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:23:44+00:00", "description": "<img alt=\"Ulewy odci\u0119\u0142y drog\u0119 do przedszkola. Ewakuowano 40 dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-nmla9c-po-ulewach-w-kazimierzy-wielkiej-ph7956803/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewny deszcz da\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek we znaki mieszka\u0144com wschodniej i po\u0142udniowej Polski. W wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim deszcz zala\u0142 drog\u0119 dojazdow\u0105 do przedszkola. Konieczna by\u0142a interwencja stra\u017cak\u00f3w, kt\u00f3rzy ewakuowali dzieci przy pomocy pontonu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pogoda-w-polsce-ulewy-odciely-droge-do-przedszkola-ewakuacja-40-dzieci-st7956747?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulewy odci\u0119\u0142y drog\u0119 do przedszkola. Ewakuowano 40 dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:14:52+00:00", "description": "<img alt=\"Polityczny nowicjusz, kt\u00f3ry rzuci\u0142 wyzwanie. Zapowiada \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y3s7c9-peter-magyar-podczas-wieczoru-wyborczego-ph7956691/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory do Parlamentu Europejskiego na W\u0119grzech wygra\u0142a zdecydowanie partia Fidesz Viktora Orbana, ale tamtejsze media, a tak\u017ce analitycy zwracaj\u0105 uwag\u0119 na drugie miejsce, kt\u00f3re zaj\u0119\u0142a partia TISZA Petera Magyara. Zauwa\u017caj\u0105, \u017ce to polityczny nowicjusz, kt\u00f3ry wyrasta na g\u0142\u00f3wnego politycznego przeciwnika urz\u0119duj\u0105cego premiera. - Cho\u0107 Fidesz zachowa\u0142 dominuj\u0105c\u0105 pozycj\u0119 na w\u0119gierskiej scenie politycznej, to od 2010 roku nie mia\u0142 tak mocnego przeciwnika, jakim jest Magyar - twierdzi politolog Gabor Gyori.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/viktor-orban-o-nim-nie-mowil-nie-pomoglo-peter-magyar-nowy-gracz-na-wegrzech-st7956640?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczny nowicjusz, kt\u00f3ry rzuci\u0142 wyzwanie. Zapowiada \"Waterloo\" i \"pocz\u0105tek ko\u0144ca\" Orbana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:03:05+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142y rzecznik dyscypliny finans\u00f3w przed komisj\u0105 w sprawie Pegasusa: sprawa zosta\u0142a w spos\u00f3b merytoryczny rozpatrzona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n4hbgc-byly-glowny-rzecznik-dyscypliny-finansow-publicznych-piotr-patkowski-ph7956658/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawa o naruszenie dyscypliny finans\u00f3w publicznych w zwi\u0105zku z przekazaniem \u015brodk\u00f3w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci do CBA zosta\u0142a w spos\u00f3b merytoryczny rozpatrzona - m\u00f3wi\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa by\u0142y g\u0142\u00f3wny rzecznik dyscypliny finans\u00f3w publicznych Piotr Patkowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-rzecznik-dyscypliny-finansow-publicznych-piotr-patkowski-przed-komisja-w-sprawie-pegasusa-st7956637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rzecznik dyscypliny finans\u00f3w przed komisj\u0105 w sprawie Pegasusa: sprawa zosta\u0142a w spos\u00f3b merytoryczny rozpatrzona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T17:52:03+00:00", "description": "<img alt=\"Karambol na Autostradowej Obwodnicy Wroc\u0142awia. S\u0105 ranni\" src=\"https://tvn24.pl/wroclaw/cdn-zdjecie-koc0zj-karambol-na-autostradowej-obwodnicy-wroclawia-sa-ranni-ph7956805/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do powa\u017cnego wypadku na Autostradowej Obwodnicy Wroc\u0142awia dosz\u0142o w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r. Na jezdni zderzy\u0142o si\u0119 ze sob\u0105 sze\u015b\u0107 pojazd\u00f3w, w\u015br\u00f3d nich kilka o wi\u0119kszych gabarytach. Kilka os\u00f3b jest rannych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/karambol-na-autostradowej-obwodnicy-wroclawia-sa-ranni-st7956632?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol na Autostradowej Obwodnicy Wroc\u0142awia. S\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T17:36:19+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 11.06. Noc\u0105 popada i zagrzmi, w dzie\u0144 b\u0119dzie ch\u0142odno i wilgotno\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2u56i5-noc-deszcz-tramwaj-ulica-krakow-7140738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 11.06. W nocy lokalnie towarzyszy\u0107 nam b\u0119d\u0105 jeszcze resztki burz, a miejscami przelotnie popada. We wtorek zasi\u0119g gwa\u0142townej aury skurczy si\u0119 jednak do niewielkiego obszaru, a w prawie ca\u0142ym kraju zapanuj\u0105 stosunkowo ch\u0142odne, wilgotne warunki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-1106-noca-popada-i-zagrzmi-w-dzien-bedzie-chlodno-i-wilgotno-st7956701?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - wtorek 11.06. Noc\u0105 popada i zagrzmi, w dzie\u0144 b\u0119dzie ch\u0142odno i wilgotno", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T17:31:56+00:00", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 pod pr\u0105d, zderzy\u0142 si\u0119 z motocyklem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jkhjz2-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph7949719/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze ekspresowej S11 w miejscowo\u015bci S\u0142upia pod K\u0119pnem, kierowca jecha\u0142 pod pr\u0105d, doprowadzaj\u0105c do zderzenia z motocyklem. Na szcz\u0119\u015bcie \u017cadnemu z uczestnik\u00f3w tego zdarzenia nic powa\u017cnego si\u0119 nie sta\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/slupia-s11-jechal-pod-prad-zderzyl-sie-z-motocyklem-st7956642?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 pod pr\u0105d, zderzy\u0142 si\u0119 z motocyklem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:39:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rewelacyjne wyniki wyborczej niedzieli w TVN24, TVN24 BiS i tvn24.pl. Dzi\u0119kujemy widzom i czytelnikom!\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b4hdet-swietne-wyniki-ogladalnosci-faktow-tvn-i-tvn24-serdecznie-dziekujemy-naszym-widzom-7465110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwi\u0119cej widz\u00f3w sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego pozna\u0142o podczas ogl\u0105dania wieczoru wyborczego w TVN24 i TVN24 BiS. To stacje nale\u017c\u0105ce do globalnego koncernu medialnego Warner Bros. Discovery. W grupie os\u00f3b powy\u017cej czwartego roku \u017cycia oba kana\u0142y mia\u0142y \u0142\u0105cznie 13,32 procent udzia\u0142u w rynku - wynika z danych Nielsen TV Audience Measurement.\u00a0Rewelacyjnym wynikiem mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c pochwali\u0107 si\u0119 portal tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wybory-do-pe-2024-ogloszenie-wynikow-wyniki-ogladalnosci-tvn24-tvn24-bis-i-tvn24pl-st7956487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewelacyjne wyniki wyborczej niedzieli w TVN24, TVN24 BiS i tvn24.pl. Dzi\u0119kujemy widzom i czytelnikom!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:38:42+00:00", "description": "<img alt=\"Wiceszef MSWiA: rozporz\u0105dzenie w sprawie strefy przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 wejdzie w \u017cycie w czwartek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3n560e-tak-jest-ph7956554/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozporz\u0105dzenie w sprawie strefy buforowej zostanie podpisane w \u015brod\u0119, a w czwartek wejdzie w \u017cycie - poinformowa\u0142 w programie \"Tak jest\" w TVN24 wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek. Przekaza\u0142, \u017ce strefa b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142a na odcinku ponad 60 kilometr\u00f3w. Na d\u0142ugo\u015bci oko\u0142o 45 kilometr\u00f3w b\u0119dzie mia\u0142a szeroko\u015b\u0107 oko\u0142o 200 metr\u00f3w, a w rezerwatach i puszczy maksymalnie dwa kilometry.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wiceszef-mswia-czeslaw-mroczek-rozporzadzenie-w-sprawie-strefy-przy-granicy-z-bialorusia-wejdzie-w-zycie-w-czwartek-st7956563?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceszef MSWiA: rozporz\u0105dzenie w sprawie strefy przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 wejdzie w \u017cycie w czwartek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:37:41+00:00", "description": "<img alt=\"Rewelacyjne wyniki wieczoru wyborczego w TVN24 i TVN24 BiS. Dzi\u0119kujemy widzom!\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b4hdet-swietne-wyniki-ogladalnosci-faktow-tvn-i-tvn24-serdecznie-dziekujemy-naszym-widzom-7465110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwi\u0119cej widz\u00f3w sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego pozna\u0142o podczas ogl\u0105dania wieczoru wyborczego w TVN24 i TVN24 BiS. To stacje nale\u017c\u0105ce do globalnego koncernu medialnego Warner Bros. Discovery. W grupie os\u00f3b powy\u017cej czwartego roku \u017cycia oba kana\u0142y mia\u0142y \u0142\u0105cznie 13,32 procent udzia\u0142u w rynku - wynika z danych Nielsen TV Audience Measurement.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wybory-do-pe-2024-ogloszenie-wynikow-wyniki-ogladalnosci-tvn24-i-tvn24-bis-st7956487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewelacyjne wyniki wieczoru wyborczego w TVN24 i TVN24 BiS. Dzi\u0119kujemy widzom!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:31:01+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xgjumr-jaroslaw-kaczynski-w-brukseli-powtarza-falszywe-tezy-o-klimacie-ph7955721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas wizyty w Brukseli Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przestrzega\u0142 przed \"szale\u0144stwem klimatycznym\". M\u00f3wi\u0142, \u017ce cz\u0142owiek nie wp\u0142ywa na zmiany klimatu. Sugerowa\u0142, \u017ce aby zredukowa\u0107 emisj\u0119 CO2 do zera, trzeba by \"zlikwidowa\u0107 ludzi w Europie\". Przywo\u0142ywa\u0142 w\u0105tpliwe tezy naukowe. Nic z tego nie jest prawd\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/zielony-lad-jaroslaw-kaczynski-mowi-o-szalenstwie-klimatycznym-brukseli-cztery-falsze-naraz-st7950511?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o \"szale\u0144stwie klimatycznym\" Brukseli. Cztery fa\u0142sze naraz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:26:26+00:00", "description": "<img alt=\"Zagin\u0105\u0142 samolot z wiceprezydentem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l1ud0u-wiceprezydent-malawi-saulos-chilima-ph7956588/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zagin\u0105\u0142 samolot z wiceprezydentem Malawi Saulosem Chilim\u0105 i dziewi\u0119cioma innymi osobami na pok\u0142adzie - poda\u0142a BBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat biura prezydenta. Trwa akcja poszukiwawcza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/samolot-z-wiceprezydentem-zniknal-z-radaru-st7956574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0105\u0142 samolot z wiceprezydentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:13:45+00:00", "description": "<img alt=\"Wanda Traczyk-Stawska z Orderem U\u015bmiechu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qn9e5z-wreczenie-orderu-usmiechu-wandzie-traczyk-stawskiej-ph7956509/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest mi\u0119dzynarodowym wyr\u00f3\u017cnieniem przyznawanym przez dzieci i m\u0142odzie\u017c. To Order U\u015bmiechu, odebra\u0142a go Wanda Traczyk-Stawska. - Drogie dzieci, \u017cycz\u0119 wam, by\u015bcie nigdy nie do\u015bwiadczy\u0142y wojny \u2013 powiedzia\u0142a laureatka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-order-usmiechu-wanda-traczyk-stawska-ceremonia-odbioru-odznaczenia-st7956451?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wanda Traczyk-Stawska z Orderem U\u015bmiechu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:01:26+00:00", "description": "<img alt=\"Strefa Czystego Transportu b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 od lipca. Gdzie i jakim autem nie b\u0119dzie mo\u017cna wjecha\u0107? \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nq1rbi-strefa-czystego-transportu-w-warszawie-startuje-od-lipca-ph7956432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich rozpocz\u0105\u0142 przygotowania do wprowadzenia Strefy Czystego Transportu w Warszawie. B\u0119dzie ona obowi\u0105zywa\u0107 od 1 lipca. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w sto\u0142ecznych drogowc\u00f3w zakaz wjazdu do niej b\u0119dzie mie\u0107 zaledwie 1,5 procent kierowc\u00f3w poruszaj\u0105cych si\u0119 po mie\u015bcie. Stra\u017cnikom miejskim w kontrolowaniu pojazd\u00f3w wje\u017cd\u017caj\u0105cych do strefy ma pom\u00f3c jedna mobilna kamera. Niewykluczone, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dzie ich wi\u0119cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-strefa-czystego-transportu-startuje-od-lipca-nie-wjedzie-do-niej-zaledwie-15-procent-kierowcow-st7956044?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa Czystego Transportu b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 od lipca. Gdzie i jakim autem nie b\u0119dzie mo\u017cna wjecha\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T16:01:26+00:00", "description": "<img alt=\"Strefa Czystego Transportu b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 od lipca. Gdzie i jakim autem nie b\u0119dzie mo\u017cna wjecha\u0107? \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nq1rbi-strefa-czystego-transportu-w-warszawie-startuje-od-lipca-ph7956432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich rozpocz\u0105\u0142 przygotowania do wprowadzenia Strefy Czystego Transportu w Warszawie. B\u0119dzie ona obowi\u0105zywa\u0107 od 1 lipca. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w sto\u0142ecznych drogowc\u00f3w zakaz wjazdu do niej b\u0119dzie mie\u0107 zaledwie 1,5 procent kierowc\u00f3w poruszaj\u0105cych si\u0119 po mie\u015bcie. Stra\u017cnikom miejskim w kontrolowaniu pojazd\u00f3w wje\u017cd\u017caj\u0105cych do strefy ma pom\u00f3c jedna mobilna kamera. Niewykluczone, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dzie ich wi\u0119cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kto-nie-wjedzie-do-centrum-miasta-strefa-czystego-transportu-od-1-lipca-zasady-st7956044?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa Czystego Transportu b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 od lipca. Gdzie i jakim autem nie b\u0119dzie mo\u017cna wjecha\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:57:08+00:00", "description": "<img alt=\"Sytuacja na granicy zmienia si\u0119. Pose\u0142 Mariusz Witczak: m\u0119\u017cczy\u017ani wykwalifikowani do atakowania i prowokowania\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kt812v-sytuacja-na-granicy-zmienia-sie-posel-mariusz-witczak-mezczyzni-wykwalifikowani-do-atakowania-i-prowokowania-ph7956544/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Planowane przez rz\u0105d wzmocnienie polskich granic ma si\u0119 \u0142\u0105czy\u0107 z podobnymi umocnieniami w krajach ba\u0142tyckich. Codziennie nielegalni imigranci pr\u00f3buj\u0105 przekroczy\u0107 granic\u0119. S\u0105 coraz bardziej agresywni i coraz cz\u0119\u015bciej atakuj\u0105 polskie patrole.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/sytuacja-na-granicy-zmienia-sie-posel-mariusz-witczak-mezczyzni-wykwalifikowani-do-atakowania-i-prowokowania-st7956363?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja na granicy zmienia si\u0119. Pose\u0142 Mariusz Witczak: m\u0119\u017cczy\u017ani wykwalifikowani do atakowania i prowokowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:45:40+00:00", "description": "<img alt=\"\" ch=\"Ch\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rv0yan-jordan-bardella-ph7956520/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jordan Bardella to jeden z ojc\u00f3w sukcesu francuskiej skrajnej prawicy w niedzielnych eurowyborach i jednocze\u015bnie \"trz\u0119sienia ziemi\" na scenie politycznej we Francji. Ten zaledwie 28-letni polityk jest szefem Zjednoczenia Narodowego, ugrupowania, kt\u00f3re w g\u0142osowaniu zdeklasowa\u0142o parti\u0119 Emmanuela Macrona. Co kryje si\u0119 za skuteczno\u015bci\u0105 Bardelli?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/francja-kim-jest-jordan-bardella-28-letni-szef-zjednoczenia-narodowego-st7956186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ch\u0142opak z s\u0105siedztwa\" z wytrenowanym u\u015bmiechem wstrz\u0105sn\u0105\u0142 Francj\u0105. Kim jest Jordan Bardella?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:30:37+00:00", "description": "<img alt=\"Immunitet europos\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l5i1mp-immunitet-europosla-nie-dotyczy-czynow-popelnionych-przed-otrzymaniem-mandatu-wyjasniamy-ph7956385/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czy Mariusz Kami\u0144ski, Maciej W\u0105sik i Daniel Obajtek mog\u0105 si\u0119 ju\u017c czu\u0107 bezpieczni, bo immunitet europos\u0142a \"nie dotyczy czyn\u00f3w pope\u0142nionych przed wyborem\"? Dyskusja na ten temat rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w sieci zaraz po og\u0142oszeniu wst\u0119pnych wynik\u00f3w g\u0142osowania. T\u0142umaczymy, czym r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 sytuacje tr\u00f3jki przysz\u0142ych europos\u0142\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-immunitet-nie-dotyczy-czynow-popelnionych-przed-otrzymaniem-mandatu-to-zalezy-st7955686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immunitet europos\u0142a \"nie dotyczy czyn\u00f3w pope\u0142nionych przed otrzymaniem mandatu\"? To zale\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:26:45+00:00", "description": "<img alt=\"Projekt zmian w zakazie handlu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e95x0e-34-latek-grozil-sprzedawcy-smiercia-zdjecie-ilustracyjne-7884483/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewidziana w poselskim projekcie mo\u017cliwo\u015b\u0107 handlu w pierwsz\u0105 i trzeci\u0105 niedziel\u0119 ka\u017cdego miesi\u0105ca mo\u017ce doprowadzi\u0107 do dezorientacji klient\u00f3w, skomplikowa\u0107 organizacj\u0119 logistyki i doprowadzi\u0107 do marnowania \u017cywno\u015bci - ocenia Polska Organizacja Handlu i Dystrybucji (POHiD). Zastrze\u017cenie organizacji budzi r\u00f3wnie\u017c miesi\u0119czne vacatio legis, kt\u00f3ry jest zbyt kr\u00f3tkie na dostosowanie grafik\u00f3w pracy i operacji logistycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/zakaz-handlu-w-niedziele-projekt-polska-2050-komentarz-st7956401?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt zmian w zakazie handlu. \"Dezorientacja klient\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:25:20+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzymany cudzoziemiec, rosyjski trop i \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u1xe6j-praga-czechy-shutterstock_424078522-7113485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Czech Petr Fiala przekaza\u0142, \u017ce obcokrajowiec zatrzymany w zwi\u0105zku z podejrzaniem o przygotowywanie podpale\u0144 w Pradze by\u0142 najwyra\u017aniej finansowany przez Rosj\u0119. Stwierdzi\u0142, \u017ce takie dzia\u0142ania to element wojny hybrydowej. Zaznaczy\u0142, \u017ce podobne incydenty mia\u0142y miejsce tak\u017ce w innych pa\u0144stwach europejskich.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/czechy-premier-petr-fiala-zatrzymany-obcokrajowiec-byl-najwyrazniej-finansowany-przez-rosje-st7956472?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymany cudzoziemiec, rosyjski trop i \"wojna hybrydowa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:13:38+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Micha\u0142 Hochman. Wykonawca \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-syk28y-michal-hochman-ph7956442/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wieku 80 lat zmar\u0142 Micha\u0142 Hochman - muzyk, wokalista, legenda lubelskiej sceny muzycznej lat 60. O \u015bmierci artysty poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Teatr \u017bydowski w Warszawie. To Hochman pierwszy wylansowa\u0142 przeb\u00f3j \"Konik na biegunach\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/michal-hochman-nie-zyje-wykonawca-przeboju-konik-na-biegunach-mial-80-lat-st7956443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Micha\u0142 Hochman. Wykonawca \"Konika na biegunach\" mia\u0142 80 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:11:26+00:00", "description": "<img alt=\"Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie programu Tarcza Wsch\u00f3d\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie ustanowienia Narodowego Programu Odstraszania i Obrony - Tarcza Wsch\u00f3d - poinformowa\u0142a kancelaria premiera.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rzad-przyjal-uchwale-w-sprawie-programu-tarcza-wschod-st7956478?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie programu Tarcza Wsch\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:04:17+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z busem. Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ofjcd-w-wypadku-zginely-4-osoby-ph7956434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zderzenie samochodu ci\u0119\u017carowego z busem na drodze krajowej numer 70 w Bobrownikach (wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie). W wypadku zgin\u0119\u0142y cztery osoby podr\u00f3\u017cuj\u0105ce busem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/bobrowniki-zderzenie-ciezarowki-z-busem-nie-zyja-cztery-osoby-st7956437?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z busem. Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:50:35+00:00", "description": "<img alt=\"Porwana z festiwalu sta\u0142a si\u0119 symbolem ataku Hamasu. Wreszcie mog\u0142a przytuli\u0107 nieuleczalnie chor\u0105 matk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4jy426-uprowadzona-ph7956170/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Noa Argamani, kr\u00f3tko po uwolnieniu odwiedzi\u0142a w szpitalu swoj\u0105 nieuleczalnie chor\u0105 matk\u0119. I zosta\u0142a tam przyj\u0119ta owacjami. Za spraw\u0105 nagrania z momentu uprowadzenia przez terroryst\u00f3w, 26-latka sta\u0142a si\u0119 jedn\u0105 z najbardziej rozpoznawalnych zak\u0142adniczek Hamasu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-uwolniona-zakladniczka-hamasu-noa-argamani-spotkala-sie-z-nieuleczalnie-chora-matka-st7956156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porwana z festiwalu sta\u0142a si\u0119 symbolem ataku Hamasu. Wreszcie mog\u0142a przytuli\u0107 nieuleczalnie chor\u0105 matk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:49:57+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany kierowca uderzy\u0142 w znak, a ten mia\u0142 rani\u0107 osob\u0119 na hulajnodze\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1rz7i6-wypadek-na-sokratesa-ph7956283/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na ulicy Sokratesa kierowca samochodu osobowego uderzy\u0142 w znak drogowy. Jak przekaza\u0142o pogotowie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, znak mia\u0142 przewr\u00f3ci\u0107 si\u0119 na osob\u0119 jad\u0105c\u0105 na hulajnodze. Policja podaje, \u017ce kierowca by\u0142 pijany, wydmucha\u0142 prawie trzy promile.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wypadek-na-sokratesa-kierowca-samochodu-uderzyl-w-znak-drogowy-przewrocil-sie-na-hulajnogiste-st7956161?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca uderzy\u0142 w znak, a ten mia\u0142 rani\u0107 osob\u0119 na hulajnodze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:42:04+00:00", "description": "<img alt=\"Straci\u0142a ponad 100 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w i przegra\u0142a z by\u0142ym rzecznikiem rz\u0105du PiS\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nqdwmk-anna-fotyga-ph7955114/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Anna Fotyga \u017cegna si\u0119 z Parlamentem Europejskim po dw\u00f3ch pe\u0142nych kadencjach w Brukseli. \"Jedynka\" Prawa i Sprawiedliwo\u015bci z okr\u0119gu numer 1 nie uzyska\u0142a reelekcji. Zast\u0105pi j\u0105 by\u0142y rzecznik rz\u0105du, kt\u00f3ry przegoni\u0142 j\u0105 o ponad 4,6 tys. g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pomorze-fotyga-z-nizszym-wynikiem-od-mullera-po-10-latach-zegna-sie-z-europarlamentem-st7956159?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Straci\u0142a ponad 100 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w i przegra\u0142a z by\u0142ym rzecznikiem rz\u0105du PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:41:42+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent: to jest podniesienie r\u0119ki\u00a0przez obcych na Rzeczpospolit\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3a0vt8-rbn-ph7956375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Bia\u0142ymstoku zebra\u0142a si\u0119 Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, w kt\u00f3rej uczestnicz\u0105 mi\u0119dzy innymi prezydent Andrzej Duda i premier Donald Tusk. Tematami s\u0105 ostatnie wydarzenia na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 i prezydencki projekt dotycz\u0105cy dzia\u0142aniach w\u0142adzy pa\u0144stwowej w sytuacji zagro\u017cenia. Na pocz\u0105tku spotkania prezydent Duda poprosi\u0142 o minut\u0119 ciszy ku pami\u0119ci \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry zmar\u0142 po ataku na granicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-to-jest-podniesienie-reki%20przez-obcych-na-rzeczpospolita-st7956372?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent: to jest podniesienie r\u0119ki\u00a0przez obcych na Rzeczpospolit\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:40:01+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie z tirem na trasie S2 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kxaxz8-zderzenie-na-s2-ph7956292/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na S2 zderzy\u0142 si\u0119 samoch\u00f3d osobowy oraz tir. Nie ma poszkodowanych. Kierowcy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy tras\u0105 w kierunku Wawra musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z bardzo du\u017cymi utrudnieniami. Korek zaczyna si\u0119 jeszcze przed tunelem pod Ursynowem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenie-na-s2-korek-utrudnienia-st7956336?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie z tirem na trasie S2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:38:47+00:00", "description": "<img alt=\"Trudny pocz\u0105tek festiwalowego lata. Co si\u0119 dzia\u0142o na Orange Warsaw Festival 2024\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rzbzya-the-prodigy-ph7956311/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa dni pe\u0142ne skrajno\u015bci, dobrej zabawy i wspania\u0142ych koncert\u00f3w. The Prodigy, Libianca, Jungle, Troye Sivan czy Jessie Ware sprawili, \u017ce najnowsza edycja warszawskiego festiwalu by\u0142a wyj\u0105tkowa. To pocz\u0105tek festiwalowego lata - jaki by\u0142?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/orange-warsaw-festival-2024-co-sie-dzialo-st7956191?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudny pocz\u0105tek festiwalowego lata. Co si\u0119 dzia\u0142o na Orange Warsaw Festival 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:38:05+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na 5 dni. Miejscami b\u0119dzie tylko 15 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-p6axnb-chlodniej-pozna-wiosna-ph7956384/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 nam odpoczynek od burz, ale tak\u017ce znaczne och\u0142odzenie - miejscami termometry poka\u017c\u0105 zaledwie 15 stopni Celsjusza. Nad Polsk\u0105 utrzyma si\u0119 pochmurna aura, za\u015b lokalnie mo\u017ce popada\u0107 deszcz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-miejscami-bedzie-tylko-15-stopni-st7956350?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 5 dni. Miejscami b\u0119dzie tylko 15 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:30:21+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk o warunkach, w kt\u00f3rych u\u017cycie broni przez \u017co\u0142nierzy na granicy nie b\u0119dzie przest\u0119pstwem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qsgssd-tusk-ph7956337/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef MON przedstawi\u0142 projekt przepis\u00f3w ustawowych, okre\u015blaj\u0105cych okoliczno\u015bci, w kt\u00f3rych u\u017cycie broni przez \u017co\u0142nierzy na granicy nie b\u0119dzie przest\u0119pstwem - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk po wyjazdowym posiedzeniu rz\u0105du w Bia\u0142ymstoku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-warunkach-w-ktorych-uzycie-broni-przez-zolnierzy-na-granicy-nie-bedzie-przestepstwem-st7956382?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o warunkach, w kt\u00f3rych u\u017cycie broni przez \u017co\u0142nierzy na granicy nie b\u0119dzie przest\u0119pstwem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:27:53+00:00", "description": "<img alt=\"17-latka zosta\u0142a postrzelona z broni gazowej przez 15-latka\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-m1xb1k-radiowoz-ph7952974/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    17-latka zosta\u0142a postrzelona z broni gazowej w centrum Szczecina na placu Rod\u0142a. Policja przekaza\u0142a, \u017ce 15-letni sprawca zosta\u0142 zatrzymany. O sprawie poinformowa\u0142 nas ojciec dziewczyny, kt\u00f3ry z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury o niedope\u0142nieniu obowi\u0105zk\u00f3w przez funkcjonariuszy policji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-17-latka-zostala-postrzelona-z-broni-gazowej-st7956234?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17-latka zosta\u0142a postrzelona z broni gazowej przez 15-latka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:16:54+00:00", "description": "<img alt=\"Prokuratura zmienia kierunek \u015bledztwa po \u015bmierci \u017co\u0142nierza \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-vtfbl5-mieszkancy-skladaja-kwiaty-przed-szpitalem-po-smierci-zolnierza-ph7952679/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ugodzony no\u017cem \u017co\u0142nierz nie \u017cyje, prokuratura zmienia kierunek \u015bledztwa. Post\u0119powanie b\u0119dzie dotyczy\u0142o zab\u00f3jstwa, a nie jego usi\u0142owania.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/prokuratura-zmienia-kierunek-sledztwa-po-smierci-zolnierza-st7956360?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura zmienia kierunek \u015bledztwa po \u015bmierci \u017co\u0142nierza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:11:22+00:00", "description": "<img alt=\"Jaka frekwencja w warszawskich dzielnicach?\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-35d9o6-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-ph7956097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mniej ni\u017c 50 procent na Pradze P\u00f3\u0142noc, powy\u017cej 65 procent w Wilanowie. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza poda\u0142a frekwencj\u0119 w wyborach we wszystkich warszawskich dzielnicach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-frekwencja-we-wszystkich-dzielnicach-gdzie-nawieksza-gdzie-najmniejsza-st7956003?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaka frekwencja w warszawskich dzielnicach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:09:59+00:00", "description": "<img alt=\"Nawet 1500 z\u0142otych co miesi\u0105c. Od kiedy b\u0119dzie mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-um9x6b-znalezione-zostaly-pieniadze-zdjecie-ilustracyjne-7925027/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Chcemy, aby od 1 pa\u017adziernika rodzice mogli sk\u0142ada\u0107 wnioski do programu \"Aktywny rodzic\" i decydowa\u0107 si\u0119 na jedno z trzech nowych \u015bwiadcze\u0144, na przyk\u0142ad tak zwane babciowe \u2013 powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek w Zakopanem wiceministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Aleksandra Gajewska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/babciowe-nawet-1500-zlotych-co-miesiac-od-kiedy-bedzie-mozna-skladac-wnioski-st7956321?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 1500 z\u0142otych co miesi\u0105c. Od kiedy b\u0119dzie mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:59:22+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk: przyj\u0119li\u015bmy uchwa\u0142\u0119 w sprawie strefy buforowej  przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xmugw0-pap_20231012_1nn-ph7950772/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przyj\u0119li\u015bmy uchwa\u0142\u0119, kt\u00f3rej konsekwencj\u0105 praktyczn\u0105 jest rozporz\u0105dzenie MSWiA o utworzeniu strefy buforowej przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - przekaza\u0142 premier Donald Tusk po wyjazdowym posiedzeniu rz\u0105du w Bia\u0142ymstoku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-przyjelismy-uchwale-w-sprawie-strefy-buforowej-przy-granicy-z-bialorusia-st7956260?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: przyj\u0119li\u015bmy uchwa\u0142\u0119 w sprawie strefy buforowej  przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:56:34+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 mniej ni\u017c 40 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w i zdoby\u0142 mandat. A by\u0142a prezydent Warszawy dosta\u0142a niemal 95 tysi\u0119cy i przegra\u0142a\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ar252-michal-kobosko-wywalczyl-mandat-do-europarlamentu-ph7956056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    39 tys. g\u0142os\u00f3w wystarczy\u0142o Micha\u0142owi Kobosce, \u017ceby wywalczy\u0107 bilet do europarlamentu. Z drugiej strony, 94 tys. g\u0142os\u00f3w oddanych na Hann\u0119 Gronkiewicz-Waltz, to za ma\u0142o, by pojecha\u0107 do Brukseli. To skrajne przyk\u0142ady, ale kandydat\u00f3w z dobrymi wynikami, kt\u00f3re jednak nie prze\u0142o\u017cy\u0142y si\u0119 na mandat, jest wi\u0119cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-europarlamentu-2024-wielcy-zwyciezcy-i-wielcy-przegrani-st7956157?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 mniej ni\u017c 40 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w i zdoby\u0142 mandat. A by\u0142a prezydent Warszawy dosta\u0142a niemal 95 tysi\u0119cy i przegra\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:27:53+00:00", "description": "<img alt=\"Platforma Max debiutuje w Polsce, a wraz z ni\u0105 nowy sezon \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-23bvu5-gabriela-muskala-w-czwartym-sezonie-skazanej-ph7956130/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaskakuj\u0105ce w\u0105tki, bohaterowie dobrze znani i ca\u0142kiem nowi. - Wszystkie nowe postacie, kt\u00f3re si\u0119 tutaj pojawiaj\u0105, natychmiast staj\u0105 si\u0119 ulubie\u0144cami publiczno\u015bci - ocenia aktorka Gabriela Muska\u0142a, m\u00f3wi\u0105c w TVN24 o nowym sezonie \"Skazanej\". Czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 po nowych odcinkach znanej produkcji?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-nowy-sezon-skazanej-na-nowej-platformie-kiedy-premiera-st7955924?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Platforma Max debiutuje w Polsce, a wraz z ni\u0105 nowy sezon \"Skazanej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:22:09+00:00", "description": "<img alt=\"Adam Struzik zn\u00f3w wybrany na marsza\u0142ka. Jest nim nieprzerwanie od 2001 roku  \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wa69pb-adam-struzik-marszalek-wojewodztwa-ph4295809/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek wybrano marsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa mazowieckiego. Kolejny raz  zosta\u0142 nim Adam Struzik. Samorz\u0105dowiec pe\u0142ni t\u0119 funkcj\u0119 nieprzerwanie od 2001 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowsze-adam-struzik-znow-wybrany-na-marszalka-jest-nim-nieprzerwanie-od-2001-roku-st7956239?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Struzik zn\u00f3w wybrany na marsza\u0142ka. Jest nim nieprzerwanie od 2001 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:14:12+00:00", "description": "<img alt=\"Karetka uderzy\u0142a w drzewo, trzy osoby trafi\u0142y do szpitala\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qchpvy-karetka-uderzyla-w-drzewo-jasienie-ph7956244/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Jasieniu (Opolskie) karetka przewo\u017c\u0105ca pacjenta uderzy\u0142a w drzewo. Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala, maj\u0105 niewielkie obra\u017cenia. Trwa ustalanie przyczyn wypadku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/jasienie-karetka-uderzyla-w-drzewo-trzy-osoby-trafily-do-szpitala-st7956255?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karetka uderzy\u0142a w drzewo, trzy osoby trafi\u0142y do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:12:22+00:00", "description": "<img alt=\"My\u015bliwce nie trafi\u0105 do Ukrainy. Tajemniczy plan wojska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cwntf2-forum-0877284043-1-ph7956237/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 samolot\u00f3w F-16, na kt\u00f3re czeka Ukraina, b\u0119dzie przechowywana za granic\u0105 - powiedzia\u0142 dow\u00f3dca wojsk lotniczych Si\u0142 Powietrznych Ukrainy. Nie zdradzi\u0142 tajemnicy, gdzie, doda\u0142 jedynie, \u017ce w \"bezpiecznych bazach lotniczych\". - Pozostawmy t\u0119 intryguj\u0105c\u0105 informacj\u0119 dla Rosjan. My\u015bl\u0119, \u017ce oni pierwsi powinni do\u015bwiadczy\u0107 na w\u0142asnej sk\u00f3rze, \u017ce Ukraina posiada F-16 - doda\u0142 genera\u0142 Serhij Ho\u0142ubcow.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niektore-f-16-nie-trafia-do-ukrainy-tajemniczy-plan-wojska-st7956218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwce nie trafi\u0105 do Ukrainy. Tajemniczy plan wojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:10:29+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e2wu9w-barszcz-sosnowskiego-heracleum-sosnowskyi-zdj-ilustracyjne-7206832/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czerwiec to miesi\u0105c, w kt\u00f3rym zaczyna kwitn\u0105\u0107 w wielu miejscach barszcz Sosnowskiego. Jak pisz\u0105 Lasy Pa\u0144stwowe, kontakt z t\u0105 ro\u015blin\u0105 mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny. W\u00a0soku i\u00a0w\u00a0olejkach eterycznych wyst\u0119puj\u0105 substancje toksyczne, kt\u00f3re pod wp\u0142ywem promieniowania s\u0142onecznego powoduj\u0105 zmiany sk\u00f3rne przypominaj\u0105ce oparzenia. Sprawd\u017a, jak zachowa\u0107 bezpiecze\u0144stwo.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/barszcz-sosnowskiego-kwitnie-w-wielu-miejscach-bardzo-niebezpieczna-roslina-st7956019?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W wielu miejscach zacz\u0119\u0142a kwitn\u0105\u0107 bardzo niebezpieczna ro\u015blina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:06:09+00:00", "description": "<img alt=\"Kilkadziesi\u0105t zwierz\u0105t w pseudohodowli. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xn8xz5-pseudohodowla-zwierzat-kolobrzeg-ph7956123/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142a\u015bcicielce pseudohodowli odebrano oko\u0142o 60 ps\u00f3w kilku ras oraz trzy koty. By\u0142y zaniedbane, chore i brudne. Wszystkie trafi\u0142y do schroniska, w kt\u00f3rym zaj\u0119to si\u0119 nimi. Trwa procedura odbioru zwierz\u0105t.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kolobrzeg-zwierzeta-byly-chore-brudne-i-zaniedbane-st7956152?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkadziesi\u0105t zwierz\u0105t w pseudohodowli. \"Chore, zaniedbane, ale s\u0105 ju\u017c w dobrych r\u0119kach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:03:02+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h0pepd-reportaz-polscy-neonazisci-zostal-wyemitowany-20-stycznia-1784257/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d uzna\u0142, \u017ce \"obchody\" urodzin Hitlera by\u0142y publicznym propagowaniem nazizmu. Za to i inne przest\u0119pstwa sze\u015bciorgu uczestnikom tego spotkania wymierzy\u0142 kary wi\u0119zienia w zawieszeniu \u2013 od trzech miesi\u0119cy do roku. S\u0105d apelacyjny uchyli\u0142 wyrok tylko w sprawie Mateusza S. Pozostali s\u0105 ju\u017c prawomocni skazani.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/gliwice-rybnik-prawomocne-wyroki-po-urodzinach-hitlera-jeden-proces-do-poprawki-st7956223?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To nie by\u0142 \u017cart, happening\". Prawomocnie skazani za \"urodziny Hitlera\", ale proces organizatora do poprawki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:59:25+00:00", "description": "<img alt=\"Najlepsze seriale na Max. 10 produkcji, kt\u00f3rych nie mo\u017cna przegapi\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f67eac-te-seriale-warto-obejrzec-na-max-ph7955804/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c 11 czerwca Max oficjalnie zawita do Polski. Na platformie nie zabraknie zar\u00f3wno popularnych nowo\u015bci, jak i kultowych dzie\u0142 kochanych przez widz\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich najlepsze seriale - oto zestawienie 10 s\u0142ynnych serialowych produkcji, kt\u00f3rych nie mo\u017cna przegapi\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-najlepsze-seriale-co-ogladac-na-nowej-platformie-streamingowej-st7955677?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze seriale na Max. 10 produkcji, kt\u00f3rych nie mo\u017cna przegapi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:56:58+00:00", "description": "<img alt=\"Dra\u017cni\u0142 psa, ten go pogryz\u0142. 36-latkowi grozi kara\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5ckq9u-pies-pogryzl-36-latka-bo-sie-z-nim-draznil-zdjecie-ilustracyjne-ph7956121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do szpitala w Radomiu trafi\u0142 pogryziony przez psa 36-latek z powiatu bia\u0142obrzeskiego. Zwierz\u0119 zaatakowa\u0142o m\u0119\u017cczyzn\u0119, bo, jak ustalili policjanci, ten si\u0119 z nim dra\u017cni\u0142. Teraz gro\u017c\u0105 mu konsekwencje prawne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/bialobrzegi-zostal-pogryziony-przez-psa-bo-sie-z-nim-draznil-moze-zostac-ukarany-st7956115?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dra\u017cni\u0142 psa, ten go pogryz\u0142. 36-latkowi grozi kara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:43:25+00:00", "description": "<img alt=\"Rzecznik niemieckiego rz\u0105du: wcze\u015bniejsze wybory do parlamentu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n6wpjf-olaf-scholz-na-spotkaniu-kierownictwa-spd-po-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-w-berlinie-ph7956158/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Niemczech nie b\u0119dzie przedterminowych wybor\u00f3w mimo s\u0142abego wyniku partii rz\u0105dz\u0105cych w wyborach do europarlamentu - poinformowa\u0142 rzecznik niemieckiego rz\u0105du Steffen Hebestreit. Zapewni\u0142, \u017ce \"w \u017cadnym momencie, ani przez sekund\u0119\" nie by\u0142o to tematem. O potrzebie \"nowych wybor\u00f3w i nowego pocz\u0105tku dla naszego kraju tak szybko, jak to mo\u017cliwe\" m\u00f3wi natomiast lider chadeckiej CSU Markus Soeder.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rzecznik-niemieckiego-rzadu-o-wynikach-wyborow-do-europarlamentu-nie-bedzie-wczesniejszych-wyborow-st7956146?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik niemieckiego rz\u0105du: wcze\u015bniejsze wybory do parlamentu \"ani przez sekund\u0119\" nie by\u0142y tematem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:38:31+00:00", "description": "<img alt=\"Marine Le Pen przejmie w\u0142adz\u0119? Konsekwencje zaskakuj\u0105cej decyzji Macrona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-32xs9c-marine-le-pen-i-jordan-bardella-ph7956210/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Emmanuel Macron nieoczekiwanie rozwi\u0105za\u0142 w niedziel\u0119 francuski parlament. Prezydent zdecydowa\u0142 si\u0119 na ten krok w nast\u0119pstwie wyra\u017anego zwyci\u0119stwa prawicowego Zjednoczenia Narodowego w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Co jego decyzja oznacza w praktyce? Jakie mog\u0105 by\u0107 jej konsekwencje?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-macron-rozwiazal-parlament-co-to-oznacza-czy-marine-le-pen-przejmie-wladze-st7956111?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marine Le Pen przejmie w\u0142adz\u0119? Konsekwencje zaskakuj\u0105cej decyzji Macrona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:10:23+00:00", "description": "<img alt=\"Kto zast\u0105pi w Sejmie pos\u0142\u00f3w wybranych do europarlamentu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jt1hri-sala-obrad-sejmu-7918387/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znane s\u0105 ju\u017c oficjalne wyniki wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. W\u015br\u00f3d nowo wybranych europos\u0142\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 25 obecnych pos\u0142\u00f3w na Sejm. Najwi\u0119cej parlamentarzyst\u00f3w, kt\u00f3rzy zamieni\u0105 Wiejsk\u0105 na Bruksel\u0119, pochodzi z Koalicji Obywatelskiej. Kto zajmie ich miejsca?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/sejm-poslowie-wybrani-do-parlamentu-europejskiego-kto-ich-zastapi-nowi-poslowie-st7955793?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zast\u0105pi w Sejmie pos\u0142\u00f3w wybranych do europarlamentu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:03:48+00:00", "description": "<img alt=\"Startowa\u0142 z ostatniego miejsca, zdeklasowa\u0142 Jacka Kurskiego. Kim jest Daniel George Milewski?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5htc9l-daniel-milewski-pis-ph7955787/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Daniel Milewski startowa\u0142 z ostatniego 10. miejsca na li\u015bcie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w wyborach do europarlamentu na Mazowszu. Cho\u0107 50 592 g\u0142os\u00f3w nie wystarczy\u0142o, by uzyska\u0107 mandat, to polityk mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o du\u017cym sukcesie. Zag\u0142osowa\u0142o na niego ponad 18 tysi\u0119cy os\u00f3b wi\u0119cej ni\u017c na znacznie bardziej do\u015bwiadczonego i rozpoznawalnego Jacka Kurskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-do-europarlamentu-mial-wiecej-glosow-od-kurskiego-kim-jest-daniel-george-milewski-st7955856?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startowa\u0142 z ostatniego miejsca, zdeklasowa\u0142 Jacka Kurskiego. Kim jest Daniel George Milewski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:59:23+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 pi\u0105ty na li\u015bcie, zdoby\u0142 prawie tyle samo g\u0142os\u00f3w co pierwsza tr\u00f3jka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ludjpa-waldemar-buda-7858234/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niespodzianka na listach Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w okr\u0119gu 6 (woj. \u0142\u00f3dzkie). Najwy\u017cszy wynik uzyska\u0142 tam by\u0142y minister inwestycji i rozwoju Waldemar Buda, kt\u00f3ry startowa\u0142 z pi\u0105tego miejsca. G\u0142osy na niego odda\u0142o ponad 103 tysi\u0105ce wyborc\u00f3w. To prawie tyle, co na kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy startowali z pierwszej tr\u00f3jki w tym okr\u0119gu. - To przejdzie do historii polskiego parlamentaryzmu - napisa\u0142 Buda na Facebooku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/wybory-do-europarlamentu-waldemar-buda-byl-piaty-na-liscie-zdobyl-tyle-glosow-co-pierwsza-trojka-st7956107?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 pi\u0105ty na li\u015bcie, zdoby\u0142 prawie tyle samo g\u0142os\u00f3w co pierwsza tr\u00f3jka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:51:46+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiana partii, ponad 200 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w mniej i po 15 latach po\u017cegnanie z europarlamentem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-osk3dg-roza-thun-ponownie-startuje-w-wyborach-do-europarlamentu-7928351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do\u015bwiadczona europos\u0142anka \u017cegna si\u0119 z Parlamentem Europejskim. R\u00f3\u017ca Thun by\u0142a \"jedynk\u0105\" Trzeciej Drogi w okr\u0119gu numer 12, zdoby\u0142a 14\u00a0202 g\u0142osy. To o ponad 200 tysi\u0119cy mniej ni\u017c w 2019 roku. Wtedy jednak startowa\u0142a z listy Koalicji Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/roza-thun-zegna-sie-z-bruksela-trzecia-droga-bez-mandatu-na-dolnym-slasku-i-opolszczyznie-st7955786?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana partii, ponad 200 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w mniej i po 15 latach po\u017cegnanie z europarlamentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:47:07+00:00", "description": "<img alt=\"Jaka pogoda na wakacje? Najnowsza prognoza IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jdiey7-pogoda-na-wakacje-ph7955661/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jaka pogoda czeka nas w wakacje? Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) opublikowa\u0142 eksperymentaln\u0105, d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0119 na miesi\u0105ce lipiec, sierpie\u0144, wrzesie\u0144 i pa\u017adziernik. Jak wynika z przewidywa\u0144 synoptyk\u00f3w, dwa letnie miesi\u0105ce mog\u0105 by\u0107 cieplejsze ni\u017c zazwyczaj.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-wakacje-eksperymentalna-prognoza-imgw-na-lato-2024-lipiec-i-sierpien-st7955582?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaka pogoda na wakacje? Najnowsza prognoza IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 poszukiwany od dw\u00f3ch lat jedenastoma listami go\u0144czymi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1cbauy-mezczyzna-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-7850485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koszali\u0144scy policjanci zatrzymali 34-latka, kt\u00f3ry by\u0142 poszukiwany od dw\u00f3ch lat jedenastoma listami go\u0144czymi. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zarz\u0105dzony wyrok ponad sze\u015bciu lat wi\u0119zienia za kradzie\u017ce, oszustwa i rozb\u00f3j. Trafi\u0142 ju\u017c do policyjnego aresztu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-poszukiwany-11-listami-gonczymi-zostal-zatrzymany-st7956007?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 poszukiwany od dw\u00f3ch lat jedenastoma listami go\u0144czymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:46:46+00:00", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi we Francji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z05ik-prasa-francja2-16-ph7956126/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyznaczenie przez Emmanuela Macrona przedterminowych wybor\u00f3w parlamentarnych we Francji to decyzja nies\u0142ychana, kt\u00f3ra b\u0119dzie dla kraju skokiem w nieznane - ocenia \"Le Figaro\". Wynik wybor\u00f3w do europarlamentu, wygranych przez skrajn\u0105 prawic\u0119, dziennik uzna\u0142 za \"trz\u0119sienie ziemi, ale oczekiwane\". 30 czerwca i 7 lipca \"b\u0119dzie w po\u015bpiechu rozstrzyga\u0107 si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 naszej demokracji\" - pisze \"Le Monde\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/trzesienie-ziemi-we-francji-macron-wie-co-robi-st7956083?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi we Francji. \"Macron wie, co robi?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:45:26+00:00", "description": "<img alt=\"Tobiasz Boche\u0144ski zwolni miejsce w Radzie Warszawy. Wiemy, kto go zast\u0105pi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5p0f2g-joanna-kasztelan-i-patryk-jaki-podcza-konferencji-w-2018-roku-ph7956021/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyniki wybor\u00f3w podane przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105 potwierdzaj\u0105, \u017ce Tobiasz Boche\u0144ski obejmie mandat europos\u0142a. Tym samym zwolni miejsce w Radzie Warszawy. Kto go zat\u0105pi?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-do-europarlamentu-tobiasz-bochenski-europoslem-kto-zastapi-go-w-radzie-warszawy-st7956016?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tobiasz Boche\u0144ski zwolni miejsce w Radzie Warszawy. Wiemy, kto go zast\u0105pi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:24:51+00:00", "description": "<img alt=\"Grozi mu utrata immunitetu poselskiego, wyprzedzi\u0142 liderki listy i zosta\u0142 europos\u0142em\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1poh5-pap_20240410_0v1-ph7951173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Micha\u0142 Dworczyk zdoby\u0142 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w na swojej li\u015bcie PiS i by\u0142 drugi w okr\u0119gu zaraz za Bogdanem Zdrojewskim z KO. Sonda\u017ce nie dawa\u0142y mu wi\u0119kszych szans, a prokurator generalny chce mu odebra\u0107 immunitet poselski za czyszczenie skrzynki mailowej, kt\u00f3ra by\u0142a dowodem w \u015bledztwie dotycz\u0105cym ataku hakerskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wybory-do-europarlamentu-2024-michal-dworczyk-europorslem-grozila-mu-utrata-immunitetu-poselskiego-st7955911?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi mu utrata immunitetu poselskiego, wyprzedzi\u0142 liderki listy i zosta\u0142 europos\u0142em", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:20:16+00:00", "description": "<img alt=\"Wysokie wygrane w Eurojackpot i Lotto Plus. Podano, gdzie pad\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dnysue-lotto_1997459012-5742813/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot i sobotnim losowaniu Lotto Plus pad\u0142y dwie du\u017ce wygrane. Oba kupony zosta\u0142y wys\u0142ane w punktach Lotto. Pierwszy w Wieluniu, drugi w O\u015bwi\u0119cimiu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wygrana-w-eurojackpot-7-czerwca-2024-w-wieluniu-i-w-lotto-plus-8-czerwca-2024-w-oswiecimiu-st7955675?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysokie wygrane w Eurojackpot i Lotto Plus. Podano, gdzie pad\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:14:00+00:00", "description": "<img alt=\"Chcieli wysadzi\u0107 bankomat, ale wywo\u0142ali tylko po\u017car\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dsyu5h-sprawcy-wlamania-do-bankomatu-zostali-zatrzymani-ph7955980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Elbl\u0105ga zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o pr\u00f3b\u0119 wysadzenia bankomatu. Co prawda pieni\u0119dzy nie ukradli, ale spowodowali straty szacowane na oko\u0142o 170 tysi\u0119cy z\u0142otych. Trzydziestolatkom grozi do dziesi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/markusy-elblag-chcieli-wysadzic-bankomat-wywolali-tylko-pozar-st7955991?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli wysadzi\u0107 bankomat, ale wywo\u0142ali tylko po\u017car", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:09:21+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 lekarza celebryty na greckiej wyspie. \u017bona i przyjaciele \u017cegnaj\u0105 Michaela Mosleya\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rq0urp-michael-mosley-mial-67-lat-ph7955857/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Skarb narodowy\", \"uroczy, mi\u0142y i delikatny cz\u0142owiek\". Rodzina, przyjaciele, przedstawiciele \u015bwiata medi\u00f3w i polityki \u017cegnaj\u0105 Michaela Mosleya. Popularny prezenter telewizyjny i lekarz zmar\u0142 podczas wakacji w Grecji. O\u015bwiadczenie po \u015bmierci m\u0119\u017ca wyda\u0142a r\u00f3wnie\u017c \u017cona Mosleya.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/michael-mosley-nie-zyje-zona-i-znani-przyjaciele-zegnaja-znanego-brytyjskiego-lekarza-st7955699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 lekarza celebryty na greckiej wyspie. \u017bona i przyjaciele \u017cegnaj\u0105 Michaela Mosleya", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T11:02:54+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie Szmydta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cu7yp6-tomasz-szmydt-7902490/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie wyda\u0142 Europejski Nakaz Aresztowania za podejrzanym o szpiegostwo Tomaszem Szmydtem. Wnioskowa\u0142a o to prokuratura pod koniec maja. Za by\u0142ym s\u0119dzi\u0105 wystawiony jest list go\u0144czy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-szmydt-sad-wydal-europejski-nakaz-aresztowania-st7956005?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:54:14+00:00", "description": "<img alt=\"Uni\u0119 nazywa\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iu0hvo-grzegorz-braun-ph7952903/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grzegorz Braun zosta\u0142 europos\u0142em z list Konfederacji w okr\u0119gu 10 (Ma\u0142opolska i \u015awi\u0119tokrzyskie). Polityk startuj\u0105cy z drugiego miejsca uzyska\u0142 blisko 114 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w poparcia. By\u0142 to najlepszy wynik kandydata z list Konfederacji w ca\u0142ej Polsce. W por\u00f3wnaniu do 2019 roku zyska\u0142 ponad 80 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/wybory-do-europarlamentu-grzegorz-braun-zostal-europoslem-st7955902?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uni\u0119 nazywa\u0142 \"dzie\u0142em szatana\", b\u0119dzie europos\u0142em", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:50:31+00:00", "description": "<img alt=\"Max wchodzi do Polski. Nowa platforma wystartuje ju\u017c jutro\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-p0vk7q-max-w-polsce-7904179/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowa platforma streamingowa Max ju\u017c we wtorek 11 czerwca zadebiutuje w Polsce. W jednym miejscu ka\u017cdy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 znale\u017a\u0107 co\u015b dla siebie. - B\u0119d\u0105 absolutne hity filmowe, spektakularne seriale oraz biblioteka kochanych i ikonicznych seriali HBO - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 szef streamingu Warner Bros. Discovery w Polsce Maciej Gozdowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-w-polsce-nowa-platforma-streamingowa-wystartuje-11-czerwca%20%20-st7955871?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Max wchodzi do Polski. Nowa platforma wystartuje ju\u017c jutro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:47:41+00:00", "description": "<img alt=\"Bon energetyczny coraz bli\u017cej. Ustawa z podpisem prezydenta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tg1lst-drastycznie-wrosnie-cena-oplat-za-miejskie-ogrzewanie-zdj-ilustracyjne-6062448/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 wprowadzaj\u0105c\u0105 bon energetyczny - przekaza\u0142a Kancelaria Prezydenta RP. Wsparciem zostanie obj\u0119tych oko\u0142o 3,5 miliona gospodarstw. Wysoko\u015b\u0107 bonu energetycznego wyniesie od 300 do 1200 z\u0142otych. Wyp\u0142aty maj\u0105 ruszy\u0107 w drugiej po\u0142owie 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/bon-energetyczny-2024-prezydent-andrzej-duda-podpisal-ustawe-st7955854?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bon energetyczny coraz bli\u017cej. Ustawa z podpisem prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:39:09+00:00", "description": "<img alt=\"M\u0105\u017c zaufania podczas awantury przewr\u00f3ci\u0142 urn\u0119 z g\u0142osami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-spjng3-mezczyzna-wywrocil-urne-wyborcza-zdjecie-ilustracyjne-ph7954314/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 34-latka, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0105c funkcj\u0119 m\u0119\u017ca zaufania awanturowa\u0142 si\u0119 w lokalu wyborczym w Ostrowie Lubelskim. W pewnym momencie wywr\u00f3ci\u0142 urn\u0119 z g\u0142osami. Dosz\u0142o do naruszenia plomb.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/ostrow-lubelski-maz-zaufania-awanturowal-sie-w-lokalu-wyborczym-potem-wywrocil-urne-st7955885?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0105\u017c zaufania podczas awantury przewr\u00f3ci\u0142 urn\u0119 z g\u0142osami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:37:59+00:00", "description": "<img alt=\"Wielkie sprz\u0105tanie w rz\u0105dowej agencji. Prac\u0119 straci\u0142o ponad 700 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mkyr5g-agencja-rozwoju-przemyslu-ph7955887/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ubieg\u0142ym tygodniu zako\u0144czy\u0142y si\u0119 zwolnienia w ponad 100 sp\u00f3\u0142kach nadzorowanych przez Agencj\u0119 Rozwoju Przemys\u0142u. Dotychczasowe stanowiska straci\u0142o oko\u0142o 700 os\u00f3b zasiadaj\u0105cych w zarz\u0105dach oraz radach nadzorczych - wynika z doniesie\u0144 Radia Zet.  Jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych przyczyn \"czystki\" by\u0142y liczne nieprawid\u0142owo\u015bci stwierdzone podczas ostatniego audytu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ogromna-czystka-w-agencji-rozwoju-przemyslu-ponad-700-osob-stracilo-prace-st7955809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie sprz\u0105tanie w rz\u0105dowej agencji. Prac\u0119 straci\u0142o ponad 700 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:31:45+00:00", "description": "<img alt=\"Policja: wyrzuci\u0142 psa z pi\u0105tego pi\u0119tra, kota zamkn\u0105\u0142 w piekarniku, uderzy\u0142 kobiet\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kpfuio-kot-uratowany-w-ostatniej-chwili-ph7955898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut u\u015bmiercenia psa, zn\u0119cania si\u0119 nad kotem ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem i naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej us\u0142ysza\u0142 42-latek z Targ\u00f3wka. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu, grozi mu wi\u0119zienie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-policja-wyrzucil-psa-z-piatego-pietra-kota-zamknal-w-piekarniku-st7955891?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja: wyrzuci\u0142 psa z pi\u0105tego pi\u0119tra, kota zamkn\u0105\u0142 w piekarniku, uderzy\u0142 kobiet\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:26:39+00:00", "description": "<img alt=\"Czy prezent dla nauczyciela mo\u017ce by\u0107 potraktowany jak \u0142ap\u00f3wka? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rdqbw7-usa-indianapolis-nauczyciel-mial-zachecac-uczniow-do-bicia-7-latka-z-niepelnosprawnoscia-7878252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rodzice powinni uwa\u017ca\u0107 na upominki, kt\u00f3re ich dzieci wr\u0119czaj\u0105 nauczycielom na zako\u0144czenie roku szkolnego, bo mo\u017ce to si\u0119 sko\u0144czy\u0107 problemami z prawem. Przy wr\u0119czeniu prezent\u00f3w na zako\u0144czenie roku liczy si\u0119 kryterium proporcjonalno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/czy-prezent-dla-nauczyciela-moze-byc-potraktowany-jak-lapowka-st7955658?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy prezent dla nauczyciela mo\u017ce by\u0107 potraktowany jak \u0142ap\u00f3wka?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:26:07+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car w zak\u0142adach zbrojeniowych Mesko, nie \u017cyje pracownik\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zemly7-mesko01-5405094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W jednym z magazyn\u00f3w na terenie zak\u0142ad\u00f3w Mesko w Skar\u017cysku-Kamiennej (\u015awi\u0119tokrzyskie) dosz\u0142o do po\u017caru. Zgin\u0105\u0142 59-letni m\u0119\u017cczyzna. Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/skarzysko-kamienna-pozar-w-zakladach-zbrojeniowych-mesko-nie-zyje-pracownik-st7955587?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w zak\u0142adach zbrojeniowych Mesko, nie \u017cyje pracownik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:14:33+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142a by\u0107 wyborcz\u0105 lokomotyw\u0105. Przegra\u0142a w mie\u015bcie, kt\u00f3rym rz\u0105dzi\u0142a 12 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zqpm4-hanna-gronkiewcz-waltz-ph7955923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142a trzykrotnie prezydentk\u0105 Warszawy, na li\u015bcie Koalicji Obywatelskiej dosta\u0142a drugie miejsce i mia\u0142a by\u0107 jej lokomotyw\u0105 wyborcz\u0105. Uzyska\u0142a dopiero czwarty wynik. 94 474 g\u0142os\u00f3w nie wystarczy\u0142o, by obj\u0105\u0107 mandat eurodeputowanej. O przyczynach pora\u017cki Hanny Gronkiewicz-Waltz rozmawiamy z drem hab. Bart\u0142omiejem Biskupem, politologiem z Uniwersytetu Warszawskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-do-europarlamentu-porazka-hanny-gronkiewicz-waltz-politolog-wyjasnia-st7955626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a by\u0107 wyborcz\u0105 lokomotyw\u0105. Przegra\u0142a w mie\u015bcie, kt\u00f3rym rz\u0105dzi\u0142a 12 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T10:02:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wakacje sk\u0142adkowe dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9pymzw-firma-4686716/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119, wprowadzaj\u0105c\u0105 wakacje sk\u0142adkowe - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek kancelaria prezydenta. Ustawa umo\u017cliwia przedsi\u0119biorcy zawieszenie p\u0142atno\u015bci ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych na jeden miesi\u0105c.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/wakacje-skladkowe-dla-przedsiebiorcow-prezydent-podpisal-ustawe-st7955855?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje sk\u0142adkowe dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T09:57:00+00:00", "description": "<img alt=\"Patryk Jaki z \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8fjckj-patryk-jaki-na-protescie-rolnikow-ph7909264/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Melduj\u0119 267 tys. g\u0142os\u00f3w. Najwy\u017cszy wynik w historii 3RP z 2 miejsca i 2 wynik na prawicy w Polsce (Wi\u0119cej premier B.Szyd\u0142o - 285 tys) - pochwali\u0142 si\u0119 Patryk Jaki na platformie X. Najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w na polityka Suwerennej Polski oddali mieszka\u0144cy \u017bywiecczyzny i Jastrz\u0119bia-Zdroju.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/wybory-do-europarlamentu-2024-patryk-jaki-zrobil-drugi-wynik-dla-prawicy-podbil-zywiecczyzne-w-jastrzebiu-zdroju-pokonal-borysa-budke-st7955768?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patryk Jaki z \"drugim wynikiem na prawicy w Polsce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T09:56:42+00:00", "description": "<img alt=\"Luksusowy kompleks apartament\u00f3w tu\u017c nad przepa\u015bci\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-40snp1-osuwisko-ph7955760/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewny deszcz doprowadzi\u0142 w weekend w Chile do osuni\u0119cia si\u0119 ziemi. Na nagraniu z drona wida\u0107 luksusowy kompleks apartament\u00f3w, stoj\u0105cy na skraju zapadliska. Osoby przebywaj\u0105ce w budynku ewakuowano.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/luksusowy-kompleks-tuz-nad-przepascia-w-chile-st7955710?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksusowy kompleks apartament\u00f3w tu\u017c nad przepa\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T09:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Szczerba: Zapewni\u0142em PO ten ostatni 21 mandat. Odda\u0142 nam przewag\u0119 nad PiS-em.\u00a0To symbol tego zwyci\u0119stwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jl43r5-szczerba-ph7955825/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza przeliczy\u0142a ju\u017c 100 procent g\u0142os\u00f3w w wyborach do Parlamentu Europejskiego. 21 mandat\u00f3w przypad\u0142o Koalicji Obywatelskiej, 20 PiS, 6 Konfederacji. Lewica i Trzecia Droga zdoby\u0142y po trzy mandaty. Micha\u0142 Szczerba z Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ry zdoby\u0142 mandat w Warszawie, startuj\u0105c z 5 miejsca, komentuj\u0105c ten wynik dla TVN24 stwierdzi\u0142: zrobi\u0142em nie tylko trzeci wynik w okr\u0119gu, pierwszy wynik w Warszawie, ale te\u017c mam absolutne wra\u017cenie, \u017ce zapewni\u0142em Platformie Obywatelskiej ten ostatni 21 mandat. W tvn24.pl relacjonujemy powyborczy poniedzia\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-wyniki-panstwowej-komisji-wyborczej-relacja-na-zywo-10-czerwca-st7955294?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczerba: Zapewni\u0142em PO ten ostatni 21 mandat. Odda\u0142 nam przewag\u0119 nad PiS-em.\u00a0To symbol tego zwyci\u0119stwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T09:51:28+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nru5sj-dziecko-ulica-rodzic-rodzice-miasto-shutterstock2145975353-6124402/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 o wspieraniu rodzic\u00f3w w aktywno\u015bci zawodowej oraz w wychowaniu dziecka \"Aktywny rodzic\". Regulacja zak\u0142ada wprowadzenie trzech \u015bwiadcze\u0144 dla rodzic\u00f3w dzieci od 12. do 35. miesi\u0105ca \u017cycia, w tym tak zwane babciowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/program-aktywny-rodzic-prezydent-podpisal-ustawe-st7955810?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Aktywny rodzic\" z podpisem prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T09:46:58+00:00", "description": "<img alt=\"Spadaj\u0105 wszystkie g\u0142\u00f3wne indeksy na GPW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r13f74-gpw-gielda-shutterstock1102444145-4851633/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W powyborczy poniedzia\u0142ek na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych wszystkie g\u0142\u00f3wne indeksy znajduj\u0105 si\u0119 pod kresk\u0105. Liderem spadk\u00f3w jest WIG20.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/gpw-spadki-wszystkich-glownych-indeksow-wig-20-mwig-40-i-swig80-st7955734?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadaj\u0105 wszystkie g\u0142\u00f3wne indeksy na GPW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T09:45:51+00:00", "description": "<img alt=\"Jak kr\u0119cono sceny ze smokami w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r862nm-drugi-sezon-rodu-smoka-ph7955800/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u017beby nagra\u0107 scen\u0119 ze smokiem, musisz wej\u015b\u0107 po drabinie na co\u015b przypominaj\u0105cego niewielki domek z siod\u0142em. Po chwili zaczyna si\u0119 robi\u0107 gro\u017anie - zdradza Eve Best, odtw\u00f3rczyli roli ksi\u0119\u017cniczki Rhaenys Valaryon. Ju\u017c 17 czerwca premiera drugiego sezonu \"Rodu Smoka\".\u00a0Z aktorami graj\u0105cymi w serialu rozmawia\u0142a dziennikarka TVN24 Ewelina Witenberg.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-jak-krecono-sceny-ze-smokami-w-rodzie-smoka-st7955424?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak kr\u0119cono sceny ze smokami w \"Rodzie smoka\"? \"Zaczyna si\u0119 robi\u0107 gro\u017anie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T09:44:25+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awietny wynik Bogdana Zdrojewskiego. Beata Kempa i R\u00f3\u017ca Thun \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z Bruksel\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kgwbd4-bogdan-zdrojewski-andrzej-bula-anna-zalewska-stanislaw-tyszka-michal-dworczyk-i-krzysztof-smiszek-ph7955757/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koalicja Obywatelska wygra\u0142a wybory do europarlamentu w okr\u0119gu obejmuj\u0105cym wojew\u00f3dztwa dolno\u015bl\u0105skie i opolskie. Mandaty zdobyli: Bogdan Zdrojewski (KO), Micha\u0142 Dworczyk (PIS), Anna Zalewska (PIS), Stanis\u0142aw Tyszka (Konfederacja), Krzysztof \u015amiszek (Lewica) oraz Andrzej Bu\u0142a (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/swietny-wynik-bogdana-zdrojewskiego-beata-kempa-i-roza-thun-zegnaja-sie-z-bruksela-st7955341?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awietny wynik Bogdana Zdrojewskiego. Beata Kempa i R\u00f3\u017ca Thun \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z Bruksel\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T08:41:00+00:00", "description": "<img alt=\"Bartosz Ar\u0142ukowicz zyska\u0142, Joachim Brudzi\u0144ski straci\u0142, ale obaj nadal b\u0119d\u0105 europos\u0142ami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fxw94c-arlukowicz-i-brudzinski-ph7955605/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bartosz Ar\u0142ukowicz i Joachim Brudzi\u0144ski ponownie uzyskali najwi\u0119ksze poparcie w okr\u0119gu numer 13 obejmuj\u0105cym wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie i lubuskie. Tym samym zapewnili sobie mandaty europos\u0142\u00f3w. Koalicja Obywatelska zdoby\u0142a najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w. Na drugim miejscu znalaz\u0142o si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a na trzecim Lewica. Okr\u0119g nr 13 straci\u0142 dwa mandaty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/wybory-do-europarlamentu-2024-wyniki-dla-okregu-nr-13-mandaty-zdobyli-bartosz-arlukowicz-i-joachim-brudzinski-st7955569?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Ar\u0142ukowicz zyska\u0142, Joachim Brudzi\u0144ski straci\u0142, ale obaj nadal b\u0119d\u0105 europos\u0142ami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:08+00:00", "description": "<img alt=\"Protas, Frankowski i W\u0105sik najlepsi w okr\u0119gu. Ale mandaty tylko dla dw\u00f3ch\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e2el4u-jacek-protas-po-lewej-byl-jedynka-na-liscie-ko-a-maciej-wasik-na-liscie-pis-obaj-wywalczyli-najlepsze-wyniki-na-swoich-listach-ph7955450/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Protas z KO oraz Maciej W\u0105sik z PiS zwyci\u0119\u017cyli w okr\u0119gu obejmuj\u0105cym woj. podlaskie oraz warmi\u0144sko-mazurskie. Takie s\u0105 oficjalne wyniki w wyborach do europarlamentu. Mandatu nie otrzyma\u0142 natomiast dotychczasowy europose\u0142 Tomasz Frankowski z KO, kt\u00f3ry cho\u0107 wyprzedzi\u0142 W\u0105sika z liczbie otrzymanych g\u0142os\u00f3w, musi si\u0119 po\u017cegna\u0107 z Bruksel\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/wybory-do-europarlamentu-2024-wyniki-na-podlasiu-oraz-warmii-i-mazurach-protas-i-wasik-z-mandatami-st7955437?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protas, Frankowski i W\u0105sik najlepsi w okr\u0119gu. Ale mandaty tylko dla dw\u00f3ch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T04:51:44+00:00", "description": "<img alt=\"Niebezpieczna aura. IMGW ostrzega przed burzami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mt9rap-wystapia-burze-ph5162183/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed gwa\u0142townymi burzami. W cz\u0119\u015bci kraju obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-na-burze-w-poniedzialek-1006-wydano-ostrzezenia-nawet-drugiego-stopnia%20-st7955299?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczna aura. IMGW ostrzega przed burzami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T04:51:44+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW. W nocy mo\u017ce zagrzmie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tls6zj-pioruny-burze-noc-5166238/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed burzami. W cz\u0119\u015bci kraju w nocy spodziewane s\u0105 gwa\u0142towne zjawiska atmosferyczne - mo\u017ce silnie wia\u0107 i pada\u0107. Sprawd\u017a, gdzie obowi\u0105zuj\u0105 alarmy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-na-burze-w-poniedzialek-1006-st7955299?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW. W nocy mo\u017ce zagrzmie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T04:12:09+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Zn\u00f3w grzmi w cz\u0119\u015bci kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-29qk52-burze-7837806/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 10.06 rano nad Polsk\u0105 pojawi\u0142y si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Burze na kilka godzin wygas\u0142y, ale wr\u00f3ci\u0142y tu\u017c przed po\u0142udniem. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-poniedzialek-1006-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7955297?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? Zn\u00f3w grzmi w cz\u0119\u015bci kraju", "user": null, "vote": 0}]