[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T19:25:12+00:00", "description": "<p><img alt=\"Juan Darth\u00e9s stock\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/juan-darthes-stock-1817075.jpeg\" /></p>Actor Juan Darth\u00e9s sentenced to six years in prison by court in Brazil for 2009 rape of his former colleague Thelma Fardin. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/juan-darthes-sentenced-in-brazil-to-six-years-in-prison-for-sexual-assaulting-thelma-fardin.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/juan-darthes-sentenced-in-brazil-to-six-years-in-prison-for-sexual-assaulting-thelma-fardin.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/juan-darthes-stock-1817075.jpeg", "title": "Juan Darth\u00e9s sentenced in Brazil to six years in prison for 2009 rape of Thelma Fardin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T18:11:07+00:00", "description": "<p><img alt=\"Diana Mondino and Javier Milei.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/diana-mondino-and-javier-milei-1708018.jpg\" /></p>Rumours over Foreign Minister Diana Mondino\u2019s future ramp up as government sources confirmed Javier Milei has chosen to take his sister rather than Argentina\u2019s top diplomat to upcoming G7 summit.\n <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/argentina/milei-picks-sister-over-argentinas-foreign-minister-for-g7-summit.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/argentina/milei-picks-sister-over-argentinas-foreign-minister-for-g7-summit.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/diana-mondino-and-javier-milei-1708018.jpg", "title": "Milei picks sister over Argentina\u2019s foreign minister for G7 summit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T17:24:14+00:00", "description": "<p><img alt=\"turmoil in brazil, attack on democracy\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/01/08/trim/540/304/turmoil-in-brazil-attack-on-democracy-1488021.jpg\" /></p>Authorities in Argentina have denied the alleged presence of some 60 Brazilian fugitives from justice in its territory.\n <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/argentina-tells-brazil-it-knows-nothing-about-brasilia-coup-fugitives.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/argentina-tells-brazil-it-knows-nothing-about-brasilia-coup-fugitives.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2023/01/08/trim/540/304/turmoil-in-brazil-attack-on-democracy-1488021.jpg", "title": "Argentina tells Brazil it knows nothing about Bras\u00edlia coup fugitives", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:29:53+00:00", "description": "<p><img alt=\"Argentines attend a ceremony, May Revolution in C\u00f3rdoba\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/argentines-attend-a-ceremony-may-revolution-in-cordoba-1816933.jpg\" /></p>Argentine assets are sliding as lawmakers kick back against President Javier Milei\u2019s package of pro-market reforms. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/economy/argentine-bonds-peso-tumble-as-wall-street-gets-a-reality-check.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/economy/argentine-bonds-peso-tumble-as-wall-street-gets-a-reality-check.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/argentines-attend-a-ceremony-may-revolution-in-cordoba-1816933.jpg", "title": "Argentine bonds, peso tumble as Wall Street gets a reality check", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T15:16:30+00:00", "description": "<p><img alt=\"President Javier Milei.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/president-javier-milei-1816926.jpeg\" /></p>Far-right gains in EU elections triggered a political earthquake in France on Sunday and Argentina's President Javier Milei was among those hailing the \"tremendous advance of the new right.\" <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/world/milei-cheers-far-right-eu-vote-gains-as-france-calls-snap-election.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/world/milei-cheers-far-right-eu-vote-gains-as-france-calls-snap-election.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/president-javier-milei-1816926.jpeg", "title": "Milei cheers far-right EU vote gains as France calls snap election", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T13:10:35+00:00", "description": "<p><img alt=\"Argentina national team, Argentina and Ecuador\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/argentina-national-team-argentina-and-ecuador-1816800.jpg\" /></p>\u00c1ngel Di Mar\u00eda scores only goal of the game as Argentina warm up for the defence of their Copa Am\u00e9rica crown with a 1-0 friendly victory over Ecuador in Chicago. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/sports/di-maria-on-target-as-argentina-down-ecuador-1-0.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/sports/di-maria-on-target-as-argentina-down-ecuador-1-0.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/06/10/trim/540/304/argentina-national-team-argentina-and-ecuador-1816800.jpg", "title": "Di Mar\u00eda on target as Argentina down Ecuador 1-0", "user": null, "vote": 0}]