[{"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rewolucja w TVP. Prokurent nie zablokuje zmian", "description": "Media donosz\u0105, \u017ce prezes TVP Mateusz Matyszkowicz powo\u0142a\u0142 w \u015brod\u0119 prokurenta, by zablokowa\u0107 zmiany w TVP. Jak pisali\u015bmy w Business Insider Polska, Bart\u0142omiej Sienkiewicz chce zawiesi\u0107 prezesa i zawnioskowa\u0107 o kuratora. Wtedy jednak TVP zarz\u0105dza\u0142by prokurent. Ten ruch jednak nie pomo\u017ce PiS.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/prezes-tvp-powolal-prokurenta-to-nie-pomoze-pis/1jmcp4g", "date_published": "2023-12-13T20:55:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Fed zdecydowa\u0142 o stopach. To prze\u0142o\u017cy si\u0119 na polskich kredytobiorc\u00f3w", "description": "Rezerwa Federalna utrzyma\u0142a w \u015brod\u0119 stopy procentowe na najwy\u017cszym poziomie od 22 lat. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ekonomist\u00f3w prognozuje jednak, \u017ce ameryka\u0144ski bank centralny dokona w przysz\u0142ym roku obni\u017cek i to o a\u017c 0,75 pkt proc. To ma znaczenie dla polskich kredytobiorc\u00f3w, bo NBP raczej nie dopu\u015bci, \u017ceby zr\u00f3wna\u0107 si\u0119 stopami z USA.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/fed-zdecydowal-o-stopach-to-przelozy-sie-na-polskich-kredytobiorcow/c7fytkk", "date_published": "2023-12-13T20:25:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Pierwsze odwo\u0142anie z rady nadzorczej Orlenu. Co jeszcze trzeba, by zwolni\u0107 Daniela Obajtka?", "description": "Ze sk\u0142adu rady nadzorczej Orlenu zosta\u0142a odwo\u0142ana Janina Goss \u2013 poda\u0142 Orlen w \u015brod\u0119 w komunikacie. To bliska wsp\u00f3\u0142pracownica Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Tylko jedno odwo\u0142anie, a potrzeba jeszcze pi\u0119ciu, \u017ceby sk\u0142ad rady nadzorczej umo\u017cliwia\u0142 zmian\u0119 prezesa. Jakie kroki s\u0105 jeszcze potrzebne do zmiany Daniela Obajtka na najwa\u017cniejszym fotelu w najwa\u017cniejszej polskiej sp\u00f3\u0142ce, o ile sam nie ust\u0105pi?", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/pierwsze-odwolanie-z-rady-nadzorczej-orlenu-co-jeszcze-trzeba-by-zwolnic-daniela/5v0xb74", "date_published": "2023-12-13T19:23:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Pierwsze odwo\u0142anie z rady nadzorczej Orlenu. Co jeszcze trzeba, by zwolni\u0107 Obajtka?", "description": "Ze sk\u0142adu rady nadzorczej Orlenu zosta\u0142a odwo\u0142ana Janina Goss \u2013 poda\u0142 Orlen w \u015brod\u0119 w komunikacie. To bliska wsp\u00f3\u0142pracownica Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Tylko jedno odwo\u0142anie, a potrzeba jeszcze pi\u0119ciu, \u017ceby sk\u0142ad rady nadzorczej umo\u017cliwia\u0142 zmian\u0119 prezesa. Jakie kroki s\u0105 jeszcze potrzebne do zmiany Daniela Obajtka na najwa\u017cniejszym fotelu w najwa\u017cniejszej polskiej sp\u00f3\u0142ce?", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/pierwsze-odwolanie-z-rady-nadzorczej-orlenu-co-jeszcze-trzeba-by-zwolnic-obajtka/5v0xb74", "date_published": "2023-12-13T19:23:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Unia si\u0119 ugi\u0119\u0142a. Odblokowa\u0142a W\u0119grom 10 mld euro", "description": "Komisja Europejska o\u015bwiadczy\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce odblokowa\u0142a W\u0119grom 10,2 miliarda euro zamro\u017conych funduszy polityki sp\u00f3jno\u015bci. Zdaniem Komisji Budapeszt spe\u0142ni\u0142 warunki dotycz\u0105ce niezale\u017cno\u015bci s\u0105downictwa.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-sie-ugiela-odblokowala-wegrom-10-mld-euro/lc4rymb", "date_published": "2023-12-13T19:09:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowy rz\u0105d wprowadzi\u0142 swojego cz\u0142owieka do Komisji Nadzoru Finansowego. To genera\u0142", "description": "Rados\u0142aw Kujawa zosta\u0142 cz\u0142onkiem Komisji Nadzoru Finansowego. Genera\u0142 Rados\u0142aw Kujawa. Jest przedstawicielem ministra \u2014 koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych, czyli Tomasza Siemoniaka. Sam ma bogat\u0105 histori\u0119 w polskich s\u0142u\u017cbach specjalnych.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/nowy-rzad-wprowadzil-swojego-czlowieka-do-komisji-nadzoru-finansowego-to-general/h49wjdj", "date_published": "2023-12-13T18:42:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Vectra zmuszona do zwrotu pieni\u0119dzy klientom. \"Przyjmujemy decyzj\u0119\"", "description": "Firma Vectra, jeden z najwi\u0119kszych operator\u00f3w us\u0142ug telewizji kablowej i dost\u0119pu do internetu w Polsce ma zrekompensowa\u0107 klientom automatycznie pobierane przez siebie p\u0142atno\u015bci za dodatkow\u0105 us\u0142ug\u0119 \"Bezpieczny Internet\" \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Z us\u0142ugi nie mo\u017cna by\u0142o zrezygnowa\u0107 ju\u017c przy podpisaniu umowy, a dopiero p\u00f3\u017aniej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/vectra-zmuszona-do-zwrotu-pieniedzy-klientom-przyjmujemy-decyzje/8c9t845", "date_published": "2023-12-13T18:04:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowy prezydent Argentyny wzywa Boga do walki z hiperinflacj\u0105", "description": "Nowy prezydent Argentyny Javier Milei do walki z inflacj\u0105 wezwa\u0142 si\u0142\u0119 Bo\u017c\u0105. S\u0142owa przyw\u00f3dcy zaskoczy\u0142y nie tylko mieszka\u0144c\u00f3w, ale tak\u017ce mi\u0119dzynarodowe media. To kolejny wyraz postawy prezydenta, kt\u00f3ry zdradzi\u0142, \u017ce cho\u0107 wychowa\u0142 si\u0119 w rodzinie katolickiej, to my\u015bli o konwersji na judaizm.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowy-prezydent-argentyny-wzywa-boga-do-walki-z-hiperinflacja/v2jqybd", "date_published": "2023-12-13T17:49:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "PGE utrzyma \u015bl\u0105skie kopalnie przy \u017cyciu. Gigantyczny kontrakt na sze\u015b\u0107 lat", "description": "PGE podpisa\u0142a umow\u0119 na dostaw\u0119 w\u0119gla kamiennego z Polsk\u0105 Grup\u0105 G\u00f3rnicz\u0105, szacowana \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 dostaw w\u0119gla kamiennego na lata 2023-2028 wynosi 13,5 mld z\u0142 \u2014 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Nie wiadomo, o jak\u0105 ilo\u015b\u0107 w\u0119gla chodzi.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/pge-utrzyma-slaskie-kopalnie-przy-zyciu-gigantyczny-kontrakt-na-szesc-lat/sb29mfn", "date_published": "2023-12-13T17:41:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Z psem po rozwodzie jak z dzieckiem. Cz\u0142onek rodziny czy \"sk\u0142adnik maj\u0105tku\"?", "description": "Pies rozwiedzionej pary jest prawnie cz\u0142onkiem rodziny i powinien by\u0107 traktowany jak c\u00f3rka \u2013 orzek\u0142 kolumbijski s\u0105d. To pierwszy taki wyrok w kraju. Jak jest w Polsce?", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/z-psem-po-rozwodzie-jak-z-dzieckiem-czlonek-rodziny-czy-skladnik-majatku/nxhfqbr", "date_published": "2023-12-13T17:19:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Weterynarka zneca\u0142a si\u0119 nad zwierz\u0119tami na uniwersytecie rolniczym. Szokuj\u0105ca scena podczas zaj\u0119\u0107", "description": "Lekarka weterynarii na oczach student\u00f3w pi\u0142owa\u0142a no\u017cem g\u0142ow\u0119 \u017cywego karpia. Wed\u0142ug \u015bwiadk\u00f3w, p\u00f3\u0142 godziny p\u00f3\u017aniej ryba nadal oddycha\u0142a, mimo du\u017cej rany. W\u0142adze Uniwersytetu Rolniczego w Krakowie wszcz\u0119\u0142y w tej sprawie post\u0119powanie dyscyplinarne.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pilowala-glowe-zywego-karpia-na-oczach-studentow-bedzie-dyscyplinarka/xhkm2qn", "date_published": "2023-12-13T16:46:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "To by\u0142 jeden z najpopularniejszych smartfon\u00f3w. W\u0142a\u015bnie znika z rynku", "description": "Firma Sony zdecydowa\u0142a si\u0119 na bardzo radykalne rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re pozwoli jej przetrwa\u0107 na rynku smartfon\u00f3w. Sp\u00f3\u0142ka zamierza u\u015bmierci\u0107 jedn\u0105 ze swoich doskonale znanych marek. Na razie nie wiadomo, czy zast\u0105pi j\u0105 nowym brandem.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/to-byl-jeden-z-najpopularniejszych-smartfonow-wlasnie-znika-z-rynku/e9ytd0e", "date_published": "2023-12-13T16:38:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Pierwsza decyzja nast\u0119pcy Ziobry. Bodnar wys\u0142a\u0142 wniosek do premiera", "description": "Adam Bodnar poinformowa\u0142 o pierwszej decyzji, kt\u00f3r\u0105 podj\u0105\u0142 jako nowy minister sprawiedliwo\u015bci. By\u0142y Rzecznik Praw Obywatelskich z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek do premiera Donalda Tuska o przyst\u0105pienie do prokuratury europejskiej. Przywr\u00f3ci\u0142 te\u017c unijne flagi do gmachu resortu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwsza-decyzja-bodnara-jest-wniosek-do-premiera/fv5984f", "date_published": "2023-12-13T16:14:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Barbara Nowacka zapowiada podwy\u017cki dla nauczycieli. B\u0119d\u0105 op\u00f3\u017anione", "description": "Nowa minister edukacji Barbara Nowacka zapowiedzia\u0142a podczas inauguracyjnej konferencji, \u017ce obiecywane podwy\u017cki wynagrodze\u0144 dla nauczycieli na pewno b\u0119d\u0105 i to ju\u017c od stycznia. Prawdopodobnie jednak zostan\u0105 wyp\u0142acone z op\u00f3\u017anieniem \u2014 najwcze\u015bniej w lutym 2024 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/barbara-nowacka-zapowiada-podwyzki-dla-nauczycieli-beda-opoznione/n6yjk83", "date_published": "2023-12-13T15:58:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rewolucja w Uberze i Glovo. Unia wprowadzi domniemanie etatu, to ju\u017c pewne", "description": "Rada Unii Europejskiej, czyli rz\u0105dy pa\u0144stw cz\u0142onkowskich i Parlament Europejski zawar\u0142y wst\u0119pne porozumienie w sprawie dyrektywy dotycz\u0105cej pracy platformowej. Chodzi o uregulowanie zasad zatrudniania przez platformy typu Uber lub Glovo. Nowe przepisy wprowadz\u0105 m.in. domniemanie, \u017ce kierowcy, kurierzy i inne zarobkuj\u0105ce w ten spos\u00f3b osoby s\u0105 zatrudnione na umowie o prac\u0119. To rewolucja dla ca\u0142ej bran\u017cy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/rewolucja-w-uberze-i-glovo-unia-wprowadzi-domniemanie-etatu-to-juz-pewne/2e2w6b3", "date_published": "2023-12-13T15:44:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Polakom ju\u017c nie w smak s\u0142odkie napoje? Spadaj\u0105 wp\u0142ywy z podatku cukrowego", "description": "Wiele wskazuje, \u017ce ju\u017c nie tak ch\u0119tnie kupujemy i spo\u017cywamy napoje s\u0142odzone. Tak przynajmniej wynika z zestawienia na temat wp\u0142yw\u00f3w z tytu\u0142u podatku cukrowego, kt\u00f3re ponownie zmala\u0142y. Co istotne, to ju\u017c drugi rok z mniejszymi wp\u0142ywami z tego tytu\u0142u.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/spadaja-wplywy-z-podatku-cukrowego/dvcnnp4", "date_published": "2023-12-13T15:34:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Papie\u017c Franciszek planuje sw\u00f3j pogrzeb. Wprowadza du\u017ce zmiany", "description": "Papie\u017c Franciszek, kt\u00f3ry stroni od wielu przywilej\u00f3w, chce znacznie upro\u015bci\u0107 skomplikowane rytua\u0142y pogrzebowe i by\u0107 pierwszym od ponad 100 lat papie\u017cem pochowanym poza Watykanem. W najnowszym wywiadzie zdradzi\u0142 miejsce swojego poch\u00f3wku.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pogrzeb-papieza-franciszka-bedzie-inny-wprowadzam-zmiany/2wfgl8m", "date_published": "2023-12-13T15:21:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kluczowy temat dla polskiej zielonej energetyki. Seria nowych um\u00f3w", "description": "Nie wieje i s\u0142o\u0144ce zas\u0142oni\u0119te chmurami? Energii z OZE brak. Wieje za du\u017co i brak chmurki na niebie? Energii z OZE za du\u017co. Z takimi problemami wi\u0105\u017ce si\u0119 du\u017cy udzia\u0142 energetyki odnawialnej w systemie energetycznym i w ostatnim roku do\u015bwiadczali\u015bmy ju\u017c przymusowych wy\u0142\u0105cze\u0144. Co w takiej sytuacji zrobi\u0107? Najlepiej zmagazynowa\u0107 energi\u0119. W grudniu w Polsce ten temat ruszy\u0142 z miejsca.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/kluczowy-temat-dla-polskiej-zielonej-energetyki-seria-nowych-umow/7tzqg6n", "date_published": "2023-12-13T15:19:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowe prognozy dla Polski po zmianie rz\u0105du. Co z PKB i inflacj\u0105?", "description": "Eksperci czo\u0142owej \u015bwiatowej agencji ratingowej na koniec roku z wi\u0119kszym optymizmem patrz\u0105 na inwestycje w Polsce w 2024 r. Nadrabiaj\u0105 prognozy s\u0142abszej konsumpcji. Perspektywy dla PKB i inflacji od ostatniej oceny si\u0119 nie zmieni\u0142y.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zmiana-rzadu-i-nowe-prognozy-dla-polski-co-z-pkb-i-inflacja/jj59jgx", "date_published": "2023-12-13T15:06:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Holecka nie czeka\u0142a na ruch ekipy Tuska. Zako\u0144czy\u0142a prac\u0119 w TVP", "description": "Danuta Holecka wed\u0142ug nieoficjalnych informacji nie pracuje ju\u017c w TVP. We wtorek wieczorem pojawi\u0142a si\u0119 na antenie po raz ostatni. \u2014 Nie jest ju\u017c wpisana do grafik\u00f3w prowadze\u0144 \"Wiadomo\u015bci\" ani \"Min\u0119\u0142a 20\". Po\u017cegna\u0142a si\u0119 wczoraj \u2014 m\u00f3wi informator serwisu wirtualnemedia.pl.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/holecka-nie-czekala-na-dymisje-zakonczyla-prace-w-tvp/mjsdg2t", "date_published": "2023-12-13T15:03:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Bank wstrzyma przyjmowanie nowych wniosk\u00f3w o \"Bezpieczny kredyt 2 proc.\". Poda\u0142 dat\u0119", "description": "Tylko do 29 grudnia mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski o kredyt z dop\u0142at\u0105 pa\u0144stwa w BO\u015a Banku. Wtedy nast\u0105pi tymczasowe zawieszenie przyjmowania zg\u0142osze\u0144. Ma to zwi\u0105zek z wyczerpywaniem si\u0119 limit\u00f3w w ramach rz\u0105dowego programu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/bezpieczny-kredyt-2-proc-bank-wstrzyma-przyjmowanie-wnioskow/84s2x3m", "date_published": "2023-12-13T14:29:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Du\u017ca zmiana dla katolik\u00f3w. Nowe zasady dotycz\u0105ce poch\u00f3wku", "description": "Do tej pory katolicy nie mogli przechowywa\u0107 proch\u00f3w swoich bliskich w domu czy rozsypa\u0107 ich na wietrze. Watykan idzie jednak z duchem czasu i nieco \u0142agodzi te zasady.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kosciol-zmienia-zasady-pochowku-zachowasz-czesc-zmarlego-na-zawsze/mmfh4sj", "date_published": "2023-12-13T14:24:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Los Obajtka przes\u0105dzony. \"Oczekuj\u0119 szybkiego podania si\u0119 do dymisji\"", "description": "\u2014 Oczekiwa\u0142bym na bardzo szybkie podanie si\u0119 do dymisji Daniela Obajtka. To wydaje si\u0119 oczywistym krokiem \u2014 tak na pytanie o zmiany na stanowisku prezesa Orlenu odpowiedzia\u0142 nowy szef Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych Borys Budka.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/budka-mowi-o-dymisji-obajtka-to-wydaje-sie-oczywiste/59sdbkb", "date_published": "2023-12-13T14:18:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Lec\u0105 g\u0142owy w s\u0142u\u017cbach specjalnych. Pierwsza decyzja premiera Tuska", "description": "Sejmowa komisja ds. s\u0142u\u017cb specjalnych otrzyma\u0142a wnioski premiera Donalda Tuska o odwo\u0142anie szef\u00f3w ABW, AW, CBA, SKW i SWW \u2014 dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP. Komisja na zaplanowanym w \u015brod\u0119 posiedzeniu wyda o nich opini\u0119.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/leca-glowy-w-sluzbach-specjalnych-pierwsza-decyzja-premiera-tuska/6k59jd0", "date_published": "2023-12-13T14:09:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zrzutki na Grzegorza Brauna zablokowane. \"Wp\u0142aty nieaktywne\"", "description": "W \u015brod\u0119 zablokowane zosta\u0142y zrzutki, w kt\u00f3rych zwolennicy wp\u0142acali pieni\u0105dze na rzecz Grzegorza Brauna. Pose\u0142 Konfederacji po swoim skandalicznym wybryku w Sejmie zosta\u0142 we wtorek ukarany obni\u017ck\u0105 uposa\u017cenia oraz odebraniem diety poselskiej. G\u0142os w tej sprawie zabra\u0142a platforma zrzutka.pl.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zrzutki-na-grzegorza-brauna-zablokowane-zebrano-krocie/6kxqkhz", "date_published": "2023-12-13T14:03:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Dominika Kulczyk sprzeda\u0142a rezydencj\u0119 w Londynie za rekordow\u0105 kwot\u0119", "description": "Brytyjskie media rozpisuj\u0105 si\u0119 na temat gigantycznej transakcji na rynku nieruchomo\u015bci. Jedn\u0105 stron\u0105 umowy jest indyjski bogacz, kt\u00f3ry fortun\u0119 zbi\u0142 m.in. na szczepionkach, a z drugiej jest polska miliarderka Dominika Kulczyk.", "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/dominika-kulczyk-sprzedala-dom-w-londynie-za-rekordowa-kwote-kto-go-kupil/hltnfpk", "date_published": "2023-12-13T13:47:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Policzyli \u015bredni koszt podr\u00f3\u017cy elektrykiem w Polsce na 100 km. Wydajesz tyle na benzyn\u0119?", "description": "\u015aredni koszt podr\u00f3\u017cy samochodem elektrycznym w Polsce wynosi 23 z\u0142 na 100 km, wynika z badania EV 1000 przygotowanego przez EV Klub Polska. Kierowcy, kt\u00f3rzy \u0142aduj\u0105 si\u0119 tylko w domu (58 proc.), p\u0142ac\u0105 za energi\u0119 12-15 z\u0142 na 100 km, natomiast \u015bredni koszt przejechania 100 km przy uwzgl\u0119dnieniu szybkiego \u0142adowania pr\u0105dem sta\u0142ym to 50,38 z\u0142. Przeci\u0119tnie, w ci\u0105gu roku u\u017cytkownicy samochod\u00f3w elektrycznych pokonuj\u0105 15-20 tys. km, czyli tyle samo, co kierowcy samochod\u00f3w konwencjonalnych.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/policzyli-sredni-koszt-podrozy-elektrykiem-w-polsce-na-100-km-wydajesz-tyle-na/gwjcg4e", "date_published": "2023-12-13T13:33:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Dwutygodniowi ministrowie Morawieckiego ko\u0144cz\u0105 prac\u0119. Oto ich odprawy", "description": "Ministrowie w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego dostan\u0105 odprawy, mimo \u017ce urz\u0119dowali zaledwie przez dwa tygodnie. Jak wysokie? Wszystko zale\u017cy od tego, czy p\u00f3jd\u0105 do pracy, czy te\u017c zrobi\u0105 sobie wolne.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dwutygodniowi-ministrowie-morawieckiego-koncza-prace-oto-ich-odprawy/mxjj5wl", "date_published": "2023-12-13T13:22:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wiemy, co dalej z Braunem. Mentzen przekaza\u0142 decyzj\u0119 Konfederacji", "description": "Grzegorz Braun zosta\u0142 zawieszony w prawach cz\u0142onka klubu Konfederacji oraz otrzyma\u0142 zakaz wyst\u0105pie\u0144 na m\u00f3wnicy sejmowej. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 S\u0142awomir Mentzen.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiemy-co-dalej-z-braunem-mentzen-przekazal-decyzje-konfederacji/h6trmln", "date_published": "2023-12-13T13:07:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Europejski przemys\u0142 w g\u0142\u0119bokim do\u0142ku. Gdzie jest miejsce Polski?", "description": "Polski przemys\u0142 jest pod kresk\u0105. Produkcja w skali roku spad\u0142a o nieca\u0142y 1 proc. To problem, w kt\u00f3rym nie jeste\u015bmy odosobnieni. Na tle innych kraj\u00f3w Europy wypadamy do\u015b\u0107 przeci\u0119tnie. Daleko nam do wzrost\u00f3w w Grecji czy Danii, ale te\u017c uchronili\u015bmy si\u0119 przed t\u0105pni\u0119ciem obserwowanym w Irlandii czy Holandii.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/przemysl-w-glebokim-dolku-gdzie-jest-miejsce-polski-w-europie/q5lz84x", "date_published": "2023-12-13T13:03:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zorganizuj wyjazd w polskie g\u00f3ry. Polecamy cztery hotele przy szlakach", "description": "Zima to czas, kiedy marzymy o ucieczce od codzienno\u015bci i zanurzeniu si\u0119 w bia\u0142ym, g\u00f3rskim pejza\u017cu. Je\u015bli szukasz idealnego miejsca na zimowy odpoczynek, chcesz cieszy\u0107 si\u0119 \u015bnie\u017cnymi szlakami, korzysta\u0107 z urok\u00f3w zimy, a po dniu pe\u0142nym aktywno\u015bci zrelaksowa\u0107 si\u0119 w ciep\u0142ym SPA, ten artyku\u0142 przybli\u017cy hotele, kt\u00f3re spe\u0142ni\u0105 twoje zimowe oczekiwania. Prezentujemy obiekty zlokalizowane w sercu g\u00f3r, blisko stok\u00f3w narciarskich i szlak\u00f3w, kt\u00f3re zyska\u0142y uznanie go\u015bci za komfortowe warunki, zapieraj\u0105ce dech w piersiach widoki, lokalne specja\u0142y kulinarne oraz dodatkowe atrakcje takie jak wellness i SPA. Co wi\u0119cej, dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z serwisem Triverna.pl, rezerwacje dost\u0119pne s\u0105 w wyj\u0105tkowo atrakcyjnych cenach. Zapraszamy!", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/zorganizuj-wyjazd-w-polskie-gory-polecamy-cztery-hotele-przy-szlakach/zym2qm7", "date_published": "2023-12-13T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jaros\u0142aw Kurski przestaje kierowa\u0107 \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\"", "description": "Jaros\u0142aw Kurski przestaje kierowa\u0107 \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\". B\u0119dzie robi\u0142 to tylko do ko\u0144ca roku.", "link": "https://businessinsider.com.pl/media/jaroslaw-kurski-przestaje-kierowac-gazeta-wyborcza/s3bc52y", "date_published": "2023-12-13T12:57:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Otwarciem tej fabryki chwali\u0142 si\u0119 rz\u0105d PiS. Inwestycja za 7 mld z\u0142 ma problemy", "description": "Grupa Azoty prowadzi w\u0142a\u015bnie rozmowy z bankami na temat restrukturyzacji zad\u0142u\u017cenia zaci\u0105gni\u0119tego na budow\u0119 fabryki tworzyw sztucznych w Policach \u2014 wynika z informacji Business Insider Polska. Jak ustalili\u015bmy, instytucje finansuj\u0105ce projekt s\u0105 pe\u0142ne obaw o rentowno\u015b\u0107 projektu, wartego ponad 7 mld z\u0142, i o to, czy sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie w stanie sp\u0142aca\u0107 kredyt w najbli\u017cszych miesi\u0105cach. Zak\u0142ad, otwarty hucznie w czerwcu przez polityk\u00f3w PiS, mia\u0142 zarabia\u0107 od wrze\u015bnia, tymczasem wci\u0105\u017c nie uruchomi\u0142 komercyjnej produkcji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/megainwestycja-azotow-w-potrzasku-problemy-na-budowie-i-z-finansowaniem/3gvc5jl", "date_published": "2023-12-13T12:52:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowy bud\u017cet w przysz\u0142ym tygodniu. Doma\u0144ski m\u00f3wi o deficycie", "description": "\u2014 Projekt nowej ustawy bud\u017cetowej na 2024 r. przedstawimy prawdopodobnie w przysz\u0142ym tygodniu. Deficyt b\u0119dzie w niej inny ni\u017c ten, kt\u00f3ry za\u0142o\u017cy\u0142 poprzedni rz\u0105d \u2014 stwierdzi\u0142 w odpowiedzi na pytania Business Insider Polska nowy minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/deficyt-bedzie-inny-nowy-minister-finansow-mowi-o-budzecie/hnm0y0d", "date_published": "2023-12-13T12:47:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "B\u0142yskawiczna dymisja wojewody mazowieckiego z PiS. \"Poniewa\u017c Donald Tusk zosta\u0142 premierem\"", "description": "Wojewoda mazowiecki Tobiasz Boche\u0144ski, w kt\u00f3rym Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma widzie\u0107 \"nowego Dud\u0119\", z\u0142o\u017cy\u0142 dymisj\u0119. \"Ka\u017cda chwila instytucjonalnego kojarzenia z takim premierem jest dla mnie dyshonorem\" \u2014 wyja\u015bni\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych po zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Tuska na szefa rz\u0105du. Boche\u0144ski by\u0142 wojewod\u0105 mazowieckim od kwietnia 2023 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/blyskawiczna-dymisja-wojewody-mazowieckiego-poniewaz-tusk-zostal-premierem/8ys5m4d", "date_published": "2023-12-13T12:41:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Inflacja jest \"trwa\u0142a\" i utraconej si\u0142y nabywczej nigdy nie da si\u0119 odzyska\u0107, m\u00f3wi guru z Wall Street", "description": "Inflacja nie jest przej\u015bciowa \u2014 ostrzega Jim Grant, ameryka\u0144ski pisarz i wydawca, za\u0142o\u017cyciel dwumiesi\u0119cznika po\u015bwi\u0119conego rynkom finansowym. Przez inwestor\u00f3w z Wall Street nazywany jest \"guru inwestowania\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-jest-trwala-i-utraconej-sily-nabywczej-nigdy-nie-da-sie-odzyskac-mowi-guru-z/femrpdv", "date_published": "2023-12-13T12:40:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Dziemianowicz-B\u0105k obj\u0119\u0142a resort pracy. M\u00f3wi o symbolicznej zmianie", "description": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k zosta\u0142a w \u015brod\u0119 powo\u0142ana przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 na urz\u0105d Ministra Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. W po\u0142udnie nowa szefowa MRPiPS przyby\u0142a do siedziby resortu. Tam z\u0142o\u017cy\u0142a kwiaty pod tablic\u0105 upami\u0119tniaj\u0105c\u0105 poprzednich ministr\u00f3w: Izabel\u0119 Jarug\u0119-Nowack\u0105 i Jacka Kuronia.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dziemianowicz-bak-objela-resort-pracy-mowi-o-symbolicznej-zmianie/gf2p4n8", "date_published": "2023-12-13T12:38:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Sobo\u0144 pozna\u0142 zakres obowi\u0105zk\u00f3w w NBP. Obj\u0105\u0142 dwa departamenty", "description": "By\u0142y wiceminister finans\u00f3w Artur Sobo\u0144, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku grudnia trafi\u0142 do zarz\u0105du NBP, pozna\u0142 ju\u017c zakres obowi\u0105zk\u00f3w. Polityk zajmie si\u0119 dwoma departamentami - informatyki i telekomunikacji oraz cyberbezpiecze\u0144stwa. Decyzj\u0105 prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego wci\u0105\u017c \u017cadnego departamentu nie nadzoruje skonfliktowany z nim Pawe\u0142 Mucha, kt\u00f3ry wykonuje jednak obowi\u0105zki cz\u0142onka zarz\u0105du NBP.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sobon-poznal-zakres-obowiazkow-w-nbp-objal-dwa-departamenty/75zflg1", "date_published": "2023-12-13T12:33:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Sp\u00f3r o kontenery. Trybuna\u0142 Konstytucyjny pokaza\u0142 kierunek", "description": "Prawo, jako system, powinno tworzy\u0107 zesp\u00f3\u0142 uzupe\u0142niaj\u0105cych si\u0119 norm, na bazie kt\u00f3rych winny zapada\u0107 orzeczenia o jednolitej tre\u015bci. Sk\u0142ady orzekaj\u0105ce w sprawach podatkowych mog\u0105 wi\u0119c gar\u015bciami czerpa\u0107 z bogatego dorobku orzeczniczego s\u0105d\u00f3w orzekaj\u0105cych w sprawach budowlanych. Jakiego wyja\u015bniaj\u0105 prawnicy Sebastian Gumiela i Martyna S\u0142ugocka z GWW Legal&amp;Tax", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/ocena-zwiazania-z-gruntem-kontenerow-telekomunikacyjnych/l9wmz2h", "date_published": "2023-12-13T12:23:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Korwin-Mikke zak\u0142ada now\u0105 parti\u0119. \"Chcemy \u017cy\u0107 w normalnym \u015bwiecie\"", "description": "Janusz Korwin-Mikke po kl\u0119sce w wyborach i praktycznym wykluczeniu z Konfederacji zak\u0142ada now\u0105 parti\u0119. Na razie nie podaje jej nazwy, cho\u0107 przekonuje, \u017ce zosta\u0142a ju\u017c ona wybrana. \u2014 Chcemy \u017cy\u0107 w normalnym \u015bwiecie. A ten budowany przez maniak\u00f3w z Unii Europejskiej nie jest normalny \u2014 powiedzia\u0142 polityk.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korwin-mikke-zaklada-nowa-partie-chcemy-zyc-w-normalnym-swiecie/rz4kq96", "date_published": "2023-12-13T12:10:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Uber b\u0119dzie je\u017adzi\u0142 spod Dworca Centralnego w Warszawie", "description": "Uber wygra\u0142 przetarg na wynajem miejsc postojowych na terenie warszawskiego Dworca Centralnego \u2014 poinformowa\u0142a firma. W ramach umowy z PKP kierowcy aplikacji b\u0119d\u0105 mogli parkowa\u0107 w wyznaczonej strefie od strony Alei Jerozolimskich.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/uber-bedzie-jezdzil-spod-dworca-centralnego-w-warszawie/g186cr3", "date_published": "2023-12-13T12:07:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Majorka \u2014 zaplanuj idealny urlop na wyspie. Pokoje z widokiem na morze", "description": "Majorka uznawana jest za jedna z najpi\u0119kniejszych wysp hiszpa\u0144skich Balear\u00f3w. To idealne miejsce na urlop dla wszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w b\u0142\u0119kitnego morza, pla\u017cowania, sport\u00f3w wodnych i pi\u0119knych kameralnych miasteczek. Majorka najcz\u0119\u015bciej kojarzy si\u0119 z \u017cyciem nocnym przeplatanym b\u0142ogim relaksem na pla\u017cy, ale ta hiszpa\u0144ska wyspa potrafi zaoferowa\u0107 znacznie wi\u0119cej. W artykule polecamy sprawdzone hotele, kt\u00f3re maj\u0105 dost\u0119pne terminy wiosn\u0105 i latem, a jednocze\u015bnie s\u0105 r\u00f3\u017cnorodne pod wzgl\u0119dem standardu i ceny. Zapraszamy!", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/majorka-zaplanuj-idealny-urlop-na-wyspie-pokoje-z-widokiem-na-morze/7md1xcq", "date_published": "2023-12-13T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Bodnar przejmuje Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Dosta\u0142 zaskakuj\u0105ce prezenty", "description": "Adam Bondar przej\u0105\u0142 oficjalnie Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Od eks-ministra Marcina Warcho\u0142a dosta\u0142 zestaw zaskakuj\u0105cych prezent\u00f3w \u2014 w tym p\u0142yt\u0119 z piosenkami polityka Suwerennej Polski.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sprawiedliwosci-dostal-zaskakujace-prezenty/zh8br3f", "date_published": "2023-12-13T11:54:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Olaf Scholz po polsku gratuluje Donaldowi Tuskowi", "description": "Z ca\u0142ego \u015bwiata p\u0142yn\u0105 gratulacje dla nowego premiera Donalda Tuska. Ciep\u0142e s\u0142owa skierowa\u0142 te\u017c kanclerz Niemiec.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/olaf-scholz-po-polsku-gratuluje-donaldowi-tuskowi/n55j1j0", "date_published": "2023-12-13T11:27:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Obliczanie sta\u017cu do emerytury. Jest wyrok TK", "description": "Obecne przepisy w sprawie obliczania sta\u017cu pracy uprawniaj\u0105cego do \u015bwiadczenia przedemerytalnego, s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. Tak orzek\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Obowi\u0105zuj\u0105ce regulacje zaskar\u017cy\u0142 pracownik, kt\u00f3ry nie otrzyma\u0142 \u015bwiadczenia, bo nie spe\u0142ni\u0142 kryterium 40-letniego okresu zatrudnienia.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/wazny-wyrok-tk-jak-obliczac-staz-pracy-do-emerytury/0zyc1f4", "date_published": "2023-12-13T11:23:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "\"Nadchodzi koniec brudnej energii\". Historyczne porozumienie w sprawie paliw kopalnych", "description": "Prawie 200 pa\u0144stw zawar\u0142o w \u015brod\u0119 historyczne porozumienie klimatyczne, zobowi\u0105zuj\u0105ce do odej\u015bcia od paliw kopalnych jeszcze w tym dziesi\u0119cioleciu i potrojenia udzia\u0142u energii odnawialnej do 2030 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nadchodzi-koniec-brudnej-energii-historyczne-porozumienie-w-sprawie-paliw-kopalnych/30bzxef", "date_published": "2023-12-13T11:20:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Tusk spotka si\u0119 z szefow\u0105 KE. \"Przywiezie 5 mld euro z KPO\"", "description": "Premier Donald Tusk spotka si\u0119 w pi\u0105tek z szefow\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen \u2014 informuje RMF FM. Rozg\u0142o\u015bnia donosi r\u00f3wnie\u017c, \u017ce po wizycie w Brukseli szef rz\u0105du ma \"przywie\u017a\u0107\" do Polski 5 mld euro zaliczek ze zmienionego Krajowego Planu Odbudowy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tusk-spotka-sie-z-szefowa-ke-przywiezie-5-mld-euro-z-kpo/gx4dtc1", "date_published": "2023-12-13T11:15:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "KPRM oficjalnie przej\u0119te. Pierwszy podpis Tuska", "description": "Donald Tusk oficjalnie przej\u0105\u0142 w\u0142adz\u0119 w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w. \u015aroda to dzie\u0144 przej\u0119cia w\u0142adzy \u2014 do resort\u00f3w wejd\u0105 te\u017c nowi ministrowie.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kprm-oficjalnie-przejete-pierwszy-podpis-tuska/4vqr50t", "date_published": "2023-12-13T11:14:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Odszkodowanie za wypadek przy pracy w 2024. Ile wynosi?", "description": "W ubieg\u0142ym roku ponad 66 tys. os\u00f3b by\u0142o poszkodowanych w wyniku wypadku przy pracy. W takiej sytuacji przys\u0142uguje odszkodowanie. Ile wynosi? Wszystko zale\u017cy od procentu uszczerbku na zdrowiu. Obecnie odszkodowanie za ka\u017cdy procent wynosi 1269 z\u0142. W przypadku utraty ko\u0144czyny dolnej kwota si\u0119ga 88 tys. z\u0142.", "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/odszkodowanie-za-wypadek-przy-pracy-2024-wszystko-zalezy-od-uszczerbku-na-zdrowiu/0p1k9e0", "date_published": "2023-12-13T11:13:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "By\u0142a wiceminister wr\u00f3ci do resortu finans\u00f3w? Do przej\u0119cia kluczowa sprawa", "description": "Rz\u0105d Donalda Tuska b\u0119dzie sk\u0142ada\u0142 si\u0119 m.in. z wielkich powrot\u00f3w. Takim mo\u017ce by\u0107 Hanna Majszczyk, kt\u00f3ra w przesz\u0142o\u015bci by\u0142a wiceministrem finans\u00f3w i odpowiada\u0142a za bud\u017cet pa\u0144stwa. Ju\u017c na starcie mia\u0142aby wiele wyzwa\u0144.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/hanna-majszczyk-w-ministerstwie-finansow-byla-odpowiedzialna-za-budzet/vxsmqpl", "date_published": "2023-12-13T11:08:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Szef korea\u0144skiego MON: czeka ich piek\u0142o zniszczenia", "description": "\u2014 Korea P\u00f3\u0142nocna ma tylko dwa wyj\u015bcia: pok\u00f3j lub zniszczenie \u2013 stwierdzi\u0142 szef resortu obrony Korei Po\u0142udniowej Shin Won-sik. Zaostrzenie retoryki nast\u0119puje w obliczu zwi\u0119kszonych napi\u0119\u0107 po tym, jak Pjongjang zerwa\u0142 mi\u0119dzykorea\u0144skie porozumienie wojskowe z 2018 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-koreanskiego-mon-czeka-ich-pieklo-zniszczenia/3ntvywj", "date_published": "2023-12-13T10:50:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zamieszanie na kolei. Mimo zapowiedzi podwy\u017cek cz\u0119\u015b\u0107 zwi\u0105zkowc\u00f3w zaostrza sp\u00f3r", "description": "B\u0119d\u0105 podwy\u017cki wynagrodze\u0144, ale p\u00f3\u017aniej ni\u017c oczekuj\u0105 kolejarze. To nie spodoba\u0142o si\u0119 sporej liczbie zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych, kt\u00f3re og\u0142osi\u0142y wszcz\u0119cie sporu zbiorowego. To wst\u0119p do mo\u017cliwego p\u00f3\u017aniejszego strajku. Spe\u0142nienie ich oczekiwa\u0144 kosztowa\u0142oby 40 mln z\u0142.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/zamieszanie-na-kolei-czesc-zwiazkowcow-pkp-cargo-zaostrza-spor/ts4nvn6", "date_published": "2023-12-13T10:05:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "S\u0142ynny mural Banksy'ego wart prawie 5 mln z\u0142 zniszczony", "description": "S\u0142ynny mural Banksy'ego wart prawie 5 mln z\u0142, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 atrakcj\u0105 turystyczn\u0105 w Wielkiej Brytanii, zosta\u0142 zniszczony. Budynek, na kt\u00f3rym si\u0119 znajdowa\u0142, poszed\u0142 do rozbi\u00f3rki. Lokalne w\u0142adze stwierdzi\u0142y, \u017ce nie da si\u0119 skutecznie konserwowa\u0107 dzie\u0142a \"bez znacznych koszt\u00f3w dla lokalnych podatnik\u00f3w, nawet gdyby by\u0142o to technicznie mo\u017cliwe.\"", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mural-banksyego-wart-5-mln-zl-zniszczony-znaczny-koszt-dla-podatnikow/27b4ys2", "date_published": "2023-12-13T10:03:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Z brytyjsk\u0105 gospodark\u0105 jest gorzej ni\u017c si\u0119 spodziewano", "description": "Du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 polskiej emigracji mo\u017ce czu\u0107 niepok\u00f3j. \"Gospodarka Wielkiej Brytanii nieoczekiwanie mocno skurczy\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku\" \u2014 pisze \"Financial Times\". Odnotowuje, \u017ce ka\u017cdy z trzech kluczowych sektor\u00f3w zanotowa\u0142 spadek.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/recesja-w-wielkiej-brytanii-jest-gorzej-niz-sie-spodziewano/grr68fw", "date_published": "2023-12-13T09:35:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Orban grzmi w sprawie Ukrainy. \"Pomys\u0142 absurdalny, \u015bmieszny i niepowa\u017cny\"", "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban nie jest, delikatnie m\u00f3wi\u0105c, zwolennikiem szybkiego wst\u0105pienia Ukrainy do Unii Europejskiej. \u2014 Szybkie przyj\u0119cie Ukrainy do Unii Europejskiej mia\u0142oby nieprzewidziane konsekwencje. Przyspieszenie akcesji nie s\u0142u\u017cy\u0142oby interesom W\u0119gier ani Unii Europejskiej \u2013 stwierdzi\u0142.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orban-grzmi-w-sprawie-ukrainy-pomysl-absurdalny-smieszny-i-niepowazny/7rdlfzv", "date_published": "2023-12-13T09:35:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Vectra odda klientom pieni\u0105dze za automatycznie aktywowane us\u0142ugi", "description": "Vectra pozytywnie rozpatrzy odrzucone wcze\u015bniej reklamacje dotycz\u0105ce aktywacji us\u0142ugi \"Bezpieczny Internet\" i zwr\u00f3ci pobrane za ni\u0105 \u015brodki \u2014 zdecydowa\u0142 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/vectra-odda-klientom-pieniadze-za-automatycznie-aktywowane-uslugi/545mf6c", "date_published": "2023-12-13T09:34:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "\"Nigdy na etacie\", a na koncie pusto. Kim jest Grzegorz Braun?", "description": "Za spraw\u0105 skandalicznego wybryku w Sejmie zn\u00f3w jest g\u0142o\u015bno o Grzegorzu Braunie. Kim jest on zawodowo? Jak sam podkre\u015bla, bardziej re\u017cyserem ni\u017c parlamentarzyst\u0105. I jest dumny z tego, \u017ce \"nigdy nie pracowa\u0142 na etacie\". Jego o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe zaskakuje. Braun nie\u017ale zarabia, ale maj\u0105tku nie ma w\u0142a\u015bciwie \u017cadnego.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nigdy-na-etacie-a-na-koncie-pusto-kim-jest-grzegorz-braun/77d6vkv", "date_published": "2023-12-13T09:03:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Sasin m\u00f3wi, czy PiS poprze wykluczenie Bosaka z prezydium Sejmu", "description": "We wtorek pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun, u\u017cywaj\u0105c ga\u015bnicy proszkowej, zgasi\u0142 zapalone w Sejmie \u015bwiece chanukowe. Potem pojawi\u0142 si\u0119 na m\u00f3wnicy sejmowej w czasie, gdy obradom przewodniczy\u0142 wicemarsza\u0142ek Konfederacji Krzysztof Bosak. Jak zapowiedzia\u0142 Jacek Sasin z PiS, jego ugrupowanie sk\u0142ania si\u0119 do tego, by poprze\u0107 wniosek Lewicy o wykluczenie Bosaka z prezydium Sejmu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sasin-mowi-czy-pis-poprze-wykluczenie-bosaka-z-prezydium-sejmu/205x48v", "date_published": "2023-12-13T08:44:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "To on b\u0119dzie odpowiada\u0142 za projekt CPK", "description": "Pose\u0142 KO Maciej Lasek ma zosta\u0107 pe\u0142nomocnikiem ds. CPK \u2014 poinformowa\u0142 jego partyjny kolega Grzegorz Napieralski w rozmowie z dziennikarzem Polskiego Radia 24.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/to-on-bedzie-odpowiadal-za-projekt-cpk/gmj7ry1", "date_published": "2023-12-13T08:23:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rz\u0105d Donalda Tuska zaprzysi\u0119\u017cony. Andrzej Duda: zwyci\u0119\u017cyli\u015bcie pa\u0144stwo w procesie politycznym", "description": "Prezydent Andrzej Duda dokona\u0142 formalnego zaprzysi\u0119\u017cenia rz\u0105du Donalda Tuska. \u2014 To wa\u017cny moment \u2014 podkre\u015bli\u0142 Duda, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z nowymi ministrami.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-donalda-tuska-zaprzysiezony-andrzej-duda-zwyciezyliscie-panstwo-w-procesie/hl4bgy3", "date_published": "2023-12-13T08:14:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Minister edukacji: dwie godziny lekcji religii to przesada", "description": "Barbara Nowacka, nowa minister edukacji, zapowiada ograniczenie liczby lekcji religii w szko\u0142ach do jednej godziny tygodniowo. Szefowa resortu chce tak\u017ce, by oceny z tego przedmiotu nie liczy\u0142y si\u0119 do \u015bredniej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/minister-edukacji-dwie-godziny-lekcji-religii-to-przesada/typnfc3", "date_published": "2023-12-13T07:24:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Po ile karp w tym roku? Sklepy pokaza\u0142y ceny", "description": "Do \u015bwi\u0105t zosta\u0142y nieca\u0142e dwa tygodnie, wi\u0119c w sklepach coraz cz\u0119\u015bciej mo\u017cna natkn\u0105\u0107 si\u0119 na oferty sprzeda\u017cy \u015bwie\u017cego karpia. O \u017cyw\u0105 ryb\u0119 jednak coraz trudniej, a by\u0107 mo\u017ce wkr\u00f3tce w og\u00f3le nie b\u0119dzie mo\u017cna jej sprzedawa\u0107.", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/auchan-eleclerc-kaufland-i-inne-sieci-pokazaly-ceny-karpia/ccxwtg7", "date_published": "2023-12-13T07:22:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Bud\u017cet Polak\u00f3w na \u015bwi\u0105teczne prezenty. Skromny?", "description": "Od 51 do 100 z\u0142 \u2014 to kwota, jak\u0105 na pojedynczy prezent chce wyda\u0107 42,9 proc. Polak\u00f3w \u2014 wynika z badania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/budzet-polakow-na-swiateczne-prezenty-skromny/3trmz6v", "date_published": "2023-12-13T07:01:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wsp\u00f3\u0142praca Dudy z Tuskiem? Polacy: to si\u0119 nie uda", "description": "\"Czy pana/pani zdaniem prezydent Andrzej Duda b\u0119dzie w stanie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z rz\u0105dem Donalda Tuska?\" \u2014  to pytanie zadano ankietowanym w sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. Odpowiedzi nie napawaj\u0105 optymizmem.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wspolpraca-dudy-z-tuskiem-polacy-to-sie-nie-uda/91kfys1", "date_published": "2023-12-13T06:37:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jak \u017cyje typowy ameryka\u0144ski milenials? Oto jego przeci\u0119tny maj\u0105tek i g\u0142\u00f3wny problem", "description": "\u017ba\u0142ujesz czasem, \u017ce nie przysz\u0142o ci si\u0119 urodzi\u0107 w USA? Typowy ameryka\u0144ski milenials jest rodzicem, posiada dom i poka\u017any jak na polskie warunki maj\u0105tek. Na g\u0142owie ma te\u017c jednak problem, kt\u00f3ry ci\u0105gnie si\u0119 za nim latami.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jak-zyje-typowy-amerykanski-milenials-oto-jego-przecietny-majatek-i-glowny-problem/y7bf8bs", "date_published": "2023-12-13T06:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Sylwester w TVP. Scena ju\u017c si\u0119 buduje, na razie w\u0105skie grono artyst\u00f3w", "description": "Przygotowania do tegorocznego \"Sylwestra Marze\u0144\" w TVP przebiegaj\u0105 w cieniu wybor\u00f3w i tego, co w og\u00f3le stanie si\u0119 z mediami publicznymi. Jak podaje portal zakopane.wyborcza.pl, na teren imprezy wjecha\u0142 ju\u017c co prawda ci\u0119\u017cki sprz\u0119t, ale je\u015bli chodzi o artyst\u00f3w, to znamy jedyni kilka nazwisk.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sylwester-w-tvp-scena-juz-sie-buduje-na-razie-waskie-grono-artystow/fj6qx2n", "date_published": "2023-12-13T06:32:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "M\u0142odzi maj\u0105 gdzie\u015b prac\u0119 po godzinach i w weekendy. \"Dodatkowy wysi\u0142ek si\u0119 nie op\u0142aca\"", "description": "Pokolenie Z i m\u0142odzi milenialsi to osoby, kt\u00f3re mog\u0142y obserwowa\u0107, jak rozwijaj\u0105 si\u0119 kariery ich rodzic\u00f3w \u2014 pierwszego pokolenia, kt\u00f3re przesz\u0142o szko\u0142\u0119 gospodarki wolnorynkowej. Nie chc\u0105 powiela\u0107 ich b\u0142\u0119d\u00f3w, a jednocze\u015bnie wiedz\u0105, \u017ce na ko\u0144cu zawodowej drogi niekoniecznie czeka na nich nagroda. Dzi\u015b trudniej o awans, wielk\u0105 karier\u0119 i m.in. dlatego dla wielu os\u00f3b praca przesta\u0142a by\u0107 sensem \u017cycia. \u2014 To pozytywny trend, tak\u017ce dla organizacji. Firmy b\u0119d\u0105 musia\u0142y sta\u0107 si\u0119 bardziej wydajne i efektywne \u2014 ocenia w rozmowie z Business Insider Polska dr Bart\u0142omiej Brach, antropolog organizacji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/to-koniec-kultury-pracy-na-120-proc-po-godzinach-i-w-weekendy-mlodym-dodatkowy/m89l9h6", "date_published": "2023-12-13T06:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Skandal w Sejmie. Prokuratura wszczyna post\u0119powanie z urz\u0119du", "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie z urz\u0119du w sprawie wczorajszych wydarze\u0144 w Sejmie z udzia\u0142em pos\u0142a Konfederacji Grzegorza Brauna.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skandal-w-sejmie-prokuratura-wszczyna-postepowanie-z-urzedu/z89g40q", "date_published": "2023-12-13T06:21:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Grupa Prigo\u017cyna w Afryce przynosi Kremlowi miliardowe zyski", "description": "Rosja co miesi\u0105c uzyskuje ponad 100 mln dol. z wydobycia z\u0142ota w Afryce, dzi\u0119ki wsparciu, kt\u00f3re na miejscu \u015bwiadcz\u0105 najemnicy tacy jak dzia\u0142aj\u0105ca od 2014 r. Grupa Wagnera za\u0142o\u017cona przez Jewgienija Prigo\u017cyna \u2014 wynika z opublikowanego we wtorek w Kanadzie raportu \"Blood Gold Report\". Re\u017cim Putina na handlu afryka\u0144skim z\u0142otem wzbogaci\u0142 si\u0119 ju\u017c o 2,5 mln dol.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grupa-prigozyna-w-afryce-przynosi-kremlowi-miliardowe-zyski/lx20mh9", "date_published": "2023-12-13T06:12:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Znacz\u0105ca poprawa na rynku pracy \u2014 polskie firmy znowu szukaj\u0105 pracownik\u00f3w", "description": "Mamy bardzo ciekawe sygna\u0142y dotycz\u0105ce o\u017cywienia na rynku pracy, Sejm wybra\u0142 nowy rz\u0105d, kt\u00f3rego premier zapowiada babciowe i Rad\u0119 Fiskaln\u0105. Na \u015bwiecie W\u0119grzy negocjuj\u0105 miliardy euro dla siebie w zamian za odblokowanie pomocy Ukrainie, znacz\u0105co tanieje ropa naftowa, pojawi\u0142y si\u0119 tez nowe dane o inflacji w Stanach Zjednoczonych. Oto pi\u0119\u0107 najciekawszych wydarze\u0144 w gospodarce teraz.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/znaczaca-poprawa-na-rynku-pracy-polskie-firmy-znowu-szukaja-pracownikow/kpw5k6b", "date_published": "2023-12-13T06:06:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Geopolityczni \"m\u0105ciciele\" budz\u0105 strach. Oto najwi\u0119ksze zagro\u017cenia na 2024 r.", "description": "Jaki b\u0119dzie 2024 r.? Ostatnie lata z pandemi\u0105 i wojnami pokaza\u0142y nam, \u017ce prognozowanie przysz\u0142o\u015bci sta\u0142o si\u0119 niezwykle trudne. Sonda\u017c przeprowadzony w\u015br\u00f3d 500 inwestor\u00f3w instytucjonalnych pokazuje, czego boj\u0105 si\u0119 gie\u0142dy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/gieldy-boja-sie-macicieli-bardziej-niz-inflacji-zagrozenia-na-2024-r/nsg4k2h", "date_published": "2023-12-13T05:50:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Sp\u00f3r w Kongresie wok\u00f3\u0142 pomocy dla Ukrainy. Ze\u0142enski przylecia\u0142 do USA", "description": "\u2014 Ukraina wyjdzie z tej wojny dumna, wolna i silnie zakorzeniona w Zachodzie \u2014 o ile si\u0119 nie wycofamy \u2014 powiedzia\u0142 prezydent USA Joe Biden na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z prezydentem Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przylecia\u0142 do Stan\u00f3w, pr\u00f3buj\u0105c prze\u0142ama\u0107 impas w sprawie uchwalenia dodatkowych funduszy potrzebnych do kontynuowania ameryka\u0144skiej pomocy dla kraju.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spor-w-kongresie-wokol-pomocy-dla-ukrainy-zelenski-przylecial-do-usa/rthk0nw", "date_published": "2023-12-13T05:44:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wy\u015bcig o pa\u0142ac ju\u017c trwa. Ho\u0142ownia rzuca wyzwanie Trzaskowskiemu i PiS", "description": "Szymon Ho\u0142ownia szybko buduje swoj\u0105 popularno\u015b\u0107 jako marsza\u0142ek Sejmu, politycy Koalicji Obywatelskiej przygotowuj\u0105 grunt pod kandydatur\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Cho\u0107 oficjalnie nikt jeszcze tego nie przyzna, kampania prezydencka 2024 r. w\u0142a\u015bnie ruszy\u0142a z kopyta.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wyscig-o-palac-juz-trwa-holownia-rzuca-wyzwanie-trzaskowskiemu-i-pis/zq2dn3c", "date_published": "2023-12-13T05:41:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nie tylko druga waloryzacja emerytur. Pi\u0119\u0107 socjalnych wyzwa\u0144 dla rz\u0105du", "description": "Po expos\u00e9 premiera Donalda Tuska wiemy ju\u017c wi\u0119cej o socjalnych planach rz\u0105du. Szybko maj\u0105 by\u0107 realizowane obietnice wyborcze, w tym podwy\u017cki w bud\u017cet\u00f3wce i wprowadzenie babciowego. Nowy rz\u0105d b\u0119dzie musia\u0142 jednak zmierzy\u0107 si\u0119 te\u017c z wieloma wyzwaniami polityki spo\u0142ecznej. Chodzi m.in. o emerytury czerwcowe, spos\u00f3b ustalania p\u0142acy minimalnej i prac\u0119 poprzez aplikacje internetowe typu Uber czy Glovo.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/socjalne-wyzwania-dla-nowego-rzadu-co-musi-zrobic-resort-rodziny/44sm4sb", "date_published": "2023-12-13T05:30:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowy podatek od 1 stycznia 2024 r. Za niekt\u00f3re produkty z plastiku", "description": "Od 1 stycznia 2024 roku wejd\u0105 w \u017cycie nowe stawki op\u0142at za jednorazowe produkty wykonane z tworzyw sztucznych. Wprowadzenie dodatkowego obci\u0105\u017cenia podatkowego dotyczy\u0107 b\u0119dzie przedmiot\u00f3w takich jak kubki do napoj\u00f3w czy pojemniki na \u017cywno\u015b\u0107. Odpowiednie rozporz\u0105dzenie ukaza\u0142o si\u0119 ju\u017c w Dzienniku Ustaw.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowy-podatek-za-niektore-produkty-z-plastiku-od-1-stycznia-2024-r/0762qhk", "date_published": "2023-12-13T05:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zara \u017ca\u0142uje kampanii, po kt\u00f3rej spotka\u0142 j\u0105 bojkot. W tle setki ofiar w Gazie", "description": "Sie\u0107 sklep\u00f3w odzie\u017cowych wyra\u017ca g\u0142\u0119bokie ubolewanie z powodu niefortunnego odbioru swojej kampanii reklamowej, kt\u00f3ra spotka\u0142a si\u0119 z niezamierzonymi reakcjami w\u015br\u00f3d internaut\u00f3w, sugeruj\u0105cymi brak wra\u017cliwo\u015bci marki na cierpienia ludno\u015bci Gazy. Kontrowersje wzbudzi\u0142a sesja zdj\u0119ciowa, niefortunnie skojarzona przez odbiorc\u00f3w z obrazami ofiar konfliktu w Gazie.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zara-mierzy-sie-z-bojkotem-w-tle-ofiary-w-gazie/qye4q4j", "date_published": "2023-12-13T05:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zim\u00f3wki ca\u0142y rok. W polskich g\u00f3rach b\u0119dzie obowi\u0105zek jazdy na oponach zimowych?", "description": "Gdy nadejd\u0105 pierwsze przymrozki i \u015bnieg, co roku wraca dyskusja na temat konieczno\u015bci u\u017cywania opon zimowych przez ca\u0142y rok. Jest to kwestia szczeg\u00f3lnie istotna w kontek\u015bcie polskich teren\u00f3w g\u00f3rskich oraz turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy nierzadko przybywaj\u0105 w te rejony bez odpowiedniego wyposa\u017cenia swoich pojazd\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zimowki-caly-rok-w-polskich-gorach-obowiazek-jazdy-na-oponach-zimowych/9y0bgej", "date_published": "2023-12-13T05:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "To oni rozlicz\u0105 wybory kopertowe. Poznali\u015bmy sk\u0142ad komisji \u015bledczej", "description": "Ju\u017c dzi\u015b, w \u015brod\u0119 13 grudnia zbierze si\u0119 po raz pierwszy komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. We wtorek pos\u0142owie wybrali jej sk\u0142ad.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/to-oni-rozlicza-wybory-kopertowe-poznalismy-sklad-komisji-sledczej/6lc746b", "date_published": "2023-12-13T05:21:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Tak Donald Tusk odbije TVP. Ten plan ma tylko jeden haczyk", "description": "Zmiany w TVP mog\u0105 nast\u0105pi\u0107 jeszcze w tym tygodniu, cho\u0107 bardziej prawdopodobny jest nieco odleglejszy termin \u2014 po najbli\u017cszym weekendzie. I nie chodzi o prokurenta. Jak ustali\u0142 Business Insider, nowy minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz zawiesi obecny zarz\u0105d TVP i powo\u0142a kuratora. Czy to mo\u017cliwe?", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/wiemy-jak-donald-tusk-odbije-tvp-ten-plan-ma-tylko-jeden-haczyk/psywjne", "date_published": "2023-12-13T05:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Budowa mitu, sygna\u0142 do Ukrainy i role w koalicji. Pi\u0119\u0107 wniosk\u00f3w po expos\u00e9 Tuska", "description": "Celem expos\u00e9 Donalda Tuska nie by\u0142o opowiadanie o konkretach, kt\u00f3rymi lada chwila zajmie si\u0119 jego rz\u0105d \u2013 nowy premier ujawni\u0142 tylko kilka g\u0142\u00f3wnych priorytet\u00f3w. Mimo tego z wyst\u0105pienia lidera Koalicji Obywatelskiej da\u0142o si\u0119 wyczyta\u0107 kilka g\u0142\u00f3wnych motyw\u00f3w, do kt\u00f3rych b\u0119dzie wraca\u0142 jego gabinet. Oto pi\u0119\u0107 wyzwa\u0144 nakre\u015blonych przez nowego szefa rz\u0105du.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielki-mit-wiadomosc-do-ukrainy-i-role-w-koalicji-5-wnioskow-po-expose-tuska/c6t6hdp", "date_published": "2023-12-13T05:13:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "HIMARS-y to prze\u0142om w polskim uzbrojeniu. Minusy? Rakiet mamy na dwa dni wojny", "description": "Zatrzyma\u0142y impet rosyjskiego natarcia w Ukrainie i precyzyjnie niszcz\u0105 kolejne cele. Teraz nowoczesne ameryka\u0144skie wyrzutnie rakietowe HIMARS trafi\u0142y te\u017c do polskiej armii. W listopadzie dotar\u0142a ju\u017c kolejna ich partia. Jak HIMARS-y odmieni\u0105 polskie wojsko?", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/himars-y-to-przelom-w-polskim-uzbrojeniu-minusy-rakiet-mamy-na-dwa-dni-wojny/j5dyf5b", "date_published": "2023-12-13T05:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Donald Tusk obiecuje nape\u0142ni\u0107 portfele Polak\u00f3w. Gospodarka by\u0142a jednak w tle expos\u00e9", "description": "Podwy\u017cki dla nauczycieli i ca\u0142ej bud\u017cet\u00f3wki, podw\u00f3jna waloryzacja rent i emerytur, finansowa ulga dla mikrofirm oraz tzw. babciowe \u2013 to najwa\u017cniejsze konkrety z expos\u00e9 nowego szefa rz\u0105du. Donald Tusk pobudzi konsumpcj\u0119, odda, co zabra\u0142a inflacja i poka\u017ce, \u017ce los przedsi\u0119biorc\u00f3w le\u017cy mu na sercu. Do tego zapowiada odpolitycznienie pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek i przegl\u0105d najwi\u0119kszych projekt\u00f3w gospodarczych PiS na czele z CPK. W sejmowym wyst\u0105pieniu nowego premiera gospodarka by\u0142a jednak na drugim planie, a wi\u0119cej miejsca zaj\u0119\u0142y tematy bezpiecze\u0144stwa czy sprawy mi\u0119dzynarodowe.", "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/expose-donalda-tuska-tym-razem-premier-nie-postawil-na-gospodarke/j6y4w7h", "date_published": "2023-12-13T05:06:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs EUR/PLN 13 grudnia 2023 r.", "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 13 grudnia 2023.  Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,3284 z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-eurpln-13-grudnia-2023-r/75cmbml", "date_published": "2023-12-13T05:00:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]