[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T20:05:50+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7877512-szpital-001648-ph8202956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jest to taki temat, kt\u00f3ry pozostaje tematem tabu\". Jaki jest stan zdrowia psychicznego lekarzy i personelu medycznego?\" />\n    Wielokrotnie w \"Faktach\" informowali\u015bmy o tym, w jakim stanie zdrowia generalnie jeste\u015bmy jako spo\u0142ecze\u0144stwo. Informowali\u015bmy te\u017c o tym, jak niepokoj\u0105ce s\u0105 dane dotycz\u0105ce zdrowia psychicznego Polak\u00f3w. Teraz okazuje si\u0119, \u017ce \u017ale si\u0119 dzieje tak\u017ce w\u015br\u00f3d personelu medycznego.\n    \n    ",
        "id": 1617454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/jaki-jest-stan-zdrowia-psychicznego-lekarzy-i-personelu-medycznego-st8202914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jest to taki temat, kt\u00f3ry pozostaje tematem tabu\". Jaki jest stan zdrowia psychicznego lekarzy i personelu medycznego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T15:18:05+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3902268-slawomir-mentzen-podczas-spotkania-w-namyslowie-ph8202785/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142awomir Mentzen o Ukrainie i \"silnej Polsce\". I o tym, na co \"nie pozwoli\"\" />\n    S\u0142awomir Mentzen, kandydat Konfederacji na prezydenta, powiedzia\u0142 na spotkaniu w Namys\u0142owie, \u017ce \"Polska nie powinna da\u0107 si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0107 do \u017cadnej wojny\", a Polacy \"nie powinni gin\u0105\u0107 na wschodzie za Donbas albo Krym\". - Nie pozwol\u0119 na to, \u017ceby chocia\u017c jeden polski \u017co\u0142nierz stan\u0105\u0142 na Ukrainie - doda\u0142.\n    \n    ",
        "id": 1616323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-slawomir-mentzen-o-ukrainie-i-silnej-polsce-i-o-tym-na-co-nie-pozwoli-st8202767?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen o Ukrainie i \"silnej Polsce\". I o tym, na co \"nie pozwoli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T15:10:42+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jxaml9-od-1-grudnia-ruszaja-lodowiska-w-warszawie-7463444/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Startuje sezon \u0142y\u017cwiarski, otwieraj\u0105 si\u0119 miejskie lodowiska\" />\n    Dodatnie temperatury nie stoj\u0105 na przeszkodzie by poje\u017adzi\u0107 na \u0142y\u017cwach. Od kilku dni mo\u017cna ju\u017c korzysta\u0107 z lodowiska w Parku Br\u00f3dnowskim. Kolejne otwieraj\u0105 si\u0119 wraz z pocz\u0105tkiem grudnia. \u0141\u0105cznie do dyspozycji b\u0119dzie 17 miejskich lodowisk.\n    \n    ",
        "id": 1616324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-lodowiska-w-warszawie-gdzie-na-lyzwy-kiedy-otwarcie-st8202060?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startuje sezon \u0142y\u017cwiarski, otwieraj\u0105 si\u0119 miejskie lodowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T15:10:29+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5225110-spojrzal-w-oczy-byka-i-przestal-walczyc-historia-ladna-ale-bylo-inaczej-ph8199773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spojrza\u0142 w oczy byka\" i przesta\u0142 walczy\u0107? \u0141adna historia, lecz by\u0142o inaczej\u00a0\" />\n    Internauci s\u0105 poruszeni t\u0105 opowie\u015bci\u0105: znany hiszpa\u0144ski torreador zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 karier\u0119 rzekomo po tym, jak w tracie walki z bykiem u\u015bwiadomi\u0142 sobie okrucie\u0144stwo tego sportu. I sam zacz\u0105\u0142 walczy\u0107 o zakaz organizowania korridy. W ca\u0142ej tej historii zgadza si\u0119 tylko jeden fakt.  \n    \n    ",
        "id": 1616325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/hiszpania-spojrzal-w-oczy-byka-i-przestal-walczyc-ladna-historia-lecz-bylo-inaczej-st8199531?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spojrza\u0142 w oczy byka\" i przesta\u0142 walczy\u0107? \u0141adna historia, lecz by\u0142o inaczej\u00a0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T14:13:08+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8194031-gostyn-kradl-na-terenie-calego-kraju-ph8202656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 okra\u015b\u0107 61 sklep\u00f3w, zanim zosta\u0142 z\u0142apany. Pomaga\u0142 mu 17-letni syn\" />\n    Policjanci z Gostynia zatrzymali 38-latka, kt\u00f3ry jest podejrzany o seri\u0119 kradzie\u017cy sklepowych na terenie ca\u0142ego kraju. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany razem ze swoim 17-letnim synem. Warto\u015b\u0107 ukradzionych rzeczy oszacowano na prawie 43 tysi\u0105ce z\u0142otych. Oboje us\u0142yszeli prokuratorskie zarzuty.\n    \n    ",
        "id": 1616040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gostyn-38-latek-podejrzany-o-serie-kradziezy-sklepowych-na-terenie-calego-kraju-zostal-zatrzymany-pomagal-mu-17-letni-syn-st8202681?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 okra\u015b\u0107 61 sklep\u00f3w, zanim zosta\u0142 z\u0142apany. Pomaga\u0142 mu 17-letni syn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T10:58:20+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6493371-samochod-ph8202445/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utkn\u0105\u0142 autem w polu, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest poszukiwany przez s\u0105d\" />\n    Na jednym z p\u00f3l w Smo\u0142dzinie (woj. pomorskie) kierowca samochodu ugrz\u0105z\u0142 z powodu opad\u00f3w \u015bniegu. M\u0119\u017cczyzna zostawi\u0142 auto i wr\u00f3ci\u0142 do domu. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 40-latek jest poszukiwany za wcze\u015bniejsze przest\u0119pstwa.\n    \n    ",
        "id": 1615234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/smoldzino-z-powodu-sniegu-zjechal-z-drogi-i-utknal-w-polu-byl-poszukiwany-do-odbycia-kary-wiezienia-st8202434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utkn\u0105\u0142 autem w polu, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest poszukiwany przez s\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T10:57:12+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8327619-agnieszka-dziemianowicz-bak-magdalena-biejat-beata-szydlo-ph8202438/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta kandydatk\u0105 na prezydenta? Sonda\u017c\" />\n    61 procent Polak\u00f3w deklaruje, \u017ce jest im oboj\u0119tne, czy kandydatem na prezydenta b\u0119dzie kobieta czy m\u0119\u017cczyzna - wynika z sonda\u017cu przygotowanego przez pracowni\u0119 Opinia24. Sonda\u017cownia zapyta\u0142a te\u017c o trzy kobiety, kt\u00f3rych nazwiska przewija\u0142y si\u0119 w dyskusji o przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich.\n    \n    ",
        "id": 1615235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-kobieta-kandydatka-na-prezydenta-wiekszosci-polakow-plec-kandydata-jest-obojetna-st8202439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta kandydatk\u0105 na prezydenta? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T09:46:05+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2083985-muzeum-getta-warszawskiego-ph8202320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministerstwo szuka nowego dyrektora Muzeum Getta Warszawskiego\" />\n    Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego og\u0142osi\u0142o konkurs na stanowisko dyrektora Muzeum Getta Warszawskiego. Jak informuje resort, aplikacje nale\u017cy sk\u0142ada\u0107 do 24 stycznia 2025 roku. \n    \n    ",
        "id": 1615026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-muzeum-getta-warszawskiego-szuka-nowego-dyrektora-st8202305?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo szuka nowego dyrektora Muzeum Getta Warszawskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:45:56+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9945479-morskie-oko-ph7465329/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy szlaki w Tatrach b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te\" />\n    Od niedzieli na okres zimy zostan\u0105 zamkni\u0119te w Tatrach trzy szlaki turystyczne, mi\u0119dzy innymi przez \u015awist\u00f3wk\u0119 Roztock\u0105 do Morskiego Oka. Powodem jest ochrona przyrody.\n    \n    ",
        "id": 1614847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/trzy-szlaki-w-tatrach-beda-zamkniete-st8202253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy szlaki w Tatrach b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:44:03+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-84759-shutterstock-2227336675-ph8202267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenie przed parti\u0105 od\u017cywki. \"Mo\u017cliwa obecno\u015b\u0107 metalowych element\u00f3w\"\" />\n    Wycofano z rynku jedn\u0105 parti\u0119 od\u017cywki bia\u0142kowej marki Whey ze wzgl\u0119du na \"mo\u017cliw\u0105 obecno\u015b\u0107 metalowych element\u00f3w\" - poinformowa\u0142 w komunikacie G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny (GIS).\n    \n    ",
        "id": 1614848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ostrzezenie-przed-partia-odzywki-whey-mozliwa-obecnosc-metalowych-elementow-st8202278?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie przed parti\u0105 od\u017cywki. \"Mo\u017cliwa obecno\u015b\u0107 metalowych element\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:43:35+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5417878-marszalek-szymon-holownia-na-sali-plenarnej-sejmu-w-warszawie-ph8138247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sprawa jest oczywista\". Porowska: kto\u015b przed kampani\u0105 wyci\u0105ga tak\u0105 histori\u0119 i pr\u00f3buje ni\u0105 gra\u0107\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zastanawia\u0142 si\u0119 nad podj\u0119ciem studi\u00f3w na Collegium Humanum, z\u0142o\u017cy\u0142 podanie i koniec historii. A raptem kto\u015b przed kampani\u0105 prezydenck\u0105 wyci\u0105ga t\u0119 histori\u0119 i pr\u00f3buje ni\u0105 gra\u0107. To jest nieuczciwe i niefajne zagranie - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 Adriana Porowska, polityczka Polski 2050, ministra do spraw spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego.\n    \n    ",
        "id": 1614849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-i-studia-w-collegium-humanum-ministra-adriana-porowska-o-nieuczciwym-zagraniu-st8202268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sprawa jest oczywista\". Porowska: kto\u015b przed kampani\u0105 wyci\u0105ga tak\u0105 histori\u0119 i pr\u00f3buje ni\u0105 gra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:35:03+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7865636-premier-donald-tusk-ph8137268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier jedzie na granic\u0119. Odwiedzi pierwszy odcinek Tarczy Wsch\u00f3d\" />\n    Premier Donald Tusk odwiedzi w sobot\u0119 pierwszy wybudowany odcinek Tarczy Wsch\u00f3d - linii umocnie\u0144 i innych system\u00f3w, kt\u00f3re docelowo maj\u0105 zabezpieczy\u0107 granic\u0119 Polski z Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105. Jak wynika z informacji podanych przez Centrum Informacyjne Rz\u0105du, chodzi o odcinek przy granicy z Rosj\u0105 na p\u00f3\u0142noc od W\u0119gorzewa w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim.\n    \n    ",
        "id": 1614511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-jedzie-na-granice-odwiedzi-pierwszy-odcinek-tarczy-wschod-st8202174?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier jedzie na granic\u0119. Odwiedzi pierwszy odcinek Tarczy Wsch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:30:33+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4482235-zniszczenia-po-wybuchu-rzuconego-ladunku-ph8202180/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kryminalny atak o charakterze terrorystycznym\"\" />\n    Silna eksplozja uszkodzi\u0142a w pi\u0105tek p\u00f3\u017anym wieczorem kana\u0142 zaopatruj\u0105cy w wod\u0119 dwie najwi\u0119ksze elektrownie w\u0119glowe w Kosowie, co grozi pozbawieniem pr\u0105du cz\u0119\u015bci tego kraju. Premier Albin Kurti oskar\u017cy\u0142 s\u0105siedni\u0105 Serbi\u0119 o \"atak terrorystyczny\". Wcze\u015bniej policja poinformowa\u0142a, \u017ce w miejscowo\u015bci Zveczan obrzucono siedzib\u0119 miejscowego o\u015brodka \u0142adunkiem wybuchowym.\n    \n    ",
        "id": 1614512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosowo-wybuchy-ucierpial-kluczowy-kanal-kryminalny-atak-o-charakterze-terrorystycznym-st8202181?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kryminalny atak o charakterze terrorystycznym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T05:29:53+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4005302-marszalek-sejmu-szymon-holownia-ph8202169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Premier ma prawo do takiej decyzji\", ale Ho\u0142ownia ocenia to inaczej. \"Koalicja jedzie dalej\"\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia powiedzia\u0142, \u017ce jego partia nie b\u0119dzie zg\u0142asza\u0107 nast\u0119pcy odwo\u0142anego wiceszefa Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych Jacka Bartmi\u0144skiego do czasu, gdy odpartyjnienie sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa zostanie potraktowane powa\u017cnie przez koalicjant\u00f3w. Doda\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce \"koalicja trwa i jedzie dalej\".\n    \n    ",
        "id": 1614360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-nie-zglosimy-nastepcy-bartminskiego-dopoki-koalicjanci-nie-potraktuja-powaznie-odpartyjnienia-spolek-st8202170?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Premier ma prawo do takiej decyzji\", ale Ho\u0142ownia ocenia to inaczej. \"Koalicja jedzie dalej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T04:21:33+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mmk76e-wilno-6849422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Litwa wyrzuca chi\u0144skich dyplomat\u00f3w. Maj\u0105 tydzie\u0144 na wyjazd\" />\n    Trzej chi\u0144scy dyplomaci b\u0119d\u0105 musieli w ci\u0105gu tygodnia opu\u015bci\u0107 przedstawicielstwo w Wilnie za dzia\u0142ania naruszaj\u0105ce litewskie prawo i Konwencj\u0119 Wiede\u0144sk\u0105. Resort dyplomacji wyja\u015bni\u0142, \u017ce decyzj\u0119 podj\u0119to na podstawie informacji dostarczonych przez odpowiedzialne organy.\n    \n    ",
        "id": 1614228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/litwa-msz-wydalamy-trzech-chinskich-dyplomatow-st8202175?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litwa wyrzuca chi\u0144skich dyplomat\u00f3w. Maj\u0105 tydzie\u0144 na wyjazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T04:06:43+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4212291-starcia-z-policja-w-gruzji-ph8202183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Starcia z policj\u0105 w Gruzji, patostreamer zatrzymany, prokuratura bada spraw\u0119 Macierewicza\" />\n    Gruzini po raz kolejny wyszli na ulice Tbilisi, by zaprotestowa\u0107 przeciwko zawieszeniu rozm\u00f3w o przyst\u0105pieniu do Unii Europejskiej. Policjanci zatrzymali w Warszawie patostreamera Crawly - Vladyslava O. Prokuratura Krajowa prowadzi post\u0119powanie sprawdzaj\u0105ce po zawiadomieniu o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia zdrady dyplomatycznej przez Antoniego Macierewicza. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 30 listopada.\n    \n    ",
        "id": 1614229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/starcia-z-policja-w-gruzji-patostreamer-zatrzymany-prokuratura-bada-sprawe-macierewicza-to-warto-wiedziec-w-sobote-30-listopada-st8202184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starcia z policj\u0105 w Gruzji, patostreamer zatrzymany, prokuratura bada spraw\u0119 Macierewicza",
        "vote": 0
    }
]