[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T23:28:53.090436+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1618213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41522521-kalendarium-niedziela-1-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - niedziela 1 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T22:18:38+00:00",
        "description": "\"Pot\u0119piamy nadmiern\u0105 si\u0142\u0119 u\u017cyt\u0105 przeciwko Gruzinom korzystaj\u0105cym ze swojej wolno\u015bci protestu i zawiesili\u015bmy nasze Strategiczne Partnerstwo z Gruzj\u0105\" \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik Departamentu Stanu USA.",
        "id": 1618005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41522611-usa-zawieszaja-umowe-o-partnerstwie-strategicznym-z-gruzja-mowa-o-zdradzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zawieszaj\u0105 umow\u0119 o partnerstwie strategicznym z Gruzj\u0105. Mowa o \"zdradzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T20:12:59.329064+00:00",
        "description": "Krew nietoperza mo\u017ce umo\u017cliwi\u0107 astronautom hibernacj\u0119 podczas d\u0142ugich lot\u00f3w w kosmosie lub pomoc w operacjach medycznych \u2013 twierdz\u0105 naukowcy. Nad nowatorskim rozwi\u0105zaniem pracuj\u0105 badacze z Uniwersytetu w Greifswaldzie.",
        "id": 1617455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41522591-czlowiek-moze-zapasc-w-wieloletni-sen-naukowcy-bliscy-opanowania-hibernacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek mo\u017ce zapa\u015b\u0107 w wieloletni sen. Naukowcy bliscy opanowania hibernacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T18:55:31.486867+00:00",
        "description": "Chilijczycy po prostu kochaj\u0105 Chile. Pomimo trz\u0119sie\u0144 ziemi i innych kataklizm\u00f3w, rzadko wyobra\u017caj\u0105 sobie, \u017ceby mogli mieszka\u0107 gdzie indziej. S\u0105 latynoskimi introwertykami, maj\u0105 w sobie dawk\u0119 melancholii \u2013 m\u00f3wi Monika Tr\u0119towska, autorka ksi\u0105\u017cki \u201eChile. Dalej by\u0107 nie mo\u017ce\u201d.",
        "id": 1616912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41522001-polka-w-chile-przy-lozku-zawsze-warto-trzymac-buty-i-latarke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka w Chile: Przy \u0142\u00f3\u017cku zawsze warto trzyma\u0107 buty i latark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T18:55:31.379148+00:00",
        "description": "Prozachodnia przyw\u00f3dczyni Gruzji, kt\u00f3ra nie uznaje wynik\u00f3w wybor\u00f3w parlamentarnych, przekaza\u0142a, \u017ce pozostanie na swoim stanowisku. Jak zaznaczy\u0142a, nie zmieni si\u0119 to \"dop\u00f3ki legalny parlament nie wybierze nowego prezydenta\".",
        "id": 1616911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41522531-salome-zurabiszwili-pozostane-prezydentem-gruzji-dopoki-legalny-parlament-nie-wybierze-mojego-nastepcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salome Zurabiszwili: Pozostan\u0119 prezydentem Gruzji dop\u00f3ki legalny parlament nie wybierze mojego nast\u0119pcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T18:55:31.267053+00:00",
        "description": "\"Nie ma szans, by kraje BRICS zast\u0105pi\u0142y dolara ameryka\u0144skiego w handlu mi\u0119dzynarodowym. Ka\u017cdy kraj, kt\u00f3ry tego spr\u00f3buje, powinien po\u017cegna\u0107 si\u0119 z Ameryk\u0105\" \u2013 napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ameryka\u0144ski prezydent elekt Donald Trump.",
        "id": 1616910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41522561-donald-trump-grozi-krajom-brics-100-proc-cla-jesli-oslabia-dolara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump grozi krajom BRICS. \"100 proc. c\u0142a, je\u015bli os\u0142abi\u0105 dolara\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T18:55:31.156476+00:00",
        "description": "W zawodach Pucharu \u015awiata w Ruce Polacy zaprezentowali si\u0119 jeszcze s\u0142abiej ni\u017c tydzie\u0144 wcze\u015bniej w Lillehammer, cho\u0107 skoki Aleksandra Zniszczo\u0142a i Kamila Stocha w pierwszej serii dawa\u0142y nadzieje na dobry wynik.",
        "id": 1616909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art41522541-puchar-swiata-w-ruce-u-polakow-nie-widac-poprawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar \u015awiata w Ruce. U Polak\u00f3w nie wida\u0107 poprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T18:21:11+00:00",
        "description": "Sebastian Chmara zosta\u0142 wybrany prezesem Polskiego Zwi\u0105zku Lekkiej Atletyki. Zast\u0105pi na tym stanowisku Henryka Olszewskiego.",
        "id": 1616913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41522491-sebastian-chmara-prezesem-pzla-nie-mial-konkurencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian Chmara prezesem PZLA. Nie mia\u0142 konkurencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T18:05:32+00:00",
        "description": "W tym roku ju\u017c po raz 82. odb\u0119dzie si\u0119 Konkurs Szopek Krakowskich. Zapisy do tegorocznej edycji konkursu trwaj\u0105 do 3 grudnia.",
        "id": 1616914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art41522481-najpiekniejsze-krakowskie-szopki-ostatnie-dni-na-zgloszenie-do-konkursu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpi\u0119kniejsze krakowskie szopki. Ostatnie dni na zg\u0142oszenie do konkursu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T17:52:26+00:00",
        "description": "\u015awi\u0105teczne jarmarki w wielu miastach ju\u017c dzia\u0142aj\u0105, teraz czas na iluminacje. Pierwsze rozb\u0142ysn\u0105 ju\u017c w ten weekend.",
        "id": 1616915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art41522471-coraz-wiecej-magii-swiat-rozblysna-iluminacje-w-polskich-miastach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej magii \u015bwi\u0105t. Rozb\u0142ysn\u0105 iluminacje w polskich miastach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T16:55:29+00:00",
        "description": "Jak poinformowa\u0142y Si\u0142y Obronne Izraela, w nalocie w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry by\u0142 pracownikiem World Central Kitchen (WCK). Izrael twierdzi, \u017ce by\u0142 on jednocze\u015bnie terroryst\u0105 zaanga\u017cowanym w atak Hamasu na Izrael z 7 pa\u017adziernika. Organizacja pomocowa WCK przekaza\u0142a, \u017ce zawiesza swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Strefie Gazy.",
        "id": 1616916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41522431-izrael-zaatakowal-samochod-wck-czlonek-organizacji-pomocowej-byl-tez-terrorysta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 samoch\u00f3d WCK. \"Cz\u0142onek organizacji pomocowej by\u0142 te\u017c terroryst\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T16:51:58+00:00",
        "description": "Eksperci szacuj\u0105, \u017ce ka\u017cdego roku nasz apetyt na zakupy podczas Black Friday ro\u015bnie \u2013 podobnie jak g\u00f3ry \u015bmieci na wysypiskach, gdzie mo\u017ce trafi\u0107\u00a0nawet 80 procent produkt\u00f3w zakupionych okazyjnie przed \u015bwi\u0119tami.",
        "id": 1616917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art41522411-jaki-wplyw-na-srodowisko-ma-black-friday-swieto-przecen-i-gora-smieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki wp\u0142yw na \u015brodowisko ma Black Friday? \u015awi\u0119to przecen i g\u00f3ra \u015bmieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T16:35:55+00:00",
        "description": "FC Barcelona sensacyjnie potkn\u0119\u0142a si\u0119 w lidze. Katalo\u0144czycy - z Robertem Lewandowskim w sk\u0142adzie - ulegli u siebie Las Palmas 1:2. Wci\u0105\u017c prowadz\u0105 w La Liga, ale ich przewaga nad Realem Madryt topnieje.",
        "id": 1616918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41522401-barcelona-zawiodla-robert-lewandowski-tez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona zawiod\u0142a. Robert Lewandowski - te\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T16:30:51+00:00",
        "description": "Galopuj\u0105ca rosyjska inflacja dopad\u0142a jeden ze sztandarowych produkt\u00f3w Rosji \u2013 kawior. Miesi\u0105c przed najwi\u0119kszym \u015bwi\u0119tem w federacji, Nowym Rokiem, cena kawioru czerwonego \u2013 najbardziej popularnego na rosyjskich sto\u0142ach \u2013 skoczy\u0142a o ponad jedn\u0105 trzeci\u0105. Szybko dro\u017ceje te\u017c inna \u015bwi\u0105teczna \u017cywno\u015b\u0107.",
        "id": 1616919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art41522391-kawior-podrozal-w-rosji-o-34-procent-zapowiada-sie-bardzo-drogi-nowy-rok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kawior podro\u017ca\u0142 w Rosji o 34 procent. Zapowiada si\u0119 bardzo drogi Nowy Rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T14:17:27.414282+00:00",
        "description": "S\u0105d rozpatruj\u0105cy w post\u0119powaniu upominawczym pozew banku przeciwko kredytobiorcy ma obowi\u0105zek badania wa\u017cno\u015bci i skutku wi\u0105\u017c\u0105cego umowy \u0142\u0105cz\u0105cej strony - orzek\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.",
        "id": 1616043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41522231-sn-umowe-kredytu-konsumenckiego-trzeba-zbadac-takze-w-postepowaniu-upominawczym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN: umow\u0119 kredytu konsumenckiego trzeba zbada\u0107 tak\u017ce w post\u0119powaniu upominawczym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T14:17:27.188934+00:00",
        "description": "S\u0105d nie b\u0119dzie ju\u017c przymusza\u0142 sp\u00f3\u0142ki do sk\u0142adania sprawozdania finansowego. Za to niewype\u0142nienie tego obowi\u0105zku b\u0119dzie od razu ujawniane w rejestrze.",
        "id": 1616042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41521661-rewolucja-w-krs-nie-bedzie-grzywny-za-nieskladanie-sprawozdania-finansowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w KRS. Nie b\u0119dzie grzywny za niesk\u0142adanie sprawozdania finansowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T14:17:26.911316+00:00",
        "description": "W przysz\u0142orocznym bud\u017cecie ma si\u0119 znale\u017a\u0107 wi\u0119cej pieni\u0119dzy na s\u0105dy, prokuratur\u0119 i wi\u0119ziennictwo. Na co zostan\u0105 przeznaczone dodatkowe \u015brodki?",
        "id": 1616041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41521751-wiecej-pieniedzy-na-sady-prokurature-i-wieziennictwo-na-co-sa-przeznaczone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy na s\u0105dy, prokuratur\u0119 i wi\u0119ziennictwo. Na co s\u0105 przeznaczone?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T13:11:53.312611+00:00",
        "description": "Park handlowy przy ul. Polickiej w Szczecinie ju\u017c dzia\u0142a. To najwi\u0119kszy obiekt tego typu w portfelu Trei Real Estate Poland.",
        "id": 1615805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41522241-najwiekszy-vendo-park-juz-otwarty-rekordowa-inwestycja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy Vendo Park ju\u017c otwarty. Rekordowa inwestycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T13:11:53.062531+00:00",
        "description": "Kandydat \"obywatelski\" na prezydenta RP Karol Nawrocki po posiedzeniu Rady Politycznej PiS zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do cz\u0142onk\u00f3w tej partii. - Nic mnie nie z\u0142amie, ale nie jestem gotowy, aby do walki przyst\u0105pi\u0107 bez waszego poparcia, bez waszego do\u015bwiadczenia, bez waszego po\u015bwi\u0119cenia i zaufania, \u017ce wszyscy wsp\u00f3lnie mo\u017cemy wygra\u0107. Niech \u017cyje Polska! - m\u00f3wi\u0142. Wyst\u0119puj\u0105cy chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej prezes PiS poinformowa\u0142, \u017ce Rada Polityczna PiS udzieli poparcia kandydaturze Karola Nawrockiego.",
        "id": 1615804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41522221-nawrocki-po-posiedzeniu-wladz-pis-nie-jestem-gotowy-przystapic-do-walki-bez-waszego-poparcia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki po posiedzeniu w\u0142adz PiS: Nie jestem gotowy przyst\u0105pi\u0107 do walki bez waszego poparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T13:11:52.790637+00:00",
        "description": "Przybywa miast, w kt\u00f3rych ceny mieszka\u0144 spadaj\u0105, ale nadal dominuj\u0105 wzrosty \u2013 wynika z raportu portali Rankomat.pl i Rentier.io.",
        "id": 1615803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41522281-gdzie-mieszkania-stanialy-najmocniej-bedzie-jeszcze-taniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie mieszkania stania\u0142y najmocniej. B\u0119dzie jeszcze taniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T12:06:57.516800+00:00",
        "description": "Najnowszy raport brytyjskiego Ofcom ujawni\u0142, \u017ce pokolenie Z sp\u0119dza ka\u017cdego dnia d\u0142ugie godziny w sieci, g\u0142\u00f3wnie na korzystaniu z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Tegoroczny wynik by\u0142 sporo wy\u017cszy w por\u00f3wnaniu do danych z 2023 r. i wyni\u00f3s\u0142 \u015brednio 6 godzin.",
        "id": 1615508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41519701-pokolenie-z-spedza-rekordowa-ilosc-czasu-online-wyniki-brytyjskich-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z sp\u0119dza rekordow\u0105 ilo\u015b\u0107 czasu online. Wyniki brytyjskich bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T12:06:57.260688+00:00",
        "description": "Od wielu lat ze sob\u0105 wsp\u00f3\u0142pracujemy, mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce by\u0142a jednym z architekt\u00f3w tego wielkiego sukcesu 15 pa\u017adziernika - m\u00f3wi\u0142 kandydat na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski, przedstawiaj\u0105c szefow\u0105 sztabu wyborczego.",
        "id": 1615507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41522171-to-ona-pokieruje-kampania-trzaskowskiego-kandydat-ko-wybral-szefowa-sztabu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ona pokieruje kampani\u0105 Trzaskowskiego. Kandydat KO wybra\u0142 szefow\u0105 sztabu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T12:06:56.976391+00:00",
        "description": "Za\u0142amuje si\u0119 handel Rosji z Chinami. Chi\u0144skie firmy zacz\u0119\u0142y wstrzymywa\u0107 sprzeda\u017c towar\u00f3w konsumpcyjnych w Rosji w zwi\u0105zku z za\u0142amaniem kursu rubla. Od rozp\u0119tanej przez Putina wojny Chiny to najwi\u0119kszy partner handlowy re\u017cimu. Rosyjski rynek jest uzale\u017cniony od importu z Chin.",
        "id": 1615506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41522151-chinczycy-przestaja-sprzedawac-w-rosji-przez-taniego-rubla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy przestaj\u0105 sprzedawa\u0107 w Rosji. Przez taniego rubla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T11:02:05.298622+00:00",
        "description": "Tarcza Wsch\u00f3d to inteligentnie skomponowany ci\u0105g skutecznej obrony - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk, kt\u00f3ry odwiedzi\u0142 pierwszy wybudowany odcinek umocnie\u0144. Wizyt\u0119 Tuska w pobli\u017cu wsi D\u0105br\u00f3wka skomentowa\u0142 na platformie X by\u0142y minister obrony Mariusz B\u0142aszczak, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na nieobecno\u015b\u0107 obecnego ministra W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza.",
        "id": 1615236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41522041-premier-na-pierwszym-odcinku-tarczy-wschod-mariusz-blaszczak-zareagowal-komentarzem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier na pierwszym odcinku Tarczy Wsch\u00f3d. Mariusz B\u0142aszczak zareagowa\u0142 komentarzem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T09:56:52.689646+00:00",
        "description": "W\u0142adze Syrii zamkn\u0119\u0142y w sobot\u0119 lotnisko w Aleppo oraz wszystkie drogi prowadz\u0105ce do miasta - donosi Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe. Rebelianci islamistycznej grupy Hajat Tahrir asz-Szam, sprzeciwiaj\u0105cy si\u0119 Baszarowi al-Assadowi przeprowadzili w tym tygodniu niespodziewan\u0105 ofensyw\u0119 w miastach kontrolowanych przez rz\u0105d i dotarli do Aleppo prawie dekad\u0119 po tym, jak zostali wyparci przez Assada i jego sojusznik\u00f3w.",
        "id": 1615028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41521971-zrodla-wojskowe-rebelianci-dotarli-do-aleppo-lotnisko-zamkniete-rosjanie-obiecali-pomoc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0179r\u00f3d\u0142a wojskowe: rebelianci dotarli do Aleppo. Lotnisko zamkni\u0119te, Rosjanie obiecali pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T09:56:52.578324+00:00",
        "description": "Baga\u017c 90 lat tradycji i 20 lat do\u015bwiadcze\u0144 w Radzie Notariat\u00f3w UE, to okazja nie tylko do refleksji nad dokonaniami z przesz\u0142o\u015bci, ale przede wszystkim dyskusja o wyzwaniach przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 1615027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41520521-notariat-swietuje-90-lecie-co-czeka-notariuszy-w-przyszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Notariat \u015bwi\u0119tuje 90-lecie. Co czeka notariuszy w przysz\u0142o\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T09:54:26+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie skierowa\u0142a do S\u0105du Rejonowego Warszawa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie w Warszawie akt oskar\u017cenia przeciwko m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry grozi\u0142 pozbawieniem \u017cycia ministrowi sprawiedliwo\u015bci Adamowi Bodnarowi.",
        "id": 1615029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41521981-grozil-smiercia-adamowi-bodnarowi-jest-decyzja-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 Adamowi Bodnarowi. Jest decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:56:23+00:00",
        "description": "Najnowszej generacji fotoradar TraffiStar SR390 jest mniejszy ni\u017c dotychczas spotykane na polskich drogach. Jest te\u017c o skuteczniejszy, mo\u017ce kontrolowa\u0107 jednocze\u015bnie auta na czterech pasach ruchu z rozr\u00f3\u017cnieniem dozwolonej pr\u0119dko\u015bci, jak te\u017c rodzaju auta. Dodatkowo czytelno\u015b\u0107 twarzy kierowcy i tablic rejestracyjnych jest na poziomie minimum 98 proc. niezale\u017cnie od pory dnia.",
        "id": 1615030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41520081-nowa-generacja-fotoradarow-moze-zaskoczyc-wygladem-jeden-z-nich-stoi-juz-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa generacja fotoradar\u00f3w mo\u017ce zaskoczy\u0107 wygl\u0105dem. Jeden z nich stoi ju\u017c w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:51:42.432328+00:00",
        "description": "Portal analityczny Focus2Move.com opublikowa\u0142 wyniki globalnej sprzeda\u017cy samochod\u00f3w osobowych po trzech kwarta\u0142ach 2024 roku. Toyota Motor Corporation utrzyma\u0142a pozycj\u0119 lidera w\u015br\u00f3d producent\u00f3w aut i jest najpopularniejsz\u0105 mark\u0105 motoryzacyjn\u0105 od ponad 10 lat. Corolla jest najcz\u0119\u015bciej kupowanym autem na \u015bwiecie.",
        "id": 1614856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art41521881-w-rankingu-najwiekszy-na-swiecie-producent-samochodow-dominuje-jedna-marka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W rankingu \"Najwi\u0119kszy na \u015bwiecie producent samochod\u00f3w\" dominuje jedna marka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:51:42.298730+00:00",
        "description": "Najnowszej generacji fotoradar TraffiStar SR390 jest mniejszy ni\u017c dotychczas spotykane na polskich drogach. Jest te\u017c o skuteczniejszy, mo\u017ce kontrolowa\u0107 jednocze\u015bnie auta na czterech pasach ruchu z rozr\u00f3\u017cnieniem dozwolonej pr\u0119dko\u015bci, jak te\u017c rodzaju auta. Dodatkowo czytelno\u015b\u0107 twarzy kierowcy i tablic rejestracyjnych jest na poziomie minimum 98 proc. niezale\u017cnie od pory dnia.",
        "id": 1614855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41520081-nowa-generacja-fotoradarow-wygladaja-zupelnie-inaczej-jeden-z-nich-stoi-juz-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa generacja fotoradar\u00f3w. Wygl\u0105daj\u0105 zupe\u0142nie inaczej. Jeden z nich stoi ju\u017c w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:51:42.083336+00:00",
        "description": "CERT Polska, zesp\u00f3\u0142 reagowania na incydenty bezpiecze\u0144stwa cybernetycznego, kt\u00f3ry zajmuje si\u0119 tak\u017ce wyja\u015bnianiem, jak unikn\u0105\u0107 oszustw w sieci, przygotowa\u0142 opracowanie, pokazuj\u0105ce, jak oszu\u015bci wykorzystuj\u0105 serwisy spo\u0142eczno\u015bciowe. \"Chc\u0105c dotrze\u0107 z przekazem tam, gdzie jest on najbardziej potrzebny, zdecydowali\u015bmy si\u0119 link do artyku\u0142u umie\u015bci\u0107 na platformie Facebook. W kr\u00f3tkim czasie od publikacji materia\u0142 zosta\u0142 usuni\u0119ty\" - informuje instytucja.",
        "id": 1614853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41521891-cert-polska-kontra-meta-ostrzezenie-przed-oszustwami-zablokowane-nie-ma-na-to-naszej-zgody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERT Polska kontra Meta. Ostrze\u017cenie przed oszustwami zablokowane; \"nie ma na to naszej zgody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:51:41.976872+00:00",
        "description": "\u201eCzy Pani/Pana zdaniem Karol Nawrocki jest najlepszym kandydatem na prezydenta, kt\u00f3rego m\u00f3g\u0142 poprze\u0107 PiS?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 1614852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41521911-sondaz-czy-pis-dokonal-najlepszego-wyboru-stawiajac-na-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Czy PiS dokona\u0142 najlepszego wyboru, stawiaj\u0105c na Karola Nawrockiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:51:41.868686+00:00",
        "description": "W dyskursie na temat kryzysu wok\u00f3\u0142 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego zazwyczaj pomija si\u0119 kontekst personalny, a wi\u0119c sytuacj\u0119 os\u00f3b uwik\u0142anych, zreszt\u0105 bez swojej winy, w ca\u0142\u0105 t\u0119 \u201ehistori\u0119\u201d - pisze prof. dr hab. Jakub Stelina, s\u0119dzia TK.",
        "id": 1614851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41521781-jakub-stelina-kryzys-wokol-tk-politycy-zepsuli-politycy-powinni-naprawic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Stelina: Kryzys wok\u00f3\u0142 TK - politycy zepsuli, politycy powinni naprawi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T08:51:41.715617+00:00",
        "description": "Kwestia podniesienia wieku przej\u015bcia na emerytur\u0119 budzi emocje nie tylko w Polsce. Decyzj\u0119 o podwy\u017cszeniu progu wieku emerytalnego podj\u0119\u0142a w\u0142a\u015bnie Portugalia. Portugalski rz\u0105d wyda\u0142 r\u00f3wnie\u017c komunikat o kolejnych, planowanych zmianach.",
        "id": 1614850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca/art41519261-europejski-kraj-podnosi-wiek-emerytalny-zmiany-juz-od-1-stycznia-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski kraj podnosi wiek emerytalny. Zmiany ju\u017c od 1 stycznia 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T07:46:44.108682+00:00",
        "description": "Grudzie\u0144 to intensywny czas dla handlu. Podobnie jak w poprzednich latach tak\u017ce i w 2024 roku na przed\u015bwi\u0105teczne zakupy b\u0119dziemy mogli uda\u0107 si\u0119 w dwie niedziele poprzedzaj\u0105ce Bo\u017ce Narodzenie. Kiedy dok\u0142adnie wypadaj\u0105 niedziele handlowe w grudniu?",
        "id": 1614648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41512691-niedziele-handlowe-w-grudniu-2024-kiedy-dokladnie-sa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedziele handlowe w grudniu 2024. Kiedy dok\u0142adnie s\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:41:41.044302+00:00",
        "description": "Razem z Damianem Piwowarczykiem, recenzentem \u201ePlusa Minusa\u201d, a tak\u017ce poet\u0105 (tomik \u201eRezyliencje\u201d), czytamy dwie nowe, na wskro\u015b warszawskie ksi\u0105\u017cki. Pierwsza to \u201eSierpie\u0144\u201d Paw\u0142a So\u0142tysa (Wydawnictwo Czarne), a druga to \u201eStaniemy si\u0119 tacy jak on. G\u0142osy z przekl\u0119tej ulicy\u201d Macieja Pisuka (Wydawnictwo Cyranka).",
        "id": 1614519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41517771-podcast-komisja-kultury-na-co-komu-dzisiaj-ksiazki-o-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eKomisja Kultury\u201d: Na co komu dzisiaj ksi\u0105\u017cki o Warszawie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:41:40.768142+00:00",
        "description": "Przyjmowanie wniosk\u00f3w w programie \u201eCzyste Powietrze\u201d zosta\u0142o tymczasowo zawieszone. Przerwa ma na celu wprowadzenie zmian chroni\u0105cych przed nadu\u017cyciami. Jak d\u0142ugo potrwa i czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 po jej zako\u0144czeniu?",
        "id": 1614518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/srodowisko/art41519661-czyste-powietrze-kiedy-znow-bedzie-mozna-skladac-wnioski-czego-dotycza-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eCzyste Powietrze\u201d: Kiedy zn\u00f3w b\u0119dzie mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski? Czego dotycz\u0105 zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:41:40.496105+00:00",
        "description": "Narodziny dziecka to wa\u017cny moment w \u017cyciu ka\u017cdego rodzica. Wraz z przyj\u015bciem potomka na \u015bwiat opiekunowie musz\u0105 dope\u0142ni\u0107 wielu formalno\u015bci oraz przygotowa\u0107 si\u0119 na sporo wydatk\u00f3w. Na jakie wsparcie ze strony pa\u0144stwa mog\u0105 liczy\u0107?",
        "id": 1614517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41512921-te-swiadczenia-mozna-dostac-po-urodzeniu-dziecka-o-jakie-kwoty-dokladnie-chodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te \u015bwiadczenia mo\u017cna dosta\u0107 po urodzeniu dziecka. O jakie kwoty dok\u0142adnie chodzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:41:40.245722+00:00",
        "description": "Kancelaria Premiera kupuje profesjonaln\u0105 zamiatark\u0119 w cenie ekskluzywnej limuzyny \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Opozycja pyta, czy nie da\u0142oby si\u0119 tam posprz\u0105ta\u0107 taniej.",
        "id": 1614516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41519561-maszyna-za-pol-miliona-posprzata-u-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maszyna za p\u00f3\u0142 miliona posprz\u0105ta u Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:41:40.020774+00:00",
        "description": "Okre\u015blenie \u201elegenda\u201d bywa nadu\u017cywane i s\u0142u\u017cy czasami, aby odda\u0107 smutek po odej\u015bciu kogo\u015b, kogo za \u017cycia tak nie nazywali\u015bmy. \u015amier\u0107 zmienia os\u0105d. W przypadku Jana Furtoka taki zabieg nie jest konieczny.",
        "id": 1614515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41519681-jan-furtok-niejednej-bramki-chlopak-z-giszowca-dawal-ludziom-radosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Furtok niejednej bramki. Ch\u0142opak z Giszowca dawa\u0142 ludziom rado\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:41:39.771143+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 1614514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41521841-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1011",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1011",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-30T06:41:39.495653+00:00",
        "description": "Po dw\u00f3ch latach na rachunek za energi\u0119 elektryczn\u0105 wraca tzw. op\u0142ata OZE. Licz\u0105c, \u017ce \u015brednie zu\u017cycie energii gospodarstwa domowego wynosi 2 MWh w skali roku, op\u0142ata powi\u0119kszy wysoko\u015b\u0107 naszego rachunku za pr\u0105d o 7 z\u0142.",
        "id": 1614513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41521671-wraca-oplata-oze-wiemy-ile-bedzie-nas-kosztowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca op\u0142ata OZE. Wiemy, ile b\u0119dzie nas kosztowa\u0107",
        "vote": 0
    }
]