[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T17:12:47+00:00", "description": null, "id": 1508789, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9667328,gwiazdkowe-prezenty-dla-pracownikow-spersonalizowane-ale-dyskretnie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazdkowe prezenty dla pracownik\u00f3w: spersonalizowane, ale dyskretnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T14:05:46+00:00", "description": null, "id": 1507718, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9667253,rozmowa-kwalifikacyjna-tego-bledu-nalezy-wystrzegac-sie-jak-ognia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozmowa kwalifikacyjna. Tego b\u0142\u0119du nale\u017cy wystrzega\u0107 si\u0119 jak ognia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:52:45+00:00", "description": null, "id": 1507173, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667235,otwarcie-bazy-w-redzikowie-kamien-milowy-w-zakresie-obrony-przeciwra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otwarcie bazy w Redzikowie. \"Kamie\u0144 milowy w zakresie obrony przeciwrakietowej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:34:33+00:00", "description": null, "id": 1507174, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9667225,tabletka-zamiast-treningu-ten-lek-ma-byc-tak-dobry-jak-10-km-bieg.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tabletka zamiast treningu? Ten lek ma by\u0107 tak dobry, jak 10-kilometrowy bieg", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:29:39+00:00", "description": null, "id": 1507175, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9667223,koszt-opieki-nad-dziecmi-w-oecd-usa-a-dalej-dlugo-nikt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszt opieki nad dzie\u0107mi w OECD. USA, a dalej d\u0142ugo nikt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:20:55+00:00", "description": null, "id": 1507176, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667212,zemsta-rosji-dopadla-go-po-czasie-z-niewoli-wprost-do-wiezienia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zemsta Rosji dopad\u0142a go po czasie. Z niewoli wprost do wi\u0119zienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:17:38+00:00", "description": null, "id": 1507177, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9667206,hale-apple-nie-wprowadzi-na-rynek-inteligentnego-pierscionka-oto-pow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hale: Apple nie wprowadzi na rynek inteligentnego pier\u015bcionka. Oto powody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:03:44+00:00", "description": null, "id": 1506763, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9667203,nie-chca-zaslaniac-wlosow-iran-umiesci-je-w-osrodku-terapeutycznym.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie chc\u0105 zas\u0142ania\u0107 w\u0142os\u00f3w. Iran umie\u015bci je w \"o\u015brodku terapeutycznym\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:33:50+00:00", "description": null, "id": 1506764, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9667182,dostawy-miedzynarodowe-z-polski-do-europy-inpost-z-nowa-usluga.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dostawy mi\u0119dzynarodowe z Polski do Europy. InPost z now\u0105 us\u0142ug\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:25:31+00:00", "description": null, "id": 1506765, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9667179,le-figaro-niemcy-znow-staly-sie-chorym-czlowiekiem-europy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Le Figaro\": Niemcy zn\u00f3w sta\u0142y si\u0119 chorym cz\u0142owiekiem Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:11:09+00:00", "description": null, "id": 1506766, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667169,mala-wyspa-podpadla-rosji-niszcza-jej-rakiety-jak-na-strzelnicy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142a wyspa podpad\u0142a Rosji. Niszcz\u0105 jej rakiety jak na strzelnicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:10:23+00:00", "description": null, "id": 1506767, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9667168,tesla-w-ogniu-cztery-osoby-splonely-drzwi-nie-chcialy-sie-otworzyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla w ogniu: Cztery osoby sp\u0142on\u0119\u0142y, drzwi auta nie chcia\u0142y si\u0119 otworzy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:06:09+00:00", "description": null, "id": 1506768, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9667184,myslisz-o-emigracji-to-miejsce-gwarantuje-szczescie-kazdemu-kto-sie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015blisz o emigracji? To miejsce gwarantuje szcz\u0119\u015bcie ka\u017cdemu, kto si\u0119 tam przeprowadzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T11:50:08+00:00", "description": null, "id": 1506324, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9667157,via-carpatia-jest-umowa-na-budowe-kolejnego-odcinka-drogi-s19-mapa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Via Carpatia. Jest umowa na budow\u0119 kolejnego odcinka drogi S19 [MAPA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T11:12:20+00:00", "description": null, "id": 1506325, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667140,otwarcie-bazy-usa-w-redzikowie-jest-reakcja-rosji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otwarcie bazy USA w Redzikowie. Jest reakcja Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T11:01:33+00:00", "description": null, "id": 1506326, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9667135,wypalenie-zawodowe-u-polakow-porazajace-dane-z-rynku-pracy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypalenie zawodowe masowo dotyka Polak\u00f3w. Te objawy s\u0105 najcz\u0119stsze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T11:00:11+00:00", "description": null, "id": 1506327, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9667146,volkswagen-zamyka-zaklady-w-europie-firma-zainwestuje-800-mln-dol-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen zamyka zak\u0142ady w Europie. Firma zainwestuje 800 mln dol. w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:50:14+00:00", "description": null, "id": 1506328, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667124,rosjanie-zaciskaja-mordercza-petle-na-miasto-zapadl-wyrok.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zaciskaj\u0105 mordercz\u0105 p\u0119tl\u0119. Na miasto zapad\u0142 wyrok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:33:13+00:00", "description": null, "id": 1505425, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9667113,4-mld-zl-na-polski-atom-kolejna-amerykanska-instytucja-wesprze-budowe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4 mld z\u0142 na polski atom. Kolejna ameryka\u0144ska instytucja wesprze budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:10:00+00:00", "description": null, "id": 1505426, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667096,pod-oslona-nocy-do-polski-trafil-ciezki-sprzet-z-korei-rozladowano-k9.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pod os\u0142on\u0105 nocy do Polski trafi\u0142 ci\u0119\u017cki sprz\u0119t z Korei. Roz\u0142adowano K9, K2 i K239", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:10:00+00:00", "description": null, "id": 1506329, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667096,pod-oslona-nocy-do-polski-trafily-czolgi-i-artyleria-z-korei-poludniow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pod os\u0142on\u0105 nocy do Polski trafi\u0142y czo\u0142gi i artyleria z Korei Po\u0142udniowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:04:11+00:00", "description": null, "id": 1506330, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9667098,malpy-uciekly-z-osrodka-badawczego-nawiazuja-kontakt-z-uwiezionymi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142py uciek\u0142y z o\u015brodka badawczego. Pr\u00f3buj\u0105 skontaktowa\u0107 si\u0119 z tymi, kt\u00f3re s\u0105 uwi\u0119zione", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T09:57:01+00:00", "description": null, "id": 1505427, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9667094,umocnienie-dolara-po-wygranej-trumpa-jaki-bedzie-kurs-dolara-w-2025-roku-prognozy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygrana Trumpa pompuje dolara. Czy b\u0119dzie si\u0119 umacnia\u0142 te\u017c w 2025 roku?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T09:38:42+00:00", "description": null, "id": 1505428, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9667087,tajemnicze-ruchy-na-ukrainie-pogromca-rosjan-dojdzie-do-wladzy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze ruchy na Ukrainie. Pogromca Rosjan dojdzie do w\u0142adzy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T09:34:58+00:00", "description": null, "id": 1505429, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9667089,branza-latajacych-taksowek-ma-powazne-klopoty-kolejna-firma-walczy-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca lataj\u0105cych taks\u00f3wek ma powa\u017cne k\u0142opoty. Kolejna firma walczy o przetrwanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T09:28:25+00:00", "description": null, "id": 1505430, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9667083,sklep-wycofal-36-tys-kilogramow-masla-amerykanie-maslo-mleko.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklep wycofa\u0142 36 tys. kilogram\u00f3w mas\u0142a. Amerykanie nie wiedz\u0105, \u017ce mas\u0142o zawiera mleko?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T09:18:59+00:00", "description": null, "id": 1505431, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9667069,gus-przecietne-wynagrodzenie-w-iii-kw-2024-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarabiamy wi\u0119cej. GUS poda\u0142 dane o przeci\u0119tnym wynagrodzeniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T09:02:31+00:00", "description": null, "id": 1505432, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9667055,ten-zawod-zniknie-w-ciagu-3-lat-prace-ma-wykonywac-ai.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten zaw\u00f3d zniknie w ci\u0105gu 3 lat. Prac\u0119 ma wykonywa\u0107 sztuczna inteligencja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T08:59:23+00:00", "description": null, "id": 1505433, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9667054,kiedy-spotkanie-duda-trump-prezydencki-minister-zdradza-szczegoly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy spotkanie Duda-Trump? Prezydencki minister zdradza szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T08:45:30+00:00", "description": null, "id": 1505434, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9667044,nowa-administracja-trumpa-poznalismy-pierwsze-nazwiska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa administracja Trumpa. Poznali\u015bmy pierwsze nazwiska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T08:38:53+00:00", "description": null, "id": 1505435, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9667040,sikorski-vs-trzaskowski-kto-sobie-lepiej-poradzi-w-wyborach-sondaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski vs. Trzaskowski. Kto sobie lepiej poradzi w wyborach? [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T08:13:37+00:00", "description": null, "id": 1505436, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9667021,pete-hegseth-szefem-pentagonu-wrogowie-ameryki-beda-musieli-sie-strzec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weteran i prezenter telewizyjny szefem Pentagonu. \"Wrogowie Ameryki b\u0119d\u0105 musieli si\u0119 strzec\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T08:06:06+00:00", "description": null, "id": 1505437, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9667018,rolnictwo-w-usa-cierpi-na-brak-rak-do-pracy-plan-trumpa-masowych-depo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnictwo w USA cierpi na brak r\u0105k do pracy. Plan Trumpa masowych deportacji pog\u0142\u0119bi problem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T08:00:56+00:00", "description": null, "id": 1505438, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9667013,elon-musk-wejdzie-do-administracji-trumpa-wiadomo-czym-sie-zajmie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk wejdzie do administracji Trumpa. Wiadomo, czym si\u0119 zajmie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T07:33:43+00:00", "description": null, "id": 1505439, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9667001,razem-przeciwko-slapp-apel-spoleczenstwa-obywatelskiego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Razem przeciwko SLAPP. Apel spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T07:00:00+00:00", "description": null, "id": 1505440, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9664065,polska-jako-wiodace-centrum-finansowe-europy-srodkowo-wschodniej-nowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska jako wiod\u0105ce centrum finansowe Europy \u015arodkowo-Wschodniej: Nowa era rozwoju i innowacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T05:41:52+00:00", "description": null, "id": 1505154, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9666957,polacy-rozpaczaja-przez-pompy-ciepla-zostali-nabici-w-rachunki-groz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy rozpaczaj\u0105 przez pompy ciep\u0142a. Zostali \"nabici\" w rachunki grozy. \"Takiego \u015bwi\u0144stwa, krzywdy ludzkiej nie zazna\u0142em\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T05:26:44+00:00", "description": null, "id": 1504949, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9666957,tysiace-polakow-nabitych-w-pomy-ciepla-ludzie-placza-i-placa-rachunki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce Polak\u00f3w nabitych w pomy ciep\u0142a. Ludzie p\u0142acz\u0105 i p\u0142ac\u0105 rachunki grozy. \u201eJestem zrujnowany\u201d", "vote": 0}]