[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T23:21:20.067135+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-aleksander-kwasniewski-z-ponura-wizja-dla-holowni-trudno-bed,nId,7855172\"><img src=\"https://i.iplsc.com/aleksander-kwasniewski-z-ponura-wizja-dla-holowni-trudno-bed/000K3XACDLULC12A-C321.jpg\" alt=\"Aleksander Kwa\u015bniewski z ponur\u0105 wizj\u0105 dla Ho\u0142owni. &quot;Trudno b\u0119dzie udowodni\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Zdaniem Aleksandra Kwa\u015bniewskiego Szymon Ho\u0142ownia &quot;nie ma najmniejszych szans&quot; na wej\u015bcie do drugiej tury przysz\u0142orocznych wybor\u00f3w prezydenckich. \u015awiadczy\u0107 ma o tym obecne poparcie Koalicji Obywatelskiej i Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Mimo to decyzja marsza\u0142ka Sejmu nie jest dla by\u0142ego prezydenta zaskoczeniem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1511241, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-aleksander-kwasniewski-z-ponura-wizja-dla-holowni-trudno-bed,nId,7855172", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski z ponur\u0105 wizj\u0105 dla Ho\u0142owni. \"Trudno b\u0119dzie udowodni\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T22:17:22.771173+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-po-wywiadzie-sikorskiego-do-krrit-splywaja-skargi,nId,7855133\"><img src=\"https://i.iplsc.com/burza-po-wywiadzie-sikorskiego-do-krrit-splywaja-skargi/000K3WXCHP3DMY05-C321.jpg\" alt=\"Burza po wywiadzie Sikorskiego. Do KRRiT sp\u0142ywaj\u0105 skargi\" align=\"left\" /></a>Do Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji trafi\u0142y ju\u017c dwie skargi na fragment rozmowy Moniki Olejnik z Rados\u0142awem Sikorskim, w kt\u00f3rym dziennikarka TVN odnios\u0142a si\u0119 do pochodzenia \u017cony szefa MSZ. Jak informuje KRRiT, w sprawie wszcz\u0119to post\u0119powanie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1510857, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-po-wywiadzie-sikorskiego-do-krrit-splywaja-skargi,nId,7855133", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po wywiadzie Sikorskiego. Do KRRiT sp\u0142ywaj\u0105 skargi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T22:17:22.422950+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-tworzy-front-proukrainski-w-europie-tusk-chce-pominac,nId,7855146\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polska-tworzy-front-proukrainski-w-europie-tusk-chce-pominac/000K3X3EBAGJAVJ4-C321.jpg\" alt=\"Polska tworzy &quot;front proukrai\u0144ski&quot; w Europie. &quot;Tusk chce pomin\u0105\u0107 Niemcy&quot;\" align=\"left\" /></a>Polska &quot;pr\u00f3buje utworzy\u0107 front proukrai\u0144ski wraz z najbardziej zmotywowanymi krajami&quot; - pisze francuski dziennik &quot;Le Monde&quot;. Prasa zwraca uwag\u0119, \u017ce powodem takich dzia\u0142a\u0144 jest obawa cz\u0119\u015bci pa\u0144stw Starego Kontynentu przed powrotem do w\u0142adzy w USA Donalda Trumpa. Premier Donald Tusk mia\u0142 &quot;nie traci\u0107 czasu&quot; i pr\u00f3buje swoj\u0105 inicjatyw\u0105 &quot;obej\u015b\u0107 si\u0119 bez Niemiec&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1510856, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-tworzy-front-proukrainski-w-europie-tusk-chce-pominac,nId,7855146", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska tworzy \"front proukrai\u0144ski\" w Europie. \"Tusk chce pomin\u0105\u0107 Niemcy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T21:11:24.387441+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wazna-deklaracja-usa-przed-zmiana-wladzy-biden-walczy-z-czas,nId,7855123\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wazna-deklaracja-usa-przed-zmiana-wladzy-biden-walczy-z-czas/000GSH2DCS1NBIOW-C321.jpg\" alt=\"Wa\u017cna deklaracja USA przed zmian\u0105 w\u0142adzy. Biden walczy z czasem\" align=\"left\" /></a>Zmiana w\u0142adzy w USA zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Pod znakiem zapytania wci\u0105\u017c stoi pomoc dla Kijowa, po powrocie Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu. W zwi\u0105zku z tym &quot;administracja ust\u0119puj\u0105cego w styczniu prezydenta Joe Bidena, zamierza przed ko\u0144cem kadencji dostarczy\u0107 Ukrainie bardzo znacz\u0105c\u0105 pomoc&quot; - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 ukrai\u0144ski minister spraw zagranicznych Andrij Sybiha.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1510496, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wazna-deklaracja-usa-przed-zmiana-wladzy-biden-walczy-z-czas,nId,7855123", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna deklaracja USA przed zmian\u0105 w\u0142adzy. Biden walczy z czasem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T19:00:43.108138+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zderzenie-karetki-z-osobowka-nie-zyje-czlonek-zalogi,nId,7855073\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zderzenie-karetki-z-osobowka-nie-zyje-czlonek-zalogi/000H1U4LKEDM183Q-C321.jpg\" alt=\"Zderzenie karetki z osob\u00f3wk\u0105. Nie \u017cyje cz\u0142onek za\u0142ogi\" align=\"left\" /></a>Cz\u0142onek za\u0142ogi pogotowia ratunkowego zgin\u0105\u0142 w wyniku zderzenia karetki z samochodem osobowym, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem w Jedli\u0144sku ko\u0142o Radomia. Drugi z m\u0119\u017cczyzn jad\u0105cych ambulansem trafi\u0142 do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1509543, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zderzenie-karetki-z-osobowka-nie-zyje-czlonek-zalogi,nId,7855073", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie karetki z osob\u00f3wk\u0105. Nie \u017cyje cz\u0142onek za\u0142ogi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T17:56:37.471580+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-wieczorek-tlumaczy-sie-z-wpadki-zostalem-bardzo-zle-,nId,7854835\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dariusz-wieczorek-tlumaczy-sie-z-wpadki-zostalem-bardzo-zle/000K3W7ZF6KE8Y5V-C321.jpg\" alt=\"Dariusz Wieczorek t\u0142umaczy si\u0119 z wpadki. &quot;Zosta\u0142em bardzo \u017ale rozumiany&quot;\" align=\"left\" /></a>- Budujmy akademiki, a p\u00f3\u017aniej si\u0119 b\u0119dziemy zastanawia\u0107, czy one b\u0119d\u0105 za z\u0142ot\u00f3wk\u0119, za pi\u0119\u0107 z\u0142otych, czy za sto z\u0142otych - powiedzia\u0142 Dariusz Wieczorek, t\u0142umacz\u0105c si\u0119 ze swojej wypowiedzi na antenie Radia Zet. Polityk wyja\u015bni\u0142, \u017ce zosta\u0142 &quot;bardzo \u017ale zrozumiany&quot;, a on sam &quot;nic nie potwierdza\u0142&quot;. Jego \u015bmiech mia\u0142 by\u0107 wynikiem nieporozumienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1509124, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-wieczorek-tlumaczy-sie-z-wpadki-zostalem-bardzo-zle-,nId,7854835", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Wieczorek t\u0142umaczy si\u0119 z wpadki. \"Zosta\u0142em bardzo \u017ale rozumiany\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T17:56:37.188698+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mark-rutte-spotkal-sie-z-andrzejem-duda-wielka-satysfakcja,nId,7855045\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mark-rutte-spotkal-sie-z-andrzejem-duda-wielka-satysfakcja/000K3W90RTTOXQTV-C321.jpg\" alt=\"Mark Rutte spotka\u0142 si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. &quot;Wielka satysfakcja&quot;\" align=\"left\" /></a>Szef NATO Mark Rutte spotka\u0142 si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105 podczas \u015brodowej wizyty w Polsce. Jednym z tematem rozm\u00f3w przyw\u00f3dc\u00f3w by\u0142a &quot;konsekwentna realizacja postanowie\u0144 NATO w zakresie zwi\u0119kszenia obecno\u015bci Sojuszu na wschodniej flance&quot;. To pierwsza wizyta Ruttego jako sekretarza generalnego NATO w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1509123, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mark-rutte-spotkal-sie-z-andrzejem-duda-wielka-satysfakcja,nId,7855045", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mark Rutte spotka\u0142 si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. \"Wielka satysfakcja\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T17:51:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-szymon-holownia-oglasza-w-sprawie-wyborow-prezydenckich,nId,7854892\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-oglasza-w-sprawie-wyborow-prezydenckich/000K3W8BYXS6J7EG-C321.jpg\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia og\u0142asza w sprawie wybor\u00f3w prezydenckich\" align=\"left\" /></a>- B\u0119d\u0119 kandydatem na prezydenta Rzeczpospolitej Polskiej - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia na spotkaniu w J\u0119drzejowie. Marsza\u0142ek Sejmu zdeklarowa\u0142, \u017ce chce ubiega\u0107 si\u0119 o najwa\u017cniejszy urz\u0105d w pa\u0144stwie jako &quot;kandydat niezale\u017cny&quot;, poniewa\u017c chce by\u0107 &quot;niezale\u017cnym prezydentem&quot;. - Nie b\u0119d\u0119 mia\u0142 nad sob\u0105 \u017cadnego premiera i przewodnicz\u0105cego partii - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1509122, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-szymon-holownia-oglasza-w-sprawie-wyborow-prezydenckich,nId,7854892", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia og\u0142asza w sprawie wybor\u00f3w prezydenckich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T16:50:20.698043+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarna-seria-zatruc-wsrod-dzieci-nie-zyje-2-5-latek,nId,7854850\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czarna-seria-zatruc-wsrod-dzieci-nie-zyje-2-5-latek/000K3VTHJNOG7NPL-C321.jpg\" alt=\"Czarna seria zatru\u0107 w\u015br\u00f3d dzieci. Nie \u017cyje 2,5-latek \" align=\"left\" /></a>Prokuratura wyja\u015bnia przyczyn\u0119 \u015bmierci 2,5-letniego ch\u0142opca z powiatu olszty\u0144skiego. O zdarzeniu \u015bledczych poinformowa\u0142 lekarz dy\u017curny - powiedzia\u0142 w rozmowie z Polsatnews.pl m\u0142. asp. Jacek Wilczewski z policji w Olsztynie. Wed\u0142ug pierwszych ustale\u0144 dziecko mog\u0142o mie\u0107 kontakt z substancj\u0105 do t\u0119pienia gryzoni. Policjant przekaza\u0142, \u017ce wykonano badania toksykologiczne oraz sekcj\u0119 zw\u0142ok dziecka. To niestety niejedyny taki przypadek w ostatnim czasie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1508595, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarna-seria-zatruc-wsrod-dzieci-nie-zyje-2-5-latek,nId,7854850", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarna seria zatru\u0107 w\u015br\u00f3d dzieci. Nie \u017cyje 2,5-latek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T16:50:20.407888+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kosciol-nie-odpusci-kep-twardo-nie-ma-akceptacji,nId,7854792\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kosciol-nie-odpusci-kep-twardo-nie-ma-akceptacji/000K3V217546H0KV-C321.jpg\" alt=\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 nie odpu\u015bci? KEP twardo: Nie ma akceptacji \" align=\"left\" /></a>Nie ma akceptacji dla \u0142\u0105czenia klas r\u00f3\u017cnych poziom\u00f3w i powszechnego ograniczenia liczby godzin religii w szkole. Podobne stanowisko wyrazi\u0142y te\u017c inne Ko\u015bcio\u0142y i Zwi\u0105zki Wyznaniowe - przekaza\u0142 Interii ks. Leszek G\u0119siak, rzecznik Konferencji Episkopatu Polski. - Rozmowy s\u0105 w toku - komentuje kr\u00f3tko Barbara Nowacka, szefowa resortu edukacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1508594, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kosciol-nie-odpusci-kep-twardo-nie-ma-akceptacji,nId,7854792", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 nie odpu\u015bci? KEP twardo: Nie ma akceptacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T16:50:20.106532+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-po-spotkaniu-z-rutte-mowil-o-krytycznym-miejscu-i-kryty,nId,7854865\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-po-spotkaniu-z-rutte-mowil-o-krytycznym-miejscu-i-kryty/000K3VVQYF8UML5V-C321.jpg\" alt=\"Tusk po spotkaniu z Rutte. M\u00f3wi\u0142 o krytycznym miejscu i krytycznym czasie\" align=\"left\" /></a>- Polska staje si\u0119 fundamentem polityki NATO w tym krytycznym miejscu i krytycznym czasie - oznajmi\u0142 premier Donald Tusk po rozmowach z sekretarzem generalnym NATO Markiem Rutte. - Relacje osobiste s\u0105 wa\u017cne, ale mog\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce mamy identyczne pogl\u0105dy na sytuacj\u0119 na \u015bwiecie, w regionie - zdeklarowa\u0142 szef polskiego rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1508593, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-po-spotkaniu-z-rutte-mowil-o-krytycznym-miejscu-i-kryty,nId,7854865", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk po spotkaniu z Rutte. M\u00f3wi\u0142 o krytycznym miejscu i krytycznym czasie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T15:44:53.553987+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-turysci-przekazali-falszywy-sygnal-zaloga-topr-leciala-do-po,nId,7854824\"><img src=\"https://i.iplsc.com/turysci-przekazali-falszywy-sygnal-zaloga-topr-leciala-do-po/000K3UAUXE5MNF5H-C321.jpg\" alt=\"Tury\u015bci przekazali fa\u0142szywy sygna\u0142. Za\u0142oga TOPR lecia\u0142a do poszkodowanego\" align=\"left\" /></a>Nierozwa\u017cne zachowanie turyst\u00f3w zmyli\u0142o za\u0142og\u0119 \u015bmig\u0142owca Tatrza\u0144skiego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego, kt\u00f3ry zmierza\u0142 do osoby potrzebuj\u0105cej pomocy. Tury\u015bci unosili r\u0119ce, tworz\u0105c symbol &quot;Y&quot; oznaczaj\u0105cy, \u017ce to oni wzywali ratownik\u00f3w. Ostatecznie toprowcy dotarli do w\u0142a\u015bciwego miejsca i przetransportowali 68-latka do szpitala, gdzie niestety m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142. Ratownik TOPR wyja\u015bnia, jak si\u0119 zachowa\u0107, gdy w g\u00f3rach widzimy przelatuj\u0105cy \u015bmig\u0142owiec.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1508047, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-turysci-przekazali-falszywy-sygnal-zaloga-topr-leciala-do-po,nId,7854824", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tury\u015bci przekazali fa\u0142szywy sygna\u0142. Za\u0142oga TOPR lecia\u0142a do poszkodowanego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:35:06.468346+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-potezna-przewaga-w-sondazu-wyborcy-ko-maja-swojego-faworyta,nId,7854646\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potezna-przewaga-w-sondazu-wyborcy-ko-maja-swojego-faworyta/000K3ROGXFBAGH3X-C321.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cna przewaga w sonda\u017cu. Wyborcy KO maj\u0105 swojego faworyta\" align=\"left\" /></a>74 proc. sympatyk\u00f3w Koalicji Obywatelskiej popiera kandydatur\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster. Nieca\u0142a jedna pi\u0105ta zwolennik\u00f3w formacji Donalda Tusk widzi w roli kandydata Rados\u0142awa Sikorskiego. Rezultat wewn\u0119trznych prawybor\u00f3w poznamy - zgodnie z zapowiedzi\u0105 - 7 grudnia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1507066, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-potezna-przewaga-w-sondazu-wyborcy-ko-maja-swojego-faworyta,nId,7854646", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cna przewaga w sonda\u017cu. Wyborcy KO maj\u0105 swojego faworyta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:35:06.123365+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-mlodziezowe-slowo-roku-2024-trwa-finalowe-glosowanie,nId,7854669\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mlodziezowe-slowo-roku-2024-trwa-finalowe-glosowanie/000K3S18U1LWSB71-C321.jpg\" alt=\"M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2024. Trwa fina\u0142owe g\u0142osowanie\" align=\"left\" /></a>Do 30 listopada trwa\u0107 b\u0119dzie g\u0142osowanie, w kt\u00f3rym internauci wybior\u0105 M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2024. W grze o tytu\u0142 pozostaje 20 fina\u0142owych pozycji, m.in.: &quot;aura&quot;, &quot;skibidi&quot;, &quot;yapping&quot;, &quot;czem\u00f3&quot; czy &quot;womp womp&quot;. Plebiscyt organizuje Wydawnictwo Naukowe PWN. Co oznaczaj\u0105 poszczeg\u00f3lne zwroty i kiedy poznamy zwyci\u0119zc\u0119? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1507065, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-mlodziezowe-slowo-roku-2024-trwa-finalowe-glosowanie,nId,7854669", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2024. Trwa fina\u0142owe g\u0142osowanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T13:21:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpadka-ministra-nauki-posel-lewicy-wskazuje-zeby-odtworzyc-n,nId,7854642\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wpadka-ministra-nauki-posel-lewicy-wskazuje-zeby-odtworzyc-n/000K3ROW8FH448UK-C321.jpg\" alt=\"Wpadka ministra nauki. Pose\u0142 Lewicy wskazuje, \u017ceby odtworzy\u0107 nagranie\" align=\"left\" /></a>- W tym roku minister przekaza\u0142 400 mln z\u0142 na budow\u0119 i remonty akademik\u00f3w. Niedawno og\u0142osi\u0142 r\u00f3wnie\u017c dodatkowe 200 mln z\u0142 na ten sam cel. To oczywiste, \u017ce dla ministra Dariusza Wieczorka akademiki s\u0105 priorytetem - powiedzia\u0142a Interii Natalia \u017byto, rzeczniczka prasowa Ministerstwa Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego. Jak m\u00f3wi\u0105 nam dzia\u0142acze Nowej Lewicy, &quot;nie b\u0119d\u0105 si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 z realizacji programu wyborczego cudzej partii&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1507064, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpadka-ministra-nauki-posel-lewicy-wskazuje-zeby-odtworzyc-n,nId,7854642", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka ministra nauki. Pose\u0142 Lewicy wskazuje, \u017ceby odtworzy\u0107 nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:29:40.873492+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-wydal-wytyczne-dla-prokuratorow-nie-zmieniaja-pr,nId,7854636\"><img src=\"https://i.iplsc.com/adam-bodnar-wydal-wytyczne-dla-prokuratorow-nie-zmieniaja-pr/000K3RLEQYM89K77-C321.jpg\" alt=\"Adam Bodnar wyda\u0142 wytyczne dla prokurator\u00f3w. &quot;Nie zmieniaj\u0105 prawa&quot; \" align=\"left\" /></a>Adam Bodnar wyda\u0142 nowe wytyczne dla prokurator\u00f3w. Zgodnie z nimi maj\u0105 prawo wnioskowa\u0107 o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dzi\u00f3w powo\u0142anych do S\u0105du Najwy\u017cszego na wniosek - jak przekazano w komunikacie - tzw. neoKRS. Rzeczniczka Prokuratura Generalnego podkre\u015bli\u0142a, \u017ce wytyczne nie s\u0105 poleceniem, nie zmieniaj\u0105 prawa, a maj\u0105 jedynie s\u0142u\u017cy\u0107 &quot;ukszta\u0142towaniu modelu aktywno\u015bci prokurator\u00f3w&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1506586, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-wydal-wytyczne-dla-prokuratorow-nie-zmieniaja-pr,nId,7854636", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar wyda\u0142 wytyczne dla prokurator\u00f3w. \"Nie zmieniaj\u0105 prawa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:29:39.712638+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-niefortunna-szpilka-mamy-komentarz-po-wpadce-dariusza-wieczo,nId,7854642\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niefortunna-szpilka-mamy-komentarz-po-wpadce-dariusza-wieczo/000K3ROW8FH448UK-C321.jpg\" alt=\"&quot;Niefortunna szpilka&quot;. Mamy komentarz po wpadce Dariusza Wieczorka\" align=\"left\" /></a>- W tym roku minister przekaza\u0142 400 mln z\u0142 na budow\u0119 i remonty akademik\u00f3w. Niedawno og\u0142osi\u0142 r\u00f3wnie\u017c dodatkowe 200 mln z\u0142 na ten sam cel. To oczywiste, \u017ce dla ministra Dariusza Wieczorka akademiki s\u0105 priorytetem - powiedzia\u0142a Interii Natalia \u017byto, rzeczniczka prasowa Ministerstwa Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego. Jak m\u00f3wi\u0105 nam dzia\u0142acze Nowej Lewicy, &quot;nie b\u0119d\u0105 si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 z realizacji programu wyborczego cudzej partii&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1506584, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-niefortunna-szpilka-mamy-komentarz-po-wpadce-dariusza-wieczo,nId,7854642", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niefortunna szpilka\". Mamy komentarz po wpadce Dariusza Wieczorka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T12:29:38.547774+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-amerykanska-baza-antyrakietowa-w-redzikowie-otwarta,nId,7854393\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanska-baza-antyrakietowa-w-redzikowie-otwarta/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144ska baza antyrakietowa w Redzikowie otwarta \" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ska baza antyrakietowa w Redzikowie zosta\u0142a oficjalnie otwarta. W uroczysto\u015bci udzia\u0142 bierze m.in. prezydent Andrzej Duda, wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosniak-Kamysz, szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski oraz ambasador USA w Polsce Mark Brzezinski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1506583, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-amerykanska-baza-antyrakietowa-w-redzikowie-otwarta,nId,7854393", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ska baza antyrakietowa w Redzikowie otwarta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T11:21:11.492494+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-dotarla-do-kolejnego-miasta-opublikowano-nagranie,nId,7854580\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-dotarla-do-kolejnego-miasta-opublikowano-nagranie/000K3R87Q6NU9S7K-C321.jpg\" alt=\"Zima dotar\u0142a do kolejnego miasta. Opublikowano nagranie\" align=\"left\" /></a>Kolejny zimowy akcent w Polsce. W \u015brod\u0119 rano w cz\u0119\u015bci Warszawy zacz\u0105\u0142 pada\u0107 \u015bnieg. Uwieczniono to na nagraniu, kt\u00f3re IMGW opublikowa\u0142 w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. W najbli\u017cszym czasie znowu mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 opad\u00f3w bia\u0142ego puchu, g\u0142\u00f3wnie na po\u0142udniowym wschodzie. Na lekkie ocieplenie b\u0119dziemy musieli poczeka\u0107 do przysz\u0142ego tygodnia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1506058, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-dotarla-do-kolejnego-miasta-opublikowano-nagranie,nId,7854580", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zima dotar\u0142a do kolejnego miasta. Opublikowano nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T11:21:10.288988+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sabotazysta-w-rekach-abw-bialorusinowi-grozi-dozywocie,nId,7854563\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sabotazysta-w-rekach-abw-bialorusinowi-grozi-dozywocie/000J7OLLO7W2KLE6-C321.jpg\" alt=\"Sabota\u017cysta w r\u0119kach ABW. Bia\u0142orusinowi grozi do\u017cywocie \" align=\"left\" /></a>Obywatel Bia\u0142orusi usi\u0142owa\u0142 dokona\u0107 podpalenia budynku na terenie Gda\u0144ska - wynika z o\u015bwiadczenia Prokuratury Krajowej. M\u0119\u017cczyzna odpowie za pr\u00f3b\u0119 akt\u00f3w dywersji i sabota\u017cu na terenie Polski. Rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski potwierdzi\u0142, \u017ce Bia\u0142orusin sp\u0119dzi najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce w areszcie tymczasowym.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1506055, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sabotazysta-w-rekach-abw-bialorusinowi-grozi-dozywocie,nId,7854563", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabota\u017cysta w r\u0119kach ABW. Bia\u0142orusinowi grozi do\u017cywocie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T11:21:09.941614+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zwrocil-sie-do-polakow-przypomnial-walke-z-rozancem-w,nId,7854576\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-zwrocil-sie-do-polakow-przypomnial-walke-z-rozancem-w/000K3R9EJ9K79QWB-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w. Przypomnia\u0142 &quot;walk\u0119 z r\u00f3\u017ca\u0144cem w r\u0119ku&quot;\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek podczas \u015brodowej audiencji generalnej wspomnia\u0142 o 106. rocznicy odzyskania przez Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w i przypomnia\u0142, \u017ce niekt\u00f3rzy walczyli o wolny kraj &quot;tak\u017ce z r\u00f3\u017ca\u0144cem w r\u0119ku&quot;. - Wzywajcie pomocy Matki Bo\u017cej, Kr\u00f3lowej Polski - podkre\u015bli\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1506054, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zwrocil-sie-do-polakow-przypomnial-walke-z-rozancem-w,nId,7854576", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w. Przypomnia\u0142 \"walk\u0119 z r\u00f3\u017ca\u0144cem w r\u0119ku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:54:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-na-to-zjawisko-mozna-sie-natknac-w-polskich-lasach-niezwykly,nId,7854527\"><img src=\"https://i.iplsc.com/na-to-zjawisko-mozna-sie-natknac-w-polskich-lasach-niezwykly/000K3Q9BOVC4I7J2-C321.jpg\" alt=\"Na to zjawisko mo\u017cna si\u0119 natkn\u0105\u0107 w polskich lasach. Niezwyk\u0142y fenomen\" align=\"left\" /></a>Niecodzienny widok w le\u015bnej \u015bci\u00f3\u0142ce. Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce kawa\u0142kom drewna wyrastaj\u0105 lodowe w\u0142osy. Takie zjawisko pojawia si\u0119, kiedy robi si\u0119 ch\u0142odniej. Za wszystko odpowiada pewien grzyb. Dopiero kilka lat temu naukowcom uda\u0142o si\u0119 wyja\u015bni\u0107 natur\u0119 tego fenomenu, cho\u0107 opisano go w pierwszej po\u0142owie XX wieku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1506059, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-na-to-zjawisko-mozna-sie-natknac-w-polskich-lasach-niezwykly,nId,7854527", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na to zjawisko mo\u017cna si\u0119 natkn\u0105\u0107 w polskich lasach. Niezwyk\u0142y fenomen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:20:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-sieci-wrze-po-wywiadzie-ministra-tam-nie-bylo-takiego-sfor,nId,7854466\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-sieci-wrze-po-wywiadzie-ministra-tam-nie-bylo-takiego-sfor/000K3PG8L1F21YT7-C321.jpg\" alt=\"W sieci wrze po wywiadzie ministra. &quot;Tam nie by\u0142o takiego sformu\u0142owania&quot;\" align=\"left\" /></a>Pytanie o &quot;akademiki za z\u0142ot\u00f3wk\u0119&quot; oraz rzekoma odpowied\u017a ministra nauki i szkolnictwa wy\u017cszego wywo\u0142a\u0142y medialn\u0105 burz\u0119. Polityk stwierdzi\u0142, \u017ce za niezrealizowan\u0105 obietnic\u0119 Trzeciej Drogi nie b\u0119dzie przeprasza\u0107, ale najwi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119 przyku\u0142a jego reakcja na kolejne pytanie. Polityczni oponenci wykorzystuj\u0105 fragment nagrania, ostro krytykuj\u0105c, a politycy Lewicy &quot;nie wiedz\u0105, o co jest awantura&quot;. - Minister Wieczorek nie odpowiedzia\u0142 &quot;tak&quot; na pytanie, czy to by\u0142a \u015bciema. Tam nie by\u0142o takiego sformu\u0142owania - m\u00f3wi Interii pose\u0142 Tomasz Trela.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1506585, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-sieci-wrze-po-wywiadzie-ministra-tam-nie-bylo-takiego-sfor,nId,7854466", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sieci wrze po wywiadzie ministra. \"Tam nie by\u0142o takiego sformu\u0142owania\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T10:20:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytano-o-akademiki-za-zlotowke-w-sieci-wrze-po-odpowiedzi-,nId,7854466\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zapytano-o-akademiki-za-zlotowke-w-sieci-wrze-po-odpowiedzi/000K3PG8L1F21YT7-C321.jpg\" alt=\"Zapytano o akademiki za z\u0142ot\u00f3wk\u0119. W sieci wrze po odpowiedzi ministra\" align=\"left\" /></a>Pytanie o &quot;akademiki za z\u0142ot\u00f3wk\u0119&quot; oraz odpowied\u017a ministra nauki i szkolnictwa wy\u017cszego wywo\u0142a\u0142y medialn\u0105 burz\u0119. Polityk stwierdzi\u0142, \u017ce za niezrealizowan\u0105 obietnic\u0119 Trzeciej Drogi nie b\u0119dzie przeprasza\u0107, ale najwi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119 przyku\u0142a jego reakcja na kolejne pytanie: - A to by\u0142a \u015bciema? Krytycznych opinii nie brakuje u politycznych oponent\u00f3w, ale i w lewicowym \u015brodowisku, z kt\u00f3rego wywodzi si\u0119 Wieczorek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1506056, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytano-o-akademiki-za-zlotowke-w-sieci-wrze-po-odpowiedzi-,nId,7854466", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapytano o akademiki za z\u0142ot\u00f3wk\u0119. W sieci wrze po odpowiedzi ministra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T09:11:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-glosnego-wywiadu-tygodnik-o-nieprawdziwych-stwierdzenia,nId,7854416\"><img src=\"https://i.iplsc.com/echa-glosnego-wywiadu-tygodnik-o-nieprawdziwych-stwierdzenia/000K3P71N00016Q9-C321.jpg\" alt=\"Echa g\u0142o\u015bnego wywiadu. Tygodnik o &quot;nieprawdziwych stwierdzeniach&quot; Olejnik\" align=\"left\" /></a>Nie milkn\u0105 echa g\u0142o\u015bnego wywiadu Moniki Olejnik. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 wicenaczelny &quot;Tygodnika Powszechnego&quot;, na \u0142amach kt\u00f3rego dziennikarka mia\u0142a przeczyta\u0107, &quot;i\u017c problemem dla niekt\u00f3rych w KO jest pochodzenie \u017cony Rados\u0142awa Sikorskiego&quot;. Okazuje si\u0119, \u017ce jej twierdzenia s\u0105 nieprawdziwe. Co wi\u0119cej cytowane przez publicystk\u0119 s\u0142owa w magazynie &quot;nigdy nie pad\u0142y&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1506057, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-glosnego-wywiadu-tygodnik-o-nieprawdziwych-stwierdzenia,nId,7854416", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Echa g\u0142o\u015bnego wywiadu. Tygodnik o \"nieprawdziwych stwierdzeniach\" Olejnik", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T07:07:20.189466+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-pilny-alert-na-pomorzu-zakaz-wchodzenia-do-wody,nId,7854387\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilny-alert-na-pomorzu-zakaz-wchodzenia-do-wody/000K3OM9M767I1M2-C321.jpg\" alt=\"Pilny alert na Pomorzu. &quot;Zakaz wchodzenia do wody&quot;\" align=\"left\" /></a>Wczesnym rankiem ruszy\u0142a akcja wydobycia niewybuch\u00f3w z Zatoki Gda\u0144skiej. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o mieszka\u0144com alerty przypominaj\u0105ce o \u015brodowej akcji. Od Stog\u00f3w a\u017c po Pla\u017c\u0119 Sobieszewsk\u0105 obowi\u0105zuje zakaz wchodzenia do wody. Znajduj\u0105ce si\u0119 w wodzie 32 pociski zawieraj\u0105 ponad 600 kg materia\u0142\u00f3w wybuchowych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1505283, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-pilny-alert-na-pomorzu-zakaz-wchodzenia-do-wody,nId,7854387", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny alert na Pomorzu. \"Zakaz wchodzenia do wody\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T07:07:19.862739+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-13-listopada-kosciol-obchodzi-wazne-swieto-to-wspomnienie-pi,nId,7851298\"><img src=\"https://i.iplsc.com/13-listopada-kosciol-obchodzi-wazne-swieto-to-wspomnienie-pi/000IUM94FV69PSYD-C321.jpg\" alt=\"13 listopada Ko\u015bci\u00f3\u0142 obchodzi wa\u017cne \u015bwi\u0119to. To wspomnienie pi\u0119ciu \u015bwi\u0119tych\" align=\"left\" /></a>13 listopada to dzie\u0144, w kt\u00f3rym Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomina Pierwszych Polskich M\u0119czennik\u00f3w - pi\u0119ciu zakonnik\u00f3w, kt\u00f3rzy ponie\u015bli \u015bmier\u0107 za wiar\u0119 na pocz\u0105tku XI wieku. Kim byli i dlaczego zgin\u0119li?</p><br clear=\"all\" />", "id": 1505282, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-13-listopada-kosciol-obchodzi-wazne-swieto-to-wspomnienie-pi,nId,7851298", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "13 listopada Ko\u015bci\u00f3\u0142 obchodzi wa\u017cne \u015bwi\u0119to. To wspomnienie pi\u0119ciu \u015bwi\u0119tych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-13T07:01:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-po-wywiadzie-z-sikorskim-olejnik-przeprasza-widzow,nId,7854390\"><img src=\"https://i.iplsc.com/burza-po-wywiadzie-z-sikorskim-olejnik-przeprasza-widzow/000K3OKBFGWBQV4Y-C321.jpg\" alt=\"Burza po wywiadzie z Sikorskim. Olejnik przeprasza widz\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Przepraszam Pa\u0144stwa, wszystkich moich widz\u00f3w - je\u015bli nie by\u0142am do\u015b\u0107 precyzyjna i dobitna&quot; - napisa\u0142a w nocy Monika Olejnik, odnosz\u0105c si\u0119 do wywiadu z szefem MSZ, po kt\u00f3rym wybuch\u0142a medialna burza. Wszystko za spraw\u0105 pytania o pochodzenie \u017cony Rados\u0142awa Sikorskiego. Olejnik podkre\u015bli\u0142a, \u017ce zacytowane s\u0142owa ocenia jako oburzaj\u0105ce, ale uzna\u0142a, \u017ce polityk powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 si\u0119 do nich odnie\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1505281, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-po-wywiadzie-z-sikorskim-olejnik-przeprasza-widzow,nId,7854390", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po wywiadzie z Sikorskim. Olejnik przeprasza widz\u00f3w", "vote": 0}]