[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Politycy PiS b\u0119d\u0105 w 10-osobowych grupach dy\u017curowali w TVP", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KhRktkuTURBXy83NDE2Njk2OC1lMGEyLTQ0ZGMtOTgyOS03OGI1YjQ5NWM1ZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Politycy PiS b\u0119d\u0105 robili dy\u017cury po 10 os\u00f3b w TVP - przekaza\u0142 we wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem dziennikarzom prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385945,jaroslaw-kaczynski-politycy-pis-beda-w-10-osobowych-grupach-dyzurowali-w-tvp.html", "date_published": "2023-12-19T23:01:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed siedzib\u0105 TVP: Nasz protest to jest obrona demokracji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rKkktkuTURBXy8zZGUwOWViNy02MDBlLTRjMjItODExNi1lMDZiZjEyZGJlNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nasz protest to jest obrona demokracji, bo nie ma demokracji bez pluralizmu medi\u00f3w i bez silnych medi\u00f3w antyrz\u0105dowych, a w Polsce to s\u0105 media publiczne - powiedzia\u0142 we wtorek wieczorem prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed siedzib\u0105 TVP przy ul. Woronicza w Warszawie.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385942,jaroslaw-kaczynski-przed-siedziba-tvp-nasz-protest-to-jest-obrona-demokracji.html", "date_published": "2023-12-19T22:36:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ma 20 lat, licencjat i ju\u017c pracuje. Na studia magisterskie chce jecha\u0107 do Niemiec", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fxdktkuTURBXy8yM2Q2NWY0OC1iY2Q4LTQ0M2MtOWFmMi0zNGUxMTgzM2Q4ZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ma 20 lat, licencjat i ju\u017c pracuje - to wyj\u0105tkowa historia Nunzio Sabino z okolic Werony na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och. Jest jednym z najm\u0142odszych absolwent\u00f3w uniwersytetu w kraju i rekordzist\u0105 je\u015bli chodzi o zdobycie kwalifikacji zawodowych. Swoj\u0105 edukacj\u0119 przyspiesza\u0142 pocz\u0105wszy od szko\u0142y podstawowej. Prac\u0119 licencjack\u0105 napisa\u0142 na temat pandemii Covid-19.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9385939,ma-20-lat-licencjat-i-juz-pracuje-na-studia-magisterskie-chce-jechac-do-niemiec.html", "date_published": "2023-12-19T22:14:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rzecznik PiS: Jeste\u015bmy na Woronicza, w ostatnim bastionie demokracji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a_WktkuTURBXy83NzVhMTdhOS1kMzY2LTQxNDAtOTE2Yy05MmE5ZmU3NzczNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeste\u015bmy tutaj na ul. Woronicza, w ostatnim bastionie demokracji. Bronimy niezale\u017cno\u015bci Telewizji Polskiej. Ani TVN, ani Donald Tusk nie zamkn\u0105 nam ust - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek wieczorem rzecznik Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Rafa\u0142 Bochenek.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385843,rzecznik-pis-jestesmy-na-woronicza-w-ostatnim-bastionie-demokracji.html", "date_published": "2023-12-19T21:56:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "24 grudnia 2023 - czy to niedziela handlowa?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s62ktkuTURBXy9lZTU4ZDUxYy04MTcxLTRhM2EtOTc5OS1hNzc0YjI3OGNmMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy w niedziel\u0119 24 grudnia sklepy b\u0119d\u0105 otwarte? Kiedy przypada najbli\u017csza niedziela handlowa? Oto nasz kalendarz niedziel handlowych.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1398040,24-grudnia-2023-czy-to-niedziela-handlowa.html", "date_published": "2023-12-19T21:40:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Podr\u00f3\u017c w Bo\u017ce Narodzenie. PKP Intercity: Wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144 m.in. na trasie Warszawa-Lublin", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pwsktkuTURBXy84NjkzNjJjNy03NGEwLTRmYzgtYmUxNS01N2JkN2RjNjY1NWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PKP Intercity w okresie \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia wzmocni poci\u0105gi dodatkowymi wagonami, uruchomi wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144 na najpopularniejszych trasach, a niekt\u00f3re pojad\u0105 wyd\u0142u\u017con\u0105 tras\u0105 - poinformowa\u0142 we wtorek przewo\u017anik. Na tory w \u015bwi\u0119ta ma m.in. wyjecha\u0107 dodatkowy poci\u0105g \u0142\u0105cz\u0105cy Warszaw\u0119 z Lublinem.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9385513,podroz-w-boze-narodzenie-pkp-intercity-wiecej-polaczen-min-na-trasie-warszawa-lublin.html", "date_published": "2023-12-19T19:27:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Huti: Zaatakujemy statek ka\u017cdego kraju, kt\u00f3ry podejmie dzia\u0142ania wymierzone w Jemen", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ijbktkuTURBXy81NWUzZjc3MC1mZTNkLTRhNWItYTk1Zi0zMmE2ZWFiZWFiMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zaatakujemy na Morzu Czerwonym statek ka\u017cdego kraju, kt\u00f3ry podejmie dzia\u0142ania wymierzone w Jemen - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek w Kairze Mohammed Ali al-Huti, jeden z przyw\u00f3dc\u00f3w wspieranej przez Iran jeme\u0144skiej milicji Huti, w wywiadzie dla ira\u0144skiej telewizji Al-Alam.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9385402,huti-zaatakujemy-statek-kazdego-kraju-ktory-podejmie-dzialania-wymierzone-w-jemen.html", "date_published": "2023-12-19T18:30:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Eksperci ostrzegaj\u0105: Bez pomocy USA Ukraina przegra", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gH1ktkuTURBXy8yZTlhYzExMS0wNDU2LTQ0YmEtOTdjOS01YmQ2M2NhZDVkM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201eTa wojna znajduje si\u0119 w punkcie zwrotnym, w kt\u00f3rym decyzje podj\u0119te przez Stany Zjednoczone oraz ich sojusznik\u00f3w i partner\u00f3w z NATO zadecyduj\u0105 o tym, czy wynik b\u0119dzie korzystny dla ich interes\u00f3w, czy te\u017c katastrofalny dla Ukrainy i Zachodu&quot; - to fragment (w\u0142a\u015bnie opublikowanego) listu otwartego do lider\u00f3w obu partii w Kongresie i senacie USA.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9385394,eksperci-ostrzegaja-bez-pomocy-usa-ukraina-przegra.html", "date_published": "2023-12-19T18:11:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ze\u0142enski: Polska straci\u0142a na blokadzie granic; wierz\u0119, \u017ce problem uda si\u0119 rozwi\u0105za\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BVAktkuTURBXy8yMzNkZjliOC1kZmMwLTRhMDAtYWJkYi0yYzk0M2IwOTkxNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska straci\u0142a na blokowaniu granicy z Ukrain\u0105, ale wierz\u0119, \u017ce problem blokowania granicy uda si\u0119 rozwi\u0105za\u0107 \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Nie mog\u0105c transportowa\u0107 towar\u00f3w przez Polsk\u0119, stworzyli\u015bmy korytarze przez Mo\u0142dawi\u0119 i Morze Czarne \u2013 doda\u0142.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9385388,zelenski-polska-stracila-na-blokadzie-granic-wierze-ze-problem-uda-sie-rozwiazac.html", "date_published": "2023-12-19T17:40:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Koci problem\". Wstrzymano budow\u0119 osiedla ze wzgl\u0119du na \u017cyj\u0105ce w okolicy koty", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JQzktkuTURBXy9lZDVkM2ZlMS00ZmY2LTRkOTUtODAyNi0wZTIyZTQ2ZTA3OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d administracyjny w Alicante (w regionie Walencji) nakaza\u0142 wstrzymanie budowy osiedla z 1220 domami i mieszkaniami socjalnymi ze wzgl\u0119du na \u017cyj\u0105ce w okolicy kolonie kot\u00f3w. &quot;To bezprecedensowa decyzja&quot; - komentuj\u0105 hiszpa\u0144skie media. \u201eKoci problem\u201d do tej pory nie znalaz\u0142 rozwi\u0105zania.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9385386,koci-problem-wstrzymano-budowe-osiedla-ze-wzgledu-na-zyjace-w-okolicy-koty.html", "date_published": "2023-12-19T17:25:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Andrzej Duda napisa\u0142 list do Szymona Ho\u0142owni. Chodzi o media publiczne", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2owktkuTURBXy82ZmExMDEzMS0xZWE4LTQ2YWMtODJmMy1hMzA3Y2FlYWI4MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie kwestionuj\u0105c prawa do wprowadzania zmian przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarn\u0105, nale\u017cy podkre\u015bli\u0107, \u017ce cel polityczny nie mo\u017ce stanowi\u0107 usprawiedliwienia dla \u0142amania czy obchodzenia konstytucyjnych i ustawowych uregulowa\u0144 - napisa\u0142 prezydent Andrzej Duda w li\u015bcie do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni dot. projektu uchwa\u0142y medialnej.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385367,andrzej-duda-napisal-list-do-szymona-holowni-chodzi-o-media-publiczne.html", "date_published": "2023-12-19T16:09:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Znacz\u0105ce zam\u00f3wienie dla polskiej zbrojeni\u00f3wki\". Wiceszef MON informuje o kontrakcie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fUrktkuTURBXy8xNjgzMWE2YS02OWUxLTQ3ZDctODQ3Mi02MzE3MzNjNWJiY2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Agencja Uzbrojenia zawar\u0142a kontrakt na dostaw\u0119 polskich stacji radiolokacyjnych P-18PL - poinformowa\u0142 we wtorek wiceszef MON Pawe\u0142 Bejda. Jak podkre\u015bli\u0142, dzi\u0119ki tej umowie polska obrona przeciwlotnicza otrzyma nowoczesny sprz\u0119t pozwalaj\u0105cy na wykrywanie zagro\u017ce\u0144 na bardzo du\u017cych odleg\u0142o\u015bciach.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9385365,znaczace-zamowienie-dla-polskiej-zbrojeniowki-wiceszef-mon-informuje-o-kontrakcie.html", "date_published": "2023-12-19T16:03:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Paszyk o mediach publicznych: Zesz\u0142y do standard\u00f3w Rosji i Bia\u0142orusi", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xC_ktkuTURBXy85MDM3Y2JlYi04N2MzLTQxYTAtOTRiYi0zOWU4ZjMxNzM5MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Media publiczne sta\u0142y si\u0119 mediami jednej partii politycznej. Zesz\u0142y do standard\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 charakterystyczne dla Bia\u0142orusi, dla Rosji, dla republik bananowych \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek szef klubu parlamentarnego PSL-TD Krzysztof Paszyk.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9385361,paszyk-o-mediach-publicznych-zeszly-do-standardow-rosji-i-bialorusi.html", "date_published": "2023-12-19T15:49:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wyp\u0142ata emerytur i rent przed Bo\u017cym Narodzeniem? ZUS wyda\u0142 wa\u017cny komunikat", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rgiktkuTURBXy83OWJlMmFiMi04ZTQ4LTQ4YmItYjljYy01YTkxNzAzYWRkZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Emeryci i renci\u015bci, kt\u00f3rym ZUS wyp\u0142aca \u015bwiadczenia 25. ka\u017cdego miesi\u0105ca, w grudniu otrzymaj\u0105 je przed \u015bwi\u0119tami. Dotyczy to zar\u00f3wno wyp\u0142at przekazywanych przez listonosza, jak i przelew\u00f3w, kt\u00f3re trafiaj\u0105 na rachunki bankowe - przekaza\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9385356,wyplata-emerytur-i-rent-przed-bozym-narodzeniem-zus-wydal-wazny-komunikat.html", "date_published": "2023-12-19T15:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy Rosja zaatakuje kraje NATO? Pistorius: Nie dzi\u015b i nie jutro", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MxtktkuTURBXy9iZmY1MzdiYy1hM2ExLTQ1MDYtODNlZi0xNTM0MjViNWE1ZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister obrony Niemiec Boris Pistorius zapytany przez stacj\u0119 ZDF, czy spodziewa si\u0119 rosyjskiego ataku na terytorium NATO odpowiedzia\u0142: &quot;Nie dzi\u015b i nie jutro&quot;. By\u0142a to reakcja na s\u0142owa prezydenta USA Joe Bidena, kt\u00f3ry ostrzeg\u0142 niedawno, \u017ce rosyjska armia mo\u017ce zaatakowa\u0107 jeden z kraj\u00f3w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9385352,czy-rosja-zaatakuje-kraje-nato-pistorius-nie-dzis-i-nie-jutro.html", "date_published": "2023-12-19T15:09:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PiS: Uchwa\u0142a medialna to zamach na wolne media i pr\u00f3ba obej\u015bcia prawa", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qkEktkuTURBXy8yMDhlZDI3NC0yYWY0LTQyYmUtYjlhZS05MzBhOTMwMWM4ZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uchwa\u0142a medialna to zamach na wolne media i pr\u00f3ba obej\u015bcia prawa; doprowadzi do likwidacji pluralizmu medi\u00f3w - uwa\u017ca pose\u0142 PiS Krzysztof Szczucki. Polityk z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o odrzucenie projektu uchwa\u0142y w pierwszym czytaniu.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385342,pis-uchwala-medialna-to-zamach-na-wolne-media-i-proba-obejscia-prawa.html", "date_published": "2023-12-19T14:59:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Huti: Nie zaprzestaniemy atak\u00f3w na statki na Morzu Czerwonym", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ik3ktkuTURBXy8yYjViZjc4My0xYTlmLTRkNWItYjYwNC04YjE4ZDgwOGI0NDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wspierani przez Iran jeme\u0144scy rebelianci Huti o\u015bwiadczyli we wtorek, \u017ce nie zaprzestan\u0105 atak\u00f3w na statki handlowe na Morzu Czerwonym, mimo \u017ce Stany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y utworzenie nowych morskich si\u0142 ochronnych.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9385320,huti-nie-zaprzestaniemy-atakow-na-statki-na-morzu-czerwonym.html", "date_published": "2023-12-19T14:35:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Morawiecki o projekcie bud\u017cetu na 2024 r.: Wk\u0142adaj\u0105 nielicznym, a wyci\u0105gaj\u0105 wszystkim", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBektkuTURBXy80ZmI3ZjhkOC0yY2M5LTQ5ODUtYjQzMi1hNWY3MjBiNmQwZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To bud\u017cet dw\u00f3ch kieszeni. Do jednej wk\u0142adaj\u0105, a z drugiej wyci\u0105gaj\u0105. Wk\u0142adaj\u0105 nielicznym, a wyci\u0105gaj\u0105 wszystkim - podkre\u015bli\u0142 we wtorek b. premier Mateusz Morawiecki, odnosz\u0105c si\u0119 do za\u0142o\u017ce\u0144 projektu bud\u017cetu na 2024 r. Zostawili\u015bmy finanse publiczne w dobrej kondycji - doda\u0142.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385306,morawiecki-o-projekcie-budzetu-na-2024-r-wkladaja-nielicznym-a-wyciagaja-wszystkim.html", "date_published": "2023-12-19T14:19:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Podwy\u017cki dla nauczycieli. O ile wzrosn\u0105 wynagrodzenia? [KWOTY]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n_WktkuTURBXy8yZjQxMTVlOC0xNGNiLTQ4OWMtYjdlYi1mOGFiYTViODA0NDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sytuacja zarobkowa nauczycieli w Polsce zmieni si\u0119 w spos\u00f3b diametralny. Wzrosty wynagrodze\u0144 od 30 do 33 proc. oznaczaj\u0105 podwy\u017cki \u015brednio o ponad 1500 z\u0142 brutto - poda\u0142o Ministerstwo Edukacji i Nauki informuj\u0105c o podwy\u017ckach dla nauczycieli w 2024 roku.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9385289,podwyzki-dla-nauczycieli-o-ile-wzrosna-wynagrodzenia-kwoty.html", "date_published": "2023-12-19T14:08:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kto zast\u0105pi Jacka Kurskiego w Banku \u015awiatowym? Donald Tusk poda\u0142 nazwisko przedstawiciela Polski", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kEFktkuTURBXy8yYTVlNTA4ZC1hMDY4LTRkOGEtYmM2Ny00ZWVlZTc0ODk3ZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9385274,kto-zastapi-jacka-kurskiego-w-banku-swiatowym-donald-tusk-podal-nazwisko-przedstawiciela-polski.html", "date_published": "2023-12-19T13:51:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co nowy rz\u0105d zrobi ws. KRS i medi\u00f3w publicznych? W Sejmie s\u0105 ju\u017c dwa projekty uchwa\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YhbktkuTURBXy84NzBjZGRmMi03MzY5LTRjM2MtODQ5ZC05MGRlMTQ0Y2IyN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Sejmie s\u0105 ju\u017c dwa projekty uchwa\u0142 zapowiadanych przez koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Pierwsza z nich dotyczy zmian w mediach publicznych, druga - Krajowej Rady S\u0105downictwa.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385210,co-nowy-rzad-zrobi-ws-krs-i-mediow-publicznych-w-sejmie-sa-juz-dwa-p.html", "date_published": "2023-12-19T12:14:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rz\u0105d Donalda Tuska. Wiadomo, co b\u0119dzie podlega\u0107 poszczeg\u00f3lnym ministrom [GRAFIKI]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5tKktkuTURBXy83YjY3ZGNlYy02M2NhLTQ5ZTUtYWZjOC1kOGRlMDdjYTk2MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co dok\u0142adnie b\u0119dzie podlega\u0107 nowym ministrom w rz\u0105dzie Donalda Tuska? Premier opublikowa\u0142 dzi\u015b rozporz\u0105dzenia na temat dzia\u0142\u00f3w administracji.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385146,rzad-donalda-tuska-wiadomo-co-bedzie-podlegac-poszczegolnym-ministro.html", "date_published": "2023-12-19T11:30:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ho\u0142ownia: Sejm na wtorkowym posiedzenie zajmie si\u0119 komisj\u0105 ds. afery wizowej i sytuacj\u0105 w mediach publicznych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b3QktkuTURBXy82MWE0N2EyOS02NGZlLTQ5MGItODM3YS1lN2YxYWNmYzA0MjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek zajmiemy si\u0119 najprawdopodobniej - je\u015bli taka b\u0119dzie wola Sejmu - uchwa\u0142\u0105 dotycz\u0105c\u0105 sytuacji w mediach publicznych, w \u015brod\u0119 - m.in. uchwal\u0105 dotycz\u0105c\u0105 KRS - poinformowa\u0142 we wtorek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385153,holownia-sejm-na-wtorkowym-posiedzenie-zajmie-sie-komisja-ds-afery-w.html", "date_published": "2023-12-19T11:10:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Atak ukrai\u0144ski dron\u00f3w na dwa moskiewskie lotniska. Oba tymczasowo ograniczy\u0142y loty", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/St1ktkuTURBXy9mY2VkNjRjZC1jZjA5LTQ4NTQtYmVkNi0yMTM2NTg2YjNmODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na moskiewskich lotniskach Wnukowo i Domodiedowo ograniczono tymczasowo we wtorek starty i l\u0105dowania samolot\u00f3w najprawdopodobniej z powodu ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w - poda\u0142a agencja Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9385134,atak-ukrainski-dronow-na-dwa-moskiewskie-lotniska-oba-tymczasowo-ogra.html", "date_published": "2023-12-19T10:49:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemiecki TK zakwestionowa\u0142 wybory do Bundestagu z 2021 r. W Berlinie b\u0119d\u0105 cz\u0119\u015bciowo powt\u00f3rzone", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h7LktkuTURBXy8xZWQ0ZWM1ZC1hMjYzLTRhNWEtYWM4ZS0yMzUwOTFjMGYzYWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wybory do Bundestagu, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 ponad dwa lata temu, teraz musz\u0105 zosta\u0107 cz\u0119\u015bciowo powt\u00f3rzone w Berlinie - zdecydowa\u0142 Federalny Trybuna\u0142 Konstytucyjny w Karlsruhe. Zgodnie z decyzj\u0105 w dniu wybor\u00f3w, 26 wrze\u015bnia 2021 r., wyst\u0105pi\u0142y tak powa\u017cne niedoci\u0105gni\u0119cia, \u017ce w niekt\u00f3rych okr\u0119gach wyborczych nale\u017cy przeprowadzi\u0107 nowe g\u0142osowanie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9385128,niemiecki-tk-zakwestionowal-wybory-do-bundestagu-z-2021-r-w-berlinie.html", "date_published": "2023-12-19T10:42:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Echa spotkania szef\u00f3w CIA i Mossadu z premierem Kataru w Warszawie. Siemoniak: Wizyta Burnsa to wa\u017cny sygna\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jaOktkuTURBXy9iZTNhNmQxMS1jOGRhLTQyMjItODE2Yy0xNTExNTU0YjliN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Traktowa\u0142em wizyt\u0119 szefa CIA Williama Burnsa jako co\u015b absolutnie naturalnego, cho\u0107 oczywi\u015bcie to wa\u017cny sygna\u0142, wa\u017cny znak, \u017ce w pierwszych dniach urz\u0119dowania szef CIA jest u mnie tu w Warszawie \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek w Radiu Wroc\u0142aw minister-koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9385119,echa-spotkania-szefow-cia-i-mossadu-z-premierem-kataru-w-warszawie-si.html", "date_published": "2023-12-19T10:32:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce: 4160 zaka\u017ce\u0144, nie by\u0142o przypadk\u00f3w \u015bmiertelnych [DANE Z 19.12]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 4160 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 1274 ponowne. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 35 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano we wtorek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 8,6test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-4160-zakazen-nie-bylo-przypadkow-smiertelnych-.html", "date_published": "2023-12-19T09:35:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kto zosta\u0142 szefem komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych? Znamy nazwisko", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wYMktkuTURBXy9lOWQ1YThhNS1iOWY0LTQyODQtOTYyOS1mNDcwMzM2YjFjMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dariusz Jo\u0144ski (KO) zosta\u0142 wybrany na przewodnicz\u0105cego sejmowej komisji \u015bledczej do zbadania tzw. wybor\u00f3w kopertowych; zast\u0119pcami przewodnicz\u0105cego zostali pos\u0142owie: Jacek Karnowski (KO), Bartosz Romowicz (Polska2050-TD) i Waldemar Buda (PiS).", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385087,kto-zostal-szefem-komisji-sledczej-ds-wyborow-kopertowych-znamy-nazw.html", "date_published": "2023-12-19T09:26:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "RSF atakuje w Sudanie. 300 tys. ludzi uciek\u0142o z miasta Wad Madani", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sMPktkuTURBXy9lN2Q3ZTZiMy1jZGNkLTQ5M2EtODVhMy03ZTBlNTY4NmM3NjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />300 tys. ludzi uciek\u0142o z miasta Wad Madani po ataku paramilitarnych Si\u0142 Szybkiego Wsparcia (RSF) - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek oenzetowska Mi\u0119dzynarodowa Organizacja ds. Migracji (IOM) cytowana przez stacj\u0119 Deutsche Welle.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9385069,rsf-atakuje-w-sudanie-300-tys-ludzi-ucieklo-z-miasta-wad-madani.html", "date_published": "2023-12-19T09:00:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rzecznik Praw Obywatelskich: Trzeba ukr\u00f3ci\u0107 pushbacki stosowane przez stra\u017c graniczn\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dU0ktktTURBXy8zMTc1N2Y1OC02NmJkLTQ0MmItYTJjNy0xOTY1MTI4NWIyMjUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Najwa\u017cniejszy problem, to tzw. pushbacki stosowane przez stra\u017c graniczn\u0105 - napisa\u0142 Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek do ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcina Kierwi\u0144skiego. RPO chce uchylenia pozwalaj\u0105cych na nie przepis\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385066,rzecznik-praw-obywatelskich-trzeba-ukrocic-pushbacki-stosowane-przez.html", "date_published": "2023-12-19T08:56:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Auto Partner: Cena sprzeda\u017cy 4,175 mln akcji w ramach ABB zosta\u0142a ustalona na 25,5 z\u0142 za szt.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOzktkuTURBXy85MjNlMTUxMy03YjVmLTRmMDEtYWQxYS1lN2IzZDQ5Nzc2OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9385054,auto-partner-cena-sprzedazy-4175-mln-akcji-w-ramach-abb-zostala-usta.html", "date_published": "2023-12-19T08:48:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Akcjonariusze Auto Partner chc\u0105 sprzeda\u0107 ok. 3,2 proc. akcji w ramach ABB", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8dUktkuTURBXy9jOTEzYjFiZi05ZDZlLTQ1OTUtOWY4Ni02NjU4MGFkZmRmODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9385049,akcjonariusze-auto-partner-chca-sprzedac-ok-32-proc-akcji-w-ramach.html", "date_published": "2023-12-19T08:43:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Text zdecydowa\u0142 o wyp\u0142acie 1,63 z\u0142 zaliczki dywidendowej na akcj\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9385044,text-zdecydowal-o-wyplacie-163-zl-zaliczki-dywidendowej-na-akcje.html", "date_published": "2023-12-19T08:40:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wybory kopertowe pod lup\u0105. Do ko\u0144ca roku pierwsze decyzje ws. przes\u0142uchania \u015bwiadk\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YojktkuTURBXy8wYzA0YzcxMS1mZjIxLTQyM2YtYmVlMS1iZjkyZmI3OGEzMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Sejmie rusza komisja ds. wybor\u00f3w z 10 maja 2020 r. Jeszcze w grudniu maj\u0105 zapa\u015b\u0107 pierwsze decyzje co do przes\u0142ucha\u0144 \u015bwiadk\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9384947,wybory-kopertowe-pod-lupa-do-konca-roku-pierwsze-decyzje-ws-przesluc.html", "date_published": "2023-12-19T06:48:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"\u017belazna kurtyna\" dobrobytu wci\u0105\u017c dzieli Europ\u0119. Nasz region daleko w tyle za Zachodem [MAPA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p0lktkuTURBXy9kYTc2ZjU3Mi1hYjQ5LTQwY2YtOGZiMC1jMTgwOTE5NzVmNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W poszczeg\u00f3lnych krajach Unii Europejskiej wska\u017anik rzeczywistego spo\u017cycia indywidualnego na mieszka\u0144ca (AIS), wyra\u017cony w standardach si\u0142y nabywczej (PPS), waha\u0142 si\u0119 od 69 proc. do 138 proc. \u015bredniej UE w 2022 r. Jak wypad\u0142a Polska?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9381516,dobrobyt-w-ue-konsumpcja-i-pkb-na-mieszkanca-w-ue.html", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Google Maps \u2013 nowe funkcje, o kt\u00f3rych nie ka\u017cdy wie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z4CktkuTURBXy81ZGZlODY1NS01YjlmLTQyNWItYjQyNC00ZWU1M2RmMWY0NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Google Maps, globalnie znana us\u0142uga nawigacyjna od Google wprowadzi\u0142a szereg innowacji, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b, w jaki korzystamy z map online. Przyjrzyjmy si\u0119 bli\u017cej nowym, ciekawym funkcjom Google Maps, kt\u00f3re mog\u0142y Ci umkn\u0105\u0107.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9381726,google-maps-nowe-funkcje-o-ktorych-nie-kazdy-wie.html", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kupujesz prezenty online? Mo\u017cesz straci\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia. Takie metody stosuj\u0105 cyberprzest\u0119pcy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nl_ktkuTURBXy81ODRiYjQxNy01YTY3LTRmNzYtYWFiYy1kNDkwNWE5ZGFjNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawdopodobnie wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u015bwi\u0105tecznych prezent\u00f3w kupimy w internecie (jak podaje Gemius ju\u017c prawie 80 proc. Polak\u00f3w robi zakupy online). Spodziewamy si\u0119 wydatk\u00f3w, ale nie utraty \u017cyciowych oszcz\u0119dno\u015bci. Tymczasem to wcale nie jest absurdalny scenariusz.", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9384153,zakupy-online-metody-cyberprzestepcow-na-co-uwazac.html", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nabici w pompy ciep\u0142a. U\u017cytkownicy ekologicznych rozwi\u0105za\u0144 w 2024 r. zap\u0142ac\u0105 wy\u017csze rachunki za pr\u0105d", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tJEktkuTURBXy81NzYwZmU2ZS1mZDEzLTQ0MjItYTc5Zi1iYzY5MzJhNjI3ZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zamro\u017cenie cen energii do po\u0142owy 2024 r. paradoksalnie najmocniej uderzy we w\u0142a\u015bcicieli dom\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 pompy ciep\u0142a.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9384290,nabici-w-pompy-ciepla-uzytkownicy-ekologicznych-rozwiazan-w-2024-r-z.html", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Praca za granic\u0105. W tych krajach jest najwi\u0119cej wakat\u00f3w [MAPA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tB8ktkuTURBXy85MmM0NmFjYS1lMzMyLTQ4ZjYtYmZkOC1kMTc3MTI4YjBjZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wska\u017anik wolnych miejsc pracy w ca\u0142ej Unii Europejskiej w trzecim kwartale 2023 r. by\u0142 na poziomie 2,6 proc., i by\u0142 ni\u017cszy zar\u00f3wno w por\u00f3wnaniu z poprzednim kwarta\u0142em, jak i w relacji rocznej \u2013 poda\u0142 Eurostat. Sprawd\u017a, jak na tle pa\u0144stw UE wypada Polska.", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9384157,praca-za-granica-w-tych-krajach-jest-najwiecej-wakatow-mapa.html", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prezes Xiaomi zdradza, ile firma zainwestowa\u0142a w samoch\u00f3d elektryczny. Liczby szokuj\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FiEktkuTURBXy81YTFhNDhmMS04ZGFiLTQyYjEtOWY3Yi1kOWI1Y2ExNTM4NGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pierwsze \u201eelektryki\u201d od Xiaomi maj\u0105 trafi\u0107 na rynek w lutym przysz\u0142ego roku. Na ich opracowanie firma przeznaczy\u0142a gigantyczne pieni\u0105dze.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9384192,xiaomi-samochod-elektryczny-firma-zdradza-ile-zainwestowano.html", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W tych krajach OECD ludzie oszcz\u0119dzaj\u0105 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy. Jak wypada Polska?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YcmktkuTURBXy81MDZlZGY1Zi1jZmJlLTRjNzUtOGRmOS0wNWRiNDgzZGM1NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug danych Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy Gospodarczej i Rozwoju (OECD) \u015brednia stopa oszcz\u0119dno\u015bci szwajcarskich gospodarstw domowych wynios\u0142a w 2022 r. oko\u0142o 19 proc. W tym samym czasie oszcz\u0119dno\u015b\u0107 Polak\u00f3w mocno si\u0119 skurczy\u0142y.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9382649,w-tych-krajach-oecd-ludzie-oszczedzaja-najwiecej-pieniedzy-jak-wypada.html", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]