[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zmiany w polskich mediach publicznych. Sejm podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-polskich-mediach-publicznych-sejm-podjal-uchwale,nId,7219382\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w polskich mediach publicznych. Sejm podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-polskich-mediach-publicznych-sejm-podjal-uchwale/000I9DQ9J4XGGW9K-C307.jpg\" /></a>Sejm podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 ws. przywr\u00f3cenia \u0142adu prawnego oraz bezstronno\u015bci i rzetelno\u015bci medi\u00f3w publicznych oraz Polskiej Agencji Prasowej. Wielu pos\u0142\u00f3w nie wzi\u0119\u0142o udzia\u0142u w g\u0142osowaniu. Przeg\u0142osowano te\u017c powo\u0142anie komisji \u015bledczej do zbadania afery wizowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-polskich-mediach-publicznych-sejm-podjal-uchwale,nId,7219382", "date_published": "2023-12-19T21:33:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zmiany w s\u0142u\u017cbach specjalnych. Nowi szefowie przejmuj\u0105 obowi\u0105zki", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-sluzbach-specjalnych-nowi-szefowie-przejmuja-obowia,nId,7219377\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w s\u0142u\u017cbach specjalnych. Nowi szefowie przejmuj\u0105 obowi\u0105zki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-sluzbach-specjalnych-nowi-szefowie-przejmuja-obowia/000I9DONRMT8Q0RU-C307.jpg\" /></a>Nowi szefowie s\u0142u\u017cb specjalnych obj\u0119li urz\u0119dowanie jako pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki - strony internetowe CBA, ABW, AW, SKW i SWW zosta\u0142y zaktualizowane. &quot;Przekazanie obowi\u0105zk\u00f3w Szefa odby\u0142o si\u0119 w dobrej atmosferze&quot; - poinformowa\u0142o Centralne Biuro Antykorupcyjne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-sluzbach-specjalnych-nowi-szefowie-przejmuja-obowia,nId,7219377", "date_published": "2023-12-19T21:18:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Grupa Wagnera ma k\u0142opoty. Ameryka\u0144ski Bancroft wkracza do Afryki", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grupa-wagnera-ma-klopoty-amerykanski-bancroft-wkracza-do-afr,nId,7219354\"><img align=\"left\" alt=\"Grupa Wagnera ma k\u0142opoty. Ameryka\u0144ski Bancroft wkracza do Afryki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grupa-wagnera-ma-klopoty-amerykanski-bancroft-wkracza-do-afr/000I9DHIOF34EN3F-C307.jpg\" /></a>Amerykanie chc\u0105 powa\u017cniej zagrozi\u0107 rosyjskiej strefie wp\u0142yw\u00f3w w Afryce. Jak donosi francuska stacja RFI, w Republice \u015arodkowoafryka\u0144skiej przebywa aktualnie personel personel prywatnej wojskowej firmy Bancroft. Najemnicy z USA maj\u0105 szkoli\u0107 miejscowych \u017co\u0142nierzy i przygotowywa\u0107 teren pod przysz\u0142e zaanga\u017cowanie si\u0119 ameryka\u0144skiego kapita\u0142u w r\u00f3\u017cnych sektorach. To mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce dzia\u0142aj\u0105cej w Afryce rosyjskiej Grupie Wagnera przybywa w\u0142a\u015bnie istotny konkurent.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grupa-wagnera-ma-klopoty-amerykanski-bancroft-wkracza-do-afr,nId,7219354", "date_published": "2023-12-19T20:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Aleksiej Nawalny znikn\u0105\u0142. Wyznaczono nagrod\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aleksiej-nawalny-zniknal-wyznaczono-nagrode,nId,7219373\"><img align=\"left\" alt=\"Aleksiej Nawalny znikn\u0105\u0142. Wyznaczono nagrod\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/aleksiej-nawalny-zniknal-wyznaczono-nagrode/000I9DHOL4RH7K7C-C307.jpg\" /></a>Osobom, kt\u00f3re przeka\u017c\u0105 wiarygodne informacje o Aleksieju Nawalnym, zaproponowano nagrod\u0119 w kryptowalucie. Na taki ruch zdecydowali si\u0119 wsp\u00f3\u0142pracownicy polityka, kt\u00f3rzy alarmuj\u0105, \u017ce od dw\u00f3ch tygodni nie wiadomo, co dzieje si\u0119 z wi\u0119zionym opozycjonist\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aleksiej-nawalny-zniknal-wyznaczono-nagrode,nId,7219373", "date_published": "2023-12-19T20:38:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Siedziba \"europejskiego przyw\u00f3dcy Hamasu\" mie\u015bci si\u0119 w pobli\u017cu Komisji Europejskiej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-siedziba-europejskiego-przywodcy-hamasu-miesci-sie-w-poblizu,nId,7219353\"><img align=\"left\" alt=\"Siedziba &quot;europejskiego przyw\u00f3dcy Hamasu&quot; mie\u015bci si\u0119 w pobli\u017cu Komisji Europejskiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siedziba-europejskiego-przywodcy-hamasu-miesci-sie-w-poblizu/000I9D85UHUTLIUP-C307.jpg\" /></a>Nazywany &quot;europejskim przyw\u00f3dc\u0105 Hamasu&quot; Mad\u017ced al-Zeer kieruje swoim imperium z biura w Brukseli - informuje belgijski dziennik \u201eHet Laatste Nieuws\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-siedziba-europejskiego-przywodcy-hamasu-miesci-sie-w-poblizu,nId,7219353", "date_published": "2023-12-19T19:33:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dramatyczna akcja ratunkowa. Zbo\u017ce przysypa\u0142o m\u0119\u017cczyzn\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dramatyczna-akcja-ratunkowa-kolo-krasnika-zboze-przysypalo-m,nId,7219346\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczna akcja ratunkowa. Zbo\u017ce przysypa\u0142o m\u0119\u017cczyzn\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-akcja-ratunkowa-zboze-przysypalo-mezczyzne/000I9D6CB4JGO2A7-C307.jpg\" /></a>Ponad dwie godziny trwa\u0142o wyci\u0105ganie m\u0119\u017cczyzny przysypanego zbo\u017cem w silosie w Lubelskiem. W akcji ratowniczej bra\u0142a udzia\u0142 m.in. Specjalistyczna Grupa Ratownictwa Wysoko\u015bciowego z lubelskiej stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dramatyczna-akcja-ratunkowa-kolo-krasnika-zboze-przysypalo-m,nId,7219346", "date_published": "2023-12-19T19:20:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tusk rozmawia\u0142 z Sunakiem o bezpiecze\u0144stwie, Ukrainie i Rosji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-rozmawial-z-sunakiem-o-bezpieczenstwie-ukrainie-i-rosji,nId,7219343\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk rozmawia\u0142 z Sunakiem o bezpiecze\u0144stwie, Ukrainie i Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-rozmawial-z-sunakiem-o-bezpieczenstwie-ukrainie-i-rosji/000I9D553EQJGN00-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk rozmawia\u0142 dzi\u015b telefonicznie ze swoim odpowiednikiem z Wielkiej Brytanii. Rishi Sunak liczy na pog\u0142\u0119bienie relacji Londyn-Warszawa, zw\u0142aszcza w kontek\u015bcie bezpiecze\u0144stwa europejskiego - przekazano w komunikacie Downing Street.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-rozmawial-z-sunakiem-o-bezpieczenstwie-ukrainie-i-rosji,nId,7219343", "date_published": "2023-12-19T19:19:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Waldemar Buda go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-waldemar-buda-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7219338\"><img align=\"left\" alt=\"Waldemar Buda go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/waldemar-buda-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24/000I9D1VA9FEQH9R-C307.jpg\" /></a>Pose\u0142 Waldemar Buda - wiceszef komisji do spraw wybor\u00f3w kopertowych, cz\u0142onek komisji finans\u00f3w, by\u0142y minister rozwoju i technologii w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego \u2013 b\u0119dzie w \u015brod\u0119 go\u015bciem rozmowy tu\u017c po 7:00 w RMF FM i internetowym Radiu RMF24. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w mi\u0119dzy innymi bud\u017cet, kt\u00f3ry pokaza\u0142 nowy rz\u0105d i kt\u00f3ry w czwartek znajdzie si\u0119 w Sejmie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-waldemar-buda-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7219338", "date_published": "2023-12-19T18:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nie \u017cyj\u0105 dwie m\u0142ode osoby. Tragiczny wypadek w Wielkopolsce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-zyja-dwie-mlode-osoby-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce,nId,7219324\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyj\u0105 dwie m\u0142ode osoby. Tragiczny wypadek w Wielkopolsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyja-dwie-mlode-osoby-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce/000I9D2EFIAWQ1U7-C307.jpg\" /></a>Dwie osoby - 19-latka i 25-latek - zgin\u0119\u0142y w wypadku na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 442 w \u0141aszkowie w Wielkopolsce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-zyja-dwie-mlode-osoby-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce,nId,7219324", "date_published": "2023-12-19T18:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-dwie-osoby-nie-zyja,nId,7219324\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-dwie-osoby-nie-zyja/000I9CYZNCRUX768-C307.jpg\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 442 w \u0141aszkowie w Wielkopolsce. Trwa akcja s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tragiczny-wypadek-w-wielkopolsce-dwie-osoby-nie-zyja,nId,7219324", "date_published": "2023-12-19T18:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Legia ukarana przez UEFA. Chodzi o zachowanie kibic\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-legia-ukarana-przez-uefa-chodzi-o-zachowanie-kibicow,nId,7219331\"><img align=\"left\" alt=\"Legia ukarana przez UEFA. Chodzi o zachowanie kibic\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legia-ukarana-przez-uefa-chodzi-o-zachowanie-kibicow/000I9D0F1SU0E10V-C307.jpg\" /></a>Komisja Kontroli, Etyki i Dyscypliny UEFA na\u0142o\u017cy\u0142a kary na Legi\u0119 za zachowanie kibic\u00f3w podczas meczu pi\u0142karskiej Ligi Konferencji z AZ Alkmaar (2:0). Warszawski klub musi zap\u0142aci\u0107 \u0142\u0105cznie 50 tysi\u0119cy euro grzywny. Ponadto zamkni\u0119to trybun\u0119 p\u00f3\u0142nocn\u0105 stadionu - w sumie na dwa mecze.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-legia-ukarana-przez-uefa-chodzi-o-zachowanie-kibicow,nId,7219331", "date_published": "2023-12-19T18:36:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Duda napisa\u0142 list do Ho\u0142owni. Chodzi o KRS", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-duda-napisal-list-do-holowni-chodzi-o-krs,nId,7219315\"><img align=\"left\" alt=\"Duda napisa\u0142 list do Ho\u0142owni. Chodzi o KRS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-napisal-list-do-holowni-chodzi-o-krs/000I9CVTN72PF1SY-C307.jpg\" /></a>&quot;Nigdy nie wyra\u017c\u0119 zgody na podwa\u017canie statusu s\u0119dzi\u00f3w powo\u0142anych przez Prezydenta RP. Powo\u0142ywanie s\u0119dzi\u00f3w jest prerogatyw\u0105 Prezydenta RP, wobec kt\u00f3rego s\u0119dziowie sk\u0142adaj\u0105 \u015blubowanie, w konsekwencji czego s\u0119dziowie s\u0105 nieusuwalni&quot; - napisa\u0142 w li\u015bcie do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni prezydent Andrzej Duda. Prezydent zaj\u0105\u0142 stanowisko w sprawie poselskiego projektu uchwa\u0142y w sprawie usuni\u0119cia skutk\u00f3w kryzysu konstytucyjnego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-duda-napisal-list-do-holowni-chodzi-o-krs,nId,7219315", "date_published": "2023-12-19T18:01:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Blokada polsko-ukrai\u0144skich przej\u015b\u0107 granicznych. Ze\u0142enski liczy na pomoc rz\u0105du Tuska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-blokada-polsko-ukrainskich-przejsc-granicznych-zelenski-licz,nId,7219304\"><img align=\"left\" alt=\"Blokada polsko-ukrai\u0144skich przej\u015b\u0107 granicznych. Ze\u0142enski liczy na pomoc rz\u0105du Tuska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blokada-polsko-ukrainskich-przejsc-granicznych-zelenski-licz/000I9CUJDT1M6W5W-C307.jpg\" /></a>Mam nadziej\u0119, \u017ce nowy polski rz\u0105d pomo\u017ce znie\u015b\u0107 blokad\u0119 polsko-ukrai\u0144skich przej\u015b\u0107 granicznych - m\u00f3wi\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na konferencji prasowej podsumowuj\u0105cej mijaj\u0105cy rok. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-blokada-polsko-ukrainskich-przejsc-granicznych-zelenski-licz,nId,7219304", "date_published": "2023-12-19T17:32:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ze\u0142enski: Polska straci\u0142a na blokadzie granic", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-polska-stracila-na-blokadzie-granic,nId,7219304\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski: Polska straci\u0142a na blokadzie granic\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-polska-stracila-na-blokadzie-granic/000I9CUJDT1M6W5W-C307.jpg\" /></a>&quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce nowy polski rz\u0105d pomo\u017ce znie\u015b\u0107 blokad\u0119 polsko-ukrai\u0144skich przej\u015b\u0107 granicznych&quot; - m\u00f3wi\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na konferencji prasowej podsumowuj\u0105cej mijaj\u0105cy rok. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-polska-stracila-na-blokadzie-granic,nId,7219304", "date_published": "2023-12-19T17:32:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kami\u0144ski o PiS: Oni mi\u0119kn\u0105. S\u0105 cwaniakami w g\u0119bie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kaminski-o-pis-oni-miekna-sa-cwaniakami-w-gebie,nId,7219089\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski o PiS: Oni mi\u0119kn\u0105. S\u0105 cwaniakami w g\u0119bie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-o-pis-oni-miekna-sa-cwaniakami-w-gebie/000I9C3CWQXHKIRD-C307.jpg\" /></a>&quot;Oni mi\u0119kn\u0105. S\u0105 cwaniakami w g\u0119bie i lubi\u0105 chojraczy\u0107, jak przychodzi do gadania, a jak us\u0142ysz\u0105 huk jakikolwiek to uciekaj\u0105, gdzie pieprz ro\u015bnie. sam Antoni Macierewicz mo\u017ce z nami rozmawia\u0107 o katastrofie smole\u0144skiej, bo nie polecia\u0142 tam samolotem po pierwsze, pojecha\u0142 tam poci\u0105giem i wszyscy \u015bwiadkowie pami\u0119taj\u0105, jak zmyka\u0142 stamt\u0105d spod Smole\u0144ska. Tak jak wtedy zmyka\u0142, tak i wczoraj zmyka\u0142 \u2013 tak jak mu Kosiniak kaza\u0142. O p\u00f3\u0142nocy mia\u0142o by\u0107 zamkni\u0119te i pan Macierewicz grzeczniutko \u2013 wcze\u015bniej sobie troch\u0119 pokrzycza\u0142&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kaminski-o-pis-oni-miekna-sa-cwaniakami-w-gebie,nId,7219089", "date_published": "2023-12-19T17:02:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ze\u0142enski: Armia chce mobilizacji 450-500 tys. os\u00f3b", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-armia-chce-mobilizacji-450-500-tys-osob,nId,7219147\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski: Armia chce mobilizacji 450-500 tys. os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-armia-chce-mobilizacji-450-500-tys-osob/000I9CGP9TCBKWVP-C307.jpg\" /></a>\u201eNikt nie zna odpowiedzi na pytanie, kiedy zako\u0144czy si\u0119 wojna Ukrainy z Rosj\u0105, jednak je\u015bli zachowamy jedno\u015b\u0107 jako nar\u00f3d, b\u0119dziemy mogli zbli\u017cy\u0107 si\u0119 do zwyci\u0119stwa\u201d \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na konferencji prasowej, podsumowuj\u0105cej mijaj\u0105cy rok. Ze\u0142enski oznajmi\u0142, \u017ce armia zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do niego z wnioskiem o mobilizacj\u0119 450 \u2013 500 tys. os\u00f3b. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce w czasie wojny nie mo\u017cna zorganizowa\u0107 wybor\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-armia-chce-mobilizacji-450-500-tys-osob,nId,7219147", "date_published": "2023-12-19T16:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "NIK zawiadamia prokuratur\u0119 ws. TVP SA", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nik-zawiadamia-prokurature-ws-tvp-sa,nId,7219130\"><img align=\"left\" alt=\"NIK zawiadamia prokuratur\u0119 ws. TVP SA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nik-zawiadamia-prokurature-ws-tvp-sa/000I9CF5IRBBNAGH-C307.jpg\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli z\u0142o\u017cy\u0142a w prokuraturze dwa zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstw w zwi\u0105zku z wynikami kontroli w TVP SA. Wed\u0142ug NIK osoby obowi\u0105zane do zajmowania si\u0119 sprawami maj\u0105tkowymi sp\u00f3\u0142ki mog\u0142y wyrz\u0105dzi\u0107 jej szkod\u0119 maj\u0105tkow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nik-zawiadamia-prokurature-ws-tvp-sa,nId,7219130", "date_published": "2023-12-19T16:32:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Stra\u017cacy zgin\u0119li podczas gaszenia po\u017caru. Ich dow\u00f3dca skazany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-strazacy-zgineli-podczas-gaszenia-pozaru-ich-dowodca-skazany,nId,7219121\"><img align=\"left\" alt=\"Stra\u017cacy zgin\u0119li podczas gaszenia po\u017caru. Ich dow\u00f3dca skazany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strazacy-zgineli-podczas-gaszenia-pozaru-ich-dowodca-skazany/000I9CF1THXCT7GO-C307.jpg\" /></a>Na 10 miesi\u0119cy wi\u0119zienia w zawieszeniu i 5 tys. z\u0142 grzywny S\u0105d Rejonowy w Bia\u0142ymstoku skaza\u0142 dow\u00f3dc\u0119 akcji gaszenia po\u017caru hali magazynowej w Bia\u0142ymstoku. Ponad sze\u015b\u0107 lat temu zgin\u0119\u0142o tam dw\u00f3ch stra\u017cak\u00f3w. Wyrok nie jest prawomocny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-strazacy-zgineli-podczas-gaszenia-pozaru-ich-dowodca-skazany,nId,7219121", "date_published": "2023-12-19T16:10:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Udost\u0119pni\u0142a antysemicki wpis. Niemieckiej pos\u0142ance uchylono immunitet", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-udostepnila-antysemicki-wpis-niemieckiej-poslance-uchylono-i,nId,7219106\"><img align=\"left\" alt=\"Udost\u0119pni\u0142a antysemicki wpis. Niemieckiej pos\u0142ance uchylono immunitet\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/udostepnila-antysemicki-wpis-niemieckiej-poslance-uchylono-i/000I9C6SYWPSXBOK-C307.jpg\" /></a>By\u0142a pos\u0142anka AfD, Eva Maria Schneider-Gaertner, straci\u0142a immunitet. Wszystko przez antysemicki wpis, jaki umie\u015bci\u0142a na platformie Telegram. O uchyleniu immunitetu zdecydowa\u0142 parlament niemieckiego kraju zwi\u0105zkowego Meklemburgia-Pomorze Przednie \u2013 poinformowa\u0142 \u201eSpiegel\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-udostepnila-antysemicki-wpis-niemieckiej-poslance-uchylono-i,nId,7219106", "date_published": "2023-12-19T15:43:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Micha\u0142 Kami\u0144ski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-michal-kaminski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7219089\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Kami\u0144ski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-kaminski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000I9C3CWQXHKIRD-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Anny Gielewskiej w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Micha\u0142 Kami\u0144ski, wicemarsza\u0142ek Senatu, Trzecia Droga. Z naszym go\u015bciem porozmawiamy o powrocie Jacka Kurskiego ze Stan\u00f3w Zjednoczonych, gdzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 w Radzie Dyrektor\u00f3w Wykonawczych Banku \u015awiatowego. Poruszymy te\u017c temat przysz\u0142orocznego bud\u017cetu i ustawy medialnej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-michal-kaminski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7219089", "date_published": "2023-12-19T15:25:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nowego szefa stra\u017cy po\u017carnej poznamy po Nowym Roku", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-nowego-szefa-strazy-pozarnej-poznamy-po-nowym-roku,nId,7219028\"><img align=\"left\" alt=\"Nowego szefa stra\u017cy po\u017carnej poznamy po Nowym Roku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowego-szefa-strazy-pozarnej-poznamy-po-nowym-roku/000I9B1952TYDXK5-C307.jpg\" /></a>Zmiany na kierowniczych stanowiskach w stra\u017cy po\u017carnej nie b\u0119d\u0105 rewolucyjne, a stopniowe - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie w MSWiA reporter RMF FM. Maj\u0105 si\u0119 dokona\u0107 po Nowym Roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-nowego-szefa-strazy-pozarnej-poznamy-po-nowym-roku,nId,7219028", "date_published": "2023-12-19T14:58:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Renty i emerytury przed \u015bwi\u0119tami. Terminy p\u0142atno\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-renty-i-emerytury-przed-swietami-terminy-platnosci,nId,7219020\"><img align=\"left\" alt=\"Renty i emerytury przed \u015bwi\u0119tami. Terminy p\u0142atno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/renty-i-emerytury-przed-swietami-terminy-platnosci/000I9C82HXCT3222-C307.jpg\" /></a>Jeszcze przed \u015bwi\u0119tami emeryci i renci\u015bci otrzymaj\u0105 swoje \u015bwiadczenia. Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych prze\u015ble je w tym miesi\u0105cu kilka dni wcze\u015bniej ni\u017c zwykle.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-renty-i-emerytury-przed-swietami-terminy-platnosci,nId,7219020", "date_published": "2023-12-19T14:27:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Minister Bodnar cofa powo\u0142ania prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-minister-bodnar-cofa-powolania-prezesow-sadow,nId,7219010\"><img align=\"left\" alt=\"Minister Bodnar cofa powo\u0142ania prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-bodnar-cofa-powolania-prezesow-sadow/000I9AWQVPYRV68L-C307.jpg\" /></a>Minister Adam Bodnar podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o cofni\u0119ciu powo\u0142a\u0144 na stanowiska sze\u015bciu prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w. \u201eZostali oni z wyprzedzeniem wyznaczeni przez poprzedniego ministra za kadencji ich poprzednik\u00f3w i nie obj\u0119li jeszcze funkcji, to umo\u017cliwia formalne ich odwo\u0142anie\u201d - poinformowa\u0142o Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-minister-bodnar-cofa-powolania-prezesow-sadow,nId,7219010", "date_published": "2023-12-19T14:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Polka z Islandii o erupcji wulkanu: Spektakularna. Teren jest zamkni\u0119ty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polka-z-islandii-o-erupcji-wulkanu-spektakularna-teren-jest-,nId,7219011\"><img align=\"left\" alt=\"Polka z Islandii o erupcji wulkanu: Spektakularna. Teren jest zamkni\u0119ty \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polka-z-islandii-o-erupcji-wulkanu-spektakularna-teren-jest/000I9AWWDSYGFSP6-C307.jpg\" /></a>Po tygodniach wzmo\u017conej aktywno\u015bci sejsmicznej w rejonie g\u00f3ry Hagafell dosz\u0142o do wybuchu wulkanu Fagradalsfjall. Erupcja zagra\u017ca rybackiemu miasteczku Grindavik, z kt\u00f3rego p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca temu ewakuowano 4 tys. mieszka\u0144c\u00f3w. &quot;Nie mo\u017ce to by\u0107 jak na razie erupcja instagramowa, poniewa\u017c s\u0105 to tereny zamieszka\u0142e&quot; - m\u00f3wi na antenie internetowego Radia RMF24 Margaret Adamsdottir, Polka mieszkaj\u0105ca w Islandii, dziennikarka telewizji ROV.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polka-z-islandii-o-erupcji-wulkanu-spektakularna-teren-jest-,nId,7219011", "date_published": "2023-12-19T14:21:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szpiegowali na rzecz Rosji. Kilkana\u015bcie os\u00f3b skazanych przez lubelski s\u0105d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-szpiegowali-na-rzecz-rosji-kilkanascie-osob-skazanych-przez-,nId,7219000\"><img align=\"left\" alt=\"Szpiegowali na rzecz Rosji. Kilkana\u015bcie os\u00f3b skazanych przez lubelski s\u0105d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szpiegowali-na-rzecz-rosji-kilkanascie-osob-skazanych-przez/000I9AX7IMOHGUVT-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Lublinie skaza\u0142 14 obywateli Ukrainy, Bia\u0142orusi i Rosji za szpiegostwo na rzecz Rosji. Proces dw\u00f3ch pozosta\u0142ych podejrzanych b\u0119dzie si\u0119 toczy\u0107 odr\u0119bnie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-szpiegowali-na-rzecz-rosji-kilkanascie-osob-skazanych-przez-,nId,7219000", "date_published": "2023-12-19T14:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "A1 bezp\u0142atna po nowym roku? Rz\u0105d podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-a1-bezplatna-po-nowym-roku-rzad-podjal-uchwale,nId,7218988\"><img align=\"left\" alt=\"A1 bezp\u0142atna po nowym roku? Rz\u0105d podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/a1-bezplatna-po-nowym-roku-rzad-podjal-uchwale/000I9AJBL3MVK658-C307.jpg\" /></a>&quot;Podj\u0119li\u015bmy uchwa\u0142\u0119 dot. ponownego zwolnienia z op\u0142at na autostradzie w kierunku Gda\u0144sk-Toru\u0144&quot; - powiedzia\u0142 we wtorek po zako\u0144czeniu posiedzenia rz\u0105du premier Donald Tusk. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-a1-bezplatna-po-nowym-roku-rzad-podjal-uchwale,nId,7218988", "date_published": "2023-12-19T13:49:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "A1 bezp\u0142atna w nowym roku? Rz\u0105d podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-a1-bezplatna-w-nowym-roku-rzad-podjal-uchwale,nId,7218988\"><img align=\"left\" alt=\"A1 bezp\u0142atna w nowym roku? Rz\u0105d podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/a1-bezplatna-w-nowym-roku-rzad-podjal-uchwale/000I9AJBL3MVK658-C307.jpg\" /></a>&quot;Podj\u0119li\u015bmy uchwa\u0142\u0119 dot. ponownego zwolnienia z op\u0142at na autostradzie w kierunku Gda\u0144sk-Toru\u0144&quot; - powiedzia\u0142 we wtorek po zako\u0144czeniu posiedzenia rz\u0105du premier Donald Tusk. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-a1-bezplatna-w-nowym-roku-rzad-podjal-uchwale,nId,7218988", "date_published": "2023-12-19T13:49:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141ukasz Mejza zn\u00f3w pod lup\u0105 prokuratury. Chodzi o o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-lukasz-mejza-znow-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-oswiadczenie,nId,7218985\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Mejza zn\u00f3w pod lup\u0105 prokuratury. Chodzi o o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-mejza-znow-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-oswiadczenie/000I9AJCDDT0HJ6B-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Zielonej G\u00f3rze wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym pos\u0142a PiS \u0141ukasza Mejzy. Jak informuje Wirtualna Polska, parlamentarzysta nie umie\u015bci\u0142 w nim informacji o wartym 500 tys. z\u0142 mieszkaniu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-lukasz-mejza-znow-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-oswiadczenie,nId,7218985", "date_published": "2023-12-19T13:45:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jacek Kurski odwo\u0142any z funkcji przedstawiciela Polski w Banku \u015awiatowym", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jacek-kurski-odwolany-z-funkcji-przedstawiciela-polski-w-ban,nId,7218964\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek Kurski odwo\u0142any z funkcji przedstawiciela Polski w Banku \u015awiatowym \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacek-kurski-odwolany-z-funkcji-przedstawiciela-polski-w-ban/000I9AFWCVD81JLC-C307.jpg\" /></a>Minister finans\u00f3w b\u0119dzie przedstawicielem pa\u0144stwa polskiego w mi\u0119dzynarodowych instytucjach finansowych, w tym w tzw. Banku \u015awiatowym - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk, informuj\u0105c jednocze\u015bnie o odwo\u0142aniu Jacka Kurskiego z Waszyngtonu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jacek-kurski-odwolany-z-funkcji-przedstawiciela-polski-w-ban,nId,7218964", "date_published": "2023-12-19T13:32:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Projekt bud\u017cetu na 2024 rok. Wiadomo, kto dostanie podwy\u017cki", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-projekt-budzetu-na-2024-rok-wiadomo-kto-dostanie-podwyzki,nId,7218900\"><img align=\"left\" alt=\"Projekt bud\u017cetu na 2024 rok. Wiadomo, kto dostanie podwy\u017cki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/projekt-budzetu-na-2024-rok-wiadomo-kto-dostanie-podwyzki/000I992Y59TFO7VW-C307.jpg\" /></a>Zapewniamy w bud\u017cecie wzrost wynagrodze\u0144 i uposa\u017ce\u0144, w tym kwot bazowych o 20 proc. dla wszystkich pracownik\u00f3w pa\u0144stwowej sfery bud\u017cetowej - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk na konferencji po zako\u0144czeniu posiedzenia rz\u0105du nt. projektu bud\u017cetu na 2024 r. Z kolei minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce deficyt przysz\u0142orocznego bud\u017cetu wyniesie 184 mld z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-projekt-budzetu-na-2024-rok-wiadomo-kto-dostanie-podwyzki,nId,7218900", "date_published": "2023-12-19T12:26:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Poszukiwania matki z niemowlakiem. Policja prosi o pomoc", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-poszukiwania-matki-z-niemowlakiem-policja-prosi-o-pomoc,nId,7218862\"><img align=\"left\" alt=\"Poszukiwania matki z niemowlakiem. Policja prosi o pomoc\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwania-matki-z-niemowlakiem-policja-prosi-o-pomoc/000I98XYPG7KC001-C307.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania m\u0142odej matki, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 wieczorem wysz\u0142a z dwumiesi\u0119cznym synkiem z mieszkania przy ul. Sikorskiego we Wroc\u0142awiu. Policja apeluje o pomoc do \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy mogli ich widzie\u0107 w tym rejonie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-poszukiwania-matki-z-niemowlakiem-policja-prosi-o-pomoc,nId,7218862", "date_published": "2023-12-19T11:57:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trwaj\u0105 poszukiwania matki z niemowlakiem. Policja prosi o pomoc", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-trwaja-poszukiwania-matki-z-niemowlakiem-policja-prosi-o-pom,nId,7218862\"><img align=\"left\" alt=\"Trwaj\u0105 poszukiwania matki z niemowlakiem. Policja prosi o pomoc\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trwaja-poszukiwania-matki-z-niemowlakiem-policja-prosi-o-pom/000I98XYPG7KC001-C307.jpg\" /></a>We Wroc\u0142awiu trwaj\u0105 poszukiwania m\u0142odej matki, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 wieczorem wysz\u0142a z dwumiesi\u0119cznym synkiem z mieszkania przy ul. Sikorskiego. Policja apeluje o pomoc do \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy mogli ich widzie\u0107 w tym rejonie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-trwaja-poszukiwania-matki-z-niemowlakiem-policja-prosi-o-pom,nId,7218862", "date_published": "2023-12-19T11:57:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Putin: Nie planujemy wojny przeciwko Europie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-nie-planujemy-wojny-przeciwko-europie,nId,7218861\"><img align=\"left\" alt=\"Putin: Nie planujemy wojny przeciwko Europie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-nie-planujemy-wojny-przeciwko-europie/000I98R2K9L9FERO-C307.jpg\" /></a>Prezydent W\u0142adimir Putin zapewnia, \u017ce Rosja nie planuje wojny przeciwko Europie. Joe Bidena ostrzeg\u0142 niedawno, \u017ce rosyjska armia mo\u017ce zaatakowa\u0107 jeden z kraj\u00f3w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-nie-planujemy-wojny-przeciwko-europie,nId,7218861", "date_published": "2023-12-19T11:57:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia odpowiada Biedroniowi: Radz\u0119, aby spu\u015bci\u0142 z tonu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-odpowiada-biedroniowi-radze-aby-spuscil-z-tonu,nId,7218818\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia odpowiada Biedroniowi: Radz\u0119, aby spu\u015bci\u0142 z tonu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-odpowiada-biedroniowi-radze-aby-spuscil-z-tonu/000I96NCWSB4P964-C307.jpg\" /></a>&quot;Radz\u0119 Robertowi Biedroniowi, aby spu\u015bci\u0142 z tonu i ograniczy\u0142 emocje. Nie odnajduj\u0119 si\u0119 w j\u0119zyku debaty, jaki zaproponowa\u0142, nazywaj\u0105c mnie zreszt\u0105 w innym programie tch\u00f3rzem i wyzywaj\u0105c od najgorszych&quot; - podkre\u015bli\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia (Polska 2050).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-odpowiada-biedroniowi-radze-aby-spuscil-z-tonu,nId,7218818", "date_published": "2023-12-19T11:15:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Antoni Macierewicz bez ochrony \u017bandarmerii Wojskowej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-antoni-macierewicz-bez-ochrony-zandarmerii-wojskowej,nId,7218809\"><img align=\"left\" alt=\"Antoni Macierewicz bez ochrony \u017bandarmerii Wojskowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/antoni-macierewicz-bez-ochrony-zandarmerii-wojskowej/000I96M8PBE393KP-C307.jpg\" /></a>Wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk og\u0142osi\u0142 na konferencji prasowej, \u017ce Antoni Macierewicz zosta\u0142 pozbawiony ochrony \u017bandarmerii Wojskowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-antoni-macierewicz-bez-ochrony-zandarmerii-wojskowej,nId,7218809", "date_published": "2023-12-19T11:07:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "S\u0105 nowi szefowie s\u0142u\u017cb. MON i premier podali nazwiska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-sa-nowi-szefowie-sluzb-mon-i-premier-podali-nazwiska,nId,7218802\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105 nowi szefowie s\u0142u\u017cb. MON i premier podali nazwiska \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-nowi-szefowie-sluzb-mon-i-premier-podali-nazwiska/000I96LJ7R8VR7OS-C307.jpg\" /></a>Szefem S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego zosta\u0142 gen. Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk. Z kolei szefow\u0105 S\u0142u\u017cby Wywiadu Wojskowego b\u0119dzie p\u0142k Dorota Kawecka - takie informacje we wtorek poda\u0142 MON. &quot;Na czele Centralnego Biura \u015aledczego stanie Agnieszka Kwiatkowska-Gurdak, na czele Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego p\u0142k Rafa\u0142 Syrysko, Agencj\u0105 Wywiadu pokieruje p\u0142k Pawe\u0142 Szota&quot; - przekaza\u0142 z kolei premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-sa-nowi-szefowie-sluzb-mon-i-premier-podali-nazwiska,nId,7218802", "date_published": "2023-12-19T10:58:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "S\u0105 nowi szefowie s\u0142u\u017cb. MON poda\u0142 nazwiska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-sa-nowi-szefowie-sluzb-mon-podal-nazwiska,nId,7218802\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105 nowi szefowie s\u0142u\u017cb. MON poda\u0142 nazwiska \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-nowi-szefowie-sluzb-mon-podal-nazwiska/000I96LJ7R8VR7OS-C307.jpg\" /></a>Szefem S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego zosta\u0142 gen. Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk. Z kolei szefow\u0105 S\u0142u\u017cby Wywiadu Wojskowego b\u0119dzie p\u0142k Dorota Kawecka - takie informacje we wtorek poda\u0142 MON. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-sa-nowi-szefowie-sluzb-mon-podal-nazwiska,nId,7218802", "date_published": "2023-12-19T10:58:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia: Dzi\u015b Sejm zajmie si\u0119 uchwa\u0142\u0105 dot. sytuacji w mediach publicznych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-holownia-dzis-sejm-zajmie-sie-uchwala-dot-sytuacji-w-mediach,nId,7218794\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia: Dzi\u015b Sejm zajmie si\u0119 uchwa\u0142\u0105 dot. sytuacji w mediach publicznych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-dzis-sejm-zajmie-sie-uchwala-dot-sytuacji-w-mediach/000I95KIP8X4RH7H-C307.jpg\" /></a>We wtorek zajmiemy si\u0119 najprawdopodobniej - je\u015bli taka b\u0119dzie wola Sejmu - uchwa\u0142\u0105 dotycz\u0105c\u0105 sytuacji w mediach publicznych, w \u015brod\u0119 - m.in. uchwal\u0105 dotycz\u0105c\u0105 KRS - poinformowa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-holownia-dzis-sejm-zajmie-sie-uchwala-dot-sytuacji-w-mediach,nId,7218794", "date_published": "2023-12-19T10:51:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mariusz D\u0105bek nie b\u0119dzie jednak komendantem g\u0142\u00f3wnym policji. Wiemy, dlaczego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mariusz-dabek-nie-bedzie-jednak-komendantem-glownym-policji-,nId,7218786\"><img align=\"left\" alt=\"Mariusz D\u0105bek nie b\u0119dzie jednak komendantem g\u0142\u00f3wnym policji. Wiemy, dlaczego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mariusz-dabek-nie-bedzie-jednak-komendantem-glownym-policji/000I95XEXHNS1TYG-C307.jpg\" /></a>Na li\u015bcie kandydat\u00f3w na szefa policji nie ma ju\u017c genera\u0142a Mariusza D\u0105bka - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie reporter RMF FM. Wczoraj media obieg\u0142a informacja, \u017ce to by\u0142y ma\u0142opolski komendant policji zast\u0105pi na stanowisku Jaros\u0142awa Szymczyka. Ta informacja jednak si\u0119 nie potwierdzi\u0142a. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mariusz-dabek-nie-bedzie-jednak-komendantem-glownym-policji-,nId,7218786", "date_published": "2023-12-19T10:46:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Braun o uchwale ws. medi\u00f3w publicznych: Publicystyka, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce co\u015b si\u0119 dzieje", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-braun-o-uchwale-ws-mediow-publicznych-publicystyka-zeby-poka,nId,7218762\"><img align=\"left\" alt=\"Braun o uchwale ws. medi\u00f3w publicznych: Publicystyka, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce co\u015b si\u0119 dzieje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/braun-o-uchwale-ws-mediow-publicznych-publicystyka-zeby-poka/000I94THG48R7NSY-C307.jpg\" /></a>&quot;Publicystyka, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce co\u015b si\u0119 dzieje&quot; \u2013 tak Juliusz Braun komentuje projekt uchwa\u0142y dot. medi\u00f3w publicznych, kt\u00f3ra dzi\u015b ma \u2013 zgodnie z zapowiedzi\u0105 marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni \u2013 zosta\u0107 przyj\u0119ta przez pos\u0142\u00f3w. W projekcie mowa jest o przywr\u00f3ceniu \u0142adu prawnego oraz bezstronno\u015bci i rzetelno\u015bci medi\u00f3w publicznych oraz PAP. Projekt wnios\u0142a grupa pos\u0142\u00f3w KO, Polski 2050-TD, Lewicy, PSL-TD. Zgodnie z zapisem Sejm wzywa do w\u0142a\u015bcicieli sp\u00f3\u0142ki do podj\u0119cia pilnych dzia\u0142a\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-braun-o-uchwale-ws-mediow-publicznych-publicystyka-zeby-poka,nId,7218762", "date_published": "2023-12-19T10:20:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Braun: Media publiczne powinny by\u0107 finansowane z bud\u017cetu pa\u0144stwa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-braun-media-publiczne-powinny-byc-finansowane-z-budzetu-pans,nId,7218762\"><img align=\"left\" alt=\"Braun: Media publiczne powinny by\u0107 finansowane z bud\u017cetu pa\u0144stwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/braun-media-publiczne-powinny-byc-finansowane-z-budzetu-pans/000I94THG48R7NSY-C307.jpg\" /></a>Media publiczne powinny by\u0107 finansowane z bud\u017cetu pa\u0144stwa, ale nie tak jak dotychczas \u2013 potrzebna jest ustawa, kt\u00f3ra okre\u015bli ich finansowanie na wiele lat \u2013 powiedzia\u0142 by\u0142y przewodnicz\u0105cy KRRiT i b. prezes TVP Juliusz Braun, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem wtorkowej Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24. Wed\u0142ug niego nie ma sensu utrzymywa\u0107 abonamentu radiowo-telewizyjnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-braun-media-publiczne-powinny-byc-finansowane-z-budzetu-pans,nId,7218762", "date_published": "2023-12-19T10:20:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Juliusz Braun go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-juliusz-braun-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-rm,nId,7218762\"><img align=\"left\" alt=\"Juliusz Braun go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/juliusz-braun-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-rm/000I94THG48R7NSY-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem dzisiejszej Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i internetowego Radia RMF24 b\u0119dzie Juliusz Braun, by\u0142y przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji oraz by\u0142y prezes TVP. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-juliusz-braun-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-rm,nId,7218762", "date_published": "2023-12-19T10:20:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Juliusz Braun go\u015b\u0107 Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-juliusz-braun-gosc-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7218762\"><img align=\"left\" alt=\"Juliusz Braun go\u015b\u0107 Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/juliusz-braun-gosc-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24/000I94THG48R7NSY-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem dzisiejszej Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i internetowego Radia RMF24 b\u0119dzie Juliusz Braun, by\u0142y przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji oraz by\u0142y prezes TVP. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-juliusz-braun-gosc-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7218762", "date_published": "2023-12-19T10:20:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 zzi\u0119bni\u0119ty i wyg\u0142odzony. Ma\u0142y kotek trafi\u0142 do PUP w Gdyni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-blakal-sie-zziebniety-i-wyglodzony-maly-kotek-trafil-do-pup-,nId,7218745\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 zzi\u0119bni\u0119ty i wyg\u0142odzony. Ma\u0142y kotek trafi\u0142 do PUP w Gdyni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blakal-sie-zziebniety-i-wyglodzony-maly-kotek-trafil-do-pup/000I94TGFNXS7MJT-C307.jpg\" /></a>\u200bMa wielkie szcz\u0119\u015bcie, bo trafi\u0142 na kochaj\u0105cych zwierz\u0119ta pracownik\u00f3w PUP w Gdyni. Bohaterem tej historii jest pi\u0119ciomiesi\u0119czny kociak PUPu\u015b, kt\u00f3ry dzi\u0119ki nim znalaz\u0142 schronienie. Ma\u0142\u0105, czarn\u0105, wyzi\u0119bni\u0119t\u0105 i g\u0142odn\u0105 kruszynk\u0119 znalaz\u0142a na ulicy dyrektor tej plac\u00f3wki. Teraz kotek przebywa w domu tymczasowym, jednak urz\u0119dnicy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce po \u015bwi\u0119tach znajdzie swojego sta\u0142ego opiekuna.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-blakal-sie-zziebniety-i-wyglodzony-maly-kotek-trafil-do-pup-,nId,7218745", "date_published": "2023-12-19T10:06:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiedy w grudniu i styczniu nie zrobimy przelew\u00f3w?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2023/news-kiedy-w-grudniu-i-styczniu-nie-zrobimy-przelewow,nId,7218739\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy w grudniu i styczniu nie zrobimy przelew\u00f3w? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-w-grudniu-i-styczniu-nie-zrobimy-przelewow/000I94DKFJGP5LK2-C307.jpg\" /></a>Nie b\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 standardowych przelew\u00f3w w \u015bwi\u0105teczny poniedzia\u0142ek, 25 grudnia i wtorek, 26 grudnia oraz 1 stycznia - informuje Krajowa Izba Rozliczeniowa (KIR). System rozliczeniowy Elixir, obs\u0142uguj\u0105cy przelewy mi\u0119dzybankowe w z\u0142otych, b\u0119dzie mia\u0142 przerw\u0119.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2023/news-kiedy-w-grudniu-i-styczniu-nie-zrobimy-przelewow,nId,7218739", "date_published": "2023-12-19T10:02:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wypadek na autostradzie. Przyczepa tira przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 w czasie jazdy [NAGRANIE]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-na-autostradzie-przyczepa-tira-przewrocila-sie-w-cza,nId,7218730\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek na autostradzie. Przyczepa tira przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 w czasie jazdy [NAGRANIE]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-autostradzie-przyczepa-tira-przewrocila-sie-w-cza/000I93UHMOM1CKWS-C307.jpg\" /></a>Do bardzo niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o dzisiaj na autostradzie D35 w okolicach O\u0142omu\u0144ca w Czechach. Przyczepa ci\u0119\u017car\u00f3wki przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 w czasie jazdy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-na-autostradzie-przyczepa-tira-przewrocila-sie-w-cza,nId,7218730", "date_published": "2023-12-19T09:52:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amier\u0107 matki i 7-letniego syna na promie. Szwedzi umorzyli post\u0119powanie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-matki-i-7-letniego-syna-na-promie-szwedzi-umorzyli-po,nId,7218677\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 matki i 7-letniego syna na promie. Szwedzi umorzyli post\u0119powanie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-matki-i-7-letniego-syna-na-promie-szwedzi-umorzyli-po/000I93FU77HSKHOY-C307.jpg\" /></a>Szwedzka prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie w sprawie dramatycznych wydarze\u0144 na promie p\u0142yn\u0105cym z Polski do Szwecji. W czerwcu zgin\u0119\u0142a kobieta i jej 7-letni syn. \u015aledztwo by\u0142o prowadzone pod k\u0105tem zab\u00f3jstwa. Umorzono je, poniewa\u017c g\u0142\u00f3wna podejrzana \u2013 matka 7-latka \u2013 nie \u017cyje. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-matki-i-7-letniego-syna-na-promie-szwedzi-umorzyli-po,nId,7218677", "date_published": "2023-12-19T09:50:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Spada zaufanie do Ze\u0142enskiego. Za\u0142u\u017cny nowym bohaterem Ukrainy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-spada-zaufanie-do-zelenskiego-zaluzny-nowym-bohaterem-ukrain,nId,7218727\"><img align=\"left\" alt=\"Spada zaufanie do Ze\u0142enskiego. Za\u0142u\u017cny nowym bohaterem Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spada-zaufanie-do-zelenskiego-zaluzny-nowym-bohaterem-ukrain/000I93OGRSO3CHEI-C307.jpg\" /></a>Zaufanie spo\u0142eczne do prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego spada w miar\u0119 trwania wojny z Rosj\u0105 - wynika z badania przeprowadzonego przez Kijowski Mi\u0119dzynarodowy Instytut Socjologii. Tymczasem wiara w Si\u0142y Zbrojne Ukrainy oraz ich dow\u00f3dc\u0119 Wa\u0142erija Za\u0142u\u017cnego pozostaje wysoka.  Obaj od pewnego czasu s\u0105 skonfliktowani. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-spada-zaufanie-do-zelenskiego-zaluzny-nowym-bohaterem-ukrain,nId,7218727", "date_published": "2023-12-19T09:49:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Donald Tusk zapowiedzia\u0142 zmiany: No to zapinamy pasy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-zapowiedzial-zmiany-no-to-zapinamy-pasy,nId,7218696\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk zapowiedzia\u0142 zmiany: No to zapinamy pasy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-zapowiedzial-zmiany-no-to-zapinamy-pasy/000I92RQSYJR8VP0-C307.jpg\" /></a>&quot;Nowi szefowie s\u0142u\u017cb, w tym CBA, przyj\u0119cie bud\u017cetu, odwo\u0142anie Kurskiego z Waszyngtonu - to na pocz\u0105tek dnia. D\u0142ugiego dnia&quot; - napisa\u0142 premier Donald Tusk we wpisie na platformie X.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-zapowiedzial-zmiany-no-to-zapinamy-pasy,nId,7218696", "date_published": "2023-12-19T09:21:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dariusz Jo\u0144ski szefem komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dariusz-jonski-szefem-komisji-sledczej-ds-wyborow-kopertowyc,nId,7218693\"><img align=\"left\" alt=\"Dariusz Jo\u0144ski szefem komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dariusz-jonski-szefem-komisji-sledczej-ds-wyborow-kopertowyc/000I92XC1979PU56-C307.jpg\" /></a>Dariusz Jo\u0144ski (KO) zosta\u0142 wybrany na przewodnicz\u0105cego sejmowej komisji \u015bledczej do zbadania wybor\u00f3w kopertowych. Jego zast\u0119pcami zostali pos\u0142owie: Jacek Karnowski (KO), Bartosz Romowicz (Polska2050-TD) i Waldemar Buda (PiS). Pierwsze, merytoryczne posiedzenie komisji ma si\u0119 odby\u0107 w pi\u0105tek.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dariusz-jonski-szefem-komisji-sledczej-ds-wyborow-kopertowyc,nId,7218693", "date_published": "2023-12-19T09:19:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Opolskie: Pracownik budowlany przysypany podczas prac ziemnych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-opolskie-pracownik-budowlany-przysypany-podczas-prac-ziemnyc,nId,7218670\"><img align=\"left\" alt=\"Opolskie: Pracownik budowlany przysypany podczas prac ziemnych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/opolskie-pracownik-budowlany-przysypany-podczas-prac-ziemnyc/000I9218AUFMS8OT-C307.jpg\" /></a>Pracownik budowalny zosta\u0142 przysypany podczas prac ziemnych w Zakrzowie w powiecie k\u0119dzierzy\u0144sko-kozielskim w Opolskiem. Informacj\u0119 o zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-opolskie-pracownik-budowlany-przysypany-podczas-prac-ziemnyc,nId,7218670", "date_published": "2023-12-19T08:59:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przed \u015bwi\u0119tami lekarze radz\u0105 zrobi\u0107 test na koronawirusa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przed-swietami-lekarze-radza-zrobic-test-na-koronawirusa,nId,7218665\"><img align=\"left\" alt=\"Przed \u015bwi\u0119tami lekarze radz\u0105 zrobi\u0107 test na koronawirusa \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przed-swietami-lekarze-radza-zrobic-test-na-koronawirusa/000I92IIVC6RFRN0-C307.jpg\" /></a>Ponad cztery tysi\u0105ce nowych zaka\u017ce\u0144 koronawirusem zarejestrowano w Polsce tylko w ci\u0105gu ostatniej doby. Zmar\u0142o 35 os\u00f3b. S\u0105 to dane niepe\u0142ne, bo nie ma ju\u017c obowi\u0105zku zg\u0142aszania zachorowa\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przed-swietami-lekarze-radza-zrobic-test-na-koronawirusa,nId,7218665", "date_published": "2023-12-19T08:56:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przetrwa\u0142y ca\u0142\u0105 noc na drzewie. Turystki zab\u0142\u0105dzi\u0142y na g\u00f3rskim szlaku", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-przetrwaly-cala-noc-na-drzewie-turystki-zabladzily-na-gorski,nId,7218664\"><img align=\"left\" alt=\"Przetrwa\u0142y ca\u0142\u0105 noc na drzewie. Turystki zab\u0142\u0105dzi\u0142y na g\u00f3rskim szlaku \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przetrwaly-cala-noc-na-drzewie-turystki-zabladzily-na-gorski/000I920D6DDQMXUF-C307.jpg\" /></a>Dwie turystki zagubi\u0142y si\u0119 na jednym ze szlak\u00f3w g\u00f3ry \u015al\u0119\u017ca (Dolny \u015al\u0105sk). Z uwagi na fakt, \u017ce zapad\u0142 zmrok, kobiety obawia\u0142y si\u0119 o swoje bezpiecze\u0144stwo. Postanowi\u0142y wej\u015b\u0107 zatem na jedno z drzew. Tam skutecznie nawi\u0105za\u0142y kontakt z policjantami. Na szcz\u0119\u015bcie historia ta zako\u0144czy\u0142a si\u0119 dla wszystkich pozytywnie.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-przetrwaly-cala-noc-na-drzewie-turystki-zabladzily-na-gorski,nId,7218664", "date_published": "2023-12-19T08:55:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiedy w grudniu wyp\u0142ata emerytur i rent?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kiedy-w-grudniu-wyplata-emerytur-i-rent,nId,7218631\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy w grudniu wyp\u0142ata emerytur i rent? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-w-grudniu-wyplata-emerytur-i-rent/000I91OPDPIEIEG2-C307.jpg\" /></a>Emeryci i renci\u015bci, kt\u00f3rym ZUS wyp\u0142aca \u015bwiadczenia 25. ka\u017cdego miesi\u0105ca, w grudniu otrzymaj\u0105 je przed \u015bwi\u0119tami. Dotyczy to zar\u00f3wno wyp\u0142at przekazywanych przez listonosza, jak i przelew\u00f3w, kt\u00f3re trafiaj\u0105 na rachunki bankowe - przekaza\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kiedy-w-grudniu-wyplata-emerytur-i-rent,nId,7218631", "date_published": "2023-12-19T08:23:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trudne warunki turystyczne w Tatrach. Na szczytach inwersja", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-trudne-warunki-turystyczne-w-tatrach-na-szczytach-inwersja,nId,7218615\"><img align=\"left\" alt=\"Trudne warunki turystyczne w Tatrach. Na szczytach inwersja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trudne-warunki-turystyczne-w-tatrach-na-szczytach-inwersja/000I91CIFEO71HGQ-C307.jpg\" /></a>\u200bW wy\u017cszych partiach Tatr panuj\u0105 trudne warunki do uprawiania turystyki - wieje silny wiatr, utrudniaj\u0105cy poruszanie si\u0119, a na szlakach zalega gruba warstwa nieprzedeptanego \u015bniegu. We wtorek w g\u00f3rach wyst\u0105pi\u0142o zjawisko inwersji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-trudne-warunki-turystyczne-w-tatrach-na-szczytach-inwersja,nId,7218615", "date_published": "2023-12-19T08:04:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ustalenia RMF FM. Szczeg\u00f3\u0142y decyzji \u015bledczych ws. niegospodarno\u015bci w trzech stadninach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ustalenia-rmf-fm-szczegoly-decyzji-sledczych-ws-niegospodarn,nId,7218580\"><img align=\"left\" alt=\"Ustalenia RMF FM. Szczeg\u00f3\u0142y decyzji \u015bledczych ws. niegospodarno\u015bci w trzech stadninach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ustalenia-rmf-fm-szczegoly-decyzji-sledczych-ws-niegospodarn/000I912CX9GI7J2P-C307.jpg\" /></a>Trwaj\u0105ce ponad sze\u015b\u0107 lat \u015bledztwo w sprawie niegospodarno\u015bci w polskich stadninach koni arabskich zosta\u0142o umorzone. Brak znamion czynu zabronionego \u2013 uzna\u0142a Prokuratura Regionalna w Lublinie, kt\u00f3ra - jak ustali\u0142o radio RMF FM - analizowa\u0142a w tym \u015bledztwie a\u017c 15 lat dzia\u0142ania nie tylko zarz\u0105du stadniny w Janowie Podlaskim, ale r\u00f3wnie\u017c stadnin w Bia\u0142ce i Micha\u0142owie oraz kwestie zwi\u0105zane z organizacj\u0105 Dni Konia Arabskiego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ustalenia-rmf-fm-szczegoly-decyzji-sledczych-ws-niegospodarn,nId,7218580", "date_published": "2023-12-19T07:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragedia pod Krakowem. Auto z trzema osobami wpad\u0142o do Szreniawy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-pod-krakowem-auto-z-trzema-osobami-wpadlo-do-szreni,nId,7218602\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia pod Krakowem. Auto z trzema osobami wpad\u0142o do Szreniawy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-pod-krakowem-auto-z-trzema-osobami-wpadlo-do-szreni/000I9181C7X2KLD0-C307.jpg\" /></a>\u200b62-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w wypadku drogowym, do kt\u00f3rego dosz\u0142o rano w miejscowo\u015bci Czechy w powiecie krakowskim. Samoch\u00f3d osobowy z trzema osobami wpad\u0142 do rzeki - dw\u00f3m uda\u0142o si\u0119 opu\u015bci\u0107 pojazd, trzecia, pomimo reanimacji, zmar\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-pod-krakowem-auto-z-trzema-osobami-wpadlo-do-szreni,nId,7218602", "date_published": "2023-12-19T07:52:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bud\u017cet 2024. Ministrowie Tuska dostali polecenie szukania oszcz\u0119dno\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-budzet-2024-ministrowie-tuska-dostali-polecenie-szukania-osz,nId,7218583\"><img align=\"left\" alt=\"Bud\u017cet 2024. Ministrowie Tuska dostali polecenie szukania oszcz\u0119dno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budzet-2024-ministrowie-tuska-dostali-polecenie-szukania-osz/000I90YNN180DVAS-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105d Donalda Tuska zbierze si\u0119 na pierwszym formalnym posiedzeniu \u2013 tematem numer jeden jest przysz\u0142oroczny bud\u017cet. &quot;Prace nad bud\u017cetem id\u0105 ostro do przodu&quot; \u2013 informowa\u0142 w sobot\u0119 na platformie X resort finans\u00f3w. Kilka dni wcze\u015bniej minister Andrzej Doma\u0144ski ujawni\u0142, \u017ce deficyt w przysz\u0142orocznym bud\u017cecie b\u0119dzie inny ni\u017c przewidziano w projekcie przyj\u0119tym przez rz\u0105d PiS pod koniec wrze\u015bnia. Dziennikarze RMF FM ustalili, \u017ce mowa o nawet 200 miliardach z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-budzet-2024-ministrowie-tuska-dostali-polecenie-szukania-osz,nId,7218583", "date_published": "2023-12-19T07:25:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "30 najcenniejszych prezes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek z GPW. Ile s\u0105 warci?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-30-najcenniejszych-prezesow-spolek-z-gpw-ile-sa-warci,nId,7218568\"><img align=\"left\" alt=\"30 najcenniejszych prezes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek z GPW. Ile s\u0105 warci? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/30-najcenniejszych-prezesow-spolek-z-gpw-ile-sa-warci/000I90V4O95XD27R-C307.jpg\" /></a>Na 1,8 mld z\u0142 zosta\u0142 wyceniony Micha\u0142 Gajewski z Santander Bank Polska, na podium znale\u017ali si\u0119 te\u017c Marek Piechocki z LPP i Brunon Bartkiewicz z ING Banku \u015al\u0105skiego - to najcenniejsi prezesi firm prywatnych. W\u015br\u00f3d tych pa\u0144stwowych list\u0119 otwiera Leszek Skiba z Pekao - pisze we wtorek &quot;Rzeczpospolita&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-30-najcenniejszych-prezesow-spolek-z-gpw-ile-sa-warci,nId,7218568", "date_published": "2023-12-19T07:03:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Schreiber: Ka\u017cdy klub powinien mie\u0107 swojego wicemarsza\u0142ka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-schreiber-kazdy-klub-powinien-miec-swojego-wicemarszalka,nId,7216950\"><img align=\"left\" alt=\"Schreiber: Ka\u017cdy klub powinien mie\u0107 swojego wicemarsza\u0142ka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/schreiber-kazdy-klub-powinien-miec-swojego-wicemarszalka/000I9153G47Q5FRJ-C307.jpg\" /></a>&quot;Ja g\u0142osowa\u0142em za Krzysztofem Bosakiem. Uwa\u017cam, \u017ce ka\u017cdy klub powinien mie\u0107 swojego wicemarsza\u0142ka&quot; - tak pose\u0142 PiS \u0141ukasz Schreiber w Porannej rozmowie w RMF FM odpowiada\u0142 na pytanie, czy Bosak powinien zosta\u0107 odwo\u0142any z tej funkcji w zwi\u0105zku z zachowaniem pos\u0142a Grzegorza Brauna z Konfederacji, kt\u00f3ry wywo\u0142a\u0142 skandal, gasz\u0105c w Sejmie chanukow\u0119 \u015bwiec\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-schreiber-kazdy-klub-powinien-miec-swojego-wicemarszalka,nId,7216950", "date_published": "2023-12-19T07:02:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak na 27-latka w Jaworznie. Jedna osoba zatrzymana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-atak-na-27-latka-w-jaworznie-jedna-osoba-zatrzymana,nId,7218565\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na 27-latka w Jaworznie. Jedna osoba zatrzymana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-27-latka-w-jaworznie-jedna-osoba-zatrzymana/000I90SGFPBF7Q5G-C307.jpg\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z wczorajszym atakiem na 27-latka w Jaworznie. Ofiara raniona w klatk\u0119 piersiow\u0105 w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu trafi\u0142a do szpitala w bardzo powa\u017cnym stanie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-atak-na-27-latka-w-jaworznie-jedna-osoba-zatrzymana,nId,7218565", "date_published": "2023-12-19T06:53:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141ukasz Schreiber go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-schreiber-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7216950\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Schreiber go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-schreiber-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000I8XZDH0HJ7EES-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem wtorkowej Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie \u0141ukasz Schreiber, pose\u0142 PiS, by\u0142y minister w KPRM. Porozmawiamy z nim mi\u0119dzy innymi o planowanych przez now\u0105 koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105 zmianach w mediach publicznych, o kosztownym dwutygodniowym rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego, a tak\u017ce o tym czy prezes NBP Adam Glapi\u0144ski zas\u0142uguje na to, by co roku otrzymywa\u0107 ponad 700 tysi\u0119cy z\u0142otych nagrody. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-schreiber-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7216950", "date_published": "2023-12-19T06:40:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pot\u0119\u017cna erupcja wulkanu na Islandii. Ewakuowano 4 tys. os\u00f3b [WIDEO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-erupcja-wulkanu-na-islandii-ewakuowano-mieszkancow-r,nId,7218542\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cna erupcja wulkanu na Islandii. Ewakuowano 4 tys. os\u00f3b [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-erupcja-wulkanu-na-islandii-ewakuowano-4-tys-osob-wi/000I90PSTC7YBOJM-C307.jpg\" /></a>Po tygodniach intensywnych trz\u0119sie\u0144 ziemi na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes w po\u0142udniowo-zachodniej Islandii wybuch\u0142 wulkan. Wcze\u015bniej ewakuowano ok. 4 tys. os\u00f3b z rybackiego miasteczka.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-erupcja-wulkanu-na-islandii-ewakuowano-mieszkancow-r,nId,7218542", "date_published": "2023-12-19T06:19:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sprawa Adama Z. oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo Ewy Tylman ponownie w s\u0105dzie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-sprawa-adama-z-oskarzonego-o-zabojstwo-ewy-tylman-ponownie-w,nId,7218535\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa Adama Z. oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo Ewy Tylman ponownie w s\u0105dzie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-adama-z-oskarzonego-o-zabojstwo-ewy-tylman-ponownie-w/000I90PRD4I8J2QG-C307.jpg\" /></a>\u200bSprawa Adama Z. oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo Ewy Tylman ponownie znajdzie si\u0119 na wokandzie S\u0105du Apelacyjnego w Poznaniu. Ma zosta\u0107 dzi\u015b rozpoznana przez s\u0105d drugiej instancji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-sprawa-adama-z-oskarzonego-o-zabojstwo-ewy-tylman-ponownie-w,nId,7218535", "date_published": "2023-12-19T06:07:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jstwo Ewy Tylman. Jest decyzja S\u0105du Apelacyjnego w sprawie Adama Z.", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zabojstwo-ewy-tylman-jest-decyzja-sadu-apelacyjnego-w-sprawi,nId,7218535\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Ewy Tylman. Jest decyzja S\u0105du Apelacyjnego w sprawie Adama Z.\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-ewy-tylman-jest-decyzja-sadu-apelacyjnego-w-sprawi/000I9B14TUTLHOXQ-C307.jpg\" /></a>\u200bSprawa Adama Z. oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo Ewy Tylman po raz trzeci zostanie rozpoznana przez s\u0105d pierwszej instancji. Dzi\u015b S\u0105d Apelacyjny w Poznaniu uchyli\u0142 wcze\u015bniej zas\u0105dzony wyrok i przekaza\u0142 spraw\u0119 do ponownego rozpatrzenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zabojstwo-ewy-tylman-jest-decyzja-sadu-apelacyjnego-w-sprawi,nId,7218535", "date_published": "2023-12-19T06:07:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "J. Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? Krzysztof Kwiatkowski: Chc\u0119 w to wierzy\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-kwiatkowski-chce-wierzyc-w-to-ze-jaroslaw-kaczynsk,nId,7217127\"><img align=\"left\" alt=\"J. Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? Krzysztof Kwiatkowski: Chc\u0119 w to wierzy\u0107 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/j-kaczynski-przed-komisja-sledcza-krzysztof-kwiatkowski-chce/000I8YOUBF9Y4O5M-C307.jpg\" /></a>&quot;Oczywi\u015bcie, \u017ce tak&quot; - tak go\u015b\u0107 RMF FM i internetowego radia RMF24 Krzysztof Kwiatkowski, odpowiada na pytanie, czy Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien zeznawa\u0107 przed komisj\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Jak zaznacza by\u0142y prezes Najwy\u017cszej Izby Kontroli i by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci &quot;Kaczy\u0144ski by\u0142 pos\u0142em, ale by\u0142 tak\u017ce wicepremierem i w jednej ze swoich wypowiedzi powiedzia\u0142 wprost: to ja podejmowa\u0142em decyzj\u0119 o organizacji wybor\u00f3w kopertowych&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-kwiatkowski-chce-wierzyc-w-to-ze-jaroslaw-kaczynsk,nId,7217127", "date_published": "2023-12-19T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "J. Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? Krzysztof Kwiatkowski: Chc\u0119 w to wierzy\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kaczynski-przed-komisja-sledcza-kwiatkowski-ma-wiedze-ktora-,nId,7217127\"><img align=\"left\" alt=\"J. Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? Krzysztof Kwiatkowski: Chc\u0119 w to wierzy\u0107 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/j-kaczynski-przed-komisja-sledcza-krzysztof-kwiatkowski-chce/000I8YOUBF9Y4O5M-C307.jpg\" /></a>Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski niew\u0105tpliwie ma wiedz\u0119, kt\u00f3r\u0105 powinien podzieli\u0107 si\u0119 nie tylko z komisj\u0105 ds. \u201ewybor\u00f3w kopertowych\u201d, ale przede wszystkim z obywatelami \u2013 powiedzia\u0142 senator Krzysztof Kwiatkowski, kt\u00f3ry by\u0142 we wtorek go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24. Wyrazi\u0142 przy tym nadziej\u0119, i\u017c szef Prawa i Sprawiedliwo\u015bci nie b\u0119dzie \u0142ama\u0142 prawa i stawi si\u0119 przed oblicze gremium, kt\u00f3re we wtorek ma rozpocz\u0105\u0107 swe prace. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kaczynski-przed-komisja-sledcza-kwiatkowski-ma-wiedze-ktora-,nId,7217127", "date_published": "2023-12-19T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiedy astronomiczna zima?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kiedy-astronomiczna-zima,nId,7218530\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy astronomiczna zima? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-astronomiczna-zima/000I90OQUP25I7HR-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek o godz. 4.27 rano S\u0142o\u0144ce przekroczy punkt przesilenia zimowego, co oznacza pocz\u0105tek astronomicznej zimy. Przed nami d\u0142ugie noce i kr\u00f3tkie dni. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kiedy-astronomiczna-zima,nId,7218530", "date_published": "2023-12-19T05:33:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczne trz\u0119sienie ziemi w Chinach. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 111 os\u00f3b", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczne-trzesienie-ziemi-w-chinach-zginelo-co-najmniej-111,nId,7218529\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczne trz\u0119sienie ziemi w Chinach. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 111 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczne-trzesienie-ziemi-w-chinach-zginelo-co-najmniej-111/000I90NN0JNOJKBS-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 111 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w trz\u0119sieniu ziemi o magnitudzie 6,2 w skali Richtera, kt\u00f3re nawiedzi\u0142o g\u00f3rzysty region w p\u00f3\u0142nocno-zachodnich Chinach. Informacj\u0119 na ten temat poda\u0142y media pa\u0144stwowe tego kraju.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczne-trzesienie-ziemi-w-chinach-zginelo-co-najmniej-111,nId,7218529", "date_published": "2023-12-19T05:29:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Komisja za komisj\u0105, czyli \u015bledczy wtorek i \u015broda", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-za-komisja-czyli-sledczy-wtorek-i-sroda,nId,7216898\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja za komisj\u0105, czyli \u015bledczy wtorek i \u015broda\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-za-komisja-czyli-sledczy-wtorek-i-sroda/000I8XMS41SYE7P2-C307.jpg\" /></a>Po tygodniu od powo\u0142ania 11-osobowego sk\u0142adu po raz pierwszy zbiera si\u0119 komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. Dzi\u015b po po\u0142udniu i jutro Sejm zajmie si\u0119 powo\u0142ywaniem kolejnych dw\u00f3ch komisji \u015bledczych - ds. afery wizowej i Pegasusa. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-za-komisja-czyli-sledczy-wtorek-i-sroda,nId,7216898", "date_published": "2023-12-19T05:14:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki? Ho\u0142ownia? Trzaskowski? Kto na prezydenta w kolejnych wyborach?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-holownia-trzaskowski-kto-na-prezydenta-w-kolejnyc,nId,7216889\"><img align=\"left\" alt=\"SONDA\u017b  Morawiecki? Ho\u0142ownia? Trzaskowski? Kto na prezydenta w kolejnych wyborach?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-morawiecki-holownia-trzaskowski-kto-na-prezydenta-w-k/000I8XZ5U7D952TY-C307.jpg\" /></a>W 2025 roku czekaj\u0105 nas wybory prezydenckie. Pa\u0142ac Prezydencki ostatecznie b\u0119dzie musia\u0142 opu\u015bci\u0107 Andrzej Duda, kt\u00f3ry najwy\u017cszy urz\u0105d w pa\u0144stwie pe\u0142ni ju\u017c drug\u0105 kadencj\u0119. Na razie nie jest jasne, kto mo\u017ce zosta\u0107 g\u0142\u00f3wnym kandydatem do obj\u0119cia prezydentury. Nazwisk pojawiaj\u0105cych si\u0119 w mediach jest kilkana\u015bcie. O to, kogo najch\u0119tniej Polacy widzieliby w prezydenckim wy\u015bcigu, postanowili\u015bmy zapyta\u0107 w sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-holownia-trzaskowski-kto-na-prezydenta-w-kolejnyc,nId,7216889", "date_published": "2023-12-19T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pomorskie: Wyciek paliwa na A1. Du\u017ce utrudnienia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pomorskie-wyciek-paliwa-na-a1-duze-utrudnienia,nId,7218523\"><img align=\"left\" alt=\"Pomorskie: Wyciek paliwa na A1. Du\u017ce utrudnienia \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomorskie-wyciek-paliwa-na-a1-duze-utrudnienia/000I90LOM2G5B854-C307.jpg\" /></a>Po zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych na A1 na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Rudawki (Pomorskie) dosz\u0142o do wycieku paliwa - poinformowa\u0142 dy\u017curny Punktu Informacji Drogowej GDDKiA. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 nawet 10 godzin. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pomorskie-wyciek-paliwa-na-a1-duze-utrudnienia,nId,7218523", "date_published": "2023-12-19T04:32:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pomorskie: Wyciek paliwa na A1. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 10 godzin", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pomorskie-wyciek-paliwa-na-a1-utrudnienia-moga-potrwac-10-go,nId,7218523\"><img align=\"left\" alt=\"Pomorskie: Wyciek paliwa na A1. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 10 godzin \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomorskie-wyciek-paliwa-na-a1-utrudnienia-moga-potrwac-10-go/000I90LOM2G5B854-C307.jpg\" /></a>Po zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych na A1 na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Rudawki (Pomorskie) dosz\u0142o do wycieku paliwa - poinformowa\u0142 dy\u017curny Punktu Informacji Drogowej GDDKiA. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 nawet 10 godzin. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pomorskie-wyciek-paliwa-na-a1-utrudnienia-moga-potrwac-10-go,nId,7218523", "date_published": "2023-12-19T04:32:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zast\u0119pca szefa dyplomacji USA spotka si\u0119 z polskim rz\u0105dem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zastepca-szefa-dyplomacji-usa-spotka-sie-z-polskim-rzadem,nId,7218522\"><img align=\"left\" alt=\"Zast\u0119pca szefa dyplomacji USA spotka si\u0119 z polskim rz\u0105dem \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zastepca-szefa-dyplomacji-usa-spotka-sie-z-polskim-rzadem/000I90KYJYBK0AHJ-C307.jpg\" /></a>Asystent sekretarza stanu ds. europejskich i eurazjatyckich James O'Brien odwiedzi dzi\u015b Warszaw\u0119 i spotka si\u0119 z przedstawicielami nowego polskiego rz\u0105du - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Departament Stanu USA. Wcze\u015bniej O'Brien z\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Kijowie.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zastepca-szefa-dyplomacji-usa-spotka-sie-z-polskim-rzadem,nId,7218522", "date_published": "2023-12-19T04:07:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]