[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "KE przeka\u017ce Ukrainie 50 mln euro na napraw\u0119 port\u00f3w po atakach Rosji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/4da9c5072edfa6-948-568-0-75-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska przeznaczy 50 mln euro na napraw\u0119 ukrai\u0144skiej infrastruktury portowej zniszczonej w wyniku rosyjskich atak\u00f3w, aby wesprze\u0107 dalszy eksport ukrai\u0144skich produkt\u00f3w rolnych na rynek \u015bwiatowy - napisa\u0142a w li\u015bcie do prezydenta Wo\u0142odymra Ze\u0142enskiego Ursula von der Leyen, przewodnicz\u0105ca Komisji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-przekaze-Ukrainie-50-mln-euro-na-naprawe-portow-po-atakach-Rosji-8652928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T21:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Holanderska policja musi zwr\u00f3ci\u0107 w\u0142a\u015bcicielowi ponad ton\u0119 surowc\u00f3w do produkcji narkotyk\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bea51e1519a1e9-948-568-0-53-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przesz\u0142o 1,1 tys. kilogram\u00f3w surowc\u00f3w przeznaczonych do prokukcji syntetycznych narkotyk\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zarekwirowane przez policj\u0119 w holenderskim mie\u015bcie Zaanstad, musz\u0105 zosta\u0107 zwr\u00f3cone ich w\u0142a\u015bcicielowi - informuje w weekend dziennik \u201eDe Telegraaf\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holanderska-policja-musi-zwrocic-wlascicielowi-ponad-tone-surowcow-do-produkcji-narkotykow-8652925.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T21:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ze\u0142enski: Otrzymamy okr\u0119ty do eskortowania korytarza zbo\u017cowego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/53877ba39674e4-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukraina otrzyma od swoich partner\u00f3w okr\u0119ty wojennych w celu zapewnienia bezpiecze\u0144stwa statkom w \u201ekorytarzu zbo\u017cowym\u201d na Morzu Czarnym - og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas drugiego mi\u0119dzynarodowego szczytu \u201eZbo\u017ce z Ukrainy\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Otrzymamy-okrety-do-eskortowania-korytarza-zbozowego-8652904.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T18:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prezydent Ukrainy o protestach polskich przewo\u017anik\u00f3w i sytuacji na granicy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/4c5e2c679913a7-948-568-0-180-3833-2300.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Musimy prowadzi\u0107 wywa\u017con\u0105 polityk\u0119 i da\u0107 naszym s\u0105siadom troch\u0119 czasu, sytuacja si\u0119 ociepla - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, komentuj\u0105c sytuacj\u0119 na polsko-ukrai\u0144skiej granicy, gdzie kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek zmierzaj\u0105cych na Ukrain\u0119 stoj\u0105 w kilkudniowych kolejkach, co jest wywo\u0142ane protestami polskich przewo\u017anik\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Ukrainy-o-protestach-polskich-przewoznikow-i-sytuacji-na-granicy-8652899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T18:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media spo\u0142eczno\u015bciowe pe\u0142ne mowy nienawi\u015bci, a serwisy sobie z tym nie radz\u0105. Pomo\u017ce sztuczna inteligencja?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/29631d3bc1e044-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Naukowcy z\u00a0Wielkiej Brytanii wykazali, \u017ce u\u017cytkownicy\u00a0medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych nawet przez\u00a0po\u0142ow\u0119 czasu tam sp\u0119dzanego mog\u0105 mie\u0107 styczno\u015b\u0107 z\u00a0przekazami z\u00a0mow\u0105 nienawi\u015bci i\u00a0tre\u015bciami ekstremistycznymi....</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-spolecznosciowe-pelne-mowy-nienawisci-a-serwisy-sobie-z-tym-nie-radza-Pomoze-sztuczna-inteligencja-8640770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wybory w Holandii. Wygrana partia wyda\u0142a na kampani\u0119 w internecie 1475 euro", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/7e9a5ff2338a19-948-568-0-49-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przed \u015brodowymi wyborami parlamentarnymi holenderskie partie polityczne wyda\u0142y setki tysi\u0119cy euro na kampani\u0119 w sieci. Jednak PVV, antyimigrancka partia prawicowego populisty Geerta Wildersa, wygra\u0142a wybory, dysponuj\u0105c bud\u017cetem na reklam\u0119 internetow\u0105 wynosz\u0105cym 1475 euro.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-Holandii-Wygrana-partia-wydala-na-kampanie-w-internecie-1475-euro-8652875.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T14:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa w g\u00f3r\u0119. Ministerstwo Finans\u00f3w pokaza\u0142o szacunki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/2bc24ebfb6ebc5-948-567-5-60-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szacunkowe wykonanie bud\u017cetu pa\u0144stwa w okresie stycze\u0144 \u2013 pa\u017adziernik 2023 r. w stosunku do ustawy bud\u017cetowej na 2023 r. (po nowelizacji) wynios\u0142o: dochody 475,4 mld z\u0142, tj. 79,1 proc.; wydatki 511,8 mld z\u0142, tj. 73,8 proc.; a deficyt 36,4 mld z\u0142, tj. 39,6 proc. - poda\u0142o w sobot\u0119 Ministerstwo Finans\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deficyt-budzetu-panstwa-w-gore-Ministerstwo-Finansow-pokazalo-szacunki-8652868.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T14:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105d: Uniwersytet Harvarda faworyzuje podczas rekrutacji krewnych absolwent\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/6ac21ec7ac7bb7-948-567-0-55-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uniwersytetowi Harvarda grozi kryzys wizerunkowy po prze\u0142omowej sprawie s\u0105dowej, w kt\u00f3rej ujawniono, \u017ce uczelnia zapewnia krewnym absolwent\u00f3w przewag\u0119 podczas rekrutacji, utrwalaj\u0105c nier\u00f3wno\u015bci spo\u0142eczne w USA - powiadomi\u0142a w sobot\u0119 stacja BBC.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-Uniwersytet-Harvarda-faworyzuje-podczas-rekrutacji-krewnych-absolwentow-8652861.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T13:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Napoleon\" ju\u017c w kinach. Film kosztowa\u0142 minimum 200 milion\u00f3w dolar\u00f3w - tak Apple kupuje sobie presti\u017c?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/fb26b7ba69b265-948-568-315-0-2400-1440.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czy \"Napoleon\" dor\u00f3wna \"Gladiatorowi\"? Wizualnie na \npewno, a scen batalistycznych widzowie dostan\u0105 w br\u00f3d. Brakuje jednak \nwa\u017cnego czynnika - zdaniem krytyk\u00f3w nie wiadomo, dlaczego Bonaparte to \nwszystko robi. Historycy tak\u017ce maj\u0105 nieco uwag. Czy to obni\u017cy loty \nnajnowszego filmu Ridleya Scotta, przynosz\u0105c klap\u0119 finansow\u0105? \n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Napoleon-juz-w-kinach-Na-Apple-TV-wersja-rezyserska-Ridleya-Scotta-8652321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "ADHD, autyzm czy dysgrafia. Rynek pracy otwiera si\u0119 na osoby neuror\u00f3\u017cnorodne, a firmy mog\u0105 na tym zyska\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/5437b8a07ac724-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawet 1/5 polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa mie\u015bci si\u0119 w\u00a0spektrum\u00a0neuror\u00f3\u017cnorodno\u015bci,\u00a0do kt\u00f3rego zalicza si\u0119 m.in. autyzm i\u00a0ADHD.\u00a0Wiele z\u00a0tych os\u00f3b wyr\u00f3\u017cniaj\u0105 ponadprzeci\u0119tne...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ADHD-autyzm-czy-dysgrafia-Rynek-pracy-otwiera-sie-na-osoby-neuroroznorodne-a-firmy-moga-na-tym-zyskac-8645574.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Oto kandydaci na cz\u0142onk\u00f3w komisji \u015bledczych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/7b45bfa0f3097a-948-568-262-0-2256-1354.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Krzysztof Brejza (KO), Tomasz Trela (Lewica), Krzysztof \u015amiszek (Lewica) wskazywani przez partyjnych koleg\u00f3w na kandydat\u00f3w do komisji \u015bledczych. Sekretarz generalny PO Marcin Kierwi\u0144ski, zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce wielu pos\u0142\u00f3w tropi\u0142o przekr\u0119ty w\u0142adzy pisowskiej. S\u0105 naturalnymi kandydatami - oceni\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-kandydaci-na-czlonkow-komisji-sledczych-8652832.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T11:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwszy raz w UE zarejestrowano wi\u0119cej samochod\u00f3w elektrycznych ni\u017c diesli", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/c1b238b9923fe4-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku po raz pierwszy w krajach Unii Europejskiej zarejestrowano wi\u0119cej nowych samochod\u00f3w elektrycznych ni\u017c z silnikiem diesla, informuje Europejskie Stowarzyszenie Producent\u00f3w Samochod\u00f3w (ACEA).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-raz-w-UE-zarejestrowano-wiecej-samochodow-elektrycznych-niz-diesli-8650302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0142oski kierowca-rekordzista otrzyma\u0142 mandaty na sum\u0119 150 tysi\u0119cy euro i \u017cadnego nie zap\u0142aci\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/f25ba698430019-948-568-0-161-2480-1487.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We W\u0142oszech kierowca - rekordzista zebra\u0142 mandaty na sum\u0119 oko\u0142o 150 tysi\u0119cy euro i \u017cadnego nie zap\u0142aci\u0142. To kary za to, \u017ce 800 razy wjecha\u0142 bez specjalnego zezwolenia do strefy ograniczonego ruchu w Mantui na p\u00f3\u0142nocy. Wyczynu tego uda\u0142o mu si\u0119 dokona\u0107 w ci\u0105gu nieca\u0142ego roku - poda\u0142 lokalny dziennik \"Gazzetta di Mantova\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wloski-kierowca-rekordzista-otrzymal-mandaty-na-sume-150-tysiecy-euro-i-zadnego-nie-zaplacil-8649747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "B\u0142aszczak: Nie b\u0119dzie mnie w nowym rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/97dadd8ccbf19d-948-568-0-9-3728-2236.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie b\u0119d\u0119 w nowym rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego; jestem politykiem z pierwszego szeregu PiS, a nowy rz\u0105d ma by\u0107 skonstruowany troch\u0119 inaczej: to nie b\u0119d\u0105 politycy z pierwszego szeregu, taki jest pomys\u0142 polityczny - zadeklarowa\u0142 w sobot\u0119 szef MON Mariusz B\u0142aszczak w Polskim Radiu 24.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blaszczak-Nie-bedzie-mnie-w-nowym-rzadzie-Mateusza-Morawieckiego-8652829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T10:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Du\u017cy spadek nielegalnej imigracji do Niemiec po wprowadzeniu kontroli na przej\u015bciach granicznych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/db45e9482888e7-948-567-0-32-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po wprowadzeniu 16 pa\u017adziernika kontroli granicznych na granicach z Polsk\u0105, Czechami i Szwajcari\u0105 znacznie zmniejszy\u0142a si\u0119 liczba os\u00f3b nielegalnie przedostaj\u0105cych si\u0119 do Niemiec - wynika z analizy niemieckiej policji federalnej, udost\u0119pnionej gazecie \"Welt am Sonntag\". Szczeg\u00f3lnie wyra\u017any spadek odnotowano na granicy z Polsk\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duzy-spadek-nielegalnej-imigracji-do-Niemiec-po-wprowadzeniu-kontroli-na-przejsciach-granicznych-8652822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T09:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "We Wroc\u0142awiu du\u017cy wzrost kar za brak op\u0142at parkingowych dzi\u0119ki zastosowaniu e-kontroli", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/ed089e57e156e1-948-567-0-40-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzi\u0119ki zastosowaniu e-kontroli, prowadzonej przy u\u017cyciu dw\u00f3ch pojazd\u00f3w skanuj\u0105cych, ZDiUM we Wroc\u0142awiu odnotowa\u0142 w ci\u0105gu roku od funkcjonowania tego systemu znaczy wzrost kar za brak op\u0142at w strefach p\u0142atnego parkowania na terenie miasta.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/We-Wroclawiu-duzy-wzrost-kar-za-brak-oplat-parkingowych-dzieki-zastosowaniu-e-kontroli-8652813.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T09:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Historyczny wynik polskich firm w\u015br\u00f3d najszybciej rozwijaj\u0105cych si\u0119 sp\u00f3\u0142ek technologicznych regionu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/e1dc4a0b850a30-948-568-278-19-3561-2136.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d 50 najdynamiczniej rosn\u0105cych si\u0119 sp\u00f3\u0142ek z Europy \u015arodkowo-Wschodniej 18 to firmy pochodz\u0105ce z Polski \u2013 wynika z rankingu \"Deloitte Technology Fast 50 Central Europe 2023\". Jak zaznaczono, jest to najwy\u017cszy wynik w historii konkursu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Historyczny-wynik-polskich-firm-wsrod-najszybciej-rozwijajacych-sie-spolek-technologicznych-regionu-8651936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zasi\u0142ek obywatelski w Niemczech w g\u00f3r\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uwa\u017ca, \u017ce nie zach\u0119ci to ludzi do sta\u0142ej pracy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/ea555c18ec71be-948-568-0-0-2880-1727.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zasi\u0142ek dla osoby niepracuj\u0105cej (tzw. Buergergeld \u2013 doch\u00f3d obywatelski) od 1 stycznia wzro\u015bnie o 12 proc. i wyniesie 563 euro. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Niemc\u00f3w obawia si\u0119, \u017ce w rezultacie wiele os\u00f3b mo\u017ce w zwi\u0105zku z tym zrezygnowa\u0107 z regularnego zatrudnienia, trac\u0105c motywacj\u0119 do pracy - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego dla magazynu \u201eStern\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasilek-obywatelski-w-Niemczech-w-gore-Wiekszosc-uwaza-ze-nie-zacheci-to-ludzi-do-stalej-pracy-8650358.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Znaleziono sekretny jacht Putina - w kraju NATO. \"Jak to mo\u017cliwe?\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/dd2246c9344a1c-948-568-134-0-2763-1658.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Znale\u017ali\u015bmy sekretny jacht dyktatora Rosji W\u0142adimira Putina, zacumowany w stoczni marynarki wojennej jednego z pa\u0144stw NATO; \u0142\u00f3d\u017a znajduje si\u0119 w Stambule - napisa\u0142 w czwartek na platformie X rosyjski biznesmen i opozycjonista Michai\u0142 Chodorkowski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znaleziono-sekretny-jacht-Putina-w-kraju-NATO-Jak-to-mozliwe-8651691.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest termin procesu europos\u0142a W\u0142odzimierza Cimoszewicza", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/2baf5782d31f04-948-568-0-51-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W po\u0142owie stycznia 2024 roku przed s\u0105dem w Hajn\u00f3wce (Podlaskie) powinien rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 proces europos\u0142a, w przesz\u0142o\u015bci m.in. premiera W\u0142odzimierza Cimoszewicza, kt\u00f3remu prokuratura zarzuca potr\u0105cenie rowerzystki w 2019 roku i ucieczk\u0119 z miejsca zdarzenia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-termin-procesu-europosla-Wlodzimierza-Cimoszewicza-8652792.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T08:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gda\u0144sk zatrudni\u0142 owce w roli kosiarek. Jest akt oskar\u017cenia ws. przetargu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/c42aaf758142d0-948-568-0-290-3966-2380.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Rejonowa Gda\u0144sk-Wrzeszcz skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia w sprawie przetargu na \u201ePiel\u0119gnacj\u0119 zieleni na terenie Op\u0142ywu Martwej Wis\u0142y poprzez wsiedlenie i wypas owiec\u201d. Aktem oskar\u017cenia obj\u0119te zosta\u0142y dwie osoby \u2013 poinformowa\u0142a prokuratura.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gdansk-zatrudnil-owce-w-roli-kosiarek-Jest-akt-oskarzenia-ws-przetargu-8649299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest drogo, a b\u0119dzie dro\u017cej? Tyle rodzin w Polsce jest zagro\u017conych ub\u00f3stwem energetycznym", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/df3bb5c78ceb72-948-568-0-141-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Polsce zagro\u017conych ub\u00f3stwem energetycznym jest \n10-20 proc. gospodarstw domowych - wynika z raportu pt.  \"Jest drogo, \nb\u0119dzie dro\u017cej?\".  Wed\u0142ug ekspert\u00f3w pomoc\u0105 mo\u017ce by\u0107 unijny Spo\u0142eczny \nFundusz Klimatyczny, z kt\u00f3rego Polska mo\u017ce otrzyma\u0107 11,4 mld euro w \nsiedmiu lat.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-drogo-a-bedzie-drozej-Tyle-rodzin-w-Polsce-jest-zagrozonych-ubostwem-energetycznym-8650252.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "ISW: w\u0142adze Rosji zmierzaj\u0105 do kontrolowania wszystkich system\u00f3w monitoringu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/cffc8bd35594f0-948-568-0-38-3811-2287.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze na Kremlu podejmuj\u0105 kolejne pr\u00f3by przej\u0119cia kontroli nad wszystkimi systemami monitoringu wideo w Rosji; celem jest zapewne wzmocnienie narz\u0119dzi \"autorytaryzmu cyfrowego\" i nasilenie represji - oceni\u0142 w najnowszej analizie ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ISW-wladze-Rosji-zmierzaja-do-kontrolowania-wszystkich-systemow-monitoringu-8652765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T06:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PFR: 10 kraj\u00f3w Unii Europejskiej zanotuje spadek PKB  w tym roku. Ten wypadnie najgorzej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/de7e898a85a44a-948-567-5-20-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 10 krajach Unii PKB w tym roku spadnie \u2013 podaje PFR w raporcie przekazanym PAP. Najgorsze wyniki b\u0119dzie mia\u0142a Estonia, kt\u00f3rej \u2013 jak pisze analityk funduszu Micha\u0142 Kolasa \u2013 szkodzi m.in. spadek konsumpcji prywatnej i inwestycji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PFR-10-krajow-Unii-Europejskiej-zanotuje-spadek-PKB-w-tym-roku-Ten-wypadnie-najgorzej-8652758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T06:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wojna w Ukrainie. Rekordowy atak rosyjskich dron\u00f3w na Kij\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/0d019bc7ceaab3-948-568-0-17-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 Rosja zaatakowa\u0142a \nUkrain\u0119 przy pomocy rekordowej liczby dron\u00f3w; obrona powietrzna \nzestrzeli\u0142a 71 bezza\u0142ogowc\u00f3w, spo\u015br\u00f3d kt\u00f3rych wi\u0119kszo\u015b\u0107 lecia\u0142a na Kij\u00f3w\n \u2013 poinformowa\u0142y Si\u0142y Powietrzne Ukrainy. Alarm w stolicy trwa\u0142 ponad \nsze\u015b\u0107 godzin.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-w-Ukrainie-Kijow-broni-sie-przed-zmasowanym-atakiem-rosyjskich-dronow-sa-ranni-8652749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T05:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Blisko\u015b\u0107 Warszawy mo\u017ce by\u0107 wyzwaniem, ale i szans\u0105. Tu pracy nie brakuje; te zawody s\u0105 najbardziej po\u017c\u0105dane", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/88be79a3c2a44f-945-560-367-0-2532-1519.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Siedlce to jedno z wielu mazowieckich miast powiatowych, dla kt\u00f3rych \nblisko\u015b\u0107 stolicy i jej pr\u0119\u017cnie rozwijaj\u0105cego si\u0119 rynku jest sporym \nwyzwaniem. Ale r\u00f3wnie\u017c one maj\u0105 ciekawe propozycje dla kandydat\u00f3w. Spory\n w tym udzia\u0142 najwi\u0119kszych przedsi\u0119biorstw, w tym wci\u0105\u017c silnego \nrolnictwa i przetw\u00f3rstwa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Siedlcach-pracy-w-rolnictwie-nie-zabraknie-Ale-liczy-sie-tez-przemysl-8651518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Finansowe plany Polak\u00f3w na Bo\u017ce Narodzenie. Szykuje si\u0119 skromna Wigilia, ale wydatki i tak b\u0119d\u0105 sporo wy\u017csze", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/c1647ab66b5ed3-948-568-315-245-3091-1855.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W domu - samotnie lub w w\u0105skim gronie najbli\u017cych. \nPo\u0142owa Polak\u00f3w, cho\u0107 przyznaje, \u017ce postara si\u0119 zrobi\u0107 12 potraw, to \nskorzysta z najta\u0144szych sk\u0142adnik\u00f3w. Tylko 3 proc. wybra\u0142o \u015bwi\u0105teczny \nwyjazd - wynika z bada\u0144 Gwiazdowego Barometru Providenta. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finansowe-plany-Polakow-na-Boze-Narodzenie-Szykuje-sie-skromna-Wigilia-ale-wydatki-i-tak-beda-sporo-wyzsze-8650698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kiedy kredytobiorcy odczuj\u0105 obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych? Niekt\u00f3rzy niepr\u0119dko", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/98b384743c777d-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wrze\u015bniu i\npa\u017adzierniku bank centralny po raz pierwszy od dw\u00f3ch lat zdecydowa\u0142 si\u0119 na\nobni\u017cenie st\u00f3p procentowych NBP. Kolejnych obni\u017cek na razie nie by\u0142o. Kredytobiorcy,\nkt\u00f3rzy czekaj\u0105 na spadek wysoko\u015bci comiesi\u0119cznych rat, musz\u0105 by\u0107 jednak\ncierpliwi. O tym, kiedy przyjdzie im p\u0142aci\u0107 mniej, decyduje wska\u017anik WIBOR.\nNiekt\u00f3rzy jesienne obni\u017cki poczuj\u0105 dopiero w przysz\u0142ym roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-kredytobiorcy-odczuja-obnizke-stop-procentowych-Niektorzy-niepredko-8650671.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najwa\u017cniejsze zalecenia dla inwestor\u00f3w na nadchodz\u0105cy rok. \"Czeka nas przej\u015bcie do \u00bbNowego \u015awiata\u00ab\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/1c0e44eec127c7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2024 roku wejdziemy do \"Nowego \u015awiata\" - globaln\u0105 gospodark\u0119 i geoepolityk\u0119 czekaj\u0105 du\u017ce zmiany. Raport G\u0142\u00f3wnego Biura Inwestycji w UBS przedstawia m.in. scenariusze na przysz\u0142o\u015b\u0107 - to przede wszystkim niepewno\u015b\u0107 gospodarcza i niestabilno\u015b\u0107 polityczna, ale i g\u0142\u0119bokie zmiany technologiczne.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UBS-Najwazniejsze-zalecenia-dla-inwestorow-na-nadchodzacy-rok-8647616.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "P\u0142ynne inwestycje, czyli jak zarabia\u0107 na alkoholu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/fbd100cb7cb20d-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestycje w alkohol s\u0105 stosunkowo odporne na wahania w por\u00f3wnaniu z \ninnymi inwestycjami alternatywnymi. Aby dobrze ulokowa\u0107 pieni\u0105dze, \ntrzeba jednak zna\u0107 zasady, jakimi rz\u0105dzi si\u0119 ten rynek.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plynne-inwestycje-czyli-jak-zarabiac-na-alkoholu-8652231.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rekordowe pensje Polak\u00f3w, Turcja mocna jak w\u00f3dka, koniec (?) wakacji kredytowych i chi\u0144ski powr\u00f3t z za\u015bwiat\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/4df100255d910d-948-568-260-109-3740-2243.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ten tydzie\u0144 niespodziewanie zapewne dla wszystkich \nsta\u0142 pod znakiem technologii: Altmana zwolniono, a nast\u0119pnie poproszono o\n powr\u00f3t (taki twitterowy ruch) z OpenAI, z kolei w Polsce sp\u00f3\u0142ki w\u0119glowe\n barwi\u0142y warszawski parkiet na czerwono. Do tego by\u0142 wysyp decyzji \nodno\u015bnie do st\u00f3p procentowych w Europie. Oto mijaj\u0105cy tydzie\u0144 na \nwykresach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-pensje-Polakow-Turcja-mocna-jak-wodka-koniec-wakacji-kredytowych-i-chinski-powrot-z-zaswiatow-8652142.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-25T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]