[{"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015awi\u0119to zepsute. Legia zn\u00f3w rozczarowa\u0142a", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0119to zepsute. Legia zn\u00f3w rozczarowa\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-be1i8h-josue-jest-gwiazda-legii-warszawa-7455156/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zn\u00f3w stracili punkty, a mieli goni\u0107 konkurencj\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/legia-warszawa-warta-poznan-wynik-meczu-i-relacja-pko-bp-ekstraklasa_sto9896275/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T21:27:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polacy szybko wr\u00f3c\u0105 na skoczni\u0119. O kt\u00f3rej godzinie niedzielny konkurs?", "description": "<img alt=\"Polacy szybko wr\u00f3c\u0105 na skoczni\u0119. O kt\u00f3rej godzinie niedzielny konkurs?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pqmicu-dawid-kubacki-7455116/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 w Ruce odb\u0119dzie si\u0119 drugi konkurs indywidualny poprzedzony kwalifikacjami.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023-o-ktorej-godzinie-poczatek-niedzielnego-konkursu-pucharu-swiata_sto9896204/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T20:44:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Upad\u0142, zosta\u0142 zmieniony. Niecodzienny kontuzjowany", "description": "<img alt=\"Upad\u0142, zosta\u0142 zmieniony. Niecodzienny kontuzjowany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yes38z-felix-brych-doznal-kontuzji-w-pierwszej-polowie-7455060/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Bundeslidze.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bundesliga/2023-2024/eintracht-frankfurt-vfb-stuttgart.-sedzia-felix-brych-nie-dokonczyl-meczu-z-powodu-kontuzji-bundesli_sto9896129/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T20:16:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Awantura po hicie w Anglii. Wkroczy\u0142 Klopp", "description": "<img alt=\"Awantura po hicie w Anglii. Wkroczy\u0142 Klopp\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8vn5yg-darwin-nunez-visiblement-enerve-par-pep-guardiola-et-pris-dans-ses-bras-par-jurgen-klopp-premier-league-le-25112023-7455004/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Emocje w hicie Premier League pomi\u0119dzy Manchesterem City i Liverpoolem i ju\u017c po jego zako\u0144czeniu.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2023-2024/starcie-pepa-guardioli-i-darwina-nuneza-po-meczu-manchester-city-liverpool_sto9896029/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T19:32:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Polska w wyniku przynale\u017cno\u015bci do Unii na swojej suwerenno\u015bci zyska\u0142a, a nie straci\u0142a\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jr357r-profesor-adam-daniel-rotfeld-7454938/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Profesor Adam Daniel Rotfeld w \"Faktach po Faktach\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/propozycja-zmian-unijnych-traktatow-adam-daniel-rotfeld-komentuje-7454943?source=rss", "date_published": "2023-11-25T19:31:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Co si\u0119 sta\u0142o ze Stochem? Ekspert nie ma dobrych informacji", "description": "<img alt=\"Co si\u0119 sta\u0142o ze Stochem? Ekspert nie ma dobrych informacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ksosog-kamil-stoch-7454891/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaj\u0105\u0142 dopiero 43. miejsce w inauguracyjnym konkursie nowego sezonu Pucharu \u015awiata.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-kamil-stoch-nisko.-co-sie-stalo-ktore-zajal-miejsce-sobotni-konkurs-puc_sto9895713/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T17:56:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Wypowiem si\u0119 za siebie\". Kubacki o falstarcie sezonu", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ppapa6-kubacki-7454884/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polacy zawiedli na inauguracj\u0119 sezonu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-dawid-kubacki-skomentowal-sobotni-konkurs-pucharu-swiata_sto9895813/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T17:42:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Brutalny \u017by\u0142a po swoim wyst\u0119pie", "description": "<img alt=\"Brutalny \u017by\u0142a po swoim wyst\u0119pie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-681rsm-piotr-zyla-nie-dostal-sie-do-serii-finalowej-7454839/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski skoczek zaj\u0105\u0142 dopiero 31. miejsce w inauguracyjnym sezon konkursie w Ruce.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-piotra-zyla-po-pierwszym-konkursie-w-sezonie_sto9895617/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T17:13:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Smutna inauguracja Polak\u00f3w. Austriak kr\u00f3lem Ruki", "description": "<img alt=\"Smutna inauguracja Polak\u00f3w. Austriak kr\u00f3lem Ruki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c0e28r-dawid-kubacki-7454835/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do fina\u0142owej serii przebi\u0142 si\u0119 tylko Dawid Kubacki.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023-wyniki-i-relacja-sobotni-konkurs-puchar-swiata_sto9895249/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T16:59:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Tak \u017ale dawno nie by\u0142o. Koszmarny pocz\u0105tek Stocha i \u017by\u0142y", "description": "<img alt=\"Tak \u017ale dawno nie by\u0142o. Koszmarny pocz\u0105tek Stocha i \u017by\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lc0pqw-piotr-zyla-i-kamil-stoch-7454829/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0119d\u0105 chcieli jak najszybciej zapomnie\u0107 o inauguracji Pucharu \u015awiata 2023/2024.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023-kamil-stoch-i-piotr-zyla-odpadli-po-pierwszej-serii-sobotniego-konkursu-_sto9895601/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T16:45:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pi\u0119ciu Polak\u00f3w i pierwszy konkurs w sezonie. Skacz\u0105 w Ruce", "description": "<img alt=\"Pi\u0119ciu Polak\u00f3w i pierwszy konkurs w sezonie. Skacz\u0105 w Ruce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r1hlb1-dawid-kubacki-7454739/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwszy konkurs skok\u00f3w sezonu. Relacja w eurosport.pl.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/live-duza-skocznia-mezczyzni_mtc1474266/live.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T14:46:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Barcelona wraca. Lewandowski w pierwszym sk\u0142adzie", "description": "<img alt=\"Barcelona wraca. Lewandowski w pierwszym sk\u0142adzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jewkvc-robert-lewandowski-liczy-na-kolejne-gole-w-primera-division-7454667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live w Eurosport.pl.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/rayo-vallecano-fc-barcelona-wynik-na-zywo-i-relacja-live-z-meczu-primera-division_sto9895106/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T14:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "G\u0142os wi\u0105z\u0142 Kubackiemu w gardle. \"Pami\u0119tam jedno, co mnie mocno z\u0142apa\u0142o za serce\"", "description": "<img alt=\"G\u0142os wi\u0105z\u0142 Kubackiemu w gardle. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kyj9uw-kubacki-w-szczerym-wywiadzie-w-dzien-dobry-tvn-7454693/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W rozmowie z \"Dzie\u0144 Dobry TVN\" wr\u00f3ci\u0142 pami\u0119ci\u0105 do dramatu, jaki spotka\u0142 jego \u017con\u0119 przed kilkoma miesi\u0105cami.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/dawid-kubacki-w-dzien-dobry-tvn-o-dramacie-zony-marty-celach-emeryturze_sto9894858/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T13:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Majstersztyk Cristiano Ronaldo", "description": "<img alt=\"Majstersztyk Cristiano Ronaldo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8f6kuj-ronaldo-popisal-sie-pieknym-lobem-7454679/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gol sezonu w Arabii Saudyjskiej?", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/saudyjska-premier-league/2023-2024/cristiano-ronaldo-zachwycil-pieknym-lobem-w-meczu-al-nassr-al-akhdoud-wideo_sto9894833/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T13:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Problemy z VAR na Wyspach. Na pomoc wezwani piloci British Airways", "description": "<img alt=\"Problemy z VAR na Wyspach. Na pomoc wezwani piloci British Airways\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g27d52-simon-hooper-7454635/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze Premier League zaniepokojone coraz cz\u0119stszymi b\u0142\u0119dami pope\u0142nianymi przez arbitr\u00f3w w ligowych meczach.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2023-2024/sedziowie-premier-league-nie-radza-sobie-z-var.-wezwali-na-pomoc-pilotow_sto9893805/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T12:38:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Do jej gabinetu wesz\u0142o CBA. Ginekolo\u017cka ze Szczecina z zarzutami", "description": "<img alt=\"Do jej gabinetu wesz\u0142o CBA. Ginekolo\u017cka ze Szczecina z zarzutami\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-svnhbs-dr-maria-kubisa-o-decyzji-sadu-7256316/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lekarce grozi do trzech lat wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-ginekolozka-z-zarzutami-7454529?source=rss", "date_published": "2023-11-25T11:50:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "B\u0142ysn\u0105\u0142, ale nie skokami", "description": "<img alt=\"B\u0142ysn\u0105\u0142, ale nie skokami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nbk6z1-kamil-stoch-ma-nowy-kask-7454509/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kamil Stoch zaprezentowa\u0142 nowy kask.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-kamil-stoch-zaprezentowal-nowy-kask-w-kwalifikacjach_sto9894716/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T11:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Odbudowa Ukrainy ju\u017c trwa. Jak kraj odradza si\u0119 po zniszczeniach?", "description": "<img alt=\"Odbudowa Ukrainy ju\u017c trwa. Jak kraj odradza si\u0119 po zniszczeniach?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1cjodj-odbudowa-ukrainy-obwod-charkowski-7453677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    30 procent teren\u00f3w Ukrainy jest zaminowanych minami przeciwpancernymi i minami przeciwpiechotnymi, kt\u00f3re s\u0105 zakazane przez prawo mi\u0119dzynarodowe.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-225,S00E225,1216458?source=rss", "date_published": "2023-11-25T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polski mistrz \u015bwiata nie mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119 historycznych zawod\u00f3w. \"Du\u017ca sprawa\"", "description": "<img alt=\"Polski mistrz \u015bwiata nie mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119 historycznych zawod\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3l0bb7-kwiatkowski-to-aktualny-mistrz-swiata-w-gigancie-rownoleglym-7454303/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W po\u0142owie grudnia rusza nowy sezon Pucharu \u015awiata w snowboardzie. Cykl po raz pierwszy zawita tak\u017ce do Polski, a zmagania odb\u0119d\u0105 si\u0119 w lutym w Krynicy-Zdroju. - Przyznanie zawod\u00f3w tej rangi to r\u00f3wnie\u017c nasza zas\u0142uga: moja, Aleksandry Kr\u00f3l i reszty grupy - zauwa\u017cy\u0142 specjalizuj\u0105cy si\u0119 w gigancie r\u00f3wnoleg\u0142ym Oskar Kwiatkowski.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/snowboard.-oskar-kwiatkowski-gotowy-do-startu-nowego-sezonu-pucharu-swiata_sto9894665/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T08:15:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Spurs mogli si\u0119 prze\u0142ama\u0107. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 jak zwykle", "description": "<img alt=\"Spurs mogli si\u0119 prze\u0142ama\u0107. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 jak zwykle\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9j83j9-spurs-poniesli-kolejna-porazke-w-nba-7454304/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koszykarze San Antonio Spurs ponie\u015bli jedenast\u0105 pora\u017ck\u0119 z rz\u0119du w NBA. W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 polskiego czasu dru\u017cyna Jeremy'ego Sochana uleg\u0142a na wyje\u017adzie Golden State Warriors 112:118.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2023-2024/golden-state-warriors-san-antonio-spurs-wynik-i-relacja-z-meczu-nba_sto9894657/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T07:55:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Fatalny kiks bramkarza PSG, ale koledzy przyszli z pomoc\u0105", "description": "<img alt=\"Fatalny kiks bramkarza PSG, ale koledzy przyszli z pomoc\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dygivr-koledzy-z-psg-pomogli-donnarummie-strzelajac-sporo-goli-7454302/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Takie b\u0142\u0119dy takiemu zawodnikowi nie przystoj\u0105. Gianluigi Donnarumma wr\u0119cz sprezentowa\u0142 gola pi\u0142karzom AS Monaco. Na szcz\u0119\u015bcie dla bramkarza PSG skuteczni pod bramk\u0105 rywala byli jego koledzy z dru\u017cyny. Mistrzowie Francji odnie\u015bli dziewi\u0105te zwyci\u0119stwo w Ligue 1. Tym razem 5:2.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ligue-1/2023-2024/psg-as-monaco-gianluingi-donnarumma-popelnil-fatalny-blad-ligue-1_sto9894651/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T06:55:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Alarm w Kijowie. Wybuchy i serie z karabin\u00f3w", "description": "<img alt=\"Alarm w Kijowie. Wybuchy i serie z karabin\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ul517-forum-0823001348-7454217/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pociski zniszczy\u0142y przedszkole i wielopi\u0119trowy dom mieszkalny.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-atak-dronow-na-kijow-witalij-kliczko-o-rannych-7454214?source=rss", "date_published": "2023-11-25T06:14:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Numer na cyberprzest\u0119pc\u00f3w. Co robi\u0107 w przypadku podejrzanej wiadomo\u015bci", "description": "<img alt=\"Numer na cyberprzest\u0119pc\u00f3w. Co robi\u0107 w przypadku podejrzanej wiadomo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6o2oc7-zalewski-7454149/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ten spos\u00f3b mo\u017cna unikn\u0105\u0107 kradzie\u017cy danych.", "link": "https://tvn24.pl/programy/numer-na-cyberprzestepcow-co-robic-w-przypadku-podejrzanej-wiadomosci-7454161?source=rss", "date_published": "2023-11-25T06:04:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Chaos w p\u0142acach\". R\u00f3\u017cnice w zarobkach si\u0119gaj\u0105 nawet kilku tysi\u0119cy z\u0142otych", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d2ydiq-wilczynska-7454145/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 zmianami zasad wynagrodze\u0144 w opiece piel\u0119gniarskiej.", "link": "https://tvn24.pl/programy/wraca-temat-zmian-zasad-wynagrodzen-w-opiece-pielegniarskiej-7454159?source=rss", "date_published": "2023-11-25T06:03:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Alerty w prawie ca\u0142ej Polsce", "description": "<img alt=\"Alerty w prawie ca\u0142ej Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7dfcfh-snieg-marznace-opady-oblodzenie-7454211/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed oblodzeniem, intensywnymi opadami \u015bniegu i silnym wiatrem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alerty-imgw-sniezyce-na-polnocy-polski-w-sobote-spadnie-duzo-sniegu-st7454208?source=rss", "date_published": "2023-11-25T05:49:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kolega polskiego bramkarza stanie przed s\u0105dem. W tle antysemickie wpisy", "description": "<img alt=\"Kolega polskiego bramkarza stanie przed s\u0105dem. W tle antysemickie wpisy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2wi9cz-youcef-atal-ma-klopoty-po-antysemickich-wpisach-7454205/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obro\u0144ca Nicei Youcef Atal odpowie przed s\u0105dem za poparcie Palestyny w wojnie z Izraelem.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ligue-1/2023-2024/pilkarz-ligue-1-stanie-przed-sadem.-w-tle-antysemickie-wpisy_sto9894047/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-25T05:26:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rosn\u0105 pensje Polak\u00f3w. \"W d\u0142ugim terminie odbija si\u0119 to na tych dobrze zarabiaj\u0105cych\"", "description": "<img alt=\"Rosn\u0105 pensje Polak\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fqg9g7-tomasz-korab-prezes-zarzadu-eques-investment-tfi-sa-i-mateusz-walczak-7454079/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce wi\u0119cej ni\u017c po\u0142owa nie zarabia \u015bredniej - stwierdzi\u0142 Tomasz Korab, prezes zarz\u0105du Eques Investment TFI SA.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1418,S00E1418,1216482?source=rss", "date_published": "2023-11-25T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Straci\u0142a m\u0119\u017ca na wojnie, chce zaj\u015b\u0107 z nim w ci\u0105\u017c\u0119. \"Po \u015bmierci ukochanej osoby pojawia si\u0119 pustka\"", "description": "<img alt=\"Straci\u0142a m\u0119\u017ca na wojnie, chce zaj\u015b\u0107 z nim w ci\u0105\u017c\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dxa5kf-ukraina-ciaza-ze-smarlym-nadiia-repo-w-tvn24-go-7454176/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporta\u017c Agnieszki Zieli\u0144skiej \"Zamro\u017cona nadzieja\".", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/tylko-w-tvn24-go-odcinki,283316/odcinek-3193,S00E3193,1216492?source=rss", "date_published": "2023-11-25T04:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]