[{"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T21:09:34+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Dochody z aktyw\u00f3w Rosji na odbudow\u0119 Ukrainy? Jest porozumienie pa\u0144stw UE", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zMVktkuTURBXy8xZGJhNjBjYi04ZWE1LTQ0ZGItOTFmMi0zYzlmOGY5YzExZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ambasadorowie pa\u0144stw cz\u0142onkowskich przy UE porozumieli si\u0119 w poniedzia\u0142ek w sprawie propozycji Komisji Europejskiej, by dochody z zamro\u017conych aktyw\u00f3w Rosji przeznaczy\u0107 na wsparcie odbudowy Ukrainy - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek wieczorem na platformie &quot;X&quot; belgijska prezydencja przy UE.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9413440,dochody-z-aktywow-rosji-na-odbudowe-ukrainy-jest-porozumienie-panstw-ue.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T20:41:32+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Kim jest Maciej Bando? Pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Wq6ktkuTURBXy81MDVmY2ZjZi01YmU2LTQ3YzktOWM5Ny03MjY1N2IwZjFhNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y szef Urz\u0119du Regulacji Energetyki Maciej Bando zosta\u0142 powo\u0142any na podsekretarza stanu i pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem resort klimatu i \u015brodowiska.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9413438,kim-jest-maciej-bando-pelnomocnik-rzadu-ds-strategicznej-infrastruktury-energetycznej.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T20:31:31+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Dlaczego si\u0142y USA nie zatrzyma\u0142y drona, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w baz\u0119 w Jordanii?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4PKktkuTURBXy8yMGRlZTg0NS1hMzRlLTRiMTctYjU0YS00ZTc4NDM4NWJhYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y USA nie zatrzyma\u0142y drona proira\u0144skiej boj\u00f3wki, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w baz\u0119 USA Tower 22 w Jordanii, bo w tym samym czasie do bazy powr\u00f3ci\u0107 mia\u0142 ich w\u0142asny bezza\u0142ogowiec - donosi w poniedzia\u0142ek &quot;Wall Street Journal&quot;. Maszyna wys\u0142ana z Iraku uderzy\u0142a w kwatery mieszkalne \u017co\u0142nierzy, co przyczyni\u0142o si\u0119 do du\u017cej liczby ofiar.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9413433,dlaczego-sily-usa-nie-zatrzymaly-drona-ktory-uderzyl-w-baze-w-jordanii.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T20:04:48+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Mamy pe\u0142nomocnika odpowiedzialnego za atom i infrastruktur\u0119 [NEWS DGP]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JgSktkuTURBXy9hOTZkOWVjNS02MThmLTRiN2UtYjg5Ny1jODA1MzVjYWFmMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Maciej Bando, b. szef Urz\u0119du Regulacji Energetyki, zosta\u0142 dzi\u015b - p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca po zaprzysi\u0119\u017ceniu rz\u0105du Donalda Tuska - powo\u0142any na stanowisko pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej - ustali\u0142 DGP.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9413427,mamy-pelnomocnika-odpowiedzialnego-za-atom-i-infrastrukture-news-dgp.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T19:43:41+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Co czeka Europ\u0119, je\u015bli w USA wygra Donald Trump? Prezydent Czech: Powinni\u015bmy si\u0119 na to przygotowa\u0107", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9VLktkuTURBXy85YWU4ZmI4Zi01Y2Q1LTQ0YzktYWIxZS1mOWZkNmZiZTBkNjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Czech Petr Pavel o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Europa powinna by\u0107 przygotowana na mo\u017cliwo\u015b\u0107 wygranej w wyborach prezydenckich w Stanach Zjednoczonych przez by\u0142ego szefa pa\u0144stwa Donalda Trumpa. Zdaniem czeskiego przyw\u00f3dcy taka wygrana b\u0119dzie nios\u0142a ze sob\u0105 jakie\u015b konsekwencje.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9413416,co-czeka-europe-jesli-w-usa-wygra-donald-trump-prezydent-czech-powinnismy-sie-na-to-przygotowac.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T19:32:11+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Przeciek dokument\u00f3w Trumpa do \"NYT\". By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik urz\u0119du skazany", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MZbktkuTURBXy9iYmJlMzBlMi1mZTBmLTRhZWEtYWE3MC05MTdmNDZkZGExNzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik ameryka\u0144skiego urz\u0119du podatkowego (IRS) Charles Littlejohn zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek skazany w s\u0105dzie federalnym w Waszyngtonie na pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia za przekazanie dokument\u00f3w podatkowych Donalda Trumpa i szeregu miliarder\u00f3w &quot;New York Timesowi&quot; i innym mediom.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9413413,przeciek-dokumentow-trumpa-do-nyt-byly-wspolpracownik-urzedu-skazany.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T19:14:22+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Rezydencja Putina w pobli\u017cu granicy z Finlandi\u0105. Centrum Dossier: Nakr\u0119cono film", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_vqktkuTURBXy83NzhmOWEwNC1lOWUwLTQ5MWYtODRkZS1mNmEzOWQwOGRiOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Centrum Dossier - organizacja zajmuj\u0105ca si\u0119 odkrywaniem przest\u0119pczej dzia\u0142alno\u015bci przedstawicieli Kremla - opublikowa\u0142a film, na kt\u00f3rym ma znajdowa\u0107 si\u0119 (po\u0142o\u017cona nad jeziorem \u0141adoga) tajna rezydencja W\u0142adimira Putina. Z rezydencji do granicy z Finlandi\u0105 jest oko\u0142o 30 km.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9413352,rezydencja-putina-w-poblizu-granicy-z-finlandia-centrum-dossier-nakrecono-film.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T18:57:05+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "PGE: Skarb Pa\u0144stwa zg\u0142osi\u0142 kandydat\u00f3w do rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XpGktkuTURBXy8wODZiMGRlMS0wMzQ2LTQ1MTctOTI3OS02NmJiMTk2NDVjMmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Skarb Pa\u0144stwa zg\u0142osi\u0142 siedmiu kandydat\u00f3w do sk\u0142adu rady nadzorczej PGE w zwi\u0105zku ze zwo\u0142aniem na 31 stycznia Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek wieczorem w komunikacie gie\u0142dowym Polska Grupa Energetyczna.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9413322,pge-skarb-panstwa-zglosil-kandydatow-do-rady-nadzorczej-spolki.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T18:51:19+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Minister aktyw\u00f3w powo\u0142a\u0142 Ew\u0119 Michalsk\u0105-Olek do rady nadzorczej Enei", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HnQktkuTURBXy9kZTcyMDUwMi00MzEwLTRjNDMtOTEyOC01YmI3MDg2ZDNlZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych, korzystaj\u0105c ze swoich uprawnie\u0144 powo\u0142a\u0142 Ew\u0119 Michalsk\u0105-Olek do rady nadzorczej Enei - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek wieczorem sp\u00f3\u0142ka w komunikacie gie\u0142dowym. Tego samego dnia minister odwo\u0142a\u0142 z rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki \u0141ukasza Cio\u0142ko.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9413320,minister-aktywow-powolal-ewe-michalska-olek-do-rady-nadzorczej-enei.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T18:35:05+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Rolnicy protestowali w Hamburgu. Traktory zablokowa\u0142y m.in. dost\u0119p do port\u00f3w", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TbOktkuTURBXy83NDkzZjkxMC0xZWVhLTQ0Y2MtYjliZS03ODE3NTJjZDM3YjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W zwi\u0105zku z kontynuowanymi od wielu dni protestami rolnik\u00f3w, w poniedzia\u0142ek du\u017ce ograniczenia ruchu mia\u0142y miejsce na p\u00f3\u0142nocy Niemiec. Traktory zablokowa\u0142y m.in. dost\u0119p do port\u00f3w w Hamburgu oraz miejscowo ruch drogowy na terenie tego kraju zwi\u0105zkowego \u2013 poda\u0142a agencja dpa.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9413223,rolnicy-protestowali-w-hamburgu-traktory-zablokowaly-min-dostep-do-portow.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T18:19:03+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ceny pr\u0105du w 2024 r. Co dalej z ochron\u0105 gospodarstw domowych w Polsce?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MlgktkuTURBXy9hN2YxMGUxOS1mNDU4LTQyNTYtODBmNi01OWNhMGM0YjUyMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ci\u0105gu kwarta\u0142u maj\u0105 zosta\u0107 zaprezentowane pierwsze rozwi\u0105zania ws. ochrony gospodarstw domowych w drugiej po\u0142owie 2024 r. w zwi\u0105zku z cenami pr\u0105du - zapowiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jak wynika\u0142o z jej wypowiedzi, pomoc mia\u0142aby obj\u0105\u0107 g\u0142\u00f3wnie biedniejsze rodziny.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9413220,ceny-pradu-w-2024-r-co-dalej-z-ochrona-gospodarstw-domowych-w-polsce.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T18:12:18+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Zatrzymani na polecenie Rosji. Muzycy s\u0105 przetrzymywani w klatce przy wysokich temperaturach", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8XsktkuTURBXy85NjQyY2E1MC04ZmJkLTQzZjItYTM0NS00MTdjZGFmMWEzNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cz\u0142onkowie rosyjskiego zespo\u0142u rockowego Bi-2, zatrzymani w Tajlandii &quot;na pro\u015bb\u0119&quot; kremlowskich w\u0142adz, s\u0105 przetrzymywani w otwartej klatce pod go\u0142ym niebem, chocia\u017c na zewn\u0105trz panuje ogromny upa\u0142; wywierana jest na nich presja psychologiczna - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek portal Radia Swoboda.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9413218,zatrzymani-na-polecenie-rosji-muzycy-sa-przetrzymywani-w-klatce-przy-wysokich-temperaturach.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T17:14:09+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "S\u0105d w Rosji skaza\u0142 72-latk\u0119 za dyskredytacj\u0119 armii", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qxfktkuTURBXy82NTJmYTRmOS1hNmNhLTQyMTgtYTM2Ny04MzAyYjA3ZDlkNzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d w po\u0142o\u017conym w po\u0142udniowo-zachodniej Rosji, granicz\u0105cym z Ukrain\u0105 obwodzie rostowskim, skaza\u0142 72-letni\u0105 emerytk\u0119 na 5,5 roku pobytu w kolonii karnej za rzekom\u0105 dyskredytacj\u0119 armii rosyjskiej w sieciach spo\u0142eczno\u015bciowych - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek portal Radia Swoboda.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9413207,sad-w-rosji-skazal-72-latke-za-dyskredytacje-armii.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T17:08:02+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Zasi\u0142ek pogrzebowy b\u0119dzie wi\u0119kszy? Wiceminister poda\u0142 kwot\u0119", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9slktkuTURBXy9kYjRlMDhiMC0yN2ZhLTRkYTUtOTQ4My1mNzI2MDFiYzVhZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Proponujemy, \u017ceby zasi\u0142ek pogrzebowy podnie\u015b\u0107 z 4 tys. do 7 tys. z\u0142 - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Sebastian Gajewski. Zapowiedzia\u0142 tak\u017ce &quot;uporz\u0105dkowanie&quot; \u015bwiadczenia honorowego dla os\u00f3b, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y 100 lat.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9413205,zasilek-pogrzebowy-bedzie-wiekszy-wiceminister-podal-kwote.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T16:53:34+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska uzgodni\u0142a nowe zasady. Chodzi m.in. o ochron\u0119 \u015brodowiska", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Km2ktkuTURBXy85Mjg4NTBjNi0xMzhkLTQ0YzQtYjgwNS1hNDNjYzg4NzA5NzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Europejski i Rada Unii Europejskiej (pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie) w poniedzia\u0142ek uzgodni\u0142y nowe zasady zbierania, oczyszczania i odprowadzania \u015bciek\u00f3w komunalnych, aby lepiej chroni\u0107 \u015brodowisko i zdrowie ludzkie w UE.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9413202,unia-europejska-uzgodnila-nowe-zasady-chodzi-min-o-ochrone-srodowiska.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T16:35:24+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ukraina i W\u0119gry uczyni\u0142y \"wielki krok\". Orban spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_ASktkuTURBXy8wNzc5ZGRjYy0wZGVmLTRlYTgtYjllZC05MTYzZmQyNDY0N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukraina i W\u0119gry uczyni\u0142y \u201ewielki krok\u201d ku spotkaniu prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z premierem Viktorem Orbanem \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 szef biura Ze\u0142enskiego Andrij Jermak po rozmowach z szefem MSZ W\u0119gier Peterem Szijarto, w kt\u00f3rym uczestniczy\u0142 wraz z szefem MSZ Ukrainy Dmytrem Ku\u0142eb\u0105.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9413198,ukraina-i-wegry-uczynily-wielki-krok-orban-spotka-sie-z-zelenskim.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T16:13:21+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz jako lider w Europie? Ze\u0142enski: Wie, \u017ce Rosja przybli\u017cy si\u0119 do Niemiec, je\u015bli Ukraina upadnie", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j9DktkuTURBXy8xYTJiYzhhOC04NzdhLTRjYzQtYTdiNi1lZmJiMDE2ODM4M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142 w wywiadzie dla niemieckiej telewizji ARD, \u017ce jego zdaniem kanclerz RFN Olaf Scholz zrozumia\u0142, i\u017c W\u0142adimir Putin stanowi zagro\u017cenie nie tylko dla Ukrainy, ale tak\u017ce dla pozosta\u0142ych kraj\u00f3w europejskich. Doda\u0142, \u017ce postrzega Scholza jako lidera w Europie.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9413193,olaf-scholz-jako-lider-w-europie-zelenski-wie-ze-rosja-przyblizy-sie-do-niemiec-jesli-ukraina-upadnie.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T16:01:48+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Enea. Minister aktyw\u00f3w odwo\u0142a\u0142 cz\u0142onka rady nadzorczej", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HnQktkuTURBXy9kZTcyMDUwMi00MzEwLTRjNDMtOTEyOC01YmI3MDg2ZDNlZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych, korzystaj\u0105c ze swoich uprawnie\u0144 odwo\u0142a\u0142 w poniedzia\u0142ek \u0141ukasza Cio\u0142ko z rady nadzorczej Enei - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek sp\u00f3\u0142ka w komunikacie gie\u0142dowym.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9413185,enea-minister-aktywow-odwolal-czlonka-rady-nadzorczej.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T15:52:09+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Minister cyfryzacji powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 ds. wykorzystania sztucznej inteligencji", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rfUktkuTURBXy81ODVmOWQ2Mi0xYTJmLTRlMjUtOGE5Zi1hNTNjYzc3ODhiNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Opracowanie rekomendacji wykorzystania sztucznej inteligencji (AI) dla usprawnienia dzia\u0142ania pa\u0144stwa to g\u0142\u00f3wne zadanie zespo\u0142u doradczego, powo\u0142anego w poniedzia\u0142ek przez ministra cyfryzacji Krzysztofa Gawkowskiego.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9413183,minister-cyfryzacji-powolal-zespol-ds-wykorzystania-sztucznej-inteligencji.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T15:25:36+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Zmiany w szko\u0142ach podstawowych. Nowe zaj\u0119cia z wychowawc\u0105 od 1 wrze\u015bnia", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/78jktktTURBXy8yOGQ4YjBiMi02NDdkLTRkNDQtYjdkOC00YTBlZGJhNzI2Y2MucG5nkZMFzQEdzKA\" />Od 1 wrze\u015bnia 2024 r. w szko\u0142ach podstawowych, w ramach zaj\u0119\u0107 z wychowawc\u0105 b\u0119d\u0105 realizowane zagadnienia dotycz\u0105ce pierwszej pomocy - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek Ministerstwo Edukacji Narodowej.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9413176,zmiany-w-szkolach-podstawowych-nowe-zajecia-z-wychowawca-od-1-wrzesnia.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T15:10:57+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Polska w Prokuraturze Europejskiej? Bodnar: Czekamy na odpowied\u017a KE ws. przyst\u0105pienia", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TC8ktkuTURBXy9lOWY5YWQ0ZS01YzJmLTRlNzEtOWRhOC1kMWRjZTNjZDljMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Polska czeka obecnie na odpowied\u017a ze strony Komisji Europejskiej ws. przyst\u0105pienia naszego kraju do Prokuratury Europejskiej. Jak m\u00f3wi\u0142, jest to &quot;proces wa\u017cny dla polskiej prokuratury, na sw\u00f3j spos\u00f3b rewolucyjny&quot;.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9413170,polska-w-prokuraturze-europejskiej-bodnar-czekamy-na-odpowiedz-ke-ws-przystapienia.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T15:00:07+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Dekpol mia\u0142 wst\u0119pnie ok. 80 mln z\u0142 zysku netto, ok. 130 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DY5ktkuTURBXy84NDBhOTYwNS00ZjY1LTRlNzMtOGQ0NS0xODQ0OTQ3MDdmNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9413165,dekpol-mial-wstepnie-ok-80-mln-zl-zysku-netto-ok-130-mln-zl-zysku-e.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T14:58:21+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Media: Premier Gruzji poda\u0142 si\u0119 do dymisji", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UU5ktkuTURBXy81Yjk0NDNmNi1mNTIyLTQ4MjMtYTMzZC0xOGFhMWFlZWFhZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Piastuj\u0105cy od 2021 stanowisko premiera Gruzji (z ramienia rz\u0105dz\u0105cej partii Gruzi\u0144skie Marzenie) Irakli Garibaszwili poda\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek do dymisji - poinformowa\u0142 portal Radia Swoboda.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9413163,media-premier-gruzji-podal-sie-do-dymisji.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T14:40:44+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Kolejne ust\u0119pstwo KE ws. limit\u00f3w na towary z Ukrainy", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f7iktkuTURBXy83OWYyY2E2OS1kZGVjLTRkMGMtYjY2Mi03ZWU5NTcwODViYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z informacji DGP wynika, \u017ce w najnowszej propozycji, dotycz\u0105cej warunk\u00f3w wwozu towar\u00f3w rolnych z Ukrainy, KE nieco obni\u017cy\u0142a dozwolone limity. Jako baz\u0119 referencyjn\u0105, wg kt\u00f3rej oblicza\u0107 ma si\u0119 kontyngenty, obowi\u0105zywa\u0107 ma okres od 6 czerwca 2022 r. do 5 czerwca 2023 r., a nie jak wcze\u015bniej planowano ca\u0142y 2023 r.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9413152,kolejne-ustepstwo-ke-ws-limitow-na-towary-z-ukrainy.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T14:14:58+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "IT przestaje by\u0107 eldorado dla pracownik\u00f3w. Liczba ofert spada, ch\u0119tnych coraz wi\u0119cej", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E3xktkuTURBXy8yNzNiZTkzZi1jNGYxLTRjMGQtYTAwNi1lMjg0ODRjYmI3ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9413132,it-przestaje-byc-eldorado-dla-pracownikow-liczba-ofert-spada-chetnyc.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T14:13:40+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Energooszcz\u0119dne mieszkania. Od 1 lutego rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w ws. dofinansowania budowy", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o2wktkuTURBXy82ZWQ1ZWU4OS02NTZlLTQ0NzgtYjZlYy04YjNjYWY3OWM4Y2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 lutego 2024 r. samorz\u0105dy ponownie mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski o dofinansowanie budowy energooszcz\u0119dnych mieszka\u0144 dla gospodarstw domowych o niskich i \u015brednich dochodach - poinformowa\u0142 resort rozwoju i technologii. Pula wsparcia wynosi ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych, \u015brodki pochodz\u0105 z KPO.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9413130,energooszczedne-mieszkania-od-1-lutego-rusza-nabor-wnioskow-ws-dofinansowania-budowy.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T14:01:35+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja z zak\u0142adu w Ma\u0142opolsce. 30 os\u00f3b z objawami podtrucia tlenkiem w\u0119gla", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rcoktkuTURBXy85ZjQwZDNhMC1hZmY4LTRmYjktYTFiNi0zMjE1OTY4NDAyNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />30 os\u00f3b z objawami podtrucia tlenkiem w\u0119gla ewakuowa\u0142o si\u0119 w poniedzia\u0142ek z zak\u0142adu firmy produkuj\u0105cej opakowania kartonowe w Budzowie w pow. Suskim - poinformowa\u0142 rzecznik ma\u0142opolskiej stra\u017cy po\u017carnej m\u0142. kpt. Hubert Ciep\u0142y.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9413114,ewakuacja-z-zakladu-w-malopolsce-30-osob-z-objawami-podtrucia-tlenkiem-wegla.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T14:00:23+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Uczy\u0142 jak usypia\u0107 dzieci. Zarobi\u0142 300 tys. z\u0142. Takiej reakcji si\u0119 nie spodziewa\u0142", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Oi_ktkuTURBXy9kNDU0OGY4Yy0zNzRhLTQ0OTgtOTBiYi0yYzQ5MjFlMjMxYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 161 tys. z\u0142 \u2013 taki zysk wygenerowa\u0142 pojedynczy webinar, co by\u0142o zesz\u0142orocznym rekordem transmisji on-line na platformie ClickMeeting. To wi\u0119cej ni\u017c najlepsze wyniki z Wielkiej Brytanii, Niemiec czy Francji. Rekordzista przez ca\u0142y rok na swoich e-szkoleniach prowadzonych w tej aplikacji zarobi\u0142 740 tys. z\u0142.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9411722,szkolenie-jak-usypiac-dziecko-zarobki-koszty.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T13:51:23+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Powsta\u0142a Polska Rada Przedsi\u0119biorc\u00f3w. Rafa\u0142 Brzoska zosta\u0142 przewodnicz\u0105cym", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wovktkuTURBXy83ZjdiMzE2MC03MDM0LTRjNTktYTc0Mi1hZjM0OTUxYmJjZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powsta\u0142a Polska Rada Przedsi\u0119biorc\u00f3w (PRP), kt\u00f3ra ma prowadzi\u0107 dialog z rz\u0105dem i partnerami spo\u0142ecznymi oraz d\u0105\u017cy\u0107 do budowania silnej, innowacyjnej i zr\u00f3wnowa\u017conej przysz\u0142o\u015bci Polski. Przewodnicz\u0105cym PRP zosta\u0142 Rafa\u0142 Brzoska \u2013 za\u0142o\u017cyciel Grupy InPost.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9413110,powstala-polska-rada-przedsiebiorcow-rafal-brzoska-zostal-przewodniczacym.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T13:41:48+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Przymusowe dokarmianie. S\u0105d Apelacyjny umorzy\u0142 post\u0119powanie ws. Mariusza Kami\u0144skiego", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YHaktkuTURBXy85Y2VmYTcwOC02ZjliLTQzMWItOWY2OC1hZmUwOTM2ZjQ5MDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d Apelacyjny w Lublinie z przyczyn formalnych umorzy\u0142 post\u0119powanie dotycz\u0105ce przymusowego leczenia i dokarmiania Mariusza Kami\u0144skiego \u2013 wynika z informacji przekazanych PAP w poniedzia\u0142ek.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9413090,przymusowe-dokarmianie-sad-apelacyjny-umorzyl-postepowanie-ws-mariusza-kaminskiego.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T13:32:29+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Co dalej z sankcjami UE przeciwko Rosji?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qIHktkuTURBXy8zN2Q5NDRiYy1jZTdjLTQyN2UtYjJmNi01NDE1YWZlNDk0ZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O kolejne p\u00f3\u0142 roku - do 31 lipca 2024 r. - przed\u0142u\u017cy\u0142a w poniedzia\u0142ek Rada UE sankcje gospodarcze przeciwko Rosji za agresj\u0119 na Ukrain\u0119. \u015arodki ograniczaj\u0105ce zosta\u0142y wprowadzone po raz pierwszy w 2014 r. i zosta\u0142y znacznie rozszerzone od lutego 2022 r. w odpowiedzi na wojn\u0119 na pe\u0142n\u0105 skal\u0119.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9413073,co-dalej-z-sankcjami-ue-przeciwko-rosji.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T13:26:43+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "KO przed PiS. Jest najnowszy sonda\u017c ws. poparcia partii politycznych", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VF8ktkuTURBXy8zMGIxYzAxNS1kNzM3LTQ1YTEtYjljOC1iMDFlZjk2NTQ3NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Koalicja Obywatelska mo\u017ce liczy\u0107 na 29 proc. g\u0142os\u00f3w; PiS - 24 proc.; Trzecia Droga - 14 proc.; Konfederacja - 11 proc.; a Lewica - 9 proc. - wynika z sonda\u017cu CBOS.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9413067,ko-przed-pis-jest-najnowszy-sondaz-ws-poparcia-partii-politycznych.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T13:19:10+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja. Ile wynios\u0105 wydatki na Fundusz AI w Polsce?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kXCktkuTURBXy9mN2M4MGVhMy05MzY0LTQ3NmUtODY4ZC1mZjlmYjg0MGNlNjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9413056,sztuczna-inteligencja-ile-wyniosa-wydatki-na-fundusz-ai-w-polsce.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T12:40:34+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "UE jednak nie dyskutuje nad przymusem finansowym wobec W\u0119gier? S\u0142owa anonimowego urz\u0119dnika z Brukseli", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LiRktkuTURBXy9kZjYzNmJhNS1hMzNjLTQ0ZTEtYjI2Ni0wYmUxZTc4YTliZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105dy kraj\u00f3w UE nie rozmawiaj\u0105 o zastosowaniu przymusu finansowego wobec W\u0119gier, aby zmusi\u0107 ten kraj do wyra\u017cenia zgody na odblokowanie \u015brodk\u00f3w dla Ukrainy - poinformowa\u0142 dziennikarzy w Brukseli wysokiej rangi urz\u0119dnik unijny, prosz\u0105c o zachowanie anonimowo\u015bci.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9412993,ue-jednak-nie-dyskutuje-nad-przymusem-finansowym-wobec-wegier-slowa-a.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T12:29:14+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Kt\u00f3rym politykom ufamy najbardziej? Najnowszy sonda\u017c", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q0FktkuTURBXy9hMjlkMmMxNy0wOGIxLTRiZmYtOGRmZi04ZmQ0ZjY4NTU2ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szymon Ho\u0142ownia, Rafa\u0142 Trzaskowski oraz Andrzej Duda w styczniu ciesz\u0105 si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem spo\u0142ecznym. Z najwi\u0119ksz\u0105 nieufno\u015bci\u0105 spotyka si\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Mateusz Morawiecki - wynika z sonda\u017cu CBOS.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412973,ktorym-politykom-ufamy-najbardziej-najnowszy-sondaz.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T12:01:37+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "KE wstrzymuje finansowanie agencji ONZ. Chodzi o zarzuty udzia\u0142u jej pracownik\u00f3w w ataku Hamasu", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t5EktkuTURBXy9iNWFjNTRjNS1kNjlkLTQ0YmMtYTYwYi0xOTJhOGQ0ODM1ZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja Europejska wstrzyma\u0142a finansowanie dla Agencji Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Pomocy Uchod\u017acom Palesty\u0144skim na Bliskim Wschodzie (UNRWA) w zwi\u0105zku z zarzutami o udzia\u0142 cz\u0142onk\u00f3w jej personelu w ataku Hamasu na Izrael z 7 pa\u017adziernika.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9412943,ke-wstrzymuje-finansowanie-agencji-onz-chodzi-o-zarzuty-udzialu-jej-p.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T11:42:20+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. Lewica Razem i Miasto Jest Nasze wystartuj\u0105 razem", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pFDktkuTURBXy8wNWQyMTNmOC05MzgzLTQwOTUtYWQ2My1lZjdjYzVjMDY3ZDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W poniedzia\u0142ek warszawskie struktury partii Lewica Razem i aktywi\u015bci z ruchu Miasto Jest Nasze og\u0142osili wsp\u00f3lny start w wyborach samorz\u0105dowych. Wsp\u00f3lny start potwierdzili podpisuj\u0105c pakt &quot;Marzenie o Warszawie&quot;.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412930,wybory-samorzadowe-lewica-razem-i-miasto-jest-nasze-wystartuja-razem.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T11:31:11+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Wpis Ursuli von der Leyen o Auschwitz. Jest interpelacja do KE", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m-KktkuTURBXy8wZGMyZGEzNS01MGE3LTQyODAtYWY2OC0yZTE0ODhmNmU2ODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Europose\u0142 Ryszard Legutko z\u0142o\u017cy\u0142 w poniedzia\u0142ek w imieniu delegacji Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w PE interpelacj\u0119 do Komisji Europejskiej w zwi\u0105zku z nagraniem opublikowanym w serwisie X na profilu jej przewodnicz\u0105cej Ursuli von der Leyen, kt\u00f3re dotyczy\u0142o Mi\u0119dzynarodowego Dnia Pami\u0119ci o Ofiarach Holokaustu.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9412918,wpis-ursuli-von-der-leyen-o-auschwitz-jest-interpelacja-do-ke.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T11:19:13+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy maj\u0105 najmniej uprzedze\u0144 etnicznych wobec Polak\u00f3w [BADANIE]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/spWktkuTURBXy8xY2M4Y2NkOS0wZmU4LTRlZmYtODg3OS0zNjRhZDA2NWExNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najni\u017cszy poziom uprzedze\u0144 etnicznych na Ukrainie dotyczy samych Ukrai\u0144c\u00f3w (ukrai\u0144skoj\u0119zycznych) oraz Polak\u00f3w, za\u015b najwy\u017cszy \u2013 Rosjan i Bia\u0142orusin\u00f3w \u2013 wskazuj\u0105 opublikowane w poniedzia\u0142ek wyniki badania przeprowadzonego przez Kijowski Mi\u0119dzynarodowy Instytut Socjologii (KMIS).", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9412907,ukraincy-maja-najmniej-uprzedzen-etnicznych-wobec-polakow-badanie.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T10:37:23+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Polska Agencja Prasowa w likwidacji. Jest wpis do Krajowego Rejestru S\u0105dowego", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VmBktkuTURBXy8yNGRiMjUyYS1jOTBlLTRhZjktYjU0My1kZWVjODE3OTAxMDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Otwarcie likwidacji PAP S.A. zosta\u0142o wpisane w poniedzia\u0142ek do Krajowego Rejestru S\u0105dowego przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy. Jako likwidatora sp\u00f3\u0142ki wpisano Marka B\u0142o\u0144skiego.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9412864,polska-agencja-prasowa-w-likwidacji-jest-wpis-do-krajowego-rejestru-s.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 69, "page_rating": 69, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T10:35:01+00:00", "album": "", "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CRrktkuTURBXy83MmMyYTBmMi1lOWEyLTQ4MzktYjg3NC1mMzQzZTcwZjMzZTIuanBlZ5GTBc0EsM0CdA", "title": "Czeka nas skok produktywno\u015bci? AI wa\u017cniejsza ni\u017c silnik parowy i elektryczno\u015b\u0107", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/agrktkuTURBXy83MmMyYTBmMi1lOWEyLTQ4MzktYjg3NC1mMzQzZTcwZjMzZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 1, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9412861,czeka-nas-skok-produktywnosci-ai-wazniejsza-niz-silnik-parowy-i-elekt.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T10:14:22+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "PiS zawiadamia prokuratur\u0119. Chodzi o powo\u0142ania przez ministra Bodnara prokurator\u00f3w Prokuratury Krajowej", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mIAktkuTURBXy9lMTBmNjUzNS04M2U0LTRhOGItOGM2Zi0xNjQ5NmMwYjRiZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PiS sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury ws. podejrzenia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez ministra sprawiedliwo\u015bci, prokuratora generalnego Adama Bodnara, dotycz\u0105ce powo\u0142ania prokurator\u00f3w Prokuratury Krajowej - poinformowali w poniedzia\u0142ek pos\u0142owie PiS.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412835,pis-zawiadamia-prokurature-chodzi-o-powolania-przez-ministra-bodnara.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T09:37:41+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 29.01.2024", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 47 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 8ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w poniedzia\u0142ek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 901 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-29012024.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T09:34:49+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "S\u0105d w Hongkongu zarz\u0105dzi\u0142 likwidacj\u0119 chi\u0144skiego giganta Evergrande", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7rektkuTURBXy9mMjU2ZGU0My04MWFlLTRmMTYtYTNlZi0yN2ZjNGQ3NWM3NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d w Hongkongu podj\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek decyzj\u0119 o postawieniu w stan likwidacji China Evergrande, najbardziej zad\u0142u\u017conego dewelopera na \u015bwiecie z \u0142\u0105cznymi zobowi\u0105zaniami si\u0119gaj\u0105cymi 328 mld dolar\u00f3w. Nie wiadomo jednak, jak nakaz likwidacji wp\u0142ynie na Evergrande, kt\u00f3rego dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest w du\u017cej mierze prowadzona w Chinach kontynentalnych, a Pekin mo\u017ce zignorowa\u0107 orzeczenie.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9412810,sad-w-hongkongu-zarzadzil-likwidacje-chinskiego-giganta-evergrande.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T09:30:15+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ukraina: Zagraniczni studenci w Rosji podst\u0119pem s\u0105 werbowani na wojn\u0119", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r_9ktkuTURBXy9kYWQ0MjM0Mi0wYzBhLTRhNDQtYTU1OS1iMDk3OTIzZmM0MDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Rosji istnieje zorganizowany system werbowania zagranicznych student\u00f3w na wojn\u0119 z Ukrain\u0105; wykorzystuje si\u0119 trudn\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 obcokrajowc\u00f3w, by podst\u0119pem sk\u0142oni\u0107 ich do s\u0142u\u017cby w armii - zaalarmowa\u0142 ukrai\u0144ski rz\u0105dowy portal wojskowy Centrum Narodowego Sprzeciwu.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9412796,ukraina-zagraniczni-studenci-w-rosji-podstepem-sa-werbowani-na-wojne.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T09:20:29+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Czy mo\u017cliwe jest cofni\u0119cie fuzji Orlenu z Lotosem? [WYWIAD]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gbGktkuTURBXy9hOTgzY2NhZi0yNGI5LTRjOTktODlkOC05ODI2ZWMxODNjN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cofni\u0119cie fuzji Orlenu z Lotosem wydaje si\u0119 bardzo ma\u0142o prawdopodobne. Lotos jako sp\u00f3\u0142ka przesta\u0142 istnie\u0107 \u2013 wymiana akcji si\u0119 dokona\u0142a, aktywa sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142y cz\u0119\u015bciowo wch\u0142oni\u0119te do Orlenu, cz\u0119\u015bciowo sprzedane - m\u00f3wi w wywiadzie dla Forsal.pl Kamil Kliszcz, analityk mBank.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9412783,czy-mozliwe-jest-cofniecie-fuzji-orlenu-z-lotosem-wywiad.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T08:17:05+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Kiedy likwidacja CBA? Minister Siemoniak zabra\u0142 g\u0142os", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K8uktkuTURBXy85MzhjZmU0ZS1lNzJjLTRkN2UtOWNjNC01Nzc5MWFjZjUyOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracujemy nad projektem likwidacji CBA. Chcia\u0142abym, \u017ceby zosta\u0142 przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w w pierwszym kwartale br. - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w TOK FM minister-koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412733,kiedy-likwidacja-cba-minister-siemoniak-zabral-glos.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T08:08:30+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Przyspieszone wybory? Dworczyk: Nie ma politycznej przestrzeni", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/za9ktkuTURBXy8wMDc5NzQ4NS1jODhlLTQ1NjEtYWY5OS00Y2QwNDAyNTJlMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzisiaj nie ma takiej politycznej przestrzeni do tego, \u017ceby przyspieszone wybory si\u0119 odby\u0142y, cho\u0107 oczywi\u015bcie dobrze, \u017ceby tak si\u0119 sta\u0142o - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek pose\u0142 PiS Micha\u0142 Dworczyk. Jeste\u015bmy, b\u0119dziemy i powinni\u015bmy by\u0107 opozycj\u0105 merytoryczn\u0105, a nie totaln\u0105 - stwierdzi\u0142.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412721,przyspieszone-wybory-dworczyk-nie-ma-politycznej-przestrzeni.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T07:57:49+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "\"FT\": UE grozi uderzeniem w w\u0119giersk\u0105 gospodark\u0119. Bruksela stawia Orbanowi warunek", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f4JktkuTURBXy81YTlkNWYyOC1mOTgzLTRlYjYtYjAyMS03NDRiMTU0MTdlZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska grozi uderzeniem w w\u0119giersk\u0105 gospodark\u0119, je\u015bli premier Viktor Orban ponownie zablokuje pomoc finansow\u0105 dla Kijowa na zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 szczycie \u2013 napisa\u0142 brytyjski dziennik \u201eFinancial Times\u201d.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9412677,ft-ue-grozi-uderzeniem-w-wegierska-gospodarke-bruksela-stawia-orba.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T07:43:32+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Kotula: Nier\u00f3wny wiek emerytalny kobiet i m\u0119\u017cczyzn to dyskryminacja", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m-LktkuTURBXy9jNDkzNWJmMC1hYzBmLTQwYzUtYWJhMy01ZDBjMjNlMTg3ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek w RMF24, \u017ce nier\u00f3wny wiek przej\u015bcia na emerytur\u0119 kobiet i m\u0119\u017cczyzn to dyskryminacja, wi\u0119c trzeba si\u0119 zastanowi\u0107, jak rozwi\u0105za\u0107 t\u0119 kwesti\u0119.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9412613,kotula-nierowny-wiek-emerytalny-kobiet-i-mezczyzn-to-dyskryminacja.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T07:26:34+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Indie odwracaj\u0105 si\u0119 od Rosji? Wsp\u00f3\u0142praca zbrojeniowa przestaje si\u0119 op\u0142aca\u0107", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x08ktkuTURBXy9jN2Q4ZDJkMC02NDRlLTQxZDQtOWQ0NC1jMGVkYjJjOGVjMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Indie pr\u00f3buj\u0105 odst\u0105pi\u0107 od bliskiej wsp\u00f3\u0142pracy zbrojeniowej ze swoimi najwi\u0119kszym partnerem w tej dziedzinie, Rosj\u0105; decyzja w\u0142adz w Delhi wynika z coraz mniejszych mo\u017cliwo\u015bci eksportowych strony rosyjskiej, a tak\u017ce z niech\u0119ci do pogarszania relacji z USA - twierdzi Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412508,indie-odwracaja-sie-od-rosji-wspolpraca-zbrojeniowa-przestaje-sie-opl.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T07:08:27+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Protesty w Machu Picchu. Ewakuowano setki turyst\u00f3w", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qEektkuTURBXy9kMzJmMjY2Ny0wNmQzLTQ3ODctYjJiNC0zMzQwNzg0MmMxYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oko\u0142o 900 turyst\u00f3w zosta\u0142o w sobot\u0119 ewakuowanych z Machu Picchu, kt\u00f3rego zwiedzanie uniemo\u017cliwi\u0142y blokady i protesty mieszka\u0144c\u00f3w przeciwko powierzeniu prywatnej firmie sprzeda\u017cy bilet\u00f3w wst\u0119pu do tej najbardziej znanej atrakcji Peru \u2013 poda\u0142 dziennik \u201eEl Comercio\u201d.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9412457,protesty-w-machu-picchu-ewakuowano-setki-turystow.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:59:13+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "UE uwzgl\u0119dni interesy wszystkich", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/otMktkuTURBXy9lOTE3ZjBkMi00MDgxLTQ2MjctYjVhZi0wZDBmNTFiMjUzZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zapowiadana decyzja Komisji Europejskiej o rozszerzeniu kontroli importu ukrai\u0144skich produkt\u00f3w rolnych ma szans\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 normalno\u015b\u0107 w realizowaniu cel\u00f3w politycznych Wsp\u00f3lnoty. Dobrym zwyczajem unijnej polityki by\u0142o dotychczas godzenie interes\u00f3w wszystkich stron, odk\u0142adanie realizacji plan\u00f3w w czasie i stopniowe oswajanie kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich z kosztownymi i niepopularnymi zmianami.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9412251,ue-uwzgledni-interesy-wszystkich.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:50:59+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "32. fina\u0142 WO\u015aP. Ile uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 w tym roku? [AKTUALNA KWOTA]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CEXktkuTURBXy83NjRiZWQ4Zi1kZjRiLTQzZjUtYmFkNS04YzA1ZjVjNThhMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />175 426 813 z\u0142 - tak\u0105 kwot\u0105 ko\u0144czy si\u0119 32. Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem szef WO\u015aP Jerzy Owsiak.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9412434,32-final-wosp-ile-udalo-sie-zebrac-w-tym-roku-aktualna-kwota.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:46:13+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ile wydamy na ferie zimowe? Du\u017ce r\u00f3\u017cnice w zale\u017cno\u015bci od jednego czynnika [BADANIE]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nkJktkuTURBXy9hZWZlNGRmYS0wNWU2LTQ5NzAtODQ3ZC1mYzVmMDNmYjQ3YjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bud\u017cet na ferie zimowe w pe\u0142nych rodzinach wynosi \u015brednio 2485 z\u0142, natomiast w domach, gdzie dzieckiem zajmuje si\u0119 tylko mama lub tata - 884 z\u0142 - wynika z badania przeprowadzonego dla Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w BIG InfoMonitor.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9412433,ile-wydamy-na-ferie-zimowe-duze-roznice-w-zaleznosci-od-jednego-czynn.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:41:13+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Mog\u0105 cofn\u0105\u0107 cukrzyc\u0119 i zapobiec oty\u0142o\u015bci. Do Polski wchodz\u0105 leki nowej generacji [WYWIAD]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6cjktkuTURBXy9kOWQzNzIyYS00NDczLTQyYjktOWQyNC04NWY4ZjNiYTU3YTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do u\u017cycia w Polsce wchodz\u0105 nowej generacji leki, kt\u00f3re mog\u0105 cofn\u0105\u0107 cukrzyc\u0119 i zapobiec oty\u0142o\u015bci - twierdzi w rozmowie z PAP diabetolog z WUM prof. Leszek Czupryniak. U wielu os\u00f3b oty\u0142ych zb\u0119dna b\u0119dzie operacja bariatryczna.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9412429,moga-cofnac-cukrzyce-i-zapobiec-otylosci-do-polski-wchodza-leki-nowej.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:38:12+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Jak si\u0119 nie da\u0107 Pekinowi. Czy UE idzie w \u015blady USA?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6i5ktkuTURBXy8zNTg0YjlkNi1mYWY3LTQ5ZGYtOGVjMi05OTVjYTkzOTM2NjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska zamierza przekona\u0107 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie do wzmocnienia kontroli bezpo\u015brednich inwestycji zagranicznych.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9412283,jak-sie-nie-dac-pekinowi-czy-ue-idzie-w-slady-usa.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:36:11+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Lekarze zasiadaj\u0105cy w wojskowych komisjach kwalifikacyjnych zarobi\u0105 wi\u0119cej", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fpKktkuTURBXy8xZTUxYjQ1Zi05MjQ5LTRiMzEtOTJkYy1jOTMwYWZlZTgzMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na wtorkowym posiedzeniu Rada Ministr\u00f3w zajmie si\u0119 dwoma przygotowanymi w MON projektami rozporz\u0105dze\u0144, kt\u00f3re dostosowuj\u0105 przepisy dotycz\u0105ca sk\u0142adu i wynagrodze\u0144 w komisjach lekarskich, kt\u00f3re co roku orzekaj\u0105 o stopniu zdolno\u015bci do s\u0142u\u017cby wojskowej.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9412428,lekarze-zasiadajacy-w-wojskowych-komisjach-kwalifikacyjnych-zarobia-wi.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:31:58+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d m\u00f3wi o AI, ale pieni\u0119dzy na ni\u0105 na razie nie wida\u0107", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WbnktktTURBXy8xM2RhNDUyMy05NDQxLTQxNDktYjViYy0yZDk0ZjU0MTA5ZmMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zesp\u00f3\u0142 ds. AI z\u0142o\u017cony z praktyk\u00f3w, \u201eTr\u00f3jk\u0105t Weimarski dla sztucznej inteligencji\u201d i zapowied\u017a specjalnego funduszu na rozw\u00f3j projekt\u00f3w. Rz\u0105dowi politycy coraz wi\u0119cej m\u00f3wi\u0105 o inwestycjach w technologi\u0119.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9412231,rzad-mowi-o-ai-ale-pieniedzy-na-nia-na-razie-nie-widac.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:27:14+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Skarb\u00f3wka wci\u0105\u017c nie ufa parkuj\u0105cym przed domem", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NA2ktkuTURBXy8zMjhjMDU5My01NTAwLTQ1ZDYtOWJkZC04Y2I2ZDhiZjdkZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niezale\u017cnie od tego, jakie regulaminy i zabezpieczenia zastosuje firma, i tak \u2013 zdaniem fiskusa \u2013 nie mo\u017ce odliczy\u0107 100 proc. VAT, je\u017celi pracownik postawi s\u0142u\u017cbowe auto w swoim gara\u017cu lub przed domem.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9412103,skarbowka-wciaz-nie-ufa-parkujacym-przed-domem.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:27:00+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Zmiany w mediach publicznych. Jak je oceniamy? [SONDA\u017b]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D7dktkuTURBXy8yYjQ2NDk4NS0zNjE5LTQxYTctODM4NS0xZDgzZmY5OWI4OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />49 proc. ankietowanych dobrze ocenia zmiany w mediach publicznych, a 35 proc. jest przeciwnego zdania - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla poniedzia\u0142kowego &quot;Super Expressu\u201d.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412421,zmiany-w-mediach-publicznych-jak-je-oceniamy-sondaz.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T06:20:00+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Izera czeka na zielone \u015bwiat\u0142o. Na razie nie ma fabryki", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3ZzktkuTURBXy8yZGIxODc0OC1kYWI5LTRjNmYtOTcwNC02NTQ0ZTk5NWZiODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nadal nie zapad\u0142a decyzja w sprawie kontynuowania produkcji polskiego samochodu elektrycznego. Jak jednak s\u0142yszymy, Izera mo\u017ce przetrwa\u0107 z przyczyn czysto pragmatycznych.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9412243,izera-czeka-na-zielone-swiatlo-na-razie-nie-ma-fabryki.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T05:47:22+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119. Oto pow\u00f3d", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E7JktktTURBXy8wMmM1MmEzNi1mNTdlLTQ3NmEtODVjYi05NWZmOTYyZTcyNzEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rynek nieruchomo\u015bci zapad\u0142 w lekki sen zimowy, gdy\u017c koniec programu wsparcia kredyt\u00f3w przyhamowa\u0142 popyt. W II p\u00f3\u0142roczu ceny zakupu mieszka\u0144 zn\u00f3w jednak p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119. Odp\u0142yw ch\u0119tnych i nawis poda\u017cy odczuwa natomiast rynek mieszka\u0144 na wynajem.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9411711,ceny-mieszkan-jakie-w-2024-przyczyna-powod.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T05:35:43+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Czy do sanatorium mo\u017cna pojecha\u0107 z kole\u017cank\u0105? Jak przyspieszy\u0107 wyjazd?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TWJktkuTURBXy80YzJhZmM5MC1hM2RhLTRkYzAtYjc2Ny03YjUxODg0N2ZjYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wyjazd do sanatorium to dla wielu os\u00f3b istotny element procesu leczenia i regeneracji. W Polsce system leczenia uzdrowiskowego oferowany przez Narodowy Fundusz Zdrowia zapewnia dost\u0119p do sanatori\u00f3w, jednak cz\u0119sto wi\u0105\u017ce si\u0119 to z d\u0142ugim okresem oczekiwania. W tym artykule przyjrzymy si\u0119, jak przyspieszy\u0107 ten proces i om\u00f3wimy mo\u017cliwo\u015bci wyjazdu z bliskimi osobami.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9411702,czy-do-sanatorium-mozna-pojechac-z-kolezanka-jak-przyspieszyc-wyjazd.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T05:30:00+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Marynarka Wojenna uro\u015bnie w si\u0142\u0119. Na razie nie wygl\u0105da to dobrze", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-quktktTURBXy9jMWUzNDNlNy0yYjk2LTQxZGQtODE1Yi0wODM0MzA1YjczMzMucG5nkZMFzQEdzKA\" />To w\u0142a\u015bnie Marynarka Wojenna uwa\u017cana by\u0142a w ci\u0105gu ostatnich kilkudziesi\u0119ciu lat za ten rodzaj Si\u0142 Zbrojnych, kt\u00f3ry mo\u017cna zaniedba\u0107 w najwi\u0119kszym stopniu. Skutki takiego my\u015blenia widzimy obecnie. Posiadamy ju\u017c tylko jeden stary okr\u0119t podwodny, dwie u\u017cywane, 45-letnie ameryka\u0144skie fregaty oraz jedn\u0105 (z pocz\u0105tkowo planowanych siedmiu) korwet\u0119.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9411731,marynarka-wojenna-urosnie-w-sile-na-razie-nie-wyglada-to-dobrze.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T05:23:15+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Dobre wie\u015bci dla najgorzej op\u0142acanych pracownik\u00f3w w UE. B\u0119d\u0105 podwy\u017cki", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Fo_ktkuTURBXy81NGE2MTM0OC0zYzg1LTQ5OWYtOGYyYi1hMzJhZWYwM2FkY2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z badania Unii Europejskiej wynika, \u017ce ten rok przyniesie popraw\u0119 los\u00f3w najni\u017cej op\u0142acanych pracownik\u00f3w w Europie, poniewa\u017c w wielu krajach podwy\u017cki krajowych p\u0142ac minimalnych przewy\u017cszaj\u0105 inflacj\u0119.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9411642,najnizej-oplacani-pracownicy-w-ue-podwyzki.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T05:10:11+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Ataki Huti uderzaj\u0105 w globalne \u0142a\u0144cuchy dostaw. To najwi\u0119ksze zak\u0142\u00f3cenie transportu od dekad [MAPA]", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZzIktkuTURBXy9mZmJmNWJhMC05MmJkLTQ3MTctODQyMy1mZDA2MmJmMWUwYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dwa miesi\u0105ce atak\u00f3w rakietowych, dron\u00f3w i porwa\u0144 jednostek cywilnych na Morzu Czerwonym spowodowa\u0142y najwi\u0119ksze od dziesi\u0119cioleci przekierowanie handlu mi\u0119dzynarodowego. Zak\u0142\u00f3cenia w transporcie zwi\u0119kszaj\u0105 koszty dla spedytor\u00f3w od Azji po Ameryk\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105 i podsycaj\u0105 obawy przed szerszymi skutkami gospodarczymi.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9411589,ataki-huti-uderzaja-w-globalne-lancuchy-dostaw-to-najwieksze-zaklocenie-transportu-od-dekad-mapa.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "age": null, "date_published": "2024-01-29T04:55:26+00:00", "album": "", "thumbnail": null, "title": "Wakacje kredytowe 2024. Rz\u0105d szykuje mocne ci\u0119cie?", "dead": false, "vote": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iIbktkuTURBXy80YWZiZGYxZS04NTQyLTQzOTYtYWNjNi1kMmIzNjNhNDJmMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niedawno rz\u0105d chcia\u0142 o ponad 60 proc. ograniczy\u0107 liczb\u0119 beneficjent\u00f3w wakacji kredytowych. Sprawdzamy teraz, czy sytuacja si\u0119 zmieni\u0142a.", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "comments": [], "language": "pl", "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9411561,wakacje-kredytowe-2024-rzad-szykuje-mocne-ciecie.html", "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "artist": "Forsal.pl"}]