[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izrael: Pod szpitalem Al-Shifa by\u0142o centrum dowodzenia Hamasu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/ff/1c/z30406761M,Strefa-Gazy.jpg\" vspace=\"2\" />Izraelskie wojsko wesz\u0142o w \u015brod\u0119 na teren najwi\u0119kszego szpitala w Gazie. Tel Awiw twierdzi, \u017ce to w\u0142a\u015bnie pod nim znajdowa\u0142o si\u0119 centrum dowodzenia Hamasu. Personel medyczny alarmuje, \u017ce sytuacja na miejscu jest dramatyczna.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30410096,izrael-rozpoczal-operacje-w-szpitalu-al-shifa-w-gazie-idf-twierdzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T22:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto\u015b zdewastowa\u0142 ogrodzenie domu Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skiej. Namalowano swastyk\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3e/00/1d/z30410302M,Malgorzata-Kidawa-Blonska.jpg\" vspace=\"2\" />Marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem o tym, \u017ce kto\u015b zdewastowa\u0142 ogrodzenie jej domu. Opublikowa\u0142a te\u017c zdj\u0119cie i kr\u0102\u0142tko skomentowa\u0142a zdarzenie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30410281,zdewastowano-ogrodzenie-domu-kidawy-blonskiej-jest-komentarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T21:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy ranni w wyniku szturmu w strefie \u015bmierci. \"Rozp\u0119ta\u0142o si\u0119 piek\u0142o\". Walczyli w Ukrainie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/ff/1c/z30407785M,Ukrainski-zolnierz---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Rosja zyskuje obecnie niewielk\u0105 przewag\u0119 na kilku kluczowych strategicznie obszarach. Dwaj Polacy zostali ranni w wyniku szturmu w kierunku Pierwomajska na Donbasie. - Kiedy uderzy\u0142 jeden z tych dron\u0102\u0142w, zawali\u0142 nam si\u0119 na g\u0142ow\u0119 dach - relacjonowa\u0142 jeden z poszkodowanych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30407653,polacy-ranni-w-wyniku-szturmu-w-strefie-smierci-rozpetalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T21:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politycy drwi\u0105 z pask\u0102\u0142w w TVN24. \"Neo-KRS zosta\u0142 cudownie uzdrowiony\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/00/1d/z30410007M,Pasek-TVN24-w-czasie-wyboru-poslow-do-KRS.jpg\" vspace=\"2\" />TVN24 relacjonowa\u0142 obrady Sejmu, a na \"pasku\" wy\u015bwietli\u0142 si\u0119 napis: \"Sejm wybiera cz\u0142onk\u0102\u0142w neo-KRS\". Po godz. 18, gdy wybrano kandydat\u0102\u0142w zg\u0142oszonych przez dotychczasow\u0105 opozycj\u0119 zamiast okre\u015blenia \"neo-KRS\" pojawi\u0142a si\u0119 \"KRS\". \"Cudowne uzdrowienie\" - ironizuj\u0105 politycy PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409979,politycy-drwia-z-paskow-w-tvn24-neo-krs-zostal-cudownie-uzdrowiony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T20:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pan Witold z Warszawy uwierzy\u0142 reklamie na Facebooku. Na zakupie \"akcji Orlenu\" straci\u0142 75 tys. z\u0142", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/00/1d/z30410174M,Wedlug-prokuratury-polsko-ukrainska-grupa-przestep.jpg\" vspace=\"2\" />Nie ka\u017cdemu zapali si\u0119 czerwona lampka, gdy zupe\u0142nie obcy cz\u0142owiek proponuje przez internet lukratywny interes. Wed\u0142ug prokuratury polsko-ukrai\u0144ska grupa przest\u0119pcza werbowa\u0142a przez Facebooka osoby, kt\u0102\u0142re namawiano do inwestowania na rynku kryptowalutowym. Pokrzywdzonym, kt\u0102\u0142rzy chcieli dorobi\u0107, kradziono has\u0142a i dost\u0119py do kont, kt\u0102\u0142re nast\u0119pnie by\u0142y czyszczone, wielu z nich zosta\u0142o z d\u0142ugami. W sprawie oskar\u017cono m.in. 21-letni\u0105 wiolonczelistk\u0119 Flavi\u0119 M. i jej m\u0119\u017ca. Oboje twierdz\u0105, \u017ce to oni s\u0105 ofiarami.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30410026,pan-witold-z-warszawy-uwierzyl-reklamie-na-facebooku-na-zakupie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T19:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Auto zjecha\u0142o z drogi i rozbi\u0142o si\u0119 na drzewie w okolicach Kutna. Nie \u017cyje m\u0142oda kobieta", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e3/00/1d/z30409955M,Zdjecia-z-miejsca-wypadku--Groszki--15-listopada-2.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0142u\u017cby zosta\u0142y zawiadomione o wraku samochodu we wsi Groszki (woj. \u0142\u0102\u0142dzkie) w godzinach porannych. W nocy auto prawdopodobnie wypad\u0142o z drogi i uderzy\u0142o w rosn\u0105ce przy drodze drzewo. W wyniku wypadku \u015bmier\u0107 ponios\u0142a kieruj\u0105ca pojazdem m\u0142oda kobieta, pasa\u017cer odni\u0102\u0142s\u0142 ci\u0119\u017ckie obra\u017cenia. Policja prosi o kontakt osoby, kt\u0102\u0142re by\u0142y \u015bwiadkami zdarzenia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30409923,auto-zjechalo-z-drogi-i-rozbilo-sie-na-drzewie-w-okolicach-kutna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T19:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Agnieszka Kaczmarska poda\u0142a si\u0119 do dymisji. Szefowa Kancelarii Sejmu odchodzi ze stanowiska", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/00/1d/z30410181M,Elzbieta-Witek--Agnieszka-Kaczmarska.jpg\" vspace=\"2\" />Szefowa Kancelarii Sejmu Agnieszka Kaczmarska poda\u0142a si\u0119 do dymisji. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. - Je\u017celi chodzi o okres przej\u015bciowy, pani minister jest bardzo pomocna, wdra\u017ca moj\u0105 ekip\u0119 w dzia\u0142ania - m\u0102\u0142wi\u0142 w TVN24. Nast\u0119pc\u0105 Kaczmarskiej ma by\u0107 Jacek Cichocki, by\u0142y szef MSW.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30410145,agnieszka-kaczmarska-podala-sie-do-dymisji-szefowa-kancelarii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T19:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia zdradza kulisy rozmowy z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. \"Nie by\u0142o \u017cadnej agresji\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/00/1d/z30410125M,Jaroslaw-Kaczynski--Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie by\u0142o ze strony pana prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego ani \u017cadnej agresji, ani poni\u017ce\u0144, okrzyk\u0102\u0142w. Po prostu wymienili\u015bmy uwagi proceduralne - m\u0102\u0142wi\u0142 w \u015brod\u0119 w \"Kropce nad i\" w TVN24 marsza\u0142ek Sejmu, przewodnicz\u0105cy Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia. Nawi\u0105za\u0142 tym samym do kr\u0102\u0142tkiej rozmowy, kt\u0102\u0142r\u0105 odby\u0142 dzie\u0144 wcze\u015bniej z prezesem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci podczas posiedzenia Sejmu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30410022,szymon-holownia-zdradza-kulisy-rozmowy-z-jaroslawem-kaczynskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T19:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kokaina w Bia\u0142ym Domu. Ujawniono zdj\u0119cia z miejsca zdarzenia. Co ze \u015bledztwem?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/00/1d/z30409998M,W-Bialym-Domu-ujawniono-kokaine.jpg\" vspace=\"2\" />W lipcu w Bia\u0142ym Domu znaleziono torebk\u0119 z kokain\u0105. Teraz udost\u0119pniono zdj\u0119cia schowka, w kt\u0102\u0142rym je znaleziono. \"Sprawa pozostaje nierozwi\u0105zana, po tym jak tajne s\u0142u\u017cby USA zamkn\u0119\u0142y j\u0105 ju\u017c po dw\u0102\u0142ch tygodniach z powodu 'braku dowod\u0102\u0142w'\" - poinformowa\u0142a dziennikarka \"Daily Mail\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30409822,ujawniono-zdjecia-proszka-znalezionego-w-bialym-domu-tajne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T19:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wielka Brytania. Policja zatrzyma\u0142a 12-latk\u0102\u0142w podejrzanych o morderstwo. \"Zawsze kr\u0119c\u0105 si\u0119 tam dzieci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fc/00/1d/z30409980M,Wielka-Brytania--Zamordowany-19-latek.jpg\" vspace=\"2\" />Policja zatrzyma\u0142a dw\u0102\u0142ch 12-latk\u0102\u0142w podejrzanych o morderstwo 19-letniego Shawna Seesahaia w Wolverhampton (Wielka Brytania). S\u0142u\u017cby zwi\u0119kszy\u0142y liczb\u0119 patroli na terenie, gdzie dosz\u0142o do zbrodni z uwagi na niepok\u0102\u0142j mieszka\u0144c\u0102\u0142w. - Zawsze kr\u0119c\u0105 si\u0119 tam dzieci, ale nic takiego nigdy si\u0119 nie dzia\u0142o - powiedzia\u0142 m\u0119\u017cczyzna mieszkaj\u0105cy w okolicy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30409894,wielka-brytania-policja-zatrzymala-12-latkow-podejrzanych-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najlepsze chwile z pierwszego posiedzenia Sejmu. Awantury, wyzwiska, momenty", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/ff/1c/z30408468M,Poslowie-PIS-podczas-inauguracyjnego-posiedzenia-S.jpg\" vspace=\"2\" />Pierwsze posiedzenie Sejmu X kadencji za nami. Je\u015bli macie niedosyt albo poczucie, \u017ce co\u015b Was omin\u0119\u0142o, to w tym miejscu zebrali\u015bmy najciekawsze chwile z tych dw\u0102\u0142ch pierwszych dni. I je\u015bli kolejne spotkania pos\u0142\u0102\u0142w b\u0119d\u0105 r\u0102\u0142wnie burzliwe, to czekaj\u0105 nas bardzo ciekawe cztery lata - pisze Agata Kali\u0144ska, szefowa dzia\u0142u Nowe Trendy w Gazeta.pl.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409131,najlepsze-chwile-z-pierwszego-posiedzenia-sejmu-awantury-wyzwiska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bundeswehra wycofuje si\u0119 ze wschodniej granicy Polski. Co dalej z systemem Patriot?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/61/00/1d/z30409825M,System-Patriot-w-okolicach-Zamoscia--luty-2023-r--.jpg\" vspace=\"2\" />R\u0102\u0142wno rok po upadku ukrai\u0144skiej rakiety na Przewod\u0102\u0142w zako\u0144czy\u0142a si\u0119 misja \u017co\u0142nierzy Bundeswehry na wschodniej granicy Polski. Niemiecki personel uczestniczy\u0142 w obronie polskiej przestrzeni powietrznej od stycznia tego roku. Wraz z nim z okolic Zamo\u015bcia wycofane zostan\u0105 baterie systemu obrony przeciwlotniczej Patriot.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30409707,bundeswehra-wycofuje-sie-ze-wschodniej-granicy-polski-co-dalej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2023 - jest fina\u0142owa dwudziestka. W finale: bambik, LOL, delulu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/91/00/1d/z30409873M,Mlodziezowe-Slowo-Roku-2023--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2023 ma by\u0107 najciekawszym i najbardziej popularnym s\u0142owem u\u017cywanym przez m\u0142ode osoby. Spo\u015br\u0102\u0142d kilkunastu tysi\u0119cy zg\u0142osze\u0144 wy\u0142oniono fina\u0142ow\u0105 dwudziestk\u0119, na kt\u0102\u0142r\u0105 mo\u017cna zag\u0142osowa\u0107 od 15 do 30 listopada. W\u015br\u0102\u0142d nich znalaz\u0142y si\u0119 s\u0142owa takie jak: bambik, LOL, delulu, side-eye, sigma, slay i zgerypa\u0142a. Co oznaczaj\u0105?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30409723,ruszylo-ostateczne-glosowanie-na-mlodziezowe-slowo-roku-2023.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemieckie media: Andrzej Duda bez szans na zagraniczn\u0105 karier\u0119. \"Pomagier PiS-u\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/00/1d/z30410008M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />\"Andrzej Duda nie ma szans na karier\u0119 w organizacjach mi\u0119dzynarodowych, bo znany jest na \u015bwiecie jako pomagier PiS-u, kt\u0102\u0142ry nie potrafi znie\u015b\u0107 politycznej presji ani si\u0119 jej przeciwstawi\u0107\" - pisze w \u015brod\u0119 Gabriele Lesser publicystka dziennika \"Die Tageszeitung\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30409935,niemieckie-media-duda-bez-szans-na-zagraniczna-kariere-znany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politycy PiS nerwowo przegl\u0105dali w Sejmie tajemnicze kartki. Wiadomo, co na nich by\u0142o", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/00/1d/z30410042M,Sejm.jpg\" vspace=\"2\" />Pos\u0142owie PiS tu\u017c po g\u0142osowaniu na wicemarsza\u0142k\u0102\u0142w Sejmu, w kt\u0102\u0142rym odrzucono kandydatur\u0119 El\u017cbiety Witek, nerwowo przegl\u0105dali kartki przyniesione przez pos\u0142a Waldemara Andzela. Wiadomo ju\u017c, jakich informacji szukali politycy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409840,politycy-pis-nerwowo-przegladali-w-sejmie-tajemnicze-kartki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Janusz Korwin-Mikke w szpitalu. Sp\u0119dzi tam najbli\u017csze dni. \"Powa\u017cny problem zdrowotny\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/fa/1c/z30387695M,Janusz-Korwin-Mikke.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y lider Konfederacji Janusz Korwin-Mikke trafi\u0142 do szpitala. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji jego stan nie jest na tyle powa\u017cny, aby zagra\u017ca\u0142 \u017cyciu. Najbli\u017csze dni ma jednak sp\u0119dzi\u0107 pod opiek\u0105 lekarzy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409900,janusz-korwin-mikke-w-szpitalu-spedzi-tam-najblizsze-dni-powazny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Schreiber m\u0102\u0142wi\u0142 w TVN24 o \"reasumpcji Sikorskiego\". Co dok\u0142adnie wydarzy\u0142o si\u0119 w kwietniu 2015 r.?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8c/00/1d/z30409868M,Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- Reasumpcja jest dost\u0119pna w regulaminie, nie zosta\u0142a stworzona przez PiS. By\u0142a i obowi\u0105zywa\u0142a przez szereg kadencji - przekonywa\u0142 we wtorek w TVN24 pose\u0142 PiS \u0141ukasz Schreiber, broni\u0105c by\u0142ej ju\u017c marsza\u0142kini El\u017cbiety Witek i s\u0142ynnego g\u0142osowania z 2021 r. Przywo\u0142a\u0142 jednocze\u015bnie sytuacj\u0119 z 2015 r., podczas kt\u0102\u0142rej - jego zdaniem - reasumpcj\u0119 mia\u0142 zarz\u0105dzi\u0107 te\u017c Rados\u0142aw Sikorski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409772,schreiber-mowil-w-tvn24-o-reasumpcji-sikorskiego-co-dokladnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T18:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda spotka si\u0119 z Szymonem Ho\u0142owni\u0105. Jest znana data", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/de/00/1d/z30409950M,Szymon-Holownia-przed-Palacem-Prezydenckim--25-paz.jpg\" vspace=\"2\" />W pi\u0105tek przed po\u0142udniem na doj\u015b\u0107 do spotkania prezydenta Andrzeja Dudy z marsza\u0142kiem Sejmu Szymonem Ho\u0142owni\u0105. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142a w \u015brod\u0119 Polskiej Agencji Prasowej szefowa Kancelarii Prezydenta RP Gra\u017cyna Ignaczak-Bandych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30409896,andrzej-duda-spotka-sie-z-szymonem-holownia-jest-znana-data.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T17:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Karpi\u0144ski lada moment zostanie zwolniony z aresztu? Marsza\u0142ek Sejmu podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4b/00/1d/z30409547M,Wlodzimierz-Karpinski.jpg\" vspace=\"2\" />Postanowienie zawiadamiaj\u0105ce Parlament Europejski o obj\u0119ciu mandatu przez W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego czeka na podpis marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni - informuje \"Wyborcza\". Parafowanie dokumentu pozwoli\u0142oby politykowi na opuszczenie aresztu. W lutym bie\u017c\u0105cego roku Karpi\u0144ski zosta\u0142 zatrzymany przez CBA w zwi\u0105zku z podejrzeniami o udzia\u0142 w tak zwanej aferze \u015bmieciowej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409128,karpinski-lada-moment-zostanie-zwolniony-z-aresztu-marszalek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T17:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowy Rzecznik Praw Dziecka poszukiwany. \"Miko\u0142aj Pawlak mo\u017ce si\u0119 pakowa\u0107\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/00/1d/z30409718M,Mikolaj-Pawlak--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa poszukiwanie kandydata na nast\u0119pc\u0119 Rzecznika Praw Dziecka Miko\u0142aja Pawlaka - podaje wp.pl. Kadencja obecnego rzecznika ko\u0144czy si\u0119 w przysz\u0142ym miesi\u0105cu. Przedstawiciele sejmowej wi\u0119kszo\u015bci sygnalizuj\u0105, \u017ce Pawlak nie ma co liczy\u0107 na kolejne 5 lat na tym stanowisku.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409633,nowy-rzecznik-praw-dziecka-poszukiwany-mikolaj-pawlak-juz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T16:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d PiS wysy\u0142a do Sejmu kolejne projekty. \"To polityczna pu\u0142apka\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ed/ff/1c/z30405869M,Pierwsze-posiedzenie-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Dodatkowa niedziela handlowa, przed\u0142u\u017cenie wakacji kredytowych czy zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107 - to niekt\u0102\u0142re z projekt\u0102\u0142w gabinetu Mateusza Morawieckiego. Pomimo braku wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie, rz\u0105d PiS planuje zg\u0142asza\u0107 projekty i oczekuje ich poparcia - podaje RMF24.pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30408577,rzad-pis-wysyla-do-sejmu-kolejne-projekty-to-polityczna-pulapka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T16:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Drastyczne zab\u0102\u0142jstwo pod M\u0142aw\u0105. Nieoficjalnie: Kobieta mia\u0142a odci\u0119t\u0105 g\u0142ow\u0119. \"Wyj\u0105tkowo drastyczne\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/00/1d/z30409201M,Szumsk--Brutalne-zabojstwo-45-letniej-wdowy--Polic.jpg\" vspace=\"2\" />Zab\u0102\u0142jstwo 45-letniej kobiety w miejscowo\u015bci Szumsk pod M\u0142aw\u0105 (woj. mazowieckie) by\u0142o wyj\u0105tkowo drastyczne z uwagi na okoliczno\u015bci. Cz\u0142onek rodziny znalaz\u0142 cia\u0142o wdowy, kt\u0102\u0142ra wed\u0142ug nieoficjalnych informacji mia\u0142a odci\u0119t\u0105 g\u0142ow\u0119. Policja zatrzyma\u0142a notowanego w przesz\u0142o\u015bci podejrzanego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30408752,drastyczne-zabojstwo-45-letniej-wdowy-kobieta-miala-odcieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T16:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dramatyczny apel Polki ze Strefy Gazy. Jest pierwszy komunikat MSZ", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/00/1d/z30409398M,Strefa-Gazy--14-listopada.jpg\" vspace=\"2\" />\"Nadmierny rozg\u0142os medialny mo\u017ce zaszkodzi\u0107 rozmowom tocz\u0105cym si\u0119 w tej delikatnej sprawie\" - pisze w najnowszym komunikacie Ministerstwo Spraw Zagranicznych Polski o ewakuacji obywateli RP ze Strefy Gazy. \"MSZ mo\u017ce jednak zagwarantowa\u0107, \u017ce traktuje spraw\u0119 jako najwy\u017cszy priorytet\" - dodaje. To pierwsze o\u015bwiadczenie po odczytaniu w \u015brod\u0119 w Sejmie dramatycznego apelu Polki mieszkaj\u0105cej w Strefie Gazy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30409229,msz-reaguje-na-dramatyczna-konferencje-ws-ewakuacji-ze-strefy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T15:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosjanie zwi\u0119kszaj\u0105 ataki na Ukrain\u0119. Ze\u0142enski wskaza\u0142 \"jasny cel\" Putina. Chodzi o wybory?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/31/00/1d/z30409521M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Rosjanie zwi\u0119kszyli liczb\u0119 atak\u0102\u0142w w Ukrainie, szczeg\u0102\u0142lnie w kierunku Awdijiwki. - Putin ma obecnie bardzo cyniczny i jasny cel. Jest sk\u0142onny zmarnowa\u0107 dowoln\u0105 liczb\u0119 swoich ludzi, aby zademonstrowa\u0107 przynajmniej jaki\u015b wynik taktyczny do po\u0142owy grudnia, kiedy planuje og\u0142osi\u0107 swoj\u0105 kampani\u0119 prezydenck\u0105 - przyzna\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30408381,wojna-w-ukrainie-rosjanie-zwiekszyli-ataki-w-awdijiwce-i-bachmucie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T15:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Otwock. Radni PiS przeg\u0142osowali inicjatyw\u0119 Piotra Gli\u0144skiego. W tle umowa na miliony z\u0142otych", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/00/1d/z30409380M,Sesja-Rady-Miasto-w-Otwocku.jpg\" vspace=\"2\" />Radni PiS wynikiem 10:9 przeg\u0142osowali w Otwocku inicjatyw\u0119 ministra Piotra Gli\u0144skiego o zmianie statutu Instytutu im. Dmowskiego. Oznacza to, \u017ce miasto podj\u0119\u0142o wsp\u0102\u0142\u0142prac\u0119 z Ministerstwem Kultury i Dziedzictwa Narodowego, w ramach kt\u0102\u0142rej w ci\u0105gu 10 lat do otwockiego samorz\u0105du pop\u0142ynie nawet 100 milion\u0102\u0142w z\u0142otych. Likwidacja instytutu, kt\u0102\u0142r\u0105 zapowiada nowa sejmowa wi\u0119kszo\u015b\u0107, b\u0119dzie teraz niemo\u017cliwa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30408968,otwock-radni-pis-przeglosowali-inicjatywe-piotra-glinskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T15:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ubezpieczyciel odm\u0102\u0142wi\u0142 wyp\u0142aty odszkodowania rodzinie zmar\u0142ych na A1. Poda\u0142 pow\u0102\u0142d. \"Skandaliczne\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/d9/1c/z30252951M,W-wypadku-na-A1-w-powiecie-piotrkowskim-zginely-tr.jpg\" vspace=\"2\" />Ubezpieczyciel odm\u0102\u0142wi\u0142 wyp\u0142aty pieni\u0119dzy z polisy OC kierowcy BMW podejrzanego o spowodowanie wypadku na A1 we wrze\u015bniu. - Uzasadnienie, kt\u0102\u0142re otrzyma\u0142em, jest nie tylko lakoniczne i ma\u0142o empatyczne, ale wr\u0119cz skandaliczne - powiedzia\u0142 TVN24 \u0141ukasz Kowalski, pe\u0142nomocnik bliskich rodziny, kt\u0102\u0142ra zgin\u0119\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30408362,ubezpieczyciel-odmowil-wyplaty-odszkodowania-rodzinie-zmarlych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T15:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mieszka\u0144cy Bia\u0142egostoku o Ho\u0142owni. Nie wszyscy si\u0119 zachwycali. \"Prosz\u0119 nast\u0119pne pytanie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5c/ff/1c/z30408540M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Mieszka\u0144cy Bia\u0142egostoku zostali zapytani o zdanie w kwestii wyboru na marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. - Mam nadziej\u0119, \u017ce czeka nas porz\u0105dna zmiana i w Polsce b\u0119dzie normalnie - stwierdzi\u0142a jedna z kobiet w rozmowie z reporterem Wirtualnej Polski. Pytanie Bia\u0142ostoczanom zosta\u0142o zadane nieprzypadkowo. Nowy marsza\u0142ek przez prawie po\u0142ow\u0119 swojego \u017cycia mieszka\u0142 w stolicy Podlasia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30408392,mieszkancy-bialegostoku-o-holowni-nie-wszyscy-sie-zachwycali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T14:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia otrzyma\u0142 od Lewicy projekty ustaw ws. aborcji. Szybko wystartowa\u0142a te\u017c Konfederacja", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6a/00/1d/z30409066M,Szymon-Holownia--projekt-ustawy-Lewicy.jpg\" vspace=\"2\" />Nowy marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 na portalu X, \u017ce otrzyma\u0142 cztery pierwsze projekty ustaw. Dotycz\u0105 one m.in. bezpiecznego przerywania ci\u0105\u017cy do 12. tygodnia oraz dobrowolnego ZUS-u dla przedsi\u0119biorc\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30408302,holownia-otrzymalem-cztery-pierwsze-projekty-ustaw-czego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T14:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Fotopu\u0142apka uchwyci\u0142a atak nied\u017awiedzia w Bieszczadach. Aktywi\u015bci przyznaj\u0105 si\u0119 do b\u0142\u0119du [ZDJ\u0118CIA]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a2/ff/1c/z30408354M,Niedzwiedz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik Las\u0102\u0142w Pa\u0144stwowych skomentowa\u0142 atak nied\u017awiedzia, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w Bieszczadach. Stwierdzi\u0142, \u017ce win\u0119 za ca\u0142e zdarzenie ponosi aktywista ekologiczny, kt\u0102\u0142ry pad\u0142 ofiar\u0105 zwierz\u0119cia. Fakt uratowania m\u0119\u017cczyzny nazwa\u0142 \"ironi\u0105 losu\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30408034,atak-niedzwiedzia-w-bieszczadach-rzecznik-lasow-panstwowych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T13:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polka mieszkaj\u0105ca w Strefie Gazy o \"nieludzkim wyborze\". \"Konsul naciska, bym wyjecha\u0142a i porzuci\u0142a m\u0119\u017ca\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/ff/1c/z30408635M,Konferencja-na-temat-ewakuacji-Polakow-z-Palestyny.jpg\" vspace=\"2\" />Polka, kt\u0102\u0142rej c\u0102\u0142rka mieszka w Gazie, odczyta\u0142a w Sejmie jej apel do szefa MSZ. Polskie w\u0142adze chc\u0105, by kobieta ewakuowa\u0142a si\u0119 bez m\u0119\u017ca, Palesty\u0144czyka. \"Pa\u0144skie ministerstwo postawi\u0142o mnie dzi\u015b przez nieludzkim wyborem. Pan konsul Jacek Biega\u0142a naciska, bym wyjecha\u0142a ze Strefy Gazy i porzuci\u0142a tu mojego m\u0119\u017ca, mi\u0142o\u015b\u0107 mojego \u017cycia. Nie zrobi\u0119 tego, moja c\u0102\u0142rka nie b\u0119dzie si\u0119 wychowywa\u0142a bez ojca\" - napisa\u0142a kobieta.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30407796,polka-mieszkajaca-w-strefie-gazy-o-nieludzkim-wyborze-konsul.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T13:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski podszed\u0142 do sto\u0142u marsza\u0142ka Sejmu. Wiadomo, co powiedzia\u0142 Szymonowi Ho\u0142owni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/ff/1c/z30408443M,Jaroslaw-Kaczynski--Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas wtorkowych obrad Sejmu marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia udzieli\u0142 g\u0142osu czterem ministrom zdymisjonowanego rz\u0105du Mateusza Morawieckiego. Na tym zamkn\u0105\u0142 list\u0119, co PiS odebra\u0142 jako \u0142amanie regulaminu. W pewnej chwili do sto\u0142u prezydialnego podszed\u0142 prezes partii Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Wiadomo, co powiedzia\u0142 marsza\u0142kowi Sejmu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30407840,kaczynski-podszedl-do-marszalka-sejmu-zapomnial-ze-to-juz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T13:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ponad dwa tysi\u0105ce niewybuch\u0102\u0142w w lesie ko\u0142o Gi\u017cycka. Znalaz\u0142 je spacerowicz", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/af/ff/1c/z30408111M,Saperzy-zabezpieczyli-dwa-tysiace-niewybuchow-z-cz.jpg\" vspace=\"2\" />Na terenie lasu w miejscowo\u015bci Fuleda (gmina Gi\u017cycko) odnaleziono ponad 2300 pocisk\u0102\u0142w artyleryjskich z czas\u0102\u0142w II wojny \u015bwiatowej. Miejsce znaleziska jest zabezpieczone przez policjant\u0102\u0142w. Nadal trwaj\u0105 tak\u017ce dzia\u0142ania saper\u0102\u0142w. Podejrzewa si\u0119, \u017ce niewybuch\u0102\u0142w mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30407781,ponad-dwa-tysiace-niewybuchow-w-lesie-kolo-gizycka-pocisk-odnalazl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T12:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Z\u0142owieszczy \u015bmiech i \"fujary\". Ekspert zaskoczony wyst\u0105pieniem Ziobry. Wyja\u015bnia, na co m\u0102\u0142g\u0142 liczy\u0107", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/ff/1c/z30408248M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Zanoszenie si\u0119 \u015bmiechem, skandowanie \"konstytucja\" i nazywanie pos\u0142\u0102\u0142w \"fujarami\" - Zbigniew Ziobro zaskoczy\u0142 swoim niecodziennym wyst\u0105pieniem podczas obrad Sejmu. - R\u0102\u0142\u017cne zachowania polityk\u0102\u0142w z pierwszego posiedzenia Sejmu nale\u017cy rozpatrywa\u0107 w kontek\u015bcie rywalizacji - komentuje dr Sergiusz Trzeciak, ekspert od marketingu politycznego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30407957,zlowieszczy-smiech-i-fujary-ekspert-zaskoczony-wystapieniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T12:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pos\u0142anki PiS: \"KO i Lewica oszuka\u0142y ogromn\u0105 rzesz\u0119 kobiet\". Bo nie wybrano Witek", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/ff/1c/z30407262M.jpg\" vspace=\"2\" />- Kiedy\u015b by\u0142a Milicja Obywatelska, kt\u0102\u0142ra nam grozi\u0142a, teraz jest Koalicja Obywatelska, kt\u0102\u0142ra nam grozi. Co \u0142\u0105czy te dwie formacje? Wsparcie dawnych funkcjonariuszy S\u0142u\u017cb Bezpiecze\u0144stwa. (...) Mamy do czynienia w Sejmie z neokomun\u0105 - powiedzia\u0142a debiutuj\u0105ca pos\u0142anka PiS Agnieszka Wojciechowska van Heukelom. Nie wyja\u015bni\u0142a, kto dok\u0142adnie mia\u0142 grozi\u0107 polityczkom.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30407179,poslanki-pis-ko-i-lewica-oszukaly-ogromna-rzesze-kobiet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T11:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kiedy nast\u0119pne posiedzenie Sejmu? Przed pos\u0142ami cztery g\u0142osowania", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ff/ff/1c/z30407167M,Pierwsze-Posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Za nami pierwsze dwa spotkania Sejmu X kadencji. Kiedy odb\u0119d\u0105 si\u0119 kolejne obrady? Wiadomo ju\u017c, nad czym b\u0119d\u0105 g\u0142osowa\u0107 pos\u0142owie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30407055,kiedy-nastepne-posiedzenie-sejmu-przed-poslami-cztery-glosowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T11:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS nadal szuka wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie. Tym razem puszcza oko do Razem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/ff/1c/z30407160M,PiS-nadal-szuka-wiekszosci-w-Sejmie--Tym-razem-pus.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik rz\u0105du Piotr M\u0102\u017aller liczy na \"refleksj\u0119 na opozycji\" i skomplementowa\u0142 kolejne ju\u017c sejmowe ugrupowanie. Nie odpowiedzia\u0142 natomiast na pytanie, czy rozmowy trwaj\u0105 i z kim konkretnie, jedynie zastrzeg\u0142, \u017ce \"wszystkie decyzje b\u0119d\u0105 komunikowane we w\u0142a\u015bciwym czasie\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30406846,pis-nadal-szuka-wiekszosci-w-sejmie-tym-razem-puszcza-oko-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T11:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wcze\u015bniaki w Strefie Gazy bez inkubator\u0102\u0142w. Niekt\u0102\u0142re wa\u017c\u0105 700-800 gram\u0102\u0142w. \"Obraz bezbronno\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c3/ff/1c/z30407619M,Wczesniaki-w-szpitalu-w-Strefie-Gazy.jpg\" vspace=\"2\" />Sytuacja w najwi\u0119kszym szpitalu w Gazie - Al-Szifa jest katastrofalna. Ponad trzydzie\u015bci noworodk\u0102\u0142w jest pozbawionych inkubator\u0102\u0142w. Z powodu braku zasilania w plac\u0102\u0142wce przeniesiono je na zwyczajne \u0142\u0102\u0142\u017cka, jedno obok drugiego. \"Ka\u017cda mijaj\u0105ca minuta to dla nich \u015bmiertelne niebezpiecze\u0144stwo\" - opisuje sytuacj\u0119 Reuters.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30406716,wczesniaki-w-gazie-bez-inkubatorow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T11:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowe fakty w sprawie Grzegorza Borysa. Tej informacji prokuratura nie ujawni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/ff/1c/z30407302M,Miejsce-zabojstwa-szesciolatka-z-Gdyni.jpg\" vspace=\"2\" />Pojawi\u0142y si\u0119 nowe fakty w sprawie Grzegorza Borysa. \u015aledczy przekazali, co sta\u0142o si\u0119 z cia\u0142em zmar\u0142ego 44-latka. Rzeczniczka prokuratury powiedzia\u0142a r\u0102\u0142wnie\u017c, o czym opinia publiczna nie b\u0119dzie informowana. Powo\u0142a\u0142a si\u0119 przy tym na \"na dobro rodziny\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30407003,nowe-fakty-w-sprawie-grzegorza-borysa-jednej-informacji-prokuratura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T10:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu o or\u0119dziu w Telewizji Polskiej i Polskim Radiu. Kiedy? \"Mam nadziej\u0119, \u017ce jutro\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e2/ff/1c/z30406882M,Szymon-Holownia-na-posiedzeniu-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />- S\u0142ysza\u0142em wczoraj niezwykle du\u017co agresji, pogardy, nienawi\u015bci, okrzyk\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142re nigdy nie powinny pa\u015b\u0107 - m\u0102\u0142wi\u0142 podczas spotkania z dziennikarzami w Sejmie marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Zapytany o zarzuty polityk\u0102\u0142w PiS-u o \u0142amanie regulaminu Sejmu stwierdzi\u0142 jedynie, \u017ce \"chyba byli\u015bmy na innej sali posiedze\u0144\". Szymon Ho\u0142ownia wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce or\u0119dzie w Telewizji Polskiej i Polskim Radiu wyg\u0142osi w czwartek, 16 listopada.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30407268,marszalek-sejmu-o-oredziu-w-telewizji-polskiej-i-polskim-radiu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T10:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy czuj\u0105 si\u0119 w kraju bezpiecznie. Gdzie pope\u0142niono najwi\u0119cej przest\u0119pstw? [LISTA]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/fc/1c/z30396320M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W 2022 roku w Polsce mia\u0142o miejsce ponad 860 tys. przest\u0119pstw - przekaza\u0142a policja. Jak wynika z danych, najwi\u0119cej pope\u0142niono ich w Warszawie. Mimo to badanie przeprowadzone przez CBOS wykaza\u0142o, \u017ce Polacy wci\u0105\u017c czuj\u0105 si\u0119 bezpiecznie w swojej okolicy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30406534,polacy-czuja-sie-w-kraju-bezpiecznie-gdzie-popelniono-najwiecej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T10:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nauczycielka przynios\u0142a do szko\u0142y wn\u0119trzno\u015bci \u015bwini. Uczniowie \"nie czuli si\u0119 bezpiecznie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/ff/1c/z30407069M,Swinie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Powiatowa Stacja Sanitarno-Edpidemiologiczna zaj\u0119\u0142a si\u0119 spraw\u0105 lekcji biologii, podczas kt\u0102\u0142rej uczniowie poznawali budow\u0119 cia\u0142a zwierz\u0119cia na podstawie wn\u0119trzno\u015bci \u015bwini. W trakcie zaj\u0119\u0107 pozna\u0144scy liceali\u015bci mieli uskar\u017ca\u0107 si\u0119 na intensywny i dra\u017cni\u0105cy zapach rozmra\u017canych na szkolnej \u0142awce narz\u0105d\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30406713,swinskie-narzady-lezaly-na-szkolnej-lawce-uczniowie-skarzyli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T10:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szczepienie przeciwko COVID-19. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 i jak si\u0119 zapisa\u0107? Poradnik", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/96/fe/1c/z30403990M,Szczepienie-przeciwko-COVID-19.jpg\" vspace=\"2\" />Od prze\u0142omu pa\u017adziernika i listopada w Polsce ponownie zacz\u0119\u0142o przybywa\u0107 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem. Lekarze przypominaj\u0105, \u017ce najlepszym sposobem na uchronienie si\u0119 przed ci\u0119\u017ckim przebiegiem choroby jest przyj\u0119cie przypominaj\u0105cej dawki szczepienia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30403742,szczepienie-przeciwko-covid-19-kto-moze-skorzystac-i-jak-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T09:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zab\u0102\u0142jstwo pi\u0119ciolatka w Poznaniu. Zbys\u0142aw C. chce wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107. \"Nic nie pami\u0119ta\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/ff/1c/z30406981M,Znicze-upamietniajace-piecioletniego-Maurycego-z-P.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d rozpatrzy za\u017calenie obro\u0144cy m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o zab\u0102\u0142jstwo pi\u0119ciolatka z Poznania. Zbys\u0142aw C., kt\u0102\u0142ry zosta\u0142 tymczasowo aresztowany, chce wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107. 71-latek nie przyznaje si\u0119 do winy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30406671,zabojstwo-pieciolatka-w-poznaniu-podejrzany-chce-wyjsc-na-wolnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T09:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Atak na tle narodowo\u015bciowym? S\u0105 nowe informacje w sprawie ataku na 12-latk\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/ff/1c/z30406654M,Rzeszow--miejsce-ataku-na-12-latke.jpg\" vspace=\"2\" />12-latka, kt\u0102\u0142r\u0105 zaatakowano ostrym narz\u0119dziem w Rzeszowie, zosta\u0142a wybudzona ze \u015bpi\u0105czki farmakologicznej. Lekarze poinformowali, w jakim stanie znajduje si\u0119 obecnie nastolatka. Kole\u017canki Anastasii opowiedzia\u0142y natomiast o mo\u017cliwych przyczynach brutalnego ataku.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30406421,nowe-informacje-ws-ataku-na-12-latke-anastasie-wybudzono-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T08:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski wyzwa\u0142 Tuska od \"lump\u0102\u0142w\". Obrona prezesa PiS w TVN: Wypowied\u017a publicystyczna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/ff/1c/z30405302M,Prezes-Jaroslaw-Kaczynski-z-poslankami-i-poslami-P.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powiedzia\u0142, \u017ce Donald Tusk \"zachowa\u0142 si\u0119 jak ostatni lump\". \u0141ukasz Schreiber broni\u0142 wypowiedzi prezesa PiS. Gdy Cezary Tomczyk wszed\u0142 w polemik\u0119 z ministrem, ten oskar\u017cy\u0142 pos\u0142a PO o \"chamstwo\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30406268,kaczynski-nazwal-tuska-lumpem-minister-to-wypowiedz-publicystyczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T08:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Adam Bodnar zast\u0105pi Zbigniewa Ziobr\u0119 w resorcie sprawiedliwo\u015bci. \"Ju\u017c ustalone\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/ff/1c/z30406476M,Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />Adam Bodnar ma zosta\u0107 nowym ministrem sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 rano RMF FM, zaznaczaj\u0105c, \u017ce \"zosta\u0142o to ju\u017c ustalone mi\u0119dzy liderami koalicji\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30406461,adam-bodnar-zastapi-zbigniewa-ziobre-w-resorcie-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T08:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS jednoznacznie ocenia marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119. Po o\u015bmiu latach politycy pisz\u0105 o regulaminie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/ff/1c/z30406333M,Pierwsze-posiedzenie-Sejmu-X-kadencji--14-listopad.jpg\" vspace=\"2\" />Regulamin Sejmu i konstytucja - o tych dokumentach ch\u0119tnie zacz\u0119li m\u0102\u0142wi\u0107 politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, reprezentuj\u0105cy mniejszo\u015b\u0107 w Sejmie. Po wtorkowych, burzliwych obradach parlamentu wytykaj\u0105 marsza\u0142kowi izby Szymonowi Ho\u0142owni, \u017ce nie zna regulaminu Sejmu i \"\u017ale to wr\u0102\u0142\u017cy na przysz\u0142o\u015b\u0107\". Ho\u0142ownia zamkn\u0105\u0142 list\u0119 wyst\u0105pie\u0144 ministr\u0102\u0142w zdymisjonowanego rz\u0105du, kt\u0102\u0142rzy nadal pe\u0142ni\u0105 obowi\u0105zki, na czterech osobach.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30406315,pis-jednoznacznie-ocenia-marszalka-sejmu-szymona-holownie-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T08:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izraelczycy pobieraj\u0105 nasienie od \u017co\u0142nierzy i cywil\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy zgin\u0119li w wojnie. S\u0105 wytyczne", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/fe/1c/z30404606M,Funkcjonariusze-Strazy-Granicznej-niosa-owinieta-f.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerstwo Zdrowia Izraela zezwoli\u0142o na pobieranie nasienia od zabitych w wyniku konfliktu z Hamasem. Od rozpocz\u0119cia wojny materia\u0142 genetyczny pobrano od 33 zmar\u0142ych m\u0119\u017cczyzn.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30404114,izraelczycy-pobieraja-nasienie-od-zolnierzy-i-cywilow-ktorzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T08:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u0141ukaszenka \u017cyczy Polsce \"bezchmurnego nieba\". \u0141atuszka: On jest problemem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/ff/1c/z30406302M,Aleksandr-Lukaszenka.jpg\" vspace=\"2\" />Alaksandr \u0141ukaszenka z\u0142o\u017cy\u0142 Polakom \u017cyczenia z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. W swojej wypowiedzi niejednokrotnie podkre\u015bla\u0142, \u017ce jego kraj jest otwarty na wsp\u0102\u0142\u0142prac\u0119. - To zagrywka na rynek wewn\u0119trzny - oceni\u0142 Pawe\u0142 \u0141atuszka. Jego zdaniem w polityce mi\u0119dzynarodowej Bia\u0142orusi najwi\u0119kszym problemem jest sam dyktator.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30406273,lukaszenka-zyczy-polsce-bezchmurnego-nieba-latuszka-on-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T08:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Twierdzi\u0142a, \u017ce \"jest elit\u0105\". Kontrowersyjna radna odchodzi z PiS. \"Z\u0142o\u017cy\u0142am rezygnacj\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/54/ff/1c/z30405972M,Malgorzata-Jacyna---Witt.jpg\" vspace=\"2\" />Ma\u0142gorzata Jacyna-Witt zrezygnowa\u0142a z bycia cz\u0142onkini\u0105 PiS, o czym poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. - Po 20 latach absolutnie niezale\u017cnej i mocno aktywnej dzia\u0142alno\u015bci w samorz\u0105dzie nie chc\u0119 wi\u0119cej startowa\u0107 w wyborach - stwierdzi\u0142a", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30406270,twierdzila-ze-jest-elita-kontrowersyjna-radna-odchodzi-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T07:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Miller pisze o \"patologicznej agresji\" Kaczy\u0144skiego. \"Pa\u0144stwo PiS do zaorania\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/ff/1c/z30406310M,Pierwsze-posiedzenie-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />\"Je\u015bli to nie jest jednostka chorobowa, to co najmniej jest to pow\u0102\u0142d do za\u0142o\u017cenia Polsce 'niebieskiej karty', czyli obj\u0119cia nas ochron\u0105 przed patologiczn\u0105 agresj\u0105 awanturnika, kt\u0102\u0142ry zagra\u017ca spokojowi i bezpiecze\u0144stwu ca\u0142ej rodziny\" - pisze o Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim Leszek Miller, kt\u0102\u0142ry przywo\u0142uje ostatnie zdarzenia z Sejmu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30406307,miller-pisze-o-patologicznej-agresji-kaczynskiego-panstwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T07:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Poranna Rozmowa Gazeta.pl. Go\u015bciem pose\u0142 KO Bartosz Ar\u0142ukowicz [NA \u017bYWO]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ca/ff/1c/z30405834M,Bartosz-Arlukowicz.jpg\" vspace=\"2\" />Go\u015bciem \u015brodowego wydania Porannej Rozmowy Gazeta.pl b\u0119dzie pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, by\u0142y europose\u0142 i by\u0142y minister zdrowia Bartosz Ar\u0142ukowicz. Program poprowadzi Jacek G\u0105dek. Pocz\u0105tek o godz. 8:30.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30405823,poranna-rozmowa-gazeta-pl-gosciem-posel-ko-bartosz-arlukowicz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izrael szturmuje najwi\u0119kszy szpital w Strefie Gazy. Personel dosta\u0142 30 minut. \"Pacjenci umr\u0105 po drodze\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/74/ff/1c/z30406260M,Israel-Palestinians.jpg\" vspace=\"2\" />Lekarze i personel medyczny szpitala Al-Szifa, najwi\u0119kszego w Strefie Gazy, odm\u0102\u0142wi\u0142 ewakuacji, kt\u0102\u0142r\u0105 nakaza\u0142a izraelska armia. - Pacjenci umr\u0105 po drodze. Je\u015bli my ich zostawimy - umr\u0105 tutaj. M\u0102\u0142wimy o 700 pacjentach - relacjonowa\u0142 w CNN dyrektor plac\u0102\u0142wki Munir Al-Bursh. Doda\u0142, \u017ce na ewakuacj\u0119 Izrael wyznaczy\u0142 30 minut. Hamas obwinia za szturm na szpital Al-Szifa Izrael i Stany Zjednoczone.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30406242,izrael-szturmuje-najwiekszy-szpital-w-strefie-gazy-na-teren.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T06:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 15 listopada 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/ff/1c/z30405915M,Horoskop-na-srode-15-listopada-2023-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 15 listopada 2023 r. Barany wykazuj\u0105 si\u0119 ponadprzeci\u0119tn\u0105 wydajno\u015bci\u0105, Raki z ulg\u0105 bior\u0105 oddech od rodzinnych zobowi\u0105za\u0144, a Skorpion walczy o uregulowanie ca\u0142ej masy spraw. Odszukaj sw\u0102\u0142j znak zodiaku i przekonaj si\u0119, co los zapisa\u0142 dla ciebie w gwiazdach.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30405852,horoskop-dzienny-sroda-15-listopada-2023-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wypadek podczas \"Romea i Julii\" w w\u0119gierskim teatrze. Arty\u015bci spadli z wysoko\u015bci kilku metr\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/44/ff/1c/z30405700M,Budapeszt---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Tragicznie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 spektakl \"Romeo i Julia\" odgrywany w w\u0119gierskim teatrze Narodowym. Aktorzy trafili do szpitala po tym, jak spadli z wysoko\u015bci oko\u0142o czterech metr\u0102\u0142w. Dyrektor plac\u0102\u0142wki poda\u0142 si\u0119 do dymisji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30405624,wypadek-podczas-romea-i-julii-w-wegierskim-teatrze-artysci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T04:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kierowca przejecha\u0142 po w\u0142asnej stopie. 62-latek nie pierwszy raz by\u0142 nietrze\u017awy za kierownic\u0105", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1d/ff/1c/z30405917M,Plock--Kierowca-przejechal-samochodem-po-wlasnej-s.jpg\" vspace=\"2\" />Kierowca z P\u0142ocka nie by\u0142 w stanie wyja\u015bni\u0107, co si\u0119 wydarzy\u0142o, kiedy zosta\u0142 zapytany w niedziel\u0119 o przejechanie samochodem po w\u0142asnej stopie. Policja ustali\u0142a, \u017ce jednym z powod\u0102\u0142w by\u0142 stan nietrze\u017awo\u015bci, kt\u0102\u0142ry nie pierwszy raz sprowadzi\u0142 problemy na 62-latka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30405829,kierowca-przejechal-po-wlasnej-stopie-62-latek-nie-pierwszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T04:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nietypowy petent w urz\u0119dzie miasta w Koluszkach. Papuga puka\u0142a w okna, a teraz czeka na w\u0142a\u015bciciela", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/ff/1c/z30405820M,Koluszki--Papuga-pukala-w-okna-urzedu-miasta---Chy.jpg\" vspace=\"2\" />Papuga nimfa puka\u0142a do wszystkich okien budynku urz\u0119du miejskiego w Koluszkach tak d\u0142ugo, a\u017c dostrzegli j\u0105 pracownicy. - Jest troszk\u0119 wystraszona. Wida\u0107, \u017ce zmarz\u0142a i chyba j\u0105 pogoni\u0142y nasze rodzime ptaki, ale wygl\u0105da na zdrow\u0105 - przekaza\u0142 dyrektor Mateusz Karwowski. Ptak czeka na swojego w\u0142a\u015bciciela.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30405544,nietypowy-petent-w-urzedzie-miasta-w-koluszkach-papuga-pukala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-15T04:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]