[{"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA. Prezydent Joe Biden spotka\u0142 si\u0119 z Xi Jinpingiem", "description": "W \u015brod\u0119 w posiad\u0142o\u015bci Filoli pod San Francisco rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie prezydenta USA Joe Bidena i przewodnicz\u0105cego Chi\u0144skiej Republiki Ludowej Xi Jinpinga. Jego celem jest z\u0142agodzenie tarcia mi\u0119dzy mocarstwami. Przed rozpocz\u0119ciem rozm\u00f3w liderzy wyg\u0142osili uwagi wst\u0119pne, w kt\u00f3rych podkre\u015blili kluczow\u0105 rol\u0119 relacji mi\u0119dzy ich pa\u0144stwami dla ca\u0142ego \u015bwiata.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/usa-prezydent-joe-biden-spotkal-sie-z-xi-jinpingiem", "date_published": "2023-11-15T21:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Zagadka spadaj\u0105cej p\u0142odno\u015bci u m\u0119\u017cczyzn rozwi\u0105zana. Nowe badanie wskazuje na pestycydy", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 stosowanych w rolnictwie pestycyd\u00f3w powoduje obni\u017cenie st\u0119\u017cenia plemnik\u00f3w u m\u0119\u017cczyzn, co mo\u017ce t\u0142umaczy\u0107 obserwowany na ca\u0142ym \u015bwiecie spadek p\u0142odno\u015bci - wynika z analizy opublikowanej w \u015brod\u0119 na \u0142amach czasopisma Environmental Health Perspectives. - Zaobserwowali\u015bmy trwa\u0142y zwi\u0105zek mi\u0119dzy wzrostem poziomu \u015brodk\u00f3w owadob\u00f3jczych a spadkiem st\u0119\u017cenia plemnik\u00f3w - podaje jedna z autorek badania.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/naukowcy-ustalili-dlaczego-od-lat-widoczny-jest-spadek-plodnosci-u-mezczyzn-wskazuja-na-pestycydy", "date_published": "2023-11-15T20:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Greta Thunberg us\u0142ysza\u0142a zarzuty w londy\u0144skim s\u0105dzie. Czeka j\u0105 rozprawa", "description": "Znana szwedzka aktywista Greta Thunberg us\u0142ysza\u0142a zarzuty w s\u0105dzie, po tym jak zosta\u0142a aresztowana przez londy\u0144sk\u0105 policj\u0119. 20-latka jest jedn\u0105 z os\u00f3b, kt\u00f3re zosta\u0142y oskar\u017cone o wykroczenie przeciwko porz\u0105dkowi publicznemu w zwi\u0105zku z protestem z 17 pa\u017adziernika.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/greta-thunberg-uslyszala-zarzuty-w-londynskim-sadzie-czeka-ja-rozprawa", "date_published": "2023-11-15T19:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Hawaje. Woda zabarwi\u0142a si\u0119 na r\u00f3\u017cowo. Eksperci wskazali przyczyn\u0119", "description": "Zbiornik wodny na Hawajach nagle zmieni\u0142 kolor na intensywny r\u00f3\u017cowy. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w to wina pewnych jednokom\u00f3rkowych organizm\u00f3w. Rozgo\u015bci\u0142y si\u0119 tam, bo w wyniku suszy wzros\u0142o zasolenie wody w zbiorniku.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/hawaje-woda-zabarwila-sie-na-rozowo-eksperci-wskazali-przyczyne", "date_published": "2023-11-15T17:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Kolejna gwiazda \"Przyjaci\u00f3\u0142\" \u017cegna Matthew Perry'ego. \"T\u0119skni\u0119 ka\u017cdego dnia\"", "description": "Niepodziewana \u015bmier\u0107 Matthew Perryego wstrz\u0105sn\u0119\u0142a fan\u00f3w Przyjaci\u00f3\u0142. Blisko dwa tygodnie od odej\u015bcia Chandlera g\u0142os zabra\u0142a jego serialowa \u017cona. T\u0119skni\u0119 ka\u017cdego dnia - napisa\u0142a Courtney Cox. I podzieli\u0142a si\u0119 histori\u0105 z planu.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/kolejna-gwiazda-przyjaciol-zegna-matthew-perryego-tesknie-kazdego-dnia", "date_published": "2023-11-15T16:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wielka Brytania. Zatrzymano dw\u00f3ch 12-latk\u00f3w podejrzanych o zab\u00f3jstwo", "description": "Brytyjska policja zatrzyma\u0142a w Wolverhampton dw\u00f3ch 12-latk\u00f3w podejrzanych o zab\u00f3jstwo. Kilkadziesi\u0105t godzin wcze\u015bniej dzieci mia\u0142y zad\u017aga\u0107 19-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 o korzeniach imigranckich. W dzielnicy mo\u017ce doj\u015b\u0107 do niepokoj\u00f3w spo\u0142ecznych, na miejsce zadysponowano dodatkowe patrole.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/wielka-brytania-zatrzymano-dwoch-12-latkow-podejrzanych-o-zabojstwo", "date_published": "2023-11-15T15:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Francja. Policjant odpowiedzialny za \u015bmier\u0107 17-letniego Nahela opu\u015bci\u0142 areszt", "description": "Policjant, kt\u00f3ry w czerwcu zastrzeli\u0142 17-latka, zosta\u0142 zwolniony z aresztu. Nahel zgin\u0105\u0142 po tym, jak nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli policyjnej. Funkcjonariusz t\u0142umaczy\u0142, \u017ce odda\u0142 strza\u0142, aby unikn\u0105\u0107 po\u015bcigu. Po \u015bmierci nastolatka we Francji wybuch\u0142y ogromne zamieszki. Setki os\u00f3b zosta\u0142o aresztowanych, a kilku postawiono zarzuty.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/francja-policjant-odpowiedzialny-za-smierc-17-letniego-nahela-opuscil-areszt", "date_published": "2023-11-15T14:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Ewakuacja ze Strefy Gazy. Rodziny apeluj\u0105 do rz\u0105du", "description": "Podczas \u015brodowej konferencji Polki, kt\u00f3rych rodziny maj\u0105 zwi\u0105zek ze Stref\u0105 Gazy, podzi\u0119kowa\u0142y za wsparcie rz\u0105du. Poprosi\u0142y jednocze\u015bnie o pomoc dla ich bliskich. - Domagamy si\u0119 mieszka\u0144, \u015brodk\u00f3w, wsparcia psychologicznego i medycznego - m\u00f3wi\u0142a Samira Ramadan w imieniu siostry. - W wi\u0119kszo\u015bci uda\u0142o im si\u0119 uciec z telefonem, paszportem i to wszystko - powiedzia\u0142a. To apeli odnios\u0142o si\u0119 ju\u017c MSZ.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/ewakuacja-ze-strefy-gazy-rodziny-apeluja-do-rzadu", "date_published": "2023-11-15T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA. Samolot zawr\u00f3cony na lotnisko. \"Zdo\u0142a\u0142 uciec ze swojego boksu\"", "description": "Do nietypowego incydentu dosz\u0142o na pok\u0142adzie samolotu z Nowego Jorku do Belgii. Maszyna zosta\u0142a zawr\u00f3cona na lotnisko Johna F. Kennedyego po tym, jak z boksu na pok\u0142adzie uwolni\u0142 si\u0119 ko\u0144.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/usa-samolot-zawrocony-na-lotnisko-zdolal-uciec-ze-swojego-boksu", "date_published": "2023-11-15T12:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wyciek\u0142y dokumenty. Powi\u0105zania mi\u0119dzy Romanem Abramowiczem i W\u0142adimirem Putinem", "description": "Brytyjskie media dotar\u0142y do dokument\u00f3w z Cypru, kt\u00f3re wskazuj\u0105 na powi\u0105zania by\u0142ego w\u0142a\u015bciciela klubu Chelsea FC Romana Abramowicza z prezydentem Rosji. Mia\u0142 on robi\u0107 interesy z dwiema osobami okre\u015blanymi jako portfele W\u0142adimira Putina.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/wyciekly-dokumenty-powiazania-miedzy-romanem-abramowiczem-i-wladimirem-putinem", "date_published": "2023-11-15T11:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Fala upa\u0142\u00f3w w Brazylii. Temperatura \"nie do zniesienia\"", "description": "Nad Brazyli\u0105 przechodzi fala upa\u0142\u00f3w. Dla blisko 3 tys. miast rozes\u0142ano czerwone alerty pogodowe. We wtorek w Rio de Janeiro odnotowano rekord temperatury odczuwalnej, kt\u00f3ra zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do 60 stopni C.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/brazylia-fala-upalow-nad-krajem-rekord-temperatury-585-stopnia-c", "date_published": "2023-11-15T09:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA: Sam Haskell IV aresztowany. Tajemnicze zagini\u0119cie jego \u017cony i te\u015bci\u00f3w", "description": "Sam Haskell IV, syn agenta gwiazd, jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo swojej rodziny - \u017cony i te\u015bci\u00f3w. Od kilku dni nie uda\u0142o si\u0119 z nimi skontaktowa\u0107, a w okolicy domu m\u0119\u017cczyzny znaleziono fragment ludzkiego cia\u0142a. Przeszukano r\u00f3wnie\u017c jego dom, w kt\u00f3rym policja zauwa\u017cy\u0142a \u015blady krwi i inne dowody.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/usa-sam-haskell-iv-aresztowany-tajemnicze-zaginiecie-jego-zony-i-tesciow", "date_published": "2023-11-15T09:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Indonezja: W\u0142a\u015bciciel chce pobi\u0107 rekord. Stworzy\u0142 \"najchudszy\" hotel \u015bwiata", "description": "Nowy hotel w Indonezji pr\u00f3buje zdoby\u0107 tytu\u0142 najchudszego na \u015bwiecie. Budynek, w kt\u00f3rym znajduje si\u0119 siedem pokoi, mierzy zaledwie 2,8 m szeroko\u015bci. W\u0142a\u015bciciel twierdzi, \u017ce w projekcie nie chodzi tylko o pr\u00f3b\u0119 ustanowienia rekordu, ale o zwr\u00f3cenie mi\u0119dzynarodowej uwagi na ma\u0142e miasteczko Salatiga.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/indonezja-wlasciciel-chce-pobic-rekord-stworzyl-najchudszy-hotel-swiata", "date_published": "2023-11-15T09:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wojna w Ukrainie. Rosjanie uderzyli w nocy na Selidowo. Blok mieszkalny zamieni\u0142 si\u0119 w gruzy", "description": "W nocy Rosjanie ostrzelali blok mieszkalny w mie\u015bcie Selidowo w obwodzie donieckim. W wyniku uderzenia zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 budynku. S\u0142u\u017cby poda\u0142y, \u017ce zgin\u0119\u0142a jedna kobieta, a kilku mieszka\u0144c\u00f3w zosta\u0142o rannych. Ratownicy szukaj\u0105 co najmniej jeszcze jednej osoby, kt\u00f3ra wci\u0105\u017c jest uwi\u0119ziona pod gruzami.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/wojna-w-ukrainie-rosjanie-uderzyli-w-nocy-na-selidowo-blok-mieszkalny-zamienil-sie-w-gruzy", "date_published": "2023-11-15T08:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wlk. Brytania. \u015amier\u0107 hokeisty Adama Johnsona. Policja aresztowa\u0142a podejrzanego", "description": "Brytyjska policja poinformowa\u0142a o aresztowaniu m\u0119\u017cczyzny w sprawie \u015bmierci hokeisty Adama Johnsona. Podczas meczu pod koniec pa\u017adziernika zawodnik zosta\u0142 uderzony \u0142y\u017cw\u0105, kt\u00f3ra przeci\u0119\u0142a mu gard\u0142o.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/wlk-brytania-smierc-hokeisty-adama-johnsona-policja-aresztowala-podejrzanego", "date_published": "2023-11-15T08:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "W\u0142ochy: Oszukiwa\u0142 podczas egzaminu na prawo jazdy. Po\u0142kn\u0105\u0142 dow\u00f3d i trafi\u0142 do szpitala", "description": "M\u0119\u017cczyzna oszukiwa\u0142 podczas egzaminu teoretycznego na prawo jazdy. Kto\u015b podpowiada\u0142 mu odpowiedzi za pomoc\u0105 mikros\u0142uchawki, kt\u00f3r\u0105 kursant umie\u015bci\u0142 w uchu. Oszustwo zauwa\u017cyli policjanci. By zatrze\u0107 \u015blady, przy\u0142apany m\u0119\u017cczyzna po\u0142kn\u0105\u0142 urz\u0105dzenie. Uczestnik egzaminu prosto z testu trafi\u0142 na pogotowie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/wlochy-oszukiwal-podczas-egzaminu-na-prawo-jazdy-polknal-dowod-i-trafil-do-szpitala", "date_published": "2023-11-15T06:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Izrael prowadzi specjaln\u0105 \"operacj\u0119\". Celem szpital w Strefie Gazy Al Szifa", "description": "Izraelska armia (IDF) poinformowa\u0142a, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a operacj\u0119 przeciwko Hamasowi w najwi\u0119kszym szpitalu w Strefie Gazy Al Szifa. W akcji po stronie Izraela maj\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 osoby m\u00f3wi\u0105ce po arabsku. Hamas przyzna\u0142, \u017ce zosta\u0142 uprzedzony o ataku, a odpowiedzialno\u015bci\u0105 za \u017cycie pacjent\u00f3w czy personelu obarczy\u0142 Izrael i USA.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2023-11-15/izrael-prowadzi-specjalna-operacje-celem-szpital-w-strefie-gazy-al-szifa", "date_published": "2023-11-15T05:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]