[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T23:07:51.900370+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1398180, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41357441-kalendarium-poniedzialek-28-pazdziernika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 28 pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T22:02:49.587681+00:00", "description": "Prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili og\u0142osi\u0142a, \u017ce nie uznaje wynik\u00f3w sobotnich wybor\u00f3w parlamentarnych i wezwa\u0142a do protest\u00f3w. Opozycja zarzuca w\u0142adzom fa\u0142szerstwo. Na sytuacj\u0119 w Gruzji zareagowa\u0142o polskie MSZ, kt\u00f3re wyrazi\u0142o g\u0142\u0119bokie zaniepokojenie przebiegiem g\u0142osowania.", "id": 1397980, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41359431-wybory-w-gruzji-prezydent-oglasza-bojkot-polskie-msz-wyraza-zaniepokojenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Gruzji. Prezydent og\u0142asza bojkot, polskie MSZ wyra\u017ca \u201ezaniepokojenie\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:57:00+00:00", "description": "Prezydent Miasta Ko\u0142obrzeg ma zaszczyt przedstawi\u0107 pa\u0144stwu ofert\u0119 inwestycyjn\u0105 w najpi\u0119kniejszym polskim uzdrowisku.", "id": 1397739, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art41359301-atrakcyjne-nieruchomosci-na-sprzedaz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atrakcyjne nieruchomo\u015bci na sprzeda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:44:00+00:00", "description": "W ostatnich latach polski rynek self storage prze\u017cywa dynamiczny rozw\u00f3j. To rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re jeszcze kilka lat temu by\u0142o kojarzone g\u0142\u00f3wnie z rynkami zachodnimi, dzi\u015b zdobywa coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 tak\u017ce w Polsce.", "id": 1397740, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art41359211-biznes-w-polsce-coraz-czesciej-wybiera-self-storage", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biznes w Polsce coraz cz\u0119\u015bciej wybiera self storage", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:35:00+00:00", "description": "W ka\u017cdym mie\u015bcie s\u0105 pewne fragmenty tkanki miejskiej, kt\u00f3re uleg\u0142y degradacji b\u0105d\u017a przesta\u0142y funkcjonowa\u0107. Wtedy ich zamiana na nowy budynek ma sens. Wzbogaca istniej\u0105c\u0105 tkank\u0119 miejsk\u0105 o nowe funkcje \u2013 m\u00f3wi Wojciech Dzwonkowski, dyrektor departamentu rozwoju w BPI Real Estate Poland.", "id": 1397741, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art41359171-jakosc-inwestycji-wplywa-na-jej-przyszla-wartosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jako\u015b\u0107 inwestycji wp\u0142ywa na jej przysz\u0142\u0105 warto\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:33:27+00:00", "description": "Lewica mo\u017ce si\u0119 dzieli\u0107 lub mno\u017cy\u0107, ale wci\u0105\u017c nie ma elektoratu. Pr\u0119dzej Platforma zyska lewe skrzyd\u0142o, ni\u017c Lewica podmiotowo\u015b\u0107. Niewielkie poparcie dla Razem wyznacza wi\u0119c sufit mo\u017cliwo\u015bci samodzielnego ugrupowania socjaldemokratycznego.", "id": 1397742, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41357011-estera-flieger-lewica-razem-czy-osobno-to-bez-znaczenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estera Flieger: Lewica razem czy osobno? To bez znaczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:15:48+00:00", "description": "- Panie premierze, naprawd\u0119 my\u015bl\u0119, \u017ce sta\u0107 pana na wi\u0119cej - powiedzia\u0142 lider partii Razem Adrian Zandberg, odpowiadaj\u0105c na krytyk\u0119 ze strony Donalda Tuska. W rozmowie z Polsat News pose\u0142 opowiedzia\u0142 si\u0119 za podniesieniem podatk\u00f3w od korporacji i bank\u00f3w oraz zwi\u0119kszeniem nak\u0142ad\u00f3w na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia.", "id": 1397743, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41358871-adrian-zandberg-odpowiada-donaldowi-tuskowi-premier-zajmuje-sie-rzucaniem-suchych-zarcikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adrian Zandberg odpowiada Donaldowi Tuskowi. \u201ePremier zajmuje si\u0119 rzucaniem suchych \u017carcik\u00f3w\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:03:37.454891+00:00", "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski jest faworytem do nominacji KO na prezydenta. Co to znaczy dla Warszawy i dla samorz\u0105du og\u00f3lnie?", "id": 1397480, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art41358971-rafal-trzaskowski-kandydatem-na-prezydenta-co-to-oznacza-dla-warszawy-i-samorzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski kandydatem na prezydenta? Co to oznacza dla Warszawy i samorz\u0105du?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:03:37.209709+00:00", "description": "Samorz\u0105dy odegraj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 we wdra\u017caniu strategii migracyjnej \u2013 m\u00f3wi Marta Majewska, burmistrz Hrubieszowa.", "id": 1397479, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art41359021-marta-majewska-burmistrz-hrubieszowa-rzad-musi-kontrolowac-granice", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marta Majewska, burmistrz Hrubieszowa: Rz\u0105d musi kontrolowa\u0107 granic\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:03:36.941381+00:00", "description": "Najwa\u017cniejsze krajowe spektakle polskich tw\u00f3rc\u00f3w, europejska premiera wile\u0144sko-krakowskiego \u201eQuanty\u201d \u0141ukasza Twarkowskiego i \u201eNeurony lustrzane Stefana Kaegi - wype\u0142ni\u0105 program 17. Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Teatralnego Boska Komedia w Krakowie (6-16.12).", "id": 1397478, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art41356771-festiwal-boska-komedia-spektakle-ktore-sonduja-zagadki-czasu-mozgu-ciala-i-duszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festiwal Boska Komedia. Spektakle, kt\u00f3re sonduj\u0105 zagadki, czasu, m\u00f3zgu, cia\u0142a i duszy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:58:38.562672+00:00", "description": "Andrij Jermak, szef gabinetu prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kwestii rozpocz\u0119cia ewentualnych negocjacji Kijowa z Moskw\u0105. O\u015bwiadczy\u0142 te\u017c, kiedy na Ukrainie mog\u0142yby si\u0119 odby\u0107 wybory prezydenckie, do przeprowadzenia kt\u00f3rych nie dosz\u0142o w marcu.", "id": 1396597, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41356851-wojna-na-ukrainie-bliski-wspolpracownik-zelenskiego-podal-warunek-negocjacji-z-rosja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Ukrainie. Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Ze\u0142enskiego poda\u0142 warunek negocjacji z Rosj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:58:37.971022+00:00", "description": "Ostatni weekend pa\u017adziernika nie przyni\u00f3s\u0142 \u017cadnych rozstrzygni\u0119\u0107, je\u015bli chodzi o wybory prezydenckie i sytuacj\u0119 PiS oraz koalicji. Najwa\u017cniejsza za\u015b zmiana polityczna to oficjalne ju\u017c rozej\u015bcie si\u0119 Razem z klubem Lewicy w Sejmie.", "id": 1396596, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41356641-razem-w-opozycji-partia-adriana-zandberga-staje-w-kontrze-do-rzadu-zlozonego-rowniez-z-formacji-lewicowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Razem w opozycji. Partia Adriana Zandberga staje w kontrze do rz\u0105du, z\u0142o\u017conego r\u00f3wnie\u017c z formacji lewicowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:42:05+00:00", "description": "Wybory parlamentarne w kraju wszyscy \u2013 i rz\u0105d, i opozycja \u2013 nazwali referendum. Decydowa\u0142y o dalszej strategii rozwoju Gruzji.", "id": 1396599, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41356721-czy-wybory-w-gruzji-zostaly-sfalszowane-dziwne-roznice-w-wynikach-glosowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy wybory w Gruzji zosta\u0142y sfa\u0142szowane? Dziwne r\u00f3\u017cnice w wynikach g\u0142osowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:21:38+00:00", "description": "Monika Stankiewicz wygra\u0142a w Portugalii pierwszy zawodowy turniej w karierze. 17-letnia tenisistka twardo st\u0105pa po ziemi, co daje nadziej\u0119, \u017ce nie b\u0119dzie to jej ostatni taki sukces.", "id": 1396600, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41343381-monika-stankiewicz-z-wilanowa-przez-cannes-do-pierwszego-zawodowego-zwyciestwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monika Stankiewicz. Z Wilanowa przez Cannes do pierwszego zawodowego zwyci\u0119stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:31:00+00:00", "description": "W wielu 86 lat zmar\u0142 adwokat Andrzej Siemi\u0144ski, zas\u0142u\u017cony dzia\u0142acz samorz\u0105du adwokackiego.", "id": 1396601, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41356651-zmarl-mecenas-andrzej-sieminski-odeszla-wielka-postac-adwokatury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 mecenas Andrzej Siemi\u0144ski. \"Odesz\u0142a wielka posta\u0107 adwokatury\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:11:37+00:00", "description": "Rozpad Koalicyjnego Klubu Parlamentarnego Lewicy, z kt\u00f3rego odej\u015b\u0107 zdecydowa\u0142a si\u0119 partia Razem, to polityczny temat numer jeden niedzieli. Wydarzenie skomentowa\u0142 m.in. premier Donald Tusk.", "id": 1396602, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41356791-razem-podjelo-decyzje-ws-rozwodu-z-nowa-lewica-donald-tusk-skomentowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Razem podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 ws. rozwodu z Now\u0105 Lewic\u0105. Donald Tusk skomentowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:42:15+00:00", "description": "Commerzbank musi zosta\u0107 sprywatyzowany, ale rz\u0105dowi nie spieszy si\u0119 z tym \u2014 stwierdzi\u0142 w Waszyngtonie niemiecki minister finans\u00f3w Christian Lindner. Prezes banku Bettina Orlopp o\u015bwiadczy\u0142a z kolei, \u017ce bank chce zachowa\u0107 niezale\u017cno\u015b\u0107, mimo \u017ce chce go przej\u0105\u0107 w\u0142oski UniCredit.", "id": 1396603, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41356741-commerzbank-musi-zostac-sprywatyzowany-prezes-chcemy-zachowac-niezaleznosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Commerzbank musi zostac sprywatyzowany. Prezes: Chcemy zachowa\u0107 niezale\u017cno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:30:00+00:00", "description": "Taiwan Semiconductor Manufacturing Company (TSMC) wstrzyma\u0142 dostawy do chi\u0144skiego projektanta chip\u00f3w Sophgo po tym, jak chip, kt\u00f3ry wyprodukowa\u0142, zosta\u0142 znaleziony w procesorze Huawei AI \u2013 informuje Reuters.", "id": 1396604, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41356731-jak-tajwanskie-chipy-znalazly-sie-w-sprzecie-huawei-tsmc-bada-kto-zlamal-amerykanskie-sankcje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak tajwa\u0144skie chipy znalaz\u0142y si\u0119 w sprz\u0119cie Huawei. TSMC bada kto z\u0142ama\u0142 ameryka\u0144skie sankcje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:06:09+00:00", "description": "Po 101 latach istnienia w niedziel\u0119, 27 pa\u017adziernika wyrejestrowane zosta\u0142y narodowe linie czeskie Czech Airlines (CSA). Wszystkie operacje zosta\u0142y przeniesione do niskokosztowych Smartwings, z kt\u00f3rymi joint venture chce stworzy\u0107 LOT.", "id": 1396605, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41356671-upadla-jedna-z-najstarszych-linii-lotniczych-na-swiecie-czesi-sa-niepocieszeni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upad\u0142a jedna z najstarszych linii lotniczych na \u015bwiecie. Czesi s\u0105 niepocieszeni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:05:00+00:00", "description": "\u2013 Rz\u0105d Donalda Tuska zawodzi kolejne grupy rodak\u00f3w. Tak wygl\u0105da rzeczywisto\u015b\u0107 po roku rz\u0105d\u00f3w Tuska - powiedzia\u0142 Adrian Zandberg po kongresie partii. Razem zdecydowa\u0142o o opuszczeniu klubu parlamentarnego Lewicy.", "id": 1396606, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41356691-razem-podjelo-decyzje-w-nadchodzacym-tygodniu-zlozymy-wniosek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Razem podj\u0119\u0142o decyzj\u0119. \u201eW nadchodz\u0105cym tygodniu z\u0142o\u017cymy wniosek\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:51:45+00:00", "description": "- Guggenheim to nie jest. To pud\u0142o \u2013 tak oceni\u0142 W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski (PSL) bia\u0142\u0105, prostok\u0105tn\u0105 bry\u0142\u0119 Muzeum Sztuki Nowoczesnej w Warszawie, kt\u00f3re otwarte zosta\u0142o dla zwiedzaj\u0105cych w sobot\u0119.", "id": 1396607, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41356681-politycy-o-muzeum-sztuki-nowoczesnej-w-warszawie-to-klocek-obrzydlistwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy o Muzeum Sztuki Nowoczesnej w Warszawie: \u201eTo klocek, obrzydlistwo\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:41:00+00:00", "description": "Atutem Polak\u00f3w jest wysoki poziom edukacji technicznej i kreatywno\u015b\u0107 w rozwi\u0105zywaniu problem\u00f3w przy ograniczonych zasobach. To nas wyr\u00f3\u017cnia  \u2013 uwa\u017ca Dawid Dziadkowiec, tw\u00f3rca portalu do wyszukiwania nieruchomo\u015bci PrinceMap i podcastu Karierowo.", "id": 1396608, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art41346921-atutem-polakow-jest-kreatywnosc-w-rozwiazywaniu-problemow-przy-ograniczonych-zasobach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atutem Polak\u00f3w jest kreatywno\u015b\u0107 w rozwi\u0105zywaniu problem\u00f3w przy ograniczonych zasobach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:46:00+00:00", "description": "Od kiedy rynkiem technologii mobilnych zacz\u0119li r\u0119cznie sterowa\u0107 politycy, Polska znalaz\u0142a si\u0119 na dalekich miejscach w rankingach szybko\u015bci internetu mobilnego \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d  Piotr Mieczkowski, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy w Fundacji Digital Poland.", "id": 1396609, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41356591-internet-mobilny-w-polsce-wolniejszy-niz-w-innych-krajach-ekspert-to-wina-politykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internet mobilny w Polsce wolniejszy ni\u017c w innych krajach. Ekspert: To wina polityk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:34:02+00:00", "description": "Takich os\u00f3b jak Christine Farrell z pewno\u015bci\u0105 nie ma wielu. Amerykance przez prawie cztery dekady uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 ka\u017cdy tom komiks\u00f3w z uniwersum DC, jaki kiedykolwiek opublikowano. Wiele z nich to bia\u0142e kruki, kt\u00f3rych warto\u015b\u0107 wycenia si\u0119 na ponad milion dolar\u00f3w. W\u0142a\u015bnie rusza aukcja unikatowej kolekcji niedawno zmar\u0142ej pasjonatki.", "id": 1396610, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41351871-kolekcja-komiksow-warta-miliony-rusza-aukcja-wyjatkowych-zbiorow-christine-farrell", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolekcja komiks\u00f3w warta miliony. Rusza aukcja wyj\u0105tkowych zbior\u00f3w Christine Farrell", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:06:00.407229+00:00", "description": "Kana\u0142 Panamski zwi\u0119kszy\u0142 roczny zysk o 9,5 proc. mimo dotkliwej suszy w regionie, co zmusi\u0142o zarz\u0105d do du\u017cego zmniejszenia liczby statk\u00f3w przepuszczanych przez t\u0119 magistral\u0119.", "id": 1396140, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41356461-kanal-panamski-wiecej-zarobil-mimo-dotkliwej-suszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kana\u0142 Panamski wi\u0119cej zarobi\u0142, mimo dotkliwej suszy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:06:00.266938+00:00", "description": "Co najmniej 35 os\u00f3b zosta\u0142o rannych po tym, jak ci\u0119\u017car\u00f3wka staranowa\u0142a autobus w pobli\u017cu bazy wojskowej w Ramat ha-Szaron w \u015brodkowym Izraelu \u2013 poinformowa\u0142y izraelskie s\u0142u\u017cby ratunkowe.", "id": 1396139, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41356521-35-osob-rannych-w-srodkowym-izraelu-policja-to-atak-terrorystyczny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "35 os\u00f3b rannych w \u015brodkowym Izraelu. Policja: To atak terrorystyczny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:06:00.100509+00:00", "description": "Pod koniec wrze\u015bnia na o\u015bmiu g\u0142\u00f3wnych rynkach regionalnych do wynaj\u0119cia od zaraz by\u0142o ponad 1,1 mln mkw. biur - wynika z analiz Polskiej Izby Nieruchomo\u015bci Komercyjnych (PINK).", "id": 1396138, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41356551-biura-w-regionach-do-wynajecia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biura w regionach do wynaj\u0119cia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:03:20+00:00", "description": "Nastroje szef\u00f3w firm w Niemczech poprawi\u0142y si\u0119 bardziej ni\u017c oczekiwano \u2014 stwierdzi\u0142 instytut badania koniunktury Ifo. Poprawa po 4 miesi\u0105cach spadku nastroj\u00f3w zapowiada lepszy ostatni kwarta\u0142 najwa\u017cniejszej gospodarki w Europie, kt\u00f3ra boryka si\u0119 z recesj\u0105", "id": 1396141, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41356431-poprawa-nastrojow-w-niemczech-ale-gospodarka-w-recesji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poprawa nastroj\u00f3w w Niemczech, ale gospodarka w recesji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:00:00+00:00", "description": "Rynek dostaw zam\u00f3wie\u0144 internetowych rozwija si\u0119 coraz dynamiczniej, a potwierdza to wsp\u00f3\u0142praca platformy Pyszne.pl z sieci\u0105 Carrefour. Konkurencja na rynku cho\u0107by z Glovo b\u0119dzie coraz mocniejsza.", "id": 1396142, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41355811-siec-carrefour-laczy-sily-z-popularna-platforma-do-zamawiania-jedzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 Carrefour \u0142aczy si\u0142y z popularn\u0105 platform\u0105 do zamawiania jedzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:59:30.494109+00:00", "description": "Fiasko programu budowy wielkiej floty arktycznej, kt\u00f3ra mia\u0142a uniezale\u017cni\u0107 Rosj\u0119 od zachodnich port\u00f3w i sankcji. Og\u0142aszane z pomp\u0105 plany ca\u0142orocznego P\u00f3\u0142nocnego Szlaku Morskiego spe\u0142z\u0142y na niczym. Z 70 statk\u00f3w klasy lodowej potrzebnych do ko\u0144ca dekady, powstanie najwy\u017cej 16 sztuk.", "id": 1395940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41356121-flota-arktyczna-rosji-zatonela-rosyjskie-stocznie-nie-daly-rady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flota arktyczna Rosji \u201ezaton\u0119\u0142a\u201d. Rosyjskie stocznie nie da\u0142y rady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:59:30.237258+00:00", "description": "Nie ka\u017cda zgoda dla kupuj\u0105cego na uzyskanie zezwole\u0144 i decyzji udzielona w umowie przedwst\u0119pnej spowoduje, \u017ce sprzeda\u017c prywatnej dzia\u0142ki b\u0119dzie podlega\u0142a opodatkowaniu VAT.", "id": 1395939, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41353051-zgoda-na-zalatwianie-formalnosci-przed-sprzedaza-dzialki-nie-przesadza-o-vat-wazny-wyrok-nsa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgoda na za\u0142atwianie formalno\u015bci przed sprzeda\u017c\u0105 dzia\u0142ki nie przes\u0105dza o VAT. Wa\u017cny wyrok NSA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:59:29.980031+00:00", "description": "Budowa \u201eTarczy Wsch\u00f3d\u201d przyspiesza. Do konsultacji trafi\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3ra u\u0142atwi wyw\u0142aszczenia. Opracowa\u0142 go resort obrony.", "id": 1395938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41355801-szybsze-wywlaszczenia-i-uproszczone-procedury-inwestycyjne-rzad-odkryl-karty-w-sprawie-tarczy-wschod", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szybsze wyw\u0142aszczenia i uproszczone procedury inwestycyjne. Rz\u0105d odkry\u0142 karty w sprawie \u201eTarczy Wsch\u00f3d\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:59:29.668308+00:00", "description": "Donald Trump obiecuje szybkie zako\u0144czenie wojny w przypadku swojego zwyci\u0119stwa w wyborach prezydenckich. Jednak kalendarz wyborczy w USA sprawia, \u017ce by\u0142oby to mo\u017cliwe tylko w\u00f3wczas, gdyby zakulisowo sprzeda\u0142 Ukrain\u0119 Putinowi jeszcze przed oficjalnym przej\u0119ciem w\u0142adzy.", "id": 1395937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41355891-marek-kutarba-czy-donald-trump-do-spolki-z-elonem-muskiem-sprzedali-ukraine-putinowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Kutarba: Czy Donald Trump do sp\u00f3\u0142ki z Elonem Muskiem sprzedali Ukrain\u0119 Putinowi?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:59:29.433566+00:00", "description": "Ca\u0142y \u015bwiat b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 teraz tylko o wielkiej Barcelonie i dzieciakach Flicka - pisz\u0105 hiszpa\u0144skie gazety po sobotnim El Clasico. Katalo\u0144czycy rozbili Real 4:0.", "id": 1395936, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41356441-lewandowski-jak-matador-hiszpanska-prasa-po-real-barcelona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Lewandowski jak matador\u201d. Hiszpa\u0144ska prasa po Real - Barcelona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:59:00+00:00", "description": "S\u0119dziowie jako jedyni powinni mie\u0107 wp\u0142yw na wyb\u00f3r kandydat\u00f3w do KRS. Nale\u017cy te\u017c wprowadzi\u0107 jednolity status s\u0119dziego s\u0105du powszechnego i a wyb\u00f3r prezesa pozostawi\u0107 s\u0119dziom danego s\u0105du.", "id": 1395941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41356381-sedziowie-i-prokuratorzy-podzieleni-w-sprawie-weryfikacji-powolan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dziowie i prokuratorzy podzieleni w sprawie weryfikacji powo\u0142a\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:54:29.324545+00:00", "description": "Republika\u0144ski kandydat na prezydenta USA Donald Trump podczas wiecu wyborczego w Michigan zaprosi\u0142 na scen\u0119 kilku przyw\u00f3dc\u00f3w muzu\u0142ma\u0144skich. Jednocze\u015bnie zwraca\u0142 si\u0119 do wyborc\u00f3w pochodzenia arabsko-ameryka\u0144skiego i muzu\u0142ma\u0144skiego niezgadzaj\u0105cych si\u0119 z polityk\u0105 USA wobec Izraela i Gazy.", "id": 1395735, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41356361-muzulmanie-pojawiaja-sie-w-kampanii-donalda-trumpa-obiecuje-pokoj-a-nie-wojne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzu\u0142manie pojawiaj\u0105 si\u0119 w kampanii Donalda Trumpa. \u201eObiecuje pok\u00f3j, a nie wojn\u0119\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:54:29.226982+00:00", "description": "Wroc\u0142awski Clone Incorporated, start-up od kilku lat pracuj\u0105cy nad technologiami humanoidalnymi, pokaza\u0142 \u015bwiatu efekty swoich zaawansowanych bada\u0144. W sieci firma umie\u015bci\u0142a film przedstawiaj\u0105cy Torso, robota wyposa\u017conego w sztuczne mi\u0119\u015bnie i \u015bci\u0119gna.", "id": 1395734, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41356231-polacy-rzucili-wyzwanie-muskowi-i-jego-optimusowi-ten-humanoid-robi-furore-na-swiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy rzucili wyzwanie Muskowi i jego Optimusowi. Ten humanoid robi furor\u0119 na \u015bwiecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:49:03.878374+00:00", "description": "Dzieci\u0144stwo w PRL mo\u017ce by\u0142o prza\u015bne i mniej kolorowe, ale i tak obros\u0142o nabieraj\u0105cymi dzi\u015b warto\u015bci symbolami. Jednym z nich sta\u0142y si\u0119 \u201e\u017co\u0142nierzyki\u201d: kilkucentymetrowe figurki, nierzadko mo\u017ce i nieco pokraczne, ale niepodzielnie w\u0142adaj\u0105ce wspomnieniami.", "id": 1395552, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41296171-weterani-bitew-o-dywan-powracaja-na-aukcjach-zolnierzyki-nawet-po-kilkaset-zlotych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weterani bitew o dywan powracaj\u0105. Na aukcjach \u017co\u0142nierzyki nawet po kilkaset z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:49:03.753906+00:00", "description": "Sprawdzamy, jakie podj\u0105\u0107 kroki przed zakupem domu lub mieszkania od dewelopera, by unikn\u0105\u0107 przykrych konsekwencji naruszenia przepis\u00f3w dotycz\u0105cych wymaganych odleg\u0142o\u015bci.", "id": 1395551, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41351131-czy-uzytkownikowi-domu-postawionego-za-blisko-sasiadow-grozi-rozbiorka-i-kary-wyjasniamy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy u\u017cytkownikowi domu postawionego za blisko s\u0105siad\u00f3w grozi rozbi\u00f3rka i kary? Wyja\u015bniamy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:49:03.598546+00:00", "description": "Ministerstwo Infrastruktury rozwa\u017ca uaktualnienie op\u0142at za wydanie pozwolenia czasowego, dowodu rejestracyjnego oraz tablic rejestracyjnych, a tak\u017ce za wydanie uprawnie\u0144 do kierowania pojazdami.", "id": 1395550, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41356291-wlasciciele-samochodow-moga-zaplacic-wiecej-ministerstwo-infrastruktury-pracuje-nad-zmianami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciele samochod\u00f3w mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 wi\u0119cej. Ministerstwo infrastruktury pracuje nad zmianami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:44:01.851597+00:00", "description": "Przez ostatnich kilka miesi\u0119cy towarzyszy\u0142o mi dojmuj\u0105ce uczucie, \u017ce trac\u0119 nadziej\u0119 na rzeczywiste zmiany w prokuraturze. I mia\u0142am odwag\u0119 zrobi\u0107 to, o czym inni tylko m\u00f3wili: zdecydowa\u0107 o odej\u015bciu. Po spotkaniu z Adamem Bodnarem postanowi\u0142am jednak pozosta\u0107 w prokuraturze - m\u00f3wi \"Rzeczpospolitej\" prokurator Ewa Wrzosek.", "id": 1395379, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41355871-ewa-wrzosek-o-rozmowie-z-adamem-bodnarem-momentami-nie-byla-ani-mila-ani-przyjemna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Wrzosek o rozmowie z Adamem Bodnarem: momentami nie by\u0142a ani mi\u0142a, ani przyjemna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:44:01.766253+00:00", "description": "Na rynku wt\u00f3rnym wci\u0105\u017c \u017cyje kilkadziesi\u0105t modeli samochod\u00f3w, kt\u00f3rych produkcja ju\u017c dawno si\u0119 zako\u0144czy\u0142a. Jednocze\u015bnie niekt\u00f3re bestsellery ostatnich lat nie doczeka\u0142y si\u0119 nawet odpowiednich nast\u0119pc\u00f3w, inne zosta\u0142y przekszta\u0142cone w zupe\u0142nie inne nadwozia.", "id": 1395378, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art41356181-wycofane-modele-aut-bez-nastepcy-kupisz-je-tylko-na-rynku-wtornym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wycofane modele aut bez nast\u0119pcy. Kupisz je tylko na rynku wt\u00f3rnym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:38:48.347931+00:00", "description": "Instalacja systemu monitoringu na posesji to jeden ze sposob\u00f3w na zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa domownik\u00f3w. Cho\u0107 monta\u017c kamer jest legalny, istniej\u0105 pewne ograniczenia dotycz\u0105ce tego, co urz\u0105dzenia mog\u0105 rejestrowa\u0107.", "id": 1395283, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art41338531-monitoring-u-sasiada-co-moze-rejestrowac-kamera-przepisy-sa-jasne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitoring u s\u0105siada: Co mo\u017ce rejestrowa\u0107 kamera? Przepisy s\u0105 jasne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:38:48.244601+00:00", "description": "S\u0105 niemal o po\u0142ow\u0119 ta\u0144sze, ni\u017c mieszkania sprzedawane na wolnym rynku. Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 sprzeda\u017c mieszka\u0144 Pozna\u0144skiego Towarzystwa Budownictwa Spo\u0142ecznego w ramach programu \u201eNajem z doj\u015bciem do w\u0142asno\u015bci\u201d. Najemcy mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski do po\u0142owy listopada.", "id": 1395282, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/nieruchomosci/art41356041-w-poznaniu-z-najemcy-mozna-zostac-wlascicielem-mieszkania-z-tbs-ow-na-sprzedaz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu z najemcy mo\u017cna zosta\u0107 w\u0142a\u015bcicielem. Mieszkania z TBS-\u00f3w na sprzeda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:38:47.960082+00:00", "description": "W programie \u201eToday\u201d BBC Radio 4 legendarna angielska piosenkarka przyzna\u0142a, \u017ce bardzo chcia\u0142aby powr\u00f3ci\u0107 do tworzenia nowej muzyki.", "id": 1395280, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art41356101-czeka-nas-wielki-powrot-kate-bush", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeka nas wielki powr\u00f3t Kate Bush?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:38:47.854104+00:00", "description": "Toyota wprowadza na rynek chi\u0144ski dwa nowe elektryczne modele: BZ3C to crossover i BZ3X to klasyczny SUV. Sprawdzamy czy te nowe modele trafi\u0105 na europejski rynek?", "id": 1395279, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41356021-toyota-szturmuje-chiny-czy-nowe-modele-trafia-rowniez-do-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Toyota szturmuje Chiny. Czy nowe modele trafi\u0105 r\u00f3wnie\u017c do Polski?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:30:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 1395281, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41355851-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-977", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 977", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:34:11.074759+00:00", "description": "Grupa astronom\u00f3w stworzy\u0142a oryginaln\u0105 animacj\u0119 3D supernowej SN 1181 zlokalizowanej w mg\u0142awicy Pa 30. Wyniki bada\u0144 pozwoli\u0142y stworzy\u0107 wizualizacj\u0119 pozosta\u0142o\u015bci po wybuchu i pokaza\u0142y zaskakuj\u0105ce dane o pr\u0119dko\u015bci eksplozji.", "id": 1395154, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41351611-naukowcy-odkryli-gwiazde-zombie-zbadali-supernowa-ktora-widziano-juz-w-1181-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy odkryli \u201egwiazd\u0119 zombie\u201d. Zbadali supernow\u0105, kt\u00f3r\u0105 widziano ju\u017c w 1181 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:34:10.718658+00:00", "description": "\u201eCzy Pani/Pana zdaniem w Polsce powinny zosta\u0107 wprowadzone zwi\u0105zki partnerskie dla os\u00f3b tej samej p\u0142ci?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 1395153, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41356011-sondaz-czy-wprowadzic-zwiazki-partnerskie-w-polsce-znamy-zdanie-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy wprowadzi\u0107 zwi\u0105zki partnerskie w Polsce? Znamy zdanie Polak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:30:00+00:00", "description": "Jak\u0105 pogod\u0119 przyniesie zima 2024/2025? Czy nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 wyj\u0105tkowo niskich temperatur, a mo\u017ce b\u0119dzie dosy\u0107 ciep\u0142o? Oto najnowsza d\u0142ugoterminowa prognoza anomalii na najbli\u017csze cztery miesi\u0105ce zaprezentowana przez IMGW.", "id": 1395155, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41351791-jaka-bedzie-zima-2024-2025-imgw-podal-najnowsze-prognozy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaka b\u0119dzie zima 2024/2025? IMGW poda\u0142 najnowsze prognozy", "vote": 0}]