[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T21:45:53+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 er Polacy. W\u0142a\u015bnie wr\u00f3ci\u0142em do domu i mam miks czerwonych lampek w g\u0142owie. Chyba moja dziewczyna w\u0142adowa\u0142a si\u0119 w sekt\u0119, lub organizacj\u0119 dzia\u0142aj\u0105c\u0105 na jej zasadach.</p> <p>Dopiero gdy zosta\u0142em zaproszony osobi\u015bcie na zjazd rzeczonej grupy m\u00f3j sz\u00f3sty zmys\u0142 krzycza\u0142 na ka\u017cdym kroku lecz dopiero w domu na spokojnie zada\u0142em sobie to pytanie. Czy to by\u0142a p********a sekta?<br/> Jest to grupa odgrywaj\u0105ca zbiorowo\u015b\u0107 fikcyjnych postaci z pewnego uniwersum jako niewinny miks grupy hobbystycznej/cosplayowej w tematyce konkretnego uniwersum.</p> <p>Zacznijmy od poszlak i innych sytuacji kt\u00f3re sprawi\u0142y \u017ce mi si\u0119 uk\u0142adanka sk\u0142ada w ca\u0142o\u015b\u0107.</p> <ol> <li>obecno\u015b\u0107 przyw\u00f3dcy, kt\u00f3ry zarz\u0105dza organizacj\u0105 w spos\u00f3b autorytarny (pr\u00f3ba jego krytyki to natychmiastowy atak kilku os\u00f3b kt\u00f3re dos\u0142ownie w kilka sekund zamykaj\u0105 rozmow\u0119).</li> <li>istnienie hierarchii po\u015br\u00f3d cz\u0142onkami oraz relacji zale\u017cno\u015bci - osoby z tytu\u0142ami/rangami kt\u00f3re maja w\u0142adz\u0119 nad jednostkami poni\u017cej.", "id": 1398116, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdm57o/czy_moja_dziewczyna_nale\u017cy_do_sekty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy moja dziewczyna nale\u017cy do sekty?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:45:39+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Podzielcie si\u0119 znanymi wam osobi\u015bcie przyk\u0142adami wykorzystania \u015brodk\u00f3w z KPO, na stronie internetowej programu chwal\u0105 si\u0119 liczbami ale bez konkret\u00f3w.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/konwik\"> /u/konwik </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdjguv/namacalne_efekty_kpo/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdjguv/namacalne_efekty_kpo/\">[comments]</a></span>", "id": 1397893, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdjguv/namacalne_efekty_kpo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Namacalne efekty KPO?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:19:45+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pierwszy raz w \u017cyciu, a mam ju\u017c ponad 40 wiosen. Chc\u0105 skontrolowa\u0107 czy dobrze rozliczy\u0142em ulg\u0119 termoizolacyjna. I teraz pytanie...mam dostarczy\u0107 mnostwo papier\u00f3w, dalii na to 7 dni. </p> <ul> <li>faktury</li> <li>g\u0142upie o\u015bwiadczenia</li> <li>skany akt\u00f3w urodzenia dzieci itp.</li> </ul> <p>I do rzeczy. Jak to b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107? Przychodz\u0119 i co dalej?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fandobregofanu\"> /u/fandobregofanu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdivqf/dosta\u0142em_wezwanie_do_urz\u0119du_skarbowego/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdivqf/dosta\u0142em_wezwanie_do_urz\u0119du_skarbowego/\">[comments]</a></span>", "id": 1397891, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdivqf/dosta\u0142em_wezwanie_do_urz\u0119du_skarbowego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dosta\u0142em wezwanie do urz\u0119du skarbowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:37:21+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w tytule. M\u00f3j ojciec jest uzale\u017cniony od hazardu - przegra\u0142 ju\u017c wszystko i narobi\u0142 d\u0142ug\u00f3w, jest na dnie. Niestety nie da\u0142 sobie pom\u00f3c do momentu kiedy zacz\u0105\u0142 dzwoni\u0107 do mnie po pieni\u0105dze na granie. Postawi\u0142em mu ultimatum - albo terapia albo zerwanie kontaktu. Czy znacie mo\u017ce jaki\u015b o\u015brodek leczenia uzale\u017cnie\u0144 przyjmuj\u0105cy hazardzist\u00f3w w pobli\u017cu Warszawy, najlepiej na NFZ?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/OstrzeWatykanu\"> /u/OstrzeWatykanu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdhvl8/terapia_leczenia_uzale\u017cnie\u0144_hazard/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdhvl8/terapia_leczenia_uzale\u017cnie\u0144_hazard/\">[comments]</a></span>", "id": 1397892, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdhvl8/terapia_leczenia_uzale\u017cnie\u0144_hazard", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Terapia leczenia uzale\u017cnie\u0144 - hazard", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:00:04+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdh03l/taka_sytuacja/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/iiyfp3zs8cxd1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e4bcadee9b6c2afaa1a4ea0f3725444b63e64892\" alt=\"Taka sytuacja...\" title=\"Taka sytuacja...\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LenaMar_11\"> /u/LenaMar_11 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/iiyfp3zs8cxd1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdh03l/taka_sytuacja/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1397359, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdh03l/taka_sytuacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/iiyfp3zs8cxd1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e4bcadee9b6c2afaa1a4ea0f3725444b63e64892", "title": "Taka sytuacja...", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:01:25+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdfnj8/\u015bmieszki_premiera_vs_pani_z_kutna/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/5fgy4csbybxd1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0947282c2f723642cc3f5ad8e3454fd6db4b5eba\" alt=\"\u015amieszki premiera vs pani z Kutna\" title=\"\u015amieszki premiera vs pani z Kutna\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RerollWarlock\"> /u/RerollWarlock </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/5fgy4csbybxd1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdfnj8/\u015bmieszki_premiera_vs_pani_z_kutna/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1397351, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdfnj8/\u015bmieszki_premiera_vs_pani_z_kutna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/5fgy4csbybxd1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=0947282c2f723642cc3f5ad8e3454fd6db4b5eba", "title": "\u015amieszki premiera vs pani z Kutna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:00:06+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W mojej pracy jest prze\u0142o\u017cony kt\u00f3ry mnie obra\u017ca i traktuje wielu pracownik\u00f3w pod nim jak g\u00f3wno. Jednak ostatnio czara si\u0119 przela\u0142a bo us\u0142ysza\u0142em jak wypowiada si\u0119 negatywnie na m\u00f3j temat podczas tego gdy ko\u0144czy\u0142em zmian\u0119 m\u00f3wi\u0105c &quot;oby si\u0119 kurwa rozjeba\u0142 samochodem co nie b\u0119dzie trudne z takim m\u00f3zgiem&quot;.</p> <p>Je\u017celi nie zwariowa\u0142em jeszcze to jest to dos\u0142ownie \u017cyczenie \u015bmierci? Powinienem p\u00f3j\u015b\u0107 do jego prze\u0142o\u017conego i zg\u0142osi\u0107 to jako mobbing? Osobi\u015bcie boje si\u0119 konsekwencji i bycia &quot;donosicielem&quot; ale szczerze uwa\u017cam \u017ce \u017cyczenie komu\u015b \u015bmierci to ju\u017c za du\u017co.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysterious_Moose_660\"> /u/Mysterious_Moose_660 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdfm2d/mobbing_w_pracy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdfm2d/mobbing_w_pracy/\">[comments]</a></span>", "id": 1397353, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdfm2d/mobbing_w_pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mobbing w pracy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:37:28+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdf381/moja_reakcja_co_do_ostatnich_wydarze\u0144/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/42xqnw42ubxd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ab0df2c71514c6dcee49eadf0572e13a33c0b8b3\" alt=\"Moja reakcja co do ostatnich wydarze\u0144 \" title=\"Moja reakcja co do ostatnich wydarze\u0144 \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SufficientList8601\"> /u/SufficientList8601 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/42xqnw42ubxd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdf381/moja_reakcja_co_do_ostatnich_wydarze\u0144/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1397352, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdf381/moja_reakcja_co_do_ostatnich_wydarze\u0144", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/42xqnw42ubxd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ab0df2c71514c6dcee49eadf0572e13a33c0b8b3", "title": "Moja reakcja co do ostatnich wydarze\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:01:55+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Welcome to the cultural exchange between <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> and <a href=\"/r/Argentina\">/r/Argentina</a>! The purpose of this event is to allow people from two different national communities to get and share knowledge about their respective cultures, daily life, history and curiosities. General guidelines:</p> <ul> <li><p>Argentines ask their questions about Poland here in this thread on <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>;</p></li> <li><p>Poles ask their questions about Argentina in the parallel <a href=\"https://www.reddit.com/r/argentina/comments/1gdedl5/cultural_exchange/\">thread</a>;</p></li> <li><p>English language is used in both threads;</p></li> <li><p>Event will be moderated, following the general rules of Reddiquette. Be nice!</p></li> </ul> <p>Moderators of <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> and <a href=\"/r/Argentina\">/r/Argentina</a>.</p> <hr/> <p>Witajcie w wymianie kulturalnej mi\u0119dzy <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> a <a hre", "id": 1397357, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gde9pm/buenos_d\u00edas_cultural_exchange_with_argentina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00a1Buenos d\u00edas! Cultural exchange with Argentina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:57:10+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gde5om/kontrolerzy_nik_zastraszani_widoczne_powi\u0105zania_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dAN9GKcIYK95O2p_l41ZYWYOcMwWOCCT1a0aOgLAJLI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=32719e1f5eda017073cd89cab9612256885fa9da\" alt=\"Kontrolerzy NIK zastraszani. Widoczne powi\u0105zania z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci\" title=\"Kontrolerzy NIK zastraszani. Widoczne powi\u0105zania z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/shkarada\"> /u/shkarada </a> <br/> <span><a href=\"https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontrolerzy-NIK-zastraszani-Widoczne-powiazania-z-Funduszem-Sprawiedliwosci-8834658.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gde5om/kontrolerzy_nik_zastraszani_widoczne_powi\u0105zania_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1397360, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gde5om/kontrolerzy_nik_zastraszani_widoczne_powi\u0105zania_z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dAN9GKcIYK95O2p_l41ZYWYOcMwWOCCT1a0aOgLAJLI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=32719e1f5eda017073cd89cab9612256885fa9da", "title": "Kontrolerzy NIK zastraszani. Widoczne powi\u0105zania z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:54:22+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdcr6p/razem_ju\u017c_osobno_podzia\u0142_lewicy_sta\u0142_si\u0119_faktem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Kxv7RpLRORyHP5T2PRmLSzAp6Ye68FNmojnV4bfaBhI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5556ab246eb30f45f6108754e43a59493e3441b6\" alt=\"Razem ju\u017c osobno. Podzia\u0142 Lewicy sta\u0142 si\u0119 faktem\" title=\"Razem ju\u017c osobno. Podzia\u0142 Lewicy sta\u0142 si\u0119 faktem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Maxim4447\"> /u/Maxim4447 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/83179496/partia-razem-opuscila-lewice\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdcr6p/razem_ju\u017c_osobno_podzia\u0142_lewicy_sta\u0142_si\u0119_faktem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1397355, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdcr6p/razem_ju\u017c_osobno_podzia\u0142_lewicy_sta\u0142_si\u0119_faktem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Kxv7RpLRORyHP5T2PRmLSzAp6Ye68FNmojnV4bfaBhI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5556ab246eb30f45f6108754e43a59493e3441b6", "title": "Razem ju\u017c osobno. Podzia\u0142 Lewicy sta\u0142 si\u0119 faktem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:17:13+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mamy fale pracopost\u00f3w, raczej depresyjnie, jesie\u0144 te\u017c nie pomaga to i mnie tkn\u0119\u0142o \u017ceby co\u015b napisa\u0107. </p> <p>Robi\u0119 niby w IT (programowanie, PHP) Niby, bo od 3 lat nie pracuje bo depresja. Wykszta\u0142cenie mam w innym kierunku, ale jak by\u0142 ten boom na bootcampy ko\u0142o 2017 roku to si\u0119 przekwalifikowa\u0142am. Na pocz\u0105tku nawet mi to posz\u0142o, mia\u0142am do tego smyka\u0142k\u0119, zebra\u0142am rok expa, zmieni\u0142am prac\u0119 na fajniejsza i zebra\u0142am kolejne 2 lata do\u015bwiadczenia. </p> <p>No ale potem zapragn\u0119\u0142am dorobi\u0107 sobie studia kierunkowe i to by\u0142 b\u0142\u0105d. Nie ud\u017awign\u0119\u0142am wszystkiego i najpierw posz\u0142a jeba\u0107 si\u0119 praca, potem zrezygnowa\u0142am te\u017c ze studi\u00f3w. Depresja, szpital, turnusy na oddziale dziennym. W tym roku zacz\u0119\u0142am dochodzi\u0107 ju\u017c jako\u015b sensownie do siebie, chodz\u0119 na bdb terapi\u0119 kt\u00f3ra mnie popycha do bycia aktywna i nawet zacz\u0119\u0142am szuka\u0107 pracy. Po przypomina\u0142am sobie troch\u0119 co tam programowa\u0142am kiedy\u015b i zacz\u0119\u0142am rozsy\u0142a\u0107 cv. No i tu mnie \u017cycie zweryfikowa\u0142o, bo raz \u017ce odpowiedzi ma", "id": 1397356, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdbxxm/ile_razy_mo\u017cna_zaczyna\u0107_od_zera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile razy mo\u017cna zaczyna\u0107 od zera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:12:24+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdbu69/tvp_nie_pu\u015bci_znachora_we_wszystkich_\u015bwi\u0119tych/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OOyxxwp_qEyySQbakZPZEPytLxcxNiwApzrJ0IX0jw8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4c01746aa8917ffd02b371e3ab5ec72af932c806\" alt=\"TVP nie pu\u015bci &quot;Znachora&quot; we Wszystkich \u015awi\u0119tych. Pierwszy raz od lat\" title=\"TVP nie pu\u015bci &quot;Znachora&quot; we Wszystkich \u015awi\u0119tych. Pierwszy raz od lat\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/softf\"> /u/softf </a> <br/> <span><a href=\"https://kultura.onet.pl/telewizja/aktualnosci/1-listopada-bez-znachora-w-tvp-raczej-nie-bedziemy-emitowac/vsg9xb7\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdbu69/tvp_nie_pu\u015bci_znachora_we_wszystkich_\u015bwi\u0119tych/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1397630, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdbu69/tvp_nie_pu\u015bci_znachora_we_wszystkich_\u015bwi\u0119tych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OOyxxwp_qEyySQbakZPZEPytLxcxNiwApzrJ0IX0jw8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4c01746aa8917ffd02b371e3ab5ec72af932c806", "title": "TVP nie pu\u015bci \"Znachora\" we Wszystkich \u015awi\u0119tych. Pierwszy raz od lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:06:58+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam polskiego Reddita! Siedz\u0119 sobie tutaj i czytam Wasze posty praktycznie codziennie i tak jako\u015b smutno tutaj, du\u017co narzekania na siebie i innych, wi\u0119c przychodz\u0119 z pozytywnymi wiadomo\u015bciami- tak dla odmiany. Bo ostatnio uda\u0142o mi si\u0119 co\u015b fajnego i chcia\u0142abym si\u0119 tym podzieli\u0107. Mo\u017ce akurat kogo\u015b to zainspiruje! A temat to... bran\u017ca artystyczna, konkretnie- tatua\u017ce. </p> <p>Razem z dw\u00f3jk\u0105 pocz\u0105tkuj\u0105cych dziaraczy za\u0142o\u017cyli\u015bmy jaki\u015b czas temu w\u0142asny kolektyw artystyczny, chc\u0105c troch\u0119 odmieni\u0107 dotychczasowe zdanie o tatua\u017cach, bazuj\u0105c na tym, co sami chcemy sob\u0105 reprezentowa\u0107. I teraz na podstawie tego co zrobili\u015bmy przedstawi\u0119 Wam kilka powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych ludzie s\u0105 fajni, a \u015bwiat si\u0119 zmienia:</p> <ol> <li>Nasze studio jest r\u00f3\u017cowe.</li> </ol> <p>Wsz\u0119dzie gdzie si\u0119 da dali\u015bmy r\u00f3\u017ce i pastele, ca\u0142e nasze studio jest ja\u015bniutkie i przyjazne. Pe\u0142ne kwiatk\u00f3w, motylk\u00f3w, brokatu itd. No zdecydowanie nie jest to typowe studio. Wszystkie osoby, kt\u00f3re przychodz\u0105", "id": 1397358, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdbq5j/po_co_nam_r\u00f3\u017cowe_studio_tatua\u017cu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po co nam r\u00f3\u017cowe studio tatua\u017cu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:10:58+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Gdzie szuka\u0107 pracy? To mo\u017ce by\u0107 oczywiste, ale wiele \u017ar\u00f3de\u0142 mo\u017ce by\u0107 nieoczywistych i przelatywa\u0107 pod radarem.</p> <p>Megaw\u0105tek aka <strong>Wielkoni\u0107</strong> pracowa aka megathread</p> <p>Ja sam mam potrzeb\u0119 usystematyzowania tego, bo ju\u017c si\u0119 gubi\u0119 w ilo\u015bci link\u00f3w.</p> <p>Zapraszam do kolektywnego poszerzania listy \u017ar\u00f3de\u0142 i opinii o nich! B\u0119d\u0119 si\u0119 stara\u0142 edytowa\u0107 ten post, jak b\u0119d\u0119 nad\u0105\u017ca\u0142.</p> <h1>\u0179r\u00f3d\u0142a og\u00f3lne</h1> <p>\u2794 <a href=\"http://pracuj.pl\">pracuj.pl</a></p> <p>G\u0142\u00f3wnie prace biurowe, korporacyjne. Przy niekt\u00f3rych ofertach opcja szybkiego aplikowania.</p> <p>\u2794 <a href=\"http://linkedin.com\">linkedin.com</a></p> <p>P\u00f3\u0142 serwis spo\u0142eczno\u015bciowy, p\u00f3\u0142 serwis z ofertami. Prace biurowe bia\u0142ych ko\u0142nierzyk\u00f3w, wi\u0119cej ofert mi\u0119dzynarodowych, jest opcja szybkiego aplikowania. Warto mie\u0107 \u0142adny profil, bo rekruterzy sprawdzaj\u0105. Algorytm polecaj\u0105cy prac\u0119 niestety szybko zaczyna goni\u0107 sw\u00f3j w\u0142asny ogon i pokazuje w k\u00f3\u0142ko to samo, niekoniecznie trafione.</p> <p>", "id": 1397354, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gdamii/pracapost_megaw\u0105tek_ze_stronami_do_szukania_pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracapost: megaw\u0105tek ze stronami do szukania pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:59:57+00:00", "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/rafath\"> /u/rafath </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/ttnm55f7j9xd1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd9czp/tego_nie_widzia\u0142em_na_tym_subie_wi\u0119c_si\u0119_dziel\u0119/\">[comments]</a></span>", "id": 1396310, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd9czp/tego_nie_widzia\u0142em_na_tym_subie_wi\u0119c_si\u0119_dziel\u0119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tego nie widzia\u0142em na tym subie, wi\u0119c si\u0119 dziel\u0119.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:40:08+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zawsze, gdy chce dojecha\u0107 z dworca do domu pokazuje mi si\u0119 najpierw multum \u201cspacerkiem \ud83d\udc9a 30 minut\u201d od aplikacji, zanim w ko\u0144cu po wczytaniu 80 kolejnych pokazuje mi si\u0119 jaki\u015b autobus. Czy mo\u017cna to jako\u015b wy\u0142\u0105czy\u0107? Jest to wkurzaj\u0105ca opcja, jakbym chcia\u0142 i\u015b\u0107 pieszo to bym poszed\u0142 a nie szuka\u0142 autobusu. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ItsCysYall\"> /u/ItsCysYall </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd91u6/czy_da_si\u0119_jako\u015b_wy\u0142\u0105czy\u0107_pokazywanie_si\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd91u6/czy_da_si\u0119_jako\u015b_wy\u0142\u0105czy\u0107_pokazywanie_si\u0119/\">[comments]</a></span>", "id": 1396078, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd91u6/czy_da_si\u0119_jako\u015b_wy\u0142\u0105czy\u0107_pokazywanie_si\u0119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy da si\u0119 jako\u015b wy\u0142\u0105czy\u0107 pokazywanie si\u0119 \u201cspacerkiem\u201d w jak dojad\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:28:43+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd804x/800_plus_do_likwidacji_znamy_zdanie_polak\u00f3w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/HNwjZW0A2mNCnj3-njjpHJ_qJ_rTQDyToWIC4FM8-AU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=995358305055783f31dae345f23e81b70fac2e37\" alt=\"800 plus do likwidacji? Znamy zdanie Polak\u00f3w\" title=\"800 plus do likwidacji? Znamy zdanie Polak\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/pieniadze/zlikwidowac-albo-ograniczyc-800-plus-zapytali-polakow-7085771120966304a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd804x/800_plus_do_likwidacji_znamy_zdanie_polak\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1395892, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd804x/800_plus_do_likwidacji_znamy_zdanie_polak\u00f3w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/HNwjZW0A2mNCnj3-njjpHJ_qJ_rTQDyToWIC4FM8-AU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=995358305055783f31dae345f23e81b70fac2e37", "title": "800 plus do likwidacji? Znamy zdanie Polak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:25:46+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7yp9/w_ko\u0144cu_nadszed\u0142_ten_dzie\u0144/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/86vGOeT3l41TKZDtD0yUPGrHmThfoenxVRmf1eRJVq4.jpg\" alt=\"W ko\u0144cu nadszed\u0142 ten dzie\u0144 \" title=\"W ko\u0144cu nadszed\u0142 ten dzie\u0144 \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pe\u0142ne pa\u017adziernikowego s\u0142o\u0144ca kulki ciemnego winogrona. Sokownik kt\u00f3ry ma pewnie ze 40 lat. I pyszny s\u0142odki naturalny sok winogronowy. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/jump_the_rainbow\"> /u/jump_the_rainbow </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gd7yp9\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7yp9/w_ko\u0144cu_nadszed\u0142_ten_dzie\u0144/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1395891, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7yp9/w_ko\u0144cu_nadszed\u0142_ten_dzie\u0144", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/86vGOeT3l41TKZDtD0yUPGrHmThfoenxVRmf1eRJVq4.jpg", "title": "W ko\u0144cu nadszed\u0142 ten dzie\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:17:10+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Widz\u0119 sporo frustracji pracowych na rPolska, a ja sam potrzebuj\u0119 sobie uporz\u0105dkowa\u0107 to wszystko i skategoryzowa\u0107.</p> <p>Chcecie megathread z miejscami gdzie mo\u017cna szuka\u0107 pracy? Bo w sumie nie wiem czy to jest w og\u00f3le potrzebne.</p> <p>Je\u015bli tak, i odzew b\u0119dzie pozytywny, to w ci\u0105gu godziny zmontuj\u0119 jaki\u015b \u0142adny post (a ten usun\u0119).</p> <p>Zalet\u0119 widz\u0119 tak\u0105: mo\u017cna si\u0119 dowiedzie\u0107 o stronkach niby oczywistych, ale niekoniecznie znanych. Np. ja dopiero w tym tygodniu dowiedzia\u0142em si\u0119, \u017ce jest rz\u0105dowy serwis z ofertami - kt\u00f3ry wszyscy niby znali (ja nie).</p> <p>Mo\u017cna by si\u0119 powymienia\u0107 zasobami i kolektywnie opracowa\u0107 takie \u017ar\u00f3d\u0142o, doda\u0107 opisy, opinie</p> <p>Widz\u0119 to jako - link + opis + informacja o popularno\u015bci + targecie serwisu (np. \u017ce dla programist\u00f3w, dla prac. biurowych itd.)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/zombiecamel\"> /u/zombiecamel </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/c", "id": 1395889, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7um1/chcecie_megaw\u0105tku_o_miejscach_szukania_pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcecie megaw\u0105tku o miejscach szukania pracy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:03:49+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem bardzo wra\u017cliw\u0105 osob\u0105 na cierpienie zwierz\u0105t. Chcia\u0142abym zosta\u0107 wolontariuszem, ale pobyt w schronisku jest dla mnie przyt\u0142aczaj\u0105cy i obci\u0105\u017ca moj\u0105 psychik\u0119.</p> <p>Chcia\u0142abym nad tym zapanowa\u0107 i sprawi\u0107, \u017ce wi\u0119cej tych cudownych zwierz\u0105t b\u0119dzie m\u00f3c chodzi\u0107 na spacery i otrzymywa\u0107 pieszczoty, kt\u00f3rych tak bardzo potrzebuj\u0105.</p> <p>Czy kto\u015b z Was mia\u0142 podobny problem, \u017ceby rozpocz\u0105\u0107 wolontariat w schronisku? Jak do tego podeszli\u015bcie i jaki mia\u0142o to wp\u0142yw na Wasz\u0105 psychik\u0119? Jak sobie radzicie z emocjami zwi\u0105zanymi z pobytem w schronisku? Czy macie poczucie winy, \u017ce nie mo\u017cecie po\u015bwi\u0119ci\u0107 wi\u0119cej czasu zwierz\u0119tom i je\u015bli tak, jak sobie z tym radzicie?</p> <p>Schronisko, kt\u00f3re jest najbli\u017cej mnie znajduje si\u0119 w J\u00f3zefowie pod Warszaw\u0105. Mo\u017ce kto\u015b z Was jest w\u0142a\u015bnie wolontariuszem w tym schronisku i pomo\u017ce mi zacz\u0105\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/uczen_kamil_zdun\"> /u/uczen_kamil_zdun </a> <br/> <s", "id": 1395893, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7nys/wolontariat_w_schronisku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolontariat w schronisku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:58:57+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7ldv/warszawa_dworzec_centralny_w_starej_ods\u0142onie_dla/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gcgzsrcyu9xd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6fe40b2cfe840708ea5ea5d82f911cda34687fab\" alt=\"Warszawa. Dworzec Centralny w starej ods\u0142onie. Dla innych \u015ar\u00f3dmie\u015bcie. \" title=\"Warszawa. Dworzec Centralny w starej ods\u0142onie. Dla innych \u015ar\u00f3dmie\u015bcie. \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gcgzsrcyu9xd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7ldv/warszawa_dworzec_centralny_w_starej_ods\u0142onie_dla/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1395890, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7ldv/warszawa_dworzec_centralny_w_starej_ods\u0142onie_dla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/gcgzsrcyu9xd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6fe40b2cfe840708ea5ea5d82f911cda34687fab", "title": "Warszawa. Dworzec Centralny w starej ods\u0142onie. Dla innych \u015ar\u00f3dmie\u015bcie.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:58:11+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7l1y/w_temacie_wsp\u00f3lnego_kandydata/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dr4256evu9xd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=25b8e5d50b1452249148ed0166533a9985533fe9\" alt=\"W temacie wsp\u00f3lnego kandydata\" title=\"W temacie wsp\u00f3lnego kandydata\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ale czy koalicjanci opr\u0105 si\u0119 pokusie i nie b\u0119d\u0105 atakowa\u0107? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LameBasist\"> /u/LameBasist </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/dr4256evu9xd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7l1y/w_temacie_wsp\u00f3lnego_kandydata/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1395888, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7l1y/w_temacie_wsp\u00f3lnego_kandydata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/dr4256evu9xd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=25b8e5d50b1452249148ed0166533a9985533fe9", "title": "W temacie wsp\u00f3lnego kandydata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:45:18+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, prowadz\u0119 firm\u0119 i raz na jaki\u015b czas zdarza si\u0119 jaki\u015b d\u0142u\u017cnik, kt\u00f3ry zalega z fakturami. Niestety nie zawsze dana osoba ma jaki\u015b maj\u0105tek, a dodatkowo musz\u0119 zap\u0142aci\u0107 grube pieni\u0105dze adwokatowi (co jest akceptowalne), jednak po prostu powoduje mi to dodatkowe straty. Wi\u0119c zastanawiam si\u0119 nad prowadzeniem tych spraw we w\u0142asnym zakresie poprzez e-s\u0105d. Wiem, \u017ce w razie czego d\u0142u\u017cnik mo\u017ce si\u0119 odwo\u0142a\u0107 (raczej niepotrzebnie, skoro mam faktury, umowy i tak dalej) i wtedy sprawa kierowana jest normalnie do &quot;zwyk\u0142ego&quot; s\u0105du okr\u0119gowego. Co wtedy? Jak mog\u0119 si\u0119 porusza\u0107 bez prawnika? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/akrobatycznakurwa\"> /u/akrobatycznakurwa </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7f00/jak_we_w\u0142asnym_zakresie_prowadzi\u0107_sprawy_s\u0105dowe/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7f00/jak_we_w\u0142asnym_zakresie_prowadzi\u0107", "id": 1395699, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd7f00/jak_we_w\u0142asnym_zakresie_prowadzi\u0107_sprawy_s\u0105dowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak we w\u0142asnym zakresie prowadzi\u0107 sprawy s\u0105dowe przeciwko d\u0142u\u017cnikom?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:33:22+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pami\u0119tam jak powsta\u0142y takie serwisy jak mubi czy rankomat, faktycznie mo\u017cna by\u0142o znale\u017a\u0107 ubezpieczenie w fajnej cenie. Cz\u0119sto by\u0142y tam oferty du\u017co bardziej konkurencyjne ni\u017c u mojego starego doradcy czy nawet w kalkulatorach samych firm ubezpieczeniowych i to przez \u0142adnych par\u0119 lat. Przyzwyczajony tym przesta\u0142em wnikliwie szuka\u0107 gdzie indziej, do teraz. Bezpo\u015brednio na portalu ubezpieczyciela dosta\u0142em ofert\u0119 o 20% ni\u017csz\u0105 ni\u017c ta sama oferta na stronach por\u00f3wnywarek. Zach\u0119cam do weryfikowania po waszej stronie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/stevoo85\"> /u/stevoo85 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd796z/por\u00f3wnywarki_ubezpiecze\u0144_oc/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd796z/por\u00f3wnywarki_ubezpiecze\u0144_oc/\">[comments]</a></span>", "id": 1395698, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd796z/por\u00f3wnywarki_ubezpiecze\u0144_oc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Por\u00f3wnywarki ubezpiecze\u0144 OC", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:23:24+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kilka dni temu pisa\u0142em o tym, \u017ce budowa mnie drenuje finansowo. </p> <p>No i pos\u0142ucha\u0142em Waszych rad i postanowi\u0142em i\u015b\u0107 w kierunku zamieszkania w domu i dalszego wyka\u0144czania po zamieszkaniu, oraz sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci zb\u0119dnych zabawek. Pogodzi\u0142em si\u0119 z my\u015bl\u0105, \u017ce nie wprowadz\u0119 si\u0119 na gotowe i kamie\u0144 spad\u0142 mi z serca. Dla hejtuj\u0105cych, \u017ce zabrak\u0142o nam a\u017c 300 tys. - dom b\u0119dzie kosztowa\u0142 ponad 1,5 miliona z\u0142otych. To s\u0105 dla nas ogromne pieni\u0105dze i efekt dekady pracy i rozs\u0105dnego gospodarowania pieni\u0119dzmi. </p> <p>Ca\u0142y czas jednak mam problem z rozstaniem si\u0119 z rzeczami, nie wiem czy te\u017c tak macie? </p> <p>Boj\u0119 si\u0119, \u017ce sprzedam co\u015b, a p\u00f3\u017aniej b\u0119dzie mi to potrzebne i b\u0119d\u0119 \u017ca\u0142owa\u0142, \u017ce sprzeda\u0142em - pomimo tego, \u017ce nie korzystam na co dzie\u0144, a wr\u0119cz praktycznie w og\u00f3le. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PossessionAfraid8937\"> /u/PossessionAfraid8937 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comm", "id": 1395700, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd74cn/budowa_mnie_wyka\u0144cza_update", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa mnie wyka\u0144cza - update", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:21:20+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd73eh/mniej_bada\u0144_profilaktycznych_mniej_chorych/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/urjaljzbn9xd1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ef9a7477caa0711052b2d3e2cdce3258514a7629\" alt=\"Mniej bada\u0144 profilaktycznych = mniej chorych. Miniser Leszczyna uzdrawia s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia\" title=\"Mniej bada\u0144 profilaktycznych = mniej chorych. Miniser Leszczyna uzdrawia s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/urjaljzbn9xd1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd73eh/mniej_bada\u0144_profilaktycznych_mniej_chorych/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1395697, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd73eh/mniej_bada\u0144_profilaktycznych_mniej_chorych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/urjaljzbn9xd1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ef9a7477caa0711052b2d3e2cdce3258514a7629", "title": "Mniej bada\u0144 profilaktycznych = mniej chorych. Miniser Leszczyna uzdrawia s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:37:13+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy w Polsce karze si\u0119 kierowc\u00f3w (lub innych uczestnik\u00f3w ruchu), kt\u00f3rzy nie ucierpieli w wypadku, a w rzeczywisto\u015bci dosz\u0142o do niego z ich powodu?</p> <p>Ogl\u0105dam r\u00f3\u017cne filmiki z zachowa\u0144 na drodze i zacz\u0119\u0142am si\u0119 zastanawia\u0107, czy maj\u0105c nagranie jak np. inny kierowca zmienia pas wymuszaj\u0105c pierwsze\u0144stwo, i z tego powodu dochodzi do st\u0142uczki dw\u00f3ch innych samochod\u00f3w, czy ten kt\u00f3ry wymusi\u0142 mo\u017ce realnie zosta\u0107 ukarany i poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Antananarywa67\"> /u/Antananarywa67 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd6hzt/odpowiedzialno\u015b\u0107_przy_wymuszeniu_drogowym/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd6hzt/odpowiedzialno\u015b\u0107_przy_wymuszeniu_drogowym/\">[comments]</a></span>", "id": 1395524, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd6hzt/odpowiedzialno\u015b\u0107_przy_wymuszeniu_drogowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 przy wymuszeniu drogowym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:33:23+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od kilku miesi\u0119cy intensywnie szukam pracy i dochodz\u0119 do wniosku, \u017ce polski HR to patologia. </p> <ol> <li><p>Na linkedin trafiam na sporo wpis\u00f3w typu \u201eja pytam kandydata o to i o tamto. Oczekuj\u0119 takiej a siakiej odpowiedzi\u201d. I nie s\u0105 to pytania o umiej\u0119tno\u015bci czy wykszta\u0142cenie, a np. o zainteresowania. </p></li> <li><p>HRy pisz\u0105 te\u017c jakich odpowiedzi oczekuj\u0105, a jakie skre\u015blaj\u0105 kandydata (pytania o pow\u00f3d zmiany pracy, zachowanie w danej sytuacji). Czyli wszyscy powinni\u015bmy si\u0119 nauczy\u0107 tych samych odpowiedzi? Jedynych s\u0142usznych wg pani z HR\u00f3w?</p></li> <li><p>Oczekiwanie, \u017ce kandydat napisze nowe CV, dostosowane pod ka\u017cd\u0105 ofert\u0119 pracy. Potem i tak trzeba uzupe\u0142nia\u0107 formularz pracodawcy. Nie wiem kto ma na to czas. </p></li> <li><p>A i tak istnieje prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce oferta pracy to tylko badanie rynku lub oferta pracy zosta\u0142a wrzucona na stron\u0119, \u017ceby da\u0107 poczucie przepracowanemu zespo\u0142owi, \u017ce kogo\u015b szukaj\u0105 (a tak naprawd\u0119 prac\u0119 po kim\u015b kto si\u0119 zwo", "id": 1395525, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd6g6z/rekrutacja_hr_i_polski_rynek_pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekrutacja, HR i polski rynek pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:12:06+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, czy kto\u015b z Was przerabia\u0142 temat umieszczania graffiti na \u015bcianie w mieszkaniu? W roli dekoruj\u0105cego lub wykonuj\u0105cego prace? Pisz\u0119 celowo &quot;umieszczania&quot;, bo w\u0142a\u015bnie si\u0119 nad takim patentem zastanawiam i ciekawi mnie, czy lepiej wynaj\u0105\u0107 kogo\u015b do namalowania, czy kupi\u0107 fototapet\u0119? Wiem mniej wi\u0119cej, co mi si\u0119 podoba, tylko nie wiem, jak podej\u015b\u0107 do tematu. Chcia\u0142bym si\u0119 tym zabiegiem troch\u0119 cofn\u0105\u0107 do czas\u00f3w z ko\u0144ca lat 90 i pocz\u0105tku 2000. By\u0107 mo\u017ce kojarzycie jaka kolorystyka wtedy panowa\u0142a, a ja do dzisiaj, gdy gdzie\u015b spotykam si\u0119 z takim stylem, to wywo\u0142uje on we mnie nostalgi\u0119. Dlatego chcia\u0142bym to przenie\u015b\u0107 pod sw\u00f3j dach. No i tu pytanie do Was, czy kto\u015b malowa\u0142 na zam\u00f3wienie tak\u0105 prac\u0119? Albo czy zdecydowali\u015bcie si\u0119 na fototapet\u0119, a je\u017celi tak, to czy jeste\u015bcie zadowoleni? Mam takie przeczucie, \u017ce fototapeta nie zda egzaminu, \u017ce lepsza b\u0119dzie naturalna praca, ale mo\u017ce przesadzam i nie ma co kombinowa\u0107? Podzielcie si\u0119 Waszymi do\u015bwiadczen", "id": 1395526, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd666j/graffiti_na_\u015bcianie_w_mieszkaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Graffiti na \u015bcianie w mieszkaniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:44:48+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd50i1/jesie\u0144_w_\u0142azienkach_kr\u00f3lewskich/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/WcCoMtUoR1NWPfV8hr-qVVQFb_fESZGuwT0x5HMOMdg.jpg\" alt=\"Jesie\u0144 w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich\" title=\"Jesie\u0144 w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fifthdayofmay\"> /u/fifthdayofmay </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gd50i1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd50i1/jesie\u0144_w_\u0142azienkach_kr\u00f3lewskich/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1395347, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd50i1/jesie\u0144_w_\u0142azienkach_kr\u00f3lewskich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/WcCoMtUoR1NWPfV8hr-qVVQFb_fESZGuwT0x5HMOMdg.jpg", "title": "Jesie\u0144 w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:05:16+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd3ndp/wi\u0119cej_czujnik\u00f3w_smogu_wi\u0119ksze_zanieczyszczenie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/zXvBaOo2JenxnaaKQ8kMdLMxEuCbw7WV-P4LpNZCBNs.jpg\" alt=\"Wi\u0119cej czujnik\u00f3w smogu = wi\u0119ksze zanieczyszczenie powietrza\" title=\"Wi\u0119cej czujnik\u00f3w smogu = wi\u0119ksze zanieczyszczenie powietrza\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Spotka\u0142em si\u0119 wiele razy z opini\u0105, \u017ce powietrze w Polsce nie jest zanieczyszczone bardziej ni\u017c w innych krajach, tylko po prostu mamy wi\u0119cej czujnik\u00f3w smogu. Sk\u0105d si\u0119 bierze ta dziwna opinia? </p> <p>Na screenshotach - zanieczyszczenie powietrza w czeskiej Pradze i w polskiej Warszawie, 27 pa\u017adziernika 2024 o 6 rano. W Warszawie jest 9 stopni, w Pradze 11.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-Current636\"> /u/Critical-Current636 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gd3ndp\">[link]</a></span> &#32; <span><a href", "id": 1395129, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd3ndp/wi\u0119cej_czujnik\u00f3w_smogu_wi\u0119ksze_zanieczyszczenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/zXvBaOo2JenxnaaKQ8kMdLMxEuCbw7WV-P4LpNZCBNs.jpg", "title": "Wi\u0119cej czujnik\u00f3w smogu = wi\u0119ksze zanieczyszczenie powietrza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T02:28:18+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Uwa\u017cam \u017ce to oszustwo, oszukiwnie s\u0142abiak\u00f3w co zdali matur\u0119 ledwo na 30%, \u017ce powinni mie\u0107 wy\u017csze wykszta\u0142cenie. Finalnie wychodzi tak, \u017ce obliagotoryjnie dodajemy 5 lat nauki ka\u017cdemu bo magistra to zaraz do przys\u0142owiowego mopa b\u0119d\u0105 wymaga\u0107.</p> <p>Do tego decentralizacja kapita\u0142u naukowego, dobrzy profesorowie rozwaleni po setkach uczelni w kraju zamiast centralizowa\u0107 si\u0119 w du\u017cych o\u015brodkach akademickich i bada\u0107 nowe rzeczy. mmm 40 tys psycholog\u00f3w rocznie a ofert pracy na wojew\u00f3dztwo to 2-3. Ci\u0105ganie za nos biednych ludzi, \u017ce niby tak wybij\u0105 si\u0119 z biedy. Potem si\u0119 okazuje \u017ce praca w zawodzie po studiach kt\u00f3re trwa\u0142y 5 lat to abstrakcja, taki kto\u015b robi roczn\u0105 podyplom\u00f3wk\u0119 (albo nie) i ani jednej umiej\u0119tno\u015bci nabytej na studiach nie u\u017cywa bo wyl\u0105dowa\u0142 w korporacji. </p> <p>Czemu pozornym egalitaryzmem wykszta\u0142cenia wy\u017cszego pozwolili\u015bmy sobie na wykszta\u0142cenie tak prostackiego fortelu dla pracodawc\u00f3w (a ten ma studia, to si\u0119 nadaje na klikanie w k\u0105kuter ", "id": 1394952, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gd133m/400_uczelni_wy\u017cszych_w_polsce_to_poroniony_pomys\u0142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "400 uczelni wy\u017cszych w Polsce to poroniony pomys\u0142 krzywdz\u0105cy m\u0142odych ludzi", "vote": 0}]