[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T22:09:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNcC1IYnhlS1RhSndiU1F2d21QUVJZNmhISjkzU0FqUjhzZElDaXloUlNLWmdILVI5UWRNQTdLdkEwQThoWW1EYWxzWVNZek8yZEJhU0l2dlBQVXdma2pqaUhobTR4QjlLU2NERWpXbEUwU3JJMjZfQjhZQktUR0V4SmZ1NGktckZmQ0MzV3J5ZzVpMHdkeUVxVkNOaEplaC1jaFkySzVR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory na Litwie. S\u0105 wst\u0119pne wyniki, opozycja og\u0142asza zwyci\u0119stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQXzM0ckdaMGM1YmlmMWJTS2JubkMzY1MxOG9VbUJ3dUZkdi1qaFNhVjRxU24wc2hKUUhYajhsTDE5aDQ2OW43TjRla3IxZVNMSm1DbTZPV1I1RUlwaURQTFIyMnA5Z1RkMloxMVllb0Y4cmVRbHlYMTVMY3NEWV8xQ3VYUm5CalVONUFCQlZ3RVpfX240MHhRWGg5NXI3OENmU2hRZ0hB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory do Sejmu na Litwie. Socjaldemokracja wygrywa, antysemici rosn\u0105 w si\u0142\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQblcyMVhvNkxoR3U3U3dzc0Q0bllNdnlvWF9pTzJIRmhyV0hJTlZzek", "id": 1398181, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNcC1IYnhlS1RhSndiU1F2d21QUVJZNmhISjkzU0FqUjhzZElDaXloUlNLWmdILVI5UWRNQTdLdkEwQThoWW1EYWxzWVNZek8yZEJhU0l2dlBQVXdma2pqaUhobTR4QjlLU2NERWpXbEUwU3JJMjZfQjhZQktUR0V4SmZ1NGktckZmQ0MzV3J5ZzVpMHdkeUVxVkNOaEplaC1jaFkySzVR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory na Litwie. S\u0105 wst\u0119pne wyniki, opozycja og\u0142asza zwyci\u0119stwo - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T21:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNcGxMS0taVFJPRm9mRERMeXU2czlUeGItZEdndW5nNXBiLXhNdFhLR3kyUG1CRVhqNzNzZXI3ZzUxTklYcXNhRHdybTQ1Wk5Wb25WN241LVJMUzAzX2I1UjZVTHR0em5VRXdOUng1MWlmVnV0aXFqTjZKN19feXNzbDBnSXR0eGhWaExuYzE0ZElkQWhCM0NMMnRqV0FrMjRSN2pudWpiWkFXRFMzLS1BSU9CU0pSc2RlUzFQMlItZ1JYX3E5QWNWVGVhbHE1d0ZEWWQ0M3Q0akJYZTZ4a0ZXcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017cegnania ze \u0142zami w oczach. Kogo nie zobaczymy ju\u017c w programie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPd3R2Q05hbGZ1YlZ6OG9jWEMtejAzWEFSMGRoNlJIeEVCRlRQbUtyMHA3eThWdWhkTnJMX0NnX2tDU2lHSEJKek5DcFFxQ1hzWWVtNGtzdWdXaFE5WkJpT05jMmJPeEx6S1Y1MkM1VmptdW5vaUhnTmxnaWd1V0x5TENHYUVjM3Nna3NNZU5nNEMwcGpqLVYwSlk4d212QnBXbi1zNGt0ZTlRVFlwT0JnV3M0TWlZdnduY042RDNEUkJrT3Q5S2dKU3pn?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, co b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o w 7. odcinku \"Rolnik szuka \u017cony 11\". Zobaczcie zdj\u0119cia! [27.10.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os", "id": 1398183, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNcGxMS0taVFJPRm9mRERMeXU2czlUeGItZEdndW5nNXBiLXhNdFhLR3kyUG1CRVhqNzNzZXI3ZzUxTklYcXNhRHdybTQ1Wk5Wb25WN241LVJMUzAzX2I1UjZVTHR0em5VRXdOUng1MWlmVnV0aXFqTjZKN19feXNzbDBnSXR0eGhWaExuYzE0ZElkQWhCM0NMMnRqV0FrMjRSN2pudWpiWkFXRFMzLS1BSU9CU0pSc2RlUzFQMlItZ1JYX3E5QWNWVGVhbHE1d0ZEWWQ0M3Q0akJYZTZ4a0ZXcQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017cegnania ze \u0142zami w oczach. Kogo nie zobaczymy ju\u017c w programie? - \u015awiat Seriali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T21:33:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQcmc2aWZSWkJ5bW9CVFVra1NkWGYzeFBxRnNJQW0yNldianh5TWN4WXBhQ1dLdDdLS1VrN1pISVJ4S1ZzRlFWeFpLcmhhU0I3bzNFWV8wUmVXY25QNmNwY0g4SmZPN1FzYlBCYjZGbDZRMHI2eWNTNUZ5NzdyQ1g0X0phaVBKekEyOTZLREhMSEo0Ty1RcDVxWXJkZFZlOHJIY0hVV3F5SGx3VHBQZ2FvNUg4TFRIMmQ5ejNNXzNNeXllbnl2Ymc?oc=5\" target=\"_blank\">Pary \"Ta\u0144ca z...\" zata\u0144czy\u0142y po dwa ta\u0144ce. Odpadli faworyci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPNkRzU016TjJ5QkJhWW5VdmdtdEdNaU1TdEotNGRkS1lFQ25faEJWX3ZNWXlWaTE2N3poc3BOQ1VDZlJUZmM4MmVxQ1pBZlZUMUF1cGU1djRhTmZkOHR5dVBXaS0zUVF6dC1QOWFLbWhhNDh5U2F2MEYyQmpxRXpTRzJCcTd2ZzFCQlFxYThzRnJ6cG5GVGY4bkF4MUFUWHNXZVRYTWRLeHFoSHJUUnRYQ1YzRVRoQ2lINjI1OXFDQ18wQkZTaHVEbkZDVGRSdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Taniec z Gwiazdami\". Z programu odpad\u0142a kolejna para. Widzowie podzieleni: \"Szok. A\u017c si\u0119 zdziwi\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1398184, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQcmc2aWZSWkJ5bW9CVFVra1NkWGYzeFBxRnNJQW0yNldianh5TWN4WXBhQ1dLdDdLS1VrN1pISVJ4S1ZzRlFWeFpLcmhhU0I3bzNFWV8wUmVXY25QNmNwY0g4SmZPN1FzYlBCYjZGbDZRMHI2eWNTNUZ5NzdyQ1g0X0phaVBKekEyOTZLREhMSEo0Ty1RcDVxWXJkZFZlOHJIY0hVV3F5SGx3VHBQZ2FvNUg4TFRIMmQ5ejNNXzNNeXllbnl2Ymc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary \"Ta\u0144ca z...\" zata\u0144czy\u0142y po dwa ta\u0144ce. Odpadli faworyci - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T21:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOExqNjQ0WFRKdUJXcmN3eHRvVjRIdXZKNS1hV2dQdVhFVHdqMFJUNXdFUjRUUXFTMXZhNWdUYVhNSVRZeGk0RF9tX1ZkWXlydkd1cm9hUEFSWWtObXc4MEI2djNwY3pfWnZfYnZGUkRfcVpIUWp4NWJfYmYyREJwQUFVV1VGVUhCdldVOVRqV0Y2eGl6V2NwbVNhNEgwNFp2dWU0OHlsVjNyTmPSAaoBQVVfeXFMT0JDakVlc293V1lnZzY2ejlVSzBlREtsRGhZQW01MkY1VjQ4RVdMVmkxZHNoR0JRZnZrbnRNaEpMSWRUUEpPMkFWTmdRUmJELXNIV2gzb3FabWJrd0c1OEhOd1NURHlUbmsybk5QT2Nxb1FwdWl5MWtzdDhwRlA5LXlQZ0tlVEpzdkY1OGpYRGtsRzNUUnRtVHc5NldYeUJoUGZNeHAyV29YQnc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da tabela Ekstraklasy po tym, co si\u0119 sta\u0142o w meczu Legii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNbWJOZFh0X1R3Z0RYZmM5dlJFeGxWVzFvdWFVbFlUUFJQb2w4Q3lyLVZZdGtQSTE2aVBJM25jX0UwY1cwbko2VHNkWjBDRklsVW9fc0hHZnlWWGo3bjAwbzNSUERnbUtHVmFKNFNiX25MOU9Lb3NQaFBndXF5dl9QV2Z3cGxzbEk2d0xpNFZfRnZMRlN6VThVcDRYbS1qMHZrRVJLNFhjX29XVUFETVBJUEpEV0J0Rk9lMW1DZDlESy1TcjY4Y1FwM1owMA?oc", "id": 1398186, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOOExqNjQ0WFRKdUJXcmN3eHRvVjRIdXZKNS1hV2dQdVhFVHdqMFJUNXdFUjRUUXFTMXZhNWdUYVhNSVRZeGk0RF9tX1ZkWXlydkd1cm9hUEFSWWtObXc4MEI2djNwY3pfWnZfYnZGUkRfcVpIUWp4NWJfYmYyREJwQUFVV1VGVUhCdldVOVRqV0Y2eGl6V2NwbVNhNEgwNFp2dWU0OHlsVjNyTmPSAaoBQVVfeXFMT0JDakVlc293V1lnZzY2ejlVSzBlREtsRGhZQW01MkY1VjQ4RVdMVmkxZHNoR0JRZnZrbnRNaEpMSWRUUEpPMkFWTmdRUmJELXNIV2gzb3FabWJrd0c1OEhOd1NURHlUbmsybk5QT2Nxb1FwdWl5MWtzdDhwRlA5LXlQZ0tlVEpzdkY1OGpYRGtsRzNUUnRtVHc5NldYeUJoUGZNeHAyV29YQnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da tabela Ekstraklasy po tym, co si\u0119 sta\u0142o w meczu Legii - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWG84WDZITlpIWjZQRTJVRXhUTk5JM21RSUJfQ3hidHJrMUVtUWI1SWprWlpZM3llYWpyWmp2WjlYVHdyTTVPd21NSUFqTFNjRUljVkV1SHZGdnR5VVViWXJjeWlRR3U5YmpET3BuNS1SOXJ6Y2MxR1hwWHRfT3VFaTVMN1pnOEd5Y0E4OEJtSjNkS19TNUNyM3lIRm54ZEdMZWJjeVhGQXZ1VGtnTVFsbHl0MGNZVGVkNkxER1hBTXhDTVZOS3hCVHJmR1NqWjE2?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wypadku. Dramatyczna akcja ratunkowa pod Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOd05tNjl6MjhyaENyVldXWEZGS1lvZWFxUFdfMlpqLW82MUFJdFdxYlNFWHVOX1RxNzRKWk51VEoySENSdU9zS2dHNWtiTWFRNEJCQ3FsdjNCOWljRUtJSmZZWl9rdmtoM1hqVDRkYXdZM01XMDZvMHFzWmVoaTN5YnlaRmM0MHloV0M3ajdHczFLanBuN0g0a1NtczRlWjY5RTZ1N0VfVXFmY1E?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na dk 32 pod Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105. Droga jest zablokowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Lubuska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPUE", "id": 1397981, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWG84WDZITlpIWjZQRTJVRXhUTk5JM21RSUJfQ3hidHJrMUVtUWI1SWprWlpZM3llYWpyWmp2WjlYVHdyTTVPd21NSUFqTFNjRUljVkV1SHZGdnR5VVViWXJjeWlRR3U5YmpET3BuNS1SOXJ6Y2MxR1hwWHRfT3VFaTVMN1pnOEd5Y0E4OEJtSjNkS19TNUNyM3lIRm54ZEdMZWJjeVhGQXZ1VGtnTVFsbHl0MGNZVGVkNkxER1hBTXhDTVZOS3hCVHJmR1NqWjE2?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wypadku. Dramatyczna akcja ratunkowa pod Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105 - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:36:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQaG1rVTZQTDAzZ3JLMEkzRUFWUTN1dkN2Zmoxdk5PT3JQZ3dYZXBJUHBZbHc4TjVwSHpJYk1sdTlGcGgta05wTGJEVXRFeGlsVXFUWC1RbmdKcFZFa2JKMmFzNTB3ekxiQkI4WW1fS2RRcWdvemYwNGFEcnZiZGY3eXRPTUhOcFVVTFZ2aWJOZ1hZRl9HQzNYaUF3RTJIbkkzY2c?oc=5\" target=\"_blank\">Lukas Podolski z przekazem do kibic\u00f3w G\u00f3rnika Zabrze [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQOUlHSFZuRE93ZkZsaUF5WG9mamktUXhGY1lCRU5rbERualp4OUdrbThqdHU0QnowUHE5QkFzX0RwU19TOTBGVVIxV3l6amRFX01wOHFHeTdtZzRUbnVsaEFSdFBka1RVREZsXzBaRHNSUmdyWVhGb2Y1bjhZMDVBSUs4aTVzdDh3SWtaQWxxOXVfNUpDUXl2RHlFaWJXM0M5QjZzS3laYzB4dXBodnRjb1hsNGh4MG1VWUhSOHFabw?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka w \u0141odzi! Widzew bezradny. Gol \"stadiony \u015bwiata\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOXzR5dTR4aWlxMnVha0ZfNmFzek5KaEU4cHJjNWhm", "id": 1398188, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQaG1rVTZQTDAzZ3JLMEkzRUFWUTN1dkN2Zmoxdk5PT3JQZ3dYZXBJUHBZbHc4TjVwSHpJYk1sdTlGcGgta05wTGJEVXRFeGlsVXFUWC1RbmdKcFZFa2JKMmFzNTB3ekxiQkI4WW1fS2RRcWdvemYwNGFEcnZiZGY3eXRPTUhOcFVVTFZ2aWJOZ1hZRl9HQzNYaUF3RTJIbkkzY2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lukas Podolski z przekazem do kibic\u00f3w G\u00f3rnika Zabrze [WIDEO] - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T20:00:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQU0ZfTEYtbC03ZzRlWEx1VXlnVXA4SmNYM1JiLTY4UE9FTFpqX1l0STRZR0xhd0JLcEctYTliekdQZTRtSFJHaEltNWhBMFB0ZW0tbnZ6aW9hajFLamQwc0pYU1Y1QW9sUk9aeDRTTkRYLUNYR1JORV9lWHNpUXJfSzVVeUVMZ3RaYmotT3ZjM0xhMnVteXV3eS1UMlhSRXJfVWZsRkpXSHg1R01VOXFlREJNcExZeGJfd2ZOYmZ3d1hEM01kVms3SUNIWkFpa0FaZVB4UVBOOFdkN1RUMm9sT19CUEpKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie GRZMI\u0104 nad doborem muzyki w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\": \"Najgorzej wybrana piosenka do tanga w historii programu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPUU9WU0tucXFpa2V6SDR5UTA1UHV4TTZpanpIcVFpYWV3X2JlYkprUGhzRzk5aUVXbV90Q1dzUFozeWpyVmUtR2ttdzNJMFFERElJWnFxNkNQeVpiXzItbXlFbXMyVTFzZlZKa1JQQXpGaFRmNHk5cExKelRobktqdFY3cHdOMWV1LXdIOVFoLVhqb1dGNVRlbg?oc=5\" target=\"_blank\">Ich wyst\u0119py nie by\u0142y wystarczaj\u0105co przebojowe. Kolejna para odpad\u0142a z \u201eTa\u0144ca z Gwiazdami\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a ", "id": 1397988, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQU0ZfTEYtbC03ZzRlWEx1VXlnVXA4SmNYM1JiLTY4UE9FTFpqX1l0STRZR0xhd0JLcEctYTliekdQZTRtSFJHaEltNWhBMFB0ZW0tbnZ6aW9hajFLamQwc0pYU1Y1QW9sUk9aeDRTTkRYLUNYR1JORV9lWHNpUXJfSzVVeUVMZ3RaYmotT3ZjM0xhMnVteXV3eS1UMlhSRXJfVWZsRkpXSHg1R01VOXFlREJNcExZeGJfd2ZOYmZ3d1hEM01kVms3SUNIWkFpa0FaZVB4UVBOOFdkN1RUMm9sT19CUEpKZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzowie GRZMI\u0104 nad doborem muzyki w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\": \"Najgorzej wybrana piosenka do tanga w historii programu\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:49:14+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQd2ZMdm1rSlIwdFVQaWRQREZ1aVUtdUh4S1VFTDdiNXZZbHBiMnZhMW5KXy1RVC1pTUdrU0dCUGRwY2FYODQ2ZmJMMDJLNUhXblhrNzZudDZyam1tTWFnLU9oZzh5RHJLZFZzcndpTy1XWGk2MFZ5NFhwQnFYenMzc1FjejB5V2Q3SklJYkJ0bk1qd0lyNlhscUNFczJWaXNmNXRCRHE4cXFUQTFIOVpndGhrMA?oc=5\" target=\"_blank\">Odkry\u0142 nieznane dzie\u0142o Fryderyka Chopina. Oto jak brzmi [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>", "id": 1397990, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQd2ZMdm1rSlIwdFVQaWRQREZ1aVUtdUh4S1VFTDdiNXZZbHBiMnZhMW5KXy1RVC1pTUdrU0dCUGRwY2FYODQ2ZmJMMDJLNUhXblhrNzZudDZyam1tTWFnLU9oZzh5RHJLZFZzcndpTy1XWGk2MFZ5NFhwQnFYenMzc1FjejB5V2Q3SklJYkJ0bk1qd0lyNlhscUNFczJWaXNmNXRCRHE4cXFUQTFIOVpndGhrMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkry\u0142 nieznane dzie\u0142o Fryderyka Chopina. Oto jak brzmi [NAGRANIE] - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPZGtIMWEzbmd5Tl9jMXZscUppdWRMQnNhMURraXpwVEF0LWg0cmo5SHg2c2tySHc1aDIxYlRVZnV6S290U1JlYnMzZVczbDBHem5oZ0VLUE52R3ByaDAtWUFpcDBLSEZCN2dnWWNETGd4S0ctTENVQXY5N0VEbGZhNkZyMFM1WnhneHJORzNHMkY4bzBNUi1QVWItQnA5ZVZiQUJuZlJSY05jLUdmQlJrdlpOZlh2SFBiVFBNaUNsU2lfT1JyY0JIN216NA?oc=5\" target=\"_blank\">Naklejki na tysi\u0105cach grob\u00f3w. Ostrze\u017cenie tu\u017c przed 1 listopada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM01MZXpxdzFYU0owaWtLQmI2bGNHT1FuSXhJWlZOREZiTm93UVlPXzczMS1UTEZtZU9RVHItcS1kOXZLMFdfU0cwNk1BdllyRXBXWXo0TklYRmVvd1V1TEQ5V2lqdkQ5d0x0Y0dpRl9Ta0JVVU9sdHV4d0xObkt3cURNNFJxWV9PMVBNZ29RWmhEQ21UUTgtS3N0cW1sTndEWVRicGhtZjdIUkg2dmRhQUVTMnZWbmtCSVBIMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce grob\u00f3w do likwidacji? W te miejsca mog\u0105 pochowa\u0107 inne osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1397984, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPZGtIMWEzbmd5Tl9jMXZscUppdWRMQnNhMURraXpwVEF0LWg0cmo5SHg2c2tySHc1aDIxYlRVZnV6S290U1JlYnMzZVczbDBHem5oZ0VLUE52R3ByaDAtWUFpcDBLSEZCN2dnWWNETGd4S0ctTENVQXY5N0VEbGZhNkZyMFM1WnhneHJORzNHMkY4bzBNUi1QVWItQnA5ZVZiQUJuZlJSY05jLUdmQlJrdlpOZlh2SFBiVFBNaUNsU2lfT1JyY0JIN216NA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naklejki na tysi\u0105cach grob\u00f3w. Ostrze\u017cenie tu\u017c przed 1 listopada - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:33:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQllkNXpYQTdFX0hITTlPR20wb3JJNE5LZUFDSDRybFFqU3JaZTFYb3BsMVVMZFlmVzBsVDN0UVVmUElSY1hGVHZqS1JkWkhWM1FTclVnVTBrOU4yTnVGNlZpdHNSTXJBbVUzc1d2dE84cExZbEZGcHZyWjJ4NUdGV0ZpUWpnM2FmLUxEQzN6SkZ6TTkzWGdPbzMxZEJLbEJMT2dpSmUyVU5pQkVxUGVOdFhR?oc=5\" target=\"_blank\">Lider partii Razem uderza w premiera Tuska. \"Zajmuje si\u0119 pisaniem suchar\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOaEFkWERMRVlCZFRIcmN4aWRjT0Y5V0dFTDE4c0ZFQmZydk5QUzQzS0V4VXh6MjY2VlhCaWdqSFh4clk1WEVjN0RRdzM5dTVwTUdJQ1B1R1dubUEyYnJPV3lvTXZzWWh4ZzB0WXVjTVRrUU9MQ21qMGZZTmNsRkUxMV9udFRlWlNKd1FjMUx4dGdkT2tkQTJIQ1RjdHg?oc=5\" target=\"_blank\">Partia Razem odesz\u0142a z Lewicy. Wymowny komentarz Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNVjg5Z0k5MFYtMkFsZTY5RE9YZG1kY2E3YUxVemhDdXMxY3JkNVkwZnQwTEsxVk5D", "id": 1397747, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQllkNXpYQTdFX0hITTlPR20wb3JJNE5LZUFDSDRybFFqU3JaZTFYb3BsMVVMZFlmVzBsVDN0UVVmUElSY1hGVHZqS1JkWkhWM1FTclVnVTBrOU4yTnVGNlZpdHNSTXJBbVUzc1d2dE84cExZbEZGcHZyWjJ4NUdGV0ZpUWpnM2FmLUxEQzN6SkZ6TTkzWGdPbzMxZEJLbEJMT2dpSmUyVU5pQkVxUGVOdFhR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lider partii Razem uderza w premiera Tuska. \"Zajmuje si\u0119 pisaniem suchar\u00f3w\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:32:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOLS1CYTFmcGtJMTNCRmpVUWZFaGNmQmZFTmV3SWdXcWgxUjJCV2F1TnhGLXRKNUFMaVV2Um1xOFZGOUl5QXRUM3JnOHAwemlLWHRSZVZmdF9pTnROUTBlOW93THlCOWRqcmpTOUZSUGIyYzJDSHNSdHNpR09oVi1JY05TMWpFUW5aUy1sTVN6VE5ubmRZSm1EenpuaklKY1drT0ZhZDRydktiSDAyaWxDSnY1cm5Qdw?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c i \u017cona zgin\u0119li tego samego dnia. Pora\u017caj\u0105ce ustalenia \u015bledczych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQbGliWVlfSndlUldTcE43aDNndF9sUVQtSVQ5ckpnYk03dEZOWlV4NlFmSmF5d1V3V2V5REgyU3hzNFktZFU5WHhSYTFsUnBBSmcyeUYyNTMxU3V5a21aWWhQZ1YzNkJnQXl1aGtZV1FQZXlWUVdWNHZUT0FMWnVVQ05ySjVfbW1mWEE5QjVranRrWEFWRzFBc2FsNnE0ZlFvVE1PY1JBdkFDanYxS2ZoaElMYnZHVy1fQ2d2NW5Kc2E1eEpy0gHDAUFVX3lxTE1YMmllSHRwUGV5UDlUM2pjbExKYUNYQ090RTJfSmZZd3BPWThmSlROUnowTnE0eXdZOTJsS3lER0xLV3daemZEb2U4d2ZmZTJ5MTNUYm1jVVozd3paUWRGRXZiMjFXLTFKRER3Xy0zNXpoaUNSdGlLR2N1RzVNdkNFcHdFME9QY3lFbUtxaGtraGhBeTZYVTM3MW9PSVQ1Z0", "id": 1397748, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOLS1CYTFmcGtJMTNCRmpVUWZFaGNmQmZFTmV3SWdXcWgxUjJCV2F1TnhGLXRKNUFMaVV2Um1xOFZGOUl5QXRUM3JnOHAwemlLWHRSZVZmdF9pTnROUTBlOW93THlCOWRqcmpTOUZSUGIyYzJDSHNSdHNpR09oVi1JY05TMWpFUW5aUy1sTVN6VE5ubmRZSm1EenpuaklKY1drT0ZhZDRydktiSDAyaWxDSnY1cm5Qdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0105\u017c i \u017cona zgin\u0119li tego samego dnia. Pora\u017caj\u0105ce ustalenia \u015bledczych - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQbGliWVlfSndlUldTcE43aDNndF9sUVQtSVQ5ckpnYk03dEZOWlV4NlFmSmF5d1V3V2V5REgyU3hzNFktZFU5WHhSYTFsUnBBSmcyeUYyNTMxU3V5a21aWWhQZ1YzNkJnQXl1aGtZV1FQZXlWUVdWNHZUT0FMWnVVQ05ySjVfbW1mWEE5QjVranRrWEFWRzFBc2FsNnE0ZlFvVE1PY1JBdkFDanYxS2ZoaElMYnZHVy1fQ2d2NW5Kc2E1eEpy0gHDAUFVX3lxTE1YMmllSHRwUGV5UDlUM2pjbExKYUNYQ090RTJfSmZZd3BPWThmSlROUnowTnE0eXdZOTJsS3lER0xLV3daemZEb2U4d2ZmZTJ5MTNUYm1jVVozd3paUWRGRXZiMjFXLTFKRER3Xy0zNXpoaUNSdGlLR2N1RzVNdkNFcHdFME9QY3lFbUtxaGtraGhBeTZYVTM3MW9PSVQ1Z01rNUxxSlA1V21vSERHbWdxLTlGTG1OUDlVaEJwMU1sOENBTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141\u00f3dzkie: Zab\u00f3jstwo 52-letniej kobiety. Tego samego dnia w wypadku zgin\u0105\u0142 jej m\u0105\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOLS1CYTFmcGtJMTNCRmpVUWZFaGNmQmZFTmV3SWdXcWgxUjJCV2F1TnhGLXRKNUFMaVV2Um1xOFZGOUl5QXRUM3JnOHAwemlLWHRSZVZmdF9pTnROUTBlOW93THlCOWRqcmpTOUZSUGIyYzJDSHNSdHNpR09oVi1JY05TMWpFUW5", "id": 1397983, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQbGliWVlfSndlUldTcE43aDNndF9sUVQtSVQ5ckpnYk03dEZOWlV4NlFmSmF5d1V3V2V5REgyU3hzNFktZFU5WHhSYTFsUnBBSmcyeUYyNTMxU3V5a21aWWhQZ1YzNkJnQXl1aGtZV1FQZXlWUVdWNHZUT0FMWnVVQ05ySjVfbW1mWEE5QjVranRrWEFWRzFBc2FsNnE0ZlFvVE1PY1JBdkFDanYxS2ZoaElMYnZHVy1fQ2d2NW5Kc2E1eEpy0gHDAUFVX3lxTE1YMmllSHRwUGV5UDlUM2pjbExKYUNYQ090RTJfSmZZd3BPWThmSlROUnowTnE0eXdZOTJsS3lER0xLV3daemZEb2U4d2ZmZTJ5MTNUYm1jVVozd3paUWRGRXZiMjFXLTFKRER3Xy0zNXpoaUNSdGlLR2N1RzVNdkNFcHdFME9QY3lFbUtxaGtraGhBeTZYVTM3MW9PSVQ1Z01rNUxxSlA1V21vSERHbWdxLTlGTG1OUDlVaEJwMU1sOENBTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141\u00f3dzkie: Zab\u00f3jstwo 52-letniej kobiety. Tego samego dnia w wypadku zgin\u0105\u0142 jej m\u0105\u017c - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T19:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPT3Z2aUV2a3lWX0FuQWJWd3JON3lZRk5QVlQ0S3JlYlI2RWxydmNfalhQUlZwVFhZMkoycHJraDFJMGtxZU1MdzBFQWw5T054NUQ1SkxCczk2b0I2X1FVWVQzWmp3WmFMbUtRYjdxWC1INkJ5bFJrdWJKWENzVzdXaDZDUHRvbG1kb3VTYmprbUJzb0VmZUpWT2QzZFBFM01Xc3U3dFpBdDhleUs0VWU2Ylc3UTQxZGVaZF9KVVZJN2V3MWhlNnRxMnl0bDdESUhuQ01N?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa - GKS Katowice [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNbWJOZFh0X1R3Z0RYZmM5dlJFeGxWVzFvdWFVbFlUUFJQb2w4Q3lyLVZZdGtQSTE2aVBJM25jX0UwY1cwbko2VHNkWjBDRklsVW9fc0hHZnlWWGo3bjAwbzNSUERnbUtHVmFKNFNiX25MOU9Lb3NQaFBndXF5dl9QV2Z3cGxzbEk2d0xpNFZfRnZMRlN6VThVcDRYbS1qMHZrRVJLNFhjX29XVUFETVBJUEpEV0J0Rk9lMW1DZDlESy1TcjY4Y1FwM1owMA?oc=5\" target=\"_blank\">Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od sensacji. Wtedy Legia ruszy\u0142a do ataku. I jest nokaut!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1397991, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPT3Z2aUV2a3lWX0FuQWJWd3JON3lZRk5QVlQ0S3JlYlI2RWxydmNfalhQUlZwVFhZMkoycHJraDFJMGtxZU1MdzBFQWw5T054NUQ1SkxCczk2b0I2X1FVWVQzWmp3WmFMbUtRYjdxWC1INkJ5bFJrdWJKWENzVzdXaDZDUHRvbG1kb3VTYmprbUJzb0VmZUpWT2QzZFBFM01Xc3U3dFpBdDhleUs0VWU2Ylc3UTQxZGVaZF9KVVZJN2V3MWhlNnRxMnl0bDdESUhuQ01N?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia Warszawa - GKS Katowice [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:58:18+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOeE0yQlBRbmpaR2VIVjR1ZF9HODF0NUhKemVoYmRGZ19VMV9tUjRrcmFYbWhtbGtQVXhUNk1rVzVRMGpqWkJOanVRWTgwWEFzQ05UWVZ5R0lMNnF5cVJ5ekVUblhwajBBSmJpNjdJbFoyekREcHhNMmd2NzBtdHRPM1h5NjFTQ1AxNEFLQUdGbnZfeFlVMFBscVVTc0ZkbldxcUFIQkw5WC1PYXh1WF9tY3pCUlI0YXk5SUN3eWMzd1g0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Od nauczycielki do milion\u00f3w. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od reklamy targ\u00f3w erotycznych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>", "id": 1397754, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOeE0yQlBRbmpaR2VIVjR1ZF9HODF0NUhKemVoYmRGZ19VMV9tUjRrcmFYbWhtbGtQVXhUNk1rVzVRMGpqWkJOanVRWTgwWEFzQ05UWVZ5R0lMNnF5cVJ5ekVUblhwajBBSmJpNjdJbFoyekREcHhNMmd2NzBtdHRPM1h5NjFTQ1AxNEFLQUdGbnZfeFlVMFBscVVTc0ZkbldxcUFIQkw5WC1PYXh1WF9tY3pCUlI0YXk5SUN3eWMzd1g0dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od nauczycielki do milion\u00f3w. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od reklamy targ\u00f3w erotycznych - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:56:02+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPbEc4X2x5WklRTlIwdzRZOUF4RklHYW1FTk1yYkc1SjdYZWdpRzUtQ2pXTUdPTjdueHJOdkZ5cWNaR2FWeVhSWG93UGktdkFBR0pEcTdDNkRacVpmMHpiV0d6bHBSVWNGUExKbjNLbU9DVTVjdElsRjI4WE9uTVBTUzlYNkhGZkRrdjdKWTllYWRmTG5KOGJ5QVdWbVp1YlFvZmRhYWZyb1VTbzZ2V0NxYmc2TDQzR1R0YWNDTVpoaXRxMjdidDY0enVkUktLeDBaZ3FoZThCWFpWYXctTGp2SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dublet Zieli\u0144skiego w Derby d\u2019Italia, Juventus uratowa\u0142 najwy\u017cszy remis w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pZMVk3UERCRndYSXE3WWk4QVZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1397758, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPbEc4X2x5WklRTlIwdzRZOUF4RklHYW1FTk1yYkc1SjdYZWdpRzUtQ2pXTUdPTjdueHJOdkZ5cWNaR2FWeVhSWG93UGktdkFBR0pEcTdDNkRacVpmMHpiV0d6bHBSVWNGUExKbjNLbU9DVTVjdElsRjI4WE9uTVBTUzlYNkhGZkRrdjdKWTllYWRmTG5KOGJ5QVdWbVp1YlFvZmRhYWZyb1VTbzZ2V0NxYmc2TDQzR1R0YWNDTVpoaXRxMjdidDY0enVkUktLeDBaZ3FoZThCWFpWYXctTGp2SQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dublet Zieli\u0144skiego w Derby d\u2019Italia, Juventus uratowa\u0142 najwy\u017cszy remis w historii - Flashscore", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:45:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMTJLaExDbU9QeW5wMWVtWXdxMll0NXFlRDlyYk9paWN1VWJNYUJ1U2doMFRDbmVHYmxkSVc4OE00eC1mNlF4Y3dURlFCeTdTanFIN1NXMUotR1VSd3d0TU9ab3BqTXZMa2xRNUNHZXpLdzA5MC1HRTdHb1I2UHY2RjBUMHp2RmRGaVhQanA1bXdhWjhaT0t3OHZZeGFnSnRGXzd2Wm9ZQTBfU3hqYlJLOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce roszady w PiS. Wybrali nowych szef\u00f3w okr\u0119g\u00f3w. Na li\u015bcie pi\u0119\u0107 nazwisk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZkV5ekJ5NXNLb0FhWVl4MHI3bDR6YVREZVRndDN6NVdvTmVpRWtISnlia1N0cEpQMDZPUVJNZWkwMEJvZHhmYjJJSlJRaC1jUm9Rb296QVcxVW9tcklZNkszYXFJQTV1UzFraUxsUk93RmpmaUJfWWh1NU8taEprZFRpT2YtYU1kQmJQYlBvdjc4M3pzandSSkx6bDMzY0xkS0tlMWhycFJ3VzAyRXJnd2pB?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Krupka zosta\u0142a szefow\u0105 \u015bwi\u0119tokrzyskich struktur PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Kielce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQam9leEQtT0RncUpuRXh1dk9ObzZGdzZMS", "id": 1397751, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMTJLaExDbU9QeW5wMWVtWXdxMll0NXFlRDlyYk9paWN1VWJNYUJ1U2doMFRDbmVHYmxkSVc4OE00eC1mNlF4Y3dURlFCeTdTanFIN1NXMUotR1VSd3d0TU9ab3BqTXZMa2xRNUNHZXpLdzA5MC1HRTdHb1I2UHY2RjBUMHp2RmRGaVhQanA1bXdhWjhaT0t3OHZZeGFnSnRGXzd2Wm9ZQTBfU3hqYlJLOQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce roszady w PiS. Wybrali nowych szef\u00f3w okr\u0119g\u00f3w. Na li\u015bcie pi\u0119\u0107 nazwisk - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:25:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOXpDSzV3XzhILWZGcngySGNQMWRxWE5lcFh4SmtPSVBOdENyYnpuR2VLbm8tNVRzRGZCb2xiYWtYVVI1TklIdkVRendZRF85eDJsaGFfbzlNVjhMRm1Ra3dhektjUy1mSVA5dkRYVTdkZGVMbXY4cTdxNjlWQXhTa29pdEJ0MjUwTEg5bHpwLVhRbGdNSm9UTUxlbkF4bFVMcGhuUXFrZHRBRFZqOUE?oc=5\" target=\"_blank\">G\u00f3rnik Zabrze triumfowa\u0142 w \u0141odzi. Druga domowa pora\u017cka Widzewa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQOUlHSFZuRE93ZkZsaUF5WG9mamktUXhGY1lCRU5rbERualp4OUdrbThqdHU0QnowUHE5QkFzX0RwU19TOTBGVVIxV3l6amRFX01wOHFHeTdtZzRUbnVsaEFSdFBka1RVREZsXzBaRHNSUmdyWVhGb2Y1bjhZMDVBSUs4aTVzdDh3SWtaQWxxOXVfNUpDUXl2RHlFaWJXM0M5QjZzS3laYzB4dXBodnRjb1hsNGh4MG1VWUhSOHFabw?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka w \u0141odzi! Widzew bezradny. Gol \"stadiony \u015bwiata\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOXzR5dTR4aWlxMnVha0ZfNmF", "id": 1397501, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOXpDSzV3XzhILWZGcngySGNQMWRxWE5lcFh4SmtPSVBOdENyYnpuR2VLbm8tNVRzRGZCb2xiYWtYVVI1TklIdkVRendZRF85eDJsaGFfbzlNVjhMRm1Ra3dhektjUy1mSVA5dkRYVTdkZGVMbXY4cTdxNjlWQXhTa29pdEJ0MjUwTEg5bHpwLVhRbGdNSm9UTUxlbkF4bFVMcGhuUXFrZHRBRFZqOUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00f3rnik Zabrze triumfowa\u0142 w \u0141odzi. Druga domowa pora\u017cka Widzewa - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:03:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ1g1cmdkVXE1TklYMTBUT2FiNUVMSndDbEJqaC1iN0h5dzVzWVZ5bUFWR3hxTDBIMkxJdFlab0RSekNuNnhHdDBKN1Q4bUV5N05mQ1ZJYkxpNTRrNkhTQ1IzOVJqZFY2eDUxdDlmR003cHNJNzQ5Wi1qcWRpWDN5aHJ6bXNTeU1HVS04RWF1YWVHOEtzUkx6dkNZVmYzQXZsc19mcUlzT016Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Na nagrobkach pojawi\u0142y si\u0119 tysi\u0105ce naklejek. Powa\u017cne ostrze\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM01MZXpxdzFYU0owaWtLQmI2bGNHT1FuSXhJWlZOREZiTm93UVlPXzczMS1UTEZtZU9RVHItcS1kOXZLMFdfU0cwNk1BdllyRXBXWXo0TklYRmVvd1V1TEQ5V2lqdkQ5d0x0Y0dpRl9Ta0JVVU9sdHV4d0xObkt3cURNNFJxWV9PMVBNZ29RWmhEQ21UUTgtS3N0cW1sTndEWVRicGhtZjdIUkg2dmRhQUVTMnZWbmtCSVBIMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce grob\u00f3w do likwidacji? W te miejsca mog\u0105 pochowa\u0107 inne osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOWl4eE9KTEtUdU5ueVJzZGZh", "id": 1397486, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ1g1cmdkVXE1TklYMTBUT2FiNUVMSndDbEJqaC1iN0h5dzVzWVZ5bUFWR3hxTDBIMkxJdFlab0RSekNuNnhHdDBKN1Q4bUV5N05mQ1ZJYkxpNTRrNkhTQ1IzOVJqZFY2eDUxdDlmR003cHNJNzQ5Wi1qcWRpWDN5aHJ6bXNTeU1HVS04RWF1YWVHOEtzUkx6dkNZVmYzQXZsc19mcUlzT016Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na nagrobkach pojawi\u0142y si\u0119 tysi\u0105ce naklejek. Powa\u017cne ostrze\u017cenie - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T18:01:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNTjhSOURKdXFGMmhrWUVPSkJ1RHE0S0hUY3luTmNud09PaXdxMWppaEJESE04X0hLYl9NSjNfc1FWQzdhNUpyWWtGNkszM2VIWWlDWkhyQUZfanBnakM5M3ZwTTFTLVBwcGExWWw5LUM5YjFoN0hpWXVtNmR5ZUhKRkpCR1VxcFllbjMxa29nY2dkQUVYUE5sZ2pKMldwOUhrZEJWa2hkN3duc3NmMmY2bVdSMG9UOHdBYm1BRGFxZDJEelNKZ2UtTUh1NktIY1NsUlN3NVVReFUwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maryla Rodowicz - tak mieszka i \u017cyje na co dzie\u0144. Z\u0142ote elementy w kuchni, koty i pi\u0119kny ogr\u00f3d [28.10.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOYmZwS0Z4ZVhvUnp5RnRzYzE3cjJJRmw2NVlTOVp1SEp2amlfTkRIWlpKdm5Ha0Z2UUFjMHF3Z3BXb2lOd2Zjd1RjS3V4VVdhaEhRYVdzNFU0UW1lZmVRZWw3NlBKbmJzT0VGUFY0YXBmZUZEZF84SFc2UXB3VmMzRWZjQ1E0WXpZS3I5MUUzbjBkR2lSUkJNdkJsOXdULV9mVWRrcVdDekd2MHBmc3M5RzFIaVBpX3RpSGhMLUFjZi1nMUo3LWFRbEZ0WmU5T3ozYTVESkFHYUc5ZkltdUhjTW93?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da dom Maryli Rodowicz w Konstancinie</a>&nbsp;&nbsp;<font c", "id": 1397496, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNTjhSOURKdXFGMmhrWUVPSkJ1RHE0S0hUY3luTmNud09PaXdxMWppaEJESE04X0hLYl9NSjNfc1FWQzdhNUpyWWtGNkszM2VIWWlDWkhyQUZfanBnakM5M3ZwTTFTLVBwcGExWWw5LUM5YjFoN0hpWXVtNmR5ZUhKRkpCR1VxcFllbjMxa29nY2dkQUVYUE5sZ2pKMldwOUhrZEJWa2hkN3duc3NmMmY2bVdSMG9UOHdBYm1BRGFxZDJEelNKZ2UtTUh1NktIY1NsUlN3NVVReFUwQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maryla Rodowicz - tak mieszka i \u017cyje na co dzie\u0144. Z\u0142ote elementy w kuchni, koty i pi\u0119kny ogr\u00f3d [28.10.2024] - Express Bydgoski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:50:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSktQd01MVmhSZjdRNjZMVWJESjYybGNkY0pqWWwwMzBQSXFCTVUxU19fS1JqY245VXZoc3F4NUxyNVdRREJpSVFiZllBS0UxaDB6SndvNFptTzFyVmN5WFZWYkdlekZMdzNUVVNuUll3Q0ZtNVFXSUxsNi1QQjhyejJob2FnNThMbXNlMGpZZERuMzI4MzE3Sy1OSWhmQVZKdXBCRmY4eGttSWR0cTJ0QVE4X05hbEZiamhuMnBhUERub1k?oc=5\" target=\"_blank\">500 mln z\u0142 w trzy miesi\u0105ce. Polacy masowo wyp\u0142acaj\u0105 pieni\u0105dze. Co si\u0119 sta\u0142o?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNcFNReGR5RXAzNVRKVDFRcUhxeXFSVHg0UE8xVUNuZzFQUDM2MmZiRlp1Q0lyb1B0aWFNcldLdlFmZGdqbEFLU3hveFZOTmlPRExEYk1aZkRRdUpobzNzbTJvNU5oWHJxaGdTQTNqRU96UzA3SVl4TFFYdFlnYm5wM0tJc3N1R3ctNVY5MkZfeHUwX2NaVHFCNHlEVE5jbkhIMGxFanczVDVkTGcwMDdrT3VkMFlWcGdwR2ZjMlEyQ0RBdlpt?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy masowo wyp\u0142acaj\u0105 od\u0142o\u017cone pieni\u0105dze. Pad\u0142 rekord w PPK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgF", "id": 1397755, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSktQd01MVmhSZjdRNjZMVWJESjYybGNkY0pqWWwwMzBQSXFCTVUxU19fS1JqY245VXZoc3F4NUxyNVdRREJpSVFiZllBS0UxaDB6SndvNFptTzFyVmN5WFZWYkdlekZMdzNUVVNuUll3Q0ZtNVFXSUxsNi1QQjhyejJob2FnNThMbXNlMGpZZERuMzI4MzE3Sy1OSWhmQVZKdXBCRmY4eGttSWR0cTJ0QVE4X05hbEZiamhuMnBhUERub1k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "500 mln z\u0142 w trzy miesi\u0105ce. Polacy masowo wyp\u0142acaj\u0105 pieni\u0105dze. Co si\u0119 sta\u0142o? - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:48:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOakRDY2oyYzAyNmJTemotUWpoRmppN0d3UmltX09mNWZ2MzB2ZG9GWnVIZldDWWhJSnhrbWJUQnlpNTY0QjViSE1DX0xZbkE2TE5fTkEwd2R0b1ZwYXY4OUJrQXByLWdhV2JqbmpteV9GN3N4RHJ3dUNXNjNYRG5FU3k5TXJVaE8tVDltbmpTS2dSRk91R3FuRmFjMi02MmVXSWNsa0FlRUt4TnVsSktneUU0Yk1ERWvSAbwBQVVfeXFMTVAzb25vUEkyWm5URHAzTXBDMWRzTXlDX2tpVDhaQWxqMVROOUNHR1VOaHlSQVJBbHNSS2lraW9yYnVmbzlJbm1mU3k4VTdGX3VPWGZYUXRsT0RxN1lZVHB4TFBDb0JWZ1pnWk9JSFpZU1RJQ2FXVmRWclRWOGNObzBUTzIxc2JNUFhpMk9nQjdZbFdOQ1dsOEhVSmtsRWRHVVNqVjAxS1g2blZMcFByVnA3VEdISmgwZnRWUG0?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka kumulacja w Lotto, takiej kwoty dawno nie by\u0142o. Kiedy kolejne losowanie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">biznesinfo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZnZ2V2ZXdDRZV0U4UU5pRURoeFZ2Zkl4dDlLTVRlUzl4eGQ2UkEzZG5TRHJBQnptQk85R3J5VUhUaUg2S0JRUnR2akpiQXpvU0w3WmdBVS1PMUZyd1JreC1nc3RfdGJfN3ozOEFCNHpwS0lwUEphY25VN2p4WFRzOGNOTENhQjVUTzhEemZFaHFzbXFVQm91SUt1SW9hU0ZwVz", "id": 1397756, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOakRDY2oyYzAyNmJTemotUWpoRmppN0d3UmltX09mNWZ2MzB2ZG9GWnVIZldDWWhJSnhrbWJUQnlpNTY0QjViSE1DX0xZbkE2TE5fTkEwd2R0b1ZwYXY4OUJrQXByLWdhV2JqbmpteV9GN3N4RHJ3dUNXNjNYRG5FU3k5TXJVaE8tVDltbmpTS2dSRk91R3FuRmFjMi02MmVXSWNsa0FlRUt4TnVsSktneUU0Yk1ERWvSAbwBQVVfeXFMTVAzb25vUEkyWm5URHAzTXBDMWRzTXlDX2tpVDhaQWxqMVROOUNHR1VOaHlSQVJBbHNSS2lraW9yYnVmbzlJbm1mU3k4VTdGX3VPWGZYUXRsT0RxN1lZVHB4TFBDb0JWZ1pnWk9JSFpZU1RJQ2FXVmRWclRWOGNObzBUTzIxc2JNUFhpMk9nQjdZbFdOQ1dsOEhVSmtsRWRHVVNqVjAxS1g2blZMcFByVnA3VEdISmgwZnRWUG0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka kumulacja w Lotto, takiej kwoty dawno nie by\u0142o. Kiedy kolejne losowanie? - biznesinfo.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:47:11+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcW12Q0lYa2dMdEtUSy1YWnZVMEQ1QjJya2tXYTVscHBfWEJwNkZqaVBDOVZDTmY0UHdNQkFPUEV2bHgwUlZvZEZZTDhKRk1kcGZaWE1hMHdlMDVicWNiVXZvTXpLQUJfWXNVd2JkZ0R6WjdXaVI4T29OZy1oUGVYMDBrbXQ5RllRTnNnUVhBX2lka0ZuWDc5dnJuVGVmRkZwS1NSSGtZbWdWMWhrcTRpdFJBVG4ya1JlOUUza0xB?oc=5\" target=\"_blank\">Wci\u0105\u017c wracam do tej konsoli. Sp\u0119dzi\u0142em z ni\u0105 wi\u0119cej czasu ni\u017c z now\u0105 generacj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1397757, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcW12Q0lYa2dMdEtUSy1YWnZVMEQ1QjJya2tXYTVscHBfWEJwNkZqaVBDOVZDTmY0UHdNQkFPUEV2bHgwUlZvZEZZTDhKRk1kcGZaWE1hMHdlMDVicWNiVXZvTXpLQUJfWXNVd2JkZ0R6WjdXaVI4T29OZy1oUGVYMDBrbXQ5RllRTnNnUVhBX2lka0ZuWDc5dnJuVGVmRkZwS1NSSGtZbWdWMWhrcTRpdFJBVG4ya1JlOUUza0xB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wci\u0105\u017c wracam do tej konsoli. Sp\u0119dzi\u0142em z ni\u0105 wi\u0119cej czasu ni\u017c z now\u0105 generacj\u0105 - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE9ReXFUTC1mYVQ3M1R3a3pfc254TkJjM2J0NE53VUM2RVBjcDcyVS1vM2JOWkd3S0R3bWlkeG5UNEhaRFBXaHhkeF83VjBzYkRBRnJtZjJzYkNTM19ES1VCdEM4VGdITnh0SDZXTVdfMFZybFN1VHFj?oc=5\" target=\"_blank\">Widzew nie dojecha\u0142 na mecz, wi\u0119c G\u00f3rnik \u0142atwo wygra\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNYkY2SjI2MFg1YTl3ZVo5VVBtY3JyeUFZclZMWURVLUZfUGVUOFRGU0VBYVNGTVhRc21FMzMydVc2aVo2bVdaNklRNTBOTEJFREdvdWJQT1B5MWwwTGwtaHpwR01VVEZ2YUFHcDRnQWlxZG9qLURFZkt3S1hOdkQ1c2k0bnluSlBBMkMtY0kxM3pmQlRlX0NTOGdvRnNSZWwwb2pnTkRWYWZEcC1hb1pUenV6ZjNfWkFmMVFDdTA5dENPVGZJT1QzX1V1dE9aYm03?oc=5\" target=\"_blank\">Widzew \u0141\u00f3d\u017a - G\u00f3rnik Zabrze [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOWlXYkRoUlZTSjdlNDhENjJhVjJVRFFuY2xXTXp3UWxRbU9Vb2JjVkZndnpMWGgxZXhzX2tidHBpZWZ5NTloTmJ5Tl9QT2NBX3pOVjBWX2hT", "id": 1397992, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE9ReXFUTC1mYVQ3M1R3a3pfc254TkJjM2J0NE53VUM2RVBjcDcyVS1vM2JOWkd3S0R3bWlkeG5UNEhaRFBXaHhkeF83VjBzYkRBRnJtZjJzYkNTM19ES1VCdEM4VGdITnh0SDZXTVdfMFZybFN1VHFj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzew nie dojecha\u0142 na mecz, wi\u0119c G\u00f3rnik \u0142atwo wygra\u0142 - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:27:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOd195TWpJaHQ3Y3VwNVFWYzFJaDJQanJ3cUljZ0p3SWw4akF1cHJhY1cwY0NCWHhRTml2THBPdXRiNHRGMjIxeTVsYktIMXZkZHhYT3JVYWg1aWdQUUFrTXp2QUJKejNvZjJNcXU3Q0xyNDhDeFBGdnpROUVLaldIakplZjRCaFBKd0g0R19HM09lcDVaU1Rr?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Gruzji nie uznaje wyniku wybor\u00f3w. Sikorski: Europa musi stan\u0105\u0107 po stronie Gruzin\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNVEZZUC1JSVRBaGhTMS13WWRCZVJKOFBCY0t5Z24ybGx6RGFEdGZSYlZXOWxzdUtJZnhDenZndjFFQ2FqalhzNElXVWhQNVBjWFllQnpwcHppamZ5VUs0NGlTaGJ4TXhMNlFITndEVC1INlFlemRmT3lkQnVBaGY5UFlHd3g1VGtfRFdqejkzRVdxT3lkOGR0TXVyUzY1TlFTYU5WeXJEdFMxWE5kMXhfWA?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Gruzji. Premier zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQNXVkN3J4WkR2NG1rSGctTXRpVmtCWTRKNWhfdnhKdUlsNlMzbW1", "id": 1397746, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOd195TWpJaHQ3Y3VwNVFWYzFJaDJQanJ3cUljZ0p3SWw4akF1cHJhY1cwY0NCWHhRTml2THBPdXRiNHRGMjIxeTVsYktIMXZkZHhYT3JVYWg1aWdQUUFrTXp2QUJKejNvZjJNcXU3Q0xyNDhDeFBGdnpROUVLaldIakplZjRCaFBKd0g0R19HM09lcDVaU1Rr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Gruzji nie uznaje wyniku wybor\u00f3w. Sikorski: Europa musi stan\u0105\u0107 po stronie Gruzin\u00f3w - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:17:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa0xfdnZuX0EzV21jVkkweXI2ZGJyVWM2SUw5YXYtWk80WFRwQVNkMU9TMGh0eUUzUlBNRnlfXzNTXzVjd2JsVWlqNjkzYjRrektZVzdlelR4enVGZlF0bnl4ZGNIWGFXU29sOTRlVlVoSC0zUF9uVTNROVJfZEdtM0JwWGRxLU14TDA3THdsRTlWM2JicEhLNUNjaExZZlZueEwzdFJUOFRBaWt2Ri1sV3p2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 wynik\u00f3w wybor\u00f3w w Gruzji. Prezydent wzywa do wyj\u015bcia na ulice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSWVsRm1McFh3blh3anVYU1A0NzVUWkFvQTVRRkZuY2RoSVdpVjQzTGJSYmlNSXNvQWVjMlVURDJ5VHBmeTRUTnpvbTJIU3lTeXI3eFN0NmpFSEV1S3lXMGkzUkx0SmJBYjJzZlhBUll3djFWcnBCVDlia3dITUlrUXF3Tm1tdG1MMmVMWXlxU1ZfZlA4bEhfZUpuZGhHZnlFczVwSnN1Q0V0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w Gruzji to pora\u017cka, a nie zwyci\u0119stwo Gruzi\u0144skiego Marzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdzdLMGtyTllTME84ZTQzSDI", "id": 1397482, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa0xfdnZuX0EzV21jVkkweXI2ZGJyVWM2SUw5YXYtWk80WFRwQVNkMU9TMGh0eUUzUlBNRnlfXzNTXzVjd2JsVWlqNjkzYjRrektZVzdlelR4enVGZlF0bnl4ZGNIWGFXU29sOTRlVlVoSC0zUF9uVTNROVJfZEdtM0JwWGRxLU14TDA3THdsRTlWM2JicEhLNUNjaExZZlZueEwzdFJUOFRBaWt2Ri1sV3p2Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u00f3\u0142 wynik\u00f3w wybor\u00f3w w Gruzji. Prezydent wzywa do wyj\u015bcia na ulice - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:10:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPcWZ6UnpqRlpUSU5iTzZlTV9fdjJGOXB3QjlkcEpBQ3J6YWNNTUVMY0xpdlRoMGp4YVJOY2RuVG92U0lrckV2RXpQT0J6VW9lVjNLNmtEZlpPaDlaaVhoV1RoUDdxWXo1XzZQYV9ZN1JpSG5XRS1HMUVZR2hyUVJmUGRNSWFZNWd4dFRfdVhhNVBUbHFLU2p5Zy1VNmd5akpkUmxpLU16YTlLOTJmc0M3N1VmeWVzTkpXcFZWSXhGMWZ3M0F2LTQtT25R?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Barcelona reaguje na wyczyn Roberta Lewandowskiego. \"Kamienie milowe\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOZ1R6LVdNVjNpVGlRb2Naalltbi1JSENrV2VJb0ZNT21pOXl4aXlKR1JTU0lpcVZGOFJMMEZKLWdvQjlQUk9IZ1BpQjJuZzZYd0k4bXVrOTV1RHJPQVBKSjczMzFLbllMaXNxY05ua3dKUUlpZmdUdl9GLVVocldTMTFCNXdoRjRiUGd6LVRvTjdSakhyNmRNUEJBRnllNjZZQ3pieVdKMGo0czFUaDV4TWwwZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"On nie jest Lewandowskim\". Kowalczyk nie mia\u0142 lito\u015bci po El Clasico</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/", "id": 1398187, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPcWZ6UnpqRlpUSU5iTzZlTV9fdjJGOXB3QjlkcEpBQ3J6YWNNTUVMY0xpdlRoMGp4YVJOY2RuVG92U0lrckV2RXpQT0J6VW9lVjNLNmtEZlpPaDlaaVhoV1RoUDdxWXo1XzZQYV9ZN1JpSG5XRS1HMUVZR2hyUVJmUGRNSWFZNWd4dFRfdVhhNVBUbHFLU2p5Zy1VNmd5akpkUmxpLU16YTlLOTJmc0M3N1VmeWVzTkpXcFZWSXhGMWZ3M0F2LTQtT25R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Barcelona reaguje na wyczyn Roberta Lewandowskiego. \"Kamienie milowe\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T17:03:44+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWTFWR19sbkQ2Slo1ajB0WG1UbWcxNTVNa25way1HVko2SXpqVjNlcnQzMWpEVURjTlNVaDlCbk1FSkpJRUZ2QVpvOGhDWVQ3a3Q3V0p3eUhkd1BJVzVndlJlcGdNcXlSb2JTNUNNeGlSV2hjbEZPX0NOTHkyVGdyMUlTQjMxYW1iNGdmeXNNSmFJNmw4M1B6UEtnQ2ZDdm52TGFGbnRUclZvZGVUaVg4clRyeFBVWW8?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnica ostatniego zdj\u0119cia trzylatki. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej wydarzy\u0142 si\u0119 dramat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1397752, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWTFWR19sbkQ2Slo1ajB0WG1UbWcxNTVNa25way1HVko2SXpqVjNlcnQzMWpEVURjTlNVaDlCbk1FSkpJRUZ2QVpvOGhDWVQ3a3Q3V0p3eUhkd1BJVzVndlJlcGdNcXlSb2JTNUNNeGlSV2hjbEZPX0NOTHkyVGdyMUlTQjMxYW1iNGdmeXNNSmFJNmw4M1B6UEtnQ2ZDdm52TGFGbnRUclZvZGVUaVg4clRyeFBVWW8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnica ostatniego zdj\u0119cia trzylatki. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej wydarzy\u0142 si\u0119 dramat - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOLVpXX1JFemUtcmFTdlNGeW14dGU0QVBObHNUT1A5UEdmeERlS1RzcnowUVp1Mnh6b3hURVVKTWlzcjJ0azBJam1kcGxWR1doMFM2VEI2aEdSV3FMbFZ0alJGVDRwWVRzUXRscXlUaFYxdTRRaEZCMHVrV1BLNmxTNlkzeC1Pci1Dc1g4NG4zZ0U2YkM0RnFjNUwxalFXb2d2T1NKcE9WYWUwLXBPYXBjWERSQ0twYUNhMDhQUm1lWWVrdy1ael81dU1JdDYwSHJm?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa gole Piotra Zieli\u0144skiego w meczu Inter - Juventus! Debiutanckie bramki w nowym klubie (WIDEO)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObTB0Nkl1bUtpbHJCM2Y3NDNrZzVWUldnM2tiNVpDM3c5Rktiak8xaG9yOGdyNVZybmYwb1duYVdrQ0x2NTBUbHNnMUhSNENrelV2NmNwSFcwT1hqM2Fxc1p0Nnkwd29Zc1MxNDBDZ3ZvdGczSnh6bHpzX2cxbl9YMU0xVXJVYVVqekJjaHlBaHlHNGUwZV9lRG5aejlzZHVvWS1MeFctTlQwdFB1VGNpTmVDQ2VtOVVkOElna2lB?oc=5\" target=\"_blank\">Doczeka\u0142 si\u0119! Piotr Zieli\u0144ski z pierwszym golem w barwach Interu! [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></l", "id": 1397503, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOLVpXX1JFemUtcmFTdlNGeW14dGU0QVBObHNUT1A5UEdmeERlS1RzcnowUVp1Mnh6b3hURVVKTWlzcjJ0azBJam1kcGxWR1doMFM2VEI2aEdSV3FMbFZ0alJGVDRwWVRzUXRscXlUaFYxdTRRaEZCMHVrV1BLNmxTNlkzeC1Pci1Dc1g4NG4zZ0U2YkM0RnFjNUwxalFXb2d2T1NKcE9WYWUwLXBPYXBjWERSQ0twYUNhMDhQUm1lWWVrdy1ael81dU1JdDYwSHJm?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa gole Piotra Zieli\u0144skiego w meczu Inter - Juventus! Debiutanckie bramki w nowym klubie (WIDEO) - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPNXFJM1JUYTNyaE1obklPRHNHdFNvZG1Hb29EU2NJOUw4cGJKbUt6VFphc2FmRkk2TkotRnF4MDhXelBGUnJQSHowN3NCNXdzVmJhMWhsWHJyTVU2ZVhMVDVUVE51UmZQX1JOUEhpY3N1OXpjTGliVnoyUTVod3pzTmFjWFc2NWI3eWRZYTVqd2dnQjBWR0VNMVlMRUJqUmc3ZVdSTlJuYjRuS2dYUzBHZVBZdXo0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie rzucili wszystkie si\u0142y na zdobycie miasta. Podano szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWU9CSGZGZTBpVjRXei1abWZEVXhtcGlSVTZnVnBiX0wyZHlKUVZuaDIzSEVPYWlJT2NiTmRKWVNCaDVnMVlmWUJuSmJzcnFjUFd4OFpyMjZHNVBOdWtkb1VLM1gwZjZJVWxxYmozU0Q0V0IweEhEcXBYZ2RvaUVhOU5nZmRsS0o5dm1Kd1ZYSks1UDZlUWdfbGx0T1pWMFBVQUZ2OUJLbkF2WWR0WjdGQmxYWV9EZjhZU1NJQm50czhrTHI3S3Fr?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie chwal\u0105 si\u0119 post\u0119pami. Pr\u0105 naprz\u00f3d w kluczowym obwodzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cU", "id": 1397493, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPNXFJM1JUYTNyaE1obklPRHNHdFNvZG1Hb29EU2NJOUw4cGJKbUt6VFphc2FmRkk2TkotRnF4MDhXelBGUnJQSHowN3NCNXdzVmJhMWhsWHJyTVU2ZVhMVDVUVE51UmZQX1JOUEhpY3N1OXpjTGliVnoyUTVod3pzTmFjWFc2NWI3eWRZYTVqd2dnQjBWR0VNMVlMRUJqUmc3ZVdSTlJuYjRuS2dYUzBHZVBZdXo0dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie rzucili wszystkie si\u0142y na zdobycie miasta. Podano szczeg\u00f3\u0142y - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:38:44+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbF9CVUdqai1iT3paa0VoTlFkNTRoZEFfSjZTVU5FT0N6SWFTM29SSlFnbUU5TEc5WElsc0JIMW9YU1VGU1JPdV9SbGg3RGp4WS16aF9PZzhKaGFydWFTTmY0RWdnVGtfZWRkZi1TemtpQmFBR1lZS3Q1b0VYX1RnQzQ3Smpob2RRemdqMjVtSElHc2ZhOUNrcFRLSFAzSGJDUE9La3E0aml3Q1FTZk5YQkpB?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ostrzega NATO. \"Departament wojskowy ju\u017c nad tym pracuje\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lWbXBEUERCRjJOeDRaMF90bUJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1396636, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbF9CVUdqai1iT3paa0VoTlFkNTRoZEFfSjZTVU5FT0N6SWFTM29SSlFnbUU5TEc5WElsc0JIMW9YU1VGU1JPdV9SbGg3RGp4WS16aF9PZzhKaGFydWFTTmY0RWdnVGtfZWRkZi1TemtpQmFBR1lZS3Q1b0VYX1RnQzQ3Smpob2RRemdqMjVtSElHc2ZhOUNrcFRLSFAzSGJDUE9La3E0aml3Q1FTZk5YQkpB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin ostrzega NATO. \"Departament wojskowy ju\u017c nad tym pracuje\" [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:36:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRUZRNllWbWVlNnMwdUNOaWZtaUdtanZzUWZpdVhWRGFpX3pZUUVxRURONmZLSDFUS1FwYU1KSEpUM0I0aTdsVnNKOVdhczdocXdoMG9qbVlMaVhERlVjbmI0Q3ZpNXU3cGtKSnV3NEpHM0MzWnM3SnV6dlBRRWhhQ3k2VGNWZlF6ZE5MSGhWOHNPS0MzcmVkU1BMOE95eVp2Qmh6Wk1kR0NtT2lnNnU2N19WMEFZRVk?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce. Czy b\u0119dzie podwy\u017cka w 2025 roku?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNaWhCZ3FCLWxEeXRVc2ZBbHMzNVdCWXhGQ2lrZURmb242aGZjWHhjbWVPMTViUHowcWN2LW1YMElSdnNRakduVzUtSk1tbDRFVUJBMS1NaUU1OEhjd1Noczl2aVZJWUJHaERaOENyWXZ4bkxfcXRGZWI1bk9oa25Cc1dBZzBoYUNQUUQtQkhhbkxDcmRLY3dMX3JNa0hjY21GV1ZJUmdVZlM3Q3JIengxbG5FSER5UTkzZllwN3FYbDVVWDRUdGxnUjN3?oc=5\" target=\"_blank\">Osoby z tymi schorzeniami dostan\u0105 orzeczenie o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Mamy list\u0119 chor\u00f3b [26.10.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowiny24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1397494, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRUZRNllWbWVlNnMwdUNOaWZtaUdtanZzUWZpdVhWRGFpX3pZUUVxRURONmZLSDFUS1FwYU1KSEpUM0I0aTdsVnNKOVdhczdocXdoMG9qbVlMaVhERlVjbmI0Q3ZpNXU3cGtKSnV3NEpHM0MzWnM3SnV6dlBRRWhhQ3k2VGNWZlF6ZE5MSGhWOHNPS0MzcmVkU1BMOE95eVp2Qmh6Wk1kR0NtT2lnNnU2N19WMEFZRVk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce. Czy b\u0119dzie podwy\u017cka w 2025 roku? - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:25:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcmI0M3JGQzhzbmo3Yjl0Mk1fdUJPaEJveUZsemNRWDJ5a1MzbkxSZU1KTmZsR0ZMTGs0T2hNamFMQVRkamZ3dEdNc1M1ZWhBcFdzNDAwX1REajN2R0QxMk85SUhFZ3FZXzY3Y0xVZnZrajVza08welRPWEFEWnJ1SEVxc2dQXy0yZ01saDYtUXZUby1nNTAxZzdiWTBZMzdPTTRuOHlGeFM3YTJfajU1YjZvZ0ExNmtiV20xa3FIWjMybEU?oc=5\" target=\"_blank\">To on mo\u017ce by\u0107 kandydatem, dla kt\u00f3rego \"zdradz\u0105\" swoje partie wyborcy PiS i KO [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQNkt6VmpDN3JnR2F1eEpmekhNY1RFclZpOEZ5Z2JrZzQzZklYSUZnUUlISEVVOXh6bU82QUhfNjJ0MkM1VlN1SG5nYzFrYmtBTElWaU1rVk10X3U5eThiSmN2eHF0QXZhREd1dkpRZlJsMFczN2RCMlBYSUxvVVZ3Zm9FTWtTRHFwV2R0N29wS01QOFRhcHdNOXJkUFE4NjJaWFVLSzMxTFhSWkpSX0huQ29ObmxtWEIwMkZoVXBkWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest kandydat Platformy Obywatelskiej na prezydenta. Nieoficjalne przecieki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://", "id": 1397982, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcmI0M3JGQzhzbmo3Yjl0Mk1fdUJPaEJveUZsemNRWDJ5a1MzbkxSZU1KTmZsR0ZMTGs0T2hNamFMQVRkamZ3dEdNc1M1ZWhBcFdzNDAwX1REajN2R0QxMk85SUhFZ3FZXzY3Y0xVZnZrajVza08welRPWEFEWnJ1SEVxc2dQXy0yZ01saDYtUXZUby1nNTAxZzdiWTBZMzdPTTRuOHlGeFM3YTJfajU1YjZvZ0ExNmtiV20xa3FIWjMybEU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on mo\u017ce by\u0107 kandydatem, dla kt\u00f3rego \"zdradz\u0105\" swoje partie wyborcy PiS i KO [OPINIA] - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:23:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPMzMxb2V6WHc3Rlo1TXJkWUlsallYX1BidXdDYlNrR0Vmc3BPaGdmaDJpd3JJU0tJdnFXWWpzdllBLTNVZDlEVkF5eGpwTzlvTDRDX1MzWTgwOTQwVXBiUmpmVHRndkhpU3YwVl9CcjF5ZEpmeG9JWlNKUDdfak5RTjVtUjlCQzhnZzJwR0cwdkt6ZFVDY1hiZXR2OWU1bjI0N2Y0YU9vbUtsMm1SOW1KcHFrM2pRNWQwbW5hUmkzay1vLXJEUnhSVlZMVTlMSWtHQm1nS2RZTDJUQQ?oc=5\" target=\"_blank\">LaLiga i RFEF wyda\u0142y oficjalne komunikaty ws. wyzwisk rasistowskich kibic\u00f3w Realu Madryt podczas El Cl\u00e1sico</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">FCBarca.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNc1hSVFBtLUJtNThpSlpVdTR2V2NzVm1Na1I4RmwtTFJZUV9LQ0VkTEtOX1pVemtUWUdOclNCY2JrWFFEajkzdDYxWTQtekhHY0JidmpHbjBqR1NtUnlkMlFFOHJJclVWVDRhZUg0ZzlFZUV4OHBsLWVmR1BHeXlvQXRwbDR4ZUtoaHBUM1VOWnVYQ3hmdkZ4V0x3Zk1Ec25jTXhyOEhrTkNzTGhoY0c0OEI1amtienRQLVJscHRrOG9DY2I1a0RrZ2g0S18xTG5xMTdnLWdsdmhjMnMzaExpQ1RwTm9ibE1v?oc=5\" target=\"_blank\">Real - Barcelona. Klub z Madrytu wszcz\u0105\u0142 dochodzeni po El Clasico<", "id": 1396651, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPMzMxb2V6WHc3Rlo1TXJkWUlsallYX1BidXdDYlNrR0Vmc3BPaGdmaDJpd3JJU0tJdnFXWWpzdllBLTNVZDlEVkF5eGpwTzlvTDRDX1MzWTgwOTQwVXBiUmpmVHRndkhpU3YwVl9CcjF5ZEpmeG9JWlNKUDdfak5RTjVtUjlCQzhnZzJwR0cwdkt6ZFVDY1hiZXR2OWU1bjI0N2Y0YU9vbUtsMm1SOW1KcHFrM2pRNWQwbW5hUmkzay1vLXJEUnhSVlZMVTlMSWtHQm1nS2RZTDJUQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LaLiga i RFEF wyda\u0142y oficjalne komunikaty ws. wyzwisk rasistowskich kibic\u00f3w Realu Madryt podczas El Cl\u00e1sico - FCBarca.com", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:09:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFBhcFAyUGp1WDRhZHoxbXM0OVktdHVEOGRqblRXbU1GbjdMUEhveFVEdEVWZlBFUXZlQ1A2TWhjSzFyc0VBZVFiMVk5dXlVZU9jYW5UWDkwaW96VUtDNTFOY2hRR2IwYWFsd0pLb2k5Wm4yRmlvMkVDbEt2TGs?oc=5\" target=\"_blank\">Jutro w \"Wyborczej\": Tajemnice ksi\u0119dza Olszewskiego. Na co posz\u0142y miliony z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOY3I4VUVJeEgxb01Na3hxZWZjb3A1MUJEUzgyN3FSLW4tUWNGX3dHZTFxZ0wzbkZyU1ZTQWF2a202emhwTVREVURXc0FxaFh2eS1TbkxSZHdfektyeVktX0hFZW9wV2tyUXJsd1E3T2tFQjd3YVNtcGpNVkxQWTdMSklPN3FvMDVyMDJ6emZiT3NGUzR6b1RXdG9RSmlUaEhyUXBBSEN30gGrAUFVX3lxTE5sUWd0WmNKWGpSbDNDeENQc0h0UkVDRDZoZ3ZrOW1KZ2xoVV95OUhSN0ZxVkN4dDJ2cVZDVXRndmlGRGZFQV85STU3bWJjZkRad2xuZHFzLWZDZ0tqUGt2U1JHaWtoazVBMlo5am5lUzREbkZ1YVFzVUxHb0hYcHNteTdoZ3ZyZGczc0ZTUV84NVJhNGlvUzRQX1lxLWljTWlHbXk2NU9rQmJwcw?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Zieli\u0144ski zdoby\u0142 dwie bramki w meczu z Juven", "id": 1396633, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFBhcFAyUGp1WDRhZHoxbXM0OVktdHVEOGRqblRXbU1GbjdMUEhveFVEdEVWZlBFUXZlQ1A2TWhjSzFyc0VBZVFiMVk5dXlVZU9jYW5UWDkwaW96VUtDNTFOY2hRR2IwYWFsd0pLb2k5Wm4yRmlvMkVDbEt2TGs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jutro w \"Wyborczej\": Tajemnice ksi\u0119dza Olszewskiego. Na co posz\u0142y miliony z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNYkY2SjI2MFg1YTl3ZVo5VVBtY3JyeUFZclZMWURVLUZfUGVUOFRGU0VBYVNGTVhRc21FMzMydVc2aVo2bVdaNklRNTBOTEJFREdvdWJQT1B5MWwwTGwtaHpwR01VVEZ2YUFHcDRnQWlxZG9qLURFZkt3S1hOdkQ1c2k0bnluSlBBMkMtY0kxM3pmQlRlX0NTOGdvRnNSZWwwb2pnTkRWYWZEcC1hb1pUenV6ZjNfWkFmMVFDdTA5dENPVGZJT1QzX1V1dE9aYm03?oc=5\" target=\"_blank\">Widzew \u0141\u00f3d\u017a - G\u00f3rnik Zabrze [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxObmlSb2JDTWZHZ05PTmNydkV4MFhRZ2NqTGlZQ2NjbWtadGtmVzd2ZGlRMU10SUhPUEc4ekV0Sk0tQ21ua0czUTJ6clNVM2ozTlQtUU83cXpjX2ZyakpTaUg4TEdNZ1g4ZnpNSjlod3RFdDA5UG1NeE15eFk0M29jOWdEaVZsNm0yeUhQZzZzVnAta0JVdXRBcEtITjh3VHpGcFZrOHlFYW5yVU5taEx4dDJkV0l6N051aTREUHdVWURVYXoyOUE?oc=5\" target=\"_blank\">Widzew \u0141\u00f3d\u017a - G\u00f3rnik Zabrze w 13. kolejce PKO Ekstraklasy. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1396650, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNYkY2SjI2MFg1YTl3ZVo5VVBtY3JyeUFZclZMWURVLUZfUGVUOFRGU0VBYVNGTVhRc21FMzMydVc2aVo2bVdaNklRNTBOTEJFREdvdWJQT1B5MWwwTGwtaHpwR01VVEZ2YUFHcDRnQWlxZG9qLURFZkt3S1hOdkQ1c2k0bnluSlBBMkMtY0kxM3pmQlRlX0NTOGdvRnNSZWwwb2pnTkRWYWZEcC1hb1pUenV6ZjNfWkFmMVFDdTA5dENPVGZJT1QzX1V1dE9aYm03?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzew \u0141\u00f3d\u017a - G\u00f3rnik Zabrze [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T16:00:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTkxBR25XaVBzSDVpQW1uaGc2NGhUQ1dwMVU2bEFsazJSS1FCOWlpZk16ZWVnRG9OYVVUVEdTdlQ0SDdDRFNJTkhsLWtodnEzaGVtR2pSUlJiTFlacGFnX3E1bDF3Mll0eWt4Y21GSTdEdzBuVUNTeGdaMUVPVnhZdVZEb3BUQ21lS2dkWkhJemJfZFFzR3pIR3MySC1OSk15Rk9QeGUyUGVHZEV1?oc=5\" target=\"_blank\">Jadwiga Bara\u0144ska zmar\u0142a 3 dni temu. Jerzy Antczak ujawnia, co z pogrzebem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOcG1BSFYxR3Zxd1p5Rm1zcG5GZW4wV2tvdlpERnN0N1ZkUngtN0VBRkQ0dTJXREU5eTk2S3lLMjdIbXhkc0xfZ0hRaEowUGpEa1lCRWlhXzJjNDN2eVRlUDZFM1ZOam1uTHBqdEZ5Q053bTJZSE1mdTVueWRZZE5mZC00ajdJNDJEUGt4YWQwelBlTFRGNS16S2tPNWU1eGszOHpWNEh1VzNpYk1CSTFHWUVPZDBrUnJYMXRoY0VrMmY4bXFzWGVHdXg2cVpsNzA?oc=5\" target=\"_blank\">- To by\u0142y bolesne krzyki \u2014 wspomina Jerzy Antczak. Prze\u017cywa on teraz trudne chwile po \u015bmierci swojej \u017cony...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.", "id": 1397499, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTkxBR25XaVBzSDVpQW1uaGc2NGhUQ1dwMVU2bEFsazJSS1FCOWlpZk16ZWVnRG9OYVVUVEdTdlQ0SDdDRFNJTkhsLWtodnEzaGVtR2pSUlJiTFlacGFnX3E1bDF3Mll0eWt4Y21GSTdEdzBuVUNTeGdaMUVPVnhZdVZEb3BUQ21lS2dkWkhJemJfZFFzR3pIR3MySC1OSk15Rk9QeGUyUGVHZEV1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jadwiga Bara\u0144ska zmar\u0142a 3 dni temu. Jerzy Antczak ujawnia, co z pogrzebem - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:58:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVURYaXJadWs0STIxZ3dJaEcwQ3ZOV0ZndDNuYmpxN0U0b2lGcDNzeHBZbzN1ZDBNcm9zNHFad0pqNU9pdzJOWUExMnB4dWFESDBoWC0zYVVUQTJlTHBOQUFEYVZQZk9Mb2p2YmcwMkJ2YmpFXzFBTmhKZXJVYjRfTTJSdzhhWWZxVDNRaHVweWhwOUJpc3FBUnJrRFM4V1FpVF9jakkyTmJJY2tF?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski \u015bmig\u0142owiec szturmowy spad\u0142 w pobli\u017cu Krymu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPcWczdlNvYWQ3OVFURU9Ya0xiM2NjZS1vZVRfaEtqNHZUVmNsaGpoRWpZTnpiZGVTNFI1dEpzcjVIZHF4ejA3YzJQc25nbDh6X0djOWlqS3g0OUI4UFJyNWpFaGwxZWpnUjlOaGkzM1pPaUhVVmtMNGprWk5DalFGaTR0X1FZeDF5STNCcVlzRzg5MDRveEhUTXhZYVBwcFE0MkE?oc=5\" target=\"_blank\">Media: rosyjski \u015bmig\u0142owiec bojowy rozbi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu Krymu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQm94VUcwUnJXcDI1ZHcxSmFHcUtUTHd3OGpYMmI2WDBvb2d2aTl4QzdyY1lfUXZLaUo3T2wzYzNkNzJXQ3c5Sk55T0", "id": 1397986, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVURYaXJadWs0STIxZ3dJaEcwQ3ZOV0ZndDNuYmpxN0U0b2lGcDNzeHBZbzN1ZDBNcm9zNHFad0pqNU9pdzJOWUExMnB4dWFESDBoWC0zYVVUQTJlTHBOQUFEYVZQZk9Mb2p2YmcwMkJ2YmpFXzFBTmhKZXJVYjRfTTJSdzhhWWZxVDNRaHVweWhwOUJpc3FBUnJrRFM4V1FpVF9jakkyTmJJY2tF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski \u015bmig\u0142owiec szturmowy spad\u0142 w pobli\u017cu Krymu - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:38:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM01MZXpxdzFYU0owaWtLQmI2bGNHT1FuSXhJWlZOREZiTm93UVlPXzczMS1UTEZtZU9RVHItcS1kOXZLMFdfU0cwNk1BdllyRXBXWXo0TklYRmVvd1V1TEQ5V2lqdkQ5d0x0Y0dpRl9Ta0JVVU9sdHV4d0xObkt3cURNNFJxWV9PMVBNZ29RWmhEQ21UUTgtS3N0cW1sTndEWVRicGhtZjdIUkg2dmRhQUVTMnZWbmtCSVBIMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce grob\u00f3w do likwidacji? W te miejsca mog\u0105 pochowa\u0107 inne osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOWl4eE9KTEtUdU5ueVJzZGZhSFBTZ0hmUXdqYmY0dE1KWkZQdTVxNlQ0T0c2cFV6VW4tVVhVYTA1SmpXVFcxbjhMTW5aSGxaTzR5RVh2aUtxT0s2ZFd1Z0F6UWZlR1R0dkVfNUhKNFJnYThfYnFqWmNmMHlZMWxJMjIxN0NMbXY4QklGY200cUVGZklyRVhMeXRHeWlGejJTRW1OajlfYmFqWFZkdDFiTw?oc=5\" target=\"_blank\">Poszli na cmentarz, zobaczyli kartki. Sprawa dotyczy 15 tysi\u0119cy grob\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOS204Y3RraEVWT0", "id": 1396634, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM01MZXpxdzFYU0owaWtLQmI2bGNHT1FuSXhJWlZOREZiTm93UVlPXzczMS1UTEZtZU9RVHItcS1kOXZLMFdfU0cwNk1BdllyRXBXWXo0TklYRmVvd1V1TEQ5V2lqdkQ5d0x0Y0dpRl9Ta0JVVU9sdHV4d0xObkt3cURNNFJxWV9PMVBNZ29RWmhEQ21UUTgtS3N0cW1sTndEWVRicGhtZjdIUkg2dmRhQUVTMnZWbmtCSVBIMQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce grob\u00f3w do likwidacji? W te miejsca mog\u0105 pochowa\u0107 inne osoby - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:37:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQb21HX1MwR1FZT2VRblZnZEpSeGpkYWNEbUJCaWozanRHU3g0Rmd4dXVMYW5YSlhacWk1N1BUMzk3UDdHblRzUHJnbkJDR29kTXc5dUhQbjVWaWpzdTVoRHNvSUJ2dmpQaTJESHlWSzYyMTVZYzN1V2dwQ0tzRFh4bG10ZFd4OG5OV0tKUG1YYm1ORjIyRXdqdFhQRXdXZDU2QXNFcjFyYWEtemc0VHF4YVA3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jagiellonia nie zwalnia tempa. Korona uwierzy\u0142a tylko przez minut\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPVlVrbDN0UTNaaTFObWloTzhUUmFzc3F5REN4djlQVkRDRld4eC05Y2M0WTQzcWp2bEhIbGpHOTJFWkhTZHdWcGtLbTNQbzZxekhuZHdmN2ZwNEdXMGo4UHpweEpIOEFQZEdSbTQ0UWJXNTdQeHQ5TENaYTZlaDI2Y3BWaW4zSS1HZld6ckc1RGFhczZvSVRGMEN5dVhsVjdMSFZHWXYyTkhEaGZqeDBOblNvRDJKQ2VDVGpiM1FITWRncDVkTmtDY1hocWMzS2M?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery gole i nag\u0142e zwroty! Mistrz Polski nie pozostawi\u0142 z\u0142udze\u0144 [SKR\u00d3T]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic", "id": 1396649, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQb21HX1MwR1FZT2VRblZnZEpSeGpkYWNEbUJCaWozanRHU3g0Rmd4dXVMYW5YSlhacWk1N1BUMzk3UDdHblRzUHJnbkJDR29kTXc5dUhQbjVWaWpzdTVoRHNvSUJ2dmpQaTJESHlWSzYyMTVZYzN1V2dwQ0tzRFh4bG10ZFd4OG5OV0tKUG1YYm1ORjIyRXdqdFhQRXdXZDU2QXNFcjFyYWEtemc0VHF4YVA3UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jagiellonia nie zwalnia tempa. Korona uwierzy\u0142a tylko przez minut\u0119 - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOaEFkWERMRVlCZFRIcmN4aWRjT0Y5V0dFTDE4c0ZFQmZydk5QUzQzS0V4VXh6MjY2VlhCaWdqSFh4clk1WEVjN0RRdzM5dTVwTUdJQ1B1R1dubUEyYnJPV3lvTXZzWWh4ZzB0WXVjTVRrUU9MQ21qMGZZTmNsRkUxMV9udFRlWlNKd1FjMUx4dGdkT2tkQTJIQ1RjdHg?oc=5\" target=\"_blank\">Partia Razem odesz\u0142a z Lewicy. Wymowny komentarz Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOLXlkcFdNeENYdTNpM01zR3Q5Q3VpY1ZGX0dpaGo4X0dya3lybzlZa0xPWUdDcUVUczNYQW9XTXozOF9OVl90Sm5ZbWRaaGJMWnZJSmNkdGQ5d1BUOVFad2U3d1FPaEZmOXBSdWR3Q0RRcTNlMlBwdFdzTDB3RHhTc29PQ2dweFBsNDZpWTdR?oc=5\" target=\"_blank\">Roz\u0142am w Lewicy. Jest decyzja partii Razem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOT2FTN3U4V1U2X2lDQ2FzMXVOZjJIQ21vLXh6WFFHbVVnUEFHSjNoUGdnejM1LTlQQUhBNkJDWXhaREhzMWl4WTNlUjFUdTZheW14dmpaZ0RMVGpqQmRHRUdyNURxM01xZ3BsR3EwNmcxcE9QMFZGN", "id": 1397483, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOaEFkWERMRVlCZFRIcmN4aWRjT0Y5V0dFTDE4c0ZFQmZydk5QUzQzS0V4VXh6MjY2VlhCaWdqSFh4clk1WEVjN0RRdzM5dTVwTUdJQ1B1R1dubUEyYnJPV3lvTXZzWWh4ZzB0WXVjTVRrUU9MQ21qMGZZTmNsRkUxMV9udFRlWlNKd1FjMUx4dGdkT2tkQTJIQ1RjdHg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia Razem odesz\u0142a z Lewicy. Wymowny komentarz Tuska - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T15:12:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQa2xmLTdXRWk3QTVWYlBVcWU4MEZNTTlSR0tuVTFfQVlDRkd0dS1YanpEMnVfR004YWNwRFhwMTk5cnB1MDRIMFg4RlpxQ0JTRWt5akZaWk1hYlI5VWdIOTdwVlBldnFhc1Fvc0N1cjk5ZkI3WUJVTmlJX1Jab1Nacy1YNXRucnBpS24wd0QyRGRmUHZ4eDVENUhzSDg5SGxPOE5JUzhGMWQyYXBf?oc=5\" target=\"_blank\">GTA 4 mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119 duchowego nast\u0119pcy. Tajemnicza gra z otwartym \u015bwiatem opowie mroczn\u0105 histori\u0119 o zem\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>", "id": 1396643, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQa2xmLTdXRWk3QTVWYlBVcWU4MEZNTTlSR0tuVTFfQVlDRkd0dS1YanpEMnVfR004YWNwRFhwMTk5cnB1MDRIMFg4RlpxQ0JTRWt5akZaWk1hYlI5VWdIOTdwVlBldnFhc1Fvc0N1cjk5ZkI3WUJVTmlJX1Jab1Nacy1YNXRucnBpS24wd0QyRGRmUHZ4eDVENUhzSDg5SGxPOE5JUzhGMWQyYXBf?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GTA 4 mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119 duchowego nast\u0119pcy. Tajemnicza gra z otwartym \u015bwiatem opowie mroczn\u0105 histori\u0119 o zem\u015bcie - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:59:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQzgya05pRTMzMlpDQnc4R2o3VnA3aHJHNDJLM0ltSFItN2t1TVhsNU9wRmhHdUdUMmhZZEMxWHQ2SnBSeXRqU3NXcUJJaEs1NHlYYW04ejhGMm9WY24yOXBOdFpmVzdIY2w5dUxmemFwRGwtRFFlT1JtazU3alVKWlhHNG1qNV9jZWlUQ1VhZnRBQnJiVXRWZklHUUpLZ2g1VC14YklvbEsxRG9ySnRxZEJYOXlZVXZQdDU2ejJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Nie do wiary, sensacja ws. Lewandowskiego. FC Barcelona reaguje. Jest oficjalny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPcWZ6UnpqRlpUSU5iTzZlTV9fdjJGOXB3QjlkcEpBQ3J6YWNNTUVMY0xpdlRoMGp4YVJOY2RuVG92U0lrckV2RXpQT0J6VW9lVjNLNmtEZlpPaDlaaVhoV1RoUDdxWXo1XzZQYV9ZN1JpSG5XRS1HMUVZR2hyUVJmUGRNSWFZNWd4dFRfdVhhNVBUbHFLU2p5Zy1VNmd5akpkUmxpLU16YTlLOTJmc0M3N1VmeWVzTkpXcFZWSXhGMWZ3M0F2LTQtT25R?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Barcelona reaguje na wyczyn Roberta Lewandowskiego. \"Kamienie milowe\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1396648, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQzgya05pRTMzMlpDQnc4R2o3VnA3aHJHNDJLM0ltSFItN2t1TVhsNU9wRmhHdUdUMmhZZEMxWHQ2SnBSeXRqU3NXcUJJaEs1NHlYYW04ejhGMm9WY24yOXBOdFpmVzdIY2w5dUxmemFwRGwtRFFlT1JtazU3alVKWlhHNG1qNV9jZWlUQ1VhZnRBQnJiVXRWZklHUUpLZ2g1VC14YklvbEsxRG9ySnRxZEJYOXlZVXZQdDU2ejJ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie do wiary, sensacja ws. Lewandowskiego. FC Barcelona reaguje. Jest oficjalny komunikat - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:53:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSmZLQndqVmhIOVd5V0pJdndMZHhPU3VzeWdLNFJMNnlhQnhfeW81clA5d2QyZFAtQkprWmxabm5kS1BMd04tUVFwWnUwSDNCOTBtMm5Oejh0bmFiendKRUxkelRYYXB4UWluNHNVRTFreF9DX2xkNks2WXlRclJERzN2eEJ3cDh1QTRzWTkxblZoSkN2Vm5xTXJwcVBVMDU5WnBEeC1JUUpZWGhpNXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Uciele\u015bnienie ameryka\u0144skiego bohatera\". Duda zachwala Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeWRsVWcxR1RNMEdiWWZ6d1hqX1NqaU4wZWRjZjRRekxPaGdReHE3ZDZKTGpRTE1nblYyT3gzYzh4azhCaHl0ZzhPNXJzcDdZZjhaU0o3djg3aUhGQmEtdDNTa3o5eU1yajJrRE5FejBZeEplS2NQc0FJU0ZaYmNlbFp4SkgxRGI1V1FaM2tJQVVGWWdsSDF0WExzS1RVWHh6S1ZUWG41dEs?oc=5\" target=\"_blank\">Duda m\u00f3wi polityce azylowej Polski. Krytykuje Tuska, chwali Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOOEk1SElCRTY0TmJCeGRzcHJObkIwSlBZWVFVMmtYR3ZtWUtEczhJSjFVaXJDa3BGRTdHVlc", "id": 1397485, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSmZLQndqVmhIOVd5V0pJdndMZHhPU3VzeWdLNFJMNnlhQnhfeW81clA5d2QyZFAtQkprWmxabm5kS1BMd04tUVFwWnUwSDNCOTBtMm5Oejh0bmFiendKRUxkelRYYXB4UWluNHNVRTFreF9DX2xkNks2WXlRclJERzN2eEJ3cDh1QTRzWTkxblZoSkN2Vm5xTXJwcVBVMDU5WnBEeC1JUUpZWGhpNXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uciele\u015bnienie ameryka\u0144skiego bohatera\". Duda zachwala Trumpa - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPeTlnLVJ2ZzdrV3Y4TzZWUkR0U0VrcEhyZ0VHTHJUUTc4VURLLTdzdzVyX01MU2tlTGd2TFBKemstV2FBY3JkazY0U1lHWXllQ3ViRnZiSmhEYmRDYlFkZ293dTVlTG1OTGY0WkRvbmhCbXVMdUJETElpTDRtREJZY2NUWjJpOHBFeDc4WXlnSWlhSGdMdFpxNU1NTkRGZk00ZGxnQWpEVDNoR3hmSHQw0gGuAUFVX3lxTE5ESDBWWEp3aUtiSUhGbzNyYmU1S2xoMXZzWlVfV3NXczhvSzVoelNEVHJzSmIzcXBTM2hMclFCX3pqUmZ6dWlGWHljdnJ2SW1mTVJXd3Y5YnhHenY1RGZPbWYzNy05dklCWmxqU2hJLTE0WEJtbW5uUWY4TUFfdmhSbXdKNUZNSnN1SUE1OFBwdzg4cHdybnRvVktyVWhaY2hQTW81VkRmVUQ3Z25rQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stadiony \u015bwiata\". Komentatorzy byli zachwyceni tym, co zobaczyli w Bia\u0142ymstoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPVlVrbDN0UTNaaTFObWloTzhUUmFzc3F5REN4djlQVkRDRld4eC05Y2M0WTQzcWp2bEhIbGpHOTJFWkhTZHdWcGtLbTNQbzZxekhuZHdmN2ZwNEdXMGo4UHpweEpIOEFQZEdSbTQ0UWJXNTdQeHQ5TENaYTZlaDI2Y3BWaW4zSS1HZld6ckc1RGFhczZvSVRGMEN5dVhsVjdMSFZHWXYyTkhEaGZqeDBOblNvRDJKQ2VDVGpi", "id": 1397502, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPeTlnLVJ2ZzdrV3Y4TzZWUkR0U0VrcEhyZ0VHTHJUUTc4VURLLTdzdzVyX01MU2tlTGd2TFBKemstV2FBY3JkazY0U1lHWXllQ3ViRnZiSmhEYmRDYlFkZ293dTVlTG1OTGY0WkRvbmhCbXVMdUJETElpTDRtREJZY2NUWjJpOHBFeDc4WXlnSWlhSGdMdFpxNU1NTkRGZk00ZGxnQWpEVDNoR3hmSHQw0gGuAUFVX3lxTE5ESDBWWEp3aUtiSUhGbzNyYmU1S2xoMXZzWlVfV3NXczhvSzVoelNEVHJzSmIzcXBTM2hMclFCX3pqUmZ6dWlGWHljdnJ2SW1mTVJXd3Y5YnhHenY1RGZPbWYzNy05dklCWmxqU2hJLTE0WEJtbW5uUWY4TUFfdmhSbXdKNUZNSnN1SUE1OFBwdzg4cHdybnRvVktyVWhaY2hQTW81VkRmVUQ3Z25rQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Stadiony \u015bwiata\". Komentatorzy byli zachwyceni tym, co zobaczyli w Bia\u0142ymstoku - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:51:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPOHlXOTJiS2RUNW1iU052X3g4bkM3Q3dmdDJpUzByTmJGM0JjRWRDOVdJUFZKRTI0aWZzSWthak1nV2xRMWNXdEZJVFFLZkg5dEZnY1JKN0w0Y1VSZExCV3BDbWZibXJPZDRINmtHaFZpaWYzMk8yRTFVTEEwQUtTZFM1WFBvd3FZM2QyU21abGFEZ1lyN0hNa09wZ2p2QXdnQWhQamRSbkdma3puUmtaMlQtLTc2bnc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin zn\u00f3w straszy Zach\u00f3d. Rosja twierdzi, \u017ce inwazja na Ukrain\u0119 wkracza w najbardziej niebezpieczn\u0105 faz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbF9CVUdqai1iT3paa0VoTlFkNTRoZEFfSjZTVU5FT0N6SWFTM29SSlFnbUU5TEc5WElsc0JIMW9YU1VGU1JPdV9SbGg3RGp4WS16aF9PZzhKaGFydWFTTmY0RWdnVGtfZWRkZi1TemtpQmFBR1lZS3Q1b0VYX1RnQzQ3Smpob2RRemdqMjVtSElHc2ZhOUNrcFRLSFAzSGJDUE9La3E0aml3Q1FTZk5YQkpB?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ostrzega NATO. \"Departament wojskowy ju\u017c nad tym pracuje\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1397749, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPOHlXOTJiS2RUNW1iU052X3g4bkM3Q3dmdDJpUzByTmJGM0JjRWRDOVdJUFZKRTI0aWZzSWthak1nV2xRMWNXdEZJVFFLZkg5dEZnY1JKN0w0Y1VSZExCV3BDbWZibXJPZDRINmtHaFZpaWYzMk8yRTFVTEEwQUtTZFM1WFBvd3FZM2QyU21abGFEZ1lyN0hNa09wZ2p2QXdnQWhQamRSbkdma3puUmtaMlQtLTc2bnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin zn\u00f3w straszy Zach\u00f3d. Rosja twierdzi, \u017ce inwazja na Ukrain\u0119 wkracza w najbardziej niebezpieczn\u0105 faz\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:47:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSWVsRm1McFh3blh3anVYU1A0NzVUWkFvQTVRRkZuY2RoSVdpVjQzTGJSYmlNSXNvQWVjMlVURDJ5VHBmeTRUTnpvbTJIU3lTeXI3eFN0NmpFSEV1S3lXMGkzUkx0SmJBYjJzZlhBUll3djFWcnBCVDlia3dITUlrUXF3Tm1tdG1MMmVMWXlxU1ZfZlA4bEhfZUpuZGhHZnlFczVwSnN1Q0V0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w Gruzji to pora\u017cka, a nie zwyci\u0119stwo Gruzi\u0144skiego Marzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPa3Q3d2Z0YXNjRUxfS2JuV2RHMDdaS0pDWWhmRURvUWwyaU0telp1UXI3U09PV0k3dEhxbVdQWHQ3YTMxRDF4cUhabW5oY2FzNDRKNU9pSXdVckZnZmtlWk5zWGVIYUNxaTNyM0VfcUlFVTNabEJwakpIY0U0N2VabXFNcWtjTHZCQVVibldHRm5lX3NwSGc0MElIeDkzQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczna burza w Gruzji. Jest reakcja Unii Europejskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNXzFSY3VFR2UwNENFdzJTWkJla3RoaHQxc2RQR3B1MTR2Rnk3MktRak9ybVcwRXNxNjN", "id": 1396626, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSWVsRm1McFh3blh3anVYU1A0NzVUWkFvQTVRRkZuY2RoSVdpVjQzTGJSYmlNSXNvQWVjMlVURDJ5VHBmeTRUTnpvbTJIU3lTeXI3eFN0NmpFSEV1S3lXMGkzUkx0SmJBYjJzZlhBUll3djFWcnBCVDlia3dITUlrUXF3Tm1tdG1MMmVMWXlxU1ZfZlA4bEhfZUpuZGhHZnlFczVwSnN1Q0V0QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w Gruzji to pora\u017cka, a nie zwyci\u0119stwo Gruzi\u0144skiego Marzenia - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNN3BXMF9oWExXX29pMFVoYUxXVEhYSV9TUUlDUVVBSHRibi1wTG5VQnF4cVE3ZTNSZXpBQWNNdXFOR0JNVEo5a0Z6TnJEZWxaWEpqcHdxWjdocmUtQWV1aHIyZXlWT2M1elpZbU4xYVdLZjY3M1lVQjVpVDNNSDlUM09FMXpuWTdTM3FsOEh6cHhLYURBNHE5cWdoWXBZZHVoMnN1NjRDZDdEcmxRT0ZYcld3?oc=5\" target=\"_blank\">Od stycznia wy\u017csze pensje dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Tyle dostan\u0105 \"na r\u0119k\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQYUpuUnlDbERoSDlpS0V1ekc2X1piOXVaYy1wN0UweWNRTGIwRXhGR2Y1NWQ3S0t4ODFIcVd4MV92cnpTV2gxYjVvd0dheTlqejBvM3RnR3RlM29mdEZpMWRKVUgtdFJZUkI1a0E0RG5ZSmNXdERBZXU4ck53TlhzSTNaMTNSZ1pqdjhySUJyT3I4ejN0LWlSYi1DN0t2emtCejN1RjBpcjdhekZKalhBMGtn?oc=5\" target=\"_blank\">Podwy\u017cki p\u0142acy minimalnej jeszcze bardziej skomplikowane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObnY5TkVCNGJYcTdUSHdGckV2LUpyVjB1OHZ", "id": 1398182, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNN3BXMF9oWExXX29pMFVoYUxXVEhYSV9TUUlDUVVBSHRibi1wTG5VQnF4cVE3ZTNSZXpBQWNNdXFOR0JNVEo5a0Z6TnJEZWxaWEpqcHdxWjdocmUtQWV1aHIyZXlWT2M1elpZbU4xYVdLZjY3M1lVQjVpVDNNSDlUM09FMXpuWTdTM3FsOEh6cHhLYURBNHE5cWdoWXBZZHVoMnN1NjRDZDdEcmxRT0ZYcld3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od stycznia wy\u017csze pensje dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Tyle dostan\u0105 \"na r\u0119k\u0119\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:29:36+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPODc3Q3c1ZXJPcTQ2dzBtZVM5dmdicWEzcnp5RVFEQmhIS1dTLUtmT1NDVThxeTlNX3hLbUdfVXRqUzItUW0yXzBWTlJrT0pRWDdGdzE0SE8wZ1JWQXNYQzFjUFZFbnFXdko1M0NIekxCOVlYSjZ3Sm4wOUVzaTFsVHRpSUpGZmx5a21UaWUyM1JDeXN2V2dzWGQtd09DRFZPc3d3V1Vjci1ZOTRXT0xFZHAxcTJlZEwtbVV4d192ZjFhNjdGQ2IxLWtjX2Z6anVZaFlvTEFIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nied\u017awied\u017a pierwszy raz od stu lat \u015bmiertelnie rani\u0142 tam cz\u0142owieka. Mieszka\u0144cy g\u0142osuj\u0105 w referendum</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font>", "id": 1396638, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPODc3Q3c1ZXJPcTQ2dzBtZVM5dmdicWEzcnp5RVFEQmhIS1dTLUtmT1NDVThxeTlNX3hLbUdfVXRqUzItUW0yXzBWTlJrT0pRWDdGdzE0SE8wZ1JWQXNYQzFjUFZFbnFXdko1M0NIekxCOVlYSjZ3Sm4wOUVzaTFsVHRpSUpGZmx5a21UaWUyM1JDeXN2V2dzWGQtd09DRFZPc3d3V1Vjci1ZOTRXT0xFZHAxcTJlZEwtbVV4d192ZjFhNjdGQ2IxLWtjX2Z6anVZaFlvTEFIUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nied\u017awied\u017a pierwszy raz od stu lat \u015bmiertelnie rani\u0142 tam cz\u0142owieka. Mieszka\u0144cy g\u0142osuj\u0105 w referendum - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPa3d0TUIzNTlCQXNydlRUcEVOTFR1NlZFQUUteHg5ZHZfbndOd2NaaHFBeFlNbmVxai1VMFAwMWJ4bmVFYjNTUkFXZGVNSmtOdHAyMkR4WjNXUzBhTm1nVXVQbEtMWUNETS1KMUNLZFVVZ3llTmVnc2IyUjNlVi1oaXA1Vi1KMlpjRHdkcVhUblRVZG5ENEJNemphSUNKRGRBenBkbXBmUEhTTWdNTENzSjBqdjlER1JFclBjaGh6MjNnNkxscmhWS3VyTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje w sprawie pogrzebu Jadwigi Bara\u0144skiej. M\u0105\u017c zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOcG1BSFYxR3Zxd1p5Rm1zcG5GZW4wV2tvdlpERnN0N1ZkUngtN0VBRkQ0dTJXREU5eTk2S3lLMjdIbXhkc0xfZ0hRaEowUGpEa1lCRWlhXzJjNDN2eVRlUDZFM1ZOam1uTHBqdEZ5Q053bTJZSE1mdTVueWRZZE5mZC00ajdJNDJEUGt4YWQwelBlTFRGNS16S2tPNWU1eGszOHpWNEh1VzNpYk1CSTFHWUVPZDBrUnJYMXRoY0VrMmY4bXFzWGVHdXg2cVpsNzA?oc=5\" target=\"_blank\">- To by\u0142y bolesne krzyki \u2014 wspomina Jerzy Antczak. Prze\u017cywa on teraz trudne chwile po \u015bmierci swojej \u017cony...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</fo", "id": 1398185, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPa3d0TUIzNTlCQXNydlRUcEVOTFR1NlZFQUUteHg5ZHZfbndOd2NaaHFBeFlNbmVxai1VMFAwMWJ4bmVFYjNTUkFXZGVNSmtOdHAyMkR4WjNXUzBhTm1nVXVQbEtMWUNETS1KMUNLZFVVZ3llTmVnc2IyUjNlVi1oaXA1Vi1KMlpjRHdkcVhUblRVZG5ENEJNemphSUNKRGRBenBkbXBmUEhTTWdNTENzSjBqdjlER1JFclBjaGh6MjNnNkxscmhWS3VyTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje w sprawie pogrzebu Jadwigi Bara\u0144skiej. M\u0105\u017c zabra\u0142 g\u0142os - Super Express", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQUC1FdVpIaDNlRHZYaFd1Y2pwQVIxWWhsN3k4c2ZqeFZTQV9OTGJ5VjlJaGh6S3NaRUFNelZjcXlFdDF4bHJSQUhPRWVvbzA0dG1yMnFUeUx2b3Z0MXEwakJJTl9NUHZDdXdpblJwOVFQY2lMaFV1OUtqdFlNUmJnREZ6cw?oc=5\" target=\"_blank\">Adrian Zandberg w programie \"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\" [OGL\u0104DAJ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQODNlSGRSR3EzTm1SbXE1UjQyZ2Y5WlRBVlNxdjNGQWxoQjJWdU5OZmZncnlHWmcwc3JxSW9PdnVPbk1xdFVyN2dfTW1hWEJmblZ3Q0JpeHZoV1VTRG54V1c2a25GRktvaW4tWFpIeXRHVkxQeGRSc0pPUXFqLXhPRFJSVkUyUFFDb0NSMTJCNA?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eGo\u015b\u0107 Wydarze\u0144\u201d - na \u017cywo 27 pa\u017adziernika 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdVVpSmE2MVpWeU1yZENGVUVuM3czVTVvb3dBT3JhNm9JRTZMSmFLTV96amJrOG9PUWtRTUNwZVMtQ1RuUjZpNzNjam5SajRaUUJZWTNGTUt4VTRwXzJzQm1hcXE5WGtvUjJ5NXZSTkVwNEZmN1BjMTJmOGhRTm5obWpzeUcyTlRVMWhJU1Z", "id": 1397500, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQUC1FdVpIaDNlRHZYaFd1Y2pwQVIxWWhsN3k4c2ZqeFZTQV9OTGJ5VjlJaGh6S3NaRUFNelZjcXlFdDF4bHJSQUhPRWVvbzA0dG1yMnFUeUx2b3Z0MXEwakJJTl9NUHZDdXdpblJwOVFQY2lMaFV1OUtqdFlNUmJnREZ6cw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adrian Zandberg w programie \"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\" [OGL\u0104DAJ] - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNLTdBYVJTYjd6c3RMaGdJSjA5dFQxeklLV1FORXBXUzNuZ3lkZkZIRGtkOTJCNVNwY1VLcy1qYUxFazIwY21KMi1YNHpUUTZKb21rakhJX3pZZzFLWDJjN1g3SXZVeE1YY09tNjE1STJIZ1ZzMEh6OEpWUzNtc3ZNb2tHQ2syckF4RS14ZEFORWZLTG9ybHpRUmM5eVY1bVhZ?oc=5\" target=\"_blank\">Mucha o propozycji Kosiniaka-Kamysza ws. wybor\u00f3w prezydeckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNVDB2d1dGSFZWNW9DVnJiYUpMRlBOMThtcThVTDREc050WnA0UE5rRTVxVUVvZVBBaERWY3pGeUduMEEwNkJabXpPNVNXcDA2cURHQXBHNUVuRTZfSktJYlVLQnVMUnRMckNkN2w2RHYycnlqbW5zU0NPQWZoWTlmZk0ydERuTUtWUzNya3ctSmNwdXpJTXdIRUJxbnM3UXRBM1dlamZjX0tCOWltTm0zVE1R?oc=5\" target=\"_blank\">Plan Kosiniaka-Kamysza: Zwi\u0105zki partnerskie i aborcja w zamian za Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcHcwejhDRXdGNVk2eVlkdHkyWnJLRjhZLTZNYkRvWDlESDFCcGJGdlB4", "id": 1397490, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNLTdBYVJTYjd6c3RMaGdJSjA5dFQxeklLV1FORXBXUzNuZ3lkZkZIRGtkOTJCNVNwY1VLcy1qYUxFazIwY21KMi1YNHpUUTZKb21rakhJX3pZZzFLWDJjN1g3SXZVeE1YY09tNjE1STJIZ1ZzMEh6OEpWUzNtc3ZNb2tHQ2syckF4RS14ZEFORWZLTG9ybHpRUmM5eVY1bVhZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mucha o propozycji Kosiniaka-Kamysza ws. wybor\u00f3w prezydeckich - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T14:08:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQeU8xb05vY29NeTFOSzdfNWFBQUU3VmctTnJKNGpXcEJaU1NiSzhweVZVVUN0b1lEbU92NUdGblBnZmItRnE5ZUlqTl9yNFpCNDRTcUFhNHhlbnUyQk92eWxjVmltZHVVQXhJT1RSeEdOUFBVNnVZX1l6bXVjMENVb1VWVHlNeXh3R0F1SF9qWk1fcFU2SkVHU2xPU2NCUFgtMHRWTlhn?oc=5\" target=\"_blank\">Benjamin Netanjahu o ataku na Iran. \"Spe\u0142nili\u015bmy obietnic\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQNEdxTkFtUzJtTUh1NW4xd1pBU2xvcWhFbUs0Wk1ZSFpSeExVWUkwRnp4TG9MNk9pV0dNa0VaSWRvNzVrWWpWNmlEd1VtOTM2aDkzTk1pTUt5Sjl0X1FobFFpa05JNUd6MHJBbXlCckxMWjVTQUwteUhsZC02Um42bld6ZGpNbnRyRV9Hc1JFVEkwWnZ6ajJVYVpjM2dkZVRDUlF6aWJuM3BKLU1vU2JZ?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael uderzy\u0142 w \"mieszad\u0142a planetarne\" Iranu. Powa\u017cny cios dla Teheranu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPRkZ4eWpCdnItQjgxeEdncGRZWjRVUG0zOURqcEJOQVYzdUlMYUt1cGlwWTY0SkZG", "id": 1397492, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQeU8xb05vY29NeTFOSzdfNWFBQUU3VmctTnJKNGpXcEJaU1NiSzhweVZVVUN0b1lEbU92NUdGblBnZmItRnE5ZUlqTl9yNFpCNDRTcUFhNHhlbnUyQk92eWxjVmltZHVVQXhJT1RSeEdOUFBVNnVZX1l6bXVjMENVb1VWVHlNeXh3R0F1SF9qWk1fcFU2SkVHU2xPU2NCUFgtMHRWTlhn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benjamin Netanjahu o ataku na Iran. \"Spe\u0142nili\u015bmy obietnic\u0119\" - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:53:31+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOajduazZzOWxGOHhwNmxSYVpSWGlqNm80R3NoVmJxYTRZamNZVXZfMDNELXIzVlpDeFI5NlFiMjNOQWNKczJCRjIzZERXN0dwNWFsVTRRZWtTYXUyaGF5YWZfcVlLNkNvRFhfLUZPbUhKZ1d6Y2tNWmJYdVFwX25WNE1HcjRkaFhNOFJwOHlyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017carna spad\u0142a z 9. pi\u0119tra. Tragedia w Leeds</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lBMXB2TkRCRVJHY0EtWFdrQUxTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1397491, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOajduazZzOWxGOHhwNmxSYVpSWGlqNm80R3NoVmJxYTRZamNZVXZfMDNELXIzVlpDeFI5NlFiMjNOQWNKczJCRjIzZERXN0dwNWFsVTRRZWtTYXUyaGF5YWZfcVlLNkNvRFhfLUZPbUhKZ1d6Y2tNWmJYdVFwX25WNE1HcjRkaFhNOFJwOHlyUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017carna spad\u0142a z 9. pi\u0119tra. Tragedia w Leeds - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:51:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMGl1aDZvU2RzTnNocU1KOTJueHBXaDJkRVp1aEV6N0l5T3NnMGNsa0hMcjQ0azUyeDM5b1pOaDIxbVVqNHhfT1lDR0RIdmtnSUl6cWc2RElYQjA3YmQ4RWh5cEd1M0lPdWJWLWM0bUdLOVg1dzJLM1F5YU1TY0VzWGNjbGlmaFZZLVhfSWJGUDlyLUQ3bjRINDVCNGFmU2Q5WTZMSDdtYlFJZU1oR2Fv?oc=5\" target=\"_blank\">Politycy o Muzeum Sztuki Nowoczesnej w Warszawie: \u201eTo klocek, obrzydlistwo\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOU0VxSS1wanJ6RkJscFBOa1NGbHhmaGFVRGE2elRsLVNXc0I5MnZhcWhrNHloT0VCcndrblNvSkxuSHExWVpDZENvLVBkUlR4MkQyWG43TkQ3N1JhcU1UYUU0OGVvVFlCT2U4LXU0Z3RKdy16Z1lsdXZadmtUQTh6ak5oRE94V0pQcXZObWxLaXE1WmdCNU9CQnBWNjJGd1UtTmltbUhEdEpZZ253ZUdkUjM5aE5odk1JMy1jTEFkUdIBvgFBVV95cUxNeUJuSjhUYnZoaHR3a1B4cm9jRF9Tb1lzcFZKcDRoY1VPZGVIaHVmU2c4Vi1yUGF6dlpEejJYZzMxbVNCWC1EZERfa19WeVduOHludHViaXhkUFhDWUVqdVRPeUJNaHo0LXJHSVFILXJYUmhHcWlBT19GaXBMa21rT2hhbWVmejlEbDExSUN2dFc0WUNuRFhoazYzd1RVOVFxSEZPaFQzaEZa", "id": 1396635, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMGl1aDZvU2RzTnNocU1KOTJueHBXaDJkRVp1aEV6N0l5T3NnMGNsa0hMcjQ0azUyeDM5b1pOaDIxbVVqNHhfT1lDR0RIdmtnSUl6cWc2RElYQjA3YmQ4RWh5cEd1M0lPdWJWLWM0bUdLOVg1dzJLM1F5YU1TY0VzWGNjbGlmaFZZLVhfSWJGUDlyLUQ3bjRINDVCNGFmU2Q5WTZMSDdtYlFJZU1oR2Fv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy o Muzeum Sztuki Nowoczesnej w Warszawie: \u201eTo klocek, obrzydlistwo\u201d - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:39:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdUdwOVQ4QWtQV2FkYkNYZzRNbG5CRmhRb2NEbGNXdWR4amRwUVpCZUZjV1J4SFhNNUR6UFpIQzZ3ckZqTDcwM213Qjhqd3VyejgxNHBoSnNnSXk2U3R4WWFMSkptRUt1ZUtldnNsalBkbXRGYVdxQ0xWbl8tZk9aTTJlWnhzS191R0lRWTBUTV9CQzFoZk5KamlrU2VqMnhBNWhyMGNkVmVJRFZfOFFr?oc=5\" target=\"_blank\">Partia Razem podj\u0119\u0142a kluczow\u0105 decyzj\u0119. \"Rz\u0105d Donalda Tuska zawi\u00f3d\u0142 ludzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOaEFkWERMRVlCZFRIcmN4aWRjT0Y5V0dFTDE4c0ZFQmZydk5QUzQzS0V4VXh6MjY2VlhCaWdqSFh4clk1WEVjN0RRdzM5dTVwTUdJQ1B1R1dubUEyYnJPV3lvTXZzWWh4ZzB0WXVjTVRrUU9MQ21qMGZZTmNsRkUxMV9udFRlWlNKd1FjMUx4dGdkT2tkQTJIQ1RjdHg?oc=5\" target=\"_blank\">Partia Razem odesz\u0142a z Lewicy. Wymowny komentarz Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOOVpKb1c0REJDWk1RbkZvbGRsREkwLThpRUZBUlpSSWZDQzI3enh5R2d1TG85TmJYOXpDZl", "id": 1396627, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdUdwOVQ4QWtQV2FkYkNYZzRNbG5CRmhRb2NEbGNXdWR4amRwUVpCZUZjV1J4SFhNNUR6UFpIQzZ3ckZqTDcwM213Qjhqd3VyejgxNHBoSnNnSXk2U3R4WWFMSkptRUt1ZUtldnNsalBkbXRGYVdxQ0xWbl8tZk9aTTJlWnhzS191R0lRWTBUTV9CQzFoZk5KamlrU2VqMnhBNWhyMGNkVmVJRFZfOFFr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia Razem podj\u0119\u0142a kluczow\u0105 decyzj\u0119. \"Rz\u0105d Donalda Tuska zawi\u00f3d\u0142 ludzi\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNMGgySDN3RGlaaWQ3b1h4c3hMTGd1bTdHZlEtd2NKODZfSC1HVkp5djhCZklmU1ViVTFldjNOTmNGbmNXYmNSeDRLLUpRbjdES2ZEeE1WRThDR09Ja09hSUNnejhWbzB5Rkx4QXJTVEZVWlRkNU1Damw1U1hKUTdEY2tIRDNmUzFLb3dZejhEZDU0SEo2dnhoM05XMklLT1IwMGJISWZaMVdqYjNR?oc=5\" target=\"_blank\">Starfield 2 b\u0119dzie \u201epiekielnie dobr\u0105 gr\u0105\u201d, zapewnia weteran Bethesdy. Kosmiczne RPG ma p\u00f3j\u015b\u0107 \u015bladami serii Assassin\u2019s Creed i Dragon Age</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQRUNLblNBcFNoLTBHUWY1TDVrYVk5V3VBSm9MNXRXUmtOQmVZTzVHRmFnb0VvUEVlR3cySURNemk0LTg0YUFlUER2UUdhTEF1TG90UjNCNncxWmZEZlVtV0lhNTQ4TTIzUVBobHlDS1NzQ0N5LUkybXdWSUdBc1NIbDUtTEZZQWcwM0xEOTM5NF84YnBTLXlTTVNzM2E1bVdyb2c?oc=5\" target=\"_blank\">Starfield 2 ma by\u0107 piekielnie dobr\u0105 gr\u0105. Tylko jest pewien haczyk...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxN", "id": 1396642, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNMGgySDN3RGlaaWQ3b1h4c3hMTGd1bTdHZlEtd2NKODZfSC1HVkp5djhCZklmU1ViVTFldjNOTmNGbmNXYmNSeDRLLUpRbjdES2ZEeE1WRThDR09Ja09hSUNnejhWbzB5Rkx4QXJTVEZVWlRkNU1Damw1U1hKUTdEY2tIRDNmUzFLb3dZejhEZDU0SEo2dnhoM05XMklLT1IwMGJISWZaMVdqYjNR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starfield 2 b\u0119dzie \u201epiekielnie dobr\u0105 gr\u0105\u201d, zapewnia weteran Bethesdy. Kosmiczne RPG ma p\u00f3j\u015b\u0107 \u015bladami serii Assassin\u2019s Creed i Dragon Age - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:02:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNTTJzUzFNTmVoS1lsdzQzRVJCN1N2T3dmMXRadzFSeXMtMlEzbWg3NWpiX0h4VzFkRWFialNPeFhmazF2SHVDeXZCMjdqX25NZThRMXk2dHIwdlBSVjZheTRLMGRVT09lUE9ldnNIOU92UlVBejZZcVNnVTMyX3pWcHNSTjhsemNOQlF2WmpTOVF3amVaZXFJdWtQTjZyRmU5NUFXYVZR?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a w przystanek w Izraelu. 33 rannych. Policja sprawdza, czy to nie celowy atak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNOU0ybThsVXUtME1JNWpHamQ5ZUI2NnRqejRWdVNNNVQxcVRYaVpORVdTN3RsclFGN3ItWV9RUFhoeWFSTG00OEgtRzM3NHNjRWg1UTFfR25nTG8tczJCUmhMQkp3bmNjRE9EbG96eWtXVmU3UDV4RnVBc2dXZU5WRkxYV25pc1FCTDZsZnRmeVVxWDJYMjdRdHE5UE5ibUpyV2pYTkY3Z0c5TFo3YWFtU1VabmpXaFRmdkVkVUp5clBOa2JneklB?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przystanku w Izraelu. Hamas reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQNVRJT3dDYWxVcjdjNzBJ", "id": 1396637, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNTTJzUzFNTmVoS1lsdzQzRVJCN1N2T3dmMXRadzFSeXMtMlEzbWg3NWpiX0h4VzFkRWFialNPeFhmazF2SHVDeXZCMjdqX25NZThRMXk2dHIwdlBSVjZheTRLMGRVT09lUE9ldnNIOU92UlVBejZZcVNnVTMyX3pWcHNSTjhsemNOQlF2WmpTOVF3amVaZXFJdWtQTjZyRmU5NUFXYVZR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a w przystanek w Izraelu. 33 rannych. Policja sprawdza, czy to nie celowy atak - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T13:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOc0lFQndUU0lydktkRWZHNjdMdmRSeENtaWdqcHhIbmhKVmJURHk2a2V1bWpqTjRiMEdjUm9WWEo3M2F6R0xWVzRiMkxMMm9DVTQzeFIzQzNMZHBCWURoZXlndWpZR2RIMlQtNktJdWJLZGVQNnMwWi0yRHpkakxJTmU5N0Y3TU1zQjg5dDQ2U1JGUnRzeWJoMzJDSWVLRmpjVFNxR20tc2djOGtGZlVWd1QxTmlRRmwzS3NkTzZnc3pSRjhwNUN2cWRialh5LXJpRmplbkd2RS1rOFc2eERNdzRn?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiadczenia, kt\u00f3re dostan\u0105 osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami w 2025 roku. Tyle pieni\u0119dzy b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0142o [27.10.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNaWhCZ3FCLWxEeXRVc2ZBbHMzNVdCWXhGQ2lrZURmb242aGZjWHhjbWVPMTViUHowcWN2LW1YMElSdnNRakduVzUtSk1tbDRFVUJBMS1NaUU1OEhjd1Noczl2aVZJWUJHaERaOENyWXZ4bkxfcXRGZWI1bk9oa25Cc1dBZzBoYUNQUUQtQkhhbkxDcmRLY3dMX3JNa0hjY21GV1ZJUmdVZlM3Q3JIengxbG5FSER5UTkzZllwN3FYbDVVWDRUdGxnUjN3?oc=5\" target=\"_blank\">Osoby z tymi schorzeniami dostan\u0105 orzeczenie o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Mamy list\u0119 cho", "id": 1396639, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOc0lFQndUU0lydktkRWZHNjdMdmRSeENtaWdqcHhIbmhKVmJURHk2a2V1bWpqTjRiMEdjUm9WWEo3M2F6R0xWVzRiMkxMMm9DVTQzeFIzQzNMZHBCWURoZXlndWpZR2RIMlQtNktJdWJLZGVQNnMwWi0yRHpkakxJTmU5N0Y3TU1zQjg5dDQ2U1JGUnRzeWJoMzJDSWVLRmpjVFNxR20tc2djOGtGZlVWd1QxTmlRRmwzS3NkTzZnc3pSRjhwNUN2cWRialh5LXJpRmplbkd2RS1rOFc2eERNdzRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenia, kt\u00f3re dostan\u0105 osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami w 2025 roku. Tyle pieni\u0119dzy b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0142o [27.10.2024] - Gazeta Pomorska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:52:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9RdU54OVphUC1ZblZ0Q1B4bmhVWGNJeE5nS3Z1LVR0VjNQdklXZWhKdTRTR0otWnpheXk0Mmhvei1hdWRyVnVpOFdzQU5CQk5NVmlVZjFEbDdnMXNGVEJoZHZxbE9QdC1COUtvWFZITHZ0M2U2Rm0xZ1VaSmlNajA?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017cowe k\u0142opoty Kamali Harris</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOVFlFUEQwVXZFWXdpWUlNRG5MNHByNFdmMjJsbW14cmdOa1d6cVNDTV9vVmVYTDJxbUVSako3aDJYYTR5c0d0UF9OUW1wNll2T0FONUJUdHRpSUd4MEZhb2dJdlFTdG1HYUdIOUY3YmtIaTlmWkNkS3F1Nm15bmhvTzQtZXBpV3BPdHdZ?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c z USA. 51 do 47, czyli problem jednego z kandydat\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPQ2JWV0l6N0NRSVV5Z1NtSXBaWTNyRDdWd2hDelJHYUJGdGVUWnJza0xEMWxYaUo2bjRvT3lCV2pPSHRwb2ZTMTljdkR5ZnF4dk1HMkFrY3B1TkZvNFRfYktCQ0RVa1I0dHd6SWZpNG41eXNVcTJFVDl3SzBzc1FqS2l4S0ZCUWg5aU9wMkZwSmM3b3p0dn", "id": 1397753, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9RdU54OVphUC1ZblZ0Q1B4bmhVWGNJeE5nS3Z1LVR0VjNQdklXZWhKdTRTR0otWnpheXk0Mmhvei1hdWRyVnVpOFdzQU5CQk5NVmlVZjFEbDdnMXNGVEJoZHZxbE9QdC1COUtvWFZITHZ0M2U2Rm0xZ1VaSmlNajA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017cowe k\u0142opoty Kamali Harris - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:24:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQXRqbzVqbVpjTmdnYjNyblpKRDFLUDBiVGxtOTBNdGo3NjJvbmo3dWZ0VnJoZC11UkdDcGlmSnhlQVJQd0pwLWVmMDhBVDlvSmw4TTcyVGdLVnFZSUhhV3JVZkdORVhEMjFoYlFqNGVRT0E0dGUtMkw4Ql82WF9icW9HNEpUdExTYUJlS3JEajJHZ2JsUEl6a3lkc1VHUGx6OW0ta3MyWGN3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Adele niespodziewanie przerwa\u0142a piosenk\u0119. Zala\u0142a si\u0119 \u0142zami, gdy zobaczy\u0142a Celine Dion [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQNF9yemFpM1N5b3BSUEEyV3BzUkw0d3hieHpKLVFVc0Fac0F1ZVVuU0Z4X2NmakFyVENHRUh2V18yT1JVd1NMajFIV280X3VvY0xYbkpPTDhMblZVcFlyZXdGZkhPQnZyNFZSdnRQcVVNZVNVV3M1WnRrWVFrWVUzcE5QZVI2bVhXanNfeVNvcFFIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Diwy muzyki w emocjonalnym u\u015bcisku. \"Dwie ikony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQX19vbnpMOGg1c19IbFgtZGtmT0MyTU54ZV9fTlg5dmZSZFVRejROc1FkdEpqWmZwQkdDUl9fWVRubFJu", "id": 1396647, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQXRqbzVqbVpjTmdnYjNyblpKRDFLUDBiVGxtOTBNdGo3NjJvbmo3dWZ0VnJoZC11UkdDcGlmSnhlQVJQd0pwLWVmMDhBVDlvSmw4TTcyVGdLVnFZSUhhV3JVZkdORVhEMjFoYlFqNGVRT0E0dGUtMkw4Ql82WF9icW9HNEpUdExTYUJlS3JEajJHZ2JsUEl6a3lkc1VHUGx6OW0ta3MyWGN3Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adele niespodziewanie przerwa\u0142a piosenk\u0119. Zala\u0142a si\u0119 \u0142zami, gdy zobaczy\u0142a Celine Dion [WIDEO] - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNQ3lYaHktY2NmTjU0OVU2STJ4UUtVYUROOWpoLTN1RnY3TXYwSXV5algxbmxmTEFHbnlwcFRhUTlBd3RKODl1alNWbmZSb0FCRDllQWpwMGxVUy1QR2t2MDRoWEJvOHd2ME5Vand0OFVtbUJ1aTRRbldCVW9QMEttQVp6Q0wxSVhsVk5sMXRGZ3doRUpESlkw0gGWAUFVX3lxTE1sVjV0MVR6WGJHSHY5bXVTYjJJSnhoQUZMNUZNOXBybUdTZER3aHlpYUxzamkxaWhMbC1yUUQ2Tm9vVkR6OVFPZW9QamtkclFjaDc1MjNtMGEtbVRoMGVVNGhVS2pMWHVnT2FDUnBWZGRvWGpwZzBmWDJmeUt3Q2pZX0Z5LTdRQ1lXNGJDOF90Slc4MThqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MON: Musimy obroni\u0107 Polsk\u0119, imperium z\u0142a si\u0119 odradza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeXZrM21KRUhHbFZDeENCcGtDTVJJN3EydzNxdWRBQW5XWmVmQ2tvdHlxbVREczc2dXVHR0pWaXJpVkRuUVV0akdaeHkwWl9mcW1RdlZiWHlxM2RmbFU1Smp1T09vc0hvekk1T2Y4Znk1TFN1c2R4NGU4S3ZvZDdxZ0RfXzdGcF9TWlhWNVFfaXpvelNSR3hsWmNwYU9JdGVuWjdrQUM3c2tER2dTempUZGw4RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczekiwane s\u0142owa szefa MON. \"Wyst\u0105pi\u0119 do prezydenta\"</a>&nbsp;&nbsp;<", "id": 1396632, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNQ3lYaHktY2NmTjU0OVU2STJ4UUtVYUROOWpoLTN1RnY3TXYwSXV5algxbmxmTEFHbnlwcFRhUTlBd3RKODl1alNWbmZSb0FCRDllQWpwMGxVUy1QR2t2MDRoWEJvOHd2ME5Vand0OFVtbUJ1aTRRbldCVW9QMEttQVp6Q0wxSVhsVk5sMXRGZ3doRUpESlkw0gGWAUFVX3lxTE1sVjV0MVR6WGJHSHY5bXVTYjJJSnhoQUZMNUZNOXBybUdTZER3aHlpYUxzamkxaWhMbC1yUUQ2Tm9vVkR6OVFPZW9QamtkclFjaDc1MjNtMGEtbVRoMGVVNGhVS2pMWHVnT2FDUnBWZGRvWGpwZzBmWDJmeUt3Q2pZX0Z5LTdRQ1lXNGJDOF90Slc4MThqQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON: Musimy obroni\u0107 Polsk\u0119, imperium z\u0142a si\u0119 odradza - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:08:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPckpWV2FiMWRVdE5CZWc5a29qR0pucE5CTjhWZFlGb0RBT3ZCd2w1M29BLWxabDJNSlQ4MWYzT2pfVFVEVU12QWoxeXR5bjJhRDQtMHY2bUZNU3JPNDgwQ3BBYlFNNkt4Q1VUVFc1a25FN1VwWTNhVnFkUE9NSjRlejg3cktmN3lqb3pVM1BEOU5zU1Jpb0kzTnp2RjRhMVZKV3ZF?oc=5\" target=\"_blank\">Kurs euro wzro\u015bnie o kolejne 34 gr.! Szokuj\u0105ce prognozy EUR/PLN HSBC i Wells Fargo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Comparic.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNSTBXYk4tTmFWWHBFaFItajQ4Y0FSMU1ib3QxVzVCNUVVOHRzc25rNkVBRzd5T0pLTDNaRlZUa1d3bVdZbjAwMFBQQl9Bd01waFNNZm1vcXVWRlpWaWpySTd1dmNXa2hLeFFMZG9XanRUOWlSNFFyLTliaWctcHo3QWtMeEM2SGNxVFBmdk9nV0FnNEtwTTdRcnJWRTFRVXp2b2xrYzdFX0k2bzdmdnJlc25fSTdHRVkxQ25lYTUxeXAtcFhLalctQg?oc=5\" target=\"_blank\">Kurs euro zmierza do kolejnej 3% zwy\u017cki i 200 sesyjnych maksim\u00f3w! Co czeka EUR/PLN w najbli\u017cszych tygodniach? Zobacz najnowsze prognozy ekspert\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Comparic.pl</font></li>", "id": 1396640, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPckpWV2FiMWRVdE5CZWc5a29qR0pucE5CTjhWZFlGb0RBT3ZCd2w1M29BLWxabDJNSlQ4MWYzT2pfVFVEVU12QWoxeXR5bjJhRDQtMHY2bUZNU3JPNDgwQ3BBYlFNNkt4Q1VUVFc1a25FN1VwWTNhVnFkUE9NSjRlejg3cktmN3lqb3pVM1BEOU5zU1Jpb0kzTnp2RjRhMVZKV3ZF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro wzro\u015bnie o kolejne 34 gr.! Szokuj\u0105ce prognozy EUR/PLN HSBC i Wells Fargo - Comparic.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T12:03:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQQ3hDVHNVeFVhc0JKMVE0ek0wb2tSelEwdWVkdmZiOS00TDJKS2tRN0lQbW5paTNFMmx2aHFQcl9QeDBQTzk0UTllcUV1aGhJamZSYVdBRU11V1dlXzFYWlVybXczeHZqelZiRjBodTNkREFWZGloSmtjMXFYb2k2bDFvam1xaEJsVzhxa1MtTFBkTnV0dGdSYmVBUEtOcnRUWFJMWVd4Q3NqMGZ3N25acEF4WmxwaTVBMG1HRFVuM3RKdw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda dla \"The Sunday Times\". Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d por\u00f3wna\u0142 z \u017celazn\u0105 kurtyn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSmZLQndqVmhIOVd5V0pJdndMZHhPU3VzeWdLNFJMNnlhQnhfeW81clA5d2QyZFAtQkprWmxabm5kS1BMd04tUVFwWnUwSDNCOTBtMm5Oejh0bmFiendKRUxkelRYYXB4UWluNHNVRTFreF9DX2xkNks2WXlRclJERzN2eEJ3cDh1QTRzWTkxblZoSkN2Vm5xTXJwcVBVMDU5WnBEeC1JUUpZWGhpNXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Uciele\u015bnienie ameryka\u0144skiego bohatera\". Duda zachwala Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeWRsVWcxR1R", "id": 1396629, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQQ3hDVHNVeFVhc0JKMVE0ek0wb2tSelEwdWVkdmZiOS00TDJKS2tRN0lQbW5paTNFMmx2aHFQcl9QeDBQTzk0UTllcUV1aGhJamZSYVdBRU11V1dlXzFYWlVybXczeHZqelZiRjBodTNkREFWZGloSmtjMXFYb2k2bDFvam1xaEJsVzhxa1MtTFBkTnV0dGdSYmVBUEtOcnRUWFJMWVd4Q3NqMGZ3N25acEF4WmxwaTVBMG1HRFVuM3RKdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda dla \"The Sunday Times\". Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d por\u00f3wna\u0142 z \u017celazn\u0105 kurtyn\u0105 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:46:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYTlVNERaRTdpMngtX0tuQ1MwTG1QbDlBY0paYmdfTHRsRFAtbG03T0hvZW8xaFpzRlh4ZXBrdzJaUkM0UmhEa1h2WUVFWnVuN3dnM3FwN0dmTkRtdXRUZ0ZEOUFiS3RRUlJnWlhGdFB0SFRVMGFfZjUwUVgyVTg1Z1NZcDQwUGpTZHhNdE5JLTJXQU5TZHlFOEZpYUFvMnlRUHdPSGxwdEw5cWdIUFE?oc=5\" target=\"_blank\">Oni maj\u0105 wesprze\u0107 Putina. Gen. Polko o armii Korei P\u00f3\u0142nocnej: pokazowa, przestarza\u0142a. Ale jest jeszcze co\u015b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOeUVkazlTcFJiVUVVQWVzQWRZbDl1ajZvaVhUam9qRDQxb2hWMUl3RXN5QWJmNGl5SDM0ZmoyNDlHZnYtLUF5NUpBYnA3NzBwbWNfdVBNUnF6b3dlUjQ3RmNtQm8tVm1oMmw3blRSRVVzaThlOXBIclpKOFdzQUFkQ2tKTGVPcGZiMS1Tb0tBNUo4cXA5YXBNNGl4LUZHV3pZS1htbzlCS2NESFBmTk43STJnZkQycVJtUEZTV3MxZ1QyeDdkaXZj?oc=5\" target=\"_blank\">\"S\u0142abi i niedo\u015bwiadczeni\". \u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej maj\u0105 jedno zadanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.co", "id": 1396628, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYTlVNERaRTdpMngtX0tuQ1MwTG1QbDlBY0paYmdfTHRsRFAtbG03T0hvZW8xaFpzRlh4ZXBrdzJaUkM0UmhEa1h2WUVFWnVuN3dnM3FwN0dmTkRtdXRUZ0ZEOUFiS3RRUlJnWlhGdFB0SFRVMGFfZjUwUVgyVTg1Z1NZcDQwUGpTZHhNdE5JLTJXQU5TZHlFOEZpYUFvMnlRUHdPSGxwdEw5cWdIUFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oni maj\u0105 wesprze\u0107 Putina. Gen. Polko o armii Korei P\u00f3\u0142nocnej: pokazowa, przestarza\u0142a. Ale jest jeszcze co\u015b - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:38:27+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZWpLT3NUTW56cjRIU3lzbnF2czZnQzFHT1pDalIwZkZyMVR1OUdZQ3RpNll1eHRJbjVVMjdQTDR5RVJEUUV0X1Npdm91OUdtTG42MWlKSGRzbHRNc25TaFJKTm1LMEdocXNheGlidDRVR1Z4c2dPUVg0b0R3MnVBcHc0ajBnZWVoSzJwdTlOdUhhZFhmVkpFV3VRNVY1RjNHUnZQUWtfZEhDZjJZdThoOGJPX0VfX2hDd1BJbA?oc=5\" target=\"_blank\">Powierzchnia Ksi\u0119\u017cyca pe\u0142na krater\u00f3w. Wiemy, kiedy powsta\u0142 najstarszy z nich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font>", "id": 1397987, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZWpLT3NUTW56cjRIU3lzbnF2czZnQzFHT1pDalIwZkZyMVR1OUdZQ3RpNll1eHRJbjVVMjdQTDR5RVJEUUV0X1Npdm91OUdtTG42MWlKSGRzbHRNc25TaFJKTm1LMEdocXNheGlidDRVR1Z4c2dPUVg0b0R3MnVBcHc0ajBnZWVoSzJwdTlOdUhhZFhmVkpFV3VRNVY1RjNHUnZQUWtfZEhDZjJZdThoOGJPX0VfX2hDd1BJbA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powierzchnia Ksi\u0119\u017cyca pe\u0142na krater\u00f3w. Wiemy, kiedy powsta\u0142 najstarszy z nich - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOWkF4aGpWTFExV01majFFMWJxM18xLUJzQW9PVjBaak5kc0U2Z0Nfa0x2Rm9VNjJpcHgtblB2Q1R1aUU2TWtuT2JWc0lNVVhucXVBRTA3ckZPTjBhSUYxb3NVbTJ3VG5SdEJnSkVTVEVrRndldEVWNzBnN3IyaGwtNmVwcXgxdWxmM1RRckhOTWRUX3JfNFJYb3RhUTFmZHZPdGZPQkRDQlNXdllObkc3bzJPTlRfMndjNUVoVzVSNVJyT1VfMXppYWl5NmhPdWptelRhdTBweHRVMmhha1Nv?oc=5\" target=\"_blank\">Charytatywny koncert dla powodzian. W TVP si\u0119 wygadali si\u0119 o pieni\u0105dzach dla artyst\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNRENZRU9lYTIzV2wtejRJanBNMElaZ3hkVFFjRy1yWERFblJMOEFOM2VtcnUxd3l3Nlo5bjhyaEhSR2xuN3NJdDluVXZsVlBXd0NKVDRBMENOZXBOaGtpQ3d0VlJyRDl1bDEyM1NhUU1nSkIxOFUyREpRcXpSVFMyX1VqYmVlN2NRNHdOREl0UDRDamp2ZHlfeGdLWlJ4ZW9najl3ZjR2eEVWb2hqRW5xWVdWS2M2cU5MMGN6RlRlaHpqZG4xZTR2TnJ3SzhLajkx?oc=5\" target=\"_blank\">Za\u015bpiewa\u0142 niezapomniany przeb\u00f3j z Edyt\u0105 G\u00f3rniak. Niesamowite, jak zmieni\u0142 si\u0119 Mietek Szcze\u015bniak</a>&nbsp;&nbsp;", "id": 1397989, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOWkF4aGpWTFExV01majFFMWJxM18xLUJzQW9PVjBaak5kc0U2Z0Nfa0x2Rm9VNjJpcHgtblB2Q1R1aUU2TWtuT2JWc0lNVVhucXVBRTA3ckZPTjBhSUYxb3NVbTJ3VG5SdEJnSkVTVEVrRndldEVWNzBnN3IyaGwtNmVwcXgxdWxmM1RRckhOTWRUX3JfNFJYb3RhUTFmZHZPdGZPQkRDQlNXdllObkc3bzJPTlRfMndjNUVoVzVSNVJyT1VfMXppYWl5NmhPdWptelRhdTBweHRVMmhha1Nv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charytatywny koncert dla powodzian. W TVP si\u0119 wygadali si\u0119 o pieni\u0105dzach dla artyst\u00f3w! - Super Express", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPS1hBVEtjeFJxSTRUSFcweGdUQnVPUHpDd3JhLVpHYkVneEJTME90WGlCdFE1Vk1PR0U2R3I4b1lSSGJUWUd2ZmlBU2l0R0JaNWFzYVkxME5leDlWd1pxR2p6SHFSajRMTDVKSFJ4emdYODBJbnNWTHI5aHNKVDBpTWtRLWg0eVB3UVFxTUM5MXpFQjd4bzlzNEstbDRETk44MXc?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3\u017c za pech w losowaniu Lotto! \"Pi\u0105tka\" roz\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 na wielu graczy i niewiele zosta\u0142o z wygranej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZnZ2V2ZXdDRZV0U4UU5pRURoeFZ2Zkl4dDlLTVRlUzl4eGQ2UkEzZG5TRHJBQnptQk85R3J5VUhUaUg2S0JRUnR2akpiQXpvU0w3WmdBVS1PMUZyd1JreC1nc3RfdGJfN3ozOEFCNHpwS0lwUEphY25VN2p4WFRzOGNOTENhQjVUTzhEemZFaHFzbXFVQm91SUt1SW9hU0ZwVzhtNXNSandyU2d5ZzJaWExNZHVMVG05el9lZXRPSjExOHpyZHpULVppYnQyUXNtWExqTw?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki Lotto 26.10.2024 \u2013 losowania Lotto, Lotto Plus, Multi Multi, Ekstra Pensja, Kaskada, Mini Lotto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"h", "id": 1396641, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPS1hBVEtjeFJxSTRUSFcweGdUQnVPUHpDd3JhLVpHYkVneEJTME90WGlCdFE1Vk1PR0U2R3I4b1lSSGJUWUd2ZmlBU2l0R0JaNWFzYVkxME5leDlWd1pxR2p6SHFSajRMTDVKSFJ4emdYODBJbnNWTHI5aHNKVDBpTWtRLWg0eVB3UVFxTUM5MXpFQjd4bzlzNEstbDRETk44MXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00f3\u017c za pech w losowaniu Lotto! \"Pi\u0105tka\" roz\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 na wielu graczy i niewiele zosta\u0142o z wygranej - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNRENZRU9lYTIzV2wtejRJanBNMElaZ3hkVFFjRy1yWERFblJMOEFOM2VtcnUxd3l3Nlo5bjhyaEhSR2xuN3NJdDluVXZsVlBXd0NKVDRBMENOZXBOaGtpQ3d0VlJyRDl1bDEyM1NhUU1nSkIxOFUyREpRcXpSVFMyX1VqYmVlN2NRNHdOREl0UDRDamp2ZHlfeGdLWlJ4ZW9najl3ZjR2eEVWb2hqRW5xWVdWS2M2cU5MMGN6RlRlaHpqZG4xZTR2TnJ3SzhLajkx?oc=5\" target=\"_blank\">Za\u015bpiewa\u0142 niezapomniany przeb\u00f3j z Edyt\u0105 G\u00f3rniak. Niesamowite, jak zmieni\u0142 si\u0119 Mietek Szcze\u015bniak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOa3UycU9ZTmFhdm85TkpucWpuVTNUZjNFSGZWSHR1M0d4OGcyMkViNGVUSXNMOHdON1pjdHltV2k0aWZWZkxvT21TVUNKSEZpeVg4RXZiWWNncDNWcHBVTHBHdFRPUGFPMFNlSjNCbmJZMktXaUNvT0h3ejlDNk9KcVRoUVBtT3UyWE5rWUo4b2tqVzBrOWJCdXNKWUNMMzdWOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert charytatywny dla powodzian \"Nadzieja \u2013 Razem dla Was!\" w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAF", "id": 1396645, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNRENZRU9lYTIzV2wtejRJanBNMElaZ3hkVFFjRy1yWERFblJMOEFOM2VtcnUxd3l3Nlo5bjhyaEhSR2xuN3NJdDluVXZsVlBXd0NKVDRBMENOZXBOaGtpQ3d0VlJyRDl1bDEyM1NhUU1nSkIxOFUyREpRcXpSVFMyX1VqYmVlN2NRNHdOREl0UDRDamp2ZHlfeGdLWlJ4ZW9najl3ZjR2eEVWb2hqRW5xWVdWS2M2cU5MMGN6RlRlaHpqZG4xZTR2TnJ3SzhLajkx?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u015bpiewa\u0142 niezapomniany przeb\u00f3j z Edyt\u0105 G\u00f3rniak. Niesamowite, jak zmieni\u0142 si\u0119 Mietek Szcze\u015bniak - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T11:09:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOS204Y3RraEVWT0NBLW1hT3NBYU9rTG5MUlBsd0RvRVlMN0V6TUNxd0pPYUpwbFBvT05ndEZvVDZUTnNTd0xhUVFCRzNRZGRrRUQ0ZmFqNW1sdmpiTGNGeUlwUmhwNDlqbWFma2Y2THJkRE56eEp0bzNNNWFZX0NfWHNtdU1rSXZnSVdnLUxyQ3pVSXpodnNBcFNoenZZWkZ5RXR1TXJacWVKMUdRZWE5cjZFMzZ5S25EOVFsWEk3TXc?oc=5\" target=\"_blank\">Po przegl\u0105dzie nagrobki czekaj\u0105 rok. Oto co dzieje si\u0119 z nimi p\u00f3\u017aniej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM01MZXpxdzFYU0owaWtLQmI2bGNHT1FuSXhJWlZOREZiTm93UVlPXzczMS1UTEZtZU9RVHItcS1kOXZLMFdfU0cwNk1BdllyRXBXWXo0TklYRmVvd1V1TEQ5V2lqdkQ5d0x0Y0dpRl9Ta0JVVU9sdHV4d0xObkt3cURNNFJxWV9PMVBNZ29RWmhEQ21UUTgtS3N0cW1sTndEWVRicGhtZjdIUkg2dmRhQUVTMnZWbmtCSVBIMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce grob\u00f3w do likwidacji? W te miejsca mog\u0105 pochowa\u0107 inne osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUx", "id": 1397750, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOS204Y3RraEVWT0NBLW1hT3NBYU9rTG5MUlBsd0RvRVlMN0V6TUNxd0pPYUpwbFBvT05ndEZvVDZUTnNTd0xhUVFCRzNRZGRrRUQ0ZmFqNW1sdmpiTGNGeUlwUmhwNDlqbWFma2Y2THJkRE56eEp0bzNNNWFZX0NfWHNtdU1rSXZnSVdnLUxyQ3pVSXpodnNBcFNoenZZWkZ5RXR1TXJacWVKMUdRZWE5cjZFMzZ5S25EOVFsWEk3TXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po przegl\u0105dzie nagrobki czekaj\u0105 rok. Oto co dzieje si\u0119 z nimi p\u00f3\u017aniej - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV2gxX0xueldHQ1NKNHVxTWFFWDYzYmoxcFBIZTZpS2FvYnlOMk5sMC1hVXdBaDZfUUFNMkdwV3l5OFFSam9LbkhOWTkybVlGWGZPSmNXSHlLdEhrdEYxM0VBNE9senNiMktQVDRiUm55UnBxS25NMmRrczZoMHU0a0xKNEFOdjBjeEVRRXdoaWptVGhvcUJzeWl1STZTLWwwLWtuekt6RC1jbjJ6eU5ja2NFRzlHQ2dTYnc?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105 w rz\u0105dzie, krytykuj\u0105 inwestycj\u0119 Trzaskowskiego. \"To pud\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPMVRoekJIcE9zUVpObjh5aWJEdmxseDdtcWpGaFU4aDhQX3FTRWtnSUpCeVM4R0wzVllLb05SczNSNWNWd2Vld05meTlRZjVwcHF3YXNUTENxSkVtWl96WFZJVk5wRDFpUUVpSmVPRFF0VkcyWHQ0V0lvX0NoNnp4aFo4cUVKVXljT012Y1FKRm5GWm5ueUpOTzlOemVNZkhfR3JqeGlqNHBIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fala komentarzy po otwarciu nowego muzeum w Warszawie. \"To pud\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSzBzMkxBS05sczZITGpGWFV2U183UE5DVUxQd", "id": 1397498, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV2gxX0xueldHQ1NKNHVxTWFFWDYzYmoxcFBIZTZpS2FvYnlOMk5sMC1hVXdBaDZfUUFNMkdwV3l5OFFSam9LbkhOWTkybVlGWGZPSmNXSHlLdEhrdEYxM0VBNE9senNiMktQVDRiUm55UnBxS25NMmRrczZoMHU0a0xKNEFOdjBjeEVRRXdoaWptVGhvcUJzeWl1STZTLWwwLWtuekt6RC1jbjJ6eU5ja2NFRzlHQ2dTYnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 w rz\u0105dzie, krytykuj\u0105 inwestycj\u0119 Trzaskowskiego. \"To pud\u0142o\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:50:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxPTnF2WHg1dlpTSjZ2aEEtU2ZRWFI0c1hvYmlzY1JOZVJUeDJkSFJtYUgwcXJObjFjNk5qTzlUclA0ZXV6aHhHdkFOZWc2ci1fc0J5Y2wxalY4VHJzRFp1QnczX3ZuSFdUMkNpWnk5Vm9jcTVMb0x1S2x2NjdIZkZ3NnpyNWlLQUVmZDZ1OUtuTzJndkFjMGhSeVdkN2ZObTdzXzdpTXZFVUxaVWdsWWlCZUxvQ3UxdTZheWxMR3JmU1VhOEdES216WUd2dWlDcjFjS3JoMmVkU0dCYkdWWnBWWTdEN1dEbVcteThhcmJnRDJsNXRVSWpfRmFEZ1lKUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Filozofka\" Ewa Mrozowska dywaguje na temat niebinarno\u015bci: \"S\u0105 dwie p\u0142cie, nawet u zwierz\u0105t. Ale ludzie chc\u0105, by m\u00f3wi\u0107 do nich 'JENO, ONO'\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1396154, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxPTnF2WHg1dlpTSjZ2aEEtU2ZRWFI0c1hvYmlzY1JOZVJUeDJkSFJtYUgwcXJObjFjNk5qTzlUclA0ZXV6aHhHdkFOZWc2ci1fc0J5Y2wxalY4VHJzRFp1QnczX3ZuSFdUMkNpWnk5Vm9jcTVMb0x1S2x2NjdIZkZ3NnpyNWlLQUVmZDZ1OUtuTzJndkFjMGhSeVdkN2ZObTdzXzdpTXZFVUxaVWdsWWlCZUxvQ3UxdTZheWxMR3JmU1VhOEdES216WUd2dWlDcjFjS3JoMmVkU0dCYkdWWnBWWTdEN1dEbVcteThhcmJnRDJsNXRVSWpfRmFEZ1lKUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Filozofka\" Ewa Mrozowska dywaguje na temat niebinarno\u015bci: \"S\u0105 dwie p\u0142cie, nawet u zwierz\u0105t. Ale ludzie chc\u0105, by m\u00f3wi\u0107 do nich 'JENO, ONO'\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:47:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNSXNuY05UR1llSi04Y21CcGUxTHFRbngyM2QzdWZ6OUtNMUdfMkxWWWgyUG1tSXBuZXlORmtjVXktOHlJdzhaZ0otNUlyNnI3RUpXQnYxbUhNRjBWTHI1OHNGNVRCZlZlbFBGc2dpOHpKZ2pJSjJUVU1pRGYxRVZfcmowOTJZYU1LdGdGRWM3bzBuUk95OGhfem1LSHZ5ekpiQ1QxVE9tSWpMX2VpOWpTbFhkWk5jUjQ4TnhsYnhaWUgyN2hNSmhjaWcyRjNwX0xJZmRnVDl4WWJyQkU?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na 16 dni: pocz\u0105tek listopada zmieni wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTFROMEFvemxZZjA0dU5mSVJkck9VR0JBT1VBaTQ0cEo2cF9NVjdiYjNVUW9jVjFscnVwekRhZXZ0N2FsLVpTY3ZsdWMxM01BUDZrVXJ0TERuaWk1UVNGR2l2bXhqenBfU3MzU3NRclhjRUMxVkdueEVBY3ZENkw1MHpOY25EZXlRSXJjcFR2ZUlFem04ZHJSejZjSmRwUlVZdENrLXJ4LUJ3ZlRDLTQ5dUxjSWxackJy?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ca zmiana w pogodzie. Sypnie \u015bniegiem w ca\u0142ej Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORndNaV8", "id": 1396147, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNSXNuY05UR1llSi04Y21CcGUxTHFRbngyM2QzdWZ6OUtNMUdfMkxWWWgyUG1tSXBuZXlORmtjVXktOHlJdzhaZ0otNUlyNnI3RUpXQnYxbUhNRjBWTHI1OHNGNVRCZlZlbFBGc2dpOHpKZ2pJSjJUVU1pRGYxRVZfcmowOTJZYU1LdGdGRWM3bzBuUk95OGhfem1LSHZ5ekpiQ1QxVE9tSWpMX2VpOWpTbFhkWk5jUjQ4TnhsYnhaWUgyN2hNSmhjaWcyRjNwX0xJZmRnVDl4WWJyQkU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 16 dni: pocz\u0105tek listopada zmieni wszystko - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:34:53+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNdV80YUNKMVlpSy1qUXlSaUFTZGlrQ1hKNWVWeUd4ZWJ0ZWlVbVFpc0lrNjF4UkpHWFQ3NU1nMGRTTm9zNHJLdGVzQkdOejVhZFNrb1J0NWpkU2ZWR0ZSVnhDR21lQ0ZwTGdoLUpReklTQWc5RXlRT20xWlJ4YVVKdm5Kd3YyUl90X09zTFFjNktRN3J6X2lWbHBmR3BQM2xTbmxDOHlwVVJXSFJoOUlSelBSVXdGOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki problem polskiej medalistki M\u015a. I a\u017c trafi\u0142a do \"MasterChefa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>", "id": 1396156, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNdV80YUNKMVlpSy1qUXlSaUFTZGlrQ1hKNWVWeUd4ZWJ0ZWlVbVFpc0lrNjF4UkpHWFQ3NU1nMGRTTm9zNHJLdGVzQkdOejVhZFNrb1J0NWpkU2ZWR0ZSVnhDR21lQ0ZwTGdoLUpReklTQWc5RXlRT20xWlJ4YVVKdm5Kd3YyUl90X09zTFFjNktRN3J6X2lWbHBmR3BQM2xTbmxDOHlwVVJXSFJoOUlSelBSVXdGOGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki problem polskiej medalistki M\u015a. I a\u017c trafi\u0142a do \"MasterChefa\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQYXVCNGJObkpCSmUzOE5lUUpLNmxCcE9iaHUzRzFwRDJDS0xGeDJVaGRFbXRoTElWal82SWVRaVlLYWV5TVZWdm5Ob0k2d0JTM2hlc1ZveHZnbmo2cEh6M2dBQTFvZHpvTVYxUmJlQm0tdG1ZelRka3V6aEtESXIwTHcxcFNqVC1UUTdkdmFFT25vVkZwbDhCZUIxRTA4QdIBnAFBVV95cUxPd1FTRnpKakNIZDhZOS1TSEttMkVwY0JQc3JwSk5LY1RsdERXWmpScHJJaE5JYy1RRWZSNDJmdS1GZGhQRFd1R2RfY2piM0pKWXN1Y1htTm5NSHJoXzRtYUh6WDItLUgtQ3M5Z2FSZ185R2o5d0RVX2daVk1qYzB1cTVtVy1lWEV3UURsSEV5XzJSUWllc1VpekxlTXY?oc=5\" target=\"_blank\">Z Odry wy\u0142owiono cia\u0142o. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 skr\u0119powane r\u0119ce i nogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNS21mcHJtSkR2VWptOVl4VUM1X2R6eGlLNGVPeFMyOHRmZUsxMHpPSGx6eWxYWi0yR0lqRHlNenlOc1ZiM25PLVh1dkdfSGZIZFhmd0h0UnRyVmlNMS12QXV6TjhPTm96RjlmOFdnMVNaa2xiazlsT3QydE5saVRSTllSRkh1YlljUjRoVzZaYzRGSVJuT2Nia2xSNVk5S2FMX2VieXFKQmVqUmFRcEE?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141owili ryby, zadzwonili po s\u0142u\u017cby. \"Skr\u0119powane r\u0119ce i nogi", "id": 1396148, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQYXVCNGJObkpCSmUzOE5lUUpLNmxCcE9iaHUzRzFwRDJDS0xGeDJVaGRFbXRoTElWal82SWVRaVlLYWV5TVZWdm5Ob0k2d0JTM2hlc1ZveHZnbmo2cEh6M2dBQTFvZHpvTVYxUmJlQm0tdG1ZelRka3V6aEtESXIwTHcxcFNqVC1UUTdkdmFFT25vVkZwbDhCZUIxRTA4QdIBnAFBVV95cUxPd1FTRnpKakNIZDhZOS1TSEttMkVwY0JQc3JwSk5LY1RsdERXWmpScHJJaE5JYy1RRWZSNDJmdS1GZGhQRFd1R2RfY2piM0pKWXN1Y1htTm5NSHJoXzRtYUh6WDItLUgtQ3M5Z2FSZ185R2o5d0RVX2daVk1qYzB1cTVtVy1lWEV3UURsSEV5XzJSUWllc1VpekxlTXY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Odry wy\u0142owiono cia\u0142o. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 skr\u0119powane r\u0119ce i nogi - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:20:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOU1JhNkhGY3RDNHcxUGJjQWFXYWJQcXpZT3l1UE83MmRYQ1pWNEtDcDNfQjczUm1haFFXaTh4ZVdJQ1NyRXVWTDJSMWxORmVPVjZlMldXcTg3OHozLUtZeXdMQTNjUm1yeTNwbzBIbVh2MjI2Zi1UMjA2R29FV3VFZ0V4Qm5RSHBZZ0g1eHZ4RFRLLU00?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142o w Odrze. Nieoficjalnie: skr\u0119powane ko\u0144czyny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQYXVCNGJObkpCSmUzOE5lUUpLNmxCcE9iaHUzRzFwRDJDS0xGeDJVaGRFbXRoTElWal82SWVRaVlLYWV5TVZWdm5Ob0k2d0JTM2hlc1ZveHZnbmo2cEh6M2dBQTFvZHpvTVYxUmJlQm0tdG1ZelRka3V6aEtESXIwTHcxcFNqVC1UUTdkdmFFT25vVkZwbDhCZUIxRTA4QdIBnAFBVV95cUxPd1FTRnpKakNIZDhZOS1TSEttMkVwY0JQc3JwSk5LY1RsdERXWmpScHJJaE5JYy1RRWZSNDJmdS1GZGhQRFd1R2RfY2piM0pKWXN1Y1htTm5NSHJoXzRtYUh6WDItLUgtQ3M5Z2FSZ185R2o5d0RVX2daVk1qYzB1cTVtVy1lWEV3UURsSEV5XzJSUWllc1VpekxlTXY?oc=5\" target=\"_blank\">Z Odry wy\u0142owiono cia\u0142o. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 skr\u0119powane r\u0119ce i nogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do", "id": 1395946, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOU1JhNkhGY3RDNHcxUGJjQWFXYWJQcXpZT3l1UE83MmRYQ1pWNEtDcDNfQjczUm1haFFXaTh4ZVdJQ1NyRXVWTDJSMWxORmVPVjZlMldXcTg3OHozLUtZeXdMQTNjUm1yeTNwbzBIbVh2MjI2Zi1UMjA2R29FV3VFZ0V4Qm5RSHBZZ0g1eHZ4RFRLLU00?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o w Odrze. Nieoficjalnie: skr\u0119powane ko\u0144czyny - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNdmIzVVJiYjRxRGg3ZV9YalN0djRsY1J2VXQ2a1hWdy1BUlZ0SzludnRWUWFuX293S0E0NkxET2RWeFlMTFYzTy1wS21RUU84RG9zaV84NFMtUS1pQ1QyMWN2WjJacHdFR0JrQTlMRGdTOGVHN1Z0aUVreXpLLWg1YWhjaVc3WWFDekZrSEtLR01rZ1pVM2x5NDRKRVJPVi1LODRsVmFKREdXY3pKMmc4WjlKTnp4MGZCRmp2TVd1Q3pfeWt6d2pyanVIeFRsRzhCUEE?oc=5\" target=\"_blank\">W centrum Warszawy nowy kolos Trzaskowskiego, a flagi Polski wci\u0105\u017c nie ma! Ile jeszcze potrwa remont?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOQjlqcEtFS01tVlBOV2VwTDgxZFM5aGwyVkxkalhlZlJmcTRaWl9ZU1M4LXNCU2c5R1NrR0Noa3N2Rzd5dWhUcnlBN1YteVRvOE9xZmZIeG5hOG5mSlFXTVlKcFZHckJ2OE94ZFBVcXU4N0ZkN3JhQndlaEk1emJjd0cwMFdOVTcwWF9zT2lFUGhUM3J0c2VaMjdtVldEZ9IBnAFBVV95cUxQT2Jxd1hCVndzRXh2aUpDWXFvY2RZRVdNWnJxVlNubEpVcUZZbzVlWjMtN2ZZNWxya2U5TkJRNnRYa21KRWpHZE03RWpBRUVmYldGeENYZERfanZUeEZGaHYtdVdqeWFEYjBfR1NFZ3pSY0RkbGhaazNiaGhnYkE3RGZfUEptT0g3bG14TF9BMHBYOUF1", "id": 1396152, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNdmIzVVJiYjRxRGg3ZV9YalN0djRsY1J2VXQ2a1hWdy1BUlZ0SzludnRWUWFuX293S0E0NkxET2RWeFlMTFYzTy1wS21RUU84RG9zaV84NFMtUS1pQ1QyMWN2WjJacHdFR0JrQTlMRGdTOGVHN1Z0aUVreXpLLWg1YWhjaVc3WWFDekZrSEtLR01rZ1pVM2x5NDRKRVJPVi1LODRsVmFKREdXY3pKMmc4WjlKTnp4MGZCRmp2TVd1Q3pfeWt6d2pyanVIeFRsRzhCUEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W centrum Warszawy nowy kolos Trzaskowskiego, a flagi Polski wci\u0105\u017c nie ma! Ile jeszcze potrwa remont? - Niezalezna.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU1doVGhKWkljeEhaalZseWtwT3YyaVBGTE0wZDNhNDJyNldLcGUyejFuWXpKNkp3OTRVLWFocHEtQm1aLTFEdG1Wb0VoU2dLODhyNnVYeG1ydUdnM3lUSTc3OEIxU3FmdGpvX0U2ZHEtam16R01TWkZWQW5UTjl2S016bEZfRVNEYVdIOU50T2xlT3BHTDZDb3o2NVlLMkFaeXN4ZFJVcw?oc=5\" target=\"_blank\">Grubo. Przejechali si\u0119 po Xavim po El Clasico. Co za cios Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQTW1La2gtNXpCbHpOOGliOVNZWjBBZUxia203dnE5Nl9scTF4dTBibnBZUmtFVzVROTQ2aEZHdjJYSHRKOW5KUE41MjNSVkZMbEhQd3ZFWUZ3MkZoUzBEVGU4RDR6VGRIckxHVG0tbFBqN3RKVjhUc3VSLVZTdDNXM3dQOWU1QmFoVXZvUmx6SUUyZ3pWeF9aTWVNQ0x2aFBYN2UzX1FoQlRPbUNpRk9VclcxNEFpbDBCSEdxc014dld1ZXFFdmc?oc=5\" target=\"_blank\">Carlo Ancelotti wys\u0142a\u0142 wa\u017cny sygna\u0142 do Barcelony. Brzmi jak wyzwanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPaUJrTXFidnpLVD", "id": 1396155, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU1doVGhKWkljeEhaalZseWtwT3YyaVBGTE0wZDNhNDJyNldLcGUyejFuWXpKNkp3OTRVLWFocHEtQm1aLTFEdG1Wb0VoU2dLODhyNnVYeG1ydUdnM3lUSTc3OEIxU3FmdGpvX0U2ZHEtam16R01TWkZWQW5UTjl2S016bEZfRVNEYVdIOU50T2xlT3BHTDZDb3o2NVlLMkFaeXN4ZFJVcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grubo. Przejechali si\u0119 po Xavim po El Clasico. Co za cios Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdzh2eWg3Q0N2Mlg3X1U3QUFDZ3RlV3puTEgxc1VjWU1iRHQ1UXlOai0wa0haa0t4N3RfLWRvR25nTlFBWThfWXZNLXVndmNqMFQ3YXZMQ2ZnTm02RjBER051TllOMDMtV3lUcmo4dlVIUU1RWmRnTzNMb0M3VXdsSUtCMFVHLWU5Mjc2dS1WQkFtcFBSSWZ2NVJscHJyR3c?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MON: musimy obroni\u0107 Polsk\u0119 przed imperium z\u0142a, kt\u00f3re si\u0119 odradza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeXZrM21KRUhHbFZDeENCcGtDTVJJN3EydzNxdWRBQW5XWmVmQ2tvdHlxbVREczc2dXVHR0pWaXJpVkRuUVV0akdaeHkwWl9mcW1RdlZiWHlxM2RmbFU1Smp1T09vc0hvekk1T2Y4Znk1TFN1c2R4NGU4S3ZvZDdxZ0RfXzdGcF9TWlhWNVFfaXpvelNSR3hsWmNwYU9JdGVuWjdrQUM3c2tER2dTempUZGw4RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczekiwane s\u0142owa szefa MON. \"Wyst\u0105pi\u0119 do prezydenta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNSlljNGpLYk5GRWlKQXNvVDZLYk1iLXZqWm1ZUkhRN21xY2pRN21yTThYSEpDOE5BeGNQQm9FOXowS", "id": 1397487, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdzh2eWg3Q0N2Mlg3X1U3QUFDZ3RlV3puTEgxc1VjWU1iRHQ1UXlOai0wa0haa0t4N3RfLWRvR25nTlFBWThfWXZNLXVndmNqMFQ3YXZMQ2ZnTm02RjBER051TllOMDMtV3lUcmo4dlVIUU1RWmRnTzNMb0M3VXdsSUtCMFVHLWU5Mjc2dS1WQkFtcFBSSWZ2NVJscHJyR3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON: musimy obroni\u0107 Polsk\u0119 przed imperium z\u0142a, kt\u00f3re si\u0119 odradza - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T10:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNVDB2d1dGSFZWNW9DVnJiYUpMRlBOMThtcThVTDREc050WnA0UE5rRTVxVUVvZVBBaERWY3pGeUduMEEwNkJabXpPNVNXcDA2cURHQXBHNUVuRTZfSktJYlVLQnVMUnRMckNkN2w2RHYycnlqbW5zU0NPQWZoWTlmZk0ydERuTUtWUzNya3ctSmNwdXpJTXdIRUJxbnM3UXRBM1dlamZjX0tCOWltTm0zVE1R?oc=5\" target=\"_blank\">Plan Kosiniaka-Kamysza: Zwi\u0105zki partnerskie i aborcja w zamian za Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcHcwejhDRXdGNVk2eVlkdHkyWnJLRjhZLTZNYkRvWDlESDFCcGJGdlB4MFRuZ3R2cnp4VDJ6N1daM0FzU2JWVWd1MzNpWVN2N1VuVmd0b193V1NkOU1fOHBrTS1RZTBrYnhSQnJ6NFRVQTlUZlFuRVU0RVQ4X3JtZTNGZFpPWjZ1cWJBblJUdFlmSDljemFQRmRaYXJlMmpDRFhsVXZnS3E?oc=5\" target=\"_blank\">Jest g\u0142os z Polski 2050 po sensacyjnej propozycji PSL. \"Nie wyobra\u017cam sobie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZTNrNVRDMThrb3NOTzFQV1", "id": 1396630, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNVDB2d1dGSFZWNW9DVnJiYUpMRlBOMThtcThVTDREc050WnA0UE5rRTVxVUVvZVBBaERWY3pGeUduMEEwNkJabXpPNVNXcDA2cURHQXBHNUVuRTZfSktJYlVLQnVMUnRMckNkN2w2RHYycnlqbW5zU0NPQWZoWTlmZk0ydERuTUtWUzNya3ctSmNwdXpJTXdIRUJxbnM3UXRBM1dlamZjX0tCOWltTm0zVE1R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan Kosiniaka-Kamysza: Zwi\u0105zki partnerskie i aborcja w zamian za Sikorskiego - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:48:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZURrZS1FSktsbXFZZ0RmYVZadXo3eFoxeEpDTlZncDZ6M1RyZG5GSHQ1Vmw4Rk84eTd3MTdaRi1JaU8xYk5FSDhPS01la2dMUXFfZGNWNzJwSmZ3QWFLalBBZDk5d0lZNVBid252bnFQWVJjYmJpYUNRQ1JBVnQ1eFJsak4weXhrYndYOUViVFMyOG1IS3FkTTN0ZzJXYUdEVzRUVHk5NVYxVGlaSmhWOS10MmVqQ2hnSnZ6NzhLbw?oc=5\" target=\"_blank\">Call of Duty: Black Ops 6 - recenzja i opinia o grze [PS5, Xbox, PS4, PC]. Najlepsza kampania od lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNRHhZcllzeFpNS1pYNTJGSGlFaExLWks5SlFfU1hlRk9KQWRKRS01YXhsdEZBNUJoSGM1X041NFU3TnhCZFlKYXFOYUw2b0x1TXhRaVo0S1dXdGpPX0lnRXdJMF9sTUNzV3FiR0FjNEY3cVprNGNSM0FqNkxSRURBQzJFSExkV1J4ZE5wRTdDdlVTOThqNzZwMVQwYllIMUdZVWdIdkVqSUZSZm1kX0FBVlpTSVpCbTFZQVRVTmRoUFJKWlNsTW42YWNJT1M?oc=5\" target=\"_blank\">Call of Duty ma sekret, kt\u00f3ry daje du\u017c\u0105 przewag\u0119. Trzeba rozwi\u0105za\u0107 zagadk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><", "id": 1395952, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZURrZS1FSktsbXFZZ0RmYVZadXo3eFoxeEpDTlZncDZ6M1RyZG5GSHQ1Vmw4Rk84eTd3MTdaRi1JaU8xYk5FSDhPS01la2dMUXFfZGNWNzJwSmZ3QWFLalBBZDk5d0lZNVBid252bnFQWVJjYmJpYUNRQ1JBVnQ1eFJsak4weXhrYndYOUViVFMyOG1IS3FkTTN0ZzJXYUdEVzRUVHk5NVYxVGlaSmhWOS10MmVqQ2hnSnZ6NzhLbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Call of Duty: Black Ops 6 - recenzja i opinia o grze [PS5, Xbox, PS4, PC]. Najlepsza kampania od lat - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRXpzckRZUFYyOFBnOXd4NWJ5YmRwMW5YeHVsUnRfN2FOeUtNVHhGNno5MXBmNWVZVFlSWUoyMF9kbTJxWkg3WUVRVVFEczJ5YU5PVE13bnBjQ3kta3lCT1JuaGl0XzRqeFhpM3NtSmtreENGRDNXcUZfR3NJNEFwOHVtb3FxRWVWaGtKcm1qTzRab2kwZ21MQVlwOFpQRUFTbWFXYlIzdzZtSFpGd0F5bGpDVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Holendrzy podzi\u0119kowali Polakom. Wyj\u0105tkowy gest na stadionie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOeXE4SXcwSjZ6dmVuay1jQVM1RVEzWkx0RXh6d0c0TjFYaWhBQ2Y5S2s2SExiVVc0Q1I2bHVsYjVmOGlhSDJxczJzdnVzZ3VGUDctWHB0WW9mdzQwX3dEalNvM1FMUmJLcktTY2pFa2F1eU1FaHpEMi1CN1NQRVluS0FrTUhCbEhBZklrTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142d wroc\u0142awian dla \u017co\u0142nierzy gen. Maczka. Uroczysto\u015bci 80-lecia wyzwolenia Bredy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wroc\u0142aw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOQTJlVlBpNlpMaENCN2w2N1hQeEw4ZEFXTFNZX08xT0g3TzlSNHB0X1dGVnBuZFhYcy1aRmRyaUVqdHV", "id": 1396631, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRXpzckRZUFYyOFBnOXd4NWJ5YmRwMW5YeHVsUnRfN2FOeUtNVHhGNno5MXBmNWVZVFlSWUoyMF9kbTJxWkg3WUVRVVFEczJ5YU5PVE13bnBjQ3kta3lCT1JuaGl0XzRqeFhpM3NtSmtreENGRDNXcUZfR3NJNEFwOHVtb3FxRWVWaGtKcm1qTzRab2kwZ21MQVlwOFpQRUFTbWFXYlIzdzZtSFpGd0F5bGpDVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holendrzy podzi\u0119kowali Polakom. Wyj\u0105tkowy gest na stadionie - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:40:14+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN1ZRTWNsMmpXWkVndlZBeUZZQUIwVTVMMGZQNUNWSkd4TlhQNlU3WEs1NGh0UVpHdGFqd0tWczA1NTBVZjE3YXo3WHg0QnJkRHNaYXg5el9kSG9GWWszUDNsODIwbkg1SV9zZ2RqaHdZWE9ncVh0TGdtc2pSd01SVFYtbFo3YWp4akd4YWZNYjVlS0hFYU5BakxIV2xNUkJ6dFZwQ3JuLS1iWWM?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie w programie o tragedi\u0119 smole\u0144sk\u0105. \"Niech pan uwa\u017ca, bo przypomn\u0119 \u015bciskanie premiera\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1395944, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN1ZRTWNsMmpXWkVndlZBeUZZQUIwVTVMMGZQNUNWSkd4TlhQNlU3WEs1NGh0UVpHdGFqd0tWczA1NTBVZjE3YXo3WHg0QnJkRHNaYXg5el9kSG9GWWszUDNsODIwbkg1SV9zZ2RqaHdZWE9ncVh0TGdtc2pSd01SVFYtbFo3YWp4akd4YWZNYjVlS0hFYU5BakxIV2xNUkJ6dFZwQ3JuLS1iWWM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie w programie o tragedi\u0119 smole\u0144sk\u0105. \"Niech pan uwa\u017ca, bo przypomn\u0119 \u015bciskanie premiera\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOQ0FEcnNqZ1M0OUhmX2s3UkhVdWxYdVNDSHluMTc0cFI1cXNKcHIwcVNlc1FEWlAtdkhyX1ZTenEyWUIxOEZSLTRFYTlrQnpzSzBGZHFCSHJtZ0p1LV9aTS1vR2Q5SjNqLUlRa3NKRXN2OXh2SUdtQmVkcEVLamxEZWUwckdtYTFuemM2bmg2am85b1daeGZKRA?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c m\u00f3wi, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb Jadwigi Bara\u0144skiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOcG1BSFYxR3Zxd1p5Rm1zcG5GZW4wV2tvdlpERnN0N1ZkUngtN0VBRkQ0dTJXREU5eTk2S3lLMjdIbXhkc0xfZ0hRaEowUGpEa1lCRWlhXzJjNDN2eVRlUDZFM1ZOam1uTHBqdEZ5Q053bTJZSE1mdTVueWRZZE5mZC00ajdJNDJEUGt4YWQwelBlTFRGNS16S2tPNWU1eGszOHpWNEh1VzNpYk1CSTFHWUVPZDBrUnJYMXRoY0VrMmY4bXFzWGVHdXg2cVpsNzA?oc=5\" target=\"_blank\">- To by\u0142y bolesne krzyki \u2014 wspomina Jerzy Antczak. Prze\u017cywa on teraz trudne chwile po \u015bmierci swojej \u017cony...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTkxBR25XaVBzSDVp", "id": 1396646, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOQ0FEcnNqZ1M0OUhmX2s3UkhVdWxYdVNDSHluMTc0cFI1cXNKcHIwcVNlc1FEWlAtdkhyX1ZTenEyWUIxOEZSLTRFYTlrQnpzSzBGZHFCSHJtZ0p1LV9aTS1vR2Q5SjNqLUlRa3NKRXN2OXh2SUdtQmVkcEVLamxEZWUwckdtYTFuemM2bmg2am85b1daeGZKRA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0105\u017c m\u00f3wi, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb Jadwigi Bara\u0144skiej - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:27:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOeUVkazlTcFJiVUVVQWVzQWRZbDl1ajZvaVhUam9qRDQxb2hWMUl3RXN5QWJmNGl5SDM0ZmoyNDlHZnYtLUF5NUpBYnA3NzBwbWNfdVBNUnF6b3dlUjQ3RmNtQm8tVm1oMmw3blRSRVVzaThlOXBIclpKOFdzQUFkQ2tKTGVPcGZiMS1Tb0tBNUo4cXA5YXBNNGl4LUZHV3pZS1htbzlCS2NESFBmTk43STJnZkQycVJtUEZTV3MxZ1QyeDdkaXZj?oc=5\" target=\"_blank\">\"S\u0142abi i niedo\u015bwiadczeni\". \u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej maj\u0105 jedno zadanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNdFEzOUZnXzhTRU4xZGduWTgwS3o5UXdKamtKbWY1NHBnNXRNS053Tm5GLXdhTXRnNk1qNHVUc0tyWEFYQzhYaVVZMEJWYjZhWV9MX29BcE55V2hmSXdrVXRoc0IzbDJRZjlyNmoxOVRkY25oS1hYRUpGemxaQ1RFTFBPMnZrNFhXZ3NXdUctTWE5bVRLNTAzTzZTVEZUbTlnaXlvdg?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprzewidywalny sojusz. Nawet Chiny zaczynaj\u0105 si\u0119 niepokoi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOcjBjWE1MMFViZ2NLNnJ6Ul", "id": 1397484, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOeUVkazlTcFJiVUVVQWVzQWRZbDl1ajZvaVhUam9qRDQxb2hWMUl3RXN5QWJmNGl5SDM0ZmoyNDlHZnYtLUF5NUpBYnA3NzBwbWNfdVBNUnF6b3dlUjQ3RmNtQm8tVm1oMmw3blRSRVVzaThlOXBIclpKOFdzQUFkQ2tKTGVPcGZiMS1Tb0tBNUo4cXA5YXBNNGl4LUZHV3pZS1htbzlCS2NESFBmTk43STJnZkQycVJtUEZTV3MxZ1QyeDdkaXZj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"S\u0142abi i niedo\u015bwiadczeni\". \u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej maj\u0105 jedno zadanie - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYlF3WW9OcnladnhvNTczcm9DcE5mSFRBemxPVVJVNE0wWXU4VkZzajdrOW1OS0ZaTXlUOG1fV0c1Qm5LdUd4TkktcGhUM2sxYTN2bUdRSjZrSTRnTjdOVmx5TnZnajJsdHY3MUpSVWdoNlRYUHFRVU5DbDZqRmljUHJ6RmtlOW5VVTZuV0ZPU04yYnhYa3ktdTlOeWpjaEMtTHRnZEdoV0lPMjNVeFJscGNBeUlHaUNp?oc=5\" target=\"_blank\">Wigilia wolna od pracy. Episkopat zabra\u0142 g\u0142os ws. pomys\u0142u Lewicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPMzF6NWpYb2cxSU5sbFRBWVFMTkRrTnhIaG5FSkxmZ0tla0w0bTducHZEM1pmaXNFNnBsMVgya2tyclF5MlFqR1paYmhnODhTd3M4SnZtbVZHVjVkbHZkelRaT1Z2UGx4UGgtOVpnUUV0dnhsSko2RFBtSVlNeEVCd25QYVJkb2FZYS1yTnEya0F6LUZKME9QeEF3a2F3eFo4WTZ3R2lzY3ZJTnpuV2ZRdzRRN0hTdWoyX0ZGVHJ30gG8AUFVX3lxTFA2OXhZVHJhZ005WHRTM05tbVRVVHJmaENuZjZuOGI0TVBSSlNRV0x3TlF0Tmtfd2RtUjREbXNJX2VmOVdZWWF6aFVpRlV5ODVxaEp6RTREdW92dk1Sb1BheXcycl9BekgydnZ5cXViMkNobUxOcWVWVUo2dXZOaUVPNW0zS2tMc1RTSkZ4dDFQZFJlVG5FS2hwcDBNU3R0aHJfbUFlT3VzWnBEN3lTa", "id": 1397488, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYlF3WW9OcnladnhvNTczcm9DcE5mSFRBemxPVVJVNE0wWXU4VkZzajdrOW1OS0ZaTXlUOG1fV0c1Qm5LdUd4TkktcGhUM2sxYTN2bUdRSjZrSTRnTjdOVmx5TnZnajJsdHY3MUpSVWdoNlRYUHFRVU5DbDZqRmljUHJ6RmtlOW5VVTZuV0ZPU04yYnhYa3ktdTlOeWpjaEMtTHRnZEdoV0lPMjNVeFJscGNBeUlHaUNp?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wigilia wolna od pracy. Episkopat zabra\u0142 g\u0142os ws. pomys\u0142u Lewicy - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:11:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOTWJwenhaamt6VVF0a1hoMXJNdWMtZmJXZ09xNHRqay1yQ2NBMEdXRWdYZEJXZTlBTXp6Qm1tZWtQWUR1bmZMV1Z1MmlzTXRtTzJCQmVySDRCc09NZGZUaVZqeU9kNE5YZjNjRXhEQXFiOGR6UUVlLUNZWHhPLUN4YmZOeXliQkR2VVRtbnZLRzJQekQycS1TaUtRVGFxOXdHXzBmdElKRVBwbnhzX2hv?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017carna upad\u0142a z 10. pi\u0119tra Zgin\u0119\u0142a na miejscu. Nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOUTZjLWo3blBLbFNmMEJ1aGRGNUJBNWplbkRMSy1LUGM5Tzl4UU9mOVRxaFlqUFFyY01NV1N1WTFpTHV4Um9KWFByQ01tcEROSGZFbFI4bXVwWF9kNllfSWxwNUdtd2duRFY1VUFjODR4RVB5V0M3MnRDdVlITHBKMXJ2MF9uckg4Qjl5bVo4NUMxTGJ5Q3dZUFd0TWNuRWtzbWtVOGVNbWY2MUdmV3UwT2VRMFpkZXZvajFZNmpYV2pMTTAzYVlmQmRUSjVXdHRpb2hRdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017carna upad\u0142a z 10. pi\u0119tra. Oczekiwa\u0142a przyj\u015bcia na \u015bwiat pi\u0105tego dziecka. Kobieta nie prze\u017cy\u0142a, ale sta\u0142...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1395747, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOTWJwenhaamt6VVF0a1hoMXJNdWMtZmJXZ09xNHRqay1yQ2NBMEdXRWdYZEJXZTlBTXp6Qm1tZWtQWUR1bmZMV1Z1MmlzTXRtTzJCQmVySDRCc09NZGZUaVZqeU9kNE5YZjNjRXhEQXFiOGR6UUVlLUNZWHhPLUN4YmZOeXliQkR2VVRtbnZLRzJQekQycS1TaUtRVGFxOXdHXzBmdElKRVBwbnhzX2hv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017carna upad\u0142a z 10. pi\u0119tra Zgin\u0119\u0142a na miejscu. Nowe fakty - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T09:02:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPOWtLSXJRTDNFRVhEUUFQS0UyR254ZzUxMHhVamtaRjBULVRNc3dMYkdCMEROSGJuYzhDX3dCQ1F3SWc4VE92NWN2NlA2b2JJRWZ0TzhDZjV6anRFbEJWaG85UkktdmlpZXpDZU5RVVlROVdKbHRNOGRVSmQycTlIMFdSREMxT3dtSDdxVlNuZURtMTdYX1VKdURTR3FkUGdMNFlkVjJaZnVmRWdoWG5hNWhTWG03Tk8yWUFWZXg0OEVNZUNtaGZxSkFOeHRwTjZhM1NHcDhSc3I?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kolejny tani populizm\". Jeden lot w roku bez karnej op\u0142aty - tak ekolodzy chc\u0105 pom\u00f3c planecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOaEtuU2pxUGQ0eVZuUkR5all6Wi1iUnpuWGZoV2VVZG9qTkdVZTJBVktfalJ6c1NWTzB3V0hNUm11bGdNV1o3Mk9vdVM2Z0xUcHd4YkRwcmUxbVlCbnNBLUY2dkFpVGk0VmlzTFQwZjBjMUJCY1l4QVU3YTQ0MjBSczhYUmdIaW5nVm1nekVBenlvdTVmT0hxZXRicXJiaEJUeEppNmY5WVh6aWlEMkdhM08tYmE?oc=5\" target=\"_blank\">Podatek od latania zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami? W tle wielkie pieni\u0105dze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1395949, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPOWtLSXJRTDNFRVhEUUFQS0UyR254ZzUxMHhVamtaRjBULVRNc3dMYkdCMEROSGJuYzhDX3dCQ1F3SWc4VE92NWN2NlA2b2JJRWZ0TzhDZjV6anRFbEJWaG85UkktdmlpZXpDZU5RVVlROVdKbHRNOGRVSmQycTlIMFdSREMxT3dtSDdxVlNuZURtMTdYX1VKdURTR3FkUGdMNFlkVjJaZnVmRWdoWG5hNWhTWG03Tk8yWUFWZXg0OEVNZUNtaGZxSkFOeHRwTjZhM1NHcDhSc3I?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kolejny tani populizm\". Jeden lot w roku bez karnej op\u0142aty - tak ekolodzy chc\u0105 pom\u00f3c planecie - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:58:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZnA4bU04R3hRVzRfMFlVVXFkWkR1VnJaa3NhQVBYT1ZleDJUOTBNWDd2NHRZZlpvOFc1VTVzN09mVjNVTW9FQktwOTBvWFlUOGw2UVYxamJ0dkNwbVB3NXBlbEJwRmdVcDB3ajFvSS10cEotLUZ1U1NPQ0ZZMmJKdTZyWWVTNlQ1dklYOG51TEZwS0JUeEVBUk96alE0WVhCWlMtQ3B2ME9mUnNfTjg0?oc=5\" target=\"_blank\">Tobiasz Boche\u0144ski o swoim starcie w wyborach. \"Jestem w gronie os\u00f3b badanych\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOQWkxQkhpRVF3Z0l2N0Z5M29LYzRINFdPRGVXSkppTmpTV1RJclBmRUJXZ2NSYVlxR3dUbEVZU0hfN2diRWNtUmFrT3J0Ujg5aXowNkFuM1B3WmY5V0NTWDN3ODhpM0FqRFNPckR2Ui12enZpcy1GREdkdEpqdGhHVnVMT21kTnpPYVFFV3VPbklYZ1JVM2VCTXdpOGZkVzNoSFQwQjBfQ3hDYjRjcGF2WDhQT0syN3NKa3R1cVJrc0UzVFRFem9WMA?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski w ostatniej chwili nakaza\u0142 wstrzyma\u0107 projekt \"Czarnek 2025\" [KULISY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1395945, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZnA4bU04R3hRVzRfMFlVVXFkWkR1VnJaa3NhQVBYT1ZleDJUOTBNWDd2NHRZZlpvOFc1VTVzN09mVjNVTW9FQktwOTBvWFlUOGw2UVYxamJ0dkNwbVB3NXBlbEJwRmdVcDB3ajFvSS10cEotLUZ1U1NPQ0ZZMmJKdTZyWWVTNlQ1dklYOG51TEZwS0JUeEVBUk96alE0WVhCWlMtQ3B2ME9mUnNfTjg0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tobiasz Boche\u0144ski o swoim starcie w wyborach. \"Jestem w gronie os\u00f3b badanych\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:55:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNUVFYaWtEVS0yVGFNc3lIVVZPSTJUd0R2S21mT1JGQU95dUdMSGRrT1MwTW50TUp0Q296Nnh5c1lGdktzQUZ1UVAtOEpyUGVqUHpyWDE2M2pDVzdfMVlrbnVhY3J0aWphXzZ1LV9SMnF6Z2hNajJ1V1h6Q0JFWE1KWjRHZUF0UWluSTU2Z1JHZV9RXzJ1MkN5VHE2S1diNGNOWmZoN1dEZDZMRl83ck50dFpnQnJkQTBPd1NEaHd0a08yNVdIRlRGMWF4S0xxekEtOHVKdw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana pokoleniowa w strukturach lokalnego PiS-u. Na jego czele stan\u0105\u0142 Micha\u0142 Wo\u015b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">rybnik.com.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQa3JURkM1YmY3a2JOTzN6TFVySEZDSUNWbjd1aWdsdjJldlVRU3lJbHFjTEJxWG16ZnVlX2wxUF9PaVIxcHRkMktSc3NNXzA1Y3l2ZjNuVXVDeWNHbkQxendiTEdzS3JjYkdiRENXdVpBeTA3a0VyMjZ1S0xSQzg3ZmdyRE1odDN0a1NpMVhoaVVsd1dWTXAwZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne zmiany w PiS! Wybrano nowych szef\u00f3w okr\u0119g\u00f3w. SPRAWD\u0179</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZkV5ekJ5NXNLb0FhWV", "id": 1397489, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNUVFYaWtEVS0yVGFNc3lIVVZPSTJUd0R2S21mT1JGQU95dUdMSGRrT1MwTW50TUp0Q296Nnh5c1lGdktzQUZ1UVAtOEpyUGVqUHpyWDE2M2pDVzdfMVlrbnVhY3J0aWphXzZ1LV9SMnF6Z2hNajJ1V1h6Q0JFWE1KWjRHZUF0UWluSTU2Z1JHZV9RXzJ1MkN5VHE2S1diNGNOWmZoN1dEZDZMRl83ck50dFpnQnJkQTBPd1NEaHd0a08yNVdIRlRGMWF4S0xxekEtOHVKdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana pokoleniowa w strukturach lokalnego PiS-u. Na jego czele stan\u0105\u0142 Micha\u0142 Wo\u015b - rybnik.com.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:53:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNZmNwbFRscVVHSlpRaFhvaEZJRDZrWk5RZTR0VFBqUHlmUjRfNmp1MU5MSml3cjFNR1pBd1l6MXJrRDY3VGZ0bmU5N1JKS0dELTI4VWN4ZmFrNWU0b0VBMW5abGVRTVhpVkJBSTZlMWNqS2I2cUNPandhWjB6N1o4WmhMLXUyLUdEbzBOb2VwRWk1UTNPZ2EwcUFQbEZqWjZ6LWNTVmpIRVRhTTNVS0R6Rm5VWUU4U1I0NVpiWVdHNENHNzBuWHpjWUJPSlF5Y0l2Z0YwQV9kbDNJb0xOdDZkN3FyeEEyR09wSWJ3dm43cmpyVDlYSG0xM0Y0NXQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zap\u0142akana Caroline Derpienski zamie\u015bci\u0142a niepokoj\u0105c\u0105 relacj\u0119: \"W przemocowym zwi\u0105zku od pi\u0119ciu lat. Nie potrafi\u0119 ju\u017c d\u0142u\u017cej udawa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1395753, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNZmNwbFRscVVHSlpRaFhvaEZJRDZrWk5RZTR0VFBqUHlmUjRfNmp1MU5MSml3cjFNR1pBd1l6MXJrRDY3VGZ0bmU5N1JKS0dELTI4VWN4ZmFrNWU0b0VBMW5abGVRTVhpVkJBSTZlMWNqS2I2cUNPandhWjB6N1o4WmhMLXUyLUdEbzBOb2VwRWk1UTNPZ2EwcUFQbEZqWjZ6LWNTVmpIRVRhTTNVS0R6Rm5VWUU4U1I0NVpiWVdHNENHNzBuWHpjWUJPSlF5Y0l2Z0YwQV9kbDNJb0xOdDZkN3FyeEEyR09wSWJ3dm43cmpyVDlYSG0xM0Y0NXQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zap\u0142akana Caroline Derpienski zamie\u015bci\u0142a niepokoj\u0105c\u0105 relacj\u0119: \"W przemocowym zwi\u0105zku od pi\u0119ciu lat. Nie potrafi\u0119 ju\u017c d\u0142u\u017cej udawa\u0107\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:50:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQaDJwdVJBMTB6Q3ZkSUNTZ1Jib1VVMzZJa0NZYkFRbzZkVWZjQUFsNC03LTg5eTRjbVpxdU1PVk16dVNBaTktWHVMa0IzeWlsMGY3UXJQY3AxWDRiOXlpZDNfcFBlQVM5QUNOemVIdVl6QjlpZUMxVk05NjdObUVfVXAwRmpMWnhWNGtjR2hXckNfc190YmthR3AyWDlmM2YtQ3FKdWNSNE5Td3I1S0FaM0NtNk1LWDRUaUNDT1ptQWNyaDNsWE1KRHR1RXM2ekZudVdV?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski si\u0119 sko\u0144czy\u0142? Emeryt zamkn\u0105\u0142 krytykom usta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPOGFPcmxiVU15MnFJdC1MUWdGXzRUMWIwWDA5Ui1wSTJvMzVNc3hRa3NpeWhoalA4OHRRNFVLeHRSTmE2MEFFRjU0dzJGclN1UlhGc0FzdDNWZVNDYm5WMmhSTHFTWkk5cGIwc1ZFcUx3Tlk1TGJJa1RXRGZIUkNRUDIxYzhmOS15bGs4UTZzYk0zSTA5cGE4bFMta3ZaMkx2QTJSaDdDWVNiam1KS3lqd9IBrwFBVV95cUxORmdTYW9Gb3o4TmN5VzVINDBObWtkS242V2VqRTFmRXNFRUFKd0lNdTJMaE9QNlBIcExia1V0eUQ2MnpodU1ENzlZamRoVXFmVlUtZ0xOdUk4YzNpTG5QNHFmOUlPX0Q3c0RzQVd0Nmw0SGEtT2FQQWR4azE5U0c2ZDhQdC0tMWtRUnZ0U1FHSHd4RzZvYU0yV2RmLTlvSHF5N", "id": 1395755, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQaDJwdVJBMTB6Q3ZkSUNTZ1Jib1VVMzZJa0NZYkFRbzZkVWZjQUFsNC03LTg5eTRjbVpxdU1PVk16dVNBaTktWHVMa0IzeWlsMGY3UXJQY3AxWDRiOXlpZDNfcFBlQVM5QUNOemVIdVl6QjlpZUMxVk05NjdObUVfVXAwRmpMWnhWNGtjR2hXckNfc190YmthR3AyWDlmM2YtQ3FKdWNSNE5Td3I1S0FaM0NtNk1LWDRUaUNDT1ptQWNyaDNsWE1KRHR1RXM2ekZudVdV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski si\u0119 sko\u0144czy\u0142? Emeryt zamkn\u0105\u0142 krytykom usta - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOTGJ6M1RXa1lrVk1ZbURIM3VjQWR2ZW9heUhfbVRrNHVoZEZ4NGJCYkZMdnRLbDBiQzBtTm9McWtJVUNRWDBRc3Z4c0RXUlVEQUZmWXVXUmR4eXUyNWZnMTVhajU4NnNqdFkzckNiVnQtdVJ5aXlfYUNNYnB3SHVYMDJJOUppYkpOVkhLYW5GVW5TOFBfZ0VwalM3bXhkYUIydjhHLUhEbF8?oc=5\" target=\"_blank\">Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w przystanek w Izraelu. Wielu rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQNVRJT3dDYWxVcjdjNzBJdGlLU3psZnpOb1JlZGlTRTNjS2VMZHRjc2ZycnozY3paOC1DY0VSeHVQS1c4SEtjWnFtSFFXa3RRdkE2REhBdVhMbkZkMmQxVEQ4SVpWMFNaclpWYW1VU3I0c05qeDlydU9ZYmFIMUJ5b3VBeE5jeHRaQnhZSjBNelhPMFlPdEE?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017car\u00f3wka uderzy\u0142a w przystanek w pobli\u017cu Tel Awiwu. Dziesi\u0105tki rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNR2xoc2tIdWFQZVVhVkg1UkVYSFZld3V5N0RsU3hQWTEtcF9Fc29QbHJLaUVfMEU1YTFPR3dCejluLXlrU2lmV", "id": 1396146, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOTGJ6M1RXa1lrVk1ZbURIM3VjQWR2ZW9heUhfbVRrNHVoZEZ4NGJCYkZMdnRLbDBiQzBtTm9McWtJVUNRWDBRc3Z4c0RXUlVEQUZmWXVXUmR4eXUyNWZnMTVhajU4NnNqdFkzckNiVnQtdVJ5aXlfYUNNYnB3SHVYMDJJOUppYkpOVkhLYW5GVW5TOFBfZ0VwalM3bXhkYUIydjhHLUhEbF8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w przystanek w Izraelu. Wielu rannych - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOTHFQVVJrblExeTdRUVFVbEFLN3BtVEVBSmt2ZUZ4cTAxSi04b2p4UDBlT3BaYWplV2NYUGU2ckU5T0NwZFdrek9NVDVrNHhncE41WWd3dUdjU29JdFZuV2pCNlpJMWxrZW5ZZ01fUmk0d1M4VlVrLVVTVDRHaHFhd2FqUEo1WVZ4R0VQNGtkSjFJUi1paWdXTUlXTzQ0eE5QV0RBODBJbWtCQU1teGZRNGtRN3J2bUhGSVNRUzBEc3IwdFBfbXp6OUxn?oc=5\" target=\"_blank\">Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w przystanek w Tel Awiwie. Wielu rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQNVRJT3dDYWxVcjdjNzBJdGlLU3psZnpOb1JlZGlTRTNjS2VMZHRjc2ZycnozY3paOC1DY0VSeHVQS1c4SEtjWnFtSFFXa3RRdkE2REhBdVhMbkZkMmQxVEQ4SVpWMFNaclpWYW1VU3I0c05qeDlydU9ZYmFIMUJ5b3VBeE5jeHRaQnhZSjBNelhPMFlPdEE?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017car\u00f3wka uderzy\u0142a w przystanek w pobli\u017cu Tel Awiwu. Dziesi\u0105tki rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTzBuLWlPWE9Ick05SkZuV0xzZzFQYVJrcnNKUGJCTFB6ZWVidW", "id": 1395739, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOTHFQVVJrblExeTdRUVFVbEFLN3BtVEVBSmt2ZUZ4cTAxSi04b2p4UDBlT3BaYWplV2NYUGU2ckU5T0NwZFdrek9NVDVrNHhncE41WWd3dUdjU29JdFZuV2pCNlpJMWxrZW5ZZ01fUmk0d1M4VlVrLVVTVDRHaHFhd2FqUEo1WVZ4R0VQNGtkSjFJUi1paWdXTUlXTzQ0eE5QV0RBODBJbWtCQU1teGZRNGtRN3J2bUhGSVNRUzBEc3IwdFBfbXp6OUxn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w przystanek w Tel Awiwie. Wielu rannych - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPcEE4TmxRNDVsVGFtc2ZrNFFFdTVOWnFzOFJQOXlTNTZPZGtEdjZhdzBaOERmUDBmLVNDN1FBalZncjc4NlFXVktqQXc1Z1RKSFdWUmEweWE0SFpzU2E0TURJaGpCbU5FcjFRZ3BFaWZsNGVVamt5YlBWYXFwTWVORTY3ZEI2SDJVUzgxeldpY2dJOGJn0gGOAUFVX3lxTE5COGVJUUlYU0I2R3VnbTlyOWdWM1BzNHFxYXQ3bG5idDl5TVUxX2xlVEFoaFhBbU1UdUEwRnFydWJnZHhEenJmVlZhMXRkdG45UHdpRnN5VWVZUFRXUjNpR2t4aXBnMWU4TFJtV0t4QVMwYmNtbDBXbHdWRzR2VkZxS2tYZTRSRkZNazg5NkE?oc=5\" target=\"_blank\">Sklep internetowy Red is Bad zawiesi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNNGpydTd3OXl4RHdKMmJyQzZVcTMzZGhuMExYX1ZDTVVYTXBpcHFqVWJlTTRwb1VWSXRkQzJlYWN4UWVRRThaMVVYY3dsZ3ZlbWMxZ1p0emNnXzNHQlJnb3V5Qzh3ZlZ1cl9uYUpjc3VRUlpLdExNWGtZbHVXODVXZm1OdUNoTy02ZGxYZHdfbUFNVnZ0UzVIMWxzRl9ndw?oc=5\" target=\"_blank\">EL PAcCTO bra\u0142o udzia\u0142 w akcji zatrzymania Paw\u0142a Szopy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a", "id": 1395746, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPcEE4TmxRNDVsVGFtc2ZrNFFFdTVOWnFzOFJQOXlTNTZPZGtEdjZhdzBaOERmUDBmLVNDN1FBalZncjc4NlFXVktqQXc1Z1RKSFdWUmEweWE0SFpzU2E0TURJaGpCbU5FcjFRZ3BFaWZsNGVVamt5YlBWYXFwTWVORTY3ZEI2SDJVUzgxeldpY2dJOGJn0gGOAUFVX3lxTE5COGVJUUlYU0I2R3VnbTlyOWdWM1BzNHFxYXQ3bG5idDl5TVUxX2xlVEFoaFhBbU1UdUEwRnFydWJnZHhEenJmVlZhMXRkdG45UHdpRnN5VWVZUFRXUjNpR2t4aXBnMWU4TFJtV0t4QVMwYmNtbDBXbHdWRzR2VkZxS2tYZTRSRkZNazg5NkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklep internetowy Red is Bad zawiesi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:30:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxObklaRmViY19la2ZidTFodDNBZGtOLURQRmFxYXJwa19hUWpZdFkzb3FvdHpkQnV0b3FodUlXM2EzbEg0TnVXUFhHblFwd0I1RnU2OWNvbWRFVXV4ZnczMTB5dFRiVXRrTk1WY3c4UmxkRjFWcndwMm1IMERfSVZqWnhTVUNTM1FiMmhPWC1jWUQwN0lUbFNYTjVDeUExX2VqbEVJNTdrUmF0WXVt?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr i Agnieszka G\u0142owaccy podpadli na ulicach Tajwanu. Starli si\u0119 z policj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVHNhYmZwZEc3ZWVEdkdVZE9ZT0xOeF8tNFJrQjE3Q2xLdDNqRUR1R0ZOVGU5ZFg4UFFUSjhMR3k4bUFQMjM2LVA3QU1kV1E5ejVsV1ZSMk15NkkzY25FUHVNM2YzSncyTG9lZ2d2UEkycUVKTnBiREZRT2FDbmVqRWh4b3hORmVhUEZkTUVjWWZiSTF0MW9EMm9zSFRnbzk1cGNEbzlJbVU0OVFLakJWek90TFU5dVEyb0pF?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr i Agnieszka G\u0142owaccy na ulicach Tajwanu. Nagle zacz\u0119\u0142a goni\u0107 ich policja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxQOTkyVUdDdkpoZT", "id": 1395953, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxObklaRmViY19la2ZidTFodDNBZGtOLURQRmFxYXJwa19hUWpZdFkzb3FvdHpkQnV0b3FodUlXM2EzbEg0TnVXUFhHblFwd0I1RnU2OWNvbWRFVXV4ZnczMTB5dFRiVXRrTk1WY3c4UmxkRjFWcndwMm1IMERfSVZqWnhTVUNTM1FiMmhPWC1jWUQwN0lUbFNYTjVDeUExX2VqbEVJNTdrUmF0WXVt?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr i Agnieszka G\u0142owaccy podpadli na ulicach Tajwanu. Starli si\u0119 z policj\u0105 - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxQOTkyVUdDdkpoZTFRMzE3dXZFT3ZCaWtXNTIwMm5OdmdHZmJDbzJaMWZXSWx0NXgtX2duRDU2OUNmVnRPQnNBTDAwNUhPQUoyRUJjWGJwQUxDNlFabGNrSV9zSERUWTlIMmhYRDBxTUpIcjB3XzhLcEFJY0xSSTZLVHJFQXYzb2RwTkhCcERzRmlaeDViNlBXbEYzU0FwQ0Z2TlRBOVhLNXJZcjRUZDRPTUtGRXBsSU1BZ3NqYkJxUzFFUG9PdkNmR0ZGaFIwel9ncWlneHAxUlp3bU1LSjJodlA0RXdpS3RSUTRoZkRKUlZlc1E?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie mocno podzieleni po odcinku \"Azji Express\". \u017bona Piotra G\u0142owackiego pod ostrza\u0142em: \"WULGARNA i CHAMSKA\" vs. \"Jest super\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVHNhYmZwZEc3ZWVEdkdVZE9ZT0xOeF8tNFJrQjE3Q2xLdDNqRUR1R0ZOVGU5ZFg4UFFUSjhMR3k4bUFQMjM2LVA3QU1kV1E5ejVsV1ZSMk15NkkzY25FUHVNM2YzSncyTG9lZ2d2UEkycUVKTnBiREZRT2FDbmVqRWh4b3hORmVhUEZkTUVjWWZiSTF0MW9EMm9zSFRnbzk1cGNEbzlJbVU0OVFLakJWek90TFU5dVEyb0pF?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr i Agnieszka G\u0142owaccy na ulicach Tajwanu. Nagle zacz\u0119\u0142a goni\u0107 ich poli", "id": 1395752, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxQOTkyVUdDdkpoZTFRMzE3dXZFT3ZCaWtXNTIwMm5OdmdHZmJDbzJaMWZXSWx0NXgtX2duRDU2OUNmVnRPQnNBTDAwNUhPQUoyRUJjWGJwQUxDNlFabGNrSV9zSERUWTlIMmhYRDBxTUpIcjB3XzhLcEFJY0xSSTZLVHJFQXYzb2RwTkhCcERzRmlaeDViNlBXbEYzU0FwQ0Z2TlRBOVhLNXJZcjRUZDRPTUtGRXBsSU1BZ3NqYkJxUzFFUG9PdkNmR0ZGaFIwel9ncWlneHAxUlp3bU1LSjJodlA0RXdpS3RSUTRoZkRKUlZlc1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzowie mocno podzieleni po odcinku \"Azji Express\". \u017bona Piotra G\u0142owackiego pod ostrza\u0142em: \"WULGARNA i CHAMSKA\" vs. \"Jest super\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:28:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUE1rM01oaGI4TTktYWtQbThzRjdXb0xaSm1LQkh2NldLa2VldW96TjVCejNiYktCYXhnaTFCTGo1T2MzOW5tT3RPV1VQYU82THJPalV1TXFLUFBJNGp0OW8yVGlucGlDRDhKaHl1SWQ0RUU1V2FfbjVFSjMwQ29OUFFkcWRvckY2bGhNSXpkVmVzZUdmT1pUVGFzOGdVdGtwNUNvV1U1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka kumulacja w Lotto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZnZ2V2ZXdDRZV0U4UU5pRURoeFZ2Zkl4dDlLTVRlUzl4eGQ2UkEzZG5TRHJBQnptQk85R3J5VUhUaUg2S0JRUnR2akpiQXpvU0w3WmdBVS1PMUZyd1JreC1nc3RfdGJfN3ozOEFCNHpwS0lwUEphY25VN2p4WFRzOGNOTENhQjVUTzhEemZFaHFzbXFVQm91SUt1SW9hU0ZwVzhtNXNSandyU2d5ZzJaWExNZHVMVG05el9lZXRPSjExOHpyZHpULVppYnQyUXNtWExqTw?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki Lotto 26.10.2024 \u2013 losowania Lotto, Lotto Plus, Multi Multi, Ekstra Pensja, Kaskada, Mini Lotto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOWkdBREFKZEdUZkR1Qm", "id": 1395749, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUE1rM01oaGI4TTktYWtQbThzRjdXb0xaSm1LQkh2NldLa2VldW96TjVCejNiYktCYXhnaTFCTGo1T2MzOW5tT3RPV1VQYU82THJPalV1TXFLUFBJNGp0OW8yVGlucGlDRDhKaHl1SWQ0RUU1V2FfbjVFSjMwQ29OUFFkcWRvckY2bGhNSXpkVmVzZUdmT1pUVGFzOGdVdGtwNUNvV1U1dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka kumulacja w Lotto - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:27:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcHcwejhDRXdGNVk2eVlkdHkyWnJLRjhZLTZNYkRvWDlESDFCcGJGdlB4MFRuZ3R2cnp4VDJ6N1daM0FzU2JWVWd1MzNpWVN2N1VuVmd0b193V1NkOU1fOHBrTS1RZTBrYnhSQnJ6NFRVQTlUZlFuRVU0RVQ4X3JtZTNGZFpPWjZ1cWJBblJUdFlmSDljemFQRmRaYXJlMmpDRFhsVXZnS3E?oc=5\" target=\"_blank\">Jest g\u0142os z Polski 2050 po sensacyjnej propozycji PSL. \"Nie wyobra\u017cam sobie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxPUGJKdEZQSXZ6ZHhWRTFTajNfeUV5TGVNT2FvS3lHOFlkSmRKQWdkdGdyUUlfU1c1ajNlNjh3S205bHdHYVBFRnJWaVZJWmxFWkRIU09JZE04a085b3g3Y3pncTVkNHcxRXNUQWxTUFcyQ0JQRWI4UWpfaC0tQy1VTUFRZmxQZzZGdm5HSmVOeW4tYTNWUXJwaXVqUVU0WUxDM1NoVm5HRng5RVRSaUduSU9NMWlCVXNZeDJxb2liUUZySHFqZmlQcTZTc1dKamprSktTQmtMbnFVcnV4dk1yX2JMQ0dEY2c?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie podgrza\u0142y atmosfer\u0119 w studiu Radia ZET. \"Rok dzia\u0142ania rz\u0105du nieudacznik\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font", "id": 1395743, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcHcwejhDRXdGNVk2eVlkdHkyWnJLRjhZLTZNYkRvWDlESDFCcGJGdlB4MFRuZ3R2cnp4VDJ6N1daM0FzU2JWVWd1MzNpWVN2N1VuVmd0b193V1NkOU1fOHBrTS1RZTBrYnhSQnJ6NFRVQTlUZlFuRVU0RVQ4X3JtZTNGZFpPWjZ1cWJBblJUdFlmSDljemFQRmRaYXJlMmpDRFhsVXZnS3E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest g\u0142os z Polski 2050 po sensacyjnej propozycji PSL. \"Nie wyobra\u017cam sobie\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T08:17:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOR0t2cnA5UU4wN3B2UlpHek01QzhLc0RQTmd3NkUwT2p2akNpd3ZieW1rNWJKZVhFYjcxSzF3R1RNVkFQbTJsTm9TbTR0MC1nN1BxUVcyTVY1aFozYVRxSGpUc0xyZ1BwTTVEVFBYcTBObEZPWmxCNktuNk1UbHM0S2p2UDVjVGRpMW5BYXZzb3ZTaWxiR0VRYVpuT2djQzEtYXBaQ043T3NzNi1IYmdiVk5kVUJId2V2SURHbk50WnRreDBUelRBeA?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eWychodzi\u0142o mu to tragicznie!\u201d. Niels Frederiksen rozbrajaj\u0105co na temat gracza Lecha Pozna\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPZDF0TFpDWC0xNkxNTnpBaUdqOTNsc1NwRlUtXzJmN1B4Wm4wZGdOZHRxNEMzNEdOZHZXXzA5R2NDQy1mRUh5eG8xX2J5RENzSjdmQ3UwcktLbkZmWDRZSjg3bG5GLVg0c2U0TEJ1cFpLN1llLWFWZVJJRUpaenBFb0xCSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wypowiedzi po meczu Lech - Radomiak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lech Pozna\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVEw0ZnpuU3duaG9JUi1zNzY3T19IYTNlOVA2VEp5bVA1RUJxcTJRVGN6bE1JMzVIdlhRYzI5WWE", "id": 1395956, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOR0t2cnA5UU4wN3B2UlpHek01QzhLc0RQTmd3NkUwT2p2akNpd3ZieW1rNWJKZVhFYjcxSzF3R1RNVkFQbTJsTm9TbTR0MC1nN1BxUVcyTVY1aFozYVRxSGpUc0xyZ1BwTTVEVFBYcTBObEZPWmxCNktuNk1UbHM0S2p2UDVjVGRpMW5BYXZzb3ZTaWxiR0VRYVpuT2djQzEtYXBaQ043T3NzNi1IYmdiVk5kVUJId2V2SURHbk50WnRreDBUelRBeA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eWychodzi\u0142o mu to tragicznie!\u201d. Niels Frederiksen rozbrajaj\u0105co na temat gracza Lecha Pozna\u0144 - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:58:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNNHNYMWpfT3UzajI4T3p2YVBQOG0ybm5kd2xxR2UwNjFIWjJ1UDRkRUo4eTFOeXRrb1pqcV9kRktWVDdKRWhtZlg1a2hzMlpTY2ZUbmJaZWs5ZHo4dkRkUXlhWmN3WXpsSDRvUC0wMWtWaklWX0poOFJmMndiWGpkdU8zdGFuMTlKOEptTVFTZWJ3WjVXcUpmTE1vNFdIc19hZUx1MmZQaXd5MjdS?oc=5\" target=\"_blank\">Prokurator Ewa Wrzosek wycofa\u0142a rezygnacj\u0119. Tak t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQTUFTRjlIOHhGTGd5LVd0OWVIWVJZWEVKY0Q0YXJzaFJyLVBRYWJuUnFLdmwxWTJndVBFVkZ1ZGc5X3FlaGNQZmdQd2pKNzJUc1VERTdmVmM1X2txQWNoZ2dCTFFjWkhsd1ExYzVHd0FDMWlQVHQ5cWw5ZnpDNEl1RzFFQThHazRpZkw2bjM0OTQyOE1ZQWVJRTNYVdIBmgFBVV95cUxPQTJzNW1MOEctSzZ3eWdoTTBWVXZCYUZYUkJ5WkowWmw1Rm5wZ3E2OUozQUladnp4dEtfUmRJTUN2NkkwcnJJSWZZSVI3cm1aLWRqaVZKakFDX0FUeWdMWDZKVmNEYU9mUUtEZFhQTWR3WUZ3dkF0QzBiVlZjcF92VENla2o4SWVKRDJxNHlFeVIzellxRmpCWDV3?oc=5\" target=\"_blank\">Prokurator Wrzosek po spotkaniu z Bodnarem zmieni\u0142a", "id": 1395742, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNNHNYMWpfT3UzajI4T3p2YVBQOG0ybm5kd2xxR2UwNjFIWjJ1UDRkRUo4eTFOeXRrb1pqcV9kRktWVDdKRWhtZlg1a2hzMlpTY2ZUbmJaZWs5ZHo4dkRkUXlhWmN3WXpsSDRvUC0wMWtWaklWX0poOFJmMndiWGpkdU8zdGFuMTlKOEptTVFTZWJ3WjVXcUpmTE1vNFdIc19hZUx1MmZQaXd5MjdS?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator Ewa Wrzosek wycofa\u0142a rezygnacj\u0119. Tak t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:55:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNbGFXanNxQThCM18zYXlaYTFKZ1JUbkVibl9YQ29HMDNySWgzX2lyYUpkWUJraENmYkZFaGpsUkRMT0N0WVlRMlNxLW5XWlpyNFRWVmlwUlZQdEpQbkdOYW03TFNMYzlVUHVpSEcyRlFTSDd2QlZVWklELURtRE9Nek1VRGQ5OG4xSS1ycDFvZlFfY0NrVzFRUXN3cHEyTEdfRnJOYVRNSkV2dzhqdHAyTXltbGgxRE5tanVF?oc=5\" target=\"_blank\">Ancelotti ruszy\u0142 do Flicka, tego nie pokaza\u0142y kamery. Hamulce pu\u015bci\u0142y w trakcie El Clasico</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNejFYTllidXBfTzlPS0NwTHVZOV81ZUdDblJyek5RNWg3eVNUZjFlMTg5bS1fSno4Q2I0UVlLR2tmUjVGYXJGeXFSanN1dktQZlQ3Ny1Kek5aUkJJWk1JYWtwSm5jSVd4MEpyLVYwN3FGYUhtT0w0Wm1xT1dpWHRLUG9nZzZ1ZVdOOWd3VzdSYWRKVzFjRjNZMDJGNnFyNElnUU1DMjdyX1AwTENKZkZRTzN1WmtHcU5rVzN3MHYyZ0ttNFBuRW9uUA?oc=5\" target=\"_blank\">Tak \u015bwiat oceni\u0142 popisy Roberta Lewandowskiego i \"bezczelnej\" Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1395740, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNbGFXanNxQThCM18zYXlaYTFKZ1JUbkVibl9YQ29HMDNySWgzX2lyYUpkWUJraENmYkZFaGpsUkRMT0N0WVlRMlNxLW5XWlpyNFRWVmlwUlZQdEpQbkdOYW03TFNMYzlVUHVpSEcyRlFTSDd2QlZVWklELURtRE9Nek1VRGQ5OG4xSS1ycDFvZlFfY0NrVzFRUXN3cHEyTEdfRnJOYVRNSkV2dzhqdHAyTXltbGgxRE5tanVF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ancelotti ruszy\u0142 do Flicka, tego nie pokaza\u0142y kamery. Hamulce pu\u015bci\u0142y w trakcie El Clasico - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:53:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNT2JfSGRTM3lJUDB0TjZ4bmRzcVBPa0dsNFVlS2JsX2d6a2dWNHIzcTl1SWZSQ1lEN0I5M2RxZzNDOS1Eb3l3Vko0ZGFJZmdrRVNpb09tdjF6MzlOM095SlpPSXoxTmdEdDEtU1NMSXJ0N0xqZGtWMlVBSEg3UnVXZnlYeVRhSVR3LTJOaXF6Z1FtNWZtUUdfTGNjQ0FvMWJRWl9pd3ZxMG44RGNWRUpYWUJzeW9NeHhVMnQwUA?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy niemal pe\u0142ne rezultaty wybor\u00f3w w Gruzji. Opozycja przegrywa, ale nie uznaje wynik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOLTAtUWlGWHFEdTBfU2ZWYjRaR0doV3BVUDRVcGxfRnUyMHNNMzR0VTQ2YUYxTzl1N3BCYVMxd3BlNmNrUGVmYzBGcVN5Q29RTjM0YjYxYS01YmZtaDFwX2o4OEpXMVpZeUNKOUZUMnduN3VrNE1TWVZ4WkRHcmx2R2NLeExBWkd3T19XSlp2ONIBjAFBVV95cUxQUUJVUWE3SDBQaFRGWllUQmxkbFQtYWFWTUlVbnA2QXVVVnhkOXItVnVVRkhaWUVOOWhkdXFhUzZOQjJ0XzI1ZWM2RzdtY3V1UERqcmdmTXlBTnVDYThYLU1MMnRjcC1YS2UyQ3ZrS21ic25WOTdacDJQcVZjaktzY1FTdng1ZklsTGo1Tg?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Gruzji. Policzono prawie wszystkie ", "id": 1395558, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNT2JfSGRTM3lJUDB0TjZ4bmRzcVBPa0dsNFVlS2JsX2d6a2dWNHIzcTl1SWZSQ1lEN0I5M2RxZzNDOS1Eb3l3Vko0ZGFJZmdrRVNpb09tdjF6MzlOM095SlpPSXoxTmdEdDEtU1NMSXJ0N0xqZGtWMlVBSEg3UnVXZnlYeVRhSVR3LTJOaXF6Z1FtNWZtUUdfTGNjQ0FvMWJRWl9pd3ZxMG44RGNWRUpYWUJzeW9NeHhVMnQwUA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy niemal pe\u0142ne rezultaty wybor\u00f3w w Gruzji. Opozycja przegrywa, ale nie uznaje wynik\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:50:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNOUx0eVZkZTFHbW8zMnZ6czQ4N3ZKV29aMFNSSHl3TVN6WTNFT2tRZnNvMnBWNUZ3eFQ0RVBxWXFURnplSkhWMXNZdjBxNXJNLXluV016MVNTM1ZBOHZ4NnJDSnVJUDBYaXVoWGl6RERvUFgxaEZxS2d5ekgxd0RmMDhSY045aEhaa3l3eUhXSG9mU1VVajVR?oc=5\" target=\"_blank\">Sklep Red is Bad zawiesi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107. \"Blokady kont\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNNGpydTd3OXl4RHdKMmJyQzZVcTMzZGhuMExYX1ZDTVVYTXBpcHFqVWJlTTRwb1VWSXRkQzJlYWN4UWVRRThaMVVYY3dsZ3ZlbWMxZ1p0emNnXzNHQlJnb3V5Qzh3ZlZ1cl9uYUpjc3VRUlpLdExNWGtZbHVXODVXZm1OdUNoTy02ZGxYZHdfbUFNVnZ0UzVIMWxzRl9ndw?oc=5\" target=\"_blank\">EL PAcCTO bra\u0142o udzia\u0142 w akcji zatrzymania Paw\u0142a Szopy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNmM2RDgtR01uOXR0UXFwZVBaQzdyQkU3RDlSelBCWEVUMDFySmQ3UDJvdWotYUlYLVhMQmhwZ09mSE1zV2w3TDVlaWJPbF9xN2ppMmozRXpSTmJpRUJGaTA0Tmo0Vmc0Zm1", "id": 1395947, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNOUx0eVZkZTFHbW8zMnZ6czQ4N3ZKV29aMFNSSHl3TVN6WTNFT2tRZnNvMnBWNUZ3eFQ0RVBxWXFURnplSkhWMXNZdjBxNXJNLXluV016MVNTM1ZBOHZ4NnJDSnVJUDBYaXVoWGl6RERvUFgxaEZxS2d5ekgxd0RmMDhSY045aEhaa3l3eUhXSG9mU1VVajVR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklep Red is Bad zawiesi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107. \"Blokady kont\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:21:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUGZidzM4a3hPcTAydzJJcTZWT3dqTEZwZi12cTk3eEtGRG1acmtHR0pCMlFWR0pkS3BSbWJISUtQUVF2NlpTSl9lSFBkNl9VZnRWTWFfTld0bVpvNGQ1ampjRURwXzcwc255bG9Wajl6eHRrWk0yX1M2Tlo3TkhmVnFTbW9oOTVaQ2ZuemtIeEEzVmx1NXRDNUpYM045c2djbXlrTVQyeVZzYkls?oc=5\" target=\"_blank\">Korea P\u00f3\u0142nocna podj\u0119\u0142a decyzj\u0119. Chodzi o wojska wysy\u0142ane do Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNRlFLS1BwUXZ4cXZ5b1RlZjVLMkVvV0dTZ215OFgyUGpoQUZ6ZXlxTVFFUWswT2VGZGQwMGVJTVVSd1Q2WmQ0MVVfV1V2LVZXZjA0YUZjMWRZZzRrYTBXUERId09DTnBaWHV5ZmtKZHRYWE5EZTdiTUFXZUg1ZFRFaDh5R0htbjVYaTE2d19uTms?oc=5\" target=\"_blank\">Niebezpieczny tr\u00f3jk\u0105t. Czy Putin i Kim zapytali o zgod\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNVDR3ZTVGQ2w2Y1RJd0FIU1Jab0dmZjI4bHg4a2xtY0xvNXh1alZkbUJUVGZybGM4b1hsSi05ZVEwbXBScWlGR2FPd3VFLVpXMURfcW9nRlpuYnFubF", "id": 1395563, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUGZidzM4a3hPcTAydzJJcTZWT3dqTEZwZi12cTk3eEtGRG1acmtHR0pCMlFWR0pkS3BSbWJISUtQUVF2NlpTSl9lSFBkNl9VZnRWTWFfTld0bVpvNGQ1ampjRURwXzcwc255bG9Wajl6eHRrWk0yX1M2Tlo3TkhmVnFTbW9oOTVaQ2ZuemtIeEEzVmx1NXRDNUpYM045c2djbXlrTVQyeVZzYkls?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna podj\u0119\u0142a decyzj\u0119. Chodzi o wojska wysy\u0142ane do Rosji - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:15:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPWDdGTFpmNllOMVJ1dTV3azJGOWJFZWEyOHVlMTZkM0gxakJrVFBSQUtzR3FhY1dPRENDY3pVRzRXQUEwUk1QblhNSUJjYi0wZ3ZrVWFjamxfZkNtZTlnSktkNkU1OVhzeUp1RHBueGxaZDJkbDhWanhPenlHeFdWRGxfYy1DZEFBNWJFakNQdzdnRk9MTFp4RWRMa2lmVHNXRDM0b09TNFhxQWpzRkJWYkhmcUR4RmdIOWxHWDh6NlpJdEVLbVJCVmQtRHhYUEczdzhJcWctb0dHd05peVdlelRUd3JyNzV3OVZnRA?oc=5\" target=\"_blank\">Oliwia Bieniuk rozp\u0119ta\u0142a w sieci burz\u0119 \u015bmia\u0142\u0105 sesj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1395568, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPWDdGTFpmNllOMVJ1dTV3azJGOWJFZWEyOHVlMTZkM0gxakJrVFBSQUtzR3FhY1dPRENDY3pVRzRXQUEwUk1QblhNSUJjYi0wZ3ZrVWFjamxfZkNtZTlnSktkNkU1OVhzeUp1RHBueGxaZDJkbDhWanhPenlHeFdWRGxfYy1DZEFBNWJFakNQdzdnRk9MTFp4RWRMa2lmVHNXRDM0b09TNFhxQWpzRkJWYkhmcUR4RmdIOWxHWDh6NlpJdEVLbVJCVmQtRHhYUEczdzhJcWctb0dHd05peVdlelRUd3JyNzV3OVZnRA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oliwia Bieniuk rozp\u0119ta\u0142a w sieci burz\u0119 \u015bmia\u0142\u0105 sesj\u0105 - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:08:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORnRpOEREV1E5M203djgxRGNxQXVocEM5ekVxTEViRU5paTdLcWxqMFhlOUxGdnBJekk5MnZlM3VPQjdPZ0FtZVZsYmpFUkl4azFvR0l2MDhQUFhGXzN3Um5rYWhQZzJLLS1wU1lJRnlYeU5HeVd6ZzZtcUlLNVZiemFTT3FtOUJQSTFlc0VWNHcwcWkyMmFtRElTUzZkcHlicV94dnVTUXNGZjllWW5hdmNiQUtOcHRlanVtZURwZDN5MlU?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko trufle. Te najdro\u017csze grzyby \u015bwiata rosn\u0105 w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORVdjU1dLRFMxVS0wUFdpbkpLaWVUbEVFcHR1Nk9SZFRqbFNMc1EzeVBJSTZieEJlQjBuZm5fR2FzSkVJbUJQeEJvYWFqNmZkZmFlSWdqNEpEc19sYm50Ym9ja0NTT3JpcnBHVExuMVJibk43anpLLTE3Z3VmcFVxN3JpSXRFdV9tcXNqUDJvVnltZTRxMlhDWF9xRG1hZzVGRWFMcXItRmRUZk9xVFVwcWk3NGlkMTFyTVY0S3F0c9IBxAFBVV95cUxNQnNQaU1iLXVtTUhPem1nX1hmTkFieGphbE11TTVjSjhwR05WYjFQS3RwbWRuSHRsYzhNSzc5WGxwN05wREtyd0FiMmVSa3hyZzl5azdFbnFRLU4tckw0aTRRcXBDcHpOV214TS12bzRnblB5ZGdnVDRFZElsV0MwSTlMTThUcG1Nb3V4dWtYdFlpN2JpQkVnX3ZUSTN6emFaSmk", "id": 1395748, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORnRpOEREV1E5M203djgxRGNxQXVocEM5ekVxTEViRU5paTdLcWxqMFhlOUxGdnBJekk5MnZlM3VPQjdPZ0FtZVZsYmpFUkl4azFvR0l2MDhQUFhGXzN3Um5rYWhQZzJLLS1wU1lJRnlYeU5HeVd6ZzZtcUlLNVZiemFTT3FtOUJQSTFlc0VWNHcwcWkyMmFtRElTUzZkcHlicV94dnVTUXNGZjllWW5hdmNiQUtOcHRlanVtZURwZDN5MlU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko trufle. Te najdro\u017csze grzyby \u015bwiata rosn\u0105 w Polsce - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:06:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQRVZVSHl6eFU5MXEtZFFwRFN2Ym5yWl94eDdBMGl6Y05nbG9WeG5MMFkxbXVHdkhEbmlEOVJmNFE1MThDZ3F2S2JVbUtRRFAyX0RhSERmbTZyOGxmMTE5T2RmbUpRQks1MVVQdHR4UHpKM1g2d09VbjloMEdmRUtxdnVLWFRjZi1ONzV6YXVOaUtJcnNrX2lJc2tBdFpiXzNkOVV5NlFxRUJxeG1fY1B3?oc=5\" target=\"_blank\">Polak wtargn\u0105\u0142 do sklepu z d\u0142ugim no\u017cem. 36-latek postawi\u0142 na nogi policj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQTXUtOWRxRzhKSnNPdS1wTFBOYWJUQ2Jmam1uX3J0WEViejRVRERkeFdPQTEyMVBsMkdBSGR0WmYtemdiX05tRHZXQ0J2cWMwWFdtb1NoRHRFUGZoYkFNeWY0b29RNVhDOUlSaEI1eDNQZkVYRHJhYU90NE5hLVJTZ0pSSDJpeTFvVzJ3YU9NNTJLRE0?oc=5\" target=\"_blank\">Z no\u017cem wtargn\u0105\u0142 do niemieckiego sklepu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOaEJjTlg3UGxXUGJIeWk4bWVlczQ4eTZUQlZyZ3VwQmFfZklrY3pvdlNnME8wZURIUnpmb3lOZUt4dEliRFJnSkZTRnZWc01wSFhUb", "id": 1395564, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQRVZVSHl6eFU5MXEtZFFwRFN2Ym5yWl94eDdBMGl6Y05nbG9WeG5MMFkxbXVHdkhEbmlEOVJmNFE1MThDZ3F2S2JVbUtRRFAyX0RhSERmbTZyOGxmMTE5T2RmbUpRQks1MVVQdHR4UHpKM1g2d09VbjloMEdmRUtxdnVLWFRjZi1ONzV6YXVOaUtJcnNrX2lJc2tBdFpiXzNkOVV5NlFxRUJxeG1fY1B3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak wtargn\u0105\u0142 do sklepu z d\u0142ugim no\u017cem. 36-latek postawi\u0142 na nogi policj\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:00:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWHZPR0VEelBLOU1rQ2JVeG5NT19CWHEyWVM3VHNCYjlJUFktVWlwaE5vYU13NkNuR0dpeEhWMkNJNFFzMmRtY29sR3RBa0RkeVNoQlF1N0gxaUM4RXA1WF9SeWJ3bFZkNXR6ajU4UUp2V1cxRFNXTElDMTBxOXV0R2htRWo5TGNPV0VlRWEtdlZjZC1TY3R1aEhlcmlFLUxnZV9fMVU4TXFxRUFxTW9RZ3pYWlFJRVRkQ1lidVR3bVhGdlNPTHdLTjMwNFc2UWswYjdHRWlVZXBYdUE?oc=5\" target=\"_blank\">Trump ma nowych sprzymierze\u0144c\u00f3w. Harris nie pozostaje d\u0142u\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbHFBYUljUXZDYkJPZEM0dHE3Y0NoT3NQR3lOTXkyVFRhRmEwTUF1amlMQzE1Y1lma0g2VVA5RnNXZTV4NVBGVlFnc1NHYnMxcFZnQkxnZEpZMjNMejd5RTFDUFFNZlZ5dWpzNXExNmR2dG54T3Y0NThkZnFRcUlGNVdmcW0xMEFtYXhTN3F5eUdlMjlRb1V6U1dXbWdRTlVzeGdVVEExQXdsZnExV1VRVEwycw?oc=5\" target=\"_blank\">Demokraci zn\u00f3w w euforii. \"Ona jest inspiracj\u0105\". Michelle Obama na ratunek Kamali Harris</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1396149, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWHZPR0VEelBLOU1rQ2JVeG5NT19CWHEyWVM3VHNCYjlJUFktVWlwaE5vYU13NkNuR0dpeEhWMkNJNFFzMmRtY29sR3RBa0RkeVNoQlF1N0gxaUM4RXA1WF9SeWJ3bFZkNXR6ajU4UUp2V1cxRFNXTElDMTBxOXV0R2htRWo5TGNPV0VlRWEtdlZjZC1TY3R1aEhlcmlFLUxnZV9fMVU4TXFxRUFxTW9RZ3pYWlFJRVRkQ1lidVR3bVhGdlNPTHdLTjMwNFc2UWswYjdHRWlVZXBYdUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump ma nowych sprzymierze\u0144c\u00f3w. Harris nie pozostaje d\u0142u\u017cna - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T07:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdXVhSV9kcHR1bFRId3VnTVFHOXZiVjkyQWlpT09GOTJPazFjT1p0SmQ0Z1JBU0ktT2RPRUlWV1Y4TnlFRGlSZFFKTHNnMjEtck1GNXplMUUwV2w3NGJKM0tNWVRwRzlLak9CUExmYU5RZW5kdkVLN3lYTmhkT3VqbjNuLU1xWjRhY1paNGZlNmo1d2wtS1BFWnJQZGQwQmwxSFp1Unpaam5IX2tHdkpPRl93?oc=5\" target=\"_blank\">Wprowadzenie euro oznacza dro\u017cyzn\u0119? Zrobi\u0142em \"test Lidla\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font>", "id": 1395950, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdXVhSV9kcHR1bFRId3VnTVFHOXZiVjkyQWlpT09GOTJPazFjT1p0SmQ0Z1JBU0ktT2RPRUlWV1Y4TnlFRGlSZFFKTHNnMjEtck1GNXplMUUwV2w3NGJKM0tNWVRwRzlLak9CUExmYU5RZW5kdkVLN3lYTmhkT3VqbjNuLU1xWjRhY1paNGZlNmo1d2wtS1BFWnJQZGQwQmwxSFp1Unpaam5IX2tHdkpPRl93?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wprowadzenie euro oznacza dro\u017cyzn\u0119? Zrobi\u0142em \"test Lidla\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:57:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPRkZ4eWpCdnItQjgxeEdncGRZWjRVUG0zOURqcEJOQVYzdUlMYUt1cGlwWTY0SkZGZHJ5R2xYWWRCQktZbGd1ZjZpZjFmaUlpRF9QejF1eF95d0ZqMUg3dkdjSEJFRjRoNW1wZElfZEZUa0pmN1A5ek96Y1U4SGdBVXE2TkZvZmN5NzQ2VktLMVFMajBiMWoyR1NobHE?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery godziny, sto samolot\u00f3w. Co wiadomo o nalocie Izraela na Iran</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNmZWVmRJM0g3UWhpQXVWZERaNmhvVEYwaEM4NUJMb2x3UWU5dE5RaUVYRUQxbnM5aFVwa1N4YVBnbUNWWWF2WVFtdVkwY0lSbUhWa3JaUmZnNjdFaWxCdEZJQ3cxMWpVUGFZQ1p0eXlxa0RuSGdIbWdZYlhoYmNqbzl4ZDl3QU5XelgwQnpUV2Q1cXFjekpVN2Q2LWVwT05sajVqY0lENV9vYWd5b3EtenVHcW8?oc=5\" target=\"_blank\">Po nocnym ataku Teheran chowa g\u0142ow\u0119 w piasek. Iranowi wcale nie spieszy si\u0119 do wojny z Izraelem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE5xZC04N191Rlk1ZDdiVVFIcGV4R2RWSFMyTmF4", "id": 1395389, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPRkZ4eWpCdnItQjgxeEdncGRZWjRVUG0zOURqcEJOQVYzdUlMYUt1cGlwWTY0SkZGZHJ5R2xYWWRCQktZbGd1ZjZpZjFmaUlpRF9QejF1eF95d0ZqMUg3dkdjSEJFRjRoNW1wZElfZEZUa0pmN1A5ek96Y1U4SGdBVXE2TkZvZmN5NzQ2VktLMVFMajBiMWoyR1NobHE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery godziny, sto samolot\u00f3w. Co wiadomo o nalocie Izraela na Iran - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:56:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWF9XZllDYUZ2WWlONExzdVdxX3QtS05hSTVtek1kLVVDd2xId19Wd01LVFJPVDRzcjdrRzZhbDNlWFBBZVZ2ZDdKcVFmQXU4LU9XRk5Wdi10dWVUN1NzcmExc2FVMU50OEpYcUhJTUdyWmo2dXM3Szdyc1h0UjI3WUhuWkNXanVtbVNTX1gzbnVvNlgtMDRmWWpGX21YeWlTM2xGOWxraFZLaTVGcm5sZjN5ZXZVdDhsSlBtNWNn?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Wrzosek o rozmowie z Adamem Bodnarem: momentami nie by\u0142a ani mi\u0142a, ani przyjemna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNNHNYMWpfT3UzajI4T3p2YVBQOG0ybm5kd2xxR2UwNjFIWjJ1UDRkRUo4eTFOeXRrb1pqcV9kRktWVDdKRWhtZlg1a2hzMlpTY2ZUbmJaZWs5ZHo4dkRkUXlhWmN3WXpsSDRvUC0wMWtWaklWX0poOFJmMndiWGpkdU8zdGFuMTlKOEptTVFTZWJ3WjVXcUpmTE1vNFdIc19hZUx1MmZQaXd5MjdS?oc=5\" target=\"_blank\">Prokurator Ewa Wrzosek wycofa\u0142a rezygnacj\u0119. Tak t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPM", "id": 1395560, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWF9XZllDYUZ2WWlONExzdVdxX3QtS05hSTVtek1kLVVDd2xId19Wd01LVFJPVDRzcjdrRzZhbDNlWFBBZVZ2ZDdKcVFmQXU4LU9XRk5Wdi10dWVUN1NzcmExc2FVMU50OEpYcUhJTUdyWmo2dXM3Szdyc1h0UjI3WUhuWkNXanVtbVNTX1gzbnVvNlgtMDRmWWpGX21YeWlTM2xGOWxraFZLaTVGcm5sZjN5ZXZVdDhsSlBtNWNn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Wrzosek o rozmowie z Adamem Bodnarem: momentami nie by\u0142a ani mi\u0142a, ani przyjemna - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:56:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdUM2blZrcmp3Y1kzTkQxYlhjbER6SlhYbFJUS1hYSl9SV3YydWNOM2t1V0hlYkFkNzEweHR5dlgtNVp0am1XZU4yVW1NVUl4U0IxVEN1WmIzM3IySlYzWTBETzNVQTZuckozNEVuUEh4cmRLaEdoSGNQLWl4aU41a1VpRWEweU5HZWlQaDhDcl80U1JIdTRzTDB4MmdQeVA5WXhILXdZa3JwYkZzTFQyY2JNT2JScXA5U0Fyc0tZc19qQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk bez zaproszenia. Lider niemieckiej opozycji m\u00f3wi o \"strategicznym b\u0142\u0119dzie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE94N3owVEVVeHQtWUFnU193WmJaQ01WNFFtZW5YeE9aSjdtMHFaSml4NC1Pbm5BVVRQdjJJOHZobUtCYk8wQmVUS0d4cWlxSm5pZXkzdzU3VG1PR1NmUUh2OFU5RjNqYUVWczQ0Rw?oc=5\" target=\"_blank\">Jan ROKITA: Niezaproszeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wszystko Co Najwa\u017cniejsze</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWFp2T3R3TUQ4cHpnMnk3TUZxUk5pWlVjVUx2MG1EVEF4QndXa1Zha3lfbnZzOTNPenpNMDdrUzNPZWRFeW9penNHc2F6d2pSOGp6YmhMQTNJSFlwa", "id": 1395390, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdUM2blZrcmp3Y1kzTkQxYlhjbER6SlhYbFJUS1hYSl9SV3YydWNOM2t1V0hlYkFkNzEweHR5dlgtNVp0am1XZU4yVW1NVUl4U0IxVEN1WmIzM3IySlYzWTBETzNVQTZuckozNEVuUEh4cmRLaEdoSGNQLWl4aU41a1VpRWEweU5HZWlQaDhDcl80U1JIdTRzTDB4MmdQeVA5WXhILXdZa3JwYkZzTFQyY2JNT2JScXA5U0Fyc0tZc19qQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk bez zaproszenia. Lider niemieckiej opozycji m\u00f3wi o \"strategicznym b\u0142\u0119dzie\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:45:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTUYtX2FMY3NLbVJhN0RfNGRlWElGMTIyTnVYVTlaUkY4NjRmQ3NLeV9kbXRwWEJPQzBKUzRfdlVDUWZQdTRrRkUxQktYa015ZTl2eXJCZUtJTWdFVHcyUkNiY1JndVNIRWt0TFc1ZEw5T01OeHRVNkhobnNTVFdRZDJOU1gtV3MwWUF0UmUyY0lZdWVGQ3lWMlZaNkRBSGtnc2JQN29NVHdfeXN5ajNST3N3ZGkteVZGQzQw?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski bohaterem El Clasico, a potem takie s\u0142owa Hansiego Flicka. \"Chodzi jednak o ca\u0142y zesp\u00f3\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNdEY1WHNYblNFcEVuODhmQkhsUkdSZ1h4dmY1THdpblZBX3Q3RjhBZWo2UTJUU2lYX0NmOV9hdC02TnIzQmNqcDZINWQwSUFQMHhlU2tWWTV4LVNFNEUzLU5CUFh2N0xISEpLMUptY0VKMUZRTlU0bDdGTmFDWExTSkEtNnVtNHFVclBjTVd2X3VEN0RsbVJKa09NdUZVSWxBd2pleDQwcUdpbHk5Z2djU2RHR2xzdHJMSktacGhFeEVyQU5HaTQyOE9tRTJldw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Hiszpanie nazwali Roberta Lewandowskiego po tym, jak \"wysadzi\u0142\" Bernabeu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li", "id": 1395557, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTUYtX2FMY3NLbVJhN0RfNGRlWElGMTIyTnVYVTlaUkY4NjRmQ3NLeV9kbXRwWEJPQzBKUzRfdlVDUWZQdTRrRkUxQktYa015ZTl2eXJCZUtJTWdFVHcyUkNiY1JndVNIRWt0TFc1ZEw5T01OeHRVNkhobnNTVFdRZDJOU1gtV3MwWUF0UmUyY0lZdWVGQ3lWMlZaNkRBSGtnc2JQN29NVHdfeXN5ajNST3N3ZGkteVZGQzQw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski bohaterem El Clasico, a potem takie s\u0142owa Hansiego Flicka. \"Chodzi jednak o ca\u0142y zesp\u00f3\u0142\" - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:27:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQ3pTa1hvbFlWQXlVYW1KcHp3al8zQ01FdmhNUGRCaXVUZEFFY083SnFzeERGeHdXdklZeldyV3JLOHhTRm1DYnZabm9zM0U5bmJTbEpYNDloZjV3OE9rTTFqdFNUOW1BaVJpZVNEaVlCVFdFU2lmQUJNT05HVFU5Qk9NVk80WWxLdXVFWHJKOEpSV09pQTZ1OVJrenZEN0U5US1reWhDNDlyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy chc\u0105 wprowadzenia zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich? S\u0105 wyniki sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWHJncW5kR2NOdGFHVlYzRWdzcHI5WVRKWXF2VjRZeU90RHp2VTFkOUxmTW1mZnI1NkRSMFJKRXc5QXNQM0ZlWWFzX0ZsTnRGTVllaWpFaGJKUDZxS1NtZFNSYlA5LUtfMUY1d284bGRwajROTnhYaTZpOXpvZ01vSkNQNjM2TTU1d0I1dzVNVjlFczJvNG05b1VqTnFiX2NoRERuS29UQmVmc3dMa3I5ZFNFOGkyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy jakie jest zdanie Polak\u00f3w ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Jednoznaczny wynik sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZ2Q0azJTeG5NNVlzW", "id": 1395387, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQ3pTa1hvbFlWQXlVYW1KcHp3al8zQ01FdmhNUGRCaXVUZEFFY083SnFzeERGeHdXdklZeldyV3JLOHhTRm1DYnZabm9zM0U5bmJTbEpYNDloZjV3OE9rTTFqdFNUOW1BaVJpZVNEaVlCVFdFU2lmQUJNT05HVFU5Qk9NVk80WWxLdXVFWHJKOEpSV09pQTZ1OVJrenZEN0U5US1reWhDNDlyUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy chc\u0105 wprowadzenia zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich? S\u0105 wyniki sonda\u017cu - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:15:49+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQLXhBQy1ET0JIbnJpTjByYWs0WEtQbGFXRENkcERQS0VmaGwwRENCdWd2ZW1FMTdvUVFOVXZHaVExMnh2RDNLWjFjWldaQ1JUSUppSkhyZGY0R0RoNXRESVZLcF96WWpzNi1CWEhacmIwcGxGc0pQRC1VSzZrd2NjWTMzMzVfVFVCZTNZRW9VNE1BZGp1NFgzczdXSTg?oc=5\" target=\"_blank\">Udr\u0119ka 14 mln Polak\u00f3w. Milena: przeprowadzi\u0142am eksperyment</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1395388, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQLXhBQy1ET0JIbnJpTjByYWs0WEtQbGFXRENkcERQS0VmaGwwRENCdWd2ZW1FMTdvUVFOVXZHaVExMnh2RDNLWjFjWldaQ1JUSUppSkhyZGY0R0RoNXRESVZLcF96WWpzNi1CWEhacmIwcGxGc0pQRC1VSzZrd2NjWTMzMzVfVFVCZTNZRW9VNE1BZGp1NFgzczdXSTg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udr\u0119ka 14 mln Polak\u00f3w. Milena: przeprowadzi\u0142am eksperyment - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:15:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBSVDBWdENWSFM2UnFWWEJ5VkREZGRhdkJ6QzFZd1dSN0hJVm9tcDJCUk9kZmM0YnJwV2xma3l4VDJsVmdEUWVlUFFGcU1rbXNfUVBHckRtX19xOWlCSWdFSUEweXB2aVV0Vi1IOUxVeDJCeGVvZFdiMjNR?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142 rozkaz. \"Nie bra\u0107 je\u0144c\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPYlpGRHVnZU4xd0U2MXIwV0dPVmxBTzZrRFFQZzRTc0h3d01jaWxyTDdKM29NVzlsMnpsMFVYS24wNVAwSE5ISGg5VnVzelJ0WWw3b3MyOWlPSHlialJZUVJ5SXJRdFFvNjI4TDJsQWNRaDZBQVZiaUhfRzU2VHlDbUR5bE8tWENxUmItb1N1Z3E5ajQ4UmRKMzdOQmp4MzhsSWl3dERKb2J5R3Fxc2VERTQ3WVF3dUg2?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie bior\u0105 je\u0144c\u00f3w\". Szturm Rosjan w obwodzie kurskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWDlUSlphY0ZyOFFvd0lXRzRxVzZ5T1dDMmdtRWhCUzFfVUJLZWlPRTFobFlQQ05NZTVuanhDb3p0cWY2ZDhzTnIxSEZtT244SlhZc0l1TnVDNHhZMXRaOWxaMXlEU1FGY0VGTlI0MmtFSEFnWHBZZ", "id": 1395391, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBSVDBWdENWSFM2UnFWWEJ5VkREZGRhdkJ6QzFZd1dSN0hJVm9tcDJCUk9kZmM0YnJwV2xma3l4VDJsVmdEUWVlUFFGcU1rbXNfUVBHckRtX19xOWlCSWdFSUEweXB2aVV0Vi1IOUxVeDJCeGVvZFdiMjNR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pad\u0142 rozkaz. \"Nie bra\u0107 je\u0144c\u00f3w\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:02:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOHVtZ25FeUEtWWZZQjBJaVlVTFhlNUNIbjBLb1JWSnRGQzZtcnhoYll2Ni01ZVpobnVPQlhwYnpuWEVmYUZ6bW5sR2JZNGhLODlYQUFmY2dBaUtkREcyZVJTM0w1THZiTHAyQ3lpR1RHUnBIZEtxeFJmQjc4T1BWRFQ0V3hEVmMwZk9XcEhsVGI0d012VTU2aVNPdlgyMWpaSUI1STZzYWx5SVJfcUUzdUZINnhZaGdYUnI0UFBfYk1YUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukradli 22 tony sera. Podejrzenia pad\u0142y na Rosj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQa2MxRlVXNFFKMHNPTzdfaHJyQjhiN0NHNjBKdDVhNXRXa2poZXFTT0JDcE5JTnIzWmdGV1FNcnA1aHZXSnd4NWxIZXBUa3BjcjFmdlIwTTZVSWJiMElqTkp2bHZuSjA2TzZORnZ4UmpxVWRobkJqU2pXQ3pUWHJMRWNGR0c3Y2JDUFBneTlDZjVLUkNiU3BvLUNPWFE0Sm03bloxd0lNU0dOZ9IBrgFBVV95cUxQb3JPYWNiTldyUW42Rm9zUDQ0YVcwOUtUTDlMeEgxM1cxQnNkeUg5dzlqUVRnMWx5R0ZwdXA4WGVtNEpoWm9FemZ5UHJiTU11RktaZXVjc1F0OTN3N2NxM2RaZEZxVTVNRllreHAwczQ2N0x3dldaSmVuVkFsUHkyWncxNURFSmdWdnNGZVhvSU9sZzBTOXNRdzlOVVF2d1hUOW5pQ3Z6c19DZ2NiNGc?oc=5\" target=\"_blank\">Skrad", "id": 1395948, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOHVtZ25FeUEtWWZZQjBJaVlVTFhlNUNIbjBLb1JWSnRGQzZtcnhoYll2Ni01ZVpobnVPQlhwYnpuWEVmYUZ6bW5sR2JZNGhLODlYQUFmY2dBaUtkREcyZVJTM0w1THZiTHAyQ3lpR1RHUnBIZEtxeFJmQjc4T1BWRFQ0V3hEVmMwZk9XcEhsVGI0d012VTU2aVNPdlgyMWpaSUI1STZzYWx5SVJfcUUzdUZINnhZaGdYUnI0UFBfYk1YUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukradli 22 tony sera. Podejrzenia pad\u0142y na Rosj\u0119 - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T06:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQbGZrNFVTbENuR1ZxLWNNdTVoNTM3SzhuZ3I5SERZZ0w2bU1MTHBzRXVkRDFqT2lfdVJ1dTRWeV9FMDBfeG55RU5tX1YtVHZEbzFRWmFQYVZuZDY5bHF2ZW5jYzlKME9MMjdmQng5T3pLdVc5U3lCVUM4ODc0bmF2Mm9hLUVJMkxMUFdBQ0NYTk0ybFlVY2hxSmhIbHRrVFJzNE5GZklmNVUzNlBlalI3dHdva21wUG5LVzhxTWF3?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Mastalerz na \u015blub zdecydowa\u0142 si\u0119 po 17 latach. \"Mia\u0142em pretensje do Pana Boga\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>", "id": 1395566, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQbGZrNFVTbENuR1ZxLWNNdTVoNTM3SzhuZ3I5SERZZ0w2bU1MTHBzRXVkRDFqT2lfdVJ1dTRWeV9FMDBfeG55RU5tX1YtVHZEbzFRWmFQYVZuZDY5bHF2ZW5jYzlKME9MMjdmQng5T3pLdVc5U3lCVUM4ODc0bmF2Mm9hLUVJMkxMUFdBQ0NYTk0ybFlVY2hxSmhIbHRrVFJzNE5GZklmNVUzNlBlalI3dHdva21wUG5LVzhxTWF3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Mastalerz na \u015blub zdecydowa\u0142 si\u0119 po 17 latach. \"Mia\u0142em pretensje do Pana Boga\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:54:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNMWxQckdZYjdRLTI5OXVnRHBjR2JGSDN5TFMwMmNGODdnX0JkSGR2aUw4Uk9RdmJWOXEwZFotQ3RZR00tb28wT3ZCbHVlZy1fSmlMWXh0S05xclZqSklTZHk5ZXFCTTZIWnZZQnlsaEhiZUlWSXh6Y0JmeVJLUTRYZ0x3bDEtdHhhaG1oNml2THhENHlxWXBlbDZ2LUFOcWdRZVZ2UmdzVdIBqwFBVV95cUxQLUFZTG1QM0N4S19VQUpadnpPMURRVkN1V3BlSGJpLUlsQnNGbTUtSUtQRXZoMk1LckJtWGt2S25PWkhVcVlvRVJWR1BCbmFDWGZMTGJyTFY5OGNQdXd6QjdWNzJaTlRGRm9XMHh5ZkpqMzV4T3pWRzFXMlVhcVdHWEZmRUhEeU9JckcwOURSNHJuajJEdUQ0V1hwclppMUYxOU0tdkE3LU1fdUk?oc=5\" target=\"_blank\">Mbappe o\u015bmieszony, Real upokorzony. Przy udziale Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNdEY1WHNYblNFcEVuODhmQkhsUkdSZ1h4dmY1THdpblZBX3Q3RjhBZWo2UTJUU2lYX0NmOV9hdC02TnIzQmNqcDZINWQwSUFQMHhlU2tWWTV4LVNFNEUzLU5CUFh2N0xISEpLMUptY0VKMUZRTlU0bDdGTmFDWExTSkEtNnVtNHFVclBjTVd2X3VEN0RsbVJKa09NdUZVSWxBd2pleDQwcUdpbHk5Z2djU2RHR2xzdHJMSktacGhFeEVyQU5HaTQyOE9tRTJldw?oc=5\" ", "id": 1395395, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNMWxQckdZYjdRLTI5OXVnRHBjR2JGSDN5TFMwMmNGODdnX0JkSGR2aUw4Uk9RdmJWOXEwZFotQ3RZR00tb28wT3ZCbHVlZy1fSmlMWXh0S05xclZqSklTZHk5ZXFCTTZIWnZZQnlsaEhiZUlWSXh6Y0JmeVJLUTRYZ0x3bDEtdHhhaG1oNml2THhENHlxWXBlbDZ2LUFOcWdRZVZ2UmdzVdIBqwFBVV95cUxQLUFZTG1QM0N4S19VQUpadnpPMURRVkN1V3BlSGJpLUlsQnNGbTUtSUtQRXZoMk1LckJtWGt2S25PWkhVcVlvRVJWR1BCbmFDWGZMTGJyTFY5OGNQdXd6QjdWNzJaTlRGRm9XMHh5ZkpqMzV4T3pWRzFXMlVhcVdHWEZmRUhEeU9JckcwOURSNHJuajJEdUQ0V1hwclppMUYxOU0tdkE3LU1fdUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mbappe o\u015bmieszony, Real upokorzony. Przy udziale Lewandowskiego - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS2tfSHI5MXAteS1OWDZYX3diQW14NUVCUkJIdzZjU3YzOWdFTFRySmt2WEJTZ1duRDJNU3dHUldObWZXNk1XUWVrZU02NlBCVWtHeHV1R2dMdi0zUFpxVlp0czJObzdvY21VUEFWeldKd0l4V002ZkNvU1JUamExNGgwbW9PVW4xQTVUUExMTW0yRm5hbXJwRXdFRENBT3JyWUFUUzc0LUczRmotRkhsLUtEQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Lider niemieckiej opozycji: brak Tuska w Berlinie by\u0142 powa\u017cnym strategicznym b\u0142\u0119dem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPN0szVlJ6bFBoSUdvWGYtTWFoTVBZQ2ZZV0s4bVVVQUxfYmlnVTJTY3BsMlpyVmVucmVOempRdWVXRWhiZlB4UHlGeW82NEJBcjEzd3lHR0dTSy1lS1VhZmk1STE4MFJ3MzZXLXNheE5qNE9SUW1PZkt3VHRnZjI5U05lZGhSX2FwODh2U05iaGFDWWN5MzM0VmxiRXVrVjNsTDNYUGtzdDBtUUJWWjBESnBrVzhsWXJhMTRlaUxNY24zM3BNOF9wMkxSMzRfa3Fk?oc=5\" target=\"_blank\">Lider opozycji w Niemczech uderza w Olafa Scholza. Chodzi o Donalda Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMij", "id": 1397985, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS2tfSHI5MXAteS1OWDZYX3diQW14NUVCUkJIdzZjU3YzOWdFTFRySmt2WEJTZ1duRDJNU3dHUldObWZXNk1XUWVrZU02NlBCVWtHeHV1R2dMdi0zUFpxVlp0czJObzdvY21VUEFWeldKd0l4V002ZkNvU1JUamExNGgwbW9PVW4xQTVUUExMTW0yRm5hbXJwRXdFRENBT3JyWUFUUzc0LUczRmotRkhsLUtEQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lider niemieckiej opozycji: brak Tuska w Berlinie by\u0142 powa\u017cnym strategicznym b\u0142\u0119dem - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:42:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNVDR3ZTVGQ2w2Y1RJd0FIU1Jab0dmZjI4bHg4a2xtY0xvNXh1alZkbUJUVGZybGM4b1hsSi05ZVEwbXBScWlGR2FPd3VFLVpXMURfcW9nRlpuYnFubFdXNFM1OVZkc1ZHdlM5MzI4eGRNaEU5T3B1TzVmY2VjRGdRZlZXQVlWVXQ3cWIwbVRiVmJmUVBsZEptVTFNcGRIM3E2NDFYa3N3?oc=5\" target=\"_blank\">Wojska Kima jad\u0105 do Ukrainy. Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOeUVkazlTcFJiVUVVQWVzQWRZbDl1ajZvaVhUam9qRDQxb2hWMUl3RXN5QWJmNGl5SDM0ZmoyNDlHZnYtLUF5NUpBYnA3NzBwbWNfdVBNUnF6b3dlUjQ3RmNtQm8tVm1oMmw3blRSRVVzaThlOXBIclpKOFdzQUFkQ2tKTGVPcGZiMS1Tb0tBNUo4cXA5YXBNNGl4LUZHV3pZS1htbzlCS2NESFBmTk43STJnZkQycVJtUEZTV3MxZ1QyeDdkaXZj?oc=5\" target=\"_blank\">\"S\u0142abi i niedo\u015bwiadczeni\". \u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej maj\u0105 jedno zadanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxObjg2cHo1T2o0Rzl0cFZCcDR4N29CdjJLYm", "id": 1395943, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNVDR3ZTVGQ2w2Y1RJd0FIU1Jab0dmZjI4bHg4a2xtY0xvNXh1alZkbUJUVGZybGM4b1hsSi05ZVEwbXBScWlGR2FPd3VFLVpXMURfcW9nRlpuYnFubFdXNFM1OVZkc1ZHdlM5MzI4eGRNaEU5T3B1TzVmY2VjRGdRZlZXQVlWVXQ3cWIwbVRiVmJmUVBsZEptVTFNcGRIM3E2NDFYa3N3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojska Kima jad\u0105 do Ukrainy. Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQVlU4YlhYa1JPd3NlbEFrU1U0SmJIbUpfVjdUMkFUaDZaR0RmbFFVekFQWE9kb0pMd3gwQjhMOUsxTGlRM2d0UUJwX21YcUpQdHYxbzZDY1Vxb0ZaekhYTV9iQWJILS1ycDBPLWRKUHp1YXNKR3lHSUFTRE9xWktfdnBPS1ZmTFJCSVVsMTVDWXFLU01hSVgzVXJnNEFCSGhxamc?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Gruzji. Partia rz\u0105dz\u0105ca przegra\u0142a w Tbilisi i du\u017cych miastach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTElTWDFnSXl4OEx3WGVXVnVwUFplalNTNjd5eFYzMncyMFgyNDJBYmlwazk0cHJRTWVlaXhpbzFRNFY3dHJlNjB0SFlZZ2RkRVlTRjk4Ukd2U0ZXOHd4TUo5UlRqMnNtdW9IUDc2dXJOQlhZRE5aenNfMUtLb1FreldhZXNEQ2lPWS0wV1F1dEJxSVlwVzU1Qkc2TV9WRmN0WHhfNEx2Y21KU0dB?oc=5\" target=\"_blank\">Wskazuje zagro\u017cenie po wyborach w Gruzji. \"B\u0119d\u0105 w\u0142a\u015bcicielami kraju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPU3htQ3kxNHU5RmtGNGlPWG5QRERPMWhPQjhqX1o3c1NLZGV1SUZScGVpUjY3MDJLSThNb", "id": 1395741, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQVlU4YlhYa1JPd3NlbEFrU1U0SmJIbUpfVjdUMkFUaDZaR0RmbFFVekFQWE9kb0pMd3gwQjhMOUsxTGlRM2d0UUJwX21YcUpQdHYxbzZDY1Vxb0ZaekhYTV9iQWJILS1ycDBPLWRKUHp1YXNKR3lHSUFTRE9xWktfdnBPS1ZmTFJCSVVsMTVDWXFLU01hSVgzVXJnNEFCSGhxamc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Gruzji. Partia rz\u0105dz\u0105ca przegra\u0142a w Tbilisi i du\u017cych miastach - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:33:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWHJncW5kR2NOdGFHVlYzRWdzcHI5WVRKWXF2VjRZeU90RHp2VTFkOUxmTW1mZnI1NkRSMFJKRXc5QXNQM0ZlWWFzX0ZsTnRGTVllaWpFaGJKUDZxS1NtZFNSYlA5LUtfMUY1d284bGRwajROTnhYaTZpOXpvZ01vSkNQNjM2TTU1d0I1dzVNVjlFczJvNG05b1VqTnFiX2NoRERuS29UQmVmc3dMa3I5ZFNFOGkyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy jakie jest zdanie Polak\u00f3w ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Jednoznaczny wynik sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZmJsYVVKaVF3NVA1RHJmaHhPY2FZNFZLX2RadkhoY1k1Wnd2bWhyRlRxZS15TDVnaXZBaDNZd0pRX0MzdDJ6NWh2RDhNeS1mU09ka1g3Y19LU1JPbzBuSThUeGJDekxfbnV5cG9CTTlSUFJoZkxlMFBocmhlVEkwWnd3Vy1QWFh2YmRQRzdCa25DS3RjNjJyVFpBZFBpTkHSAZ4BQVVfeXFMTnR6WTVmMmNoMzBnYnVTdWhpa0VOc1BoMlJ6QWRWdHNQRW5XTE5Ha0YtRExvemR4QXBoZmxvQmxlSDQzM2VmWFJOVE0wSi01UC1XWHc1TUJ0X1lVbFlkVkZDT2NEMTVQSXNpOUNNa1hHOGdDVElfWlViSlJ3ZjI1WUw2ZW9BUG9sRDdNT1JvcUN0eGZfRzllTnN0VUJwb1E?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: 60 pro", "id": 1395559, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWHJncW5kR2NOdGFHVlYzRWdzcHI5WVRKWXF2VjRZeU90RHp2VTFkOUxmTW1mZnI1NkRSMFJKRXc5QXNQM0ZlWWFzX0ZsTnRGTVllaWpFaGJKUDZxS1NtZFNSYlA5LUtfMUY1d284bGRwajROTnhYaTZpOXpvZ01vSkNQNjM2TTU1d0I1dzVNVjlFczJvNG05b1VqTnFiX2NoRERuS29UQmVmc3dMa3I5ZFNFOGkyQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy jakie jest zdanie Polak\u00f3w ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Jednoznaczny wynik sonda\u017cu - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxORXpjalFKYzhyOG42WDk0V2NmYUE0Q19nVGF2S1ZHeWNmZVYtZDdjSFNXQ3pzY0pxcVZuVkNkMkk0OVhIQ3g0VHB4R09SeXp1Y3NKZXZDcEVfNmplbEJ1bTcxZnltaUVNenU3YXQ0RXdqVVhnZGxyU3BKbmhCS3BLNDNuVDhUckt0cjFPMjhlOUZNLTdURXExWUl0REpxTHNGZmo1RkRub3FDeld2R09TWFJNYVVlVGZYSHNLT2x1OWdvNlotajYzdjllcEc?oc=5\" target=\"_blank\">To by\u0142by najgorszy scenariusz dla Szcz\u0119snego! El Clasico to potwierdzi\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMFllRmNOVmZqX2JKbDZXNHZOTWM0dnpjUXpPYnlmQS1pS09PazNuZThxV0dVU2hncGZnZzk5NGd5alFlUDE0VHc2LW1MRmFQMm1vcDlHSGRiRzlzaFY4TjNKUjJUYlhydXlQdnYwaS1VUENzUlVOSXRWaTdabTN5MXozaGxrRHNsbTJIc0pVa0xkNnhVVTJTc3B2cUwtUG05SWRwQlJHanVseEht?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny dosta\u0142 odpowied\u017a. Nie ma na to szans (Opinia)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95c", "id": 1395570, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxORXpjalFKYzhyOG42WDk0V2NmYUE0Q19nVGF2S1ZHeWNmZVYtZDdjSFNXQ3pzY0pxcVZuVkNkMkk0OVhIQ3g0VHB4R09SeXp1Y3NKZXZDcEVfNmplbEJ1bTcxZnltaUVNenU3YXQ0RXdqVVhnZGxyU3BKbmhCS3BLNDNuVDhUckt0cjFPMjhlOUZNLTdURXExWUl0REpxTHNGZmo1RkRub3FDeld2R09TWFJNYVVlVGZYSHNLT2x1OWdvNlotajYzdjllcEc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To by\u0142by najgorszy scenariusz dla Szcz\u0119snego! El Clasico to potwierdzi\u0142o - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPajA0cWZ2YmhvQ1RuVVJmTjMtVG9xakJMeTBBdjhpeWZKSTNSUV9CU0NQXzViS2s5UmtjVF9RdmZybjY0dTZpS2NGWUJWVVVVak5MZTQ2NG5uWXdOVW5wM1Fta3hnNldfU2ZybG9mZ1FETXZSSmpaSy04cHo5RzE1dFp4SjNSQ3JfOHR3UldYcVdBY2M5dk5RdmVQNU9zamFqelF5SzNFd21fZHIydlVFbzRoc0R6S0cxTEl2b1pn?oc=5\" target=\"_blank\">Koreanki okaza\u0142y si\u0119 za mocne. \"Bia\u0142o-Czerwone\" odpad\u0142y z mistrzostw \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPazg0MzZLZ3lyLXNFSjlXMWVzdjNzN3kyWE51aGZZV0JUZ294MUtfeXhaUlhCRE03cjBpdFdGSXBuWGMtdGhGVDFFQk42NzZJNzJra1JfLTIyOFJqUF8wRlNOc09HZzFOS09TWFdjZ0xNZjhBeXNYdUxhVWNOT2ZMOXRNUXd5cEhWTFMybDAxVkhBa1AzODhrZVdtbEVVMXdQSHVFTHh1Q1ZwQXQ3WkpBZVNwaUdZN3AzRHFwY1EyWWx6cGlfdGU5SlhieWZQb1Zkb0RF?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec wspania\u0142ej przygody Polek na mundialu! Przesz\u0142y do historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://ne", "id": 1395569, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPajA0cWZ2YmhvQ1RuVVJmTjMtVG9xakJMeTBBdjhpeWZKSTNSUV9CU0NQXzViS2s5UmtjVF9RdmZybjY0dTZpS2NGWUJWVVVVak5MZTQ2NG5uWXdOVW5wM1Fta3hnNldfU2ZybG9mZ1FETXZSSmpaSy04cHo5RzE1dFp4SjNSQ3JfOHR3UldYcVdBY2M5dk5RdmVQNU9zamFqelF5SzNFd21fZHIydlVFbzRoc0R6S0cxTEl2b1pn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koreanki okaza\u0142y si\u0119 za mocne. \"Bia\u0142o-Czerwone\" odpad\u0142y z mistrzostw \u015bwiata - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:20:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNdzBxeGVUZ0VoUXBGMDVMa0hfZjlZb19aT3NFcmNDMllDbW1GZnBFVGJMSmd1c0NzU3QwcTI0aVB6NkRYdG9CNzF4Q3FjQTVOdjV1M3hmWjhRRUI5OTNhVmVsQTRkZlpWUndsdXB0NF8waElHM1BRdXRlS01vWnhlQ0VYVEpJUGtzRkZsMVQxNUdSa0hwRG9Ic1BRMGdWWjRudnE5b1hNaVd5MzJTc2szaTdGdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Buta i arogancja level hard\". Powa\u017cne zarzuty wobec znanej dzia\u0142aczki PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1395386, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNdzBxeGVUZ0VoUXBGMDVMa0hfZjlZb19aT3NFcmNDMllDbW1GZnBFVGJMSmd1c0NzU3QwcTI0aVB6NkRYdG9CNzF4Q3FjQTVOdjV1M3hmWjhRRUI5OTNhVmVsQTRkZlpWUndsdXB0NF8waElHM1BRdXRlS01vWnhlQ0VYVEpJUGtzRkZsMVQxNUdSa0hwRG9Ic1BRMGdWWjRudnE5b1hNaVd5MzJTc2szaTdGdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Buta i arogancja level hard\". Powa\u017cne zarzuty wobec znanej dzia\u0142aczki PiS - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:19:26+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNNVhnc1VQWU9iZ2hEWkl4aVpNZU9CWlFveVBwRWRYNUl0Vjd4VkpPSUVVZWdjSnZiZkYyRVJQRE94ajQ5dXUycDk3YzV4dm9qeGdJWDl5WktrdENjal9DU0lqbVQwZURxSWh3c1dYTjdoeHYxY2JGakVWck1ES0cwZGVOYk5nM19KV1lBQ0ZabG5JWXB4UHNhRy1wRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Google \u0142ata Quick Share. Wreszcie nabiera on sensu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>", "id": 1395751, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNNVhnc1VQWU9iZ2hEWkl4aVpNZU9CWlFveVBwRWRYNUl0Vjd4VkpPSUVVZWdjSnZiZkYyRVJQRE94ajQ5dXUycDk3YzV4dm9qeGdJWDl5WktrdENjal9DU0lqbVQwZURxSWh3c1dYTjdoeHYxY2JGakVWck1ES0cwZGVOYk5nM19KV1lBQ0ZabG5JWXB4UHNhRy1wRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google \u0142ata Quick Share. Wreszcie nabiera on sensu - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQQ0dRSDNPZ0RRMDN5SEFqbk1YY1FOUVpYWVQ5UHVWYkpBei0tdllPekhQN1laYzhpMTVTOWY3TFpqbWtIX1pnbXZUeUlKaGljUGYxN3N0U1NyZmhnU0tNSUsxU25EcHRXWTRKVm9IUHRNbzhDMzh6TVlWOGxKYThja3J0WVRnWGZYR1U2M25idk5DUXlzZ21NM0pkMnpTMTJiT3YyVm1hZi1ReTBSUk9aU3p3OUhrWFhfczZQT0swVzhwMW9iQ2RsbXZkdTZZbUk?oc=5\" target=\"_blank\">Tak trener Barcelony zareagowa\u0142 na bramk\u0119 Roberta Lewandowskiego. Hit! [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOekJicHBadm5DSVROWFgxX0t5ZUhQVHRvSlJ0NDM5d0d3a3UyOFR5NGM5MFc3YmhzUUlOQUM1eGFqa0ZQcDI1WGxHcDRvSjViSTY3T3QtUTJBb09BaFdTbEhLYjJXdUt6VjBNTDlJb1VqTTBCVTJMUmdFeGdOMFVEejRuNFc3MUNxejFSRmRmeFZNQlhMbUw0N0lJa3piMFp4bUd6UlVFNDU3ZUxuOXhxcDVTWW9RMmU1YTFENkt0aWU3X0RENExObWxBS3JNUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Te obrazki z Robertem Lewandowskim m\u00f3wi\u0105 wszystko. Dopiero mu to zarzucano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy One", "id": 1395287, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQQ0dRSDNPZ0RRMDN5SEFqbk1YY1FOUVpYWVQ5UHVWYkpBei0tdllPekhQN1laYzhpMTVTOWY3TFpqbWtIX1pnbXZUeUlKaGljUGYxN3N0U1NyZmhnU0tNSUsxU25EcHRXWTRKVm9IUHRNbzhDMzh6TVlWOGxKYThja3J0WVRnWGZYR1U2M25idk5DUXlzZ21NM0pkMnpTMTJiT3YyVm1hZi1ReTBSUk9aU3p3OUhrWFhfczZQT0swVzhwMW9iQ2RsbXZkdTZZbUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak trener Barcelony zareagowa\u0142 na bramk\u0119 Roberta Lewandowskiego. Hit! [WIDEO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:10:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPazg0MzZLZ3lyLXNFSjlXMWVzdjNzN3kyWE51aGZZV0JUZ294MUtfeXhaUlhCRE03cjBpdFdGSXBuWGMtdGhGVDFFQk42NzZJNzJra1JfLTIyOFJqUF8wRlNOc09HZzFOS09TWFdjZ0xNZjhBeXNYdUxhVWNOT2ZMOXRNUXd5cEhWTFMybDAxVkhBa1AzODhrZVdtbEVVMXdQSHVFTHh1Q1ZwQXQ3WkpBZVNwaUdZN3AzRHFwY1EyWWx6cGlfdGU5SlhieWZQb1Zkb0RF?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec wspania\u0142ej przygody Polek na mundialu! Przesz\u0142y do historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUzJhODBOZUxLQnZtYkJGdkVVdGJ2NlhpbUphQWRjMUFleV9FeUhrSDNib1E1ZGdaTDJpNy1PV2FmeWxaMEdHTGgwSkhYM09HRVVINGd4MW5zVHhhd1hZT0c3TVQtRkxNRmluZlZxYko3T2J2RTBlRDZXNUZ5V3lpbmZzQnN6U0U4WjRJVGQzYk8zem54d3JHMDVCR3Jvc2NTendhcnkyRDdYOUVQUy1fTmVna20?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna bramka zadecydowa\u0142a o losach Polek w \u0107wier\u0107finale mistrzostw \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1395955, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPazg0MzZLZ3lyLXNFSjlXMWVzdjNzN3kyWE51aGZZV0JUZ294MUtfeXhaUlhCRE03cjBpdFdGSXBuWGMtdGhGVDFFQk42NzZJNzJra1JfLTIyOFJqUF8wRlNOc09HZzFOS09TWFdjZ0xNZjhBeXNYdUxhVWNOT2ZMOXRNUXd5cEhWTFMybDAxVkhBa1AzODhrZVdtbEVVMXdQSHVFTHh1Q1ZwQXQ3WkpBZVNwaUdZN3AzRHFwY1EyWWx6cGlfdGU5SlhieWZQb1Zkb0RF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec wspania\u0142ej przygody Polek na mundialu! Przesz\u0142y do historii - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:01:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOandybG5lR2FrOTRiNHNHYlBWUHU0aW5lR3BabTd0NTlYVWJqWXplWnFrcWtnbHdOVTYzVExTeEhuczZZRkl3S3dyelp3Zmc5QWZFcTFaMVFUclF2a0Q2VWo1SUlYTS1YMGo0ZF9KemJkTEZMejdJYjRUVElnekw2clE0aDZRUTdwbTQ0eG1YT29zVGhsSmZjZFU5ZExEQWxzY1Nuald2ZG9GNU5EYkRSWGQwY2N5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142otego czeka wstrz\u0105s? \"Mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 szybkiej reakcji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONkJYS0lZMjdzU093VnREcWdmcEY3Yzh0UXU1WWdYbklVMHpjVEhXTGh5SVFGWElxRkg1ZVA5a1R2UVh0Q2RrRkRVVjRpczlZeFZQOThSSVc5czJPS2F5MFphODNJTE1nT3pLMURqWFZPcDk1TThaUXRVNVVQbHlLeUI5R3JOQWVZaHJGYWNDa3ZXeWxyNUw4eHJYR2Q2RlNGTXNUdGZoQmtLczNjWU930gGuAUFVX3lxTE9FRkZDMzAwVFpka0p0WDNWRDNyQ0FMQUU4bk0zSzE3dWlpM0hhWTBEM3V6ZDBsR2ZZM25hclNKeW5hbVRkZ0hRamhhZHIxU0xDWUhLV2ZpTXFlOXNVRFRjQTdMU0FSOGs3S3ZMbjdyUzVITkFMMHh2dm16d01wMTd2Z2RSLWtNZzYyVk5xNHlwc2k1Mkk0RlZNRGlJYTA2RFJSdVZSZ3dYcjdzWnV2Zw?oc=5\" target=\"_blank\"", "id": 1395292, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOandybG5lR2FrOTRiNHNHYlBWUHU0aW5lR3BabTd0NTlYVWJqWXplWnFrcWtnbHdOVTYzVExTeEhuczZZRkl3S3dyelp3Zmc5QWZFcTFaMVFUclF2a0Q2VWo1SUlYTS1YMGo0ZF9KemJkTEZMejdJYjRUVElnekw2clE0aDZRUTdwbTQ0eG1YT29zVGhsSmZjZFU5ZExEQWxzY1Nuald2ZG9GNU5EYkRSWGQwY2N5QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142otego czeka wstrz\u0105s? \"Mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 szybkiej reakcji\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQMHE0aHFGNmlTb09PSmFlYmpld1dpVWhnMGxaMERzLWNqUnZuUGJVbERYVExjTFdxbXg4aERjcjFmVTBHb2hJZUJmcmxEVVVHbTJWMi1hT0dUcHVDbU5lZUNsT0txc3Q2d1g5WU1wMDcycTlMdE1WejJBNnppZzU1MHdaS1ZpVHN6b0k0VGhCSVJ5UWhTRGg1T3pDWlVfQnpLUmpOc3I5N0F0M2g4YmRhQg?oc=5\" target=\"_blank\">Przyroda w klasach IV - VI? \"Chcemy, \u017ceby to by\u0142 przedmiot eksperymentalny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPTVFzY0FRd3pFLUhyMW9NbmlPeHZoejIwX2hzMTVDVVE1X205XzcwSjBoMUZvZGlFTFRKODEtd0JoTXRiSEFGWllRX1hGRVg4X2NiaFRUNk42OHFLaldMYTMyZE8wYktTelVSVzByam5EdUVLV2dwSE5lbVdraV9BYXNEYnB3d1RDV2wwei1tNlptTTg5RHE3UGNqZlR2NmVSZzc1WjFDWUhjMkNnUlVQczlndVA2UVlqNk1adDBocWpwWE5wS1Fpb1RMSG1XZUhlZTM4?oc=5\" target=\"_blank\">Te przedmioty maj\u0105 znikn\u0105\u0107 ze szk\u00f3\u0142! Zast\u0105pi je przyroda? To plan reformy edukacji na 2026 rok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Wielkopolski</font></li><li><a href=\"http", "id": 1395562, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQMHE0aHFGNmlTb09PSmFlYmpld1dpVWhnMGxaMERzLWNqUnZuUGJVbERYVExjTFdxbXg4aERjcjFmVTBHb2hJZUJmcmxEVVVHbTJWMi1hT0dUcHVDbU5lZUNsT0txc3Q2d1g5WU1wMDcycTlMdE1WejJBNnppZzU1MHdaS1ZpVHN6b0k0VGhCSVJ5UWhTRGg1T3pDWlVfQnpLUmpOc3I5N0F0M2g4YmRhQg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyroda w klasach IV - VI? \"Chcemy, \u017ceby to by\u0142 przedmiot eksperymentalny\" - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZ3UtR3pCTV9CQW5FT250WGlOR3lsR1VBZG5PX0F6TjRZMEszOW1aUUVWSzFCeGdVdkRUNzlINUhFa1dVcFl4TnZEUGxYTlFMRGxWeGY1WTA3UkNfNFRKVGN6LU9pNlZoYTBHNWtvYmF1dXd6c1BSTF9BTFJGS0JtYzduU2ViTDVDanZqZG9jTThXQzBWSTdoeEVyY1RzWEtSdVF6Nnh1STdaUXQ2cHhr0gGuAUFVX3lxTFAybVVWNXQxRXU5eUo2YXBpQlQ2Nk9kRmlkMmVKUWVYbnZQWXhkTERMOFctd0ZzQlAxQlVSb2VXamFxM0Y5bmhCb0pNU1hUTXU0WDVIVlRCNEdhaFdQYmlPc0p5eVRSSFpYcnljZFFHQlhYN2tUTXdQaldhRlpvVDRDaF82LW9kTHlvSlgwbEluSG82bXYxMkVta0tWTE5jZVRMN19ndFEzRFQ1Ylk4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny tu\u017c po meczu podszed\u0142 do Lewandowskiego. To, co zrobi\u0142, przejdzie do historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNSjQ2c3Yxem9hV2pTQkZhYVRfS0JSZ1NuWVA2THh2bFhqT3QxaGFpZW8tb1ZhU0ZwZkktdHdGNHZzdHdYQzYzR0daeDRjVXJHMFRMOHktU244QzhIbzZ6ZS1KYTZqT1A2LTBxcXNYOVZFWmxDQzVYcXpQSk5JVEtzdDVRRVBZakFxYnQwVWZYcVNDM1Zva0YtaFVkM19vTXpKZjIxNDRFVFV3Rm5BZEJUb2oyb21Vc", "id": 1395572, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZ3UtR3pCTV9CQW5FT250WGlOR3lsR1VBZG5PX0F6TjRZMEszOW1aUUVWSzFCeGdVdkRUNzlINUhFa1dVcFl4TnZEUGxYTlFMRGxWeGY1WTA3UkNfNFRKVGN6LU9pNlZoYTBHNWtvYmF1dXd6c1BSTF9BTFJGS0JtYzduU2ViTDVDanZqZG9jTThXQzBWSTdoeEVyY1RzWEtSdVF6Nnh1STdaUXQ2cHhr0gGuAUFVX3lxTFAybVVWNXQxRXU5eUo2YXBpQlQ2Nk9kRmlkMmVKUWVYbnZQWXhkTERMOFctd0ZzQlAxQlVSb2VXamFxM0Y5bmhCb0pNU1hUTXU0WDVIVlRCNEdhaFdQYmlPc0p5eVRSSFpYcnljZFFHQlhYN2tUTXdQaldhRlpvVDRDaF82LW9kTHlvSlgwbEluSG82bXYxMkVta0tWTE5jZVRMN19ndFEzRFQ1Ylk4QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119sny tu\u017c po meczu podszed\u0142 do Lewandowskiego. To, co zrobi\u0142, przejdzie do historii - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T04:57:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxOeHRFa3hlVVNDUm9CRm50M2xLZ1VLOTM2U254VVBKNGUtQXVGTGl4bjZrdzdseHkyTWxpVk94QlNNb1JiU1Rhek9hX1hXRzVaWW5aRDNjajFWSjJkNWpZVmNyYWhaTzlUeGItZGtYdmhYU3lLSnFHMU1iMzVLWU1YWXdBalNGVXVrQ3pnVzVNOG03R2VNNTZIQUNLMmNHQVZlUVFWMU80NXF1S0ZyQ3pkc2RsVHRkVHhXMVNkdGFrcURLU05vemxWUFBuenlrTFAtY1RBRm0zYUV1ZUo2S1E?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny g\u0142os wsparcia dla Trumpa w jednym z kluczowych stan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQLU5yaXhNLVJudmJLb0Z1ZmVBYkJMZUVuZHVJRmNpcnJRLXZMbnE3RkZMY3JTQjRicTY2ajBVa1NUVVlkQllrbHd1ODJJZTNUNWlyekZLUHF2YlppTGpvOEJaamNKX2hTQTNoay1JMHJJREgxQWpqUWpwWUs3cG5MQ2d3WkNBLUNPRkJZLXg2eHZPRVd1MXlRU0lPaTdRbmtFNV8ySWRPZ3g4WFluM1dSeG5MUmRmanZaTDFYQWdDa3RXaTBiZ2U3ZlU2dHVDOFN2NWc?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump z wa\u017cnym wsparciem w kluczowym stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1395289, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxOeHRFa3hlVVNDUm9CRm50M2xLZ1VLOTM2U254VVBKNGUtQXVGTGl4bjZrdzdseHkyTWxpVk94QlNNb1JiU1Rhek9hX1hXRzVaWW5aRDNjajFWSjJkNWpZVmNyYWhaTzlUeGItZGtYdmhYU3lLSnFHMU1iMzVLWU1YWXdBalNGVXVrQ3pnVzVNOG03R2VNNTZIQUNLMmNHQVZlUVFWMU80NXF1S0ZyQ3pkc2RsVHRkVHhXMVNkdGFrcURLU05vemxWUFBuenlrTFAtY1RBRm0zYUV1ZUo2S1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny g\u0142os wsparcia dla Trumpa w jednym z kluczowych stan\u00f3w - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T04:50:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQd3Zlb21FcnBzYXFnSEtWZFR4M1RtVU5LdHNLM2VyTVdMeG9PNGdIdk1oa2pzMVZyZUFIMHRKa3JKVTRNc29aSzBYdlNfX2JoQnhRTUNEaG9qMmJnZ2ZVZTYxMnNZdmk1RU4tSWpRTFJKU1JBSjNvNDltSjdEUExjU2ZuYk5EaGJQcXpmc1VqWmp3MUpxd3lQLUZFNkM1TkhkNVJ0T21PclF5VFVB?oc=5\" target=\"_blank\">Drzyzga nie chcia\u0142a mieszka\u0107 w centrum miasta. Doje\u017cd\u017ca do pracy 300 km</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font>", "id": 1395951, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQd3Zlb21FcnBzYXFnSEtWZFR4M1RtVU5LdHNLM2VyTVdMeG9PNGdIdk1oa2pzMVZyZUFIMHRKa3JKVTRNc29aSzBYdlNfX2JoQnhRTUNEaG9qMmJnZ2ZVZTYxMnNZdmk1RU4tSWpRTFJKU1JBSjNvNDltSjdEUExjU2ZuYk5EaGJQcXpmc1VqWmp3MUpxd3lQLUZFNkM1TkhkNVJ0T21PclF5VFVB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzyzga nie chcia\u0142a mieszka\u0107 w centrum miasta. Doje\u017cd\u017ca do pracy 300 km - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTEJWTEd1bGtSeUNnajFUbGZoZ1FjY1pPc0RxVnpuVXpockFubW0xcGZXM1YtQlpwcmRUakpzbnRybmZFQ01odnRFb2l6WVdwOTJNbjN5NGpzRjRHUmVYNUVFWmdudEZfWDlxbEJvZ0xTVkpjb2docWpBR3pKOE1wVjdUekpjTFl2U293dllCWlYyOEF0OTBfQjZITnRxM18zN083VHJ6S3FZbkZaclpmdnlFTkZBQmdIWk9v?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kiler\", \"Pichichi\". Tak Hiszpanie ocenili Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOQjdBS2xtLTl4RlJUaXdzYXowdy1BTWNxTU5pTjRsQWFwajZuSVFMN0t4ckZMclVKLU5PN05XLWM2RWlha0JicG5udFJTNTFRcm9UWFNqT01DUXMwUjNrQXdnVXp1R3Y1RGtJdVZCOFA5SnVXdVU4SUZPYVBJN2QtemNDNjFCZXhSUV9UNVJRU2otT3o2dHdXS1ZNVHFlWlJaRGtrZng5anZPLU5FRFFjNUR2TUFoX2tKeWlha1lzbnhUYnRMVGpLOWpCVk5xWkJmQlRkQUNLMkQ?oc=5\" target=\"_blank\">Barcelona rozbi\u0142a w Madrycie Real w El Clasico. Robert Lewandowski z dwoma golami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1395162, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTEJWTEd1bGtSeUNnajFUbGZoZ1FjY1pPc0RxVnpuVXpockFubW0xcGZXM1YtQlpwcmRUakpzbnRybmZFQ01odnRFb2l6WVdwOTJNbjN5NGpzRjRHUmVYNUVFWmdudEZfWDlxbEJvZ0xTVkpjb2docWpBR3pKOE1wVjdUekpjTFl2U293dllCWlYyOEF0OTBfQjZITnRxM18zN083VHJ6S3FZbkZaclpmdnlFTkZBQmdIWk9v?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kiler\", \"Pichichi\". Tak Hiszpanie ocenili Roberta Lewandowskiego - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T04:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPNFE4ZERDdDNVc2UzclhYc1pmVFRjNkNpeFAxWDNidHp1RmpLR2dQWjhnVVFRMkdwZ0NwajdNYkJHWE14NldWb1hFYlVUTnJ0MXBleXlrUG1MMnFNcnVFYVk5ZF9vcFJKM3dVTWNSZVNqVjlNQzRqWlVwS1BkUE9TbzJoOTJhVGx6UzNSVkt3czZyTm1rMzdBTVBwWHdzeDg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Karma wraca\". Krzan mocno o stylu pracy szefowej \"Pn\u015a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>", "id": 1395293, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPNFE4ZERDdDNVc2UzclhYc1pmVFRjNkNpeFAxWDNidHp1RmpLR2dQWjhnVVFRMkdwZ0NwajdNYkJHWE14NldWb1hFYlVUTnJ0MXBleXlrUG1MMnFNcnVFYVk5ZF9vcFJKM3dVTWNSZVNqVjlNQzRqWlVwS1BkUE9TbzJoOTJhVGx6UzNSVkt3czZyTm1rMzdBTVBwWHdzeDg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Karma wraca\". Krzan mocno o stylu pracy szefowej \"Pn\u015a\" - Rozrywka - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T03:05:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxONENhdHJhOWxmc25CYS1zUkdpZFd4S01TcGlYZFN3czg4SVg3U293eGppMWNWdURaQ3VsTWg3S2pxSjF6QXV3YjMzS0RIQXU0anJkM0NQOHBHNVpscjZJUHhsMG9ZUkRIYk5CWGR4VVJLR2U0S3lWTmpBaC0ya0VNOFlJTTRTUGNZaF9mZkI4ZF9mNTFOalNEZEhveU5KcVJEREZCODJGZG1yR1dTVjFXTDVRX1RQeGc5dEVidzRSd196UTNQUUQ5cFhRVdIB0AFBVV95cUxQa1hmN0JWQXVXSGlOWU9sQmxXRHd0WnEzUjgyRkVSTVEzQnJUV3F6V2Zoam1vMXRmdGRuVWVMSEdWbW5sdlpCbVZZNWppdDVhV2laUWxUNlFvQzNHSWtXSXEzYlJoQ1dXRDBhVzRKZjhRVVhtdEhCWWJEVjNnU1lNRS1zZGtqZV9kWjhkOFFLanBrUldxOC1tdXIzMGxIOEhzV3FWQXBGem43VkhjenJONHE3YzNWVmxDRzVGWnB6d0xvUExHcTI1RWdQYnFNSjZ4?oc=5\" target=\"_blank\">Krystyna Flis po odpadni\u0119ciu z Mistrzostw \u015awiata U17: czujemy niedostyt, ale walczy\u0142y\u015bmy do ko\u0144ca [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPazg0MzZLZ3lyLXNFSjlXMWVzdjNzN3kyWE51aGZZV0JUZ294MUtfeXhaUlhCRE03cjBpdFdGSXBuWGMtdGhGVDFFQk42NzZJNzJra1JfLTIyOFJqUF8wRlNOc09HZzFOS09", "id": 1395294, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxONENhdHJhOWxmc25CYS1zUkdpZFd4S01TcGlYZFN3czg4SVg3U293eGppMWNWdURaQ3VsTWg3S2pxSjF6QXV3YjMzS0RIQXU0anJkM0NQOHBHNVpscjZJUHhsMG9ZUkRIYk5CWGR4VVJLR2U0S3lWTmpBaC0ya0VNOFlJTTRTUGNZaF9mZkI4ZF9mNTFOalNEZEhveU5KcVJEREZCODJGZG1yR1dTVjFXTDVRX1RQeGc5dEVidzRSd196UTNQUUQ5cFhRVdIB0AFBVV95cUxQa1hmN0JWQXVXSGlOWU9sQmxXRHd0WnEzUjgyRkVSTVEzQnJUV3F6V2Zoam1vMXRmdGRuVWVMSEdWbW5sdlpCbVZZNWppdDVhV2laUWxUNlFvQzNHSWtXSXEzYlJoQ1dXRDBhVzRKZjhRVVhtdEhCWWJEVjNnU1lNRS1zZGtqZV9kWjhkOFFLanBrUldxOC1tdXIzMGxIOEhzV3FWQXBGem43VkhjenJONHE3YzNWVmxDRzVGWnB6d0xvUExHcTI1RWdQYnFNSjZ4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krystyna Flis po odpadni\u0119ciu z Mistrzostw \u015awiata U17: czujemy niedostyt, ale walczy\u0142y\u015bmy do ko\u0144ca [WIDEO] - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T03:04:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNVDhVTHExeXFaUTNWWEc4eThSLUl5OVFWc0xTTGZUeWVhMnNKTjFDbzFwN0t3Ti13d09YZTlodFhfWEk2NlI1Mm1tM0ZUZE1YRG5DaXQwUWhTNFVrXy1xWXZ1UHZzV0l2U2hOSnR0cDlaTzdBV1hxZHpMUmpsdTAyaXhzMENmZkRFdnRGWlBHd3V1c2NiZVpaMEpIS2NoZw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk ogl\u0105da\u0142 El Clasico. To napisa\u0142 o \"Lewym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxObkZ0M2lNZ2dMRFkyUzVXQ3RUTnpEckNLc0RLemUxV243ZERwMk5yRk9acDl5cTJOMWpqcUVRdEo4Sk9BSzhodHRDVXUxLUlUdmdYdk1jMzdEaWtqVFhNOGZIRE5zaGZIalZpbXY2R3JndTVtekRfMEstTjJNSXZ2S1Q3SjJHUDVWRWh0elh1OE5peVJsRVRHbGRmQTRiLTBQMHVOM1dEWnozWkpVRjJiM1JfZjRXZ2tJVV92RUZMMEtfVXhQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nokaut! Barcelona upokorzy\u0142a Real! Robert Lewandowski z dubletem!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQk1xeFlzdi1ueEdvdWdHZ1RGelFCYVZmZmUyTzdjaGRG", "id": 1395054, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNVDhVTHExeXFaUTNWWEc4eThSLUl5OVFWc0xTTGZUeWVhMnNKTjFDbzFwN0t3Ti13d09YZTlodFhfWEk2NlI1Mm1tM0ZUZE1YRG5DaXQwUWhTNFVrXy1xWXZ1UHZzV0l2U2hOSnR0cDlaTzdBV1hxZHpMUmpsdTAyaXhzMENmZkRFdnRGWlBHd3V1c2NiZVpaMEpIS2NoZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk ogl\u0105da\u0142 El Clasico. To napisa\u0142 o \"Lewym\" - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T02:43:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQWVWWExjaTNHZGZHM01TU2M3TUpkNEdILTZwS3ZiUXpQdXdLX1lXalp3QXZValo4dkNiUHdtdmV3YW1hSXJfaGJMMzQ3T1FQQ1FEVHY0YnRDalJlTmgxSVdOUHpZaUJfRmpyUlZ2YWJUb0E2OEYwRE10ZVlEazR2clRTVTIyLUZKaTEtd3kwZjU0eHdEaHNvTFFVRjA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Muzu\u0142ma\u0144ski Watykan\" w Albanii. Media: plan budzi niepok\u00f3j</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1395158, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQWVWWExjaTNHZGZHM01TU2M3TUpkNEdILTZwS3ZiUXpQdXdLX1lXalp3QXZValo4dkNiUHdtdmV3YW1hSXJfaGJMMzQ3T1FQQ1FEVHY0YnRDalJlTmgxSVdOUHpZaUJfRmpyUlZ2YWJUb0E2OEYwRE10ZVlEazR2clRTVTIyLUZKaTEtd3kwZjU0eHdEaHNvTFFVRjA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Muzu\u0142ma\u0144ski Watykan\" w Albanii. Media: plan budzi niepok\u00f3j - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-27T01:56:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOUi1RdThWQ1A3bmRBTVFIb3FwYVJiQ091RHRiZHdRRElodjhoZWZUTjl0RVZqTE9BVlBCdGRaLXRBTmh1SlMxQW5abmIyY0ZuZzNIcDNEcm1LWmYzdEJlUGZyckFGMFdUTTJ3UTVXbVFLNkUtcmZzMkNiNURjSk1nRTMxdEozaldoUW9MV0YzcEc5NWE2Y2xXU3pHWHFVNllFRWZndmc1eUxhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Gruzja po wyborach. Obserwatorzy domagaj\u0105 si\u0119 anulowania wynik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPWkx1RlUzZUgybDc2Q0xJYzhQTVc1VXVJM0pieGVEYVVtMDZNWjlTdGJkc1NtOTkxVS1haG5JZ2F3c3VCOFlhaHlzUU93UUVxQTBtY25XaHdUUzJtcjRFUTZzTjFJakg3THBTOGRWSnZXSG1vWm9HRkRtR3pQOFRRZ3pfRUU1TS1Wc1QzQV9YcHROTGx4aFB6dUtZY2VkaEJuVXREWm9HYXNHM0lCd3d1TURzNHFHTlhFLVZ5LXZ4R2l5bDVESFpCem1vX0FYc2s?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Gruzji. Opozycja m\u00f3wi o zamachu stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQeE9YRk54WkF6YUtuTnh3V0RkX2F", "id": 1395051, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOUi1RdThWQ1A3bmRBTVFIb3FwYVJiQ091RHRiZHdRRElodjhoZWZUTjl0RVZqTE9BVlBCdGRaLXRBTmh1SlMxQW5abmIyY0ZuZzNIcDNEcm1LWmYzdEJlUGZyckFGMFdUTTJ3UTVXbVFLNkUtcmZzMkNiNURjSk1nRTMxdEozaldoUW9MV0YzcEc5NWE2Y2xXU3pHWHFVNllFRWZndmc1eUxhdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja po wyborach. Obserwatorzy domagaj\u0105 si\u0119 anulowania wynik\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}]