[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T20:11:00+00:00", "description": "Mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Komorniki i Pozna\u0144 Krzesiny.", "id": 1090826, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154546-pozar_samochodu_na_drodze_spore_utrudnienia_na_poznanskim_odcinku_autostrady?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car samochodu na drodze. Spore utrudnienia na pozna\u0144skim odcinku autostrady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:24:00+00:00", "description": "W czwartek oko\u0142o godziny 19:15 policjanci zostali powiadomieni o zw\u0142okach w rzece.", "id": 1090827, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154545-biegala_wzdluz_warty_gdy_zauwazyla_dryfujace_zwloki_w_rzece?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biega\u0142a wzd\u0142u\u017c Warty, gdy zauwa\u017cy\u0142a dryfuj\u0105ce zw\u0142oki w rzece", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:17:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w godzinach wieczornych.", "id": 1090517, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154544-kolizja_na_staroleckiej_kierujaca_samochodem_osobowym_wjechala_w_plot?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolizja na Staro\u0142\u0119ckiej. Kieruj\u0105ca samochodem osobowym wjecha\u0142a w p\u0142ot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:21:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w godzinach popo\u0142udniowych w miejscowo\u015bci \u0141\u0119ka Opatowska (powiat k\u0119pi\u0144ski).", "id": 1090009, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154543-samochod_dostawczy_wjechal_pod_pociag_dwie_osoby_poniosly_smierc_na_miejscu_a_jedna_zostala_przewieziona_do_szpitala?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d dostawczy wjecha\u0142 pod poci\u0105g. Dwie osoby ponios\u0142y \u015bmier\u0107 na miejscu, a jedna zosta\u0142a przewieziona do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:47:00+00:00", "description": "Czytelnicy zauwa\u017cyli w czwartek na ul. Wojskowej w Poznaniu wozy stra\u017cackie oraz radiow\u00f3z policyjny.", "id": 1089523, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154542-straz_pozarna_miala_pomoc_policji_otworzyc_drzwi_mieszkania_obylo_sie_bez_silowego_wejscia_mezczyzna_zostal_przewieziony_do_szpitala?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017c po\u017carna mia\u0142a pom\u00f3c policji otworzy\u0107 drzwi mieszkania. &quot;Oby\u0142o si\u0119 bez si\u0142owego wej\u015bcia&quot;. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przewieziony do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:06:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek na ternie miejscowo\u015bci Mrocze\u0144 (powiat k\u0119pi\u0144ski).", "id": 1089524, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154541-pozar_w_zakladzie_stolarskim_na_terenie_wielkopolski?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w zak\u0142adzie stolarskim na terenie Wielkopolski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:46:00+00:00", "description": "W czwartek przed godzin\u0105 17:00 dosz\u0142o do wypadku na odcinku drogi \u015aroda Wielkopolska-Jarocin.", "id": 1089525, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154540-powazny_wypadek_zderzyly_sie_trzy_samochody_cztery_osoby_sa_ranne_ladowal_smiglowiec_lpr_droga_zablokowana?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny wypadek. Zderzy\u0142y si\u0119 trzy samochody. Cztery osoby s\u0105 ranne. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR.  Droga zablokowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:46:00+00:00", "description": "W czwartek przed godzin\u0105 17:00 dosz\u0142o do wypadku na odcinku drogi \u015aroda Wielkopolska-Jarocin.", "id": 1089115, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154540-zderzyly_sie_dwa_samochody_dostawcze_jedna_osoba_jest_ranna_droga_zablokowana?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody dostawcze. Jedna osoba jest ranna. Droga zablokowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:00+00:00", "description": "Wracamy do sprawy za\u015bmieconego przej\u015bcia na stacji Pozna\u0144 Antoninek.", "id": 1089116, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154539-koszmarne_schody_do_wejscia_podziemnego_problem_zostal_rozwiazany_jest_odpowiedz_strazy_miejskiej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszmarne schody do wej\u015bcia podziemnego? Problem zosta\u0142 rozwi\u0105zany. Jest odpowied\u017a Stra\u017cy Miejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:44:00+00:00", "description": "Chodzi o odcinek mi\u0119dzy Budziszy\u0144sk\u0105 i Junikowem.", "id": 1088580, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154538-pod_koniec_wrzesnia_przywrocona_zostanie_komunikacja_tramwajowa_w_kluczowej_czesci_poznania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pod koniec wrze\u015bnia przywr\u00f3cona zostanie komunikacja tramwajowa w kluczowej cz\u0119\u015bci Poznania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:19:00+00:00", "description": "W czwartek na ul. Skubiszewskiego w Poznaniu.", "id": 1088581, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154537-powazna_kolizja_samochodu_z_tramwajem_ruch_byl_wstrzymany_i_podstawiono_komunikacje_zastepcza?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cna kolizja samochodu z tramwajem. Ruch by\u0142 wstrzymany i podstawiono komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:55:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "id": 1088004, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154536-policjanci_szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:45:00+00:00", "description": "Obowi\u0105zuje a\u017c do 9 wrze\u015bnia.", "id": 1088005, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154535-upaly_zostana_na_dluzej_zmieniono_waznosc_ostrzezenia_ii_stopnia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142y zostan\u0105 na d\u0142u\u017cej. Zmieniono wa\u017cno\u015b\u0107 ostrze\u017cenia II stopnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:30:00+00:00", "description": "Spraw\u0119 wyja\u015bnia Policja.", "id": 1087558, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154528-atak_na_nastolatka_w_tramwaju_w_bialy_dzien_w_komunikacji_miejskiej_w_xxi_wieku_nie_mozemy_czuc_sie_bezpiecznie_bo_nie_ma_reakcji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na nastolatka w tramwaju. &quot;W bia\u0142y dzie\u0144 w komunikacji miejskiej w XXI wieku nie mo\u017cemy czu\u0107 si\u0119 bezpiecznie, bo nie ma reakcji&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:22:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie gnie\u017anie\u0144skim.", "id": 1089526, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154534-samochod_wpadl_do_jeziora_wewnatrz_byla_osoba_trwa_reanimacja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d wpad\u0142 do jeziora. Wewn\u0105trz by\u0142a osoba. Trwa reanimacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:22:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie gnie\u017anie\u0144skim.", "id": 1088006, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154534-samochod_wpadl_do_wody_wewnatrz_byla_osoba_trwa_reanimacja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d wpad\u0142 do wody. Wewn\u0105trz by\u0142a osoba. Trwa reanimacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:15:00+00:00", "description": "W powiecie pleszewskim.", "id": 1087559, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154533-z_jeziora_wylowiono_zwloki_kobiety?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z jeziora wy\u0142owiono zw\u0142oki kobiety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:03:00+00:00", "description": "Pierwsze prace rusz\u0105 ju\u017c w poniedzia\u0142ek, 9 wrze\u015bnia.", "id": 1087560, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154532-duze_zmiany_szykuja_sie_na_grunwaldzie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce zmiany szykuj\u0105 si\u0119 na Grunwaldzie!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:30:00+00:00", "description": "Dotychczasowy dyrektor ZLP, Mieczys\u0142aw Bro\u0144ski zako\u0144czy\u0142 karier\u0119 po 53 latach pracy.", "id": 1086946, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154529-zmiany_w_zakladzie_lasow_poznanskich_jest_nowy_dyrektor?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w Zak\u0142adzie Las\u00f3w Pozna\u0144skich. Jest nowy dyrektor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:00:00+00:00", "description": "Na terenie gminy Dopiewo.", "id": 1086947, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154526-zatrzymanie_na_dzialkach_pod_poznaniem_zabezpieczono_70_kilogramow_mefedronu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie na dzia\u0142kach pod Poznaniem. &quot;Zabezpieczono 70 kilogram\u00f3w mefedronu&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:30:00+00:00", "description": "Mowa o kukurydzy pra\u017conej.", "id": 1086948, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154525-siec_znanych_hipermarketow_wycofuje_produkt_spozywczy_mozna_w_nim_znalezc_kamienie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 znanych hipermarket\u00f3w wycofuje produkt spo\u017cywczy. Mo\u017cna w nim znale\u017a\u0107 kamienie!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:00:00+00:00", "description": "Chodzi o p\u0142atny parking, na kt\u00f3rym kierowcy jad\u0105cy na wakacje zostawiali samochody z kluczykami.", "id": 1086519, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154524-po_powrocie_z_wakacji_na_kierowce_czekala_niemila_niespodzianka_wlasciciel_parkingu_tlumaczy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po powrocie z wakacji na kierowc\u0119 czeka\u0142a niemi\u0142a niespodzianka. W\u0142a\u015bciciel parkingu t\u0142umaczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T09:33:00+00:00", "description": "Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.", "id": 1086520, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154522-wysoki_mandat_dla_gruzina_na_skuterze_zrobil_to_tuz_przed_nieoznakowanym_radiowozem_poznanskiej_grupy_speed?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysoki mandat dla Gruzina na skuterze. &quot;Zrobi\u0142 to tu\u017c przed nieoznakowanym radiowozem pozna\u0144skiej grupy Speed&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T09:00:00+00:00", "description": "To 45-letni podpu\u0142kownik.", "id": 1086186, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154521-zwloki_zolnierza_w_mieszkaniu_amerykanskie_wojsko_zbada_sprawe_byl_wybitnym_przywodca?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zw\u0142oki \u017co\u0142nierza w mieszkaniu. Ameryka\u0144skie wojsko zbada spraw\u0119. &quot;By\u0142 wybitnym przyw\u00f3dc\u0105&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:30:00+00:00", "description": "To wszystko czeka na poznanianki i poznaniak\u00f3w podczas Do\u017cynek Miejskich i \u015awi\u0119ta Chleba.", "id": 1086187, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154520-barwny_korowod_mnostwo_atrakcji_i_smakolykow_a_na_koniec_koncert_kasi_wilk_bedzie_sie_dzialo_w_poznaniu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barwny korow\u00f3d, mn\u00f3stwo atrakcji i smako\u0142yk\u00f3w a na koniec koncert Kasi Wilk. B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o w  Poznaniu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:30:00+00:00", "description": "Od 10 sierpnia nie kontaktowa\u0142 si\u0119 z bliskimi.", "id": 1085877, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154518-zaginal_poznaniak?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0105\u0142 poznaniak!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:15:00+00:00", "description": "Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z motocyklem.", "id": 1085878, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154519-wypadek_na_s11_pod_poznaniem_trwa_reanimacja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na S11 pod Poznaniem. Trwa reanimacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:00:00+00:00", "description": "Sytuacja dotyczy Szpitala Chor\u00f3b P\u0142uc i Gru\u017alicy w Wolicy ko\u0142o Kalisza.", "id": 1085673, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154517-szpital_walczy_z_infekcja_wprowadzono_zakaz_odwiedzin_do_odwolania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpital walczy z infekcj\u0105. Wprowadzono zakaz odwiedzin do odwo\u0142ania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T06:30:00+00:00", "description": "Mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia nawet na 5 lat.", "id": 1085674, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154516-18_latek_w_nocy_skakal_po_samochodach_na_parkingu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-latek w nocy skaka\u0142 po samochodach na parkingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T06:00:00+00:00", "description": "Czy to legalne?", "id": 1085675, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154515-plot_i_wykopy_na_terenie_lesnym_pomiedzy_rusalka_a_strzeszynkiem_mieszkancy_zbulwersowani?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142ot i wykopy na terenie le\u015bnym pomi\u0119dzy Rusa\u0142k\u0105 a Strzeszynkiem. Mieszka\u0144cy zbulwersowani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T05:30:00+00:00", "description": "Chodzi o rejon Staro\u0142\u0119ki.", "id": 1085498, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154513-koniec_remontu_od_czwartku_kilka_linii_autobusowych_kursuje_inaczej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec remontu. Od czwartku kilka linii autobusowych kursuje inaczej!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T05:15:00+00:00", "description": "Na osiedlu Winiary.", "id": 1085499, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154514-poranna_akcja_strazakow_na_poznanskim_osiedlu_wczesna_pobudka?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poranna akcja stra\u017cak\u00f3w na pozna\u0144skim osiedlu. &quot;Wczesna pobudka&quot;", "user": null, "vote": 0}]