[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T21:54:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odrzucil-zaproszenie-putina-powodem-wazni-goscie-z-zagranicy,nId,7775300\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odrzucil-zaproszenie-putina-powodem-wazni-goscie-z-zagranicy/000JQ5BU5W669TFN-C321.jpg\" alt=\"Odrzuci\u0142 zaproszenie Putina. Powodem &quot;wa\u017cni go\u015bcie z zagranicy&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 odrzuci\u0142 zaproszenie W\u0142adimira Putina na szczyt BRICS. Serbski przyw\u00f3dca o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w tym czasie spodziewa si\u0119 w kraju wizyty &quot;wa\u017cnych go\u015bci z zagranicy&quot;. Grupa zrzeszaj\u0105ca Brazyli\u0119, Rosj\u0119, Indie, Chiny oraz Republik\u0119 Po\u0142udniowej Afryki ma spotka\u0107 si\u0119 w pa\u017adzierniku w Kazaniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1091597, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odrzucil-zaproszenie-putina-powodem-wazni-goscie-z-zagranicy,nId,7775300", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odrzuci\u0142 zaproszenie Putina. Powodem \"wa\u017cni go\u015bcie z zagranicy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T21:03:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragiczny-wypadek-w-bialogardzie-nie-zyje-chlopiec,nId,7775271\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-w-bialogardzie-nie-zyje-chlopiec/000JQ58J61N70HGU-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Bia\u0142ogardzie. Nie \u017cyje ch\u0142opiec\" align=\"left\" /></a>W Bia\u0142ogardzie (woj. zachodniopomorskie) zmar\u0142 ch\u0142opiec, kt\u00f3ry w trakcie zabawy wpad\u0142 na inne dziecko. Do nieszcz\u0119\u015bliwego wypadku dosz\u0142o na klatce schodowej w jednej z kamienic. Na miejsce zadysponowano \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1091161, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragiczny-wypadek-w-bialogardzie-nie-zyje-chlopiec,nId,7775271", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Bia\u0142ogardzie. Nie \u017cyje ch\u0142opiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:48:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-swiatowi-politycy-gratuluja-nowemu-premierowi-francji-wskaza,nId,7775258\"><img src=\"https://i.iplsc.com/swiatowi-politycy-gratuluja-nowemu-premierowi-francji-wskaza/000JQ51J0M767K8F-C321.jpg\" alt=\"\u015awiatowi politycy gratuluj\u0105 nowemu premierowi Francji. Wskazali wsp\u00f3lne cele\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef francuskiej dyplomacji i komisarz UE Michel Barnier zosta\u0142 wyznaczony na premiera przez prezydenta Emmanuela Macrona. Przedstawiciele rz\u0105d\u00f3w Niemiec i Wielkiej Brytanii przekazali nowemu premierowi gratulacje, podkre\u015blaj\u0105c wag\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy ich kraj\u00f3w z Francj\u0105. &quot;Nasze dwa kraje s\u0105 po\u0142\u0105czone w bardzo szczeg\u00f3lny spos\u00f3b - dwaj silni partnerzy w sercu Europy&quot; - napisa\u0142 Olaf Scholz do Barniera.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1090757, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-swiatowi-politycy-gratuluja-nowemu-premierowi-francji-wskaza,nId,7775258", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowi politycy gratuluj\u0105 nowemu premierowi Francji. Wskazali wsp\u00f3lne cele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:40:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ani-jednego-metra-w-szesc-dni-general-o-fiasku-rosyjskiej-op,nId,7775248\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ani-jednego-metra-w-szesc-dni-general-o-fiasku-rosyjskiej-op/000JQ4ZN3T0F8THY-C321.jpg\" alt=\"&quot;Ani jednego metra w sze\u015b\u0107 dni&quot;. Genera\u0142 o fiasku rosyjskiej operacji\" align=\"left\" /></a>Si\u0142om Zbrojnym Ukrainy uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 natarcie wojsk rosyjskich na Pokrowsk - poinformowa\u0142 naczelny dow\u00f3dca genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski. Zdaniem wojskowego Rosjanie od niemal tygodnia nie odnie\u015bli na tym odcinku frontu \u017cadnego sukcesu. - Przez ostatnie sze\u015b\u0107 dni wr\u00f3g nie posun\u0105\u0142 si\u0119 ani o jeden metr. Nasza strategia dzia\u0142a - stwierdzi\u0142 genera\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1090758, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ani-jednego-metra-w-szesc-dni-general-o-fiasku-rosyjskiej-op,nId,7775248", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ani jednego metra w sze\u015b\u0107 dni\". Genera\u0142 o fiasku rosyjskiej operacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:32:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-patrioty-z-rumunii-trafia-w-rece-ukrainy-prezydent-podpisal-,nId,7775249\"><img src=\"https://i.iplsc.com/patrioty-z-rumunii-trafia-w-rece-ukrainy-prezydent-podpisal/000JQ4Z5CQO6TNT7-C321.jpg\" alt=\"Patrioty z Rumunii trafi\u0105 w r\u0119ce Ukrainy. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119\" align=\"left\" /></a>Prezydent Rumunii Klaus Iohannis podpisa\u0142 w czwartek ustaw\u0119, kt\u00f3ra dotyczy przekazania Ukrainie systemu obrony powietrznej Patriot. Wcze\u015bniej projekt zosta\u0142 przeg\u0142osowany w parlamencie. Teraz ostateczna decyzja nale\u017cy do rz\u0105du, przez kt\u00f3ry projekt zosta\u0142 zainicjowany. W zamian kraj oczekuje od USA dostarczenia r\u00f3wnowa\u017cnego systemu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1090759, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-patrioty-z-rumunii-trafia-w-rece-ukrainy-prezydent-podpisal-,nId,7775249", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patrioty z Rumunii trafi\u0105 w r\u0119ce Ukrainy. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:56:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-zaprasza-muska-do-pracy-w-bialym-domu-padla-deklaracja,nId,7775243\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-zaprasza-muska-do-pracy-w-bialym-domu-padla-deklaracja/000JQ4W4NCQQJFJG-C321.jpg\" alt=\"Trump zaprasza Muska do pracy w Bia\u0142ym Domu. Pad\u0142a deklaracja\" align=\"left\" /></a>Donald Trump zamierza wyznaczy\u0107 miliardera Elona Muska do pilotowania reformy ameryka\u0144skiej administracji, je\u015bli wygra nadchodz\u0105ce wybory prezydenckie. Musk mia\u0142by poprowadzi\u0107 audyt, b\u0119d\u0105cy cz\u0119\u015bci\u0105 kampanijnego planu Trumpa. Miliarder wyrazi\u0142 ju\u017c ch\u0119\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy z Bia\u0142ym Domem. &quot;Z niecierpliwo\u015bci\u0105 czekam na mo\u017cliwo\u015b\u0107 s\u0142u\u017cenia Ameryce, je\u015bli nadarzy si\u0119 taka okazja&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1090447, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-zaprasza-muska-do-pracy-w-bialym-domu-padla-deklaracja,nId,7775243", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zaprasza Muska do pracy w Bia\u0142ym Domu. Pad\u0142a deklaracja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:30:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-rozbawil-sluchaczy-mowie-na-powaznie,nId,7775220\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-rozbawil-sluchaczy-mowie-na-powaznie/000JQ4UGMTAXUJ40-C321.jpg\" alt=\"W\u0142adimir Putin rozbawi\u0142 s\u0142uchaczy. &quot;M\u00f3wi\u0119 na powa\u017cnie&quot; \" align=\"left\" /></a>- Czasami odnosz\u0119 wra\u017cenie, \u017ce osoby rz\u0105dz\u0105ce Ukrain\u0105 s\u0105 kosmitami albo obcokrajowcami - powiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin na forum ekonomicznym we W\u0142adywostoku. Swoimi s\u0142owami rozbawi\u0142 jedn\u0105 ze s\u0142uchaczek. - M\u00f3wi\u0119 na powa\u017cnie. Odnie\u015bli takie wielkie straty. Co oni dalej b\u0119d\u0105 robi\u0107? - pyta\u0142 rosyjski dyktator.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1090448, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-rozbawil-sluchaczy-mowie-na-powaznie,nId,7775220", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin rozbawi\u0142 s\u0142uchaczy. \"M\u00f3wi\u0119 na powa\u017cnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:19:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wirus-atakuje-bydlo-liczne-przypadki-na-poludniu-europy,nId,7775216\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wirus-atakuje-bydlo-liczne-przypadki-na-poludniu-europy/000JQ4SD21XPPF1T-C321.jpg\" alt=\"Wirus atakuje byd\u0142o. Liczne przypadki na po\u0142udniu Europy\" align=\"left\" /></a>Liczne przypadki zachorowa\u0144 byd\u0142a na &quot;krowi covid&quot; odnotowano w p\u00f3\u0142nocnej Portugalii. W\u0142adze podejrzewaj\u0105, \u017ce wirus &quot;przyw\u0119drowa\u0142&quot; z Hiszpanii, gdzie w zesz\u0142ym roku pad\u0142o kilkaset kr\u00f3w. Zaka\u017an\u0105 chorob\u0119 przenosz\u0105 komary i muchy. Wirus jest spokrewniony z wirusem niebieskiego j\u0119zyka u owiec i innych prze\u017cuwaczy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1090449, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wirus-atakuje-bydlo-liczne-przypadki-na-poludniu-europy,nId,7775216", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirus atakuje byd\u0142o. Liczne przypadki na po\u0142udniu Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:48:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-komunikat-dla-turystow-beda-utrudnienia-na-drodze-do-morskie,nId,7775193\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komunikat-dla-turystow-beda-utrudnienia-na-drodze-do-morskie/000JQ4N85EH9VPU6-C321.jpg\" alt=\"Komunikat dla turyst\u00f3w. B\u0119d\u0105 utrudnienia na drodze do Morskiego Oka\" align=\"left\" /></a>W najbli\u017cszych dniach turyst\u00f3w czekaj\u0105 spore utrudnienia w drodze do Morskiego Oka. Tatrza\u0144ski Park Narodowy wyda\u0142 komunikat o pracach remontowych na s\u0142ynnym szlaku. Poni\u017cej przekazujemy szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce zamkni\u0119cia drogi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1089926, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-komunikat-dla-turystow-beda-utrudnienia-na-drodze-do-morskie,nId,7775193", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komunikat dla turyst\u00f3w. B\u0119d\u0105 utrudnienia na drodze do Morskiego Oka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:38:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turbulencje-na-pokladzie-tureckiego-samolotu-szesc-osob-rann,nId,7775204\"><img src=\"https://i.iplsc.com/turbulencje-na-pokladzie-tureckiego-samolotu-szesc-osob-rann/000JQ4NT81HDEXJT-C321.jpg\" alt=\"Turbulencje na pok\u0142adzie tureckiego samolotu. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku turbulencji napotkanych przez Boeinga 777-300 Turkish Airlines lec\u0105cego ze Stambu\u0142u do Tajpej. Mimo incydentu samolot wyl\u0105dowa\u0142 bez przeszk\u00f3d na mi\u0119dzynarodowym lotnisku na Tajwanie. W\u015br\u00f3d poszkodowanych jest dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi pok\u0142adowej i czterech pasa\u017cer\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089927, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turbulencje-na-pokladzie-tureckiego-samolotu-szesc-osob-rann,nId,7775204", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turbulencje na pok\u0142adzie tureckiego samolotu. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:19:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zadaja-od-putina-by-natychmiast-przestal-dobitne-reakcje-z-u,nId,7775183\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zadaja-od-putina-by-natychmiast-przestal-dobitne-reakcje-z-u/000JQ4MEYVIW3N4J-C321.jpg\" alt=\"\u017b\u0105daj\u0105 od Putina, by natychmiast przesta\u0142. Dobitne reakcje z USA\" align=\"left\" /></a>- Pan Putin powinien przesta\u0107 wypowiada\u0107 si\u0119 o naszych wyborach, kropka - powiedzia\u0142 rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby, reaguj\u0105c na najnowsze s\u0142owa prezydenta Rosji. W\u0142adimir Putin stwierdzi\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce w wyborach w USA &quot;popar\u0142by&quot; Kamal\u0119 Harris. Z jego strony nie brakowa\u0142o jednak i uszczypliwo\u015bci. G\u0142os po &quot;deklaracji&quot; Putina zabra\u0142 te\u017c rzecznik kandydatki demokrat\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089928, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zadaja-od-putina-by-natychmiast-przestal-dobitne-reakcje-z-u,nId,7775183", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017b\u0105daj\u0105 od Putina, by natychmiast przesta\u0142. Dobitne reakcje z USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:14:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-uodo-zwrocil-sie-do-jaroslawa-kaczynskiego-prosi-o-wy,nId,7775188\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezes-uodo-zwrocil-sie-do-jaroslawa-kaczynskiego-prosi-o-wy/000JQ4N9JIW4RLNJ-C321.jpg\" alt=\"Prezes UODO zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Prosi o wyja\u015bnienia\" align=\"left\" /></a>Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych Miros\u0142aw Wr\u00f3blewski skierowa\u0142 pismo do prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Poprosi\u0142 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o wyja\u015bnienie kwestii zbierania numer\u00f3w PESEL od os\u00f3b, dokonuj\u0105cych wp\u0142at na konto partii. Po odrzuceniu przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105 sprawozdania finansowego PiS formacja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do wyborc\u00f3w o wsparcie finansowe.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089925, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-uodo-zwrocil-sie-do-jaroslawa-kaczynskiego-prosi-o-wy,nId,7775188", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes UODO zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Prosi o wyja\u015bnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:43:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-rozlewa-sie-po-bliskim-wschodzie-prawie-tysiac-,nId,7775016\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grozny-wirus-rozlewa-sie-po-bliskim-wschodzie-prawie-tysiac/0005I2XTECLX04KI-C321.jpg\" alt=\"Gro\u017any wirus rozlewa si\u0119 po Bliskim Wschodzie. Prawie tysi\u0105c przypadk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Potwierdzono \u015bmier\u0107 68 os\u00f3b po zaka\u017ceniu wirusem Zachodniego Nilu - poinformowa\u0142o izraelskie ministerstwo zdrowia. Jak przekazano, od czerwca odnotowano tam 899 przypadk\u00f3w zachorowa\u0144. Wirus przenoszony jest przez komary i mo\u017ce by\u0107 szczeg\u00f3lnie niebezpieczny dla os\u00f3b starszych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089446, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-rozlewa-sie-po-bliskim-wschodzie-prawie-tysiac-,nId,7775016", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wirus rozlewa si\u0119 po Bliskim Wschodzie. Prawie tysi\u0105c przypadk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:37:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polski-akcent-w-ofensywie-na-kursk-ukraincy-wskazuja-na-jedn,nId,7775019\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polski-akcent-w-ofensywie-na-kursk-ukraincy-wskazuja-na-jedn/000JQ48CVUNNE1WJ-C321.jpg\" alt=\"Polski akcent w ofensywie na Kursk. Ukrai\u0144cy wskazuj\u0105 na jedn\u0105 zasad\u0119\" align=\"left\" /></a>Polskie czo\u0142gi &quot;Twardy&quot; bior\u0105 udzia\u0142 w operacji Ukrainy w obwodzie kurskim - donosz\u0105 ukrai\u0144skie media. Zwracaj\u0105 przy tym uwag\u0119, \u017ce Warszawa, dostarczaj\u0105c sprz\u0119t, nie uregulowa\u0142a kwestii wykorzystania go przeciwko Rosji. &quot;W\u0142adze polskie kieruj\u0105 si\u0119 tu zasad\u0105, \u017ce po przekazaniu tej czy innej broni, nie jest ona ju\u017c polsk\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105, wi\u0119c Ukraina ma prawo rozporz\u0105dza\u0107 ni\u0105 wed\u0142ug w\u0142asnego uznania&quot; - czytamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089447, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polski-akcent-w-ofensywie-na-kursk-ukraincy-wskazuja-na-jedn,nId,7775019", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski akcent w ofensywie na Kursk. Ukrai\u0144cy wskazuj\u0105 na jedn\u0105 zasad\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:26:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dobre-sondaze-harris-problemem-dla-ukrainy-zaskakujace-kompl,nId,7775008\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dobre-sondaze-harris-problemem-dla-ukrainy-zaskakujace-kompl/000JQ4BMK5YGCF1Y-C321.jpg\" alt=\"Dobre sonda\u017ce Harris problemem dla Ukrainy? Zaskakuj\u0105ce komplikacje\" align=\"left\" /></a>Dobre notowania Kamali Harris mog\u0105 oznacza\u0107 dla Ukrainy komplikacje - donosi Politico. Chodzi o po\u017cyczk\u0119 o warto\u015bci 50 mld dolar\u00f3w, kt\u00f3ra ma trafi\u0107 do Kijowa. Jak si\u0119 okazuje, dobre sonda\u017ce dla kandydatki demokrat\u00f3w oddalaj\u0105 widmo powrotu do Bia\u0142ego Domu Donalda Trumpa, przez co urz\u0119dnicy z USA i UE nie czuj\u0105 ju\u017c tak pilnej potrzeby, by szybko sfinalizowa\u0107 spraw\u0119. Wr\u0119cz przeciwnie, podzia\u0142y maj\u0105 stawa\u0107 si\u0119 coraz bardziej ugruntowane.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089448, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dobre-sondaze-harris-problemem-dla-ukrainy-zaskakujace-kompl,nId,7775008", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobre sonda\u017ce Harris problemem dla Ukrainy? Zaskakuj\u0105ce komplikacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:17:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-jachtu-na-sycylii-nowe-ustalenia-sledczych,nId,7774970\"><img src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-jachtu-na-sycylii-nowe-ustalenia-sledczych/000JQ3XOE92KNM5W-C321.jpg\" alt=\"Katastrofa jachtu na Sycylii. Nowe ustalenia \u015bledczych\" align=\"left\" /></a>Cztery osoby zmar\u0142y na skutek uduszenia po katastrofie jachtu u wybrze\u017cy w\u0142oskiej Sycylii - poinformowa\u0142a agencja prasowa Ansa po przeprowadzeniu sekcji zw\u0142ok ofiar. \u0141\u0105cznie w tragicznym wypadku zgin\u0119\u0142o siedem os\u00f3b, w tym miliarder Mike Lynch oraz jego 18-letnia c\u00f3rka Hannah. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1089031, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-jachtu-na-sycylii-nowe-ustalenia-sledczych,nId,7774970", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa jachtu na Sycylii. Nowe ustalenia \u015bledczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:12:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tak-polacy-oceniaja-rzad-donalda-tuska-sygnal-ostrzegawczy,nId,7774989\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tak-polacy-oceniaja-rzad-donalda-tuska-sygnal-ostrzegawczy/000JQ4469S6KARYL-C321.jpg\" alt=\"Tak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d Donalda Tuska. Sygna\u0142 ostrzegawczy\" align=\"left\" /></a>32 proc. badanych Polak\u00f3w popiera rz\u0105d, 40 proc. to jego przeciwnicy, a 25 proc. jest on oboj\u0119tny - wynika z sierpniowego sonda\u017cu CBOS. Negatywne zdanie o pracy gabinetu ma z kolei po\u0142owa ankietowanych. Niekorzystnie dla rz\u0105dz\u0105cych prezentuj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c notowania Donalda Tuska. Zadowolonych, \u017ce jest on premierem jest 35 proc. respondent\u00f3w, za\u015b 53 proc. to jego krytycy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089032, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tak-polacy-oceniaja-rzad-donalda-tuska-sygnal-ostrzegawczy,nId,7774989", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d Donalda Tuska. Sygna\u0142 ostrzegawczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:10:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polityk-psl-o-decyzji-premiera-to-niezrozumiale,nId,7774950\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polityk-psl-o-decyzji-premiera-to-niezrozumiale/000JQ352KFG1RRID-C321.jpg\" alt=\"Polityk PSL o decyzji premiera. &quot;To niezrozumia\u0142e&quot;\" align=\"left\" /></a>- To, co robi\u0105 koalicjanci, to zwyk\u0142a rywalizacja polityczna, nic nowego - m\u00f3wi Interii marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa dolno\u015bl\u0105skiego polityk PSL Pawe\u0142 Gancarz, zapytany o spory w koalicji rz\u0105dz\u0105cej m.in. w kontek\u015bcie sprawy aborcji. Zdradza te\u017c, kto jego zdaniem by\u0142by dobrym kandydatem na prezydenta i &quot;niezrozumia\u0142ym&quot; nazywa fakt, \u017ce Donalda Tuska ani nikogo z Koalicji Obywatelskiej nie by\u0142o na tegorocznym Forum Ekonomicznym w Karpaczu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1089033, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polityk-psl-o-decyzji-premiera-to-niezrozumiale,nId,7774950", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk PSL o decyzji premiera. \"To niezrozumia\u0142e\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:33:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-dowodztwo-operacyjne-nie-doszlo-do-naruszenia-przestrzeni-po,nId,7774968\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dowodztwo-operacyjne-nie-doszlo-do-naruszenia-przestrzeni-po/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" alt=\"Dow\u00f3dztwo operacyjne: Nie dosz\u0142o do naruszenia przestrzeni powietrznej Polski\" align=\"left\" /></a>- W wyniku procesu i podj\u0119tych dzia\u0142a\u0144 analitycznych na chwil\u0119 obecn\u0105 stwierdzam, \u017ce nie dosz\u0142o do naruszenia przestrzeni powietrznej RP - przekaza\u0142 w czwartek gen. dyw. Maciej Klisz, Dow\u00f3dca Operacyjny Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. W \u015brod\u0119 zako\u0144czono poszukiwania niezidentyfikowanego obiektu lataj\u0105cego. Akcja trwa\u0142a 10 dni. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1088491, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-dowodztwo-operacyjne-nie-doszlo-do-naruszenia-przestrzeni-po,nId,7774968", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dow\u00f3dztwo operacyjne: Nie dosz\u0142o do naruszenia przestrzeni powietrznej Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:24:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szpieg-pawel-rubcow-czytal-w-polsce-tajne-akta-andrzej-duda-,nId,7774949\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szpieg-pawel-rubcow-czytal-w-polsce-tajne-akta-andrzej-duda/000JQ3KVOUAVJ2M1-C321.jpg\" alt=\"Szpieg Pawe\u0142 Rubcow czyta\u0142 w Polsce tajne akta. Andrzej Duda dosadnie\" align=\"left\" /></a>- Sytuacja jest o tyle kuriozalna, \u017ce my\u015bl\u0119, \u017ce wtedy nie by\u0142o ju\u017c \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, i\u017c ten pan jest rosyjskim agentem - powiedzia\u0142 Andrzej Duda, komentuj\u0105c doniesienia, \u017ce szpieg Pawe\u0142 Rubcow zosta\u0142 dopuszczony do akt swojej sprawy, tak\u017ce tych tajnych. Prezydent doda\u0142, \u017ce w takiej sytuacji obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy &quot;pozwalaj\u0105, strzeg\u0105c bezpiecze\u0144stwa interes\u00f3w Rzeczypospolitej, uczyni\u0107 wyj\u0105tek&quot;. W komentarzu wskaza\u0142 tak\u017ce na umow\u0119 podpisan\u0105 za czas\u00f3w I rz\u0105du Donalda Tuska.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1088492, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szpieg-pawel-rubcow-czytal-w-polsce-tajne-akta-andrzej-duda-,nId,7774949", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpieg Pawe\u0142 Rubcow czyta\u0142 w Polsce tajne akta. Andrzej Duda dosadnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:12:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-legendarny-konstruktor-z-rosji-mial-98-lat,nId,7773160\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-legendarny-konstruktor-z-rosji-mial-98-lat/000JPYZNI8LE4GYG-C321.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje legendarny konstruktor z Rosji. Mia\u0142 98 lat\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142 rosyjski in\u017cynier, projektant okr\u0119t\u00f3w podwodnych Igor Spasski. Przyczyni\u0142 si\u0119 do stworzenia morskiego potencja\u0142u rakietowo-atomowego ZSRR i Rosji. Pod jego kierunkiem skonstruowano ponad 200 okr\u0119t\u00f3w podwodnych, w tym K-141 &quot;Kursk&quot;. Kondolencj\u0119 rodzinie przekaza\u0142 W\u0142adimir Putin. Nazwa\u0142 Spasskiego &quot;wybitnym naukowcem&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1088493, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-legendarny-konstruktor-z-rosji-mial-98-lat,nId,7773160", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje legendarny konstruktor z Rosji. Mia\u0142 98 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T13:49:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wedkarz-wylowil-z-wody-tajemnicza-torbe-musiala-interweniowa,nId,7774940\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wedkarz-wylowil-z-wody-tajemnicza-torbe-musiala-interweniowa/000JQ2W17YAJSFPC-C321.jpg\" alt=\"W\u0119dkarz wy\u0142owi\u0142 z wody tajemnicz\u0105 torb\u0119. Musia\u0142a interweniowa\u0107 policja\" align=\"left\" /></a>Nietypowe znalezisko w jednym z bytomskich staw\u00f3w. W\u0119dkarz wyci\u0105gn\u0105\u0142 z wody reklam\u00f3wk\u0119, w kt\u00f3rej znajdowa\u0142y si\u0119 granaty, zapalniki oraz pociski. Na miejscu interweniowa\u0142a policja i pirotechnik.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1088494, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wedkarz-wylowil-z-wody-tajemnicza-torbe-musiala-interweniowa,nId,7774940", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119dkarz wy\u0142owi\u0142 z wody tajemnicz\u0105 torb\u0119. Musia\u0142a interweniowa\u0107 policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T13:15:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-znikna-z-wielkiej-polityki-ue-cena-kryzysu-ktorzy-sam,nId,7773249\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-znikna-z-wielkiej-polityki-ue-cena-kryzysu-ktorzy-sam/000G8GHFSH1N71JN-C321.jpg\" alt=\"Niemcy znikn\u0105 z wielkiej polityki UE. Cena kryzysu, kt\u00f3rzy sami wywo\u0142ali\" align=\"left\" /></a>- \u017byj\u0105 mrzonk\u0105, \u017ce za p\u00f3\u0142 roku czy rok co\u015b nagle si\u0119 zmieni i odwr\u00f3ci sytuacj\u0119 o 180 stopni. Samo z siebie - tak o arcytrudnej sytuacji niemieckiego rz\u0105du po wyborach regionalnych w Saksonii i Turyngii m\u00f3wi Interii prof. Ireneusz Karolewski, politolog z Uniwersytetu w Lipsku. Z widmem nadci\u0105gaj\u0105cej kl\u0119ski pogodzi\u0107 nie chce si\u0119 jednak kanclerz Olaf Scholz, kt\u00f3ry wbrew wszystkiemu liczy, \u017ce utrzyma si\u0119 na stanowisku po przysz\u0142orocznych wyborach parlamentarnych. - Ten poci\u0105g ju\u017c odjecha\u0142, Scholz idzie na dno - nie ma jednak w\u0105tpliwo\u015bci prof....</p><br clear=\"all\" />", "id": 1087913, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-znikna-z-wielkiej-polityki-ue-cena-kryzysu-ktorzy-sam,nId,7773249", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy znikn\u0105 z wielkiej polityki UE. Cena kryzysu, kt\u00f3rzy sami wywo\u0142ali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:19:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zakopane-przyciagnelo-nie-tylko-arabow-wyroznia-sie-inna-gru,nId,7773212\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zakopane-przyciagnelo-nie-tylko-arabow-wyroznia-sie-inna-gru/000JPZP9TP10XRYN-C321.jpg\" alt=\"Zakopane przyci\u0105gn\u0119\u0142o nie tylko Arab\u00f3w. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 inna grupa turyst\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Arabowie postawili na Zakopane, jednak to nie oni wyr\u00f3\u017cniaj\u0105 si\u0119 na tle innych go\u015bci z zagranicy. - W ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu lat coraz cz\u0119\u015bciej przyje\u017cd\u017caj\u0105 szczeg\u00f3lnie S\u0142owacy. To bardzo cenieni przez nas tury\u015bci i klienci - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Tymoteusz Mr\u00f3z, prezes organizacji &quot;Made in Zakopane&quot;. Jak podkre\u015bla, Podhale na tle ca\u0142ej Europy wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 korzystnym stosunkiem jako\u015bci do ceny oraz bezpiecze\u0144stwem. Fakt ten doceniaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c go\u015bcie z najbardziej odleg\u0142ych zak\u0105tk\u00f3w \u015bwiata.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1087914, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zakopane-przyciagnelo-nie-tylko-arabow-wyroznia-sie-inna-gru,nId,7773212", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakopane przyci\u0105gn\u0119\u0142o nie tylko Arab\u00f3w. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 inna grupa turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:13:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-okret-z-wizyta-w-rpa-ukraincy-sa-wsciekli,nId,7774794\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-okret-z-wizyta-w-rpa-ukraincy-sa-wsciekli/000JQ0US0CRUX5W4-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski okr\u0119t z wizyt\u0105 w RPA. Ukrai\u0144cy s\u0105 w\u015bciekli\" align=\"left\" /></a>Spo\u0142eczno\u015b\u0107 ukrai\u0144ska w RPA jest oburzona przyj\u0119ciem rosyjskiego okr\u0119tu wojennego w porcie w Kapsztadzie w tym samym czasie, gdy si\u0142y rosyjskie bombardowa\u0142y miasta Ukrainy, zabijaj\u0105c wiele os\u00f3b. Burmistrz miasta powiedzia\u0142, \u017ce nie zosta\u0142 poinformowany o tej wizycie. - To wielki wstyd moralny - podkre\u015bli\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1087336, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-okret-z-wizyta-w-rpa-ukraincy-sa-wsciekli,nId,7774794", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski okr\u0119t z wizyt\u0105 w RPA. Ukrai\u0144cy s\u0105 w\u015bciekli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:06:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-kokietuje-zachod-eksperci-wskazali-na-jeden-szcze,nId,7774772\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lukaszenka-kokietuje-zachod-eksperci-wskazali-na-jeden-szcze/000JQ0IK74WBS1QO-C321.jpg\" alt=\"\u0141ukaszenka kokietuje Zach\u00f3d? Eksperci wskazali na jeden szczeg\u00f3\u0142\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruski dyktator Alaksandr \u0141ukaszenka sukcesywnie uwalnia niewielkie grupy wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Zdaniem ekspert\u00f3w, jest to sygna\u0142 dla Zachodu, maj\u0105cy na celu zademonstrowanie &quot;humanitarno\u015bci&quot; jego re\u017cimu oraz przygotowanie gruntu pod przysz\u0142oroczne wybory prezydenckie, kt\u00f3re 70-letni polityk planuje ponownie &quot;wygra\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1087337, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-kokietuje-zachod-eksperci-wskazali-na-jeden-szcze,nId,7774772", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka kokietuje Zach\u00f3d? Eksperci wskazali na jeden szczeg\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:59:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wtargnal-pod-pociag-nikt-nie-zna-jego-tozsamosci-jest-apel-p,nId,7774818\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wtargnal-pod-pociag-nikt-nie-zna-jego-tozsamosci-jest-apel-p/000JQ1CGCAINT6FJ-C321.jpg\" alt=\"Wtargn\u0105\u0142 pod poci\u0105g, nikt nie zna jego to\u017csamo\u015bci. Jest apel policji\" align=\"left\" /></a>Policja ze Zgorzelca prowadzi spraw\u0119 dramatycznej \u015bmierci na przeje\u017adzie kolejowym w Zagajniku (woj. dolno\u015bl\u0105skie). M\u0119\u017cczyzna wtargn\u0105\u0142 pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g i zgin\u0105\u0142. Ofiara nie posiada\u0142a \u017cadnych dokument\u00f3w, nikt nie zna jego to\u017csamo\u015bci. Policja apeluje o pomoc w rozwi\u0105zaniu sprawy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1087338, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wtargnal-pod-pociag-nikt-nie-zna-jego-tozsamosci-jest-apel-p,nId,7774818", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wtargn\u0105\u0142 pod poci\u0105g, nikt nie zna jego to\u017csamo\u015bci. Jest apel policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:51:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-samolot-prezydenta-wenezueli-na-celowniku-usa-trwa-sledztwo,nId,7774779\"><img src=\"https://i.iplsc.com/samolot-prezydenta-wenezueli-na-celowniku-usa-trwa-sledztwo/000J288ZEU2QLS8Q-C321.jpg\" alt=\"Samolot prezydenta Wenezueli na celowniku USA. Trwa \u015bledztwo  \" align=\"left\" /></a>&quot;W Republice Dominikany prowadzone jest \u015bledztwo w sprawie drugiego samolotu, powi\u0105zanego z wenezuelskim prezydentem Nicolasem Maduro&quot; - podaje CNN. To ju\u017c kolejna maszyna tego prezydenta na celowniku ameryka\u0144skiego rz\u0105du. Pierwszy samolot w\u0142adze USA skonfiskowa\u0142y w ramach sankcji, na\u0142o\u017conych na przyw\u00f3dc\u0119 Wenezueli przez Waszyngton.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1087339, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-samolot-prezydenta-wenezueli-na-celowniku-usa-trwa-sledztwo,nId,7774779", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot prezydenta Wenezueli na celowniku USA. Trwa \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:38:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-o-probie-pacyfikacji-kraju-pis-zapowiada-,nId,7774805\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-o-probie-pacyfikacji-kraju-pis-zapowiada/000JQ1DWQV69TC73-C321.jpg\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o pr\u00f3bie &quot;pacyfikacji kraju&quot;. PiS zapowiada demonstracj\u0119\" align=\"left\" /></a>14 wrze\u015bnia - wtedy w\u0142a\u015bnie Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 organizuje demonstracj\u0119 przed siedzib\u0105 Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. Protest ma by\u0107 reakcj\u0105 na pr\u00f3b\u0119 doprowadzenia do &quot;delegalizacji Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci&quot;, jak o czynno\u015bciach s\u0142u\u017cb w siedzibie organizacji powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. - To jest pacyfikacja kraju, kt\u00f3ry ma by\u0107 pozbawiony niepodleg\u0142o\u015bci - m\u00f3wi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1087335, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-o-probie-pacyfikacji-kraju-pis-zapowiada-,nId,7774805", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o pr\u00f3bie \"pacyfikacji kraju\". PiS zapowiada demonstracj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:02:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainie-pali-sie-grunt-pod-nogami-zelenski-z-niezapowiadana,nId,7774754\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainie-pali-sie-grunt-pod-nogami-zelenski-z-niezapowiadana/000JO923LWPXHNVE-C321.jpg\" alt=\"Ukrainie pali si\u0119 grunt pod nogami. Ze\u0142enski z niezapowiadan\u0105 wizyt\u0105  \" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski prawdopodobnie pojawi si\u0119 na spotkaniu ministr\u00f3w obrony tzw. formatu &quot;Ramstein&quot;. Prezydent Ukrainy ma pojawi\u0107 si\u0119 na wydarzeniu, by zabiega\u0107 u wschodnich partner\u00f3w o kolejne dostawy broni, m.in. rakiet dalekiego zasi\u0119gu, kt\u00f3re pos\u0142u\u017c\u0105 do uderze\u0144 na terytorium Federacji Rosyjskiej. B\u0119dzie to pierwsza obecno\u015b\u0107 ukrai\u0144skiej g\u0142owy pa\u0144stwa na spotkaniu tego formatu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086852, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainie-pali-sie-grunt-pod-nogami-zelenski-z-niezapowiadana,nId,7774754", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainie pali si\u0119 grunt pod nogami. Ze\u0142enski z niezapowiadan\u0105 wizyt\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:59:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosyjski-szpieg-czytal-tajne-akta-prokuratura-reaguje,nId,7774758\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-szpieg-czytal-tajne-akta-prokuratura-reaguje/000JQ0E43RLOODSX-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski szpieg czyta\u0142 tajne akta. Prokuratura reaguje \" align=\"left\" /></a>- Nie ma \u017cadnej prawnej mo\u017cliwo\u015bci odmowy udost\u0119pnienia akt podejrzanemu, wobec kt\u00f3rego z\u0142o\u017cono wniosek o tymczasowe aresztowanie - informuje prok. Przemys\u0142aw Nowak w komunikacie opublikowanym na stronie Prokuratury Krajowej. Doda\u0142, \u017ce w takiej sytuacji nie ma mo\u017cliwo\u015bci odmowy z uwagi na &quot;ochron\u0119 wa\u017cnego interesu pa\u0144stwa&quot;. Komunikat to reakcja na doniesienia, \u017ce szpieg Pawe\u0142 Rubcow, znany jako Pablo Gonzalez, przed powrotem do Rosji w ramach wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w czyta\u0142 akta w swojej sprawie.  - Wszystkie procedury zosta\u0142y dochowane - komentuje...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086853, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosyjski-szpieg-czytal-tajne-akta-prokuratura-reaguje,nId,7774758", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski szpieg czyta\u0142 tajne akta. Prokuratura reaguje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:57:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zacharowa-grzmi-po-decyzji-bidena-upadek,nId,7774774\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zacharowa-grzmi-po-decyzji-bidena-upadek/000JQ06P4CDT1M6X-C321.jpg\" alt=\"Zacharowa grzmi po decyzji Bidena. &quot;Upadek&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ostrzegamy, \u017ce pr\u00f3by wydalenia rosyjskich dziennikarzy z terytorium Stan\u00f3w Zjednoczonych (...) b\u0119d\u0105 podstaw\u0105 do podj\u0119cia symetrycznych lub nawet asymetrycznych \u015brodk\u00f3w odwetowych wobec ameryka\u0144skich medi\u00f3w - przekaza\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa. W ten spos\u00f3b odpowiedzia\u0142a na ostatni\u0105 decyzj\u0119 administracji Joe Bidena. Ta zdecydowa\u0142a w \u015brod\u0119 o na\u0142o\u017ceniu sankcji na dziennikarzy rosyjskiej pa\u0144stwowej sieci medialnej RT, zarzucaj\u0105c im ingerencj\u0119 w jesienne wybory prezydenckie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086854, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zacharowa-grzmi-po-decyzji-bidena-upadek,nId,7774774", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zacharowa grzmi po decyzji Bidena. \"Upadek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:50:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-odwoluje-swoj-campus-polska-wiemy-dlaczego,nId,7773415\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-odwoluje-swoj-campus-polska-wiemy-dlaczego/000JPZMTEJIVX3KN-C321.jpg\" alt=\"PiS odwo\u0142uje sw\u00f3j &quot;Campus Polska&quot;. Wiemy, dlaczego\" align=\"left\" /></a>Konferencja &quot;Przysta\u0144 Polska&quot;, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 odpowiedzi\u0105 PiS na Campus Polska Przysz\u0142o\u015bci zosta\u0142a odwo\u0142ana i nie odb\u0119dzie si\u0119 w po\u0142owie wrze\u015bnia, jak wcze\u015bniej planowano. Ma to zwi\u0105zek z trudn\u0105 sytuacj\u0105 finansow\u0105 partii i brakiem oczekiwanych funduszy z EKR, o czym pisali\u015bmy w Interii.\u2028</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086850, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-odwoluje-swoj-campus-polska-wiemy-dlaczego,nId,7773415", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS odwo\u0142uje sw\u00f3j \"Campus Polska\". Wiemy, dlaczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:43:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-wybory-prezydenckie-w-usa-wladimir-putin-wskazal-kogo-poprze,nId,7773230\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-prezydenckie-w-usa-wladimir-putin-wskazal-kogo-poprze/000JPZOV4P9640ND-C321.jpg\" alt=\"Wybory prezydenckie w USA. W\u0142adimir Putin wskaza\u0142, kogo &quot;poprze&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce &quot;poprze&quot; Kamal\u0119 Harris w tegorocznych wyborach prezydenckich w USA - donosi agencja AFP. G\u0142osowanie odb\u0119dzie si\u0119 5 listopada 2024\u2069, a g\u0142\u00f3wni pretendenci na to stanowisko to Donald Trump\noraz obecna wiceprezydent USA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086855, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-wybory-prezydenckie-w-usa-wladimir-putin-wskazal-kogo-poprze,nId,7773230", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w USA. W\u0142adimir Putin wskaza\u0142, kogo \"poprze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:26:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cba-blokuje-dzialania-komisji-sledczej-ds-pegasusa-jest-odpo,nId,7773238\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cba-blokuje-dzialania-komisji-sledczej-ds-pegasusa-jest-odpo/000JPZBDAFA4TRBD-C321.jpg\" alt=\"CBA blokuje dzia\u0142ania komisji \u015bledczej ds. Pegasusa? Jest odpowied\u017a s\u0142u\u017cb \" align=\"left\" /></a>&quot;CBA i inne s\u0142u\u017cby specjalne w pe\u0142ni wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105&quot; - czytamy we wpisie rzecznika prasowego MSWiA Jacka Dobrzy\u0144skiego. Komunikat na platformie X jest odpowiedzi\u0105 na stawiane pod adresem CBA zarzuty, dotycz\u0105ce utrudniania \u015bledztwa zwi\u0105zanego z systemem inwigilacji stosowanym przez rz\u0105d PiS. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1086851, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cba-blokuje-dzialania-komisji-sledczej-ds-pegasusa-jest-odpo,nId,7773238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA blokuje dzia\u0142ania komisji \u015bledczej ds. Pegasusa? Jest odpowied\u017a s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:02:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szkola-kontra-upaly-minister-zapowiada-zmiany-w-przepisach,nId,7774720\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szkola-kontra-upaly-minister-zapowiada-zmiany-w-przepisach/000JPZRY127SFPBF-C321.jpg\" alt=\"Szko\u0142a kontra upa\u0142y. Minister zapowiada zmiany w przepisach\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Edukacji planuje zmian\u0119 przepis\u00f3w dotycz\u0105cych organizacji pracy szk\u00f3\u0142 w upa\u0142y - poinformowa\u0142a minister Barbara Nowacka. Najpierw jednak decyzj\u0119 o funkcjonowaniu plac\u00f3wek i jej pracownik\u00f3w musi wyda\u0107 Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. Na t\u0119 chwil\u0119 szko\u0142y i samorz\u0105dy dzia\u0142aj\u0105 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086433, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szkola-kontra-upaly-minister-zapowiada-zmiany-w-przepisach,nId,7774720", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szko\u0142a kontra upa\u0142y. Minister zapowiada zmiany w przepisach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T09:40:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-nowe-nazwiska-w-kierownictwie-pis-to-czesc-wiekszej-ukla,nId,7773225\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwa-nowe-nazwiska-w-kierownictwie-pis-to-czesc-wiekszej-ukla/000JPZ8MW088DA8C-C321.jpg\" alt=\"Dwa nowe nazwiska w kierownictwie PiS. To cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0119kszej uk\u0142adanki\" align=\"left\" /></a>Patryk Jaki i Zbigniew Ziobro maj\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do \u015bcis\u0142ego grona kierownictwa partii - dowiedzia\u0142a si\u0119 nieoficjalnie Interia. Ziobro do czasu powrotu do zdrowia ma by\u0107 reprezentowany przez by\u0142\u0105 europose\u0142 Beat\u0119 Kemp\u0119. Ostateczne decyzje w tej sprawie zapadn\u0105 po rozmowie kierownictwa Suwerennej Polski z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w tym tygodniu. Planowane zmiany to cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0119kszej uk\u0142adanki, dotycz\u0105cej reorganizacji struktur partii przed zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 kampani\u0105 prezydenck\u0105\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086432, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-nowe-nazwiska-w-kierownictwie-pis-to-czesc-wiekszej-ukla,nId,7773225", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa nowe nazwiska w kierownictwie PiS. To cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0119kszej uk\u0142adanki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T09:39:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-slup-ognia-i-kleby-dymu-nad-autostrada-ciezarowka-przebila-b,nId,7773213\"><img src=\"https://i.iplsc.com/slup-ognia-i-kleby-dymu-nad-autostrada-ciezarowka-przebila-b/000JPZBEOLY4LPRQ-C321.jpg\" alt=\"S\u0142up ognia i k\u0142\u0119by dymu nad autostrad\u0105. Ci\u0119\u017car\u00f3wka przebi\u0142a bariery \" align=\"left\" /></a>Gro\u017any wypadek na autostradzie A4. Ci\u0119\u017car\u00f3wka przebi\u0142a bariery energoch\u0142onne, zjecha\u0142a na przeciwleg\u0142\u0105 jezdni\u0119 i zapali\u0142a si\u0119. Pojazd jest powa\u017cnie zniszczony. - W zdarzeniu nikt nie zosta\u0142 ranny - powiedzia\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 m\u0142. asp. Rafa\u0142 Jarz\u0105b. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1086434, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-slup-ognia-i-kleby-dymu-nad-autostrada-ciezarowka-przebila-b,nId,7773213", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142up ognia i k\u0142\u0119by dymu nad autostrad\u0105. Ci\u0119\u017car\u00f3wka przebi\u0142a bariery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T09:35:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-masz-uprawnienia-do-kilku-swiadczen-zus-nie-wszystkie-otrzym,nId,7771006\"><img src=\"https://i.iplsc.com/masz-uprawnienia-do-kilku-swiadczen-zus-nie-wszystkie-otrzym/000IQAKRACRV2QIB-C321.jpg\" alt=\"Masz uprawnienia do kilku \u015bwiadcze\u0144 ZUS? Nie wszystkie otrzymasz\" align=\"left\" /></a>Zbieg \u015bwiadcze\u0144 to sytuacja, w kt\u00f3rej osoba uprawniona do otrzymywania jednego rodzaju \u015bwiadczenia, np. renty rodzinnej, jednocze\u015bnie nabywa prawo do innego \u015bwiadczenia, takiego jak emerytura lub renta z tytu\u0142u niezdolno\u015bci do pracy. Tego typu przypadki s\u0105 cz\u0119sto spotykane w systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych w Polsce i mog\u0105 powodowa\u0107 pewne komplikacje. Czy zawsze trzeba wybiera\u0107 jedno \u015bwiadczenie? Czy mo\u017cna pobiera\u0107 pieni\u0105dze z ZUS podw\u00f3jnie? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086435, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-masz-uprawnienia-do-kilku-swiadczen-zus-nie-wszystkie-otrzym,nId,7771006", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz uprawnienia do kilku \u015bwiadcze\u0144 ZUS? Nie wszystkie otrzymasz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:58:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dramatyczna-sytuacja-w-ukrainskim-miescie-odwolano-pociagi-e,nId,7773228\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-sytuacja-w-ukrainskim-miescie-odwolano-pociagi-e/000JPZ970UAWQYK0-C321.jpg\" alt=\"Dramatyczna sytuacja w ukrai\u0144skim mie\u015bcie. Odwo\u0142ano poci\u0105gi ewakuacyjne\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne doniesienia z Pokrowska na Ukrainie. W mie\u015bcie, do kt\u00f3rego z ka\u017cdym dniem zbli\u017caj\u0105 si\u0119 Rosjanie, trwaj\u0105 przygotowania do decyduj\u0105cej bitwy. Tymczasem lokalne w\u0142adze odwo\u0142a\u0142y poci\u0105gi ewakuacyjne i skierowa\u0142y ludno\u015b\u0107 do Paw\u0142ohradu. Problem w tym, \u017ce oba miasta dzieli odleg\u0142o\u015b\u0107 ponad 100 km.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086061, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dramatyczna-sytuacja-w-ukrainskim-miescie-odwolano-pociagi-e,nId,7773228", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja w ukrai\u0144skim mie\u015bcie. Odwo\u0142ano poci\u0105gi ewakuacyjne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:53:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tajemniczy-obiekt-nad-polska-wojsko-podjelo-decyzje,nId,7773229\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemniczy-obiekt-nad-polska-wojsko-podjelo-decyzje/000JPZ9QJJ1JNNBM-C321.jpg\" alt=\"Tajemniczy obiekt nad Polsk\u0105. Wojsko podj\u0119\u0142o decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Wojsko zako\u0144czy\u0142o poszukiwania nieznanego obiektu lataj\u0105cego, kt\u00f3ry 26 sierpnia mia\u0142 wlecie\u0107 nad cz\u0119\u015b\u0107 wojew\u00f3dztwa lubelskiego z Ukrainy. Jeszcze dzi\u015b ma zosta\u0107 opublikowany komunikat w tej sprawie. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086060, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tajemniczy-obiekt-nad-polska-wojsko-podjelo-decyzje,nId,7773229", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemniczy obiekt nad Polsk\u0105. Wojsko podj\u0119\u0142o decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:48:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-uderzyli-dronami-w-moskiewska-rafinerie-wszystko-trzeba-odbu,nId,7773163\"><img src=\"https://i.iplsc.com/uderzyli-dronami-w-moskiewska-rafinerie-wszystko-trzeba-odbu/000JPYVNFV51RSO1-C321.jpg\" alt=\"Uderzyli dronami w moskiewsk\u0105 rafineri\u0119. &quot;Wszystko trzeba odbudowa\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w powa\u017cnie uszkodzi\u0142 moskiewsk\u0105 rafineri\u0119 ropy naftowej - wynika z wypowiedzi rosyjskiego ministra energetyki Siergieja Ciwilewa. Wcze\u015bniej mer Moskwy Siergiej Sobianin informowa\u0142, \u017ce bezza\u0142ogowiec uszkodzi\u0142 tylko &quot;stoj\u0105ce w pewnej odleg\u0142o\u015bci pomieszczenie techniczne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086062, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-uderzyli-dronami-w-moskiewska-rafinerie-wszystko-trzeba-odbu,nId,7773163", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzyli dronami w moskiewsk\u0105 rafineri\u0119. \"Wszystko trzeba odbudowa\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:42:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ruchy-bialoruskiego-wojska-sciagaja-kolejne-jednostki-pod-gr,nId,7773204\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ruchy-bialoruskiego-wojska-sciagaja-kolejne-jednostki-pod-gr/000JPYZMP7VR8VQ4-C321.jpg\" alt=\"Ruchy bia\u0142oruskiego wojska. \u015aci\u0105gaj\u0105 kolejne jednostki pod granic\u0119 \" align=\"left\" /></a>Dow\u00f3dztwo bia\u0142oruskiej armii zdecydowa\u0142o o wys\u0142aniu na granic\u0119 z Litw\u0105 kolejnych jednostek sprz\u0119tu i \u017co\u0142nierzy. Wed\u0142ug analityk\u00f3w grupy &quot;Bia\u0142oruski Gajun&quot; w ostatnich dniach wys\u0142ano tam oko\u0142o 250 \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rych celem ma by\u0107 rzekome wzmocnienie granicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086063, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ruchy-bialoruskiego-wojska-sciagaja-kolejne-jednostki-pod-gr,nId,7773204", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruchy bia\u0142oruskiego wojska. \u015aci\u0105gaj\u0105 kolejne jednostki pod granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:38:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bledne-kolo-zanieczyszczen-sa-jednak-dobre-wiesci-dla-europy,nId,7773208\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bledne-kolo-zanieczyszczen-sa-jednak-dobre-wiesci-dla-europy/000JPZ8WQJJ1IHYF-C321.jpg\" alt=\"&quot;B\u0142\u0119dne ko\u0142o&quot; zanieczyszcze\u0144. S\u0105 jednak dobre wie\u015bci dla Europy\" align=\"left\" /></a>Europejczycy i Chi\u0144czycy mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105. W tych cz\u0119\u015bciach \u015bwiata powietrze zaczyna si\u0119 poprawia\u0107, poniewa\u017c st\u0119\u017cenie szkodliwego py\u0142u zawieszonego PM2,5 spada. Gorzej jest jednak mi\u0119dzy innymi w Ameryce P\u00f3\u0142nocnej, do czego walnie przyczyni\u0142y si\u0119 pot\u0119\u017cne po\u017cary las\u00f3w w Kanadzie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086064, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bledne-kolo-zanieczyszczen-sa-jednak-dobre-wiesci-dla-europy,nId,7773208", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u0142\u0119dne ko\u0142o\" zanieczyszcze\u0144. S\u0105 jednak dobre wie\u015bci dla Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:28:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-zniszczyla-rosyjskie-drony-w-sieci-nagrania-wladze-,nId,7773093\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bialorus-zniszczyla-rosyjskie-drony-w-sieci-nagrania-wladze/000JPYDLG6LE7VSE-C321.jpg\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b zniszczy\u0142a rosyjskie drony? W sieci nagrania, w\u0142adze reaguj\u0105\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruskie my\u015bliwce zniszczy\u0142y drony Shahed - przekaza\u0142 niezale\u017cny portal Bia\u0142oruski Hajun. Bezza\u0142ogowce mia\u0142y nadlecie\u0107 nad obw\u00f3d homelski. Obszar znajduje si\u0119 niedaleko granicy z Rosj\u0105 i Ukrain\u0105. W czwartek informacj\u0119 potwierdzi\u0142o Ministerstwo Obrony Bia\u0142orusi. &quot;Podj\u0119to decyzj\u0119 o ich zniszczeniu&quot; - czytamy w komunikacie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086065, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-zniszczyla-rosyjskie-drony-w-sieci-nagrania-wladze-,nId,7773093", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b zniszczy\u0142a rosyjskie drony? W sieci nagrania, w\u0142adze reaguj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:08:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-gotowy-do-rozmow-warunek-wskazal-na-stambul,nId,7773190\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-gotowy-do-rozmow-warunek-wskazal-na-stambul/000JPYXOYPQJGQDK-C321.jpg\" alt=\"W\u0142adimir Putin &quot;gotowy do rozm\u00f3w&quot;. Warunek? Wskaza\u0142 na Stambu\u0142\" align=\"left\" /></a>Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin og\u0142osi\u0142, \u017ce jest gotowy do rozm\u00f3w z Ukrain\u0105 - donosi AFP. Rosyjski przyw\u00f3dca zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce negocjacje musia\u0142yby si\u0119 odby\u0107 na podstawie zerwanego porozumienia osi\u0105gni\u0119tego w Stambule w 2022 roku oraz, \u017ce rol\u0119 mediator\u00f3w mog\u0142yby pe\u0142ni\u0107 Chiny, Indie i Brazylia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1086059, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-gotowy-do-rozmow-warunek-wskazal-na-stambul,nId,7773190", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin \"gotowy do rozm\u00f3w\". Warunek? Wskaza\u0142 na Stambu\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:49:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-stracila-cierpliwosc-wegry-na-celowniku-prokuratury-eur,nId,7773153\"><img src=\"https://i.iplsc.com/unia-stracila-cierpliwosc-wegry-na-celowniku-prokuratury-eur/000JPYMVCODRUVVR-C321.jpg\" alt=\"Unia straci\u0142a cierpliwo\u015b\u0107. W\u0119gry na celowniku Prokuratury Europejskiej\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Europejska (EPPO), po miesi\u0105cach zw\u0142oki, uruchomi \u015bledztwo na W\u0119grzech. To sytuacja bez precedensu, bowiem kraj premiera Viktora Orbana nie jest cz\u0142onkiem tego organu. W\u0142a\u015bnie dlatego ingerencji EPPO sprzeciwia si\u0119 w\u0119gierski prokurator generalny. Chodzi jednak o bardzo powa\u017cne zarzuty, a mianowicie potencjaln\u0105 defraudacj\u0119 \u015brodk\u00f3w z Unii Europejskiej, u\u017cytych do budowy le\u015bnej k\u0142adki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1085818, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-stracila-cierpliwosc-wegry-na-celowniku-prokuratury-eur,nId,7773153", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia straci\u0142a cierpliwo\u015b\u0107. W\u0119gry na celowniku Prokuratury Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:41:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zablokowali-centrum-warszawy-apeluja-do-donalda-tuska,nId,7773130\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zablokowali-centrum-warszawy-apeluja-do-donalda-tuska/000JPYLG3STQ90AG-C321.jpg\" alt=\"Zablokowali centrum Warszawy. Apeluj\u0105 do Donalda Tuska\" align=\"left\" /></a>W czwartek rano aktywi\u015bci klimatyczni z Ostatniego Pokolenia zablokowali ruch na placu Trzech Krzy\u017cy w centrum Warszawy. Wzywaj\u0105 premiera do poparcia postulat\u00f3w kampanii. Jedna z os\u00f3b przyklei\u0142a si\u0119 do jezdni. Musia\u0142a interweniowa\u0107 policja. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1085819, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zablokowali-centrum-warszawy-apeluja-do-donalda-tuska,nId,7773130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zablokowali centrum Warszawy. Apeluj\u0105 do Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:35:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-w-najwiekszym-meczecie-azji-podpisal-wazna,nId,7773082\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-w-najwiekszym-meczecie-azji-podpisal-wazna/000JPYC5QLS6FPA9-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek w najwi\u0119kszym meczecie Azji. Podpisa\u0142 wa\u017cn\u0105 deklaracj\u0119\" align=\"left\" /></a>- Niech nikt nie ulega fascynacji fundamentalizmem i przemoc\u0105 - m\u00f3wi\u0142 papie\u017c Franciszek w Meczecie Niepodleg\u0142o\u015bci w D\u017cakarcie, najwi\u0119kszej tego typu \u015bwi\u0105tynni w Azji. Podczas spotkania Franciszek podpisa\u0142 z wielkim imamem meczetu deklaracj\u0119, kt\u00f3rej celem jest &quot;promowanie harmonii religijnej dla dobra ludzko\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1085820, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-w-najwiekszym-meczecie-azji-podpisal-wazna,nId,7773082", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek w najwi\u0119kszym meczecie Azji. Podpisa\u0142 wa\u017cn\u0105 deklaracj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:03:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zyskuja-tylko-dwie-partie-coraz-blizej-zwrotu-nowy-sondaz-pa,nId,7773098\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zyskuja-tylko-dwie-partie-coraz-blizej-zwrotu-nowy-sondaz-pa/000JPY4N45DG4A1D-C321.jpg\" alt=\"Zyskuj\u0105 tylko dwie partie, coraz bli\u017cej zwrotu. Nowy sonda\u017c partyjny\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska pozostaje liderem, ale coraz bardziej goni j\u0105 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Na podium plasuje si\u0119 tak\u017ce Trzecia Droga, kt\u00f3ra jednak notuje spadek wzgl\u0119dem poprzedniego badania - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys. Powod\u00f3w do zadowolenia nie ma r\u00f3wnie\u017c Konfederacja, cho\u0107 i tak wyprzedza ona Lewic\u0119. Respondent\u00f3w zapytano te\u017c, czy poszliby na wybory, gdyby te odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1085817, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zyskuja-tylko-dwie-partie-coraz-blizej-zwrotu-nowy-sondaz-pa,nId,7773098", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zyskuj\u0105 tylko dwie partie, coraz bli\u017cej zwrotu. Nowy sonda\u017c partyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T06:50:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-silny-wstrzas-w-kopalni-murcki-staszic-sa-poszkodowani,nId,7773109\"><img src=\"https://i.iplsc.com/silny-wstrzas-w-kopalni-murcki-staszic-sa-poszkodowani/000JPYCGM9FEQH8P-C321.jpg\" alt=\"Silny wstrz\u0105s w kopalni Murcki-Staszic. S\u0105 poszkodowani\" align=\"left\" /></a>11 g\u00f3rnik\u00f3w zosta\u0142o poszkodowanych w wyniku wstrz\u0105su w kopalni Murcki-Staszic w Katowicach. Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w nocy. Natychmiast rozpocz\u0119to akcj\u0119 ratunkow\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1085821, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-silny-wstrzas-w-kopalni-murcki-staszic-sa-poszkodowani,nId,7773109", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silny wstrz\u0105s w kopalni Murcki-Staszic. S\u0105 poszkodowani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T06:29:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-smierc-szpiega-rosji-losami-hvaldimira-zajma-sie-,nId,7773106\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicza-smierc-szpiega-rosji-losami-hvaldimira-zajma-sie/000JPY55N2CJPXJY-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 &quot;szpiega Rosji&quot;. Losami Hvaldimira zajm\u0105 si\u0119 s\u0142u\u017cby\" align=\"left\" /></a>Wale\u0144 Hvaldimir, kt\u00f3rego podejrzewano o &quot;szpiegostwo&quot; na rzecz Rosji, zosta\u0142 zastrzelony - twierdz\u0105 dwie grupy obro\u0144c\u00f3w praw zwierz\u0105t. &quot;Nie ma s\u0142\u00f3w, by opisa\u0107 t\u0119 haniebn\u0105 zbrodni\u0119. Nie pozwolimy na jej zatuszowanie&quot; - podkre\u015blaj\u0105 aktywi\u015bci. Wyja\u015bnieniem \u015bmierci bia\u0142uchy arktycznej zajm\u0105 si\u0119 teraz norweskie s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1085629, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-smierc-szpiega-rosji-losami-hvaldimira-zajma-sie-,nId,7773106", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 \"szpiega Rosji\". Losami Hvaldimira zajm\u0105 si\u0119 s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T06:17:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powiedzial-prezesowi-ze-ktos-nim-steruje-ardanowski-zdradza-,nId,7773060\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powiedzial-prezesowi-ze-ktos-nim-steruje-ardanowski-zdradza/000JPXW8M4O3EQLP-C321.jpg\" alt=\"Powiedzia\u0142 prezesowi, \u017ce &quot;kto\u015b nim steruje&quot;. Ardanowski zdradza, co us\u0142ysza\u0142\" align=\"left\" /></a>- Powiedzia\u0142em wprost: Kto\u015b panem steruje - m\u00f3wi by\u0142y polityk PiS Jan Krzysztof Ardanowski, o swojej rozmowie z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim na temat sprawy ukrai\u0144skiego zbo\u017ca w Polsce. By\u0142y minister rolnictwa zdradzi\u0142, co us\u0142ysza\u0142 o tym od lidera Zjednoczonej Prawicy. Ardanowski skomentowa\u0142 tak\u017ce zrzutk\u0119 na PiS. - T\u0142uste koty, np. Daniel Obajtek, powinny si\u0119gn\u0105\u0107 do kieszeni - podkre\u015bli\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1085630, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powiedzial-prezesowi-ze-ktos-nim-steruje-ardanowski-zdradza-,nId,7773060", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powiedzia\u0142 prezesowi, \u017ce \"kto\u015b nim steruje\". Ardanowski zdradza, co us\u0142ysza\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T05:37:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rubcow-widzial-tajne-akta-potem-wrocil-do-rosji-istnieje-ryz,nId,7773048\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rubcow-widzial-tajne-akta-potem-wrocil-do-rosji-istnieje-ryz/000JPXUX0AJTJ8K5-C321.jpg\" alt=\"Rubcow widzia\u0142 tajne akta, potem wr\u00f3ci\u0142 do Rosji. &quot;Istnieje ryzyko&quot;\" align=\"left\" /></a>Szpieg GRU Pawe\u0142 Rubcow, znany w Polsce jako dziennikarz Pablo Gonzalez, otrzyma\u0142 dost\u0119p do akt w swojej sprawie, w tym dokument\u00f3w tajnych. Mia\u0142o to miejsce przed wydaniem go Rosji - donosi &quot;Rzeczpospolita&quot;. Prokuratura nie skorzysta\u0142a z prawa do odmowy, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na &quot;ochron\u0119 interes\u00f3w pa\u0144stwa&quot;. \u015aledczy mieli nie wiedzie\u0107 o planowanym uwolnieniu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1085431, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rubcow-widzial-tajne-akta-potem-wrocil-do-rosji-istnieje-ryz,nId,7773048", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rubcow widzia\u0142 tajne akta, potem wr\u00f3ci\u0142 do Rosji. \"Istnieje ryzyko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T05:19:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-dane-z-turystycznego-kraju-blisko-50-osob-z-zarz,nId,7772997\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-dane-z-turystycznego-kraju-blisko-50-osob-z-zarz/000JPVJ6DVD7X4P9-C321.jpg\" alt=\"Niepokoj\u0105ce dane z turystycznego kraju. Blisko 50 os\u00f3b z zarzutami\" align=\"left\" /></a>Od pocz\u0105tku roku portugalscy policjanci postawili zarzuty 45 osobom za celowe podpalenia w lesie lub na terenie nieu\u017cytk\u00f3w rolnych - wynika z opublikowanych przez tamtejsz\u0105 policj\u0119 statystyk. &quot;Dzie\u0142em podpalacza&quot; mia\u0142 by\u0107 r\u00f3wnie\u017c najwi\u0119kszy w tym roku po\u017car na Maderze, kt\u00f3ry w konsekwencji strawi\u0142 ponad pi\u0119\u0107 tys. hektar\u00f3w las\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1085432, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-dane-z-turystycznego-kraju-blisko-50-osob-z-zarz,nId,7772997", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce dane z turystycznego kraju. Blisko 50 os\u00f3b z zarzutami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T04:24:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-potezny-pozar-w-koniecpolu-ogien-w-zakladzie-przetwarzania-o,nId,7773046\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potezny-pozar-w-koniecpolu-ogien-w-zakladzie-przetwarzania-o/000JPXSYF5I57LD5-C321.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car w Koniecpolu. Ogie\u0144 w zak\u0142adzie przetwarzania odpad\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Trwa gaszenie po\u017caru, kt\u00f3ry wybuch\u0142 na terenie zak\u0142adu przetwarzania odpad\u00f3w po produkcji paliw alternatywnych w Koniecpolu (woj. \u015bl\u0105skie). Istnia\u0142o powa\u017cne zagro\u017cenie zanieczyszczenia powietrza niebezpiecznymi substancjami. Przeprowadzane badanie da\u0142o wynik negatywny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1085248, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-potezny-pozar-w-koniecpolu-ogien-w-zakladzie-przetwarzania-o,nId,7773046", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Koniecpolu. Ogie\u0144 w zak\u0142adzie przetwarzania odpad\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T04:00:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-smocze-drony-w-rekach-kijowa-sieja-postrach-wsrod-rosjan,nId,7773029\"><img src=\"https://i.iplsc.com/smocze-drony-w-rekach-kijowa-sieja-postrach-wsrod-rosjan/000JPVRAMNDVEA79-C321.jpg\" alt=\"&quot;Smocze drony&quot; w r\u0119kach Kijowa. Siej\u0105 postrach w\u015br\u00f3d Rosjan\" align=\"left\" /></a>&quot;Smocze drony&quot; to nowa bro\u0144, kt\u00f3r\u0105 si\u0142y ukrai\u0144skie dr\u0119cz\u0105 Rosjan. Bezza\u0142ogowce, dzi\u0119ki zrzucanej mieszance o temperaturze blisko 2500 stopni, s\u0105 w stanie spali\u0107 spory teren. W kilka sekund maszyny mog\u0105 podpali\u0107 100-metrowy odcinek lasu. W zwi\u0105zku z tym, \u017ce spos\u00f3b, jakim pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 Ukrai\u0144cy, nie jest tajemnic\u0105, istnieje obawa, \u017ce Rosjanie mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 po identyczn\u0105 metod\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1085249, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-smocze-drony-w-rekach-kijowa-sieja-postrach-wsrod-rosjan,nId,7773029", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Smocze drony\" w r\u0119kach Kijowa. Siej\u0105 postrach w\u015br\u00f3d Rosjan", "user": null, "vote": 0}]