[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T22:04:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1091598, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41083571-kalendarium-piatek-6-wrzesnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 6 wrze\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T22:01:00+00:00", "description": "Jesienna nuda dotacyjna nam nie grozi. Wrzesie\u0144 przynosi nowo\u015bci: \u0142\u0105czenie po\u017cyczek z dotacjami, a w obszarach finansowania \u2013 dotacje na popraw\u0119 efektywno\u015bci energetycznej, rozw\u00f3j OZE oraz innowacyjne technologie bioin\u017cynierii i biomedycyny.", "id": 1091599, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41067841-fundusze-europejskie-wrzesniowe-nowosci-w-dotacjach-dla-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusze europejskie. Wrze\u015bniowe nowo\u015bci w dotacjach dla firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T21:17:00+00:00", "description": "Zwyci\u0119stwo nad Szkocj\u0105 3:2 na jej boisku to zawsze sukces, chocia\u017c akurat w Glasgow Polacy nigdy nie przegrali. Dobry pocz\u0105tek rozgrywek Ligi Narod\u00f3w nie oznacza, \u017ce byli\u015bmy \u015bwiadkami prze\u0142omu, od kt\u00f3rego zacznie si\u0119 seria zwyci\u0119stw.", "id": 1091600, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41085301-stefan-szczeplek-zwycieski-poczatek-ligi-narodow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stefan Szczep\u0142ek: Zwyci\u0119ski pocz\u0105tek Ligi Narod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T20:55:19+00:00", "description": "Polacy wygrali ze Szkotami 3:2 w pierwszym meczu Ligi Narod\u00f3w, bo cho\u0107 na obronie reprezentacji wci\u0105\u017c nie mo\u017cna polega\u0107, to do roli lidera dru\u017cyny dojrzewa Nicola Zalewski.", "id": 1091165, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41081961-szkocja-polska-2-3-nowa-piekniejsza-twarz-reprezentacji-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szkocja - Polska 2:3. Nowa, pi\u0119kniejsza twarz reprezentacji Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T20:15:00+00:00", "description": "Robert Lewandowski w meczu Szkocja - Polska (2:3) w Lidze Narod\u00f3w strzeli\u0142 swojego 84. gola w dru\u017cynie narodowej. Na li\u015bcie najlepszych strzelc\u00f3w w historii futbolu reprezentacyjnego, kapitan Polski zr\u00f3wna\u0142 si\u0119 ze s\u0142ynnym W\u0119grem Ferencem Pusk\u00e1sem. Jubileusz \u015bwi\u0119tuje z kolei Cristiano Ronaldo.", "id": 1091164, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41085041-lewandowski-golem-ze-szkocja-dogonil-legende-cristiano-ronaldo-z-jubileuszowa-bramka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski golem ze Szkocj\u0105 dogoni\u0142 legend\u0119. Cristiano Ronaldo z jubileuszow\u0105 bramk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:12:39+00:00", "description": "Palina Szarenda-Panasiuk jest bia\u0142orusk\u0105 opozycjonistk\u0105. Ma Kart\u0119 Polaka i jest absolwentk\u0105 Uniwersytetu Warszawskiego. Od ponad trzech lat przebywa za kratami, umiera w kazamatach \u0141ukaszenki.", "id": 1090763, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41081781-opozycjonistke-torturuja-w-lagrach-lukaszenki-maz-prosi-polske-o-pomoc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opozycjonistk\u0119 torturuj\u0105 w \u0142agrach \u0141ukaszenki. M\u0105\u017c prosi Polsk\u0119 o pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:01:00+00:00", "description": "Zad\u0142u\u017cenie sektora motoryzacyjnego wynosi 422 mln z\u0142 - poda\u0142 Krajowy Rejestr D\u0142ug\u00f3w.  A\u017c 41 proc. zad\u0142u\u017cenia nale\u017cy do sprzedawc\u00f3w samochod\u00f3w, a 32 proc. do warsztat\u00f3w.", "id": 1090764, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art41085051-branza-motoryzacyjna-ma-klopoty-z-dlugami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca motoryzacyjna ma k\u0142opoty z d\u0142ugami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:00:00+00:00", "description": "Polska mi\u0119dzywojenna, mimo \u017ce uboga, zdoby\u0142a si\u0119 na dwa nowe transatlantyki. Nazwano je Pi\u0142sudski i\u00a0Batory. Pierwszy uko\u0144czono w\u00a0roku 1935, drugi za\u015b rok p\u00f3\u017aniej. Zbudowa\u0142a je w\u0142oska stocznia. Ze\u00a0wzgl\u0119du na ograniczone \u015brodki finansowe II RP zap\u0142aci\u0142a za nie dostawami w\u0119gla. Oba transatlantyki mia\u0142y by\u0107 i\u00a0by\u0142y ambasadorami polskiej kultury.", "id": 1090464, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41083551-gdzie-sa-dziela-sztuki-i-wyposazenie-wnetrz-z-ms-pilsudski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie s\u0105 dzie\u0142a sztuki i\u00a0wyposa\u017cenie wn\u0119trz z\u00a0MS \u201ePi\u0142sudski\u201d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:00:00+00:00", "description": "Trudno znale\u017a\u0107 w\u00a0historii cz\u0142owieka, kt\u00f3ry nosi\u0142by bardziej pasuj\u0105ce mu nazwisko ni\u017c Krystyna Skarbek \u2013 polski oraz brytyjski szpieg wszech czas\u00f3w, stanowi\u0105cy inspiracj\u0119 dla samego Iana Fleminga, pisarza i\u00a0tw\u00f3rcy postaci Jamesa Bonda.", "id": 1090461, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41082951-krystyna-skarbek-szpieg-wszech-czasow-polski-skarb-w-londynie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krystyna Skarbek - szpieg wszech czas\u00f3w, polski skarb w\u00a0Londynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:00:00+00:00", "description": "\u201eNocy dzisiejszej odwieczny wr\u00f3g nasz rozpocz\u0105\u0142 dzia\u0142ania zaczepne wobec Pa\u0144stwa Polskiego, co stwierdzam wobec Boga i historii\u201d \u2013 napisa\u0142 prezydent Rzeczypospolitej Polskiej Ignacy Mo\u015bcicki w odezwie do narodu polskiego 1 wrze\u015bnia 1939 r.", "id": 1090460, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41081971-pawel-lepkowski-nigdy-nie-wolno-tracic-nadziei", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 \u0141epkowski: Nigdy nie wolno traci\u0107 nadziei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:00:00+00:00", "description": "Wymar\u0142y pradawny tur do dzi\u015b rozgrzewa wyobra\u017ani\u0119 biolog\u00f3w i\u00a0historyk\u00f3w. Kiedy\u015b rozgrzewa\u0142 jeszcze bardziej, bo hitlerowcy postanowili go odtworzy\u0107. Niestety, w\u00a0miejsce tura wysz\u0142a krowa.", "id": 1090459, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41084311-ueberkuh-czyli-nadkrowa-hitlera-pradawne-zwierzeta-mialy-pokazac-potege-niemiec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00dcberkuh, czyli nadkrowa Hitlera. Pradawne zwierz\u0119ta mia\u0142y pokaza\u0107 pot\u0119g\u0119 Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:00:00+00:00", "description": "W\u00a0samo po\u0142udnie, 1 wrze\u015bnia 1923 r., pod wysp\u0105 Honsiu zdarzy\u0142 si\u0119 wstrz\u0105s o\u00a0amplitudzie 8,1 stopnia, a\u00a0skala ko\u0144czy si\u0119 na 9 stopniach \u2013 wy\u017cej s\u0105 ju\u017c tylko kataklizmy globalne.", "id": 1091166, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41085151-wstrzas-pod-wyspa-honsiu-czego-uczy-nas-sejsmologia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s pod wysp\u0105 Honsiu. Czego uczy nas sejsmologia?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:00:00+00:00", "description": "Dow\u00f3dca Armii \u201eWarszawa\u201d pr\u00f3bowa\u0142 w\u00a0obl\u0119\u017conej stolicy stworzy\u0107 w\u0142asny gabinet rz\u0105dowy, kt\u00f3ry traktowa\u0142by Sowiet\u00f3w jako sojusznik\u00f3w. Pewne poszlaki wskazuj\u0105, \u017ce opowiada\u0142 si\u0119 za\u00a0aliansem z\u00a0Moskw\u0105 jeszcze przed wojn\u0105.", "id": 1090462, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41082821-zadziwiajaca-koalicja-opowiadajaca-sie-za-dyktatura-prosowiecki-rzad-generala-rommla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadziwiaj\u0105ca koalicja opowiadaj\u0105ca si\u0119 za dyktatur\u0105. Prosowiecki rz\u0105d genera\u0142a R\u00f3mmla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T19:00:00+00:00", "description": "Co prawda, istnienia kr\u00f3la Kraka nie odnotowa\u0142a \u017cadna oficjalna historia, ale to jego imi\u0119 nosi\u0142 jeden z\u00a0zabytkowych most\u00f3w w\u00a0Krakowie \u2013 dzi\u015b to most Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich. W\u00a0mie\u015bcie warto te\u017c zobaczy\u0107 mosty: J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego oraz D\u0119bnicki przy Alejach Trzech Wieszcz\u00f3w.", "id": 1090463, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41084431-zwiedzanie-polskich-zabytkow-techniki-dzieje-krakowskich-mostow-czesc-ii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwiedzanie polskich zabytk\u00f3w techniki. Dzieje krakowskich most\u00f3w, cz\u0119\u015b\u0107 II", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:59:56+00:00", "description": "Prezydent Ze\u0142enski usun\u0105\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 ministr\u00f3w, pr\u00f3buj\u0105c zarazi\u0107 rz\u0105d swoj\u0105 energi\u0105. Teraz sam jedzie do Ramstein, by domaga\u0107 si\u0119 broni.", "id": 1090465, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41081751-rzadowa-wirowka-na-ukrainie-prezydent-zelenski-zdymisjonowal-czesc-ministrow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105dowa wir\u00f3wka na Ukrainie. Prezydent Ze\u0142enski zdymisjonowa\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 ministr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:40:12+00:00", "description": "Organizator olimpiady w Albertville i negocjator brexitu ma stworzy\u0107 rz\u0105d w niezwykle skomplikowanej francuskiej rzeczywisto\u015bci powyborczej. Michel Barnier dosta\u0142 od prezydenta Emmanuela Macrona misj\u0119 stworzenia rz\u0105du.", "id": 1090466, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41081181-michel-barnier-z-alpejskich-stokow-na-szczyty-wladzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michel Barnier. Z alpejskich stok\u00f3w na szczyty w\u0142adzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:38:32+00:00", "description": "W\u0142oscy \u015bledczy, kt\u00f3rych cytuje agencja Ansa, podali przyczyny \u015bmierci czworga pasa\u017cer\u00f3w luksusowego jachtu \"Bayesian\", kt\u00f3ry zaton\u0105\u0142 w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu u wybrze\u017cy Sycylii.", "id": 1090467, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41084451-sledczy-przyczyna-smierci-czworga-pasazerow-superjachtu-bayesian-nie-bylo-utoniecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledczy: przyczyn\u0105 \u015bmierci czworga pasa\u017cer\u00f3w superjachtu Bayesian nie by\u0142o utoni\u0119cie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:23:23+00:00", "description": "W 52. rocznic\u0119 ataku na izraelskich olimpijczyk\u00f3w samotny terrorysta zaatakowa\u0142 w okolicy konsulatu Izraela. Zdaniem Bilda to 18-letni Emrah I.", "id": 1090468, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41084721-islamista-w-monachium-czy-terrorysta-dzialal-sam", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Islamista w Monachium. Czy terrorysta dzia\u0142a\u0142 sam?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:08:00+00:00", "description": "Nicola Stanis\u0142awska i Simon \u017bernicki maj\u0105 zaledwie po 17 lat, a ju\u017c dokonali prze\u0142omowego odkrycia w dziedzinie embriologii, kt\u00f3re mo\u017ce zrewolucjonizowa\u0107 leczenie bezp\u0142odno\u015bci.", "id": 1090469, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41084261-krok-milowy-w-leczeniu-bezplodnosci-przelomowe-odkrycie-17-letniej-polki-i-jej-kolegi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krok milowy w leczeniu bezp\u0142odno\u015bci. Prze\u0142omowe odkrycie 17-letniej Polki i jej kolegi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:03:09+00:00", "description": "Bliscy rodziny, kt\u00f3ra zgin\u0119\u0142a w wypadku, maj\u0105 obawy, \u017ce sprawca mo\u017ce unikn\u0105\u0107 kary.", "id": 1090470, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41084161-mija-rok-od-wypadku-na-a1-co-prokuratura-robi-w-sprawie-sebastiana-m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mija rok od wypadku na A1. Co prokuratura robi w sprawie Sebastiana M.?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T18:01:42+00:00", "description": null, "id": 1089937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41084501-monitor-polski-z-5-wrzesnia-2024-r-poz-805", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 5 wrze\u015bnia 2024 r. (poz. 805)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:59:20+00:00", "description": null, "id": 1089938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41084461-dziennik-ustaw-z-5-wrzesnia-2024-r-poz-1327-1330", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 5 wrze\u015bnia 2024 r. (poz. 1327-1330)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:59:01+00:00", "description": "We W\u0142oszech ustanowiono nowe przepisy dotycz\u0105ce zdawania egzaminu na prawo jazdy. Kandydaci podczas podczas komputerowego egzaminu teoretycznego musz\u0105 nosi\u0107 jednorazowe fartuchy ochronne.", "id": 1089939, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41083881-egzamin-na-prawo-jazdy-zdaja-w-fartuchach-ochronnych-wszystko-przez-mafie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin na prawo jazdy zdaj\u0105 w fartuchach ochronnych. Wszystko przez mafi\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:42:00+00:00", "description": "1 stycznia 2025 r. ma zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107 system zbi\u00f3rki i transportu opakowa\u0144 z kaucj\u0105, kt\u00f3rego budow\u0119 przerzucono na ok. 15 tys. sklep\u00f3w.  Tylko w pierwszym roku system ma kosztowa\u0107 minimum 2 mld z\u0142. \u0141atwo obliczy\u0107, ile wypada \u015brednio na jeden sklep.", "id": 1090765, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art41084941-ile-firmy-zaplaca-za-system-kaucyjny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile firmy zap\u0142ac\u0105 za system kaucyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:40:29+00:00", "description": "Kosztowne syntetyczne paliwa b\u0119d\u0105 zast\u0119powa\u0107 mineralne, do czego zmuszaj\u0105 unijne regulacje. Inwestorzy w rafinerie SAF notuj\u0105 straty.", "id": 1089940, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/lotniczy/art41084191-lotnictwo-musi-stosowac-coraz-wiecej-kosztownych-paliw-syntetycznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnictwo musi stosowa\u0107 coraz wi\u0119cej kosztownych paliw syntetycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:12:54+00:00", "description": "Instytut Polonika jest gotowy pom\u00f3c ratowa\u0107 zabytki Lwowa, kt\u00f3re zosta\u0142y uszkodzone w wyniku rosyjskiego ataku rakietowego.", "id": 1089941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41080541-po-ataku-rosyjskim-na-lwow-zniszczone-wille-lwowskich-osobowosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po ataku rosyjskim na Lw\u00f3w. Zniszczone wille lwowskich osobowo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:07:00+00:00", "description": "- Takiej wypowiedzi prezydenta nie chc\u0119 komentowa\u0107. A\u017c nie chce mi si\u0119 wierzy\u0107, \u017ce m\u00f3g\u0142 co\u015b takiego powiedzie\u0107 - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji, pytany o s\u0142owa prezydenta Andrzeja Dudy. Prezydent skomentowa\u0142 wcze\u015bniej doniesienia \"Rzeczpospolitej\" w sprawie rosyjskiego szpiega Paw\u0142a Rubcowa.", "id": 1089942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41083371-andrzej-duda-skomentowal-publikacje-rz-ws-pawla-rubcowa-tomasz-siemoniak-nie-wierze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda skomentowa\u0142 publikacj\u0119 \u201eRz\u201d ws. Paw\u0142a Rubcowa. Tomasz Siemoniak: Nie wierz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T17:00:49+00:00", "description": "W Polsce je\u017adzi najwi\u0119cej samochod\u00f3w przypadaj\u0105cych na tysi\u0105c mieszka\u0144c\u00f3w w por\u00f3wnaniu do pozosta\u0142ych kraj\u00f3w UE, za to prawie najmniej nowych, w kt\u00f3rych na dodatek nale\u017cymy do lider\u00f3w w emisji CO2. W produkcji samochod\u00f3w zdecydowanie wyprzedzaj\u0105 nas inne kraje Europy \u015arodkowo-Wschodniej, nie wspominaj\u0105c o pa\u0144stwach zachodnich.", "id": 1089943, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art41083641-druzgocacy-raport-polacy-maja-najwiecej-starych-aut-i-najwyzsza-emisje-co2-w-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druzgoc\u0105cy raport. Polacy maj\u0105 najwi\u0119cej starych aut i najwy\u017csz\u0105 emisj\u0119 CO2 w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:54:24+00:00", "description": "Po ci\u0119\u017ckich latach zwi\u0119kszy\u0142o si\u0119 bezpiecze\u0144stwo transportu lotniczego - stwierdzi\u0142a w dorocznym raporcie za 2023 r. Mi\u0119dzynarodowa Organizacja Lotnictwa Cywilnego ICAO.", "id": 1089455, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41082941-icao-podroze-samolotem-bezpieczniejsze-choc-nadal-dochodzi-do-tragedii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ICAO: Podr\u00f3\u017ce samolotem bezpieczniejsze, cho\u0107 nadal dochodzi do tragedii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:35:23+00:00", "description": "Wrzesie\u0144 to pierwszy miesi\u0105c obowi\u0105zywania istotnych zmian w Karcie Nauczyciela, dzi\u0119ki kt\u00f3rym grono pedagogiczne - po spe\u0142nieniu okre\u015blonych warunk\u00f3w - mo\u017ce przej\u015b\u0107 na emerytur\u0119 w wieku ni\u017cszym ni\u017c powszechny wiek emerytalny - poinformowa\u0142 w najnowszym komunikacie Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.", "id": 1089456, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nauczyciele/art41082931-zus-nauczyciele-moga-juz-korzystac-z-nowej-emerytury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS: nauczyciele mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 z nowej emerytury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:16:47+00:00", "description": "Emmanuel Macron wskaza\u0142 Michela Barniera jako kandydata na premiera Francji. Prezydent wreszcie znalaz\u0142 polityka, kt\u00f3rego mo\u017ce poprze\u0107, a przynajmniej rozwa\u017cy\u0107 Marine Le Pen. Tylko za t\u0119 cen\u0119 nowy rz\u0105d b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 przetrwa\u0107. Ale to bardzo niebezpieczna strategia.", "id": 1089457, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41081931-jedrzej-bielecki-macron-tanczy-pod-muzyke-marine-le-pen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Macron ta\u0144czy pod muzyk\u0119 Marine Le Pen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:08:21+00:00", "description": "Ameryka\u0144ska komisja papier\u00f3w warto\u015bciowych i gie\u0142dy SEC ukara\u0142a \u0142\u0105czn\u0105 grzywn\u0105 49 mln dolar\u00f3w sze\u015b\u0107 \u015bwiatowych agencji ratingowych, w tym trzy najwa\u017cniejsze, za z\u0142\u0105 ochron\u0119 swych danych i powa\u017cne uchybienia w swych rejestrach.", "id": 1089458, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41082071-agencje-ratingowe-ukarane-za-balagan-w-zasobach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencje ratingowe ukarane za ba\u0142agan w zasobach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:06:27+00:00", "description": "Instytut badania koniunktury Ifo z Monachium obni\u017cy\u0142 prognoz\u0119 wzrostu gospodarczego Niemiec w tym roku do zera z 0,4 proc. To samo zrobi\u0142 dla przysz\u0142ego roku - zak\u0142ada wtedy wzrost o 0,9 proc. zamiast 1,5 proc.", "id": 1089459, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41081981-ifo-gospodarke-niemiec-czeka-zastoj-jakie-sa-przyczyny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ifo: Gospodark\u0119 Niemiec czeka zast\u00f3j. Jakie s\u0105 przyczyny?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:06:00+00:00", "description": "Ustawa o ochronie sygnalist\u00f3w wejdzie w \u017cycie 25 wrze\u015bnia 2024 r. Podmioty, na rzecz kt\u00f3rych prac\u0119 zarobkow\u0105 wykonuje co najmniej 50 os\u00f3b (niezale\u017cnie od podstawy zatrudnienia), a tak\u017ce podmioty dzia\u0142aj\u0105ce w niekt\u00f3rych, okre\u015blonych sektorach (np. w sektorze finansowym) musz\u0105 wprowadzi\u0107 do tego czasu procedury. A co z ochron\u0105 danych osobowych? Zapraszamy na bezp\u0142atny webinar \"Rzeczpospolitej\" - \"Sygnali\u015bci i ochrona danych osobowych\u201d.", "id": 1089460, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/prawo-w-biznesie/art41082361-sygnalisci-i-ochrona-danych-osobowych-zapraszamy-na-bezplatny-webinar-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sygnali\u015bci i ochrona danych osobowych. Zapraszamy na bezp\u0142atny webinar \"Rzeczpospolitej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:03:41+00:00", "description": "Notariusz nie narusza prawa, je\u015bli sporz\u0105dzi akt dokumentuj\u0105cy sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci przez podmiot rosyjski. Nie jest to zakazane doradztwo prawne \u2013 stwierdzi\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE.", "id": 1089461, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41080251-tsue-zwykla-praca-notariusza-nie-narusza-sankcji-wobec-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TSUE: zwyk\u0142a praca notariusza nie narusza sankcji wobec Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:52:54+00:00", "description": "W wyniku podj\u0119tych dzia\u0142a\u0144 analitycznych na chwil\u0119 obecn\u0105 stwierdzam, \u017ce z bardzo wysokim prawdopodobie\u0144stwem 26 sierpnia nie dosz\u0142o do naruszenia przestrzeni powietrznej RP - powiedzia\u0142 w czwartek dow\u00f3dca Operacyjnych Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych gen. Maciej Klisz, informuj\u0105c o wynikach poszukiwa\u0144 obiektu powietrznego, kt\u00f3ry tego dnia mia\u0142 wlecie\u0107 na teren Polski.", "id": 1089043, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41082191-gen-maciej-klisz-prawdopodobnie-nie-doszlo-do-naruszenia-przestrzeni-powietrznej-rp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Maciej Klisz: Prawdopodobnie nie dosz\u0142o do naruszenia przestrzeni powietrznej RP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:50:40+00:00", "description": "Resort chce wycofa\u0107 si\u0119 z obowi\u0105zku rejestrowania kabota\u017cu przez firmy unijne. Przewo\u017anicy uwa\u017caj\u0105, \u017ce to b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry zach\u0119ci konkurencj\u0119 i odetnie administracj\u0119 oraz bran\u017c\u0119 od danych, uniemo\u017cliwiaj\u0105c analiz\u0119 rynku.", "id": 1089044, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41082311-ministerstwo-infrastruktury-otwiera-rynek-dla-konkurencji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Infrastruktury otwiera rynek dla konkurencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:35:50+00:00", "description": "Zwi\u0105zani od trzech dekad z radiow\u0105 grup\u0105 top mened\u017cerowie ust\u0119puj\u0105 z zarz\u0105du najwi\u0119kszej w kraju prywatnej rozg\u0142o\u015bni. Jest nowy \u2013 tymczasowy \u2013 prezes.", "id": 1089045, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art41082151-trzesienie-ziemi-w-rmf-wieloletni-szefowie-odchodza-z-zarzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w RMF. Wieloletni szefowie odchodz\u0105 z zarz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:22:09+00:00", "description": "Nie tylko dzieci i m\u0142odzie\u017c w trudnej sytuacji materialnej mog\u0105 liczy\u0107 na specjalne stypendia. Samorz\u0105dy pomagaj\u0105 tak\u017ce uczniom z wybitnymi osi\u0105gni\u0119ciami w nauce, sporcie czy w innych dziedzinach.", "id": 1089046, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art41082141-aby-mogli-sie-spokojnie-uczyc-jak-samorzady-wspieraja-uczniow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aby mogli si\u0119 spokojnie uczy\u0107. Jak samorz\u0105dy wspieraj\u0105 uczni\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:22:05+00:00", "description": "- Nastroje Rady s\u0105 dalekie od jastrz\u0119bich. Ch\u0119tnie by\u015bmy zakomunikowali, \u017ce obni\u017camy stopy, bo jest ju\u017c dobrze. Ale jeszcze nie jest - powiedzia\u0142 prezes NBP prof. Adam Glapi\u0144ski podczas czwartkowej konferencji prasowej.", "id": 1089047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41082121-adam-glapinski-stopy-moga-spasc-w-2025-r", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Glapi\u0144ski: stopy mog\u0105 spa\u015b\u0107 w 2025 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:00:00+00:00", "description": "Zbigniew Boniek us\u0142ysza\u0142 zarzuty w \u015bledztwie prowadzonym przez prokuratur\u0119 w Szczecinie, poda\u0142 serwis Wirtualna Polska.  By\u0142y prezes Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej (PZPN) nie przyznaje si\u0119 do zarzucanych mu czyn\u00f3w.", "id": 1089048, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41082021-zbigniew-boniek-z-zarzutami-prokuratorskimi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Boniek z zarzutami prokuratorskimi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:53:10+00:00", "description": "Nawet 6,5 mld z\u0142 by\u0142 wart eksport polskich produkt\u00f3w od 300 dostawc\u00f3w Lidla do 28 kraj\u00f3w. Niemal si\u0119 podwoi\u0142 w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat. - Ta warto\u015b\u0107 ro\u015bnie i na pewno b\u0119dzie ros\u0142a w najbli\u017cszych latach \u2013 m\u00f3wi\u0142 prezes Lidla W\u0142odzimierz Wla\u017alak.", "id": 1089049, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41081821-lidl-zwiekszy-eksport-polskich-produktow-i-zatrudni-nawet-tysiac-osob-w-ciagu-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lidl zwi\u0119kszy eksport polskich produkt\u00f3w i zatrudni nawet tysi\u0105c os\u00f3b w ci\u0105gu roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:50:20+00:00", "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce popiera Kamal\u0119 Harris w listopadowych wyborach prezydenckich w USA. Obserwatorzy podejrzewaj\u0105 Putina o ironi\u0119, bo zaledwie w \u015brod\u0119 administracja prezydenta Joe Bidena og\u0142osi\u0142a szereg sankcji w zwi\u0105zku z rosyjskimi pr\u00f3bami ingerencji w tegoroczne wybory w USA.", "id": 1089050, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41081861-nieoczekiwane-ironiczne-stwierdzenie-putina-to-jego-odpowiedz-na-zarzut-wplywania-na-wybory-w-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoczekiwane, \"ironiczne\" stwierdzenie Putina. To jego odpowied\u017a na zarzut wp\u0142ywania na wybory w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:49:41+00:00", "description": "Obni\u017cki st\u00f3p procentowych w Polsce mog\u0105 jednak pojawi\u0107 si\u0119 w 2025 r. - wskaza\u0142 Adam Glapi\u0144ski, szef NBP. Przekaz ten os\u0142abi\u0142 nieco z\u0142otego.", "id": 1089051, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41081941-adam-glapinski-nie-pomogl-zlotemu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Glapi\u0144ski nie pom\u00f3g\u0142 z\u0142otemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:49:21+00:00", "description": "Czy wypowiedzi W\u0142adimira Putina o Kamali Harris i o tym, kto powinien by\u0107 mediatorem w rozmowach pokojowych pomi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105, to sygna\u0142 wys\u0142any do USA i administracji Joe Bidena? O tym w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d rozmawiaj\u0105 Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski i J\u0119drzej Bielecki.", "id": 1089052, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41081711-putin-mowi-ze-glosowalby-na-kamale-harris-i-widzi-szanse-na-pokoj-o-co-mu-chodzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin m\u00f3wi, \u017ce g\u0142osowa\u0142by na Kamal\u0119 Harris i widzi szans\u0119 na pok\u00f3j. O co mu chodzi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:43:37+00:00", "description": "Mimo wci\u0105\u017c wysokich koszt\u00f3w, zaci\u0105gamy coraz wi\u0119cej kredyt\u00f3w got\u00f3wkowych, wspomagaj\u0105cych wi\u0119ksze wydatki. \u2013 Odzyskali\u015bmy wiar\u0119, \u017ce b\u0119dzie lepiej \u2013 komentuj\u0105 ekonomi\u015bci.", "id": 1088504, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41081191-polacy-pozyczaja-w-bankach-coraz-wiecej-skad-ten-boom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy po\u017cyczaj\u0105 w bankach coraz wi\u0119cej. Sk\u0105d ten boom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:23:40+00:00", "description": "Ro\u015bnie kwota, kt\u00f3r\u0105 przeznaczamy na zakup polis, ale tak\u017ce kwota wyp\u0142acanych z nich odszkodowa\u0144 i \u015bwiadcze\u0144. Wyp\u0142aty zwi\u0105zane z ubezpieczeniami od \u017cywio\u0142\u00f3w wzros\u0142y w pierwszych sze\u015bciu miesi\u0105cach tego roku a\u017c o 22 proc. Te z autocasco o 20 proc.", "id": 1088505, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art41081601-coraz-wiecej-polacy-wydaja-na-ubezpieczenia-ceny-polis-oc-ida-w-gore", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej Polacy wydaj\u0105 na ubezpieczenia. Ceny polis OC id\u0105 w g\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:09:00+00:00", "description": "W 2012 r. w wywiadzie-rzece Micha\u0142 Kami\u0144ski wie\u015bci\u0142 \u201eKoniec PiS-u\u201d, co okaza\u0142o si\u0119 ocen\u0105, delikatnie m\u00f3wi\u0105c, na wyrost. Najnowsze sonda\u017ce pokazuj\u0105, \u017ce PiS ma szanse odzyska\u0107 w\u0142adz\u0119. I \u017ce w polskiej polityce wiele musi si\u0119 zmieni\u0107, by wszystko zosta\u0142o po staremu.", "id": 1088506, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41080341-artur-bartkiewicz-sondaze-pokazuja-ze-pogloski-o-koncu-pis-byly-przesadzone", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Sonda\u017ce pokazuj\u0105, \u017ce pog\u0142oski o ko\u0144cu PiS by\u0142y przesadzone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T13:40:40+00:00", "description": "Osiedle w \u015awinouj\u015bciu projektu szczeci\u0144skich architekt\u00f3w otrzyma\u0142o nagrod\u0119 w ramach International Architecture Awards 2024. To jeden z trzech laureat\u00f3w z Polski wyr\u00f3\u017cnionych w tym konkursie. Co zwr\u00f3ci\u0142o uwag\u0119 juror\u00f3w?", "id": 1088507, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41079631-osiedle-na-pomorzu-w-gronie-najpiekniejszych-na-swiecie-prestizowa-nagroda", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osiedle na Pomorzu w gronie najpi\u0119kniejszych na \u015bwiecie. Presti\u017cowa nagroda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T13:30:27+00:00", "description": "Iwan i W\u0142adimir \u2013 tak maj\u0105 mie\u0107 na imi\u0119 synowie W\u0142adimira Putina i Aliny Kabajewej. Obszerny materia\u0142 na temat dzieci prezydenta Rosji i by\u0142ej gimnastyczki opublikowa\u0142o Centrum Dossier. Co jeszcze wiadomo o ch\u0142opcach? Gdzie mieszkaj\u0105 i jak wygl\u0105da ich edukacja?", "id": 1088508, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41080561-synowie-putina-zyja-w-odosobnieniu-ujawniono-zaskakujace-informacje-o-ich-zyciu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Synowie Putina \u017cyj\u0105 w odosobnieniu. Ujawniono zaskakuj\u0105ce informacje o ich \u017cyciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T13:21:55+00:00", "description": "Pocz\u0105tek roku szkolnego to czas, w kt\u00f3rym wielu rodzic\u00f3w podejmuje decyzje i zobowi\u0105zania dotycz\u0105ce rozwoju i edukacji ich dzieci. Przy tej okazji cz\u0119sto pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania, do jakiego stopnia doro\u015bli powinni si\u0119 anga\u017cowa\u0107 w nauk\u0119 dziecka. Oto, jakie rady w tym zakresie ma pedagog.", "id": 1087936, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41080281-jak-madrze-wspierac-dziecko-w-nauce-rodzic-nie-moze-byc-srodkiem-zastepczym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak m\u0105drze wspiera\u0107 dziecko w nauce? \"Rodzic nie mo\u017ce by\u0107 \u015brodkiem zast\u0119pczym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T13:18:06+00:00", "description": "Wakacje z biurami podr\u00f3\u017cy kosztowa\u0142y w tym roku tyle, ile rok wcze\u015bniej. Pojecha\u0142o na nie o 20-25 procent klient\u00f3w wi\u0119cej. Najcz\u0119\u015bciej Polacy wybierali wypoczynek w Turcji, Grecji i w Egipcie.", "id": 1087937, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41081231-raport-polskiej-izby-turystyki-z-wakacji-bedzie-kolejny-rekord-w-biurach-podrozy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport Polskiej Izby Turystyki z wakacji: B\u0119dzie kolejny rekord w biurach podr\u00f3\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T13:12:16+00:00", "description": "To pokazanie naszym wyborcom, kt\u00f3rzy wp\u0142acaj\u0105 10, 20 z\u0142, \u017ce musimy dawa\u0107 przyk\u0142ad - powiedzia\u0142 pose\u0142 PiS Zbigniew Bogucki, pytany w Radiu Zet o sw\u0105 wp\u0142at\u0119 na rzecz partii. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do tematu swego ewentualnego startu w wyborach prezydenckich w 2025 r. i m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie boi si\u0119 \"ps\u00f3w go\u0144czych Tuska\".", "id": 1087938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41080071-zbigniew-bogucki-ujawnia-ile-wplacil-na-pis-byc-moze-wplace-wiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Bogucki ujawnia, ile wp\u0142aci\u0142 na PiS. \"By\u0107 mo\u017ce wp\u0142ac\u0119 wi\u0119cej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:58:00+00:00", "description": "Magazyn \u201eTime\u201d opublikowa\u0142 w\u0142a\u015bnie zestawienie kluczowych postaci, kt\u00f3re dziel\u0105 i rz\u0105dz\u0105 w \u015bwiecie sztucznej inteligencji. W tym presti\u017cowym rankingu, obok tw\u00f3rcy OpenAI, prezes\u00f3w Microsoftu, czy Nvidii, znalaz\u0142 si\u0119 tw\u00f3rca firmy z Polski.", "id": 1087939, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art41081241-polak-wsrod-100-najbardziej-wplywowych-osob-w-ai-jego-firma-budzi-kontrowersje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak w\u015br\u00f3d 100 najbardziej wp\u0142ywowych os\u00f3b w AI. Jego firma budzi kontrowersje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:56:05+00:00", "description": "Kandydatura na tymczasowego prezesa Izby Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego trafi\u0142a ju\u017c do kancelarii premiera i od dw\u00f3ch dni czeka na kontrasygnat\u0119 Donalda Tuska - poinformowa\u0142o Radio RMF FM.", "id": 1087940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41081201-ruch-andrzeja-dudy-ws-sadu-najwyzszego-co-zrobi-donald-tusk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch Andrzeja Dudy ws. S\u0105du Najwy\u017cszego. Co zrobi Donald Tusk?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:28:24+00:00", "description": "Czarna komedia, absurd, demonstracyjnie fikcyjne fabu\u0142y. Dzi\u0119ki filmom Yorgosa Lanthimosa, takim jak wchodz\u0105ce w\u0142a\u015bnie do kin \u201eRodzaje \u017cyczliwo\u015bci\u201d, mo\u017cemy poczu\u0107 smak surrealizmu. Czy jednak mo\u017cna jeszcze tworzy\u0107 filmy nieobci\u0105\u017cone polityk\u0105?", "id": 1087941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080811-rodzaje-zyczliwosci-czyli-filmy-moga-jeszcze-byc-po-prostu-dobra-zabawa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRodzaje \u017cyczliwo\u015bci\u201d, czyli filmy mog\u0105 jeszcze by\u0107 po prostu dobr\u0105 zabaw\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:25:00+00:00", "description": "O\u00a0ile symbolicznie Kreml mo\u017ce dzi\u015b liczy\u0107 na wsparcie kilkudziesi\u0119ciu kraj\u00f3w, o tyle realnie licz\u0105 si\u0119 tylko dwa: Indie i Chiny. Czy Zach\u00f3d mo\u017ce na nie wp\u0142yn\u0105\u0107, by zmusi\u0142y Rosj\u0119 do zako\u0144czenia wojny z Ukrain\u0105?", "id": 1087942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080761-klucz-do-pokoju-w-ukrainie-ukryty-w-azji-trudne-mediacje-putina-modiego-i-jinpinga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klucz do pokoju w Ukrainie ukryty w Azji? Trudne mediacje Putina, Modiego i Jinpinga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:13:00+00:00", "description": "Miliarder i tw\u00f3rca Microsoftu zadebiutuje ju\u017c za kilkana\u015bcie dni w nowym serialu na platformie Netflix zatytu\u0142owanym \u201eCo dalej? Przysz\u0142o\u015b\u0107 z Billem Gatesem\u201d. Odcinki dotycz\u0105 \u015bwiatowych wyzwa\u0144, m.in sztucznej inteligencji i dezinformacji.", "id": 1087345, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41080721-bill-gates-otworzyl-sie-jak-nigdy-chce-ograniczenia-wolnosci-slowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bill Gates otworzy\u0142 si\u0119 jak nigdy. Chce ograniczenia wolno\u015bci s\u0142owa?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:02:59+00:00", "description": "Koncern, do kt\u00f3rego nale\u017c\u0105 teraz zak\u0142ady wcze\u015bniej nale\u017c\u0105ce do ameryka\u0144skiego Whirlpoola, zapowiedzia\u0142 zamkni\u0119cie fabryk kuchni, suszarek i komponent\u00f3w w \u0141odzi oraz wroc\u0142awskiej fabryki lod\u00f3wek. W sumie prac\u0119 straci 1,8 tys. os\u00f3b.", "id": 1087347, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41080131-beko-zamyka-dwie-fabryki-agd-w-polsce-zwolnienia-pacownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beko zamyka dwie fabryki AGD w Polsce. Zwolnienia pacownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T12:00:00+00:00", "description": "Turystyka medyczna \u2013 to okre\u015blenie kojarzy si\u0119 \u017ale. Jednak mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 istotnym ogniwem biznesu i wzmacnia\u0107 system ochrony zdrowia.", "id": 1088509, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art41073021-nie-tacy-grozni-turysci-medyczni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tacy gro\u017ani tury\u015bci medyczni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:44:52+00:00", "description": "Po tygodniach politycznych negocjacji Emmanuel Macron wyznaczy\u0142 nowego premiera.", "id": 1087348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41080601-francja-doczekala-sie-premiera-emmanuel-macron-dokonal-wyboru", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja doczeka\u0142a si\u0119 premiera. Emmanuel Macron dokona\u0142 wyboru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:40:00+00:00", "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 demonstracj\u0119 w prote\u015bcie przeciwko dzia\u0142aniom rz\u0105du, kt\u00f3re, w jego opinii, s\u0105 wymierzone w Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Og\u0142osi\u0142, \u017ce w tym roku - po raz drugi - pojawi si\u0119 na marszu.", "id": 1087346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41080331-jaroslaw-kaczynski-broni-marszu-niepodleglosci-prezes-pis-oglasza-demonstracje-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski broni Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Prezes PiS og\u0142asza demonstracj\u0119 w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:26:00+00:00", "description": "Brak przepis\u00f3w gwarantuj\u0105cych prawo do adwokata narusza dyrektyw\u0119 w sprawie gwarancji procesowych dla dzieci w post\u0119powaniu karnym. Tak uzna\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE.", "id": 1087349, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41080111-nieletni-ma-miec-adwokata-od-pierwszego-przesluchania-wyrok-tsue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieletni ma mie\u0107 adwokata od pierwszego przes\u0142uchania. Wyrok TSUE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:24:27+00:00", "description": "Zmiany nie s\u0105 jedynie kosmetyczne. Generalnie nale\u017cy oceni\u0107, \u017ce nie zmierzaj\u0105 one do wzrostu obci\u0105\u017ce\u0144 po stronie podatnik\u00f3w \u2013 pisze doradca podatkowy i partner w zespole nieruchomo\u015bci MDDP.", "id": 1087350, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41080411-rafal-kran-nowy-projekt-zmian-w-podatku-od-nieruchomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Kran: Nowy projekt zmian w podatku od nieruchomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:23:00+00:00", "description": "Projekt trafi zapewne do Sejmu na najbli\u017csz\u0105 sesj\u0119, w\u00f3wczas zobaczymy, czy pojawi\u0105 si\u0119 jeszcze jakie\u015b zmiany wprowadzane \u201ena ostatni\u0105 chwil\u0119\u201d - pisze starszy mened\u017cer w CRIDO.", "id": 1087351, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41080321-daniel-panek-podatek-od-nieruchomosci-2-0-nowy-projekt-nowelizacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Panek: Podatek od nieruchomo\u015bci 2.0 \u2013 nowy projekt nowelizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:22:58+00:00", "description": "S\u0142ynne geoglify na Pustyni Atacama zosta\u0142y zniszczone. Winni s\u0105 motocykli\u015bci i kierowcy aut terenowych, kt\u00f3rzy urz\u0105dzili sobie na pustyni tor do jazdy i uszkodzili s\u0142ynny zabytek. Zdaniem ekspert\u00f3w geoglify s\u0105 tak wielkich rozmiar\u00f3w, \u017ce nie spos\u00f3b ich nie zauwa\u017cy\u0107. O sprawie pisze hiszpa\u0144ski dziennik \u201eEl Pa\u00eds\u201d.", "id": 1087352, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/miejsca/art41079721-kierowcy-zniszczyli-slynny-zabytek-na-pustyni-atacama-szkody-sa-nieodwracalne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowcy zniszczyli s\u0142ynny zabytek na pustyni Atacama. \u201eSzkody s\u0105 nieodwracalne\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:21:00+00:00", "description": "Prokurator jest zobowi\u0105zany udost\u0119pni\u0107 ca\u0142o\u015b\u0107 akt sprawy ka\u017cdemu podejrzanemu, wobec kt\u00f3rego kieruje akt oskar\u017cenia. Kropka - m\u00f3wi\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej, Przemys\u0142aw Nowak, komentuj\u0105c czwartkow\u0105 publikacj\u0119 \"Rzeczpospolitej\".", "id": 1087353, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41080381-prokuratura-reaguje-na-tekst-rzeczpospolitej-o-sprawie-pawla-rubcowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura reaguje na tekst \"Rzeczpospolitej\" o sprawie Paw\u0142a Rubcowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:17:54+00:00", "description": "Nie by\u0142o usprawiedliwiania si\u0119, \u017ce sezon za d\u0142ugi, \u017ce okoliczno\u015bci i warunki nie sprzyja\u0142y. Iga \u015awi\u0105tek spokojnie t\u0142umaczy\u0142a, co posz\u0142o nie tak. Polka przegra\u0142a w \u0107wier\u0107finale US Open z Jessik\u0105 Pegul\u0105.", "id": 1087354, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41080161-us-open-iga-swiatek-po-porazce-to-moja-wina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US Open. Iga \u015awi\u0105tek po pora\u017cce: To moja wina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:07:21+00:00", "description": "W\u0142adze Niemiec mog\u0105 jeszcze w tym miesi\u0105cu sprzeda\u0107 kilka procent udzia\u0142\u00f3w Commerzbanku, kt\u00f3ry jest wi\u0119kszo\u015bciowym akcjonariuszem mBanku.", "id": 1086868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41073671-rzad-niemiec-chce-sprzedac-pakiet-akcji-wlasciciela-polskiego-mbanku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Niemiec chce sprzeda\u0107 pakiet akcji w\u0142a\u015bciciela polskiego mBanku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T11:02:26+00:00", "description": "Kolor zielony pojawi\u0142 si\u0119 na GPW. Czy zwy\u017cki przybior\u0105 na sile?", "id": 1086869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41080361-byki-niesmialo-pokazuja-rogi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byki nie\u015bmia\u0142o pokazuj\u0105 rogi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:59:54+00:00", "description": "Zak\u0142ady Arctic LNG koncernu Novatek mia\u0142y dawa\u0107 coraz wi\u0119cej pieni\u0119dzy na wojn\u0119 Putina. Teraz s\u0105 zmuszone magazynowa\u0107 wyprodukowany gaz, bo klienci rezygnuj\u0105 z zakupu. To efekt ameryka\u0144skich sankcji i nadpoda\u017cy na gazowym rynku.", "id": 1086870, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41080011-flagowy-projekt-putina-w-arktyce-stracil-klientow-rosjanie-nie-moga-sprzedac-gazu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flagowy projekt Putina w Arktyce straci\u0142 klient\u00f3w. Rosjanie nie mog\u0105 sprzeda\u0107 gazu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:59:00+00:00", "description": "Na skutek wdro\u017cenia dyrektywy work-life balance rozszerzono ochron\u0119 pracownik\u00f3w-rodzic\u00f3w. Czy w g\u0142o\u015bnej sprawie tiktokerki, zwolnionej z pracy pierwszego dnia po powrocie z urlopu macierzy\u0144skiego, mog\u0142o doj\u015b\u0107 do narusze\u0144?", "id": 1086871, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art41080051-czy-firma-moze-zwolnic-pracownice-pierwszego-dnia-po-macierzynskim-analiza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy firma mo\u017ce zwolni\u0107 pracownic\u0119 pierwszego dnia po \u201emacierzy\u0144skim\u201d? Analiza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:57:09+00:00", "description": "Pokaz mody czy imponuj\u0105cy spektakl? W przypadku najnowszego pokazu marki Deni Cler w Muzeum Historii Polski odpowied\u017a\u00a0brzmi: jedno i drugie.", "id": 1086872, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41079671-pokaz-deni-cler-jesien-zima-2024-2025-podroz-do-serca-mediolanu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokaz Deni Cler jesie\u0144-zima 2024/2025: podr\u00f3\u017c do serca Mediolanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:55:35+00:00", "description": "Sklepy pod mark\u0105 MR D.I.Y ju\u017c nied\u0142ugo pojawi\u0105 si\u0119 w pierwszych polskich miastach. Firma wchodzi na mocno konkurencyjny rynek, na kt\u00f3rym karty rozdaj\u0105 cho\u0107by sieci dyskont\u00f3w przemys\u0142owych Pepco czy Acion.", "id": 1086873, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41079781-siec-sklepow-z-malezji-chce-walczyc-o-polakow-co-sprzedaje-mr-diy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 sklep\u00f3w z Malezji chce walczy\u0107 o Polak\u00f3w. Co sprzedaje MR.DIY?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:44:58+00:00", "description": "Akcja Biedronki jest efektem post\u0119powania UOKiK, kt\u00f3ry zakwestionowa\u0142 jedn\u0105 z promocji organizowanych przez sie\u0107. Wprowadzeni w b\u0142\u0105d konsumenci mog\u0105 teraz dosta\u0107 rekompensat\u0119 na dowolne zakupy.", "id": 1086874, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41079651-biedronka-rozdaje-kupony-na-zakupy-za-150-zl-placi-za-blad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka rozdaje kupony na zakupy za 150 z\u0142. P\u0142aci za b\u0142\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:40:23+00:00", "description": "Maorysi w Nowej Zelandii zerwali z tradycyjnym wyborem przyw\u00f3dcy \u2013 ich now\u0105 kr\u00f3low\u0105 zosta\u0142a 27-letnia Nga Wai hono i te po Paki, najm\u0142odsze dziecko zmar\u0142ego w ubieg\u0142ym tygodniu kr\u00f3la.", "id": 1086875, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41080101-nowa-zelandia-maorysi-zrywaja-z-tradycja-tron-przejela-27-letnia-kobieta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa Zelandia: Maorysi zrywaj\u0105 z tradycj\u0105. Tron przej\u0119\u0142a 27-letnia kobieta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:24:11+00:00", "description": "Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przedstawi\u0142 ukrai\u0144skiej Radzie Najwy\u017cszej (parlamentowi) kandydatur\u0119 Andrija Sybihy na nowego szefa MSZ.", "id": 1086876, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41079761-wolodymyr-zelenski-wskazal-nowego-szefa-msz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wskaza\u0142 nowego szefa MSZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:23:00+00:00", "description": "Niemal trzy dekady po \u015bmierci ksi\u0119\u017cnej Diany jej wieloletnia nauczycielka ta\u0144ca wydaje ksi\u0105\u017ck\u0119 \u201eDancing With Diana; A Memoir\u201d. Jakie wspomnienia zostan\u0105 opublikowane i o czym panie rozmawia\u0142y w trakcie lekcji?", "id": 1086877, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41079361-instruktorka-tanca-ksieznej-diany-wydaje-swoje-wspomnienia-bedzie-o-nich-glosno", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instruktorka ta\u0144ca ksi\u0119\u017cnej Diany wydaje swoje wspomnienia. B\u0119dzie o nich g\u0142o\u015bno", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:22:20+00:00", "description": "Chiny maj\u0105 strategi\u0119 gospodarcz\u0105 obliczon\u0105 nie na kadencj\u0119, ale na dziesi\u0119ciolecia. Trzeba bra\u0107 przyk\u0142ad \u2013 m\u00f3wi Wojciech Wr\u00f3blewski, by\u0142y ambasador Polski w Estonii, pierwszy radca ambasady na Litwie oraz pierwszy dyrektor Instytutu Polskiego w Wilnie.", "id": 1086878, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41080041-wojciech-wroblewski-ambasador-nie-ma-sie-co-obrazac-na-chiny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojciech Wr\u00f3blewski, ambasador: Nie ma si\u0119 co obra\u017ca\u0107 na Chiny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:19:25+00:00", "description": "- Obra\u0142y\u015bmy pewien kurs, rozwijamy si\u0119 i nie boimy konkurencji. Naszym celem jest utrzymanie 30-procentowych wzrost\u00f3w. W tej chwili mamy obroty brutto na poziomie 35 milion\u00f3w z\u0142otych rocznie \u2013 m\u00f3wi Agnieszka \u0141ukasik, kt\u00f3ra wraz z Waryni\u0105 Grel\u0105 stworzy\u0142a sie\u0107 perfumerii Galilu.", "id": 1086879, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art41022541-wspolwlascicielka-perfumerii-galilu-w-pierwszy-sklep-zainwestowalysmy-ponad-600-tys-zlotych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielka perfumerii Galilu: W pierwszy sklep zainwestowa\u0142y\u015bmy ponad 600 tys. z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:14:06+00:00", "description": "Wojsko rosyjskie bardzo szybko przejmuje kontrol\u0119 nad kolejnymi terenami, a Si\u0142y Zbrojne Ukrainy ponosz\u0105 bardzo du\u017ce straty - powiedzia\u0142 prezydent Rosji W\u0142adimir Putin. Na forum we W\u0142adywostoku doda\u0142, i\u017c miewa wra\u017cenie, \u017ce Ukrain\u0105 rz\u0105dz\u0105 osoby z innej planety.", "id": 1086880, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41079121-wladimir-putin-mam-wrazenie-ze-ukraina-rzadza-kosmici", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin: Mam wra\u017cenie, \u017ce Ukrain\u0105 rz\u0105dz\u0105 kosmici", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:13:21+00:00", "description": "Musimy si\u0119 zastanawia\u0107 co si\u0119 dzieje z chi\u0144sk\u0105 obecno\u015bci\u0105 w Polsce i na ile to jest dla nas dobre - m\u00f3wi Marcin Jacoby, kierownik Zak\u0142adu Studi\u00f3w Azjatyckich Uniwersytetu SWPS.", "id": 1086881, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41079861-marcin-jacoby-swps-polska-nie-moze-sie-odciac-od-chin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Jacoby, SWPS: Polska nie mo\u017ce si\u0119 odci\u0105\u0107 od Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:12:05+00:00", "description": "Celem wej\u015bcia ukrai\u0144skiego wojska na teren Rosji mia\u0142o by\u0107 odci\u0105gni\u0119cie naje\u017ad\u017ac\u00f3w od g\u0142\u00f3wnego frontu. Tymczasem Moskwa traktuje ofensyw\u0119 Kijowa drugorz\u0119dnie \u2013 zauwa\u017cy\u0142 genera\u0142 Leon Komornicki, by\u0142y zast\u0119pca Szefa Sztabu Generalnego, komentuj\u0105c trwaj\u0105c\u0105 od miesi\u0105ca operacj\u0119 ukrai\u0144skiej armii w obwodzie kurskim.", "id": 1086882, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41079191-gen-leon-komornicki-skrytykowal-ofensywe-ukrainy-w-obwodzie-kurskim-to-awanturnictwo-wojskowo-polityczne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Leon Komornicki skrytykowa\u0142 ofensyw\u0119 Ukrainy w obwodzie kurskim. \u201eTo awanturnictwo wojskowo-polityczne\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:11:37+00:00", "description": "Polska firma Cersanit, zajmuj\u0105ca si\u0119 produkcj\u0105 p\u0142ytek ceramicznych i wyposa\u017cenia \u0142azienek, planuje zainwestowa\u0107 w ukrai\u0144skie z\u0142o\u017ca glinki kaolinowej 15 mln hrywien, czyli ponad 1,4 mln z\u0142.", "id": 1086883, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41079811-polski-producent-ceramiki-inwestuje-15-mln-hrywien-w-ukrainie-chce-sie-tam-rozwijac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski producent ceramiki inwestuje 15 mln hrywien w Ukrainie. Chce si\u0119 tam rozwija\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:05:37+00:00", "description": "Impreza Przysta\u0144 Polska \u2013 planowane na po\u0142ow\u0119 wrze\u015bnia przez PiS wydarzenie, kt\u00f3re mia\u0142o by\u0107 odpowiednikiem Campusu Polska Przysz\u0142o\u015bci \u2013 zosta\u0142a prze\u0142o\u017cona inny termin. Pow\u00f3d? Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski mia\u0142 uzna\u0107, i\u017c nie ma pieni\u0119dzy ani przygotowanego odpowiednio programu spotkania.", "id": 1086445, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41079711-odwolano-impreze-pis-ktora-miala-byc-odpowiedzia-na-campus-polska-jaki-jest-powod", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odwo\u0142ano imprez\u0119 PiS, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 odpowiedzi\u0105 na Campus Polska. Jaki jest pow\u00f3d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:05:24+00:00", "description": "Chiny nie dadz\u0105 nam bezpiecze\u0144stwa. Mog\u0105 nam da\u0107 towar i handel \u2013 m\u00f3wi prof. dr hab. Bogdan G\u00f3ralczyk, sinolog, hungarysta, znawca Chin.", "id": 1086446, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41079791-bogdan-goralczyk-sinolog-jednowladztwo-w-chinach-to-recepta-na-katastrofe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogdan G\u00f3ralczyk, sinolog: Jednow\u0142adztwo w Chinach to recepta na katastrof\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T10:02:00+00:00", "description": "In\u017cynierowie z kijowskiej firmy Kvertus opracowali nowatorski system walki elektronicznej \u2013 technologia ta z \u0142atwo\u015bci\u0105 wykrywa rosyjskich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy steruj\u0105 bezza\u0142ogowcami.", "id": 1086447, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41079661-ukraincy-siegneli-po-balony-rosyjscy-operatorzy-dronow-moga-sie-bac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy si\u0119gn\u0119li po balony. Rosyjscy operatorzy dron\u00f3w mog\u0105 si\u0119 ba\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T09:21:40+00:00", "description": "Na d\u0142ugo przed powstaniem Imperium Rzymskiego na P\u00f3\u0142wyspie Apeni\u0144skim \u017cy\u0142y odmienne etnicznie i j\u0119zykowo spo\u0142eczno\u015bci plemienne, kt\u00f3rych kultury zosta\u0142y wyparte i zniszczone wiele wiek\u00f3w p\u00f3\u017aniej przez Latyn\u00f3w, kt\u00f3rzy za\u0142o\u017cyli Rzym.", "id": 1086449, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41079421-zanim-narodzil-sie-rzym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zanim narodzi\u0142 si\u0119 Rzym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T09:15:49+00:00", "description": "Poszukiwania rosyjskiego drona, kt\u00f3ry 26 sierpnia mia\u0142 wlecie\u0107 nad terytorium Polski, zako\u0144czy\u0142y si\u0119 - informuje RMF FM. Wojsku nie uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 \u015blad\u00f3w obiektu lataj\u0105cego, kt\u00f3ry w czasie zmasowanego ataku powietrznego Rosji na Ukrain\u0119 mia\u0142 wlecie\u0107 nad Polsk\u0119 i przebywa\u0107 nad naszym terytorium przez ok. 30 minut.", "id": 1086450, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41079341-jest-decyzja-w-sprawie-dalszych-poszukiwan-rosyjskiego-drona-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja w sprawie dalszych poszukiwa\u0144 rosyjskiego drona w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:57:00+00:00", "description": "Trwaj\u0105 wyp\u0142aty 14. emerytury. Ju\u017c w pi\u0105tek przelewy trafi\u0105 na konta kolejnej grupy os\u00f3b. Jakiej kwoty nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 i kiedy nast\u0119pni emeryci otrzymaj\u0105 \u015bwiadczenie? Przed nami jeszcze cztery terminy wyp\u0142at.", "id": 1086075, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41073781-6-wrzesnia-na-konta-czesci-emerytow-trafi-dodatkowe-swiadczenie-ile-dostana-na-reke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6 wrze\u015bnia na konta cz\u0119\u015bci emeryt\u00f3w trafi dodatkowe \u015bwiadczenie. Ile dostan\u0105 na r\u0119k\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:40:02+00:00", "description": "Izraelskie Si\u0142y Obronne (armia Izraela) poinformowa\u0142y, \u017ce tunel, w kt\u00f3rym w sobot\u0119 znaleziono cia\u0142a sze\u015bciu zak\u0142adnik\u00f3w wzi\u0119tych do niewoli przez Hamas w czasie ataku z 7 pa\u017adziernika, znajdowa\u0142 si\u0119 pod placem zabaw.", "id": 1086076, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41079081-izraelska-armia-pokazuje-dowod-ze-hamas-uzywa-dzieci-jako-zywych-tarczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelska armia pokazuje dow\u00f3d, \u017ce Hamas u\u017cywa dzieci jako \u017cywych tarczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:11:00+00:00", "description": "W Monachium trwa du\u017ca operacja policyjna w zwi\u0105zku z \"incydentem\" do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pobli\u017cu konsulatu Izraela i Centrum Dokumentacji Nazizmu - informuje Reuters. Jak podaj\u0105 niemieckie media uzbrojony m\u0119\u017cczyzna, postrzelony przez policjant\u00f3w, zmar\u0142 w wyniku odniesionych ran.", "id": 1086448, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41079171-strzaly-w-monachium-w-poblizu-konsulatu-izraela-policja-zastrzelila-napastnika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142y w Monachium w pobli\u017cu konsulatu Izraela. Policja zastrzeli\u0142a napastnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:11:00+00:00", "description": "W Monachium trwa du\u017ca operacja policyjna w zwi\u0105zku z \"incydentem\" do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pobli\u017cu konsulatu Izraela i Centrum Dokumentacji Nazizmu - informuje Reuters.", "id": 1086074, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41079171-strzaly-w-monachium-w-poblizu-konsulatu-izraela-trwa-akcja-policji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142y w Monachium w pobli\u017cu konsulatu Izraela. Trwa akcja policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:00:05+00:00", "description": "Z\u0142oty w czwartkowy poranek notowa\u0142 niewielkie zmiany. W ci\u0105gu dnia mo\u017ce si\u0119 to jednak zmieni\u0107.", "id": 1086077, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41078961-spiacy-zloty-niewielkie-ruchy-o-poranku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015api\u0105cy z\u0142oty. Niewielkie ruchy o poranku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T08:00:00+00:00", "description": "Rozwi\u0105zania proponowane przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 zosta\u0142y \u017ale zakomunikowane. Zielony \u0141ad to wielki program rozwojowy, a nie ekologiczne szale\u0144stwo.", "id": 1086078, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art41072941-zielony-lad-to-droga-do-konkurencyjnosci-europejskiej-gospodarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zielony \u0141ad to droga do konkurencyjno\u015bci europejskiej gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:59:00+00:00", "description": "Proponujemy likwidacj\u0119 dw\u00f3ch Izb S\u0105du Najwy\u017cszego i powt\u00f3rzenie wadliwych konkurs\u00f3w s\u0119dziowskich. Projekt przedstawimy na prze\u0142omie wrze\u015bnia i pa\u017adziernika - m\u00f3wi s\u0119dzia Krystian Markiewicz, szef Komisji Kodyfikacyjnej Ustroju S\u0105downictwa i Prokuratury.", "id": 1086079, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41078791-sedzia-markiewicz-ujawnia-zalozenia-reformy-rewolucja-w-sn-i-status-neosedziow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Markiewicz ujawnia za\u0142o\u017cenia reformy. Rewolucja w SN i status neos\u0119dzi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:55:00+00:00", "description": "Wytyczne dotycz\u0105ce aborcji w \u017caden spos\u00f3b nie zmieniaj\u0105 prawa. My tylko jako Ministerstwo Zdrowia dajemy wyk\u0142adni\u0119, jak nale\u017cy te przepisy czyta\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142a w Polsat News minister zdrowia Izabela Leszczyna (PO). - Lekarze wiedz\u0105, co robi\u0105, wydaj\u0105c orzeczenie, \u017ce trzeba terminowa\u0107 ci\u0105\u017c\u0119 - m\u00f3wi\u0142a.", "id": 1086080, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41078551-wytyczne-dotyczace-aborcji-izabela-leszczyna-liczy-na-uczciwosc-psychiatrow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wytyczne dotycz\u0105ce aborcji. Izabela Leszczyna liczy na uczciwo\u015b\u0107 psychiatr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:46:27+00:00", "description": "Pochodz\u0105ca z Kenii 33-letnia Rebecca Cheptegei, kt\u00f3ra niedawno wr\u00f3ci\u0142a z igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu, zosta\u0142a oblana benzyn\u0105 i podpalona \u017cywcem przez swojego by\u0142ego partnera. Cho\u0107 walczono o \u017cycie kobiety, nie uda\u0142o si\u0119 jej uratowa\u0107.", "id": 1085826, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41078991-kenia-rebecca-cheptegei-nie-zyje-olimpijka-zostala-podpalona-zywcem-przez-bylego-partnera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kenia: Rebecca Cheptegei nie \u017cyje. Olimpijka zosta\u0142a podpalona \u017cywcem przez by\u0142ego partnera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:32:23+00:00", "description": "Ukrai\u0144ski prezydent we\u017amie w pi\u0105tek udzia\u0142 w spotkaniu tzw. Grupy Ramstein w Niemczech - pisze \"Der Spiegel\". Chodzi o grup\u0119 ok. 50 pa\u0144stw, na czele z USA, kt\u00f3re udzielaj\u0105 pomocy wojskowej Ukrainie.", "id": 1085827, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41078851-wolodymyr-zelenski-jedzie-do-niemiec-prosic-o-bron", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski jedzie do Niemiec prosi\u0107 o bro\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:10:00+00:00", "description": "Rz\u0105d szykuje gwarancje dla inwestora, a inwestor sk\u0142ada pozwolenie na rozpocz\u0119cie prac przygotowawczych do budowy przysz\u0142ej elektrowni j\u0105drowej. Kluczowe decyzje powinny zapa\u015b\u0107 na pocz\u0105tku 2025 r.", "id": 1085828, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41062051-budowa-pierwszej-polskiej-elektrowni-atomowej-nabiera-tempa-co-z-finansowaniem-raport", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa pierwszej polskiej elektrowni atomowej nabiera tempa. Co z finansowaniem? [RAPORT]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:10:00+00:00", "description": "Pierwsza Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego twierdzi, \u017ce jest gotowa stawi\u0107 si\u0119 w prokuraturze. Jak jednak wskazuje, w tym momencie chroni j\u0105 immunitet.", "id": 1085829, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41078821-manowska-stawie-sie-w-prokuraturze-jesli-zostane-wezwana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manowska: stawi\u0119 si\u0119 w prokuraturze, je\u015bli zostan\u0119 wezwana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T07:05:04+00:00", "description": "Poparcie dla Koalicji Obywatelskiej oraz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wzros\u0142o, a pozosta\u0142e partie trac\u0105 - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski.", "id": 1085830, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41078751-sondaz-koalicja-obywatelska-nadal-przed-pis-ale-przewaga-zmniejsza-sie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Koalicja Obywatelska nadal przed PiS. Ale przewaga zmniejsza si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T06:04:45+00:00", "description": "W wielu krajach do w\u0142adzy dochodz\u0105 ugrupowania radykalne, \u015bwiat zalewaj\u0105 szerz\u0105ce nienawi\u015b\u0107 ruchy neonazistowskie i alt-prawicowe. Arty\u015bci nie mog\u0105 pozosta\u0107 oboj\u0119tni.", "id": 1085638, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41078371-wenecja-2024-zbrodnie-dyktatury-i-resentymenty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenecja 2024: Zbrodnie dyktatury i resentymenty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T05:58:00+00:00", "description": "Rz\u0105d przygotowa\u0142 projekt, kt\u00f3ry ma umo\u017cliwi\u0107 zwrot akcyzy od samochod\u00f3w osobowych czasowo zarejestrowanych w kraju w celu ich wywozu za granic\u0119.", "id": 1085639, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41077291-akcyza-od-samochodow-wywozonych-za-granice-szansa-na-rozwiazanie-akcyzowego-problemu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcyza od samochod\u00f3w wywo\u017conych za granic\u0119. Szansa na rozwi\u0105zanie akcyzowego problemu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T05:39:18+00:00", "description": "- Wojna dotyka cywil\u00f3w w dalekim przecie\u017c od granicy rosyjskiej Lwowie. W\u0142adimir Putin nie oszcz\u0119dza cywil\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 PiS, Marcin Przydacz.", "id": 1085435, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41078441-posel-pis-o-dymisji-dmytra-kuleby-dobrze-sie-stalo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PiS o dymisji Dmytra Ku\u0142eby: Dobrze si\u0119 sta\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T04:56:44+00:00", "description": "\u0141\u0105cznie 40 oszustw tylko w trzech wojew\u00f3dztwach: ma\u0142opolskim, \u015bl\u0105skim i podkarpackim, na co najmniej 1,5 mln z\u0142. Na tyle naci\u0105gni\u0119to senior\u00f3w.", "id": 1085436, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41078191-rozbito-mafie-oszukujaca-seniorow-metoda-na-wnuczka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozbito mafi\u0119 oszukuj\u0105c\u0105 senior\u00f3w metod\u0105 \"na wnuczka\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T04:08:19+00:00", "description": "CBOS zapyta\u0142 Polak\u00f3w co s\u0105dz\u0105 o propozycji, by Polska zorganizowa\u0142a letnie igrzyska olimpijskie w 2040 lub 2044 roku.", "id": 1085253, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41078361-sondaz-co-polacy-sadza-o-propozycji-donalda-tuska-by-zorganizowac-w-polsce-igrzyska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Co Polacy s\u0105dz\u0105 o propozycji Donalda Tuska, by zorganizowa\u0107 w Polsce igrzyska?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T03:50:26+00:00", "description": "Premier Izraela, Beniamin Netanjahu, po raz kolejny publicznie wykluczy\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wycofania izraelskich wojsk z tzw. korytarza filadelfijskiego, czyli pasa granicznego mi\u0119dzy Stref\u0105 Gazy a Egiptem.", "id": 1085255, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41078341-beniamin-netanjahu-nie-chce-wycofac-wojsk-ze-strefy-gazy-bo-boi-sie-ze-tam-nie-wroca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beniamin Netanjahu nie chce wycofa\u0107 wojsk ze Strefy Gazy, bo boi si\u0119, \u017ce tam nie wr\u00f3c\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T03:40:00+00:00", "description": "Brytyjska firma Ineos produkuje samochody od niespe\u0142na dw\u00f3ch lat, lecz ju\u017c zd\u0105\u017cy\u0142a wyrosn\u0105\u0107 na licz\u0105cego si\u0119 gracza w niszy teren\u00f3wek z prawdziwego zdarzenia. Teraz Ineos zaprezentowa\u0142 nowe koncepcje modeli, w tym pierwsz\u0105 limitowan\u0105 edycj\u0119 nowego sub brandu, auto s\u0142u\u017c\u0105ce do wypraw na safari, potwora z silnikiem V8, czy lifestyle\u2019owego pikapa.", "id": 1085256, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41073681-tak-buduje-sie-dzisiaj-prawdziwe-auta-terenowe-szesc-pomyslow-ineosa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak buduje si\u0119 dzisiaj prawdziwe auta terenowe. Sze\u015b\u0107 pomys\u0142\u00f3w Ineosa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T03:25:00+00:00", "description": "Liz Cheney, by\u0142a kongresmenka Partii Republika\u0144skiej, c\u00f3rka by\u0142ego wiceprezydenta USA, Dicka Cheneya, zadeklarowa\u0142a, \u017ce w wyborach prezydenckich zag\u0142osuje na kandydatk\u0119 Partii Demokratycznej, Kamal\u0119 Harris.", "id": 1085088, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41078321-polityk-partii-republikanskiej-deklaruje-glosuje-na-kamale-harris", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk Partii Republika\u0144skiej deklaruje: G\u0142osuj\u0119 na Kamal\u0119 Harris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:51:30+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek nie by\u0142a na korcie sob\u0105 i w \u0107wier\u0107finale US Open zas\u0142u\u017cenie przegra\u0142a z Jessic\u0105 Pegul\u0105 2:6, 4:6 po meczu, kt\u00f3ry trwa\u0142 98 minut. Amerykanka zmierzy si\u0119 teraz z Karolin\u0105 Muchov\u0105.", "id": 1085089, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41074791-iga-swiatek-przegrala-z-nerwami-i-jessica-pegula-zdumiewajaca-porazka-w-us-open", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a z nerwami i Jessic\u0105 Pegul\u0105. Zdumiewaj\u0105ca pora\u017cka w US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:42:12+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 4 na 5 wrze\u015bnia Ukraina by\u0142a celem ataku rosyjskich dron\u00f3w-kamikadze.", "id": 1085087, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41078201-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-925", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 925", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Chcemy zbudowa\u0107 przekonanie, \u017ce BO\u015a jest bankiem podstawowego wyboru dla wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 podj\u0105\u0107 inwestycje proekologiczne \u2013 m\u00f3wi Bartosz Kublik, prezes Banku Ochrony \u015arodowiska S.A.", "id": 1085095, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41077481-bartosz-kublik-prezes-bos-zielona-rewolucja-energetyczna-musi-zejsc-na-szczebel-lokalny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Kublik, prezes BO\u015a: Zielona rewolucja energetyczna musi zej\u015b\u0107 na szczebel lokalny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Sequel \u201eJokera\u201d \u2013 g\u0142\u00f3wne role graj\u0105 Joaquin Phoenix i Lady Gaga \u2013 podzieli\u0142 weneck\u0105 publiczno\u015b\u0107. Ale na pewno b\u0119dzie o nim g\u0142o\u015bno. Polska premiera 4 pa\u017adziernika.", "id": 1085103, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41074321-joker-szalenstwo-we-dwoje-todd-phillips-porusza-ryzykowne-tony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eJoker: Szale\u0144stwo we dwoje\u201d. Todd Phillips porusza ryzykowne tony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Nowa wersja projektu zmian w opodatkowaniu budowli usuwa wiele w\u0105tpliwo\u015bci interpretacyjnych. Ale nie b\u0119dzie postulowan\u0105 generaln\u0105 reform\u0105.", "id": 1085093, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41076721-koniec-bajek-o-podatku-od-krasnali-i-kapliczek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec bajek o podatku od krasnali i kapliczek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Maduro poszed\u0142 w \u015blady \u0141ukaszenki. Pozostanie u w\u0142adzy mimo spektakularnej pora\u017cki przy urnach.", "id": 1085099, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41073871-maduro-zmasakrowal-gospodarke-wenezueli-dlaczego-wciaz-jest-u-wladzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maduro zmasakrowa\u0142 gospodark\u0119 Wenezueli. Dlaczego wci\u0105\u017c jest u w\u0142adzy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Najpierw Skarb Pa\u0144stwa, potem podmioty prywatne, potem zagraniczne. Tak powinna wygl\u0105da\u0107 piramida w\u00a0polskich zdolno\u015bciach obronnych \u2013 m\u00f3wi Marcin Idzik, cz\u0142onek zarz\u0105du Polskiej Grupy Zbrojeniowej.", "id": 1085100, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41077331-marcin-idzik-pgz-polaczymy-sily-by-robic-amunicje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Idzik, PGZ: Po\u0142\u0105czymy si\u0142y, by robi\u0107 amunicj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Od lat firmy sprzedaj\u0105ce produkty alkoholowe poruszaj\u0105 si\u0119 w prawnej pr\u00f3\u017cni. Ministerstwo Rolnictwa stwierdza, \u017ce powinno si\u0119 ten handel w ko\u0144cu dostosowa\u0107 do reali\u00f3w rynkowych.", "id": 1085101, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41073941-ministerstwo-zmienia-front-chce-uregulowac-handel-alkoholem-w-internecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo zmienia front. Chce uregulowa\u0107 handel alkoholem w internecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Pandemia i zawirowania geopolityczne mia\u0142y sprawi\u0107, \u017ce przemys\u0142 i handel wr\u00f3ci z Azji do Europy. Tak si\u0119 nie sta\u0142o. Zamiast produkt\u00f3w lokalnych kupujemy coraz wi\u0119cej chi\u0144skich. Jak zmieni\u0107 ten trend?", "id": 1085092, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41074151-niepokojace-dane-europa-przegrywa-ekonomiczny-wyscig-z-chinami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce dane. Europa przegrywa ekonomiczny wy\u015bcig z Chinami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Przy prowadzeniu dzia\u0142a\u0144 nast\u0119pczych mo\u017cna korzysta\u0107 z pomocy profesjonalist\u00f3w, np.\u00a0prawnik\u00f3w czy detektyw\u00f3w.", "id": 1085104, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/prawo-i-podatki/art41077311-ochrona-sygnalistow-firma-moze-zlecic-niektore-zadania-profesjonalistom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ochrona sygnalist\u00f3w: firma mo\u017ce zleci\u0107 niekt\u00f3re zadania profesjonalistom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Od by\u0142ego ma\u0142\u017conka mo\u017cna \u017c\u0105da\u0107 rozliczenia zniszczonego, nawet nieumy\u015blnie, sk\u0142adnika maj\u0105tku wsp\u00f3lnego.", "id": 1085098, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art41074351-po-kieliszku-zatopil-wspolny-jacht-po-rozwodzie-za-to-zaplaci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po kieliszku zatopi\u0142 wsp\u00f3lny jacht, po rozwodzie za to zap\u0142aci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Bran\u017ca wkracza w\u00a0najciekawszy okres. Premiery zapowiadaj\u0105 mniejsze i\u00a0wi\u0119ksze podmioty, jak 11 bit studios, kt\u00f3re finiszuje z\u00a0drug\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 \u201eFrostpunka\u201d.", "id": 1085091, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41077321-producenci-gier-szykuja-sie-na-goraca-jesien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producenci gier szykuj\u0105 si\u0119 na gor\u0105c\u0105 jesie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Pawe\u0142 Rubcow, agent GRU, przygotowuje si\u0119 do procesu w Polsce, wynaj\u0105\u0142 prawnik\u00f3w. Tu\u017c przed wymian\u0105 szpieg\u00f3w prokurator udost\u0119pni\u0142 mu akta \u015bledztwa, tak\u017ce tajne \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 1085102, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41073951-rosyjski-szpieg-z-tajna-wiedza-z-akt-udostepnionych-przez-prokuratora", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski szpieg z tajn\u0105 wiedz\u0105. Z akt udost\u0119pnionych przez prokuratora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Sytuacja wielu eksporter\u00f3w jest trudna. Warto, by pa\u0144stwo zastanowi\u0142o si\u0119 nad systemem wsparcia firm tak na rynku wewn\u0119trznym, jak i\u00a0za granic\u0105.", "id": 1085096, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41077511-silna-obecnie-polska-waluta-nie-sluzy-eksporterom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silna obecnie polska waluta nie s\u0142u\u017cy eksporterom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Od 15 sierpnia br. firmy zatrudniaj\u0105ce osoby ma\u0142oletnie w celu przygotowania do zawodu musz\u0105 posiada\u0107 polityk\u0119 reguluj\u0105c\u0105 zasady i procedury zapewniaj\u0105ce bezpieczn\u0105 relacj\u0119 mi\u0119dzy ma\u0142oletnimi a\u00a0doros\u0142ymi.", "id": 1085258, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41065511-standardy-ochrony-maloletnich-takze-w-zakladach-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Standardy ochrony ma\u0142oletnich tak\u017ce w zak\u0142adach pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Rosyjski szpieg Pawe\u0142 Rubcow, zanim zosta\u0142 wydany Rosji, otrzyma\u0142 pe\u0142en dost\u0119p do materia\u0142\u00f3w polskiego \u015bledztwa, w tym tajnych, cho\u0107 prokuratura mog\u0142a mu odm\u00f3wi\u0107 z powodu \u201eochrony interes\u00f3w pa\u0144stwa\u201d \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 1085097, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41074461-szpieg-gru-wyjechal-z-polski-z-tajna-wiedza-czy-sluzby-mogly-mu-odmowic-dostepu-do-akt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpieg GRU wyjecha\u0142 z Polski z tajn\u0105 wiedz\u0105. Czy s\u0142u\u017cby mog\u0142y mu odm\u00f3wi\u0107 dost\u0119pu do akt?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Kancelarie prawne szukaj\u0105 nowej niszy, pr\u00f3buj\u0105c podwa\u017cy\u0107 WIBOR, ale tego si\u0119 nie da zrobi\u0107. Kredytobiorcy musz\u0105 to us\u0142ysze\u0107, zanim wst\u0105pi\u0105 na drog\u0119 s\u0105dow\u0105 i\u00a0zap\u0142ac\u0105 tym kancelariom za ich \u201eus\u0142ugi\u201d \u2013 m\u00f3wi prawnik dr Tadeusz Bia\u0142ek,\u00a0prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich.", "id": 1085090, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41077501-tadeusz-bialek-prezes-zbp-wibor-u-sie-nie-da-podwazyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tadeusz Bia\u0142ek,\u00a0prezes ZBP: WIBOR-u si\u0119 nie da podwa\u017cy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy ma uzyska\u0107 prawo przekszta\u0142cania um\u00f3w cywilnoprawnych w stosunek pracy. Ju\u017c teraz organizacje powinny przeanalizowa\u0107 stosowany model B2B, aby ograniczy\u0107 zwi\u0105zane z tym ryzyka. Na co powinny zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119? Kiedy model B2B si\u0119 obroni?", "id": 1085257, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41065001-uprawnienia-pip-jak-ma-wygladac-kontrola-i-podwazanie-umow-b2b", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uprawnienia PIP. Jak ma wygl\u0105da\u0107 kontrola i podwa\u017canie um\u00f3w B2B?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T02:30:00+00:00", "description": "Pieni\u0105dze szcz\u0119\u015bcia nie daj\u0105, o\u00a0czym najlepiej \u015bwiadczy historia sfrustrowanej Turyngii.", "id": 1085094, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41077341-witold-m-orlowkis-niezbyt-wesola-historia-turyngii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witold M. Or\u0142owkis: Niezbyt weso\u0142a historia Turyngii", "user": null, "vote": 0}]