[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T19:15:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-wybuch-w-augustowie-dom-calkowicie-zawalony-trwa-akcja-ratun,nId,7752967\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuch w Augustowie. Dom ca\u0142kowicie zawalony, trwa akcja ratunkowa\" src=\"https://i.iplsc.com/wybuch-w-augustowie-dom-calkowicie-zawalony-trwa-akcja-ratun/000JL7RYMCT6DCM6-C321.jpg\" /></a>W domu w Augustowie dosz\u0142o do wybuchu. W momencie zdarzenia w budynku przebywa\u0142a jedna osoba, kt\u00f3r\u0105 stra\u017cacy pr\u00f3buj\u0105 wydosta\u0107 spod gruz\u00f3w. St. asp. Krzysztof Zielonka z KP PSP w Augustowie przekaza\u0142 Interii, \u017ce budynek jest ca\u0142kowicie zawalony. Na miejscu pracuje kilka zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej, w drodze jest Grupa Poszukiwawczo Ratownicza z \u0141om\u017cy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 993264, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-wybuch-w-augustowie-dom-calkowicie-zawalony-trwa-akcja-ratun,nId,7752967", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuch w Augustowie. Dom ca\u0142kowicie zawalony, trwa akcja ratunkowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T18:59:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-goraco-w-obwodzie-kurskim-trwa-ewakuacja-wprowadzono-stan-wy,nId,7752957\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105co w obwodzie kurskim. Trwa ewakuacja, wprowadzono stan wyj\u0105tkowy\" src=\"https://i.iplsc.com/goraco-w-obwodzie-kurskim-trwa-ewakuacja-wprowadzono-stan-wy/000JL7MDP80BKX2H-C321.jpg\" /></a>- W obwodzie kurskim w Rosji obowi\u0105zuje stan wyj\u0105tkowy - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki gubernatora Aleksiej Smirnow. Radykalne dzia\u0142ania zosta\u0142y podj\u0119te w zwi\u0105zku ze szturmem na rosyjsk\u0105 granic\u0119. Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 si\u0142y ukrai\u0144skie maj\u0105 by\u0107 15 km od granicy i zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do w\u0119z\u0142a przesy\u0142u gazu ziemnego. Kij\u00f3w nie komentuje tych informacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 992878, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-goraco-w-obwodzie-kurskim-trwa-ewakuacja-wprowadzono-stan-wy,nId,7752957", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105co w obwodzie kurskim. Trwa ewakuacja, wprowadzono stan wyj\u0105tkowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T17:44:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-poszukiwany-w-baltyku-zolnierz-znaleziono-jego-cial,nId,7752932\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje poszukiwany w Ba\u0142tyku \u017co\u0142nierz. Znaleziono jego cia\u0142o\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-poszukiwany-w-baltyku-zolnierz-znaleziono-jego-cial/000JL7LD2KQYNF5G-C321.jpg\" /></a>&quot;Dzi\u015b zosta\u0142o znalezione cia\u0142o \u017co\u0142nierza 18. batalionu rozpoznawczego - szer. Marcina Mroza, kt\u00f3ry 5 sierpnia br., w czasie wolnym od s\u0142u\u017cby, zagin\u0105\u0142 podczas k\u0105pieli w morzu&quot; - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 18. Dywizja Zmechanizowana.</p><br clear=\"all\" />", "id": 992465, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-poszukiwany-w-baltyku-zolnierz-znaleziono-jego-cial,nId,7752932", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje poszukiwany w Ba\u0142tyku \u017co\u0142nierz. Znaleziono jego cia\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T17:18:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zlota-alga-zbiera-zniwo-ponad-piec-ton-snietych-ryb,nId,7752899\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Z\u0142ota alga&quot; zbiera \u017cniwo. Ponad pi\u0119\u0107 ton \u015bni\u0119tych ryb \" src=\"https://i.iplsc.com/zlota-alga-zbiera-zniwo-ponad-piec-ton-snietych-ryb/000JL7EERH7IYE0V-C321.jpg\" /></a>Ze zbiornika Dzier\u017cno Du\u017ce i Kana\u0142u Gliwickiego wy\u0142owiono \u0142\u0105cznie 5,2 tony \u015bni\u0119tych ryb. Wszystko to przez &quot;z\u0142ot\u0105 alg\u0119&quot;. W ostatnim czasie Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska w porozumieniu z lokalnymi w\u0142adzami wdra\u017ca nowe dzia\u0142ania maj\u0105ce zapobiega\u0107 dalszemu ska\u017ceniu wody. W wyznaczonych miejscach obowi\u0105zuje bezwzgl\u0119dny zakaz korzystania z akwenu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 992466, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zlota-alga-zbiera-zniwo-ponad-piec-ton-snietych-ryb,nId,7752899", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Z\u0142ota alga\" zbiera \u017cniwo. Ponad pi\u0119\u0107 ton \u015bni\u0119tych ryb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T16:53:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ogromny-sukces-polakow-czekalismy-na-to-prawie-pol-wieku,nId,7752906\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromny sukces Polak\u00f3w. &quot;Czekali\u015bmy na to prawie p\u00f3\u0142 wieku!&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ogromny-sukces-polakow-czekalismy-na-to-prawie-pol-wieku/000JL7FILHOYR1S0-C321.jpg\" /></a>Polscy siatkarze wygrali po zaci\u0119tym meczu z USA 3:2 i zagraj\u0105 w finale igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu. Sukces bia\u0142o-czerwonych zelektryzowa\u0142 polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy natychmiast pospieszyli z gratulacjami. </p><br clear=\"all\" />", "id": 992464, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ogromny-sukces-polakow-czekalismy-na-to-prawie-pol-wieku,nId,7752906", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny sukces Polak\u00f3w. \"Czekali\u015bmy na to prawie p\u00f3\u0142 wieku!\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T16:33:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-arabowie-pokochali-zakopane-to-dla-nich-blogoslawienstwo,nId,7752660\"><img align=\"left\" alt=\"Arabowie pokochali Zakopane. &quot;To dla nich b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/arabowie-pokochali-zakopane-to-dla-nich-blogoslawienstwo/000JL5SRAL641T30-C321.jpg\" /></a>Arabowie pokochali Zakopane i t\u0142umnie przybywaj\u0105 tam na wakacje. - Kiedy polscy tury\u015bci podczas oberwania chmury uciekaj\u0105 do karczm, oni id\u0105 \u015brodkiem ulicy i ciesz\u0105 si\u0119, \u017ce pada deszcz. To dla nich b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Agata Wojtowicz i dodaje, \u017ce przybysz\u00f3w z Bliskiego Wschodu przyci\u0105ga g\u0142\u00f3wnie natura. Pocz\u0105tkowo zwyczaje go\u015bci stanowi\u0142y &quot;ogromne zaskoczenie&quot;, jednak teraz jest inaczej. Przyjezdni natomiast wci\u0105\u017c ucz\u0105 si\u0119 naszych przepis\u00f3w drogowych, co niedawno wymusi\u0142o interwencj\u0119 policji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 991955, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-arabowie-pokochali-zakopane-to-dla-nich-blogoslawienstwo,nId,7752660", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arabowie pokochali Zakopane. \"To dla nich b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T15:54:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-szukali-jej-trzy-dni-dostrzegli-ja-piloci-policyjnego-smiglo,nId,7752713\"><img align=\"left\" alt=\"Szukali jej trzy dni. Dostrzegli j\u0105 piloci policyjnego \u015bmig\u0142owca\" src=\"https://i.iplsc.com/szukali-jej-trzy-dni-dostrzegli-ja-piloci-policyjnego-smiglo/000JL692ECG8VOT5-C321.jpg\" /></a>Trzy dni trwa\u0142y poszukiwania 81-latki z gminy Przyr\u00f3w (woj. \u015bl\u0105skie). W akcji brali udzia\u0142 policjanci, stra\u017cacy, stra\u017cnicy le\u015bni, a tak\u017ce wolontariusze. Seniork\u0119 le\u017c\u0105c\u0105 w trzcinie dostrzegli piloci policyjnego \u015bmig\u0142owca. W ci\u0105gu kilku dni sprawdzono obszar o powierzchni prawie 1715 hektar\u00f3w. Do poszukiwa\u0144 zadysponowano te\u017c quady oraz drony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 991956, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-szukali-jej-trzy-dni-dostrzegli-ja-piloci-policyjnego-smiglo,nId,7752713", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szukali jej trzy dni. Dostrzegli j\u0105 piloci policyjnego \u015bmig\u0142owca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T15:36:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chcial-zrobic-selfie-spadl-do-wodospadu-tragedia-w-turystycz,nId,7752695\"><img align=\"left\" alt=\"Chcia\u0142 zrobi\u0107 selfie, spad\u0142 do wodospadu. Tragedia w turystycznym raju\" src=\"https://i.iplsc.com/chcial-zrobic-selfie-spadl-do-wodospadu-tragedia-w-turystycz/000JL6EUSEJK7D7V-C321.jpg\" /></a>Tragedia podczas wakacji na indonezyjskiej wyspie Bali. 49-letni turysta z W\u0142och spad\u0142 do wodospadu z wysoko\u015bci ponad 25 metr\u00f3w, gdy robi\u0142 sobie zdj\u0119cie. Lokalne media poinformowa\u0142y, \u017ce powodem wypadku by\u0142o p\u0119kni\u0119cie metalowej barierki zabezpieczaj\u0105cej taras widokowy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 991530, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chcial-zrobic-selfie-spadl-do-wodospadu-tragedia-w-turystycz,nId,7752695", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 zrobi\u0107 selfie, spad\u0142 do wodospadu. Tragedia w turystycznym raju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T15:24:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zniszczony-pomnik-ofiar-rzezi-woli-podejrzana-uslyszala-zarz,nId,7752715\"><img align=\"left\" alt=\"Zniszczony pomnik ofiar Rzezi Woli. Podejrzana us\u0142ysza\u0142a zarzut\" src=\"https://i.iplsc.com/zniszczony-pomnik-ofiar-rzezi-woli-podejrzana-uslyszala-zarz/000JL61K531U9OPK-C321.jpg\" /></a>76-latka, kt\u00f3ra podejrzana jest o dewastacj\u0119 pomnika ofiar Rzezi Woli, us\u0142ysza\u0142a zarzut. W trakcie sk\u0142adania zezna\u0144 nie potrafi\u0142a wyja\u015bni\u0107, dlaczego obla\u0142a br\u0105zow\u0105 ciecz\u0105 pami\u0105tkow\u0105 tablic\u0119. Decyzj\u0105 prokuratury zosta\u0142a obj\u0119ta policyjnym dozorem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 991531, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zniszczony-pomnik-ofiar-rzezi-woli-podejrzana-uslyszala-zarz,nId,7752715", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zniszczony pomnik ofiar Rzezi Woli. Podejrzana us\u0142ysza\u0142a zarzut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T15:02:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-przeterminowane-jedzenie-w-kolonijnych-stolowkach-komunikat-,nId,7752678\"><img align=\"left\" alt=\"Przeterminowane jedzenie w kolonijnych sto\u0142\u00f3wkach. Komunikat sanepidu\" src=\"https://i.iplsc.com/przeterminowane-jedzenie-w-kolonijnych-stolowkach-komunikat/000JL5ZK88GKK641-C321.jpg\" /></a>W dw\u00f3ch kolonijnych sto\u0142\u00f3wkach, w powiecie szczycie\u0144skim i mr\u0105gowskim wykryto nieprawid\u0142owo\u015bci - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Wojew\u00f3dzka Stacja Sanitarno-Epidemiologiczna w Olsztynie. Po przeprowadzeniu kontroli przekazali, \u017ce wykryto tam m.in. przeterminowan\u0105 \u017cywno\u015b\u0107. Okaza\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 personelu nie posiada\u0142a orzecze\u0144 lekarskich, kt\u00f3re zezwalaj\u0105 na prac\u0119 w takich miejscach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 991532, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-przeterminowane-jedzenie-w-kolonijnych-stolowkach-komunikat-,nId,7752678", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeterminowane jedzenie w kolonijnych sto\u0142\u00f3wkach. Komunikat sanepidu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:54:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-z-hangaru-lotniczego-nic-nie-zostalo-w-srodku-byly-szybowce,nId,7752696\"><img align=\"left\" alt=\"Z hangaru lotniczego nic nie zosta\u0142o. W \u015brodku by\u0142y szybowce\" src=\"https://i.iplsc.com/z-hangaru-lotniczego-nic-nie-zostalo-w-srodku-byly-szybowce/000JL5X352WEBE0T-C321.jpg\" /></a>W wyniku po\u017caru sp\u0142on\u0119\u0142a hala na lotnisku w \u015awiebodzicach (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Konstrukcja ca\u0142kowicie uleg\u0142a zniszczeniu. Oficer prasowy KP PSP w \u015awidnicy m\u0142. bryg. \u0141ukasz Grzelak przekaza\u0142 Interii, \u017ce w \u015brodku znajdowa\u0142y si\u0119 szybowce oraz lekkie samoloty, kt\u00f3re sp\u0142on\u0119\u0142y. Prezes Towarzystwa Lotniczego w \u015awiebodzicach zaznaczy\u0142, \u017ce straty si\u0119gaj\u0105 ponad miliona z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 991533, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-z-hangaru-lotniczego-nic-nie-zostalo-w-srodku-byly-szybowce,nId,7752696", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z hangaru lotniczego nic nie zosta\u0142o. W \u015brodku by\u0142y szybowce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:18:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tajemnicze-wraki-na-dnie-rzeki-mogly-tam-byc-nawet-kilkanasc,nId,7752621\"><img align=\"left\" alt=\"Tajemnicze wraki na dnie rzeki. &quot;Mog\u0142y tam by\u0107 nawet kilkana\u015bcie lat&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicze-wraki-na-dnie-rzeki-mogly-tam-byc-nawet-kilkanasc/000JL5KLSV4XD0XO-C321.jpg\" /></a>W Elbl\u0105gu dosz\u0142o do niecodziennej sytuacji. Z dna rzeki wydobyto dwa wraki samochod\u00f3w - malucha i seicento. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 policji wynika, \u017ce auta mog\u0142y znajdowa\u0107 si\u0119 w wodzie nawet kilkana\u015bcie lat. Policja wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie ustalenia szczeg\u00f3\u0142\u00f3w zaj\u015bcia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 991010, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tajemnicze-wraki-na-dnie-rzeki-mogly-tam-byc-nawet-kilkanasc,nId,7752621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze wraki na dnie rzeki. \"Mog\u0142y tam by\u0107 nawet kilkana\u015bcie lat\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:57:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-grozny-wypadek-na-dolnym-slasku-ladowaly-dwa-smiglowce-lpr,nId,7752642\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017any wypadek na Dolnym \u015al\u0105sku. L\u0105dowa\u0142y dwa \u015bmig\u0142owce LPR\" src=\"https://i.iplsc.com/grozny-wypadek-na-dolnym-slasku-ladowaly-dwa-smiglowce-lpr/000JL4UQMHML63U5-C321.jpg\" /></a>Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych w Z\u0105bkowicach \u015al\u0105skich (woj. dolno\u015bl\u0105skie). W wyniku wypadku cztery osoby zosta\u0142y ranne. Na miejscu l\u0105dowa\u0142y helikoptery Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 991011, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-grozny-wypadek-na-dolnym-slasku-ladowaly-dwa-smiglowce-lpr,nId,7752642", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wypadek na Dolnym \u015al\u0105sku. L\u0105dowa\u0142y dwa \u015bmig\u0142owce LPR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:52:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siedmiu-polakow-aresztowanych-w-nigerii-sa-nowe-informacje,nId,7752610\"><img align=\"left\" alt=\"Siedmiu Polak\u00f3w aresztowanych w Nigerii. S\u0105 nowe informacje\" src=\"https://i.iplsc.com/siedmiu-polakow-aresztowanych-w-nigerii-sa-nowe-informacje/000JL5QVGIAS8Q24-C321.jpg\" /></a>W Nigerii aresztowano siedmiu Polak\u00f3w. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia.pl jest to grupa student\u00f3w z wyk\u0142adowc\u0105. Pocz\u0105tkowo media informowa\u0142y, \u017ce wznosili oni rosyjskie flagi podczas antyrz\u0105dowych protest\u00f3w w p\u00f3\u0142nocnym stanie Kano. P\u00f3\u017aniej ta informacja zosta\u0142a zdementowana przez wiceszefa MSZ Andrzeja Szejn\u0119, kt\u00f3ry powiedzia\u0142, \u017ce chodzi\u0142o o robienie zdj\u0119\u0107. Poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Polacy nie zostali osadzeni w wi\u0119zieniu, ale przebywaj\u0105 w hotelu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 992877, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siedmiu-polakow-aresztowanych-w-nigerii-sa-nowe-informacje,nId,7752610", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedmiu Polak\u00f3w aresztowanych w Nigerii. S\u0105 nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:52:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siedmiu-polakow-aresztowanych-w-nigerii-wznosili-flagi-rosji,nId,7752610\"><img align=\"left\" alt=\"Siedmiu Polak\u00f3w aresztowanych w Nigerii. Wznosili flagi Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/siedmiu-polakow-aresztowanych-w-nigerii-wznosili-flagi-rosji/000JL5QVGIAS8Q24-C321.jpg\" /></a>W Nigerii aresztowano siedmiu Polak\u00f3w. Mieli wznosi\u0107 rosyjskie flagi podczas antyrz\u0105dowych protest\u00f3w w p\u00f3\u0142nocnym stanie Kano. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia.pl jest to grupa student\u00f3w z wyk\u0142adowc\u0105. Ministerstwo Spraw Zagranicznych, ze wzgl\u0119du na charakter sprawy nie udziela dalszych informacji na ten temat. </p><br clear=\"all\" />", "id": 991009, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siedmiu-polakow-aresztowanych-w-nigerii-wznosili-flagi-rosji,nId,7752610", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedmiu Polak\u00f3w aresztowanych w Nigerii. Wznosili flagi Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:25:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagly-apel-nato-do-rosji-w-tle-niepokojace-ruchy-w-okupowany,nId,7752529\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142y apel NATO do Rosji. W tle niepokoj\u0105ce ruchy w okupowanym regionie\" src=\"https://i.iplsc.com/nagly-apel-nato-do-rosji-w-tle-niepokojace-ruchy-w-okupowany/000JL3X0UDAE4FRM-C321.jpg\" /></a>NATO zaapelowa\u0142o do rosyjskich si\u0142 o pilne opuszczenie okupowanych teren\u00f3w Gruzji - Abchazji i Osetii Po\u0142udniowej. W komunikacie nie wskazano, z uwagi na jaki ruch Moskwy zdecydowano si\u0119 na wydanie takiego komunikatu. Tymczasem prezydent Gruzji zaledwie dwa dni wcze\u015bniej alarmowa\u0142a o niepokoj\u0105cych ruchach Rosjan w jednym z separatystycznych region\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990573, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagly-apel-nato-do-rosji-w-tle-niepokojace-ruchy-w-okupowany,nId,7752529", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142y apel NATO do Rosji. W tle niepokoj\u0105ce ruchy w okupowanym regionie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:23:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywistki-zaklocily-audiencje-papieza-walki-bykow-sa-grzech,nId,7752445\"><img align=\"left\" alt=\"Aktywistki zak\u0142\u00f3ci\u0142y audiencj\u0119 papie\u017ca. &quot;Walki byk\u00f3w s\u0105 grzechem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/aktywistki-zaklocily-audiencje-papieza-walki-bykow-sa-grzech/000JL2EV4YHKGJC3-C321.jpg\" /></a>Cotygodniowa audiencja papie\u017ca Franciszka zosta\u0142a w \u015brod\u0119 zak\u0142\u00f3cona protestem aktywistek broni\u0105cych praw zwierz\u0105t. W r\u0119kach trzyma\u0142y transparenty, a w stron\u0119 papie\u017ca wykrzykiwa\u0142y has\u0142a, kt\u00f3re mia\u0142y wymusi\u0107 zmian\u0119 stosunku Ko\u015bcio\u0142a do korridy, czyli walk byk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990574, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywistki-zaklocily-audiencje-papieza-walki-bykow-sa-grzech,nId,7752445", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywistki zak\u0142\u00f3ci\u0142y audiencj\u0119 papie\u017ca. \"Walki byk\u00f3w s\u0105 grzechem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:44:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-upalna-fala-coraz-blizej-wyliczenia-synoptykow-robia-wrazeni,nId,7752588\"><img align=\"left\" alt=\"Upalna fala coraz bli\u017cej. Wyliczenia synoptyk\u00f3w robi\u0105 wra\u017cenie\" src=\"https://i.iplsc.com/upalna-fala-coraz-blizej-wyliczenia-synoptykow-robia-wrazeni/000JL3W72LS7NOIJ-C321.jpg\" /></a>Po spokojniejszym i ch\u0142odniejszym czasie czeka nas starcie z pot\u0119\u017cnym upa\u0142em. Do Polski wr\u00f3c\u0105 temperatury mocno przekraczaj\u0105ce 30 stopni Celsjusza. Wed\u0142ug jednego z modeli pogodowych teoretycznie upa\u0142 mo\u017ce zbli\u017cy\u0107 si\u0119 do bariery 40 stopni, cho\u0107 specjali\u015bci maj\u0105 pewne zastrze\u017cenia co do tych wylicze\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990575, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-upalna-fala-coraz-blizej-wyliczenia-synoptykow-robia-wrazeni,nId,7752588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upalna fala coraz bli\u017cej. Wyliczenia synoptyk\u00f3w robi\u0105 wra\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:40:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-waza-sie-losy-prezydentury-b-komorowski-to-zawodnik-wagi-cie,nId,7752451\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy prezydentury. B. Komorowski: To zawodnik wagi ci\u0119\u017ckiej\" src=\"https://i.iplsc.com/waza-sie-losy-prezydentury-b-komorowski-to-zawodnik-wagi-cie/000JL288YOGC9BRY-C321.jpg\" /></a>- Rafa\u0142 Trzaskowski potrafi budzi\u0107 sympati\u0119 i zaufanie, a siln\u0105 stron\u0105 Rados\u0142awa Sikorskiego jest fachowo\u015b\u0107 i do\u015bwiadczenie. Ka\u017cdy z nich ma swoje ogromne walory - ocenia w rozmowie z Interi\u0105 potencjalnych kandydat\u00f3w PO na prezydenta Bronis\u0142aw Komorowski. By\u0142a g\u0142owa pa\u0144stwa odnosi si\u0119 te\u017c do sytuacji w USA. - Zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa to gigantyczne ryzyko. To nie jest gwarancja, \u017ce od razu skuma si\u0119 z Putinem i zdradzi Ukrain\u0119, ale dostrzegam u niego sk\u0142onno\u015b\u0107 do traktowania interes\u00f3w rosyjskich jako korzystniejszych od interes\u00f3w...</p><br clear=\"all\" />", "id": 990572, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-waza-sie-losy-prezydentury-b-komorowski-to-zawodnik-wagi-cie,nId,7752451", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy prezydentury. B. Komorowski: To zawodnik wagi ci\u0119\u017ckiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:29:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-marcina-romanowskiego-sad-nie-uwzglednil-wniosku-prok,nId,7752578\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa Marcina Romanowskiego. S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-marcina-romanowskiego-sad-nie-uwzglednil-wniosku-prok/000JL3PYL1F1U8J1-C321.jpg\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku prokuratury o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dziego Przemys\u0142awa Dziwa\u0144skiego od rozpoznania za\u017calenia na odmow\u0119 zastosowania tymczasowego aresztowania wobec Marcina Romanowskiego - poinformowa\u0142 mecenas Bartosz Lewandowski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990211, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-marcina-romanowskiego-sad-nie-uwzglednil-wniosku-prok,nId,7752578", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Marcina Romanowskiego. S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:09:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-przedterminowe-wybory-burmistrza-pultuska-podano-termin,nId,7752525\"><img align=\"left\" alt=\"Przedterminowe wybory burmistrza Pu\u0142tuska. Podano termin\" src=\"https://i.iplsc.com/przedterminowe-wybory-burmistrza-pultuska-podano-termin/000JL3EQCU9Q0RUY-C321.jpg\" /></a>Przedterminowe wybory w Pu\u0142tusku odb\u0119d\u0105 si\u0119 13 pa\u017adziernika 2024 roku. Spowodowane s\u0105 rezygnacj\u0105 obecnego burmistrza miasta Krzysztofa Nuszkiewicza, kt\u00f3ry po wyborach samorz\u0105dowych zosta\u0142 zawieszony przez Donalda Tuska. Wojewoda Mazowiecki decyzj\u0119 premiera t\u0142umaczy\u0142 postanowieniem prokuratury z 2018 roku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 990212, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-przedterminowe-wybory-burmistrza-pultuska-podano-termin,nId,7752525", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedterminowe wybory burmistrza Pu\u0142tuska. Podano termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:49:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kukiz-dosadnie-o-taktyce-prezesa-pis-jezeli-sie-nie-ugnie-pr,nId,7752442\"><img align=\"left\" alt=\"Kukiz dosadnie o taktyce prezesa PiS. &quot;Je\u017celi si\u0119 nie ugnie, przegra&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kukiz-dosadnie-o-taktyce-prezesa-pis-jezeli-sie-nie-ugnie-pr/000JL2FVW8GMQV7C-C321.jpg\" /></a>Je\u017celi prezes PiS si\u0119 nie ugnie, to przegra wybory prezydenckie - m\u00f3wi Pawe\u0142 Kukiz, wskazuj\u0105c, \u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski musi nabra\u0107 pokory i otworzy\u0107 si\u0119 na inne \u015brodowiska polityczne. Jego zdaniem wyb\u00f3r kandydata powinien zosta\u0107 niejako &quot;skonsultowany&quot; z Konfederacj\u0105 czy PSL-em tak, by dowiedzie\u0107 si\u0119, kogo formacje te by\u0142yby w stanie poprze\u0107 w drugiej turze g\u0142osowania. W rozmowie m\u00f3wi\u0142 te\u017c o dzia\u0142aniach PKW i ewentualnym odrzuceniu sprawozdania PiS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990209, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kukiz-dosadnie-o-taktyce-prezesa-pis-jezeli-sie-nie-ugnie-pr,nId,7752442", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kukiz dosadnie o taktyce prezesa PiS. \"Je\u017celi si\u0119 nie ugnie, przegra\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:42:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nik-wysyla-zawiadomienia-do-prokuratury-chodzi-m-in-o-800-pl,nId,7752536\"><img align=\"left\" alt=\"NIK wysy\u0142a zawiadomienia do prokuratury. Chodzi m.in. o 800 plus\" src=\"https://i.iplsc.com/nik-wysyla-zawiadomienia-do-prokuratury-chodzi-m-in-o-800-pl/000JL3JB3JEFXGI6-C321.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 zawiadomie\u0144 do prokuratury skierowa\u0142a NIK ws. m.in. ministerstwa rodziny - przekaza\u0142 prezes Izby Marian Bana\u015b. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce w przypadku tego resortu &quot;chodzi o podejrzenie niegospodarno\u015bci w wydawaniu \u015brodk\u00f3w publicznych w zwi\u0105zku z promocj\u0105 programu 800 plus&quot;. Kontroli poddane zosta\u0142y tak\u017ce: Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych, IPN, Ministerstwo Spraw Zagranicznych oraz biuro Rzecznika Praw Dziecka.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990213, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nik-wysyla-zawiadomienia-do-prokuratury-chodzi-m-in-o-800-pl,nId,7752536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK wysy\u0142a zawiadomienia do prokuratury. Chodzi m.in. o 800 plus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:16:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-polski-zloto-w-paryzu-jest-reakcja-premiera,nId,7752511\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze polski z\u0142oto w Pary\u017cu. Jest reakcja premiera\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-polski-zloto-w-paryzu-jest-reakcja-premiera/000JL2W62962U3TX-C321.jpg\" /></a>Politycy reaguj\u0105 na pierwsze polskie z\u0142oto w Pary\u017cu. &quot;Ole, Ole!&quot; - napisa\u0142 premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du ogl\u0105da\u0142 fina\u0142 z udzia\u0142em Aleksandry Miros\u0142aw w swojej kancelarii. Mateusz Morawiecki zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na \u015bwietny wynik polskiej zawodniczki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 989817, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-polski-zloto-w-paryzu-jest-reakcja-premiera,nId,7752511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze polski z\u0142oto w Pary\u017cu. Jest reakcja premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:16:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-polskie-zloto-w-paryzu-jest-reakcja-premiera,nId,7752511\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze polskie z\u0142oto w Pary\u017cu. Jest reakcja premiera\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-polskie-zloto-w-paryzu-jest-reakcja-premiera/000JL2W62962U3TX-C321.jpg\" /></a>Politycy reaguj\u0105 na pierwsze polskie z\u0142oto w Pary\u017cu. &quot;Ole, Ole!&quot; - napisa\u0142 premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du ogl\u0105da\u0142 fina\u0142 z udzia\u0142em Aleksandry Miros\u0142aw w swojej kancelarii. Mateusz Morawiecki zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na \u015bwietny wynik polskiej zawodniczki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 990210, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-polskie-zloto-w-paryzu-jest-reakcja-premiera,nId,7752511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze polskie z\u0142oto w Pary\u017cu. Jest reakcja premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:15:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chaos-po-ataku-na-rosyjska-granice-pilny-komunikat-do-mieszk,nId,7752443\"><img align=\"left\" alt=\"Chaos po ataku na rosyjsk\u0105 granic\u0119. Pilny komunikat do mieszka\u0144c\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/chaos-po-ataku-na-rosyjska-granice-pilny-komunikat-do-mieszk/000JL20J531VC3ER-C321.jpg\" /></a>Nie zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do okien i apel o pilne oddawanie krwi - takie komunikaty p\u0142yn\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w obwodu kurskiego w Rosji. Atak rosyjskich dywersant\u00f3w wraz z oddzia\u0142ami Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy wywo\u0142a\u0142 panik\u0119 w\u015br\u00f3d rosyjskiej ludno\u015bci zamieszkuj\u0105cej obw\u00f3d. Jednocze\u015bnie Ministerstwo Obrony Rosji poinformowa\u0142o o pilnym przekierowaniu oddzia\u0142\u00f3w rezerwy na po\u0142udniowo-zachodni fragment obwodu kurskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 989818, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chaos-po-ataku-na-rosyjska-granice-pilny-komunikat-do-mieszk,nId,7752443", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chaos po ataku na rosyjsk\u0105 granic\u0119. Pilny komunikat do mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:08:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaatakowal-bialorusinke-w-centrum-warszawy-wiadomo-czy-byl-p,nId,7752470\"><img align=\"left\" alt=\"Zaatakowa\u0142 Bia\u0142orusink\u0119 w centrum Warszawy. Wiadomo, czy by\u0142 poczytalny\" src=\"https://i.iplsc.com/zaatakowal-bialorusinke-w-centrum-warszawy-wiadomo-czy-byl-p/000JL2NFMUFMUDCK-C321.jpg\" /></a>Wyniki bada\u0144 przeprowadzone na zlecenie prokuratury wskazuj\u0105, \u017ce w momencie pope\u0142nienia zbrodni Dorian S. by\u0142 poczytalny. W lutym m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 Bia\u0142orusink\u0119 w centrum Warszawy i pozostawi\u0142 z powa\u017cnymi obra\u017ceniami w jednej z bram posesji przy ul. \u017burawiej. Nag\u0105 kobiet\u0119 znalaz\u0142a dozorca. Mimo pomocy medycznej 25-latka zmar\u0142a. Teraz do s\u0105du trafi akt oskar\u017cenia przeciwko Dorianowi S. </p><br clear=\"all\" />", "id": 989819, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaatakowal-bialorusinke-w-centrum-warszawy-wiadomo-czy-byl-p,nId,7752470", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaatakowa\u0142 Bia\u0142orusink\u0119 w centrum Warszawy. Wiadomo, czy by\u0142 poczytalny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T10:26:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-tragiczny-wypadek-motocyklisty-27-latek-zginal-po-zderzeniu-,nId,7752395\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek motocyklisty. 27-latek zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z \u0142osiem\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-motocyklisty-27-latek-zginal-po-zderzeniu/000JL1Q587D962RQ-C321.jpg\" /></a>- 27-letni motocyklista zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z \u0142osiem - powiedzia\u0142a Interii asp. Ma\u0142gorzata Perkowska-Kiepas, oficer prasowa KMP w Kielcach. Policjantka przekaza\u0142a, \u017ce na miejscu zdarzenia nie by\u0142o zwierz\u0119cia, co mo\u017ce sugerowa\u0107, \u017ce zwierz\u0119 nie odnios\u0142o powa\u017cniejszych obra\u017ce\u0144. - Cia\u0142o 27-latka zosta\u0142o zabezpieczone celem przeprowadzenia sekcji - doda\u0142a funkcjonariuszka.</p><br clear=\"all\" />", "id": 989820, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-tragiczny-wypadek-motocyklisty-27-latek-zginal-po-zderzeniu-,nId,7752395", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek motocyklisty. 27-latek zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z \u0142osiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:36:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-sojusznikiem-polski-mamy-swojego-faworyta-prawdziwy-noka,nId,7752366\"><img align=\"left\" alt=\"Kto sojusznikiem Polski? Mamy swojego faworyta, prawdziwy nokaut \" src=\"https://i.iplsc.com/kto-sojusznikiem-polski-mamy-swojego-faworyta-prawdziwy-noka/000JL1FQH8ORTSLK-C321.jpg\" /></a>Stany Zjednoczone s\u0105 najwi\u0119kszym sojusznikiem Polski - twierdz\u0105 ankietowani w najnowszym badaniu SW Research. Na t\u0119 odpowied\u017a wskaza\u0142a prawie po\u0142owa respondent\u00f3w. Podium uzupe\u0142nili Niemcy i Brytyjczycy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 989417, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-sojusznikiem-polski-mamy-swojego-faworyta-prawdziwy-noka,nId,7752366", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto sojusznikiem Polski? Mamy swojego faworyta, prawdziwy nokaut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:12:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-media-sily-ukrainy-zajely-kilka-wsi-w-obwodzie-kurskim-kijow,nId,7752300\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Si\u0142y Ukrainy zaj\u0119\u0142y kilka wsi w obwodzie kurskim. Kij\u00f3w nie komentuje \" src=\"https://i.iplsc.com/media-sily-ukrainy-zajely-kilka-wsi-w-obwodzie-kurskim-kijow/000JL0XD7SDKORTU-C321.jpg\" /></a>Ukraina mia\u0142a zaj\u0105\u0107 kilka wsi w obwodzie kurskim na terenie Rosji - donosi niezale\u017cny rosyjski portal Meduza. Wojskowi mieli umocni\u0107 swoj\u0105 pozycj\u0119 w strefie przygranicznej. Wcze\u015bniej rosyjskie ministerstwo obrony informowa\u0142o o rzekomym ataku ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy, jednak Kij\u00f3w do tej pory nie skomentowa\u0142 tych oskar\u017ce\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "id": 988970, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-media-sily-ukrainy-zajely-kilka-wsi-w-obwodzie-kurskim-kijow,nId,7752300", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Si\u0142y Ukrainy zaj\u0119\u0142y kilka wsi w obwodzie kurskim. Kij\u00f3w nie komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:12:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grad-wielkosci-pilek-golfowych-czulem-jakby-ktos-ostrzeliwal,nId,7752358\"><img align=\"left\" alt=\"Grad wielko\u015bci pi\u0142ek golfowych. &quot;Czu\u0142em, jakby kto\u015b ostrzeliwa\u0142 m\u00f3j dom&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/grad-wielkosci-pilek-golfowych-czulem-jakby-ktos-ostrzeliwal/000JL1BIDG5CAFCF-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cna burza przetoczy\u0142a si\u0119 w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek przez miasto Calgary w Kanadzie. Kule gradu wielko\u015bci pi\u0142ek golfowych wybija\u0142y szyby w autach i niszczy\u0142y elewacje dom\u00f3w. Z powodu uszkodze\u0144 trzeba by\u0142o cz\u0119\u015bciowo zamkn\u0105\u0107 mi\u0119dzynarodowe lotnisko. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 nagrania wody lej\u0105cej si\u0119 z sufitu jednego z terminali.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988971, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grad-wielkosci-pilek-golfowych-czulem-jakby-ktos-ostrzeliwal,nId,7752358", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grad wielko\u015bci pi\u0142ek golfowych. \"Czu\u0142em, jakby kto\u015b ostrzeliwa\u0142 m\u00f3j dom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:02:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilot-musial-awaryjne-ladowac-niemal-uderzyl-w-golfiste,nId,7752341\"><img align=\"left\" alt=\"Pilot musia\u0142 awaryjne l\u0105dowa\u0107. Niemal uderzy\u0142 w golfist\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/pilot-musial-awaryjne-ladowac-niemal-uderzyl-w-golfiste/000JL0XCOF1XL63X-C321.jpg\" /></a>Przera\u017caj\u0105ce nagranie obieg\u0142o internet. Wida\u0107 na nim jak ma\u0142y samolot rozbija si\u0119 na polu golfowym, niemal uderzaj\u0105c w stoj\u0105cego na nim golfist\u0119. Ameryka\u0144ska Federalna Administracja Lotnictwa zapewni\u0142a, \u017ce nikt poza pilotem nie odni\u00f3s\u0142 \u017cadnych obra\u017ce\u0144 podczas katastrofy. Przyczyna i okoliczno\u015bci awaryjnego l\u0105dowania s\u0105 przedmiotem badania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 988972, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilot-musial-awaryjne-ladowac-niemal-uderzyl-w-golfiste,nId,7752341", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilot musia\u0142 awaryjne l\u0105dowa\u0107. Niemal uderzy\u0142 w golfist\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T06:16:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zle-wiesci-dla-rzadu-donalda-tuska-wyborcy-pamietaja-o-obiet,nId,7752223\"><img align=\"left\" alt=\"Z\u0142e wie\u015bci dla rz\u0105du Donalda Tuska. Wyborcy pami\u0119taj\u0105 o obietnicach\" src=\"https://i.iplsc.com/zle-wiesci-dla-rzadu-donalda-tuska-wyborcy-pamietaja-o-obiet/000JL0LW7Q5GXCUC-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105d Donalda Tuska dosta\u0142 wyra\u017ane ostrze\u017cenie. Ponad po\u0142owa respondent\u00f3w najnowszego sonda\u017cu uwa\u017ca, \u017ce koalicja nie wywi\u0105zuje si\u0119 z obietnic z\u0142o\u017conych w trakcie kampanii wyborczej. Jeszcze ciekawiej jest, gdy spojrzymy na g\u0142osy wyborc\u00f3w poszczeg\u00f3lnych partii. A\u017c 94 proc. os\u00f3b spo\u015br\u00f3d ankietowanych, opowiadaj\u0105cych si\u0119 za PiS i Konfederacj\u0105, uwa\u017ca, \u017ce rz\u0105d nie spe\u0142nia danych obietnic.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988968, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zle-wiesci-dla-rzadu-donalda-tuska-wyborcy-pamietaja-o-obiet,nId,7752223", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla rz\u0105du Donalda Tuska. Wyborcy pami\u0119taj\u0105 o obietnicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T06:02:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-brytania-na-krawedzi-potezna-mobilizacja-policji-prze,nId,7752213\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka Brytania na kraw\u0119dzi. Pot\u0119\u017cna mobilizacja policji przed zamieszkami\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-brytania-na-krawedzi-potezna-mobilizacja-policji-prze/000JL0BX2TXBQPG3-C321.jpg\" /></a>Brytyjczycy mobilizuj\u0105 si\u0142y policyjne do walki z protestuj\u0105cymi. Do opinii publicznej wyciek\u0142y informacje o planowanych zamieszkach w 38 lokalizacjach. W pogotowiu jest a\u017c 6 tys. funkcjonariuszy. Demonstracje maj\u0105 antyimigrancki charakter. Punktem zapalnym by\u0142o zab\u00f3jstwo trzech dziewczynek w angielskim Southport.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988969, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-brytania-na-krawedzi-potezna-mobilizacja-policji-prze,nId,7752213", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania na kraw\u0119dzi. Pot\u0119\u017cna mobilizacja policji przed zamieszkami", "user": null, "vote": 0}]