[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T16:04:56+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2935ad41-ce46-4474-9710-bf02cf95ae53\" width=\"308\" /> Nie wida\u0107 nadziei na popraw\u0119 wska\u017anik\u00f3w niemieckiego eksportu - pisze Deutsche Welle. W czerwcu eksport Niemiec spad\u0142 o 3,4 mld euro wzgl\u0119dem maja. Natomiast eksport rok do roku spad\u0142 o 4,4 proc., a import o 6,4 proc. Eksperci bij\u0105 na alarm.", "id": 992151, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ponure-prognozy-liczby-potwierdzaja-problemy-niemcow-7057587837926016a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ponure prognozy\". Liczby potwierdzaj\u0105 problemy Niemc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:37:27+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/69076600-0775-4ac5-a22f-54207d0100dd\" width=\"308\" /> Na koniec lipca 2024 aktywa rezerwowe Polski mia\u0142y warto\u015b\u0107 198 mld euro, czyli by\u0142y wy\u017csze o 2,1 mld euro ni\u017c w czerwcu. Natomiast w przeliczeniu na dolary aktywa rezerwowe wynios\u0142y 214,3 mld, a wi\u0119c wzros\u0142y w stosunku do czerwca o 4,7 mld \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 NBP w komunikacie.", "id": 991202, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/aktywa-rezerwowe-polski-w-gore-nbp-podal-dane-7057570426550912a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywa rezerwowe Polski w g\u00f3r\u0119. NBP poda\u0142 dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:27:13+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b07b267b-826a-409b-91bb-0a7b9e90dde7\" width=\"308\" /> - Jeste\u015bmy z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 w dialogu. Dyskutujemy, jak i o ile potencjalnie obni\u017ca\u0107 deficyt sektora finans\u00f3w publicznych w kolejnych latach - powiedzia\u0142 w \"Go\u015bciu Radia ZET\" minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "id": 989937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/minister-finansow-rozmawia-z-bruksela-ws-obnizenia-deficytu-7057525205936736a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister finans\u00f3w rozmawia z Bruksel\u0105 ws. obni\u017cenia deficytu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:09:07+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e7e984d0-9412-49f8-aa58-3020f0cd9ca7\" width=\"308\" /> Wiek emerytalny dla olimpijczyk\u00f3w jest r\u00f3wny i du\u017co ni\u017cszy w por\u00f3wnaniu do powszechnego - jednym z warunk\u00f3w otrzymania \u015bwiadczenia jest uko\u0144czenie 40. roku \u017cycia. Od 1 stycznia wysoko\u015b\u0107 tzw. emerytury olimpijskiej zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 i wynosi 4203,04 z\u0142 - pisze dla money.pl Oskar Sobolewski.", "id": 989938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/oskar-sobolewski/ponad-4200-zl-emerytury-dla-medalistow-io-malo-kto-o-tym-wie-7057263579519520a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 4200 z\u0142 emerytury dla medalist\u00f3w IO. Ma\u0142o kto o tym wie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:49:01+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0b9eb0c7-a5f3-43dc-a32b-0932c5c4b24e\" width=\"308\" /> Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w i nadu\u017cycia uprawnie\u0144 w PKP Cargo w okresie od 25 lipca 2022 r. do 31 lipca 2023 r. - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 sp\u00f3\u0142ka. Jak dodano, sprawa dotyczy tzw. decyzji w\u0119glowej.", "id": 989208, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dramatyczna-sytuacja-pkp-cargo-winna-jedna-decyzja-rzadu-pis-jest-sledztwo-7057506480421440a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja PKP Cargo. Winna jedna decyzja rz\u0105du PiS? Jest \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:47:06+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f6c72117-3ccd-4d27-82ec-63fd4e52f205\" width=\"308\" /> Przedsi\u0119biorcy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce zaostrzenie polityki imigracyjnej przez rz\u0105d doprowadzi do tego, \u017ce firmy b\u0119d\u0105 mia\u0142y problem z pozyskaniem pracownik\u00f3w - informuje \"Rzeczpospolita\".", "id": 988311, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/przedsiebiorcy-obawiaja-sie-ze-zabraknie-im-pracownikow-7057469003074080a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsi\u0119biorcy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce zabraknie im pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T06:57:39+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/324dc046-d07b-43ce-9bbe-43bef3956d90\" width=\"308\" /> Pewne jest, \u017ce kwota wolna na poziomie 60 tys. z\u0142 nie zostanie wprowadzona w tym roku. Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w \u015brod\u0119 przekonywa\u0142, \u017ce najprawdopodobniej ta obietnica nie zostanie tak\u017ce zrealizowana w przysz\u0142ym roku, ale zapewnia, \u017ce w tej kadencji kwota wolna od podatku wzro\u015bnie.", "id": 988312, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/60-tys-zl-kwoty-wolnej-od-podatku-minister-tlumaczy-co-dalej-z-kluczowa-obietnica-7057460183702048a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "60 tys. z\u0142 kwoty wolnej od podatku? Minister t\u0142umaczy, co dalej z kluczow\u0105 obietnic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:39:07+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dc129dfb-054c-4ca7-8f5f-0e8d2b9ce696\" width=\"308\" /> Mimo wprowadzenia sankcji, w Polsce nadal dost\u0119pna by\u0142a sklejka pochodz\u0105ca z Rosji. Kazachski szlak eksportu rosyjskiej sklejki zosta\u0142 cz\u0119\u015bciowo zablokowany. \u015aledczy zabezpieczyli towar nale\u017c\u0105cy do lider\u00f3w tego procederu - informuje \"Dziennik Gazeta Prawna\".", "id": 988313, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kazachskie-drewno-w-polsce-proceder-czesciowo-zablokowany-7057440644086304a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kazachskie\" drewno w Polsce. Proceder cz\u0119\u015bciowo zablokowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:00:21+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 07.08.2024. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0152 z\u0142.", "id": 988314, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-07-08-2024-7057435927050784a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 07.08.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 07.08.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9466 z\u0142.", "id": 988315, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-07-08-2024-7057435926923840a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 07.08.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 07.08.2024. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3073 z\u0142.", "id": 988317, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-07-08-2024-7057435926219328a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 07.08.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 07.08.2024. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5956 z\u0142.", "id": 988316, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-07-08-2024-7057435926334016a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 07.08.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T04:46:31+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cd7e9f3f-17ce-48ee-b963-6720dd75407f\" width=\"308\" /> - Minister finans\u00f3w po wielu zabiegach ze strony Polski 2050, perswazji, powiedzia\u0142 ostatnio, \u017ce s\u0105 \u015brodki i b\u0119d\u0105 \u015brodki na obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej. Powiedzia\u0142 o czterech miliardach i powiedzia\u0142, \u017ce w 2025 roku to obni\u017cenie b\u0119dzie -  powiedzia\u0142a \"Faktach po Faktach\" w TVN24 minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.", "id": 988318, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/obnizenie-skladki-zdrowotnej-minister-zabiera-glos-7057430528150080a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej. Minister zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}]