[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T20:44:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koncerty-taylor-swift-w-wiedniu-odwolane-powodem-zagrozenie-,nId,7752993\"><img align=\"left\" alt=\"Koncerty Taylor Swift w Wiedniu odwo\u0142ane. Powodem zagro\u017cenie terrorystyczne\" src=\"https://i.iplsc.com/koncerty-taylor-swift-w-wiedniu-odwolane-powodem-zagrozenie/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>Odwo\u0142ano zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 trzy koncerty Taylor Swift w Wiedniu. Powodem jest zagro\u017cenie terrorystyczne. Jak podaje BBC austriacka policja uj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, podejrzewanych o planowanie atak\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 993475, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koncerty-taylor-swift-w-wiedniu-odwolane-powodem-zagrozenie-,nId,7752993", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koncerty Taylor Swift w Wiedniu odwo\u0142ane. Powodem zagro\u017cenie terrorystyczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T20:40:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protesty-zalewaja-wielka-brytanie-tysiace-osob-na-ulicach,nId,7752990\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty zalewaj\u0105 Wielk\u0105 Brytani\u0119. Tysi\u0105ce os\u00f3b na ulicach\" src=\"https://i.iplsc.com/protesty-zalewaja-wielka-brytanie-tysiace-osob-na-ulicach/000JL7Z7IX60JR8U-C321.jpg\" /></a>Na ulicach Wielkiej Brytanii od kilku dni nieustannie gromadz\u0105 si\u0119 protestuj\u0105cy. Nie inaczej by\u0142o w \u015brod\u0119, kiedy w wielu miastach pojawi\u0142y si\u0119 tysi\u0105ce os\u00f3b, w tym tak\u017ce na kontrmanifestacjach. W ten spos\u00f3b chciano wyrazi\u0107 swoje wsparcie dla migrant\u00f3w. Na transparentach pojawi\u0142y si\u0119 has\u0142a m\u00f3wi\u0105ce m.in. o tym, \u017ce s\u0105 oni mile widziani na Wyspach. </p><br clear=\"all\" />", "id": 993476, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protesty-zalewaja-wielka-brytanie-tysiace-osob-na-ulicach,nId,7752990", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protesty zalewaj\u0105 Wielk\u0105 Brytani\u0119. Tysi\u0105ce os\u00f3b na ulicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T18:23:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-historyk-wskazuje-na-mozliwe-ryzyko-znacznie-wieksze-niz-prz,nId,7752895\"><img align=\"left\" alt=\"Historyk wskazuje na mo\u017cliwe ryzyko. &quot;Znacznie wi\u0119ksze ni\u017c przegrana Rosji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/historyk-wskazuje-na-mozliwe-ryzyko-znacznie-wieksze-niz-prz/000JL7N8QBF6J7GN-C321.jpg\" /></a>- Wojna zostanie wygrana przez drony i samoloty, przez zniszczenie rosyjskich lotnisk, zniszczenie mostu Kercze\u0144skiego - oceni\u0142 prof. Timothy Snyder. Ameryka\u0144ski historyk, m\u00f3wi\u0105c o ewentualnym zwyci\u0119stwie Ukrainy doda\u0142, \u017ce wa\u017cn\u0105 kwesti\u0105 jest tak\u017ce kontrola p\u00f3\u0142nocnego wybrze\u017ca Morza Czarnego. Snyder wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce &quot;pokonanie Rosji w wojnie jest najlepsz\u0105 rzecz\u0105, jak\u0105 mo\u017cemy dla niej zrobi\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 992740, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-historyk-wskazuje-na-mozliwe-ryzyko-znacznie-wieksze-niz-prz,nId,7752895", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyk wskazuje na mo\u017cliwe ryzyko. \"Znacznie wi\u0119ksze ni\u017c przegrana Rosji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T18:04:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-nowy-przywodca-hamasu-izrael-jestesmy-zdeterminowani,nId,7752933\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy przyw\u00f3dca Hamasu. Izrael: Jeste\u015bmy zdeterminowani\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-przywodca-hamasu-izrael-jestesmy-zdeterminowani/000JL7HCYE3A4O7X-C321.jpg\" /></a>- Jeste\u015bmy zdeterminowani, aby si\u0119 broni\u0107 - powiedzia\u0142 Benjamin Netanjahu. Premier Izraela obieca\u0142, \u017ce wojsko wyeliminuje nowego przyw\u00f3dc\u0119 Hamasu, czyli Jahja Sinwara. Jest on uwa\u017cany za jednego z organizator\u00f3w zamachu z 7 pa\u017adziernika. </p><br clear=\"all\" />", "id": 992741, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-nowy-przywodca-hamasu-izrael-jestesmy-zdeterminowani,nId,7752933", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy przyw\u00f3dca Hamasu. Izrael: Jeste\u015bmy zdeterminowani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T17:28:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-malpia-ospa-w-natarciu-who-zwoluje-specjalny-komitet,nId,7752903\"><img align=\"left\" alt=\"Ma\u0142pia ospa w natarciu. WHO zwo\u0142uje specjalny komitet\" src=\"https://i.iplsc.com/malpia-ospa-w-natarciu-who-zwoluje-specjalny-komitet/0009YE4T3YM768PW-C321.jpg\" /></a>WHO poinformowa\u0142a, \u017ce zwo\u0142a Komitet ds. Nag\u0142ych Wypadk\u00f3w w sprawie ma\u0142piej ospy. Jak podaje szef organizacji istnieje obawa przed rozprzestrzenieniem si\u0119 wirusa wywo\u0142uj\u0105cego t\u0119 chorob\u0119. Do tej pory by\u0142 on aktywny jedynie w Demokratycznej Republice Konga, jednak od jakiego\u015b czasu zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 przypadki zachorowa\u0144 tak\u017ce w innych krajach Afryki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 992263, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-malpia-ospa-w-natarciu-who-zwoluje-specjalny-komitet,nId,7752903", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142pia ospa w natarciu. WHO zwo\u0142uje specjalny komitet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T16:55:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pies-spowodowal-pozar-domu-bawil-sie-popularnym-urzadzeniem,nId,7752748\"><img align=\"left\" alt=\"Pies spowodowa\u0142 po\u017car domu. Bawi\u0142 si\u0119 popularnym urz\u0105dzeniem\" src=\"https://i.iplsc.com/pies-spowodowal-pozar-domu-bawil-sie-popularnym-urzadzeniem/000JL7G6N2BF8THW-C321.jpg\" /></a>W Tulsie w stanie Oklahoma pies spowodowa\u0142 po\u017car jednego z dom\u00f3w. Zwierzak zacz\u0105\u0142 bawi\u0107 si\u0119 powerbankiem, kt\u00f3ry w pewnym momencie eksplodowa\u0142. Stra\u017c po\u017carna, ku przestrodze, udost\u0119pni\u0142a w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagranie ze zdarzenia.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 992264, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pies-spowodowal-pozar-domu-bawil-sie-popularnym-urzadzeniem,nId,7752748", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pies spowodowa\u0142 po\u017car domu. Bawi\u0142 si\u0119 popularnym urz\u0105dzeniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T15:48:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozil-premierowi-kanady-policja-aresztowala-polaka,nId,7752740\"><img align=\"left\" alt=\"Grozi\u0142 premierowi Kanady. Policja aresztowa\u0142a Polaka\" src=\"https://i.iplsc.com/grozil-premierowi-kanady-policja-aresztowala-polaka/000JL6WYLBT6DCM3-C321.jpg\" /></a>33-letni Polak zosta\u0142 aresztowany przez kanadyjsk\u0105 policj\u0119. M\u0119\u017cczyzna zamie\u015bci\u0142 w internecie gro\u017aby pod adresem premiera Justina Trudeau. Nasz rodak us\u0142ysza\u0142 dwa zarzuty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 991743, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozil-premierowi-kanady-policja-aresztowala-polaka,nId,7752740", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi\u0142 premierowi Kanady. Policja aresztowa\u0142a Polaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:00:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-domagali-sie-zaplaty-gdy-walczyla-o-zycie-corki-zmarla-jej-n,nId,7752624\"><img align=\"left\" alt=\"Domagali si\u0119 zap\u0142aty, gdy walczy\u0142a o \u017cycie c\u00f3rki. &quot;Zmar\u0142a jej na r\u0119kach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/domagali-sie-zaplaty-gdy-walczyla-o-zycie-corki-zmarla-jej-n/000JL51OEWD3FTUT-C321.jpg\" /></a>Nastoletnia dziewczyna zmar\u0142a po zjedzeniu posi\u0142ku w maroka\u0144skiej restauracji podczas wakacji. Do jej \u015bmierci doprowadzi\u0142a ostra reakcja alergiczna, cho\u0107 obs\u0142uga wiedzia\u0142a, na co 18-latka jest uczulona. Jak opisuje jej matka, zawa\u017cy\u0107 mog\u0142o te\u017c zachowanie kelner\u00f3w, kt\u00f3rzy nie chcieli pozwoli\u0107 im wyj\u015b\u0107 z lokalu bez zap\u0142aty. Ostatecznie pomoc nadesz\u0142a zbyt p\u00f3\u017ano.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990833, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-domagali-sie-zaplaty-gdy-walczyla-o-zycie-corki-zmarla-jej-n,nId,7752624", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Domagali si\u0119 zap\u0142aty, gdy walczy\u0142a o \u017cycie c\u00f3rki. \"Zmar\u0142a jej na r\u0119kach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:50:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilna-narada-po-ataku-na-rosyjskie-terytorium-putin-wydal-ro,nId,7752635\"><img align=\"left\" alt=\"Pilna narada po ataku na rosyjskie terytorium. Putin wyda\u0142 rozkazy\" src=\"https://i.iplsc.com/pilna-narada-po-ataku-na-rosyjskie-terytorium-putin-wydal-ro/000JL4W0228WXWS9-C321.jpg\" /></a>- Prosz\u0119 rz\u0105d o pilne zaj\u0119cie si\u0119 t\u0105 spraw\u0105 - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin, odnosz\u0105c si\u0119 do ataku ukrai\u0144skich jednostek na obw\u00f3d kurski. To pierwszy, oficjalny komentarz przedstawiciela kremlowskich w\u0142adz potwierdzaj\u0105cy zaci\u0119te walki w regionie. Do ataku nadal nie przyznaje si\u0119 Kij\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990834, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilna-narada-po-ataku-na-rosyjskie-terytorium-putin-wydal-ro,nId,7752635", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilna narada po ataku na rosyjskie terytorium. Putin wyda\u0142 rozkazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:43:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramat-na-zawodach-szachowych-otrula-swoja-przeciwniczke,nId,7752491\"><img align=\"left\" alt=\"Dramat na zawodach szachowych. Otru\u0142a swoj\u0105 przeciwniczk\u0119 \" src=\"https://i.iplsc.com/dramat-na-zawodach-szachowych-otrula-swoja-przeciwniczke/000JL3MMUX74YL4Q-C321.jpg\" /></a>Kobieta otru\u0142a swoj\u0105 przeciwniczk\u0119 na zawodach szachowych w rosyjskiej Machaczkale. Przed rywalizacj\u0105 wyla\u0142a na plansz\u0119 rywalki truj\u0105c\u0105 ciecz w wyniku czego ta powa\u017cnie zachorowa\u0142a. Na miejsce wezwano s\u0142u\u017cby medyczne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990835, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramat-na-zawodach-szachowych-otrula-swoja-przeciwniczke,nId,7752491", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat na zawodach szachowych. Otru\u0142a swoj\u0105 przeciwniczk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:14:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zwiekszyli-tempo-natarcia-zalamuje-sie-ukrainska-ob,nId,7752594\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie zwi\u0119kszyli tempo natarcia. Za\u0142amuje si\u0119 ukrai\u0144ska obrona\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-zwiekszyli-tempo-natarcia-zalamuje-sie-ukrainska-ob/000JL3XEAHLL5XCU-C321.jpg\" /></a>- Nasza obrona za\u0142amuje si\u0119 - twierdzi ukrai\u0144ski urz\u0119dnik, rozm\u00f3wca &quot;Financial Times&quot; odnosz\u0105cy si\u0119 do aktualnej sytuacji frontowej na wschodzie kraju. Jego zdaniem rosyjskie jednostki odnosz\u0105 sukcesy wynikaj\u0105ce przed wszystkim z b\u0142\u0119d\u00f3w pope\u0142nianych przez dow\u00f3dc\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 990402, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zwiekszyli-tempo-natarcia-zalamuje-sie-ukrainska-ob,nId,7752594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zwi\u0119kszyli tempo natarcia. Za\u0142amuje si\u0119 ukrai\u0144ska obrona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T10:53:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lotwa-obawia-sie-naplywu-migrantow-monitoruje-ruchy-polski,nId,7752414\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141otwa obawia si\u0119 nap\u0142ywu migrant\u00f3w. Monitoruje ruchy Polski \" src=\"https://i.iplsc.com/lotwa-obawia-sie-naplywu-migrantow-monitoruje-ruchy-polski/000JL1Z6XL9HOXOK-C321.jpg\" /></a>W lipcu ponad tysi\u0105c migrant\u00f3w pr\u00f3bowa\u0142o przekroczy\u0107 granic\u0119 \u0141otwy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest to dwa razy wi\u0119cej ni\u017c na pocz\u0105tku tego roku. W zwi\u0105zku z tym \u0142otewskie s\u0142u\u017cby obawiaj\u0105 si\u0119 kryzysu na granicy. Uwa\u017caj\u0105, \u017ce trudna sytuacja jest zwi\u0105zana m.in. z ruchami innych pa\u0144stw, w tym Polski, kt\u00f3ra wzmocni\u0142a ochron\u0119 swojej wschodniej granicy. Jednak dane Stra\u017cy Granicznej jasno pokazuj\u0105, \u017ce to do Polski wci\u0105\u017c przybywa wi\u0119cej migrant\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 990058, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lotwa-obawia-sie-naplywu-migrantow-monitoruje-ruchy-polski,nId,7752414", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141otwa obawia si\u0119 nap\u0142ywu migrant\u00f3w. Monitoruje ruchy Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T10:53:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lotwa-obawia-sie-nielegalnych-migrantow-monitoruje-ruchy-pol,nId,7752414\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141otwa obawia si\u0119 nielegalnych migrant\u00f3w. Monitoruje ruchy Polski \" src=\"https://i.iplsc.com/lotwa-obawia-sie-nielegalnych-migrantow-monitoruje-ruchy-pol/000JL1Z6XL9HOXOK-C321.jpg\" /></a>W lipcu ponad tysi\u0105c nielegalnych migrant\u00f3w pr\u00f3bowa\u0142o przekroczy\u0107 granic\u0119 \u0141otwy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest to dwa razy wi\u0119cej ni\u017c na pocz\u0105tku tego roku. W zwi\u0105zku z tym \u0142otewskie s\u0142u\u017cby obawiaj\u0105 si\u0119 kryzysu na granicy. Uwa\u017caj\u0105, \u017ce trudna sytuacja jest zwi\u0105zana m.in. z ruchami innych pa\u0144stw, w tym Polski, kt\u00f3ra wzmocni\u0142a ochron\u0119 swojej wschodniej granicy. Jednak dane Stra\u017cy Granicznej jasno pokazuj\u0105, \u017ce to do Polski wci\u0105\u017c przybywa wi\u0119cej migrant\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 989643, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lotwa-obawia-sie-nielegalnych-migrantow-monitoruje-ruchy-pol,nId,7752414", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141otwa obawia si\u0119 nielegalnych migrant\u00f3w. Monitoruje ruchy Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T10:22:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przyznali-sie-zaraz-po-ataku-amerykanie-wsciekli-ujawniono-k,nId,7752304\"><img align=\"left\" alt=\"Przyznali si\u0119 zaraz po ataku, Amerykanie w\u015bciekli. Ujawniono kulisy\" src=\"https://i.iplsc.com/przyznali-sie-zaraz-po-ataku-amerykanie-wsciekli-ujawniono-k/000JL0UQ7NPO72M0-C321.jpg\" /></a>Izrael mia\u0142 przyzna\u0107 si\u0119 USA do ataku na przyw\u00f3dc\u0119 Hamasu b\u0142yskawicznie po tym, jak przeprowadzi\u0142 uderzenie - donosz\u0105 media. Ruch Benjamina Netanjahu mia\u0142 zaskoczy\u0107 i oburzy\u0107 Amerykan\u00f3w, kt\u00f3rzy robili wszystko, by doprowadzi\u0107 do zawieszenia broni w Strefie Gazy. Administracja Bidena zakulisowo m\u00f3wi wr\u0119cz o &quot;pora\u017cce&quot; ca\u0142ej operacji. Tymczasem eksperci oceniaj\u0105 spraw\u0119 jasno - Izrael stawia Waszyngton w &quot;beznadziejnej sytuacji&quot;, ale &quot;oczywi\u015bcie nikt nie zakwestionuje tego&quot;, co robi Tel Awiw.</p><br clear=\"all\" />", "id": 989644, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przyznali-sie-zaraz-po-ataku-amerykanie-wsciekli-ujawniono-k,nId,7752304", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyznali si\u0119 zaraz po ataku, Amerykanie w\u015bciekli. Ujawniono kulisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:55:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-napadl-na-premier-danii-jest-decyzja-sadu,nId,7752424\"><img align=\"left\" alt=\"Polak napad\u0142 na premier Danii. Jest decyzja s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/polak-napadl-na-premier-danii-jest-decyzja-sadu/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>39-letni Polak zosta\u0142 uznany winnym napa\u015bci na du\u0144sk\u0105 premier Mette Frederiksen. Sprawa by\u0142a rozpatrywana przez kopenhaski s\u0105d. Polak us\u0142ysza\u0142 kar\u0119 czterech miesi\u0119cy bezwarunkowego wi\u0119zienia. Zostanie r\u00f3wnie\u017c deportowany z Danii z sze\u015bcioletnim zakazem wjazdu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 989286, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-napadl-na-premier-danii-jest-decyzja-sadu,nId,7752424", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak napad\u0142 na premier Danii. Jest decyzja s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:38:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-brytania-w-ogniu-i-chaosie-rosyjski-trop-przynosi-now,nId,7752294\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka Brytania w ogniu i chaosie. Rosyjski trop przynosi nowe odpowiedzi\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-brytania-w-ogniu-i-chaosie-rosyjski-trop-przynosi-now/000JL1F34H2SUX4P-C321.jpg\" /></a>Szerz\u0105ce si\u0119 w internecie fake newsy, setki aresztowanych, zniszczone samochody, sklepy i hotele - to bilans przetaczaj\u0105cych si\u0119 przez Wielk\u0105 Brytani\u0119 zamieszek o antyimigranckim i rasistowskim charakterze. Nowy brytyjski rz\u0105d zapewnia, \u017ce nie jest to prawdziwa twarz Zjednoczonego Kr\u00f3lestwa, obiecuje te\u017c po\u0142o\u017cy\u0107 kres aktom agresji inspirowanym przez skrajn\u0105 prawic\u0119. Nowe \u015bwiat\u0142o na spraw\u0119 rzuca te\u017c mocny rosyjski trop.</p><br clear=\"all\" />", "id": 989287, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-brytania-w-ogniu-i-chaosie-rosyjski-trop-przynosi-now,nId,7752294", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania w ogniu i chaosie. Rosyjski trop przynosi nowe odpowiedzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T08:49:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-dostali-od-kim-dzong-una-bubel-tej-broni-daleko-do-,nId,7752323\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie dostali od Kim Dzong Una &quot;bubel&quot;? &quot;Tej broni daleko do celno\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-dostali-od-kim-dzong-una-bubel-tej-broni-daleko-do/000JL0TP2TYD1115-C321.jpg\" /></a>Rakietom p\u00f3\u0142nocnokrea\u0144skim daleko jest do celno\u015bci, jeszcze nie trafi\u0142y w \u017caden nasz obiekt - twierdzi ekspert Roman Switan. Ukrai\u0144ski analityk wojenny jest przekonany, \u017ce pociski otrzymane od Pjongjangu nie przynios\u0105 \u017cadnych wymiernych korzy\u015bci rosyjskiej armii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988646, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-dostali-od-kim-dzong-una-bubel-tej-broni-daleko-do-,nId,7752323", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie dostali od Kim Dzong Una \"bubel\"? \"Tej broni daleko do celno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T08:31:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ultimatum-ministra-sikorskiego-wyslal-jasny-sygnal-dla-rezim,nId,7752249\"><img align=\"left\" alt=\"Ultimatum ministra Sikorskiego. Wys\u0142a\u0142 jasny sygna\u0142 dla re\u017cimu \u0141ukaszenki\" src=\"https://i.iplsc.com/ultimatum-ministra-sikorskiego-wyslal-jasny-sygnal-dla-rezim/000JL0PECJOT2SX9-C321.jpg\" /></a>Data otwarcia przej\u015b\u0107 granicznych z Bia\u0142orusi\u0105 ma zale\u017ce\u0107 od uwolnienia Andrzeja Poczobuta - wynika ze s\u0142\u00f3w szefa polskiej dyplomacji. Rados\u0142aw Sikorski oceni\u0142 te\u017c, w kontek\u015bcie walki o wolno\u015b\u0107 dzia\u0142acza politycznego, \u017ce &quot;negocjacje&quot; to &quot;za mocne s\u0142owo&quot;. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce stawiane Poczobutowi zarzuty Polska uwa\u017ca za ca\u0142kowicie fikcyjne. Doda\u0142 jednak, \u017ce Warszawa jest na rozmowy &quot;otwarta&quot;. - Do tanga trzeba dwojga - zauwa\u017cy\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988647, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ultimatum-ministra-sikorskiego-wyslal-jasny-sygnal-dla-rezim,nId,7752249", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ultimatum ministra Sikorskiego. Wys\u0142a\u0142 jasny sygna\u0142 dla re\u017cimu \u0141ukaszenki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T08:04:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trwa-pilna-ewakuacja-w-niemczech-runela-czesc-hotelu-sa-ofia,nId,7752268\"><img align=\"left\" alt=\"Trwa pilna ewakuacja. W Niemczech run\u0119\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 hotelu, s\u0105 ofiary\" src=\"https://i.iplsc.com/trwa-pilna-ewakuacja-w-niemczech-runela-czesc-hotelu-sa-ofia/000JL0QGTOXMF7SD-C321.jpg\" /></a>Do tragedii dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Kroev na zachodzie Niemiec, gdzie we wtorek w nocy zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 hotelu. Jak przekaza\u0142a policja, w chwili zdarzenia w \u015brodku przebywa\u0142o 14 os\u00f3b. Jedna z nich zgin\u0119\u0142a, a osiem zosta\u0142o uwi\u0119zionych w budynku. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b dozna\u0142a powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. Trwa ewakuacja. </p><br clear=\"all\" />", "id": 988648, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trwa-pilna-ewakuacja-w-niemczech-runela-czesc-hotelu-sa-ofia,nId,7752268", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa pilna ewakuacja. W Niemczech run\u0119\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 hotelu, s\u0105 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:36:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-marnotrawstwo-analityk-o-powaznym-bledzie-sil-walczacych-po-,nId,7752228\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Marnotrawstwo&quot;. Analityk o powa\u017cnym b\u0142\u0119dzie si\u0142 walcz\u0105cych po stronie Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/marnotrawstwo-analityk-o-powaznym-bledzie-sil-walczacych-po/000JL0OWFA6YD1YQ-C321.jpg\" /></a>- Haniebne marnotrawstwo cennych zasob\u00f3w wojskowych - stwierdzi\u0142 analityk &quot;Forbesa&quot; David Axe, komentuj\u0105c atak, kt\u00f3rego mieli dokona\u0107 \u017co\u0142nierze walcz\u0105cy po stronie Ukrainy w obwodzie kurskim w Rosji. Zdaniem eksperta mundurowi s\u0105 potrzebni w zupe\u0142nie innym miejscu, a z uwagi na fakt, \u017ce naloty na Moskw\u0119 jeszcze nigdy nie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 zachowaniem jakichkolwiek terytori\u00f3w wroga, b\u0119dzie to tylko &quot;drobnym wydarzeniem w historii&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 988649, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-marnotrawstwo-analityk-o-powaznym-bledzie-sil-walczacych-po-,nId,7752228", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Marnotrawstwo\". Analityk o powa\u017cnym b\u0142\u0119dzie si\u0142 walcz\u0105cych po stronie Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:20:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zacharowa-rzucila-oskarzenia-znalazla-winnych-ataku-w-obwodz,nId,7752227\"><img align=\"left\" alt=\"Zacharowa rzuci\u0142a oskar\u017cenia. Znalaz\u0142a winnych ataku w obwodzie kurskim\" src=\"https://i.iplsc.com/zacharowa-rzucila-oskarzenia-znalazla-winnych-ataku-w-obwodz/000J5LIYNG9Y2EV9-C321.jpg\" /></a>Marija Zacharowa oskar\u017cy\u0142a Ukrai\u0144c\u00f3w o przeprowadzenie &quot;ataku&quot; w obwodzie kurskim. Rzeczniczka rosyjskiego MSZ twierdzi, \u017ce nieprzyjaciel wzi\u0105\u0142 na cel pokojowo nastawionych cywil\u00f3w. Strona ukrai\u0144ska dotychczas nie przyzna\u0142a si\u0119 do ataku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988650, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zacharowa-rzucila-oskarzenia-znalazla-winnych-ataku-w-obwodz,nId,7752227", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zacharowa rzuci\u0142a oskar\u017cenia. Znalaz\u0142a winnych ataku w obwodzie kurskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T06:52:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-idzie-w-slady-mali-kolejny-kraj-pilnie-zrywa-stosunki-dyplom,nId,7752247\"><img align=\"left\" alt=\"Idzie w \u015blady Mali. Kolejny kraj pilnie zrywa stosunki dyplomatyczne z Ukrain\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/idzie-w-slady-mali-kolejny-kraj-pilnie-zrywa-stosunki-dyplom/000JL0LI73U2PDPG-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105d Republiki Nigru, w ca\u0142kowitej solidarno\u015bci z rz\u0105dem i narodem Mali, podejmuje decyzj\u0119 o natychmiastowym zerwaniu stosunk\u00f3w dyplomatycznych z Ukrain\u0105 - przekaza\u0142 rzecznik nigeryjskiego rz\u0105du. Decyzja zapad\u0142a dwa dni po tym, jak rz\u0105d Mali oskar\u017cy\u0142 Ukrain\u0119 o udzia\u0142 w ataku na kolumn\u0119 malijskich \u017co\u0142nierzy i cz\u0142onk\u00f3w Grupy Wagnera. </p><br clear=\"all\" />", "id": 988651, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-idzie-w-slady-mali-kolejny-kraj-pilnie-zrywa-stosunki-dyplom,nId,7752247", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Idzie w \u015blady Mali. Kolejny kraj pilnie zrywa stosunki dyplomatyczne z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T06:39:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przyjezdni-moga-dostac-po-kieszeni-turystyczny-raj-szykuje-w,nId,7751654\"><img align=\"left\" alt=\"Przyjezdni mog\u0105 dosta\u0107 po kieszeni. Turystyczny raj szykuje wielkie zmiany\" src=\"https://i.iplsc.com/przyjezdni-moga-dostac-po-kieszeni-turystyczny-raj-szykuje-w/000JKX0NBMAIP3CE-C321.jpg\" /></a>Z\u0142e informacje dla turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy planuj\u0105 wypoczynek we W\u0142oszech. Ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do sporej podwy\u017cki podatku klimatycznego. Podwy\u017cka mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 25 euro w zale\u017cno\u015bci od standardu noclegu. Nowa danina mog\u0142aby obowi\u0105zywa\u0107 w ka\u017cdej gminie, a nie tylko w najwi\u0119kszych i najpopularniejszych w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w miastach, jak Rzym, Mediolan, Florencja czy Neapol.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988652, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przyjezdni-moga-dostac-po-kieszeni-turystyczny-raj-szykuje-w,nId,7751654", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyjezdni mog\u0105 dosta\u0107 po kieszeni. Turystyczny raj szykuje wielkie zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T06:09:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-banksy-zaprezentowal-nowe-dzielo-kolejne-w-ciagu-zaledwie-24,nId,7752206\"><img align=\"left\" alt=\"Banksy zaprezentowa\u0142 nowe dzie\u0142o. Kolejne w ci\u0105gu zaledwie 24 godzin\" src=\"https://i.iplsc.com/banksy-zaprezentowal-nowe-dzielo-kolejne-w-ciagu-zaledwie-24/000JL0CTRCF5ELTD-C321.jpg\" /></a>Banksy zaprezentowa\u0142 swoje nowe dzie\u0142o. Artysta opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdj\u0119cie przedstawiaj\u0105ce dwa czarne s\u0142onie namalowane na zas\u0142oni\u0119tych oknach. Internauci natychmiast rozpoznali lokalizacj\u0119 nowego &quot;obrazu&quot; i rozpocz\u0119li dyskusj\u0119 nad jego symbolik\u0105. Zaledwie 24 godziny wcze\u015bniej artysta pokaza\u0142 inne dzie\u0142o, kt\u00f3re mo\u017cna podziwia\u0107 w pobli\u017cu Kew Bridge w Richmond.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988653, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-banksy-zaprezentowal-nowe-dzielo-kolejne-w-ciagu-zaledwie-24,nId,7752206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banksy zaprezentowa\u0142 nowe dzie\u0142o. Kolejne w ci\u0105gu zaledwie 24 godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T06:07:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-giorgia-meloni-dlaczego-prezes-pis-nazywa-ja-cwaniara,nId,7752174\"><img align=\"left\" alt=\"Giorgia Meloni. Dlaczego prezes PiS nazywa j\u0105 &quot;cwaniar\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/giorgia-meloni-dlaczego-prezes-pis-nazywa-ja-cwaniara/000JKZTAGTQA89ME-C321.jpg\" /></a>Giorgia Meloni wykona\u0142a du\u017co pracy, by przekona\u0107 \u015bwiat, \u017ce nie jest tym, za kogo j\u0105 dot\u0105d mia\u0142 - ani faszystk\u0105, ani prawicowym radyka\u0142em, ani sympatykiem Rosji. Czy jej si\u0119 uda\u0142o? - Wyj\u0119\u0142a troch\u0119 cegie\u0142 z muru, tego kordonu sanitarnego, kt\u00f3rym by\u0142a otoczona, ale ca\u0142kiem go nie skruszy\u0142a. Okaza\u0142o si\u0119 to bardziej skomplikowane ni\u017c zak\u0142ada\u0142a - m\u00f3wi Interii Kacper Kita, autor ksi\u0105\u017cki &quot;Meloni. Jestem Giorgia&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 988654, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-giorgia-meloni-dlaczego-prezes-pis-nazywa-ja-cwaniara,nId,7752174", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giorgia Meloni. Dlaczego prezes PiS nazywa j\u0105 \"cwaniar\u0105\"", "user": null, "vote": 0}]