[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T21:06:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LS0ktkuTURBXy9hMDc4MDIzYy03OWVmLTQ3YmItOWQxMS1mMGVkMTA0YmM4NWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W rencie wdowiej nowy k\u0142opot interpretacyjny. Tym razem jest to niewinny zwrot \u201ewsp\u00f3lno\u015b\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144ska\u201d (na moment \u015bmierci m\u0119\u017ca jako warunek otrzymania renty). Przes\u0142anka ta wymaga wsp\u00f3lnego po\u017cycia, czyli w praktyce wsp\u00f3lnego zamieszkiwania (z wyj\u0105tkami). Dlaczego to problem skoro w 99% ma\u0142\u017conkowie mieszkali ze sob\u0105 razem do \u015bmierci ka\u017cdego z nich?", "id": 993650, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly-infor-pl/9564841,czy-i-kiedy-nowelizacja-renty-wdowiej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy i kiedy nowelizacja renty wdowiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T20:38:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SfdktkuTURBXy9lMWI0ZWIzZS0yMzY0LTQ2Y2QtOTQxNi05OWNkM2Y1MmFjMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny wynosi tylko 215,84 z\u0142. Koszt dla bud\u017cetu prawie 2,6 mld z\u0142. Zasi\u0142ek pobiera oko\u0142o 1 mln Polak\u00f3w ka\u017cdego miesi\u0105ca. Podwy\u017cka o 100 z\u0142 do 315,84 z\u0142, to dodatkowy roczny koszt 1,2 mld z\u0142. Na podwy\u017ck\u0119 200 z\u0142 potrzebne jest 2,4 mld z\u0142, a na 300 z\u0142 3,6 mld z\u0142.", "id": 993651, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9565763,podwyzka-zasilku-pielegnacyjnego-do-51584-zl-rzad-nie-ma-to-pieniedzy-bo-armia-ludzi-pobiera-ten-zasilek.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cka zasi\u0142ku piel\u0119gnacyjnego do 515,84 z\u0142? Rz\u0105d nie ma to pieni\u0119dzy bo armia ludzi pobiera ten zasi\u0142ek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T19:16:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UtKktkuTURBXy84ZTFhMDk5My1hN2VlLTRiMDMtYWEwZC1iZDIyMTk2YWNlZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zakaz wszelkiej popularyzacji &quot;idei i pogl\u0105d\u00f3w zwi\u0105zanych z nietradycyjn\u0105 orientacj\u0105 seksualn\u0105&quot;. To efekt przyj\u0119tej w \u015brod\u0119 przez bu\u0142garski parlament nowelizacji ustawy o nauczaniu w przedszkolach i szko\u0142ach.", "id": 993269, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9565748,zakaz-popularyzowania-nietradycyjnych-orientacji-seksualnych-bulgar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz popularyzowania \"nietradycyjnych orientacji seksualnych\". Bu\u0142garia zdecydowa\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T18:52:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_cDktkuTURBXy8wOWRmNTUwNS1jNWMzLTQzYmItOTk3YS1mMzI1MDQ4ZjExMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rok szkolny 2024/2025 przyniesie sporo zmian w szko\u0142ach. Jedn\u0105 z najpowa\u017cniejszych b\u0119dzie dok\u0142adniejsza kontrola os\u00f3b pracuj\u0105cych i opiekuj\u0105cych si\u0119 dzie\u0107mi w czasie zaj\u0119\u0107 szkolnych. Obowi\u0105zek ten b\u0119dzie dotyczy\u0142 nie tylko nauczycieli i pracownik\u00f3w niepedagogicznych plac\u00f3wek, ale r\u00f3wnie\u017c rodzic\u00f3w. Osoby, kt\u00f3re przyjecha\u0142y z zagranicy, r\u00f3wnie\u017c b\u0119d\u0105 podlega\u0142y temu rygorowi.", "id": 992888, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9565744,zaostrzono-przepisy-chroniace-dzieci-w-szkolach-rodzice-tez-beda-musi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaostrzono przepisy chroni\u0105ce dzieci w szko\u0142ach. Rodzice te\u017c b\u0119d\u0105 musieli podda\u0107 si\u0119 weryfikacji. Co z osobami z zagranicy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T18:51:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KFQktkuTURBXy8yMjUzNmI5YS1mMTkyLTQyYmYtOTE2ZC0wMWY4Nzg5NGU5ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze obwodu kurskiego w Rosji wprowadzi\u0142y dzi\u015b stan wyj\u0105tkowy - poinformowa\u0142 na kanale Telegram pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki gubernatora obwodu Aleksiej Smirnow. To efekt ukrai\u0144skich atak\u00f3w na ten przygraniczny region w Rosji.", "id": 993270, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9565746,rosja-ma-problem-wprowadzono-stan-wyjatkowy-w-obwodzie-kurskim.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja ma problem. Wprowadzono stan wyj\u0105tkowy w obwodzie kurskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T18:32:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UUNktkuTURBXy9iODc0YTBhNy1mNWJhLTRhZmUtYjkzYi0wYzdkZDMyY2ZiODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone, Filipiny, Australia i Kanada rozpocz\u0119\u0142y wsp\u00f3lne \u0107wiczenia morskie w wy\u0142\u0105cznej strefie ekonomicznej tego po\u0142udniowo azjatyckiego pa\u0144stwa. Manewry og\u0142oszono w zwi\u0105zku z utrzymuj\u0105cymi si\u0119 napi\u0119ciem w relacjach na morzu z Chinami.", "id": 992889, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9565738,usa-filipiny-australia-i-kanada-przeprowadza-wspolne-cwiczenia-morsk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA, Filipiny, Australia i Kanada przeprowadz\u0105 wsp\u00f3lne \u0107wiczenia morskie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T18:21:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EVVktkuTURBXy9jNjhhMjNhOS1mOTEzLTRlYzYtOTllZS1hODk4YWVjZjg5M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tesla wycofa\u0142a z rynku wi\u0119kszo\u015b\u0107 samochod\u00f3w, jakie kiedykolwiek sprzeda\u0142a w Chinach. Wadliwe zamkni\u0119cie maski stwarza\u0142o potencjalne zagro\u017cenie bezpiecze\u0144stwa, poinformowa\u0142 pa\u0144stwowy regulator rynku.", "id": 992890, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9565664,problemy-tesli-w-chinach-z-drog-zniknelo-16-miliona-sprzedanych-samo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy Tesli w Chinach. Z dr\u00f3g znikn\u0119\u0142o 1,6 miliona sprzedanych samochod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T17:22:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QoktkuTURBXy9jNjYxNjVlZC05YWM5LTRiNDMtODZjYi0xNmJlYjM5OGE2M2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 992478, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9565661,ceny-mieszkan-przyprawiaja-o-zawrot-glowy-czekaja-nas-dalsze-wzrosty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 przyprawiaj\u0105 o zawr\u00f3t g\u0142owy. Czekaj\u0105 nas dalsze wzrosty? [PROGNOZA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T17:04:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5hjktkuTURBXy84YTUyOTVmOC1mMzAwLTQ1ZjAtOWNlNi1hOTExODgyYTkyMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ma\u0142pia ospa, pocz\u0105tkowo obecna tylko w Demokratycznej Republice Konga, zacz\u0119\u0142a si\u0119 rozprzestrzenia\u0107 na inne kraje Afryki oraz poza ni\u0105. \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO), odpowiadaj\u0105c na to zagro\u017cenia, powo\u0142a specjalny Komitet ds. Nag\u0142ych Wypadk\u00f3w w sprawie ma\u0142piej ospy.", "id": 992479, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9565653,malpia-ospa-wymyka-sie-spod-kontroli-who-zwoluje-specjalny-komitet.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142pia ospa wymyka si\u0119 spod kontroli. WHO zwo\u0142uje specjalny komitet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T16:39:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m6KktkuTURBXy8wOThiNDJhNy1hZDZiLTQ2MTctOWU4OS1iOTg1NzFhMzEyYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 100 demonstracji skrajnej prawicy i 30 kontrdemonstracji planowanych jest na wiecz\u00f3r w \u015brod\u0119 \u2013 poda\u0142y brytyjskie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a policyjne. Oznacza to, \u017ce \u015broda b\u0119dzie najburzliwszym dniem od pocz\u0105tku trwaj\u0105cych ju\u017c \u00f3smy dzie\u0144 zamieszek.", "id": 991969, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9565629,wielka-brytania-wrze-kraj-tonie-w-demonstracjach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania wrze. Kraj tonie w demonstracjach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T15:31:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PlrktkuTURBXy8zYTBiNzE5OC1hNDU1LTRkZDUtOTE3ZC1iOWEyYWVjMjA3ZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent W\u0142oc\u0142awka Krzysztof Kukucki (Nowa Lewica) zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w li\u015bcie do premiera Donalda Tuska o powo\u0142anie zespo\u0142u samorz\u0105dowo-eksperckiego, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142by si\u0119 zmian\u0105 podzia\u0142u administracyjnego kraju. &quot;Mamy dzi\u015b Polsk\u0119 dw\u00f3ch pr\u0119dko\u015bci&quot; - podkre\u015bli\u0142 Kukucki w \u015brod\u0119 w rozmowie z PAP.", "id": 991542, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9565488,polska-powinna-miec-22-wojewodztwa-prezydent-wloclawka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska powinna mie\u0107 22 wojew\u00f3dztwa? Jest list do premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T15:12:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/W_3ktkuTURBXy81NDBkOWM2MC0zNTkzLTQ3ZjQtYWRlZC04ZDY4OWRhODBjYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ile trzeba p\u0142aci\u0107 za euro i dolara? Zdaniem analityk\u00f3w, perspektywy dla polskiej waluty s\u0105 pozytywne. Na rynku d\u0142ugu, w \u015brednim terminie, spodziewaj\u0105 si\u0119 spadku rentowno\u015bci obligacji.", "id": 991543, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9565465,zloty-slabnie-ile-kosztuje-dolar-i-euro-7082024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty s\u0142abnie. Ile kosztuje dolar i euro? [7.08.2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:51:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DBiktkuTURBXy81YTdjMTQzZi1hM2M4LTRiYTUtOTMwMy03YWNiY2M4ZjcyYzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Warszawska strefa p\u0142atnego parkowania zostanie od listopada wprowadzona na Kamionku i Saskiej K\u0119pie - zapowiedzia\u0142 dyrektor Zarz\u0105du Dr\u00f3g Miejskich \u0141ukasz Puchalski.", "id": 991544, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9565448,strefa-platnego-parkowania-w-warszawie-bedzie-wieksza-znamy-termin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa p\u0142atnego parkowania w Warszawie b\u0119dzie wi\u0119ksza. Znamy termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:37:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RfyktkuTURBXy8zZjFhMTBlNS0zNzYyLTQ2YzYtOWI3ZS0xODU5YjQwOTE0MzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Elon Musk jest \u201ejedyn\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra nie odpowiada przed nikim\u201d, a jego wp\u0142ywu na debat\u0119 publiczn\u0105 nie nale\u017cy lekcewa\u017cy\u0107, powiedzia\u0142 brytyjski minister technologii w wywiadzie dla dziennika The Times.", "id": 991021, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9565442,elon-musk-nie-odpowiada-przed-nikim-nawet-za-nieodpowiedzialne-koment.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk nie odpowiada przed nikim. Nawet za nieodpowiedzialne komentarze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:31:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZI1ktkuTURBXy9iZjdlZGM4Ni01NDM0LTQ5YmYtYTdmZC1lZTFkNDgzMDVmZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK pose\u0142 Marcin Hora\u0142a (PiS) uwa\u017ca, \u017ce przez podniesienie pr\u0119dko\u015bci poci\u0105g\u00f3w na linii &quot;igrek&quot; strac\u0105 mniejsze miasta, takie jak Kalisz. Sp\u00f3\u0142ka CPK odnios\u0142a si\u0119 do tych s\u0142\u00f3w, twierdz\u0105c, \u017ce mieszka\u0144cy mniejszych miast zyskaj\u0105 inwestycjach CPK i podniesieniu pr\u0119dko\u015bci.", "id": 991022, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9565434,kolej-duzych-predkosci-male-miasta-beda-mogly-tylko-poogladac-spolka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolej du\u017cych pr\u0119dko\u015bci ma\u0142e miasta b\u0119d\u0105 mog\u0142y tylko poogl\u0105da\u0107? Sp\u00f3\u0142ka CPK zabra\u0142a g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:31:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZI1ktkuTURBXy9iZjdlZGM4Ni01NDM0LTQ5YmYtYTdmZC1lZTFkNDgzMDVmZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK pose\u0142 Marcin Hora\u0142a (PiS) uwa\u017ca, \u017ce przez podniesienie pr\u0119dko\u015bci poci\u0105g\u00f3w na linii &quot;igrek&quot; strac\u0105 mniejsze miasta, takie jak Kalisz. Sp\u00f3\u0142ka CPK odnios\u0142a si\u0119 do tych s\u0142\u00f3w, twierdz\u0105c, \u017ce mieszka\u0144cy mniejszych miast zyskaj\u0105 inwestycjach CPK i podniesieniu pr\u0119dko\u015bci.", "id": 992891, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9565434,kolej-duzych-predkosci-nie-dla-malych-miast-spolka-cpk-zabrala-glos.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolej du\u017cych pr\u0119dko\u015bci nie dla ma\u0142ych miast? Sp\u00f3\u0142ka CPK zabra\u0142a g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:50:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ei7ktkuTURBXy8zYmQ5Zjg1Ny1hNzQxLTRmZmEtYmMxOS1jMTdjMjllYmRiODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najtaniej mo\u017cna zatankowa\u0107 w woj.: warmi\u0144sko-mazurskim, lubuskim i \u015bl\u0105skim, a najwi\u0119cej za benzyn\u0119 trzeba zap\u0142aci\u0107 na Kujawach i Pomorzu, a za olej nap\u0119dowy i LPG - na Opolszczy\u017anie. Ceny paliw na stacjach utrzymuj\u0105 si\u0119 na poziomie zbli\u017conym do ubieg\u0142otygodniowego - poda\u0142 w \u015brod\u0119 portal e-petrol.", "id": 991023, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9565414,ceny-paliw-w-tych-regionach-jest-najtaniej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny paliw: w tych regionach jest najtaniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:37:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WZ5ktkuTURBXy8xNGQ2YTc1Ny04NGRjLTQzNTQtYmEzMC1lNjE4MjE5NjBmNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pogram kredyt &quot;Na Start&quot;, zamiast poprawi\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 mieszka\u0144, mo\u017ce doprowadzi\u0107 do jeszcze wi\u0119kszego kryzysu na rynku - poda\u0142o Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej ocenia, \u017ce propinii do projektu.", "id": 991024, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9565410,kredyt-na-start-poglebi-kryzys-na-rynku-niepokojace-sygnaly-z-rzadu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredyt \"Na Start\" pog\u0142\u0119bi kryzys na rynku? Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y z rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:29:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h_RktkuTURBXy81YmZhYmZlYy1jYWIwLTRiYmItODEwMy0xYTU0NmM0MmQ3OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stacjonarne kontrole na granicach z Polsk\u0105, Czechami i Szwajcari\u0105 okaza\u0142y si\u0119 sukcesem, poniewa\u017c przest\u0119pcy s\u0105 \u0142apani, a nielegalni imigranci zawracani; politycy musz\u0105 zada\u0107 sobie pytanie, dlaczego nie by\u0142o to mo\u017cliwe znacznie wcze\u015bniej - oceni\u0142 portal niemieckiego dziennika &quot;Welt&quot;.", "id": 990585, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9565404,niemcy-przekonaly-sie-do-kontroli-granicy-liczba-nielegalnych-migrant.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy przekona\u0142y si\u0119 do kontroli granicy. Liczba nielegalnych migrant\u00f3w znacznie si\u0119 zmniejszy\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:29:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h_RktkuTURBXy81YmZhYmZlYy1jYWIwLTRiYmItODEwMy0xYTU0NmM0MmQ3OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stacjonarne kontrole na granicach z Polsk\u0105, Czechami i Szwajcari\u0105 okaza\u0142y si\u0119 sukcesem, poniewa\u017c przest\u0119pcy s\u0105 \u0142apani, a nielegalni imigranci zawracani; politycy musz\u0105 zada\u0107 sobie pytanie, dlaczego nie by\u0142o to mo\u017cliwe znacznie wcze\u015bniej - oceni\u0142 portal niemieckiego dziennika &quot;Welt&quot;.", "id": 992480, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9565404,niemcy-przekonaly-sie-do-kontroli-granicznych-liczba-nielegalnych-mig.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy przekona\u0142y si\u0119 do kontroli granicznych. Liczba nielegalnych migrant\u00f3w mocno w d\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:10:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/faEktkuTURBXy84ZmRiODMyYi03YWU3LTRlZGMtYjE5NS1iYmVmNGZiYWM0MDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek 6 sierpnia mia\u0142a miejsce konferencja prasowa, w trakcie kt\u00f3rej wiceminister Pawe\u0142 Bejda podsumowa\u0142 uko\u0144czenie szkolenia przez polskie za\u0142ogi samolot\u00f3w wczesnego ostrzegania Saab 340 AEW. To kolejny, wa\u017cny etap, kt\u00f3ry przeszli\u015bmy.", "id": 990586, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9563830,to-oczy-i-uszy-naszej-armii-zalogi-saab-340b-aew-ukonczyly-szkolenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To oczy i uszy naszej armii. Za\u0142ogi Saab 340B AEW uko\u0144czy\u0142y szkolenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:59:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZTyktkuTURBXy9lZjdjNTVkYy0wM2QwLTQ3MGMtOWY0My05YWYwMzQ3OGQ2NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0142u\u017cba w wojsku zawodowym staje si\u0119 coraz bardziej op\u0142acalna, a oferowane przez armi\u0119 pensje znacznie przekraczaj\u0105 to, co mo\u017cna zarobi\u0107 na pocz\u0105tku cywilnej kariery zawodowej. Szeregowy dostanie nie tylko czyste 6 tys. z\u0142 brutto, ale otrzyma szans\u0119 na liczne dodatki, o kt\u00f3rych cywil mo\u017ce tylko pomarzy\u0107. Ile mo\u017cna zarobi\u0107 w wojsku?", "id": 990587, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9565393,tak-sie-zarabia-w-wojsku-polskim-pensje-lepsze-niz-w-cywilu-stawki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak si\u0119 zarabia w Wojsku Polskim. Pensje lepsze, ni\u017c w cywilu [STAWKI]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:15:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LiaktkuTURBXy81OTQwODA2MS1hOGJlLTRjZGMtYjMyZC0wMTdkM2JhYzBjYjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rynki odbijaj\u0105 po poniedzia\u0142kowych spadkach. Tego dnia gie\u0142da w Tokio zanotowa\u0142a spadek o ponad 12 proc., czyli najwi\u0119cej od 1989 roku. Gie\u0142da w Tajwanie zanurkowa\u0142a najmocniej w swojej historii. Problemy mia\u0142y r\u00f3wnie\u017c sp\u00f3\u0142ki technologiczne takie jak Nvidia, kt\u00f3re do tej pory by\u0142y wehiku\u0142em do tego, \u017ceby inwestowa\u0107 w story sztucznej inteligencji. O tym jak sygna\u0142y z realnej gospodarki zinterpretowa\u0142 rynek finansowy rozmawiaj\u0105 Marek Tejchman i Rafa\u0142 Hirsch w BIZNESOWYM TYGODNIU.", "id": 990226, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9565314,niepotrzebna-panika-na-rynkach-dane-makro-o-amerykanskim-bezrobociu-n.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys, czy korekta? [BIZNESOWY TYDZIE\u0143]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:06:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PeVktkuTURBXy9lMzk1NTM4ZC1lNzc0LTQwNTgtYTA0NC0xNWI2NGFkYWFjMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uda\u0142o si\u0119 je wywalczy\u0107 stra\u017cakom (a\u017c 122 106 osoby) i so\u0142tysom. Teraz chc\u0105 go otrzymywa\u0107 \u0142awnicy (oko\u0142o 6000 os\u00f3b sprawuje t\u0105 funkcj\u0119). Przeciw nowemu dodatkowi jest Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3re swoj\u0105 opini\u0119 wyrazi\u0142a w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105.", "id": 990227, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9565068,rzad-przeciw-nowemu-dodatkowi-do-emerytury-w-2025-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przeciw nowemu dodatkowi do emerytury w 2025 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:46:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dLtktkuTURBXy8wM2Y1ZDIwZC02ZTMwLTQwNDEtOGI0MC02OWQ3M2YzODFmMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najpierw przy\u0142o\u017cy\u0142 r\u0119k\u0119 do wycofania si\u0119 Joe Bidena z prezydenckiego wy\u015bcigu, a teraz sam szykuje si\u0119, by wej\u015b\u0107 do wielkiej polityki. Znany aktor, George Clooney ma nie tylko senatorskie ambicje, ale mierzy znacznie wy\u017cej, czego nie ukrywaj\u0105 ju\u017c politycy Partii Demokratycznej.", "id": 990228, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9565302,george-clooney-na-prezydenta-niezwykle-przecieki-z-tajnych-ustalen-de.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "George Clooney na prezydenta. Niezwyk\u0142e przecieki z tajnych ustale\u0144 Demokrat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:46:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NISktkuTURBXy9hM2ZjZjkwYi1mOWMxLTQ5MDYtYWY2NS1hMGNlMGE2MDk5MzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tajwan przygotowuje si\u0119 na ewentualn\u0105 inwazj\u0119 ze strony Chin, o czym \u015bwiadczy wysoko\u015b\u0107 bud\u017cetu obronnego w 2025 roku. Ma on wynie\u015b\u0107 o 6 proc. wi\u0119cej ni\u017c bie\u017c\u0105cy, co prze\u0142o\u017cy si\u0119 na 20 mld dol.", "id": 990229, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9565303,tajwan-przygotowuje-sie-na-chinska-inwazje-zapowiada-rekordowy-budzet.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajwan przygotowuje si\u0119 na chi\u0144sk\u0105 inwazj\u0119. Zapowiada rekordowy bud\u017cet obronny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:35:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xUhktkuTURBXy81YWViNDJiZC1hN2RkLTRjYjItYjhjYi05NDRiMjRhNzEzMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Firma Google jest winna stworzenia monopolu na rynku wyszukiwarek internetowych - orzek\u0142 s\u0105d federalny dla dystryktu Kolumbia w USA w procesie, kt\u00f3ry dziennik &quot;The New York Times&quot; okrzykn\u0105\u0142 krokiem milowym w s\u0105dowej walce z technologicznymi gigantami.", "id": 990230, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9565300,milowy-krok-w-walce-z-big-techami-sad-federalny-w-usa-uznal-google-za.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milowy krok w walce z big techami. S\u0105d federalny w USA uzna\u0142 Google za monopolist\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:30:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YTrktkuTURBXy9jZjAxZGYzMC0xYmI1LTQ1MmEtYTQyMy01MTJmNjc1NWQ4NTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na jednym z najbli\u017cszych posiedze\u0144 KERM minister rozwoju Krzysztof Paszyk przedstawi program kredyt naStart i inne rozwi\u0105zania dotycz\u0105ce dost\u0119pno\u015bci mieszka\u0144 - zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Wskaza\u0142, by pami\u0119taj\u0105c o stronie popytowej, nie zapomina\u0107 o stronie poda\u017cowej.", "id": 990231, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9565291,kredyt-nastart-coraz-blizej-kiedy-program-wejdzie-w-zycie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredyt naStart coraz bli\u017cej. Minister poda\u0142 wa\u017cn\u0105 dat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:30:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ysMktkuTURBXy81MTFiMGFmNy1lOTNmLTQxYTAtYjI5NS03NmQ2Yzg2OWMyN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Eksplozja pojazdu elektrycznego doprowadzi\u0142a do ewakuacji ponad 200 rodzin. Po tym incydencie, zespo\u0142y zarz\u0105dzaj\u0105ce w budynkach biurowych i kompleksach mieszkalnych rozwa\u017caj\u0105 podj\u0119cie \u015brodk\u00f3w zaradczych w celu rozwi\u0105zania problemu ryzyka po\u017caru.", "id": 990232, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9565290,zakaz-parkowania-samochodow-elektrycznych-w-garazu-podziemnym-powodem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz parkowania samochod\u00f3w elektrycznych w gara\u017cu podziemnym? Powodem p\u0142on\u0105ce baterie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T10:21:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/otlktkuTURBXy84MDFlNjY4ZC1iOWIyLTQwOGEtOWEwYi0wOTdhMjU1YWUyNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />NSA oddali\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 MSWiA sprzed lat, pozwalaj\u0105c tym samym Reformowanemu Ko\u015bcio\u0142owi Katolickiemu na rozpocz\u0119cie legalnej dzia\u0142alno\u015bci. Jego wierni przez 4 lata walczyli o uznanie, a powodem sprzeciwu poprzedniego rz\u0105du by\u0142a jedna z zasad, kt\u00f3re odr\u00f3\u017cniaj\u0105 RKK od Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego. Na jej z\u0142amanie nie chcia\u0142 si\u0119 zgodzi\u0107 minister Zbigniew Ziobro.", "id": 989837, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9565261,kosciol-wygrywa-z-panstwem-beda-udzielac-jednoplciowych-slubow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 wygrywa z pa\u0144stwem. B\u0119d\u0105 udziela\u0107 jednop\u0142ciowych \u015blub\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:25:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SURktkuTURBXy8zYTMwNmFiNS0xZTE4LTQxYTEtOWZkMC02ZjI3ZmU3MmQxMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny mieszka\u0144 w Polsce b\u0119d\u0105 nadal ros\u0142y w szybkim tempie w najbli\u017cszych miesi\u0105cach. Wzrost na rynku pierwotnym i wt\u00f3rnym w III i IV kwartale ustabilizuje si\u0119 na poziomie zbli\u017conym do 10 proc., je\u015bli utrzymaj\u0105 si\u0119 obecne warunki makroekonomiczne - prognozuj\u0105 ekonomi\u015bci Polskiego Instytutu Ekonomicznego.", "id": 989432, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9565242,czy-ceny-mieszkan-w-polsce-w-najblizszych-miesiacach-beda-rosly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy ceny mieszka\u0144 w Polsce w najbli\u017cszych miesi\u0105cach b\u0119d\u0105 ros\u0142y?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:24:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wJkktkuTURBXy82MTE0ZjRjZC0xMDJlLTQzZWItYTFkYy05OGE1ZDZhOTc4YTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sztuczna inteligencja jest coraz lepsza w diagnozowaniu patologii zdrowotnych, w tym r\u00f3wnie\u017c chor\u00f3b uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia. Z najnowszej naukowej publikacji wynika, \u017ce mo\u017ce wykry\u0107 ryzyko zawa\u0142u serca nawet z 10-letnim wyprzedzeniem. Ju\u017c zaraz jej mo\u017cliwo\u015bci maj\u0105 zosta\u0107 w\u0142\u0105czone do lekarskiej praktyki.", "id": 989433, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9565234,wykorzystanie-ai-do-wykrywania-zagrozenia-zawalem-serca.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI mo\u017ce ostrzec Ci\u0119 przed zawa\u0142em serca nawet z... 10-letnim wyprzedzeniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:18:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/unektkuTURBXy8wMDZhYjZlNi0xOTc3LTQxNWEtODFmMS1hOGFmM2VmMWFlNWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ju\u017c nied\u0142ugo na polskim niebie b\u0119dzie mo\u017cna obserwowa\u0107 niezwyk\u0142e widowisko. Po pi\u0119knych zorzach, teraz przyjdzie czas na prawdziwy atak meteor\u00f3w, od kt\u00f3rych na niebie a\u017c si\u0119 zaroi. Wielkim krokami zbli\u017ca si\u0119 bowiem kulminacja, czyli noc perseid\u00f3w. Kiedy i gdzie szykowa\u0107 si\u0119 na prawdziwy pokaz?", "id": 989434, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9565214,niezwykle-widowisko-na-niebie-gdzie-i-kiedy-zobaczymy-wielki-roj-pers.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e widowisko na niebie. Gdzie i kiedy zobaczymy wielki r\u00f3j Perseid\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T09:00:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z-1ktktTURBXy9lYWEyZThmYi0yNGZjLTQwZjYtYWRhYi0zMGU0MGRkZjc1YjkucG5nkZMFzQEdzKA\" />W ostatnich miesi\u0105cach w Polsce coraz g\u0142o\u015bniej m\u00f3wi si\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci skr\u00f3cenia tygodnia pracy do czterech dni lub ograniczenia go do 35 godzin tygodniowo. Minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k, zapowiedzia\u0142a, \u017ce chcia\u0142aby wprowadzi\u0107 te zmiany jeszcze przed ko\u0144cem obecnej kadencji Sejmu. Jednak jak taki system wp\u0142ynie na prac\u0119 w nocy? Przyjrzyjmy si\u0119 bli\u017cej tej kwestii.", "id": 988991, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9565207,4-dniowy-system-pracy-a-praca-w-nocy-szykuje-sie-rewolucja-w-kodeksie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4-dniowy system pracy a praca w nocy. Szykuje si\u0119 rewolucja w kodeksie pracy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T08:32:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AvUktkuTURBXy82OTM4OTBiNi0wNDNiLTRmYmQtYmEzZS04ZjIwMTVlOTQwZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska planuje zmiany w op\u0142atach za rejestracj\u0119 samochod\u00f3w spalinowych. Wiceszef Ministerstwa Funduszy i Polityki Regionalnej, Jan Szyszko, poinformowa\u0142, \u017ce temat ten zostanie poddany kolejnej rewizji w ramach Krajowego Planu Odbudowy (KPO) w 2025 roku. W\u00f3wczas maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone op\u0142aty rejestracyjne dla samochod\u00f3w spalinowych, jednak rz\u0105d chce, aby nie obejmowa\u0142y one wszystkich pojazd\u00f3w.", "id": 988992, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9565192,oplaty-za-rejestracje-samochodow-spalinowych-znajda-sie-w-kolejnej-rew.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u0142aty za rejestracj\u0119 samochod\u00f3w spalinowych znajd\u0105 si\u0119 w kolejnej rewizji KPO w 2025 r. Znamy szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T08:16:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aJpktkuTURBXy9iY2Y1MzZhYi1hYzVkLTRmMzYtOTM4OC03YjVhMDIxNWMyZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny chc\u0105 pobudzi\u0107 rynek wewn\u0119trzny i zach\u0119ci\u0107 ludzi aby wydawali wi\u0119cej pieni\u0119dzy. Pekin og\u0142osi\u0142 20-etapowy plan dzia\u0142ania, kt\u00f3ry ma pobudzi\u0107 krajowy popyt, jednak zabrak\u0142o w nim zach\u0119t finansowych", "id": 989435, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9565254,chiny-chca-pobudzic-popyt-wewnetrzny-maja-na-to-20-pomyslow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny chc\u0105 pobudzi\u0107 popyt wewn\u0119trzny. Maj\u0105 na to 20 pomys\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T08:16:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jnBktkuTURBXy81OWJhZDQ4My05MGY1LTQ1YzAtYTdlYS02ZTZmMzA2ZjQ3ZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144ski atak l\u0105dowy w obwodzie kurskim zaskoczy\u0142 Rosjan i zmusi\u0142 do ewakuowania kolejnych miejscowo\u015bci. Rosjanie stracili te\u017c kontrol\u0119 nad kilkoma wsiami. Wiele wskazuje na to, \u017ce nie jest to kolejny, zwyk\u0142y rajd si\u0142 specjalnych, ale operacja, kt\u00f3ra ma zapobiec czemu\u015b o wiele gro\u017aniejszemu. Ukrai\u0144cy swym atakiem po prostu uprzedzili Rosjan.", "id": 988993, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9565179,misterny-plan-rosjan-legl-w-gruzach-atak-ukraincow-wywolal-poploch.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Misterny plan Rosjan leg\u0142 w gruzach. Atak Ukrai\u0144c\u00f3w wywo\u0142a\u0142 pop\u0142och", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:59:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mchktkuTURBXy8zNThmZjIxMy1kNjAzLTQ4YTYtOTAyMy04MDdlZTQ3ODM2YzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Filipiny, Kanada, USA i Australia rozpocz\u0119\u0142y w \u015brod\u0119 pierwsze wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim w celu zwi\u0119kszenia interoperacyjno\u015bci swoich si\u0142 zbrojnych - powiadomi\u0142y te kraje w o\u015bwiadczeniu. Chi\u0144ska armia zdecydowa\u0142a si\u0119 na informacyjn\u0105 odpowied\u017a, strasz\u0105c &quot;patrolem bojowym&quot; na tym akwenie.", "id": 988994, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9565175,wojska-usa-cwicza-na-morzu-poludniowochinskim-chiny-strasza-patrolem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojska USA \u0107wicz\u0105 na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. Chiny strasz\u0105 \"patrolem bojowym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:58:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZtSktktTURBXy9mMzllMmM1ZS0wZjdjLTQ0YzUtYjg3Ni01NWEwOWI0MDg4MDUucG5nkZMFzQEdzKA\" />W ostatnim czasie g\u0142\u00f3wnym motorem wzrostu gospodarczego Chin by\u0142 eksport, kt\u00f3ry r\u00f3wnowa\u017cy\u0142 s\u0142abo\u015b\u0107 rynku wewn\u0119trznego. Jednak motor nap\u0119dowy chi\u0144skiej gospodarki zaczyna traci\u0107 moc, bo eksport Chin w lipcu nie spe\u0142ni\u0142 oczekiwa\u0144", "id": 988995, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9565167,chinski-eksport-zaskakujaco-zwalnia-to-znak-ostrzegawczy-dla-gospodar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski eksport zaskakuj\u0105co zwalnia. To znak ostrzegawczy dla gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:51:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d0MktkuTURBXy8zNDg5ZDFlMi0zYWMyLTRkZjktYjVlMC04MGZhZDRlZTNjMDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w nie chce, by ich kraj wys\u0142a\u0142 do Izraela w\u0142asnych \u017co\u0142nierzy. To zdecydowana zmiana trendu i pierwszy taki przypadek od 10 lat - wynika z og\u00f3lnokrajowego sonda\u017cu, na kt\u00f3ry powo\u0142uje si\u0119 dziennik &quot;Washington Post&quot;. Wyborcy Republikan\u00f3w i Demokrat\u00f3w mocno si\u0119 mi\u0119dzy sob\u0105 pod tym wzgl\u0119dem r\u00f3\u017cni\u0105.", "id": 988996, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9565171,wojska-usa-w-izraelu-amerykanie-wyrazili-zdecydowane-zdanie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojska USA w Izraelu? Amerykanie wyrazili zdecydowane zdanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:22:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sgTktkuTURBXy9kMzdiNjNmZS0xZWM2LTQyOTktOTAzOC0xYjcwYTZhZThiZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 988997, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9565140,polacy-bija-rekordy-w-depopulacji-dzietnosc-nadal-nurkuje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy bij\u0105 rekordy w depopulacji. Dzietno\u015b\u0107 nadal nurkuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:18:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X-5ktkuTURBXy9lOGE4YzdkYy1mMDRlLTQ0YzUtOTE4Zi1iMjJlNzIwYjQ0OTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 988998, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9565135,ure-nie-obnizy-nam-rachunkow-za-prad-bo-zaszkodzi-to-koncernom-energe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "URE nie obni\u017cy nam rachunk\u00f3w za pr\u0105d, bo zaszkodzi to koncernom energetycznym?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T07:04:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PeVktkuTURBXy9lMzk1NTM4ZC1lNzc0LTQwNTgtYTA0NC0xNWI2NGFkYWFjMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dodatek do emerytury przys\u0142uguje za sprawowanie okre\u015blonej funkcji przez wymagany prawem okres w latach gromadzenia sk\u0142adek emerytalnych. Na przestrzeni ostatnich kilkunastu miesi\u0119cy uda\u0142o si\u0119 je wywalczy\u0107 stra\u017cakom (a\u017c 122 106 osoby) i so\u0142tysom. Teraz chc\u0105 go otrzymywa\u0107 \u0142awnicy (oko\u0142o 6000 os\u00f3b sprawuje t\u0105 funkcj\u0119). Przeciw nowemu dodatkowi jest Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. I swoj\u0105 opini\u0119 wyrazi\u0142a w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105.", "id": 988999, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9565068,nowe-dodatki-do-emerytury-udalo-sie-strazakom-258-zl-x-122-106-osob-udalo-soltysom-33636-zl-teraz-chca-lawnicy-rzad-jest-przeciw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dodatki do emerytury: Uda\u0142o si\u0119 stra\u017cakom (258 z\u0142 x 122 106 os\u00f3b). Uda\u0142o so\u0142tysom (336,36 z\u0142). Teraz chc\u0105 \u0142awnicy. Rz\u0105d jest przeciw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:46:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wF7ktkuTURBXy82OWRlMTQ3ZC04MTVlLTRlODItYWI4YS01OGRkNzg1MDU0NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Laureat Pokojowej Nagrody Nobla Muhammad Yunus stanie na czele tymczasowego rz\u0105du Bangladeszu \u2013 poda\u0142 w \u015brod\u0119 czasu lokalnego sekretarz prasowy prezydenta kraju Mohammeda Shahabuddina, cytowany przez AP. We wtorek prezydent rozwi\u0105za\u0142 parlament, a dzie\u0144 wcze\u015bniej premierka Hasina Wajed z\u0142o\u017cy\u0142a dymisj\u0119 i uciek\u0142a z kraju.", "id": 989000, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9565101,nowy-rzad-tymczasowy-w-bangladeszu-noblista-muhammad-yunus-stanie-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy rz\u0105d tymczasowy w Bangladeszu. Noblista Muhammad Yunus stanie na jego czele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:41:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/926ktkuTURBXy83NTE1MmMyNi00YTk5LTQ4OTEtOThhNi1lYzFiZDdmNWFmYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />ZUS: w czerwcu 2024 r. nauczycielskie \u015bwiadczenia kompensacyjne pobiera\u0142o 11,9 tys. os\u00f3b. 5230,48 z\u0142 to przeci\u0119tna wysoko\u015b\u0107 pomost\u00f3wki. \u015awiadczenie kompensacyjne ni\u017csze od pomost\u00f3wki o 1243,55 z\u0142. Liczba nauczycieli pobieraj\u0105cych to \u015bwiadczenie w czerwcu tego roku by\u0142a ni\u017csza ni\u017c przed rokiem, dwa i trzy lata temu w tym samym okresie.", "id": 989001, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9565098,523048-zl-to-przecietna-wysokosc-pomostowki-swiadczenie-kompensacyjn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "5230,48 z\u0142 to przeci\u0119tna wysoko\u015b\u0107 pomost\u00f3wki. \u015awiadczenie kompensacyjne ni\u017csze od pomost\u00f3wki o 1243,55 z\u0142. Liczba nauczycieli pobieraj\u0105cych to \u015bwiadczenie w czerwcu tego roku by\u0142a ni\u017csza ni\u017c przed rokiem, dwa i trzy lata temu w tym samym okresie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:30:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0pXktkuTURBXy9hYmIzM2M3Yi0wM2Y1LTQzNzktOGFkNS0wM2Y5YTExZDFjNGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pokolenie Z jest pierwszym wychowanym w bogatej Polsce, przez co jest mocno odrealnione w swoich oczekiwaniach i postrzeganiu \u015bwiata \u2013 powiedzia\u0142 prezes Zwi\u0105zku Przedsi\u0119biorc\u00f3w i Pracodawc\u00f3w Cezary Ka\u017amierczak. Jego zdaniem rynek pracy nauczy m\u0142odych pokory i poka\u017ce im, \u017ce bez ci\u0119\u017ckiej pracy nie da si\u0119 zarabia\u0107 du\u017cych pieni\u0119dzy.", "id": 989002, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9565099,prezes-zpp-pokolenie-z-ma-odrealnione-oczekiwania-to-pokolenie-boga.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes ZPP: Pokolenie Z ma odrealnione oczekiwania. To pokolenie \"bogaczy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:28:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AItktkuTURBXy82MTEzYzNjYS01NWM0LTQ5NjUtOThkMy04N2RjNjNkNmVlNzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Platforma X pozwa\u0142a we wtorek grup\u0119 reklamodawc\u00f3w, twierdz\u0105c, \u017ce &quot;ich masowy bojkot&quot; pozbawi\u0142 platform\u0119 X miliard\u00f3w dol. przychod\u00f3w \u2013 poda\u0142a agencja AP. &quot;Teraz jest wojna\u201d \u2013 skomentowa\u0142 w\u0142a\u015bciciel X, miliarder Elon Musk.", "id": 989003, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9565097,musk-pozywa-reklamodawcow-powod-masowy-bojkot-platformy-x.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk pozywa reklamodawc\u00f3w. Pow\u00f3d? Masowy bojkot platformy X", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T05:07:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCuktktTURBXy80NTUxMjU4Yi04MWI4LTRjMDYtOTY3OC00ZjIyOGEyYzBmYjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Mamy wci\u0105\u017c niespokojn\u0105 sytuacj\u0119 na rynkach finansowych na \u015bwiecie. Wtorkowe odbicie po poniedzia\u0142kowych pot\u0119\u017cnych spadkach raczej si\u0119 nie uda\u0142o i rynek ju\u017c zamierza\u0142 powr\u00f3ci\u0107 do spadk\u00f3w, kiedy to pojawi\u0142 si\u0119 wiceprezes japo\u0144skiego banku centralnego i zastosowa\u0142 tak zwan\u0105 interwencj\u0119 s\u0142own\u0105, kt\u00f3ra chyba podzia\u0142a\u0142a. Tak to przynajmniej wygl\u0105da w tej chwili. Nowy dzie\u0144 na gie\u0142dach europejskich powinien wi\u0119c rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 wzrostami.", "id": 989004, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9565082,dziwny-wzrost-bezrobocia-w-polsce-i-mozliwa-sprzedaz-tvn-poranny-brie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziwny wzrost bezrobocia w Polsce i mo\u017cliwa sprzeda\u017c TVN [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YTrktkuTURBXy9jZjAxZGYzMC0xYmI1LTQ1MmEtYTQyMy01MTJmNjc1NWQ4NTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dane NBP sugeruj\u0105, \u017ce na rynku pierwotnym wyst\u0119puje deficyt ma\u0142ych mieszka\u0144. Warto nieco bli\u017cej i dok\u0142adniej przyjrze\u0107 si\u0119 temu tematowi.", "id": 989005, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9564610,brak-malych-mieszkan-w-polsce-czy-to-mit.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brak ma\u0142ych mieszka\u0144 w Polsce. Czy to mit?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T04:15:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VgtktkuTURBXy8yNmE0MDU0ZS05NzJjLTRjMDgtODA1Mi01MTBiYTg1NTJjOTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przygotowania do defilady z okazji \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego trwaj\u0105 w najlepsze. \u017bo\u0142nierze \u0107wicz\u0105 i prezentuj\u0105 najlepszy sprz\u0119t, jakim dysponuj\u0105. Na wrzuconych przez 20. Brygad\u0119 Zmechanizowan\u0105 zdj\u0119ciach mo\u017cemy dostrzec polskie czo\u0142gi K2. Jest jeden szczeg\u00f3\u0142, kt\u00f3ry wyr\u00f3\u017cnia te wozy na tle innych. Jest nim kamufla\u017c.", "id": 989006, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9565070,wojsko-pokazalo-czolgi-k2-sa-bardziej-polskie-nich-dotychczas.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko pokaza\u0142o czo\u0142gi K2. S\u0105 bardziej polskie nich dotychczas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T00:53:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hSGktkuTURBXy82MWY3MzQ4Mi00YTllLTRlOWItYjA0OC1iNTMzYmIzMmMxMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dodatek do emerytury przys\u0142uguje za sprawowanie okre\u015blonej funkcji. Otrzymuj\u0105 go obecnie stra\u017cacy i so\u0142tysi. Chc\u0105 go otrzymywa\u0107 \u0142awnicy. Przeciw jest Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 987874, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9565068,rzad-przeciwny-nowemu-dodatkowi-do-emerytury-inni-maja-od-258-zl-do-33636-zl-miesiecznie-do-emerytury.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przeciwny nowemu dodatkowi do emerytury. Inni maj\u0105 od 258 z\u0142 do 336,36 z\u0142 miesi\u0119cznie do emerytury", "user": null, "vote": 0}]