[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T22:00:01+00:00", "description": "", "id": 742102, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bog-nie-wodzi-na-pokuszenie-nie-prowadzi-nikogo-do-zla-moze-natomiast-poddawac-probie-nasza-wiernosc,2847968", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/6c410c46acfcb86087360319961055cf/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_251688830_XL.jpg", "title": "B\u00f3g \"nie wodzi na pokuszenie\", nie prowadzi nikogo do z\u0142a. Mo\u017ce natomiast poddawa\u0107 pr\u00f3bie nasz\u0105 wierno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T12:49:49+00:00", "description": "", "id": 739149, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jej-piekno-zapiera-dech-w-piersiach-zobacz-jedna-z-najbardziej-niezwyklych-polskich-cerkwi-wideo,2847923", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/4f6bc2420016aa126d66e866b8447532/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanietytyty.JPG", "title": "Jej pi\u0119kno zapiera dech w piersiach. Zobacz jedn\u0105 z najbardziej niezwyk\u0142ych polskich cerkwi [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T12:31:00+00:00", "description": "", "id": 738592, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ponad-550-uczestnikow-pielgrzymki-do-mekki-zmarlo-z-powodu-upalow,2847821", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/65da0880c165bc7665332c50066ea8e1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_12179977_XL.jpg", "title": "Ponad 550 uczestnik\u00f3w pielgrzymki do Mekki zmar\u0142o z powodu upa\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T12:20:43+00:00", "description": "", "id": 739150, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ile-zarabiaja-ksieza-ksiadz-z-osiedla-podal-konkretna-kwote,2847887", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/cf73f71e9db8150dc39d62d6ea0abdd9/jpg/deon/rss-thumbnail/kzo_20240619124104.jpg", "title": "Ile zarabiaj\u0105 ksi\u0119\u017ca? \"Ksi\u0105dz z osiedla\" poda\u0142 konkretn\u0105 kwot\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T11:23:09+00:00", "description": "", "id": 738593, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ke-objela-procedura-nadmiernego-deficytu-polske-i-szesc-krajow-istotne-czynniki,2847794", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/3f7b29c9608c22788b55bb2c69359149/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11421743.jpg", "title": "KE obj\u0119\u0142a procedur\u0105 nadmiernego deficytu Polsk\u0119 i sze\u015b\u0107 kraj\u00f3w. \u201eIstotne czynniki\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T11:10:12+00:00", "description": "", "id": 738594, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/zyciodajne-tchnienie-medytacje-dla-przebodzcowanych-przemyslawa-gwadery-sj,2847731", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/c631fb85343896ab1cd937ca24f40aee/jpg/deon/rss-thumbnail/marcos-paulo-prado-LlrQF5JFRIs-unsplash_20240619111547.jpg", "title": "\"\u017byciodajne tchnienie\". Medytacje dla przebod\u017acowanych Przemys\u0142awa Gwadery SJ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T11:00:00+00:00", "description": "", "id": 738595, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/podlaskie-malzenstwo-ukradlo-relikwiarz-z-relikwiami-bl-ks-jerzego-popieluszki,2847776", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/20b363e5349e59ccd85987e12b35d8c3/jpg/deon/rss-thumbnail/53785141711_3ba9541240_o.jpg", "title": "Podlaskie/ Ma\u0142\u017ce\u0144stwo ukrad\u0142o relikwiarz z relikwiami b\u0142. ks. Jerzego Popie\u0142uszki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T10:27:46+00:00", "description": "", "id": 738059, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/krzysztof-zanussi-chrzescijanstwo-wola-o-nowego-swietego-franciszka,2847632", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/c4878c01027afc00196d5095a465df48/jpg/deon/rss-thumbnail/Zanussi_20240619103927.jpg", "title": "Krzysztof Zanussi: Chrze\u015bcija\u0144stwo wo\u0142a o nowego \u015bwi\u0119tego Franciszka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T10:05:50+00:00", "description": "", "id": 738060, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-najstarszy-kaplan-w-archidiecezji-przemyskiej-dozyl-sedziwego-wieku,2847527", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/3df186f627a2a0b43ed96f0fb6d153eb/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(20).png", "title": "Nie \u017cyje najstarszy kap\u0142an w archidiecezji przemyskiej. Do\u017cy\u0142 s\u0119dziwego wieku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T10:05:44+00:00", "description": "", "id": 738061, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/a-gdyby-tak-poddac-sie-ocenie,2847524", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/6947a7b2c5f6084bb76bdf4b28802d83/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_126291522_XL.jpg", "title": "A gdyby tak podda\u0107 si\u0119 ocenie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T10:00:00+00:00", "description": "", "id": 738062, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/krotko-i-czesto-jak-polacy-planuja-wakacyjne-wyjazdy-w-tym-roku,2847605", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/59eebc8c3d41e301bcd07a549b855c9a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_12254914_XL.jpg", "title": "Kr\u00f3tko i cz\u0119sto. Jak Polacy planuj\u0105 wakacyjne wyjazdy w tym roku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T10:00:00+00:00", "description": "", "id": 738063, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/lekkostrawna-zupa-cebulowa-bez-miesa-receptura-prosto-z-francji-przepis,2847383", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/b379038c3e0619fe55fe50aa7c8de46b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_9126733_XL.jpg", "title": "Lekkostrawna zupa cebulowa bez mi\u0119sa. Receptura prosto z Francji [PRZEPIS]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T09:47:17+00:00", "description": "", "id": 738064, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ukryli-pod-grzadkami-pomidorow-ponad-40-zwlok-dzieci-sasiedzi-widzieli-jak-kazdego-dnia-ich-pociechom-ubywa-towarzyszy-z,2847431", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/e3931ac0ac64be9c6567284fa28c4e3c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_119450028_XL.jpg", "title": "Ukryli pod grz\u0105dkami pomidor\u00f3w ponad 40 zw\u0142ok dzieci. S\u0105siedzi widzieli, jak ka\u017cdego dnia ich pociechom ubywa towarzyszy zabaw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T09:00:00+00:00", "description": "", "id": 737755, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/post-pobudza-komorki-antyrakowe-guzy-zuzywaja-duzo-skladnikow-odzywczych,2847251", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/be1b25a038bafaa5c1564c2e652d22c6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_240556502_XL.jpg", "title": "Post pobudza kom\u00f3rki antyrakowe. \"Guzy zu\u017cywaj\u0105 du\u017co sk\u0142adnik\u00f3w od\u017cywczych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:58:48+00:00", "description": "", "id": 738065, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/sprzeciw-kep-ws-zmian-dotyczacych-lekcji-religii-powinny-zostac-dokonane-na-drodze-porozumienia,2847272", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/bf399b7f33cced511ce5db8d50724b21/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_150032944_XL.jpg", "title": "Sprzeciw KEP ws. zmian dotycz\u0105cych lekcji religii: Powinny zosta\u0107 dokonane na drodze porozumienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:43:15+00:00", "description": "", "id": 737756, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-bp-wazny-w-diecezji-sosnowieckiej-powstana-dwie-komisje-ds-wyjasnienia-skandali-z-udzialem-duchownych,2847053", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/555ce72a2455692357467e9917b9da10/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanie3456.JPG", "title": "[PILNE] Bp Wa\u017cny: W diecezji sosnowieckiej powstan\u0105 dwie komisje ds. wyja\u015bnienia skandali z udzia\u0142em duchownych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:27:00+00:00", "description": "", "id": 737757, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/-jana-chrzciciela-lekcja-o-tozsamosci,2847176", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/4699eadcdb561832c65e588ae8111f8b/jpg/deon/rss-thumbnail/Chrzciciel.jpg", "title": "Jana Chrzciciela lekcja o to\u017csamo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T07:57:49+00:00", "description": "", "id": 737501, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/krakow-innowacyjny-zabieg-w-szpitalu-jana-pawla-ii-lekarze-usuneli-arytmie-serca,2847026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/11c732838cd18a36d83f0507598b3ca3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_371640810_XL.jpg", "title": "Krak\u00f3w: Innowacyjny zabieg w szpitalu Jana Paw\u0142a II. Lekarze usun\u0119li arytmi\u0119 serca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T07:45:00+00:00", "description": "", "id": 737502, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-niech-ks-michal-rapacz-bedzie-dla-was-wzorem-wiernosci,2847038", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/93a8a63808c937197388815dccaccd03/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11421601.jpg", "title": "Papie\u017c: niech ks. Micha\u0142 Rapacz b\u0119dzie dla was wzorem wierno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T07:35:00+00:00", "description": "", "id": 737503, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/moj-mozg-lepiej-dziala-pod-presja-ale-moje-cialo-nie,2846993", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/6/26/0be3bb123491242d379fa4e379a629e3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_401266164_XL.jpg", "title": "M\u00f3j m\u00f3zg lepiej dzia\u0142a pod presj\u0105, ale moje cia\u0142o nie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T07:30:00+00:00", "description": "", "id": 737504, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-jesli-wersety-psalmow-przemawiaja-do-naszego-serca-powtarzajmy-je-i-modlmy-sie-nimi,2846996", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/2c13dc40eedd2ecb680fd55d93263b29/jpg/deon/rss-thumbnail/EF9Q9723.jpg", "title": "Papie\u017c: Je\u015bli wersety Psalm\u00f3w przemawiaj\u0105 do naszego serca, powtarzajmy je i m\u00f3dlmy si\u0119 nimi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T06:42:18+00:00", "description": "", "id": 737298, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-bazylice-sw-piotra-w-watykanie-swiecenia-biskupie-przyjmie-ks-pral-krzysztof-nykiel,2846972", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/19/28645e5e6d6554a599cfc85798142bc7/jpg/deon/rss-thumbnail/IMG_4091-1-1-1068x923_20240619064536.jpg", "title": "W Bazylice \u015bw. Piotra w Watykanie \u015bwi\u0119cenia biskupie przyjmie ks. pra\u0142. Krzysztof Nykiel", "user": null, "vote": 0}]