[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T21:42:00+00:00", "description": "<img alt=\"Znicz olimpijski uni\u00f3s\u0142 si\u0119 nad Pary\u017cem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5020388-znicz-olimpijski-zaplonal-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podnios\u0142y moment.", "id": 937783, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-marie-jose-perec-i-teddy-riner-zapalili-znicz-olimpijski_sto20020489/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znicz olimpijski uni\u00f3s\u0142 si\u0119 nad Pary\u017cem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T20:33:00+00:00", "description": "<img alt=\"T\u0119 scen\u0119 zna ka\u017cdy fan kina\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9909197-thomas-daley-helen-glover-na-ceremonii-otwarcia-igrzysk-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjczycy odtworzyli ikoniczny moment.", "id": 937499, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/thomas-daley-i-helen-glover-odtworzyli-scene-z-filmu-titanic-podczas-ceremonii-otwarcia_sto20021425/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0119 scen\u0119 zna ka\u017cdy fan kina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T20:03:00+00:00", "description": "<img alt=\"Polski artysta jedn\u0105 z gwiazd ceremonii otwarcia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9956243-jakub-jozef-orlinski-na-ceremonii-otwarcia-ph8020174/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski wk\u0142ad w show w Pary\u017cu.", "id": 937498, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-jakub-jozef-orlinski-zaspiewal-na-ceremonii-otwarcia.-kim-jest_sto20021427/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski artysta jedn\u0105 z gwiazd ceremonii otwarcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T19:42:00+00:00", "description": "<img alt=\"Bia\u0142o-czerwona flaga pop\u0142yn\u0119\u0142a Sekwan\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-778120-reprezentanci-polski-w-paryzu-ph8020162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reprezentacja Polski pokaza\u0142a si\u0119 \u015bwiatu.", "id": 937160, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-polscy-sportowcy-zaprezentowali-sie-w-defiladzie-podczas-ceremonii-otwarcia_sto20021401/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142o-czerwona flaga pop\u0142yn\u0119\u0142a Sekwan\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T19:02:29+00:00", "description": "<img alt=\"Tak wygl\u0105daj\u0105 pokoje w wiosce olimpijskiej\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-284267-pokoj-w-wiosce-olimpijskiej-w-paryzu-ph8020125/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkaj\u0105 w niej tysi\u0105ce sportowc\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata.", "id": 937501, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/tak-wygladaja-pokoje-w-wiosce-olimpijskiej-lozka-z-tektury-st8020068?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105daj\u0105 pokoje w wiosce olimpijskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T18:59:17+00:00", "description": "<img alt=\"Brodka w ho\u0142dzie powsta\u0144com warszawskim. Zobacz koncert w Parku Wolno\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5093989-brodka-koncert-w-muzeum-ph8020139/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na TVN24 GO.", "id": 937500, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/opinie-i-wydarzenia-odcinki,16593/odcinek-4562,S00E4562,1420776?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brodka w ho\u0142dzie powsta\u0144com warszawskim. Zobacz koncert w Parku Wolno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T18:26:05+00:00", "description": "<img alt=\"Lady Gaga za\u015bpiewa\u0142a francuski szlagier\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9055451-lady-gaga-w-trakcie-ceremonii-otwarcia-ph8020108/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za nami pierwsza niespodzianka muzyczna w Pary\u017cu.", "id": 936778, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-lady-gaga-wystapila-na-ceremonii-otwarcia.-co-zaspiewala_sto20021414/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lady Gaga za\u015bpiewa\u0142a francuski szlagier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T17:29:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wyj\u0105tkowy spektakl w Pary\u017cu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-521275-26-1930-eurosport-cl-0017-ph8020062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja na \u017cywo.", "id": 936372, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/liveevent.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyj\u0105tkowy spektakl w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T17:10:37+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5040749-joe-biden-ph8020005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Stawiski i Marcin Wrona o rezygnacji Joe Bidena z walki o Bia\u0142y Dom.", "id": 936373, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-127,S00E127,1420759?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Powiedzieli: nie chcemy Bidena\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T17:02:00+00:00", "description": "<img alt=\"O co kr\u00f3lik Bugs zapyta\u0142 Anit\u0119 W\u0142odarczyk?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8733256-krolik-bugs-rozmawial-z-anita-wlodarczyk/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Takiej rozmowy przed igrzyskami jeszcze nie by\u0142o.", "id": 936374, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-krolik-bugs-przeprowadzil-rozmowe-z-anita-wlodarczyk_sto20021183/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O co kr\u00f3lik Bugs zapyta\u0142 Anit\u0119 W\u0142odarczyk?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T16:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105dne godziny dla zawieszonej Polki. Wa\u017cy si\u0119 jej udzia\u0142 w igrzyskach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7942980-dorota-borowska-ph8007998/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Dorota jest niewinna i przedstawia na to dowody\".", "id": 936375, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kajakarstwo-1/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-dorota-borowska-zawieszona.-w-sobote-ma-zapasc-decyzja-w-sprawie-jej-startu_sto20021361/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105dne godziny dla zawieszonej Polki. Wa\u017cy si\u0119 jej udzia\u0142 w igrzyskach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T15:40:00+00:00", "description": "<img alt=\"Snoop Dogg poni\u00f3s\u0142 ogie\u0144 olimpijski w Pary\u017cu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3833838-snoop-dogg-wzial-udzial-w-sztafecie-olimpijskiej/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przeszed\u0142 z pochodni\u0105 ulicami Saint-Denis.", "id": 935828, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/snoop-dogg-niosl-ogien-w-sztafecie-olimpijskiej-przed-ceremonia-otwarcia-w-paryzu_sto20021327/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Snoop Dogg poni\u00f3s\u0142 ogie\u0144 olimpijski w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T15:19:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3772368-linette-drv-ph8019934/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Nasz life saver!\".", "id": 935826, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/aniol-rafal-uratowal-igrzyska-polskim-tenisistkom_sto20021329/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Anio\u0142 Rafa\u0142\" uratowa\u0142 igrzyska polskim tenisistkom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T14:40:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8365314-boguslaw-kamola-powstancy-magdy-lucyan-ph8019859/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Moje pierwsze zetkni\u0119cie z kana\u0142em by\u0142o straszliwe - m\u00f3wi Bogus\u0142aw Kamola, kt\u00f3ry walczy\u0142 w powstaniu.", "id": 935350, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/powstancy-rozmowy-magdy-lucyan-odcinki,217399/odcinek-14,S00E14,1415418?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Traci\u0142em koleg\u00f3w w dramatycznych okoliczno\u015bciach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T11:06:00+00:00", "description": "<img alt=\"Historyczny fina\u0142 dla Linette. Fr\u0119ch by\u0142a bezradna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3431882-magda-linette-wygrala-turniej-w-pradze-ph8019581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poznanianka wygra\u0142a trzeci w karierze turniej WTA Tour.", "id": 934084, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-praga/2024/magda-linette-magdalena-frech-wynik-na-zywo-i-relacja-live-wta-250-praga_sto20021207/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyczny fina\u0142 dla Linette. Fr\u0119ch by\u0142a bezradna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T10:39:46+00:00", "description": "<img alt=\"Gandalf, Pocahontas i Spider-Man. Z kim uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 pos\u0142owie?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9940210-sejmwita-ph8019546/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Radomir Wit w Sejmie.", "id": 933777, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/sejm-wita-odcinki,404598/odcinek-172,S00E172,1420740?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gandalf, Pocahontas i Spider-Man. Z kim uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 pos\u0142owie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T10:36:17+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9855052-hubert-hurkacz-nie-zagra-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz Majewski o decyzji Huberta Hurkacza.", "id": 933776, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/tomasz-majewski-o-decyzji-huberta-hurkacza-ktory-nie-wystapi-na-igrzyskach-w-paryzu.-co-powiedzial_sto20021234/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czasami trzeba my\u015ble\u0107 o swojej karierze, czasami zagra\u0107 zespo\u0142owo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T09:54:17+00:00", "description": "<img alt=\"Polak zawieszony przed igrzyskami. Kuriozalny pow\u00f3d \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7404302-mateusz-rudyk-co-z-jego-wystepem-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szykuj\u0105cy si\u0119 do startu w igrzyskach polski kolarz torowy Mateusz Rudyk zosta\u0142 tymczasowo zawieszony przez Mi\u0119dzynarodow\u0105 Uni\u0119 Kolarsk\u0105 (UCI).", "id": 933775, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo-torowe/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/mateusz-rudyk-zawieszony-przed-igrzyskami.-kolarz-torowy-to-nasza-szansa-medalowa_sto20021219/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak zawieszony przed igrzyskami. Kuriozalny pow\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T09:15:37+00:00", "description": "<img alt=\"Pary\u017c w deszczu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-616720-paryz-skapany-w-deszczu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wieczorem odb\u0119dzie si\u0119 ceremonia otwarcia igrzysk olimpijskich.", "id": 933417, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/ceremonia-otwarcia-igrzysk.-deszcz-w-paryzu-jakie-prognozy-pogody-na-wieczor_sto20021138/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c w deszczu. \"Mo\u017ce popsu\u0107 \u015bwi\u0119to\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T07:44:00+00:00", "description": "<img alt=\"Afera szpiegowska na igrzyskach. Wyrok s\u0105du i nag\u0142e usuni\u0119cia \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1614862-bev-priestman-odsunieta-od-prowadzenia-kobiecej-reprezentacji-kanady/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kanadyjski Komitet Olimpijski odes\u0142a\u0142 do domu trzy osoby,  tym selekcjonerk\u0119 pi\u0142karskiej reprezentacji kobiet.", "id": 933144, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/trener-kobiecej-reprezentacji-kanady-podgladal-trening-rywalek.-zostal-wyrzucony-z-igrzysk_sto20021119/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera szpiegowska na igrzyskach. Wyrok s\u0105du i nag\u0142e usuni\u0119cia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T06:21:45+00:00", "description": "<img alt=\"Urwa\u0142 jej si\u0119 film, a\u017c nagle us\u0142ysza\u0142a, \u017ce kto\u015b zamyka za sob\u0105 drzwi. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4827513-2507pigulka-ph8018791/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co robi z nami pigu\u0142ka gwa\u0142tu? Reporta\u017c Katarzyny Rosiewicz.", "id": 932959, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/tylko-w-tvn24-go-odcinki,283316/odcinek-4464,S00E4464,1420734?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urwa\u0142 jej si\u0119 film, a\u017c nagle us\u0142ysza\u0142a, \u017ce kto\u015b zamyka za sob\u0105 drzwi. \"Musia\u0142am si\u0119 nauczy\u0107 \u017cy\u0107 ze sob\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T06:19:24+00:00", "description": "<img alt=\"Pytanie o medale Polak\u00f3w w Pary\u017cu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4715467-tomasz-majewski-o-szansach-medalowych-polakow/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz Majewski by\u0142 go\u015bcie Agaty Adamek w \"Jeden na jeden\".", "id": 932796, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-pytanie-o-medale-polakow.-zaskakujaca-odpowiedz-tomasza-majewskiego_sto20021121/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pytanie o medale Polak\u00f3w w Pary\u017cu. \"B\u0119dzie bardzo trudno\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T05:29:10+00:00", "description": "<img alt=\"Polacy w roli faworyt\u00f3w, ale musz\u0105 uwa\u017ca\u0107. Oni mog\u0105 im zagrozi\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3486369-polscy-siatkarze-chca-wreszcie-medalu-olimpijskiego/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejne igrzyska i kolejna wielka szansa reprezentacji Polski siatkarzy.", "id": 932797, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/polscy-siatkarze-faworytami-do-medalu-olimpijskiego.-jakie-druzyny-moga-najbardziej-im-zagrozic_sto20020193/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy w roli faworyt\u00f3w, ale musz\u0105 uwa\u017ca\u0107. Oni mog\u0105 im zagrozi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T05:01:25+00:00", "description": "<img alt=\"Poniesie polsk\u0105 flag\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9151837-przemyslaw-zamojski-chorazym-polskiej-reprezentacji/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przemys\u0142aw Zamojski o najwa\u017cniejszym starcie w \u017cyciu.", "id": 932610, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka-3x3/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/przemyslaw-zamojski-chorazy-olimpijskiej-reprezentacji-polski-przygotowujemy-sie-do-najwazniejszego-startu-w-zyciu_sto20021047/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poniesie polsk\u0105 flag\u0119. \"Powiedzia\u0142bym takiej osobie, \u017ceby popuka\u0142a si\u0119 w czo\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T04:43:20+00:00", "description": "<img alt=\"Tajemnicze wycofanie si\u0119 rywalki \u015awi\u0105tek. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6081886-jelena-rybakina-byla-faworytka-do-medalu-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zagadka dotycz\u0105ca wycofania si\u0119 Jeleny Rybakiny z turnieju olimpijskiego w Pary\u017cu rozwi\u0105zana.", "id": 932612, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/jelena-rybakina-wycofala-sie-z-turnieju-olimpijskiego-w-paryzu.-lekarze-kategorycznie-zabronili_sto20021015/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze wycofanie si\u0119 rywalki \u015awi\u0105tek. \"Lekarze zabronili\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T04:25:21+00:00", "description": "<img alt=\"Liczymy polskie medale. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5361349-nasze-nadzieje-na-medale-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jakie szanse? Ile medali? Kto bohaterem? Kto zaskoczeniem?", "id": 932611, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-kto-da-polsce-medal-mozemy-poprawic-wynik-z-tokio_sto20020892/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczymy polskie medale. \"Mo\u017cemy poprawi\u0107 wynik z Tokio\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T04:21:26+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017co zagadek, na koniec zap\u0142onie znicz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1468758-paryz-czeka-na-otwarcie-igrzysk/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odliczamy ostatnie godziny do zapalenia znicza olimpijskiego w Pary\u017cu.", "id": 932613, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/program-ceremonii-otwarcia-w-piatek-26-lipca-2024-gdzie-ogladac-transmisje_sto20020998/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017co zagadek, na koniec zap\u0142onie znicz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T03:30:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-876748-akcja-ratownicza-w-kopalni-rydultowy-ph7999456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do wstrz\u0105su dosz\u0142o 12 lipca, dw\u00f3ch g\u00f3rnik\u00f3w zosta\u0142o pod ziemi\u0105.", "id": 932609, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/tylko-w-tvn24-go-odcinki,283316/odcinek-4463,S00E4463,1419947?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"By\u0142y krzyki, a zaraz potem: \u017cyj\u0119!\". Ratownicy zdradzili kulisy dramatycznej akcji w kopalni Rydu\u0142towy", "user": null, "vote": 0}]