[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T17:15:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t_JktkuTURBXy8yMDI3Yjc0MS1kNThkLTRlYjktYjU3Yi04ZjEzODdmMzYyMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chocia\u017c pandemia spowodowa\u0142a gwa\u0142towny spadek przychod\u00f3w, zu\u017cycia i wydatk\u00f3w na paliwo w bran\u017cy lotniczej, w 2022 r. wszystkie te wska\u017aniki odbi\u0142y. W 2023 r. zu\u017cycie paliwa lotniczego by\u0142o ju\u017c na poziomie sprzed pandemii, a w 2024 r. b\u0119dzie wi\u0119ksze. A co z cen\u0105 paliwa?", "id": 936543, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9554118,ile-linie-lotnicze-wydaja-na-paliwo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile linie lotnicze wydaj\u0105 na paliwo?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T17:15:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2EWktkuTURBXy8zYmEwY2JhOS1lNzY3LTQ0MjctYmYzYy00ZGVkYmYxYTY4MjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gracja, kt\u00f3rej doch\u00f3d narodowy w du\u017cej mierze zale\u017cy od bran\u017cy turystycznej, chc\u0105 powstrzymania niszczycielskiego t\u0142umu. Tego lata ulice greckich miast na licznych wyspach zape\u0142ni\u0105 si\u0119 milionami turyst\u00f3w. Jednak nie wszyscy wyspiarze s\u0105 z tego zadowoleni.", "id": 936544, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9554113,przez-turystow-nie-bedzie-wina-grecy-maja-dosc-nie-chca-turystow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez turyst\u00f3w nie b\u0119dzie wina? Grecy maj\u0105 do\u015b\u0107. Nie chc\u0105 turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T16:22:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GfbktkuTURBXy9hNDc2OGE4YS1mZjQwLTQ0ZGEtYmI0YS0xMWE0NDhlNDgyMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przed spotkaniem ministr\u00f3w finans\u00f3w G20 i prezes\u00f3w bank\u00f3w centralnych w Brazylii Oxfam International opublikowa\u0142 swoj\u0105 najnowsz\u0105 analiz\u0119. Czytamy w niej, \u017ce maj\u0105tek 1 proc. najbogatszych os\u00f3b na \u015bwiecie wzr\u00f3s\u0142 o 42 biliony dolar\u00f3w w ci\u0105gu ostatnich dziesi\u0119ciu lat. To jest prawie 34 razy wi\u0119cej, ni\u017c wynosi maj\u0105tek 50 proc. najubo\u017cszych ludzi na \u015bwiecie.", "id": 936055, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9554112,przez-ostatnia-dekade-1-proc-najbogatszych-ludzi-wzbogacil-sie-obsce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez ostatni\u0105 dekad\u0119 1 proc. najbogatszych ludzi wzbogaci\u0142 si\u0119 \u201eobscenicznie\u201d. Czy rz\u0105dy s\u0105 gotowe na opodatkowanie ultrazamo\u017cnych?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T16:21:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/td1ktkuTURBXy82MDkyNmJmMy1hODQwLTQzZTMtOTdkNy0xMDU5YzUwMzBlMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 stycznia zlikwidowana ma zosta\u0107 sk\u0142adka zdrowotna dla przedsi\u0119biorc\u00f3w od sprzeda\u017cy aktyw\u00f3w trwa\u0142ych - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek Sejmie minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "id": 936056, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9554114,skladka-zdrowotna-dla-przedsiebiorcow-jest-decyzja-sejmu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sk\u0142adka zdrowotna dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Jest decyzja Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T16:15:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MIHktkuTURBXy81NTVkOTI3My0xMDkxLTQ5OGMtOGNmZS1mMWMyYzc4Yzk5M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm uchwali\u0142 w pi\u0105tek nowelizacj\u0119 ustawy w sprawie &quot;renty wdowiej&quot;. W g\u0142osowaniu przyj\u0119to rz\u0105dowe poprawki, kt\u00f3re przewiduj\u0105, \u017ce drugie \u015bwiadczenie b\u0119dzie wyp\u0142acane w wysoko\u015bci 25 proc. od 1 stycznia 2027 r. Nowela trafi teraz do Senatu.", "id": 936057, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9554111,renta-wdowia-bedzie-okrojona-sejm-uchwalil-nowelizacje-ustawy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia b\u0119dzie okrojona. Sejm uchwali\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T16:04:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bLKktkuTURBXy8wOGYxODM2OC01ZmFhLTRkMjAtYjgxYS0wNGU0NTFiNWRiNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poprawki Senatu do nowelizacji ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych zosta\u0142y przyj\u0119te przez Sejm. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 poprawek to prezes Urz\u0119du Komunikacji Elektronicznej b\u0119dzie mediatorem w sporach mi\u0119dzy wydawcami a big techami. Nowela trafi teraz do prezydenta.", "id": 936058, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9554107,prawo-autorskie-sejm-przyjal-poprawki-senatu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo autorskie. Sejm przyj\u0105\u0142 poprawki Senatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T15:58:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DMfktkuTURBXy9kYmI0MDVjYi1hODJjLTRiYjctODJjMy0yNWZhODU0OGYyMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pentagon znalaz\u0142 b\u0142\u0119dy ksi\u0119gowe w zestawieniach warto\u015bci amunicji, rakiet i innego sprz\u0119tu wys\u0142anego na Ukrain\u0119. Rachunki by\u0142y zawy\u017cone o 2 miliardy dolar\u00f3w i pierwotnie wynios\u0142y 8, 2 miliarda dolar\u00f3w, ujawni\u0142 opublikowany w czwartek raport ameryka\u0144skiego rz\u0105du.", "id": 936059, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9554102,pentagon-wykryl-blad-w-swoich-rachunkach-i-znalazl-dodatkowe-2-mld-dol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon wykry\u0142 b\u0142\u0105d w swoich rachunkach i znalaz\u0142 dodatkowe 2 mld dolar\u00f3w na bro\u0144 dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T15:54:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xOLktkuTURBXy9jNGNmYzk5Ny0yZGQyLTQyNzgtYTUyNy05Y2E0ZjdlZWZlZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej udzieli\u0142 Radzie Ministr\u00f3w absolutorium za 2023 r. Pos\u0142owie zwr\u00f3cili jednak uwag\u0119 na &quot;istotne nieprawid\u0142owo\u015bci&quot; w wykonaniu bud\u017cetu pa\u0144stwa w zesz\u0142ym roku.", "id": 936060, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9554100,rzad-z-absolutorium-za-2023-rok-sa-jednak-istotne-nieprawidlowosci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d z absolutorium za 2023 rok. S\u0105 jednak \"istotne nieprawid\u0142owo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T15:35:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0xXktkuTURBXy8zYjBjYzA4Ny1iMzQxLTRlYTQtYTExNS1jMGNlODAxZDkxNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Magazyn &quot;The Economist&quot; ocenia, i\u017c fakt, \u017ce Kamala Harris sta\u0142a si\u0119 memem, jest wielk\u0105 zalet\u0105, o kt\u00f3rej Biden &quot;m\u00f3g\u0142 tylko pomarzy\u0107&quot;. Na platformie X wielki szum zrobi\u0142 wpis artystki Charli XCX, kt\u00f3ra popar\u0142a Harris w wy\u015bcigu wyborczym na urz\u0105d prezydenta USA. Post okaza\u0142 si\u0119 bardzo wa\u017cny dla kampanii Harris.", "id": 935534, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9554092,the-economist-harris-stala-sie-memem-biden-mogl-tylko-o-tym-pomarz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Economist\": Harris sta\u0142a si\u0119 memem. Biden m\u00f3g\u0142 tylko o tym pomarzy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T15:15:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dVJktkuTURBXy9kNWY2OTcxNC05MDM3LTQyNTktOGIyMi0xZDRkZWJhNGI1NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w pi\u0105tek po po\u0142udniu zyska\u0142 w stosunku do trzech g\u0142\u00f3wnych walut; przed godz. 17 dolar kosztowa\u0142 3,93 z\u0142, euro 4,27 z\u0142, a frank szwajcarski 4,46 z\u0142.", "id": 935535, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9554087,zloty-sie-umacnia-ile-kosztuja-dolar-i-frank-26072024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty si\u0119 umacnia. Ile kosztuj\u0105 dolar i frank? [26.07.2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T13:50:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aVLktkuTURBXy9kN2FkYzY2Yi0xYzU2LTQ3NDUtYTc1YS00OTgwMGYyZjY0ZTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />32,1 proc. wyborc\u00f3w zag\u0142osowa\u0142oby na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 (KO), za\u015b 29 proc. odda\u0142oby sw\u00f3j g\u0142os na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 (PiS). To wyniki najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla Onetu.", "id": 935096, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9554063,kto-wygralby-dzis-wybory-jest-najnowszy-sondaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto wygra\u0142by dzi\u015b wybory? Jest najnowszy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T13:39:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yl5ktkuTURBXy9mOGJmYWE5My1hNTk1LTQ2ODAtYmI3Zi00YWFkYTdlZTIzMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 935097, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9554061,kiedy-powstanie-cpk-poznalismy-stan-zaawansowania-prac-projektowych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy powstanie CPK? Poznali\u015bmy stan zaawansowania prac projektowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T13:23:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sqfktkuTURBXy8zYTMyMWIzOC1kMDBmLTRmOWEtYTIyMy1jMmU5NDNlYmQ1MjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na Polach Flegrejskich, czyli na obszarze na po\u0142udniu W\u0142och, kt\u00f3ry jest nazywany &quot;superwulkanem&quot;, odnotowano w pi\u0105tek silny wstrz\u0105s o magnitudzie 4,0. Do wstrz\u0105su dosz\u0142o na g\u0142\u0119boko\u015bci 4 km, za\u015b sam drgania odczuwano w Neapolu i na pobliskiej wyspie Procida. Wielu mieszka\u0144c\u00f3w w po\u015bpiechu opu\u015bci\u0142o budynki.", "id": 935098, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9554055,wlochom-grozi-wybuch-superwulkanu-silny-wstrzas-na-polach-flegrejsk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142ochom grozi wybuch \"superwulkanu\"? Silny wstrz\u0105s na Polach Flegrejskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T13:17:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HP-ktkuTURBXy9iM2MyYWMzYS0wZjIzLTRjNTctYWVhYy02ZGU0NmZiNjE1YjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojna na Ukrainie u\u015bwiadomi\u0142a decydentom w Polsce, \u017ce dywidenda pokoju si\u0119 sko\u0144czy\u0142a i nasta\u0142y czasy wi\u0119kszych wydatk\u00f3w na zbrojenia. Nasz kraj wyda\u0142 w 2023 roku na obron\u0119 a\u017c 3,26% PKB. To najwy\u017cszy wynik w ca\u0142ym NATO. W tym roku ma to by\u0107 ponad 4% PKB. Jak obliczyli ekonomi\u015bci banku Credit Agricole, na sam sprz\u0119t wojskowy w latach 2022-2035 wydali\u015bmy lub zamierzamy wyda\u0107 niemal 750 mld z\u0142.", "id": 935099, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9554034,750-mld-zl-na-nowy-sprzet-dla-wojska-polskiego-do-2035-roku-co-bedzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "750 mld z\u0142 na nowy sprz\u0119t dla Wojska Polskiego do 2035 roku. Co b\u0119dzie najdro\u017csze?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T13:04:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/doXktktTURBXy8zOTc3YzlmYi00ODEyLTQyMzMtODk5Zi02NDZhZTFjZmJhZDAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Wobec Polski oraz sze\u015bciu innych kraj\u00f3w uruchomiono procedur\u0119 nadmiernego deficytu. Decyzj\u0119 o tym podj\u0119\u0142y pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie w ramach Rady UE. Pa\u0144stwa obj\u0119te procedur\u0105 b\u0119d\u0105 mia\u0142y od 4 do 7 lat na dzia\u0142ania naprawcze.", "id": 934640, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9554036,procedura-nadmiernego-deficytu-wobec-polski-jest-decyzja-rady-ue.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Procedura nadmiernego deficytu wobec Polski. Jest decyzja Rady UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T12:59:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ErNktkuTURBXy8xNzU4NTQ1OS1mYzc1LTQzYTAtYWU3Yi03MTQyOWYwMzU1MGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Europejskie c\u0142a na chi\u0144sk\u0105 produkcj\u0119 zmusi\u0142y producent\u00f3w samochod\u00f3w z Pa\u0144stwa \u015arodka do dzia\u0142ania. Aby os\u0142abi\u0107 wp\u0142yw taryf maj\u0105cych na celu zmniejszeni ich przewagi cenowej nad Europ\u0105, przenosz\u0105 produkcj\u0119 na Stary Kontynent", "id": 935100, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9554068,nowe-zagrozenie-dla-europejskich-producentow-samochodow-chinskie-auta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zagro\u017cenie dla europejskich producent\u00f3w samochod\u00f3w. Chi\u0144skie auta \"Made in Europe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T12:46:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YTrktkuTURBXy9jZjAxZGYzMC0xYmI1LTQ1MmEtYTQyMy01MTJmNjc1NWQ4NTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny mieszka\u0144 zn\u00f3w szybuj\u0105 w g\u00f3r\u0119. Lokale na rynku wt\u00f3rnym w du\u017cych miastach w II kwartale br. mocno podro\u017ca\u0142y. Najbardziej w Krakowie - o 30,9 proc., najmniej we Wroc\u0142awiu - o 10,7 proc. - wynika z opublikowanego w pi\u0105tek raportu. Za mieszkania w Warszawie trzeba p\u0142aci\u0107 o ponad 28 proc. wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem.", "id": 934641, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9554022,ceny-mieszkan-znow-szaleja-sa-miasta-gdzie-lokale-podrozaly-prawie-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 zn\u00f3w szalej\u0105. S\u0105 miasta, gdzie lokale podro\u017ca\u0142y prawie o 1/3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T12:28:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v9ektkuTURBXy8zYTE2ZTgyNi0wYjdkLTQxMzctOWJkYy0zYmUxZGNmMjQwODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wysychaj\u0105ce studnie, wielka rzeka zamieniaj\u0105ca si\u0119 w bajoro i susza, kt\u00f3ra zagra\u017ca ca\u0142emu krajowi \u2013 to jeden z ubocznych skutk\u00f3w wojny na Ukrainie. W\u0142adze Mo\u0142dawii alarmuj\u0105, \u017ce Ukraina swoj\u0105 polityk\u0105 energetyczn\u0105 doprowadzi\u0142a do katastrofy. W tle za\u015b s\u0105 Rosjanie, kt\u00f3rzy z rado\u015bci\u0105 zacieraj\u0105 r\u0119ce.", "id": 934642, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9554010,susza-w-calym-kraju-to-uboczny-skutek-wojny-na-ukrainie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Susza w ca\u0142ym kraju. To uboczny skutek wojny na Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T12:05:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/loRktkuTURBXy9mZGI1OTAwNC01NDQ5LTRjNDAtOTc5NC04NzA5OTdjYjM5OGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak podaje Polska Agencja Prasowa, 26 lipca do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 projekt nowelizacji Kodeksu karnego. Chodzi o cz\u0119\u015bciow\u0105 dekryminalizacj\u0119 przerywania ci\u0105\u017cy i dekryminalizacj\u0119 pomocy w samodzielnej aborcji.", "id": 934257, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9553994,dekryminalizacja-aborcji-jednak-bedzie-do-sejmu-wplynal-projekt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dekryminalizacja aborcji jednak b\u0119dzie? Do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T11:35:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AbTktkuTURBXy82YTYxNmJjNC1lOGM5LTRjMzAtYmM1MS00NzA5YzljMDM0ZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d skierowa\u0142 do Sejmu niekorzystne propozycje zmian w projekcie ustawy o rencie wdowiej. W praktyce jest to \u015bci\u0119cie warto\u015bci tego \u015bwiadczenia przez p\u00f3\u0142. Wszystko wskazywa\u0142o, \u017ce Sejm wdro\u017cy propozycje rz\u0105du. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie b\u0119dzie to tak proste jak wydawa\u0142o si\u0119 jeszcze wczoraj.", "id": 934258, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9553970,renta-wdowia-rzad-sie-przeliczyl-sejm-zablokuje-okrojenie-przez-pol-swiadczenia-dla-wdow-i-wdowcow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia: Rz\u0105d si\u0119 przeliczy\u0142? Sejm zablokuje okrojenie przez p\u00f3\u0142 \u015bwiadczenia dla wd\u00f3w i wdowc\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T11:16:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kYektkuTURBXy9hOGJhMDNkMi02NTg4LTRjNzMtOGY4YS1iYjZkNGVmODUwMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poinformowa\u0142o przez swoje media spo\u0142eczno\u015bciowe Dow\u00f3dztwo Generalne, polscy technicy lotniczy w ramach procedury X-Servicing obs\u0142ugiwali nale\u017c\u0105ce do USA samoloty F-35A. Dlaczego to robili? Na czym polega ta procedura? Co nam to daje?", "id": 934259, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9553912,polscy-technicy-obsluguja-amerykanskie-f-35-dlaczego-to-robia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy technicy obs\u0142uguj\u0105 ameryka\u0144skie F-35. Dlaczego to robi\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T10:54:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bLKktkuTURBXy8wOGYxODM2OC01ZmFhLTRkMjAtYjgxYS0wNGU0NTFiNWRiNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pos\u0142owie potrafi\u0105 o siebie zadba\u0107. Nie tylko zapewnili swoim ludziom podwy\u017cki pensji i zwi\u0119kszaj\u0105 wydatki na Kancelari\u0119 Sejmu, ale te\u017c chc\u0105 wygodnie si\u0119 wozi\u0107. Specjalnie da nich szykowany jest zakup 10 nowiutkich samochod\u00f3w, a niekt\u00f3re dobrano tak, aby grupowo mogli sobie gdzie\u015b wyskoczy\u0107.", "id": 933937, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9553945,luksusy-poslow-kupuja-sobie-nowiutkie-limuzyny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksusy pos\u0142\u00f3w. Kupuj\u0105 sobie nowiutkie limuzyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T10:26:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nMbktkuTURBXy82ZjQ2ZjU4Yy0yNDcxLTRkMmEtYWQ2Ny1mZjM5OWY5MjgwMDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />29 czerwca Barack Obama popar\u0142 kandydatur\u0119 Joe Bidena w wyborach prezydenckich w USA. Obecny przyw\u00f3dca Stan\u00f3w Zjednoczonych, naciskany przez media (m.in. redakcj\u0119 &quot;New York Times&quot;) i inwestor\u00f3w (np. Disneya) 21 lipca zrezygnowa\u0142 ze startu. Z Donaldem Trumpem zmierzy si\u0119 w listopadzie obecna wiceprezydentka Kamala Harris. Czy uzyska\u0142a poparcie ma\u0142\u017ce\u0144stwa Obam\u00f3w?", "id": 933938, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9553938,barack-obama-kilka-tygodni-temu-poparl-kandydature-bidena-a-co-z-kama.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barack Obama kilka tygodni temu popar\u0142 kandydatur\u0119 Bidena. A co z Kamal\u0105 Harris?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T10:12:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dCQktkuTURBXy80NWJiMWMwOC1lMDZmLTQzNTItYmM1OC1hMTkyM2Q2MzNiYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Udzia\u0142 Tesli w rynku samochod\u00f3w elektrycznych utrzymuje si\u0119 na sta\u0142ym wysokim poziomie i nadal jest najwi\u0119kszy na \u015bwicie. Jednak konkurencja depcze Tesli po pi\u0119tach. Udzia\u0142 BYD by\u0142 niewiele mniejszy, a obie te firmy razem zgarn\u0119\u0142y jedn\u0105 trzeci\u0105 \u015bwiatowego rynku aut elektrycznych", "id": 933939, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9553936,dwie-firmy-zdominowaly-rynek-pojazdow-elektrycznych-jedna-trzecia-swi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie firmy zdominowa\u0142y rynek pojazd\u00f3w elektrycznych. Jedna trzecia \u015bwitowego rynku nale\u017cy do nich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T10:06:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jl3ktkuTURBXy82MDNhYjJmZC1hNDA0LTQ2YmMtYTAxNy0zZmE1Y2E2OWE4MzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pomys\u0142 skr\u00f3cenia czasu pracy oficjalnie pojawi\u0142 si\u0119 na rz\u0105dowej agendzie. Rozwa\u017cane s\u0105 dwa pomys\u0142y: wprowadzenia czterodniowego dnia pracy lub skr\u00f3cenia tygodniowego czasu pracy do 35 godzin. Temat budzi wiele kontrowersji zar\u00f3wno po stronie pracodawc\u00f3w jak i pracownik\u00f3w.", "id": 933940, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9553918,czterodniowy-tydzien-pracy-czy-praca-35-godzin-w-tygodniu-rzad-pracuj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy czy praca 35 godzin w tygodniu? Rz\u0105d pracuje nad rewolucj\u0105 w przepisach o zatrudnieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T09:33:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wrRktkuTURBXy8xNTJjYTc5ZS0zMzI0LTQ4MzAtYTZmZi00MWM3MWM4NWE5ZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tomasz Szmydt, by\u0142y s\u0119dzia, kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b, zn\u00f3w wraca do gry. Jego nazwisko pojawi\u0142o si\u0119 w trakcie zezna\u0144 jednego z sygnalist\u00f3w zespo\u0142u Romana Giertycha ds. rozlicze\u0144 PiS, a zdaniem specjalist\u00f3w, to jeszcze nie koniec rewelacji. Jak wyjawia Forsalowi by\u0142y oficer wywiadu, wiedza s\u0119dziego Szmydta to skarb na rosyjskich s\u0142u\u017cb. Prawdziwa praca Szmydta dla Rosjan ma si\u0119 dopiero zacz\u0105\u0107.", "id": 933591, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9553894,oficer-wywiadu-wyznaje-tomasz-szmydt-wraca-do-gry-rosjanie-dadza-szp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficer wywiadu wyznaje: Tomasz Szmydt wraca do gry. Rosjanie dadz\u0105 szpiegowi now\u0105 prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T08:56:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lnRktkuTURBXy81YjViN2JmZC0xOThiLTQxZWQtYTQ1Ni1iMmZmNzYxZTdkZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ju\u017c nied\u0142ugo maj\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 letnie igrzyska olimpijskie we Francji w Pary\u017cu. Tymczasem operator kolejowy SNCF og\u0142osi\u0142, \u017ce pad\u0142 ofiar\u0105 \u201emasowego ataku maj\u0105cego na celu sparali\u017cowanie sieci (poci\u0105g\u00f3w du\u017cych pr\u0119dko\u015bci) TGV\u201d.", "id": 933592, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9553869,francja-za-kilkanascie-godzin-letnie-igrzyska-zmasowany-atak-na-kole.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja: za kilkana\u015bcie godzin letnie igrzyska. Zmasowany atak na kolej TGV i nie tylko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T08:46:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-UfktkuTURBXy8zYTEzM2NlZi0yN2RmLTQ5MTgtYWFlMy03NDdjZWIyZjNjNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sonda\u017c dziennika \u201eNew York Times\u201d i Siena Polls przed listopadowymi wyborami prezydenckimi zosta\u0142 przeprowadzony w dniach 22-24 lipca na pr\u00f3bie 1142 os\u00f3b. Kto ma wi\u0119ksze szanse zosta\u0107 nowym-starym prezydentem lub zupe\u0142nie now\u0105 prezydentk\u0105 Stan\u00f3w Zjednoczonych: Donald Trump czy Kamala Harris?", "id": 933263, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9553855,kto-wygra-wybory-prezydenckie-w-usa-mamy-najnowszy-sondaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto wygra wybory prezydenckie w USA? Mamy najnowszy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T08:35:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H1dktkuTURBXy9lOTkwMTIxNy04ZTNhLTQ3YTUtYTM5Yi1mOGI1MzRkMTBlYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dane pokazuj\u0105, \u017ce starzej\u0105ce si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa Starego Kontynentu coraz d\u0142u\u017cej pozostaj\u0105 aktywne na rynku pracy. Oczekiwana \u015brednia d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia zawodowego w Unii Europejska w 2023 r. os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 obecnie 15-lat wynios\u0142a 36,9 lat \u2013 poda\u0142 Eurostat.", "id": 933593, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9553870,srednia-dlugosc-zycia-zawodowego-w-ue-europejczycy-pracuja-coraz-dluz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015arednia d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia zawodowego w UE. Europejczycy pracuj\u0105 coraz d\u0142u\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T08:21:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KlhktkuTURBXy9lOGJiY2E1MC1hMDllLTQyZWUtOGU2My00MzNhOGRlOWM1MTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ju\u017c na pocz\u0105tku sierpnia maj\u0105 ruszy\u0107 negocjacje zwi\u0105zane z umow\u0105 wykonawcz\u0105 na Nowe P\u0142ywaj\u0105ce Bojowe Wozy Piechoty Borsuk. Chodzi o zam\u00f3wienie ponad 150 woz\u00f3w. Pojazdy maj\u0105 zast\u0105pi\u0107 wys\u0142u\u017cone BWP-1. Podpisana w 2023 roku umowa ramowa przewiduje zam\u00f3wienie ponad 1000 bojowych woz\u00f3w piechoty Borsuk i ponad 300 opartych na jego kad\u0142ubie woz\u00f3w specjalistycznych.", "id": 933264, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9553786,umowa-na-bwp-borsuk-zbliza-sie-wielkimi-krokami-zaskakujaca-liczba-wo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umowa na BWP Borsuk zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Zaskakuj\u0105ca liczba woz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T08:19:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cLvktkuTURBXy9kN2I3ZmU0NC03NzVjLTRjZWQtOWExYi00MjVkODBiMjJmOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 933265, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9553838,kto-zatrudni-pracownikow-pkp-cargo-jest-kilka-listow-intencyjnych-w-t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zatrudni pracownik\u00f3w PKP Cargo? Jest kilka list\u00f3w intencyjnych w tej sprawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T08:05:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/87vktktTURBXy80NGFmYTBlNi1hNzRkLTQyYWEtYTAwYS1iY2RmZjBiZDgyZWMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Podajemy kursy walut na godzin\u0119 10.00, 26 lipca 2024 roku. Ile zap\u0142acimy za euro, dolara, franka, hrywn\u0119 czy rubla?", "id": 933266, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9553797,kursy-walut-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-franka-hrywne-2607202.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Ile zap\u0142acimy za euro, dolara, franka, hrywn\u0119? [26.07.2024, 10.00]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T07:58:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TOIktkuTURBXy9iZWYwNDEwOS1jZjVhLTQ2ZTEtYTNmYy1iNWQ4MTM1ODJjMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdy w Polsce zagotowa\u0142o si\u0119 od plan\u00f3w zwolnienia przez PKP Cargo ponad 4 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w, to w tym samym czasie kolej u naszych s\u0105siad\u00f3w planuje pos\u0142a\u0107 na bruk a\u017c 30 tys. os\u00f3b. Deutsche Bahn przezywa pot\u0119\u017cne problemy i pryska mit kolei niemal doskona\u0142ej, punktualnej i niezawodnej.", "id": 933267, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9553795,30-tys-osob-na-bruk-kolej-zwalnia-na-potege-problemy-pkp-cargo-to-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "30 tys. os\u00f3b na bruk. Kolej zwalnia na pot\u0119g\u0119. Problemy PKP Cargo to przy tym drobiazg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T07:50:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/02iktkuTURBXy83MGEwYjg4Yy1jMzVlLTQzYjUtYjM1OS0wOTdlMjQyMWM3YzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Firmy z sektora przemys\u0142owego zmagaj\u0105 si\u0119 z zad\u0142u\u017ceniem, kt\u00f3re tylko w Krajowym Rejestrze D\u0142ugu przekracza 1 mld z\u0142. W najtrudniejszej sytuacji s\u0105 mikro i ma\u0142e przedsi\u0119biorstwa. \u015awiate\u0142kiem w tunelu mog\u0105 by\u0107 dane GUS, wskazuj\u0105ce na o\u017cywienie zam\u00f3wie\u0144 z zagranicy.", "id": 933268, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9553778,kryzys-uderza-we-wszystkie-segmenty-polskiego-przemyslu-alarmujace-za.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys uderza we wszystkie segmenty polskiego przemys\u0142u. Alarmuj\u0105ce zad\u0142u\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T07:41:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/auqktkuTURBXy81YTU4Yzg3Mi0xYjY2LTRhYzEtYjkyZC1kZTRjOWJiYmJmYmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak informuje 26 lipca &quot;Gazeta Wyborcza&quot;, w maju 2018 roku pomi\u0119dzy Ministerstwem Sprawiedliwo\u015bci a Ministerstwem Finans\u00f3w dosz\u0142o do sporu o pieni\u0105dze z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \u00d3wczesna ministra finans\u00f3w Teresa Czerwi\u0144ska nie chcia\u0142a si\u0119 zgodzi\u0107 na wydanie dodatkowych 85 mln z\u0142 na Ochotnicze Stra\u017ce Po\u017carne, skoro fundusz by\u0142 przeznaczony dla ofiar przest\u0119pstw. Jak podaje redakcja &quot;Wyborczej&quot;, Zbigniew Ziobro mia\u0142 j\u0105 szanta\u017cowa\u0107 w zwi\u0105zku z tym sprzeciwem.", "id": 933067, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9553775,nie-ma-pieniedzy-na-osp-niech-dzieci-gina-w-wypadkach-media-ujawniaj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ma pieni\u0119dzy na OSP? Niech dzieci gin\u0105 w wypadkach. Media ujawniaj\u0105 szanta\u017c Ziobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T07:20:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8TzktkuTURBXy83OTNhMzQyOS01N2M2LTQzMjEtOWE3ZC1hZDM2YTE2MjJiZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jesieni\u0105 Pa\u0144stwow\u0105 Inspekcj\u0119 Pracy (PIP) czekaj\u0105 trudne dni, a nawet tygodnie. 25 wrze\u015bnia 2024 r. wejdzie w \u017cycie ustawa o ochronie sygnalist\u00f3w, czyli os\u00f3b, kt\u00f3re alarmuj\u0105 o naruszeniach prawa w zwi\u0105zku z zatrudnieniem. Jak przekaza\u0142 Polskiej Agencji Prasowej g\u0142\u00f3wny inspektor pracy Marcin Stanecki, spodziewana jest fala zg\u0142osze\u0144 odno\u015bnie dzia\u0142a\u0144 odwetowych, jak mobbing czy przeniesienie na ni\u017csze stanowisko.", "id": 933068, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9553763,panstwowa-inspekcje-pracy-czekaja-trudne-dni-fala-zgloszen-od-sygnali.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwow\u0105 Inspekcj\u0119 Pracy czekaj\u0105 trudne dni. Fala zg\u0142osze\u0144 od sygnalist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T07:01:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2SvktkuTURBXy8xN2ZlNDk4ZC0wOTI4LTRkNWEtOGNjYi1mM2M4ZGEyMGRiYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Tajwanie zabi\u0142 25 lipca 5 os\u00f3b, rani\u0142 blisko 700. W Chinach mierzy si\u0119 z nim od nocy prowincja Fujian. Gaemi, trzeci i jednocze\u015bnie najpot\u0119\u017cniejszy tajfun, kt\u00f3ry uderzy\u0142 we wschodnie wybrze\u017ce Pa\u0144stwa \u015arodka, zagra\u017ca 600 tysi\u0105com mieszka\u0144c\u00f3w Fujian.", "id": 933069, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9553752,chiny-najpotezniejszy-tajfun-w-tym-roku-600-tysiecy-osob-zagrozonych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny: Najpot\u0119\u017cniejszy tajfun w tym roku. 600 tysi\u0119cy os\u00f3b zagro\u017conych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T06:07:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RJAktkuTURBXy80ZDQ2OWRlYS02YWQ0LTRmNWEtOTAwMC0xYzQyOTE5ZTdhM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uda\u0142o si\u0119, tak mo\u017cna to podsumowa\u0107. Niejaki Igor Norton Tesla Slovak, czeski fanatyk samochod\u00f3w elektrycznych i wielbiciel Elona Muska, dokona\u0142 procedury rejestracji gigantycznego pickupa Tesli, modelu niemaj\u0105cego homologacji w Europie. Kosztowa\u0142o go to sporo czasu, zachodu i pieni\u0119dzy, ale CyberTruck je\u017adzi po Pradze i wzbudza zainteresowanie gapi\u00f3w.", "id": 932877, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9553699,cybertruck-tesli-jezdzi-po-czechach-i-wzbudza-zainteresowanie-gapiow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CyberTruck Tesli je\u017adzi po Czechach i wzbudza zainteresowanie gapi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T06:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Fs6ktktTURBXy9mMzQ4YzdlMS1mOWRiLTQ3NDMtOTRhYS1lYTQ4NmNlZDU5NmQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Apple warte wi\u0119cej od PKB Wielkiej Brytanii, Microsoft bije Francj\u0119, Meta \u2013 Holandi\u0119, a NVIDIA \u2013 Brazyli\u0119 i W\u0142ochy. Google wyprzedza Kanad\u0119, Rosj\u0119 i Meksyk. Osiem globalnych korpo ma kapitalizacj\u0119 wy\u017csz\u0105 ni\u017c PKB Polski. Mo\u017ce to tylko zabawa. Ale czy na pewno?", "id": 932878, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9553438,100-najwiekszych-firm-i-panstw-swiata-kto-silniejszy-biznes-czy-rzad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "100 najwi\u0119kszych firm i pa\u0144stw \u015bwiata. Kto silniejszy: biznes czy rz\u0105dy? [RANKING]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T05:45:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOvktkuTURBXy80YWQ2NTUyMC04NTIwLTQwYmQtODJhOS0zZTQyNDYzM2Y5MGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 spadkami indeks\u00f3w S&amp;amp;P 500 i Nasdaq Composite, za to Dow Jones Industrial lekko zwy\u017ckowa\u0142. Inwestorzy wci\u0105\u017c wyprzedaj\u0105 akcje big tech\u00f3w.", "id": 932879, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9553691,spadki-na-wall-street-inwestorzy-wyprzedaja-akcje-big-techow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadki na Wall Street. Inwestorzy wyprzedaj\u0105 akcje big tech\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T05:34:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vaNktktTURBXy9mZWZiYWZjZS0wNjU0LTRiMDYtYjM1Yi1hOGE3ZmU3OWRlZDgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Debata ma si\u0119 odby\u0107 10 wrze\u015bnia 2024 roku na antenie ABC News, cho\u0107 Donald Trump kr\u0119ci nosem i pr\u00f3buje przenie\u015b\u0107 j\u0105 do sprzyjaj\u0105cej mu populistycznej Fox News. T\u0119 postaw\u0119 krytykuje wiceprezydentka Stan\u00f3w Zjednoczonych Kamala Harris, kt\u00f3ra b\u0119dzie jego oponentk\u0105 i kontrkandydatk\u0105. Jednocze\u015bnie 25 lipca Harris og\u0142osi\u0142a, \u017ce jest na t\u0119 debat\u0119 gotowa.", "id": 932681, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9553689,debata-prezydencka-kamala-harris-vs-donald-trump-jestem-gotowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debata prezydencka Kamala Harris vs. Donald Trump? \"Jestem gotowa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T05:18:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rt1ktktTURBXy9kZDY3NDJlMS0yM2UxLTRjMjctYTYxMy05MmJkYjM0ZTE0ZjEucG5nkZMFzQEdzKA\" />S\u0142abe wyniki finansowe Biedronki doprowadzi\u0142y w czwartek do sporych konsekwencji na gie\u0142dach. W Lizbonie za\u0142ama\u0142y si\u0119 notowania Jeronimo Martins, ale spore spadki zanotowa\u0142y te\u017c polscy konkurenci Biedronki na gie\u0142dzie warszawskiej. Ekonomi\u015bci Pekao SA wskazuj\u0105, \u017ce coraz wi\u0119cej problem\u00f3w maj\u0105 nie tylko sklepy detaliczne, ale generalnie wi\u0119kszo\u015b\u0107 du\u017cych sp\u00f3\u0142ek w Polsce. Wszystko przez wstrzemi\u0119\u017aliwo\u015b\u0107 polskiego konsumenta i jego wydatk\u00f3w, co zreszt\u0105 wida\u0107 te\u017c w nowych statystykach dotycz\u0105cych kredyt\u00f3w mieszkaniowych. Do tego w Ukrainie zn\u00f3w ro\u015bnie inflacja, a LOT zapowiada internet na pok\u0142adzie samolot\u00f3w. Ale tylko niekt\u00f3rych i dopiero za dwa lata.", "id": 932682, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9553683,wiekszosc-duzych-spolek-w-polsce-ma-problemy-powod-wstrzemiezliwosc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 du\u017cych sp\u00f3\u0142ek w Polsce ma problemy. Pow\u00f3d? Wstrzemi\u0119\u017aliwo\u015b\u0107 konsumenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T04:57:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QTQktkuTURBXy8xMzdhMzY1My03YmNlLTRhMGMtODgxYy1mYjBhYjQ2OTFkYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poda\u0142 rz\u0105d Portugalii, w czwartek 25 lipca dosz\u0142o do ataku hakerskiego na strony administracji rz\u0105dowej. Nieznani sprawcy skopiowali m.in. witryn\u0119 elektronicznego dost\u0119pu do instytucji pa\u0144stwowych i urz\u0119d\u00f3w, dzi\u0119ki czemu mog\u0105 wykra\u015b\u0107 podpisy elektroniczne u\u017cytkownik\u00f3w.", "id": 932683, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9553676,perfekcyjna-robota-hakerska-atak-na-portugalska-administracje-rzadowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Perfekcyjna robota hakerska. Atak na portugalsk\u0105 administracj\u0119 rz\u0105dow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T03:31:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/caVktkuTURBXy8wMTYzM2IyNy0zZWQ2LTRkMDQtYjAwNy1lYjMzZGMzNTUxYjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Upa\u0142y komplikuj\u0105 \u017cycie, tak\u017ce w zakresie zakup\u00f3w. Trudniej je zaplanowa\u0107, tym wi\u0119kszym wi\u0119c udogodnieniem by\u0142aby mo\u017cliwo\u015b\u0107 robienia ich w dodatkowy dzie\u0144 tygodnia - w niedziel\u0119. Nowy tydzie\u0144 dopiero si\u0119 zaczyna, ale mo\u017ce warto ju\u017c si\u0119 upewni\u0107 czy najbli\u017csza niedziela - 28 lipca b\u0119dzie niedziel\u0105 handlow\u0105 czy niedziel\u0105 z zakazem handlu?", "id": 932535, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9549691,czy-28072024-to-niedziela-handlowa-jakie-sklepy-sa-czynne-gdzie-mozna-zrobic-zakupy-lidl-biedronka-zabka-co-w-galeriach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy 28.07.2024 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu w Lidlu, Biedronce, we wszystkich sklepach, galeriach i centrach handlowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T01:20:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xKfktkuTURBXy9jYTU2ODNjZC1lZDRmLTQ2ODQtOTg3Yy0zYzlmOGY2N2M0MzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 stycznia 2025 r. wyp\u0142at\u0119 dodatku dope\u0142niaj\u0105cego (2520 z\u0142) otrzymaj\u0105 osoby uprawnione do renty socjalnej, kt\u00f3re s\u0105 ca\u0142kowicie niezdolne do pracy i samodzielnej egzystencji. Inne osoby otrzymuj\u0105ce rent\u0119 socjaln\u0105 s\u0105 pozbawione tego \u015bwiadczenia.", "id": 932170, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9553668,dwa-dodatki-do-renty-socjalnej-pierwszy-2520-zl-od-1-stycznia-2025-r-dodatek-dopelniajacy-drugi-pozniej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa dodatki do renty socjalnej. Pierwszy 2520 z\u0142 od 1 stycznia 2025 r. (dodatek dope\u0142niaj\u0105cy). Drugi p\u00f3\u017aniej", "user": null, "vote": 0}]