[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:58:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9782079-andrzej-duda-ph8205977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent zdecydowa\u0142 w sprawie ustawy o sporcie \" />\n    Nowelizacja ustawy o sporcie zosta\u0142a skierowana przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Jak poinformowa\u0142a kancelaria, jego w\u0105tpliwo\u015bci wzbudzi\u0142 spos\u00f3b wybierania cz\u0119\u015bci nowych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105d\u00f3w polskich zwi\u0105zk\u00f3w sportowych oraz proponowane przez ustawodawc\u0119 kary. Wed\u0142ug resortu sportu celem nowych przepis\u00f3w jest mi\u0119dzy innymi \"zr\u00f3wnowa\u017cona reprezentacja p\u0142ci we w\u0142adzach polskich zwi\u0105zk\u00f3w\u00a0sportowych\".",
        "id": 1770008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-zdecydowal-w-sprawie-ustawy-o-sporcie-st8234791?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent zdecydowa\u0142 w sprawie ustawy o sporcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T19:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7891383-armia-korei-polnocnej-zdjecie-ilustracyjne-ph8234596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walcz\u0105 w nieznanych sobie warunkach, nie znaj\u0105 j\u0119zyka. Id\u0105 \"z nadziej\u0105 na zyski\", gin\u0105 ich tysi\u0105ce\" />\n    Re\u017cim Kim Dzong Una wys\u0142a\u0142 Rosji najlepiej wyszkolone jednostki si\u0142 specjalnych \"Burza\", lecz ju\u017c w pierwszych bitwach ponad tysi\u0105c \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o lub zosta\u0142o rannych - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"The New York Times\". \u0141\u0105cznie - poda\u0142 prezydent Ukrainy - na froncie mia\u0142o zgin\u0105\u0107 ju\u017c ponad trzy tysi\u0105ce Korea\u0144czyk\u00f3w. Jak wskazuje ameryka\u0144ski dziennik, takie straty wynikaj\u0105 ze z\u0142ego przygotowania \u017co\u0142nierzy Kima do walki w takich warunkach, jak te panuj\u0105ce na froncie rosyjsko-ukrai\u0144skim. Problemem jest cho\u0107by ukszta\u0142towanie terenu, czy nawet nieznajomo\u015b\u0107 j\u0119zyka i problemy z komunikacj\u0105 z Rosjanami.",
        "id": 1769401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zolnierze-kima-walcza-razem-z-rosjanami-w-ukrainie-dlaczego-ginie-ich-tak-wielu-st8234648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walcz\u0105 w nieznanych sobie warunkach, nie znaj\u0105 j\u0119zyka. Id\u0105 \"z nadziej\u0105 na zyski\", gin\u0105 ich tysi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T19:51:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9897227-prezydent-andrzej-duda-ph8231704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierwi\u0144ski: dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce prezydent nie korzysta z okazji, \u017ceby nic nie m\u00f3wi\u0107\" />\n    Prezydent Polski staje po stronie cz\u0142owieka, na kt\u00f3rym ci\u0105\u017cy jedena\u015bcie zarzut\u00f3w? Przecie\u017c to jest co\u015b niesamowitego - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 minister Marcin Kierwi\u0144ski. Skomentowa\u0142 wypowied\u017a Andrzeja Dudy w sprawie pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego, kt\u00f3ry dosta\u0142 ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 na W\u0119grzech.",
        "id": 1769402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slowa-andrzeja-dudy-o-ucieczce-marcina-romanowskiego-dziwie-sie-ze-prezydent-nie-korzysta-z-okazji-zeby-nic-nie-mowic-st8234740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierwi\u0144ski: dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce prezydent nie korzysta z okazji, \u017ceby nic nie m\u00f3wi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T16:34:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Budda\" i \"Gra\u017cynka\" na wolno\u015bci, tu\u017c przed \u015bwi\u0119tami\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Szczecinie poinformowa\u0142a o zwolnieniu z aresztu Kamila \"Buddy\" L. oraz jego partnerki Aleksandry \"Gra\u017cynki\" K. Decyzja nast\u0105pi\u0142a z inicjatywy prokuratury, za zmian\u0105 aresztu tymczasowego na por\u0119czenie maj\u0105tkowe.",
        "id": 1768238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/budda-i-grazynka-na-wolnosci-tuz-przed-swietami-st8234551?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Budda\" i \"Gra\u017cynka\" na wolno\u015bci, tu\u017c przed \u015bwi\u0119tami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:29:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8172794-pap-20241108-1t5-ph8234478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Petru w Biedronce. Poda\u0142 stawk\u0119\" />\n    Ryszard Petru (Polska 2050) poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce w Wigili\u0119 przez kilka godzin b\u0119dzie pracowa\u0142 w jednym z dyskont\u00f3w Biedronki w Warszawie. Jego zdaniem to pewien gest, kt\u00f3ry ma otworzy\u0107 dyskusj\u0119 o tym, \u017ce ka\u017cda praca jest wa\u017cna. - Tu nie chodzi o polityk\u0119 \u2013 przekonywa\u0142.",
        "id": 1767759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/petru-w-biedronce-podal-stawke-st8234465?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petru w Biedronce. Poda\u0142 stawk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:26:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2620266-michal-wos-ph7982068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za\u017calenie w sprawie Wosia odrzucone. \"S\u0105d potwierdzi\u0142 skuteczno\u015b\u0107 przedstawienia zarzut\u00f3w\"\" />\n    Warszawski s\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia obro\u0144cy Micha\u0142a Wosia na postanowienie prokuratora o zastosowaniu \u015brodk\u00f3w zapobiegawczych - przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak. W sierpniu prokurator postawi\u0142 pos\u0142owi PiS zarzuty oraz zastosowa\u0142 doz\u00f3r policji i zakaz kontaktowania si\u0119 z kilkudziesi\u0119cioma osobami. W ocenie rzecznika Prokuratury Krajowej s\u0105d \"potwierdzi\u0142 skuteczno\u015b\u0107 przedstawienia zarzut\u00f3w\" oraz \"prawdopodobie\u0144stwo, i\u017c Wo\u015b pope\u0142ni\u0142 zarzucane mu przest\u0119pstwo\".",
        "id": 1766925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zazalenie-w-sprawie-michala-wosia-odrzucone-sad-potwierdzil-skutecznosc-przedstawienia-zarzutow-st8234271?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u017calenie w sprawie Wosia odrzucone. \"S\u0105d potwierdzi\u0142 skuteczno\u015b\u0107 przedstawienia zarzut\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:21:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1413137-spierali-sie-o-stado-krow-zdjecie-ilustracyjne-ph8234239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas rozwodu spierali si\u0119 o stado kr\u00f3w. Sprawa opar\u0142a si\u0119 a\u017c o S\u0105d Najwy\u017cszy\" />\n    M\u0119\u017cczyzna zanim si\u0119 o\u017ceni\u0142 dosta\u0142 od rodzic\u00f3w stado kr\u00f3w. Kiedy si\u0119 rozwodzi\u0142, \u017cona za\u017c\u0105da\u0142a podzia\u0142u stada, na co m\u0105\u017c si\u0119 nie zgodzi\u0142. Spraw\u0119 rozstrzygn\u0105\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Bia\u0142ymstoku, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce byd\u0142o zalicza si\u0119 do wsp\u00f3lnego maj\u0105tku ma\u0142\u017conk\u00f3w. Bo po 18 lat trwania ma\u0142\u017ce\u0144stwa nie mog\u0142y by\u0107 to te same krowy, kt\u00f3re m\u0119\u017cczyzna dosta\u0142 od rodzic\u00f3w, a przych\u00f3wek \u2013 czyli m\u0142ode zwierz\u0119ta w stadzie\u00a0- nie s\u0105 ju\u017c jego maj\u0105tkiem osobistym. Zgodzi\u0142 si\u0119 z tym S\u0105d Najwy\u017cszy, do kt\u00f3rego wp\u0142yn\u0119\u0142a skarga kasacyjna.",
        "id": 1766926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-podczas-rozwodu-spierali-sie-o-stado-krow-sprawa-oparla-sie-az-o-sad-najwyzszy-st8234256?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podczas rozwodu spierali si\u0119 o stado kr\u00f3w. Sprawa opar\u0142a si\u0119 a\u017c o S\u0105d Najwy\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:15:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4529948-policja-opublikowala-wizerunek-mezczyzny-ph8234147/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nagra\u0142 nag\u0105 kobiet\u0119 w solarium. Szuka go policja\" />\n    Policjanci z sz\u00f3stego Komisariatu Komendy Miejskiej Policji w \u0141odzi szykuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry nagra\u0142 nag\u0105 kobiet\u0119 w jednym z solari\u00f3w telefonem kom\u00f3rkowym. - M\u0119\u017cczyzna nie mia\u0142 zamiaru si\u0119 opala\u0107, tylko wszed\u0142 do kabiny obok i nagrywa\u0142 z premedytacj\u0105 - informuje rzeczniczka policji.",
        "id": 1766555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-nagral-naga-kobiete-w-solarium-szuka-go-policja-st8234154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagra\u0142 nag\u0105 kobiet\u0119 w solarium. Szuka go policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:13:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9257111-przez-ponad-trzy-lata-na-granicy-polsko-bialoruskiej-sluzbe-w-systemie-rotacyjnym-pelnilo-blisko-33-tysiecy-policjantow-ph8233857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci ko\u0144cz\u0105 operacj\u0119 \"Zapora\". Na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 b\u0119dzie mniej funkcjonariuszy\u00a0\" />\n    Na polsko-bia\u0142oruskiej granicy zako\u0144czy\u0142a si\u0119, trwaj\u0105ca ponad trzy lata, policyjna operacja \"Zapora\". Chocia\u017c s\u0142u\u017cb\u0119 nadal b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142o ponad 300 funkcjonariuszy z Podlasia, to do swoich jednostek wr\u00f3cili policjanci oddelegowani z innych cz\u0119\u015bci kraju. Zwi\u0105zane jest to ze zmniejszeniem si\u0119 presji migracyjnej.",
        "id": 1766556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/kryzys-migracyjny-policjanci-koncza-operacje-zapora-na-granicy-z-bialorusia-bedzie-mniej-funkcjonariuszy-st8233868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci ko\u0144cz\u0105 operacj\u0119 \"Zapora\". Na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 b\u0119dzie mniej funkcjonariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:13:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wp9rno-daniel-obajtek-7752162/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obajtek przenosi maj\u0105tek. \"Bo mi wolno\"\" />\n    Kolejne nieruchomo\u015bci trafi\u0142y do fundacji rodzinnej Daniela Obajtka. To willa oraz domki letniskowe nad morzem - pisze \"Newsweek\". Tygodnik zaznacza, \u017ce mo\u017ce by\u0107 to spos\u00f3b na ucieczk\u0119 by\u0142ego prezesa Orlenu przed ewentualnymi roszczeniami. Pytany o to, dlaczego przepisuje nieruchomo\u015bci na rodzin\u0119 i na fundacj\u0119 Obajtek odpar\u0142 w poniedzia\u0142ek: \"Bo mi wolno\".",
        "id": 1766557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/daniel-obajtek-przepisuje-kolejne-nieruchomosci-sposob-na-ucieczke-przed-ewentualnymi-roszczeniami-st8233749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obajtek przenosi maj\u0105tek. \"Bo mi wolno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:16:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1343685-magdeburg-ph8233899/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dr Google\" i pytanie o kompetencje lekarskie. Nowe doniesienia w sprawie zamachowca z Magdeburga\" />\n    Nowe doniesienia prasy w sprawie lekarza Taleba Abdula D\u017cawada, kt\u00f3ry w pi\u0105tek wjecha\u0142 samochodem w t\u0142um ludzi na jarmarku bo\u017conarodzeniowym w Magdeburgu, poddaj\u0105 w w\u0105tpliwo\u015b\u0107 jego kompetencje zawodowe. D\u017cawad mia\u0142 by\u0107 nazywany przez wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w \"Dr Google\". W niekt\u00f3rych przypadkach jego praktyki terapeutyczne budzi\u0142y zmieszanie w\u015br\u00f3d personelu.",
        "id": 1766180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zamach-w-magdeburgu-pytania-o-kompetencje-lekarskie-napastnika-ktory-rozjechal-ludzi-st8233877?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dr Google\" i pytanie o kompetencje lekarskie. Nowe doniesienia w sprawie zamachowca z Magdeburga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:06:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4336071-mrozne-warunki-w-japonii-ph8233852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak zimy w Japonii. Poci\u0105gi stan\u0119\u0142y\" />\n    Mieszka\u0144cy p\u00f3\u0142nocnych region\u00f3w Japonii zmagaj\u0105 si\u0119 z trudnymi, zimowymi warunkami. W niekt\u00f3rych miejscach wyst\u0105pi\u0142y \u015bnie\u017cyce, a warstwa bia\u0142ego puchu wynios\u0142a kilkadziesi\u0105t centymetr\u00f3w. By\u0142y miejsca, gdzie stan\u0105\u0142 ruch poci\u0105g\u00f3w.",
        "id": 1766181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/atak-zimy-w-japonii-pociagi-stanely-st8233705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak zimy w Japonii. Poci\u0105gi stan\u0119\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:07:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3585955-funkcjonariusze-ujawnili-tez-10-tysiecy-paczek-papierosow-bez-akcyzy-ph8233501/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papierosy bez akcyzy, luksusowe perfumy i narkotyki. Zatrzymano matk\u0119 z c\u00f3rk\u0105\" />\n    Funkcjonariusze policji i stra\u017cy granicznej w jednym z mieszka\u0144 w Gda\u0144sku znale\u017ali 10 tysi\u0119cy paczek papieros\u00f3w bez akcyzy, 200 flakon\u00f3w luksusowych perfum i narkotyki. W sprawie zatrzymali matk\u0119 i c\u00f3rk\u0119. 44-latka us\u0142ysza\u0142a ju\u017c pierwsze zarzuty. 18-latk\u0119 po przes\u0142uchaniu zwolniono, ale nie uniknie odpowiedzialno\u015bci.",
        "id": 1765848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-papierosy-bez-akcyzy-luksusowe-perfumy-i-narkotyki-matka-i-corka-zatrzymane-st8233528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papierosy bez akcyzy, luksusowe perfumy i narkotyki. Zatrzymano matk\u0119 z c\u00f3rk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:04:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578778-policja-zatrzymala-sprawcow-strzelaniny-w-kniazycach-ph8233723/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrzelali m\u0119\u017cczyzn, jednego ranili i uciekli. Namierzono ich na S\u0142owacji\" />\n    Dzi\u0119ki zaanga\u017cowaniu wielu s\u0142u\u017cb, mundurowi ustalili to\u017csamo\u015b\u0107 m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa w Knia\u017cycach (woj. podkarpackie). W strzelaninie ranny zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Domniemani sprawcy namierzeni zostali na S\u0142owacji. Nie zostali jeszcze wydani stronie polskiej.",
        "id": 1765849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ostrzelali-mezczyzn-jednego-ranili-i-uciekli-namierzono-ich-na-slowacji-st8233718?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrzelali m\u0119\u017cczyzn, jednego ranili i uciekli. Namierzono ich na S\u0142owacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T07:58:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/article4520847.ece/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta reforma nie b\u0119dzie realizowana\"\" />\n    Je\u015bli chodzi o osk\u0142adkowanie um\u00f3w-zlece\u0144, jest decyzja premiera, \u017ce ta reforma nie b\u0119dzie realizowana - wskaza\u0142a w rozmowie z \"Faktem\" minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 1765333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/oskladkowanie-umow-zlecen-ta-reforma-nie-bedzie-realizowana-st8233546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ta reforma nie b\u0119dzie realizowana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T07:48:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9834578-poranek-w-miejscowosci-ryboly-nad-rzeka-narew-podlaskie-ph8233469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142y poranek w kilku miejscowo\u015bciach\" />\n    W poniedzia\u0142kowy poranek mieszka\u0144c\u00f3w kilku miejscowo\u015bci przywita\u0142a zimowa aura. Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia mi\u0119dzy innymi z wojew\u00f3dztw: podlaskiego, \u015bwi\u0119tokrzyskiego i lubelskiego. Z prognoz wynika, \u017ce dzi\u015b obfite opady mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 na po\u0142udniu kraju.",
        "id": 1765334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/bialy-poranek-w-kilku-miejscowosciach-st8233467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y poranek w kilku miejscowo\u015bciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:59:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7645552-wypadek-autobusu-w-miejscowosci-ustrzyki-gorne-ph8222986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobus wpad\u0142 do rowu, w \u015brodku 50 os\u00f3b. Prokuratorskie \u015bledztwo \" />\n    \u015aledztwo w kierunku nieumy\u015blnego spowodowania katastrofy w ruchu l\u0105dowym wszcz\u0119\u0142a leska prokuratura po wypadku autobusu turystycznego w Ustrzykach G\u00f3rnych (woj. podkarpackie). Pojazd wypad\u0142 z drogi i przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok. Jecha\u0142o nim 50 os\u00f3b, 19 z nich trafi\u0142o do szpitali.",
        "id": 1765086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ustrzyki-gorne-ruszylo-sledztwo-w-sprawie-wypadku-autobusu-st8233439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus wpad\u0142 do rowu, w \u015brodku 50 os\u00f3b. Prokuratorskie \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:48:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4311445-zawalony-most-na-rzece-tocantins-ph8233457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawali\u0142 si\u0119 most. Do rzeki wpad\u0142a cysterna z kwasem siarkowym. Ten zacz\u0105\u0142 si\u0119 uwalnia\u0107\" />\n    W niedzielne popo\u0142udnie zawali\u0142 si\u0119 most \u0142\u0105cz\u0105cy dwa stany na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Brazylii. W momencie katastrofy na konstrukcji znajdowa\u0142o si\u0119 kilka pojazd\u00f3w, kt\u00f3re wpad\u0142y do wody. Jednym z nich by\u0142a cysterna wype\u0142niona kwasem siarkowym. Nie \u017cyje co najmniej jedna osoba.",
        "id": 1765087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/cysterna-z-kwasem-siarkowym-wpadla-do-rzeki-zawalil-sie-most-w-brazylii-st8233433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawali\u0142 si\u0119 most. Do rzeki wpad\u0142a cysterna z kwasem siarkowym. Ten zacz\u0105\u0142 si\u0119 uwalnia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:39:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3396347-korek-przy-kanale-panamskim-ph7304598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ka\u017cdy metr kwadratowy Kana\u0142u Panamskiego nale\u017cy i b\u0119dzie nale\u017ca\u0142 do Panamy\". Trump: zobaczymy\" />\n    Ka\u017cdy metr kwadratowy Kana\u0142u Panamskiego i okolic nale\u017cy do Panamy - o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Panamy Jose Raul Mulino. To reakcja na s\u0142owa Donalda Trumpa, kt\u00f3ry zagrozi\u0142 w sobot\u0119, \u017ce USA przejm\u0105 kontrol\u0119 nad kana\u0142em.",
        "id": 1764899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-zagrozil-przejeciem-kontroli-nad-kanalem-panamskim-ostra-reakcja-prezydenta-panamy-st8233402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ka\u017cdy metr kwadratowy Kana\u0142u Panamskiego nale\u017cy i b\u0119dzie nale\u017ca\u0142 do Panamy\". Trump: zobaczymy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T04:34:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-981099-grenlandia-wyplaci-odszkodowania-ofiarom-przymusowej-antykoncepcji-ph8197371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: posiadanie i kontrola Grenlandii s\u0105 dla USA absolutn\u0105 konieczno\u015bci\u0105\" />\n    Prezydent elekt Donald Trump wraca do kwestii nabycia Grenlandii. \"Stany Zjednoczone Ameryki uwa\u017caj\u0105, \u017ce posiadanie i kontrola nad Grenlandi\u0105 s\u0105 absolutn\u0105 konieczno\u015bci\u0105\" - stwierdzi\u0142 Trump we wpisie w swoim serwisie spo\u0142eczno\u015bciowym, przy okazji og\u0142aszania nominacji na ambasadora USA w Danii.",
        "id": 1764727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/grenlandia-donald-trump-posiadanie-przez-usa-kontroli-nad-grenlandia-jestabsolutna-koniecznoscia-st8233412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: posiadanie i kontrola Grenlandii s\u0105 dla USA absolutn\u0105 konieczno\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ss5zcn-bedzie-pochmurno/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 23.12. Zza chmur wyjdzie s\u0142o\u0144ce, ale lokalnie sypnie \u015bniegiem\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 23.12 b\u0119dzie przewa\u017cnie pochmurny z chwilami rozpogodze\u0144 - tylko lokalnie na po\u0142udniowym wschodzie mo\u017ce popada\u0107 deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg. W ci\u0105gu dnia termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 5 stopni Celsjusza, a we wszystkich regionach odczujemy ch\u0142\u00f3d.",
        "id": 1764246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-23-12-zza-chmur-wyjdzie-slonce-ale-lokalnie-sypnie-sniegiem-st8233293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 23.12. Zza chmur wyjdzie s\u0142o\u0144ce, ale lokalnie sypnie \u015bniegiem",
        "vote": 0
    }
]