[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:48:32+00:00",
        "description": "Pa\u0142ac Elizejski poda\u0142 sk\u0142ad rz\u0105du Francji, kt\u00f3rym pokieruje premier Francois Bayrou, mianowany 13 grudnia przez prezydenta Emmanuela Macrona. Ministerstwa spraw zagranicznych i obrony obj\u0119li ponownie Jean-Noel Barrot i Sebastien Lecornu, stoj\u0105cy na czele tych resort\u00f3w w poprzednim gabinecie.",
        "id": 1769733,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-premier-i-sklad-rzadu-francji/k64ct5s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rz\u0105d, starzy ministrowie. Pa\u0142ac Elizejski poda\u0142 sk\u0142ad rz\u0105du Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:31:15+00:00",
        "description": "Solaris dostarczy swoje pierwsze autobusy, i to elektryczne, do USA. Producent w\u0142a\u015bnie podpisa\u0142 umow\u0119 na dostaw\u0119 czterech elektrobus\u00f3w dla przewo\u017anika King County Metro, \u015bwiadcz\u0105cego us\u0142ugi transportu publicznego m.in. dla miasta Seattle w stanie Waszyngton. To pierwszy taki kontrakt w historii i, jak zapowiada producent, to dopiero pocz\u0105tek.",
        "id": 1769734,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/solaris-podpisal-umowe-na-dostawe-elektrycznych-autobusow-do-usa/1pfk768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solaris wje\u017cd\u017ca na ameryka\u0144ski rynek. Polska marka podbije USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:37+00:00",
        "description": "Umowy na dostaw\u0119 m.in. 96 armatohaubic samobie\u017cnych KRAB oraz 250 woz\u00f3w towarzysz\u0105cych do haubic samobie\u017cnych K9 zosta\u0142y w poniedzia\u0142ek podpisane w Stalowej Woli; ich warto\u015b\u0107 opiewa na ponad 17 mld z\u0142 \u2014 przekaza\u0142o MON. To historyczny moment, inwestycja w bezpiecze\u0144stwo \u2014 podkre\u015bli\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 1769735,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ponad-17-mld-zlotych-na-zakupy-uzbrojenia-dla-wojska-polskiego/pkqtckz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowy MON na ponad 17 mld z\u0142. \"Inwestycja w bezpiecze\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T19:04:48+00:00",
        "description": "Je\u017celi w\u0119gierski s\u0105d nie orzeknie, \u017ce Europejski Nakaz Aresztowania (ENA) wobec Marcina Romanowskiego powinien zosta\u0107 wykonany, to b\u0119dziemy kontynuowa\u0107 nasz\u0105 polityk\u0119 i poprowadzimy W\u0119gry przed Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE \u2014 powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceszef MSZ Andrzej Szejna.",
        "id": 1769407,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szejna-wegry-przed-trybunal-sprawiedliwosci-ue/p80etd9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ grozi W\u0119grom Trybuna\u0142em Sprawiedliwo\u015bci UE. Chodzi o Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T17:58:53+00:00",
        "description": "Rosyjski frachtowiec Sparta IV, p\u0142yn\u0105cy wzd\u0142u\u017c wybrze\u017ca P\u00f3\u0142wyspu Iberyjskiego do Syrii, transportuje uzbrojenie oraz \"dodatkowy sprz\u0119t\" \u2014 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek lizbo\u0144ska telewizja SIC.",
        "id": 1769045,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjski-frachtowiec-sparta-iv-transportuje-uzbrojenie-do-syrii/l4dfn78",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski frachtowiec kieruj\u0105cy si\u0119 do Syrii transportuje bro\u0144. Ukrai\u0144ski wywiad potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T17:38:27+00:00",
        "description": "Re\u017cim Kim Dzong Una wys\u0142a\u0142 Rosji najlepiej wyszkolone jednostki si\u0142 specjalnych \"Burza\", lecz ju\u017c w pierwszych bitwach 1,1 tys. \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o lub zosta\u0142o rannych \u2014 pisze w poniedzia\u0142ek \"New York Times\" w tek\u015bcie pt. \"Dlaczego si\u0142y Korei P\u00f3\u0142nocnej ponosz\u0105 w Rosji tak ci\u0119\u017ckie straty?\"",
        "id": 1768705,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korei-polnocna-ponosi-ciezkie-straty-11-tys-zolnierzy-zginelo-lub-zostalo-rannych/46nvqzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze bez szans. Gin\u0105 masowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T17:34:49+00:00",
        "description": "Polska jest pi\u0105tym najwi\u0119kszym producentem ser\u00f3w w Unii Europejskiej \u2014 wynika z danych Eurostatu. Ilo\u015b\u0107 produkowanego w Polsce sera ro\u015bnie co roku od ponad dekady. Na czele rankingu pozostaj\u0105 Niemcy, za nimi s\u0105 Francja, W\u0142ochy i Holandia.",
        "id": 1768706,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-piatym-producentem-sera-w-ue/qb6dej2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska gra w serowej ekstraklasie. Produkujemy go coraz wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T17:24:56+00:00",
        "description": "Do zakopia\u0144skiej policji zg\u0142aszaj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bciciele obiekt\u00f3w noclegowych, kt\u00f3rzy zauwa\u017cyli, \u017ce oszu\u015bci wykorzystuj\u0105 i publikuj\u0105 na popularnych portalach fotografie i opisy ich kwater, pensjonat\u00f3w czy domk\u00f3w na wynajem. Podejrzane og\u0142oszenia dotycz\u0105 g\u0142\u00f3wnie okresu sylwestrowego.",
        "id": 1768707,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oszusci-zaczynaja-zniwa-oferuja-wirtualne-kwatery-w-gorach/ndphpx3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszu\u015bci zaczynaj\u0105 \u017cniwa. Oferuj\u0105 \"wirtualne kwatery\", policja ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T17:04:23+00:00",
        "description": "Areszt dla Kamila L. ps. Budda i jego partnerki zosta\u0142 uchylony \u2014 poinformowa\u0142a prokurator Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska z dzia\u0142u prasowego Prokuratury Krajowej. Zastosowano m.in. por\u0119czenie maj\u0105tkowe. Odpowiednio 2 mln z\u0142 i 1 mln z\u0142.",
        "id": 1768708,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prokuratura-areszt-kamila-l-ps-budda-uchylony-2-mln-zl-poreczenia/rp45xn7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamil L. ps. Budda wyszed\u0142 z aresztu. Zastosowano por\u0119czenia maj\u0105tkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T17:00:09+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski napisa\u0142 w serwisie X w poniedzia\u0142ek, dzie\u0144 po spotkaniu premiera S\u0142owacji Roberta Ficy z W\u0142adimirem Putinem, \u017ce interesy szefa s\u0142owackiego rz\u0105du z Kremlem s\u0105 zagro\u017ceniem dla Bratys\u0142awy i Europy, a tak\u017ce pomagaj\u0105 Rosji w finansowaniu inwazji na Ukrain\u0119.",
        "id": 1768709,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelenski-fico-pomaga-rosji-w-finansowaniu-inwazji-na-ukraine/9h85xnt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zagro\u017cenie dla Europy\". Ostry komentarz Ze\u0142enskiego o spotkaniu Ficy z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T16:43:35+00:00",
        "description": "Nale\u017c\u0105ca do Ruperta Murdocha firma News Corp zgodzi\u0142a si\u0119 sprzeda\u0107 swoj\u0105 australijsk\u0105 jednostk\u0119 telewizji kablowej Foxtel brytyjskiej sieci sportowej. Transakcja ma zosta\u0107 sfinalizowana w drugiej po\u0142owie 2025 r. i podlega zatwierdzeniu przez organy regulacyjne.",
        "id": 1768246,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/news-corp-murdocha-sprzeda-australijska-jednostke/vblzjh8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News Corp Murdocha sprzeda australijsk\u0105 jednostk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T16:39:26+00:00",
        "description": "Wycena gie\u0142dowa sp\u00f3\u0142ki Apple powoli zbli\u017ca si\u0119 do historycznego poziomu 4 bln dol. Inwestorzy nap\u0119dzaj\u0105 wzrosty na fali informacji o post\u0119pach prac w zakresie sztucznej inteligencji, kt\u00f3ra ma o\u017cywi\u0107 powoln\u0105 sprzeda\u017c iPhon'\u00f3w.",
        "id": 1768247,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/apple-zbliza-sie-do-wyceny-4-bln-dol-na-fali-sztucznej-inteligencji/jthgr8k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wycena gie\u0142dowa sp\u00f3\u0142ki Apple coraz bli\u017cej kolejnego rekordu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T16:10:16+00:00",
        "description": "Po ucieczce Marcina Romanowskiego na W\u0119gry, gdzie otrzyma\u0142 azyl polityczny, niekt\u00f3rzy politycy Koalicji Obywatelskiej dopuszczaj\u0105, \u017ce podobnych sytuacji b\u0119dzie wi\u0119cej. \"Mog\u0119 sobie wyobrazi\u0107, \u017ce Mateusz Morawiecki te\u017c b\u0119dzie chcia\u0142 wyjecha\u0107 do Budapesztu za wybory kopertowe\" \u2014 stwierdzi\u0142 Dariusz Jo\u0144ski.",
        "id": 1768248,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mateusz-morawiecki-tez-wyjedzie-na-wegry-moge-sobie-wyobrazic/qwg04sc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki te\u017c wyjedzie na W\u0119gry? \"Mog\u0119 sobie wyobrazi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T16:02:26+00:00",
        "description": "Jak przela\u0107 pieni\u0105dze w \u015bwi\u0119ta i sylwestra bez op\u00f3\u017anie\u0144? \u017beby przelew dotar\u0142 na czas, nale\u017cy go wykona\u0107 do okre\u015blonej godziny. Dwa du\u017ce banki wyja\u015bniaj\u0105, jak to zrobi\u0107.",
        "id": 1768249,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/przelew-w-swieta-wazna-informacja-od-bankow/gymtx52",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcesz, by przelew dotar\u0142 przed \u015bwi\u0119tami? Pami\u0119taj o terminach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:49:00+00:00",
        "description": "Zdaniem Johanna Wadephula, wiceprzewodnicz\u0105cego frakcji CDU/CSU ds. obrony i bezpiecze\u0144stwa, kampanie dezinformacyjne skierowane do niemieckiej opinii publicznej stanowi\u0105 powa\u017cne zagro\u017cenie i s\u0105 dostrzegalne na co dzie\u0144. W rozmowie z PAP Wadephul powiedzia\u0142, \u017ce chadecja zamierza podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania na rzecz lepszego przeciwdzia\u0142ania dezinformacji.",
        "id": 1768250,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kampanie-dezinformacyjne-powazne-zagrozenie-dla-niemiec/tqt75rp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja b\u0119dzie chcia\u0142a wp\u0142yn\u0105\u0107 na wybory w Niemczech? Wiceszef CDU/CSU nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:46:36+00:00",
        "description": "Kim Dzong Un zdoby\u0142 si\u0119 na szczere wyznanie na temat stanu gospodarki Korei P\u00f3\u0142nocnej. Jak przyzna\u0142 w wyg\u0142oszonym w pi\u0105tek przem\u00f3wieniu, kraj d\u0142awi obecnie problem ub\u00f3stwa, a recept\u0105 jest wzmocnienie \"zacofanej\" gospodarki wiejskiej. \u2014 Je\u015bli nie podejmiemy rewolucyjnych krok\u00f3w w celu zmiany tego irracjonalnego i niekorzystnego stanu rzeczy, nigdy nie zobaczymy rozwoju regionalnego przemys\u0142u \u2014 grzmia\u0142 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski przyw\u00f3dca.",
        "id": 1768251,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-dzong-un-przyznal-sie-do-problemow-z-gospodarka-korei-polnocnej/pxp7b09",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un przyzna\u0142 si\u0119 do problem\u00f3w z gospodark\u0105. \"Op\u0142akany stan\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:29:24+00:00",
        "description": "WP Holding, prowadz\u0105cy dzia\u0142alno\u015b\u0107 mediow\u0105, reklamow\u0105 oraz e-commerce, do\u0142\u0105czy do swojego portfolio kolejn\u0105 bran\u017ce. Stanie si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem firmy turystycznej, na kt\u00f3r\u0105 wyda ponad 1 mld z\u0142. Inwestorzy na gie\u0142dzie zareagowali z entuzjazmem.",
        "id": 1767765,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/polski-holding-przejmie-miedzynarodowa-firme-turystyczna-wyda-ponad-1-mld-zl/gb6xxh1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski holding przejmie mi\u0119dzynarodow\u0105 firm\u0119 turystyczn\u0105. Wyda ponad 1 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:28:02+00:00",
        "description": "Warunki stawiane przez podejrzanego w \u015bledztwie dot. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego s\u0105 ca\u0142kowicie rozs\u0105dne \u2014 ocenia prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Uzasadnia, \u017ce s\u0105 elementarne warunki praworz\u0105dno\u015bci, a ka\u017cdy obywatel ma prawo do uczciwego procesu.",
        "id": 1767766,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jaroslaw-kaczynski-o-marcinie-romanowskim-kazdy-ma-prawo-do-uczciwego-procesu/nzrd1ew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o Marcinie Romanowskim: ka\u017cdy ma prawo do uczciwego procesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:20:00+00:00",
        "description": "Po\u017cyczka bez BIK to produkt finansowy oferowany przez instytucje pozabankowe, kt\u00f3ry umo\u017cliwia uzyskanie dodatkowych \u015brodk\u00f3w bez weryfikacji historii kredytowej w Biurze Informacji Kredytowej (BIK).",
        "id": 1767767,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/pozyczka-bez-bik-mozesz-otrzymac-pieniadze-nawet-jesli-masz-dlugi/s0xnx3v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cyczka bez BIK. Czy otrzymasz pieni\u0105dze, je\u015bli masz ju\u017c d\u0142ugi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:10:32+00:00",
        "description": "\"All I Want for Christmas Is You\" to \u015bwi\u0105teczny hit z 1994 r., kt\u00f3ry zna ka\u017cdy. Piosenka w wykonaniu Mariah Carey zarabia miliony dolar\u00f3w rocznie. \"To maszynka do robienia pieni\u0119dzy\" \u2014 ocenia ekspert i wskazuje kwot\u0119.",
        "id": 1767768,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/rozrywka/all-i-want-for-christmas-is-you-swiateczny-hit-przyniosl-mariah-carey-fortune/ck30lje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Maszynka do robienia pieni\u0119dzy\". Ile zarobi\u0142 s\u0142ynny \u015bwi\u0105teczny hit?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:04:13+00:00",
        "description": "Komisja Europejska nie planuje dzia\u0142a\u0144 na rzecz przed\u0142u\u017cenia tranzytu gazu przez Ukrain\u0119 \u2014 ustali\u0142a PAP. Wstrzymanie przep\u0142ywu z dniem 1 stycznia jest oczekiwane i UE jest na to przygotowana \u2014 powiedzia\u0142 PAP rzecznik KE Olof Gill w kontek\u015bcie wizyty s\u0142owackiego premiera Roberta Fico na Kremlu.",
        "id": 1767769,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ke-po-rozmowie-fico-z-putinem-nie-bedzie-tranzytu-gazu-przez-ukraine/9jb4m32",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE po rozmowie Fico z Putinem: nie b\u0119dzie tranzytu gazu przez Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:03:40+00:00",
        "description": "Grupa Azoty Pu\u0142awy z\u0142o\u017cy\u0142a pozew przeciwko konsorcjum firm: Polimex Mostostal, Polimex Energetyka oraz SBB Energy, dotycz\u0105cy kontraktu na budow\u0119 bloku energetycznego w oparciu o paliwo w\u0119glowe w Pu\u0142awach. Sp\u00f3\u0142ka wnosi o zas\u0105dzenie kwoty 249,2 mln z\u0142.",
        "id": 1767770,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/spor-spolek-kontrolowanych-przez-panstwo-zaostrza-sie-azoty-ida-do-sadu-po-prawie-250/q1lr8rs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna ods\u0142ona sporu. Azoty Pu\u0142awy id\u0105 do s\u0105du i \u017c\u0105daj\u0105 prawie 250 milion\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:01:13+00:00",
        "description": "\"New York Times\" przyjrza\u0142 si\u0119 nominacjom Donalda Trumpa na wysokie stanowiska w Pentagonie. Na li\u015bcie m.in. miliarder, kt\u00f3ry wspiera\u0142 go finansowo, by\u0142y mened\u017cer Ubera i urz\u0119dnik, kt\u00f3ry zamrozi\u0142 podczas pierwszej kadencji Donalda Trumpa \u015brodki pomocowe dla Ukrainy.",
        "id": 1767771,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kontrowersje-wokol-nominacji-trumpa-w-pentagonie/km7n7p8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszyscy ludzie Donalda Trumpa w Pentagonie. Miliarder i mened\u017cer Ubera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:52:34+00:00",
        "description": "Meta planuje doda\u0107 wy\u015bwietlacze do swoich inteligentnych okular\u00f3w Ray-Ban ju\u017c w przysz\u0142ym roku. Ameryka\u0144ski gigant technologiczny przyspiesza swoje plany budowy lekkich zestaw\u00f3w s\u0142uchawkowych w trakcie, gdy Apple, Google czy Snap r\u00f3wnie\u017c pracuj\u0105 nad swoimi rozwi\u0105zaniami \u2014 pisze dziennik \"Financial Times\".",
        "id": 1767772,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/meta-wzbogaci-okulary-ray-ban-chce-wyprzedzic-konkurencje/5cxkeb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta wzbogaci okulary Ray-Ban. Chce wyprzedzi\u0107 konkurencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:44:59+00:00",
        "description": "Premier Grenlandii Mute Egede o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce ta nale\u017c\u0105ca do Danii wyspa nie jest na sprzeda\u017c. W niedziel\u0119 ameryka\u0144ski prezydent elekt USA Donald Trump napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce \"posiadanie\" Grenlandii to dla Waszyngtonu \"absolutna konieczno\u015b\u0107\".",
        "id": 1767773,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-grenlandii-oswiadcza-ze-wyspa-nie-jest-na-sprzedaz/f1v7pm9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump dosta\u0142 odpowied\u017a. Grenlandia nie jest na sprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:40:00+00:00",
        "description": "W finansach osobistych obserwuje si\u0119 trend lokowania zgromadzonych pieni\u0119dzy w r\u00f3\u017cne instrumenty finansowe. Konto oszcz\u0119dno\u015bciowe ju\u017c dawno nie przynosi zysku, a wi\u0119kszo\u015bci os\u00f3b zale\u017cy na pomna\u017caniu swojego maj\u0105tku. Dlatego te\u017c poszukuj\u0105 one sposob\u00f3w na inwestowanie swoich oszcz\u0119dno\u015bci. Jednym z nich s\u0105 fundusze ETF. Co to jest ETF? I jak generowa\u0107 w ten spos\u00f3b zyski?",
        "id": 1767774,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/oszczedzanie/etf-inwestowanie-co-to-jest-jak-inwestowac-krok-po-kroku/7eh3b3d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETF inwestowanie \u2014 na czym polega? Czy si\u0119 op\u0142aca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:39:46+00:00",
        "description": "Ceneo.pl, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Allegro, z\u0142o\u017cy\u0142o w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie pozew o odszkodowanie przeciwko Google Ireland Limited, Alphabet Inc. i Google LLC i domaga si\u0119 2,33 mld z\u0142 odszkodowania \u2014 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w poniedzia\u0142ek. Sp\u00f3r nie dotyczy samego Allegro.",
        "id": 1767775,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/polska-firma-kontra-amerykanski-gigant-gigantyczny-pozew-w-sprawie/p184q5h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska sp\u00f3\u0142ka kontra ameryka\u0144ski gigant. Wielki pozew za nieuczciwe praktyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:33:06+00:00",
        "description": "Polski producent autobus\u00f3w elektrycznych ARP E-Vehicles z Bygdoszczy boryka si\u0119 z problemami finansowymi. W efekcie kolejni pracownicy stracili zatrudnienie, a produkcja stoi w miejscu. Pracownicy nie otrzymali te\u017c wyp\u0142at za listopad. \u2014 Jeste\u015bmy troch\u0119 bezbronni \u2014 m\u00f3wi Natalia Barcz, zast\u0119pca kierownika dzia\u0142u marketingu firmy, cytowana przez portal TVP3 Bydgoszcz.",
        "id": 1767364,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-producent-autobusow-zwalnia-pracownikow-jestesmy-bezbronni/cl4912l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski producent autobus\u00f3w zwalnia pracownik\u00f3w. \"Jeste\u015bmy bezbronni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:18:31+00:00",
        "description": "Prokurator zablokowa\u0142 328 rachunk\u00f3w bankowych prowadzonych przez r\u00f3\u017cne banki na rzecz sp\u00f3\u0142ki Cinkciarz.pl \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rzeczniczka Prokuratury Regionalnej w Poznaniu prok. Anna Marsza\u0142ek.",
        "id": 1767365,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rachunki-bankowe-cinkciarzpl-zablokowane-ponad-800-zgloszen-od-pokrzywdzonych/c20mmtw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rachunki bankowe Cinkciarz.pl zablokowane. Ponad 800 zg\u0142osze\u0144 od pokrzywdzonych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:04:44+00:00",
        "description": "1460 z\u0142 \u2013 tyle wynios\u0105 \u015brednie wydatki na Bo\u017ce Narodzenie w 2024 r. Cho\u0107 kwota jest podobna, jak w ubieg\u0142ym roku, analiza poszczeg\u00f3lnych kategorii wskazuje na istotne zmiany. Na prezenty wydamy nieco wi\u0119cej, a na jedzenie mniej ni\u017c rok temu.",
        "id": 1767366,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/swieta-2024-ile-wydajemy-na-prezenty-i-jedzenie-padla-kwota/3prtpbj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wydajemy na prezenty? Pad\u0142a kwota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:02:55+00:00",
        "description": "Wszelkie wywody szefa MS Adama Bodnara, jakoby Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych nie istnia\u0142a lub nie by\u0142a s\u0105dem, nale\u017cy uzna\u0107 za przyk\u0142ady hybrydowych praktyk dezinformacyjnych os\u0142abiaj\u0105cych RP \u2014 g\u0142osi o\u015bwiadczenie I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej.",
        "id": 1767367,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/i-prezes-sn-mocno-o-dzialaniach-adama-bodnara-hybrydowa-praktyka-dezinformacyjna/72ly1c7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I prezes SN mocno o dzia\u0142aniach Adama Bodnara. \"Hybrydowa praktyka dezinformacyjna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:56:28+00:00",
        "description": "W wyniku modernizacji za 1 mld 600 mln z\u0142, od 2029 r. Lotnisko Chopina w Warszawie b\u0119dzie mog\u0142o obs\u0142ugiwa\u0107 do 30 mln pasa\u017cer\u00f3w rocznie \u2014 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek sp\u00f3\u0142ka Polskie Porty Lotnicze.",
        "id": 1767368,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/lotnisko-chopina-bedzie-moglo-obslugiwac-do-30-mln-pasazerow-rocznie-od-2029-r/vl80py0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy z\u0142otych na modernizacj\u0119 lotniska Chopina w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:23:09+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Gda\u0144sku umorzy\u0142a \u015bledztwo przeciwko Ryszardowi Brejzie, podejrzanemu o przekroczenie uprawnie\u0144 w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci osobistej i maj\u0105tkowej. Analizuj\u0105ca spraw\u0119 Prokuratura Regionalna wskaza\u0142a na nadu\u017cycia ze strony prowadz\u0105cych post\u0119powanie i bezprawne u\u017cycie Pegasusa wobec jego syna Krzysztofa Brejzy.",
        "id": 1766930,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-decyzja-prokuratury-ws-sledztwa-dotyczacego-ryszarda-brejzy/dlbe585",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja prokuratury ws. \u015bledztwa dotycz\u0105cego Ryszarda Brejzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:18:12+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki Centralny Port Komunikacyjny i Polskie Porty Lotnicze podpisa\u0142y list intencyjny, zgodnie z kt\u00f3rym PPL obejm\u0105 mniejszo\u015bciowy udzia\u0142 \u2014 do 49 proc. sp\u00f3\u0142ki CPK.Lotnisko. B\u0119dzie ona odpowiada\u0107 za budow\u0119 nowego lotniska centralnego pod Warszaw\u0105.",
        "id": 1766931,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/cpklotnisko-polskie-porty-lotnicze-mniejszosciowym-udzialowcem/f7yh90d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK ca\u0142kowicie polski. PPL w miejsce zagranicznego partnera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:09:48+00:00",
        "description": "W listopadzie 2024 r. warto\u015b\u0107 poda\u017cy pieni\u0105dza M3 zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o 18,4 mld z\u0142. By\u0142o to spowodowane g\u0142\u00f3wnie wzrostem warto\u015bci depozyt\u00f3w i innych zobowi\u0105za\u0144 wobec sektora gospodarstw domowych oraz przedsi\u0119biorstw niefinansowych. Mocno zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 tzw. agregat M1, czyli najbardziej \"gor\u0105cy\" pieni\u0105dz, co zwiastuje o\u017cywienie gospodarcze. Optymistyczne odbicie wida\u0107 w kredytach inwestycyjnych.",
        "id": 1767369,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pieniedzy-w-polskiej-gospodarce-przybywa-szybciej-od-prognoz/pxeqpk8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0119dzy w polskiej gospodarce przybywa szybciej ni\u017c prognozowano. Sygna\u0142 o\u017cywienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:09:48+00:00",
        "description": "W listopadzie 2024 r. warto\u015b\u0107 poda\u017cy pieni\u0105dza M3 zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o 18,4 mld z\u0142. By\u0142o to spowodowane g\u0142\u00f3wnie wzrostem warto\u015bci depozyt\u00f3w i innych zobowi\u0105za\u0144 wobec sektora gospodarstw domowych oraz przedsi\u0119biorstw niefinansowych. Mocno zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 tzw. agregat M1, czyli najbardziej \"gor\u0105cy\" pieni\u0105dz, co zwiastuje o\u017cywienie gospodarcze.",
        "id": 1766932,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/pieniedzy-w-polskiej-gospodarce-przybywa-szybciej-od-prognoz/pywnyk4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0119dzy w polskiej gospodarce przybywa szybciej od prognoz. Sygna\u0142 o\u017cywienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T13:06:55+00:00",
        "description": "Po podniesieniu przez UE pod koniec pa\u017adziernika ce\u0142 importowych na samochody elektryczne z ChRL chi\u0144scy producenci w listopadzie odnotowali najwy\u017cszy od o\u015bmiu miesi\u0119cy spadek sprzeda\u017cy tych aut w Unii Europejskiej.",
        "id": 1766933,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cla-ue-na-chinskie-auta-elektryczne-sa-efekty/9tp0ebq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a UE na chi\u0144skie auta elektryczne. S\u0105 efekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:57:46+00:00",
        "description": "Facebook wyrz\u0105dzi\u0142 \"traum\u0119 na ca\u0142e \u017cycie\" kenijskim moderatorom tre\u015bci, poniewa\u017c u ponad 140 z nich zdiagnozowano zesp\u00f3\u0142 stresu pourazowego (PTSD) \u2013 twierdz\u0105 aktywi\u015bci. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105 pozew zbiorowy w tej sprawie.",
        "id": 1766934,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/moderatorzy-facebooka-cierpia-na-ptsd-zlozyli-pozew/90xtyn5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook pozwany. Moderatorzy tre\u015bci cierpi\u0105 na PTSD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:52:03+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski wygrywa pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich. Drugie miejsce przypada Karolowi Nawrockiemu. Podium zamyka Szymon Ho\u0142ownia \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla \"Wydarze\u0144\" Polsatu.",
        "id": 1766935,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/taki-bylby-wynik-i-tury-wyborow-prezydenckich-przed-swietami-sondaz/6g87wt0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taki by\u0142by wynik I tury wybor\u00f3w prezydenckich przed \u015bwi\u0119tami [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:51:45+00:00",
        "description": "Rynek pracy, pomimo pewnych perturbacji, nadal mocno sprzyja gospodarce i pozostaje najsilniejsz\u0105 jej cz\u0119\u015bci\u0105. W statystykach urz\u0119d\u00f3w pracy nie wida\u0107 potwierdzenia doniesie\u0144 o rosn\u0105cych zwolnieniach grupowych \u2013 napisa\u0142 w komentarzu do danych GUS ekonomista Lewiatana Mariusz Zielonka.",
        "id": 1766936,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rynek-pracy-nadal-sprzyja-gospodarce-komentarz-ekonomisty/krvy22t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek pracy motorem polskiej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:38:07+00:00",
        "description": "Pozw\u00f3w przybywa, a instytucje finansowe regularnie przegrywaj\u0105 w s\u0105dach z frankowiczami. I cho\u0107 maj\u0105 ju\u017c sporo pieni\u0119dzy od\u0142o\u017conych na sfinansowanie tego problemu, to pytanie brzmia\u0142o nie czy, ale jak du\u017ce b\u0119d\u0105 rezerwy w ostatnim kwartale 2024 r. Pierwsz\u0105 wskaz\u00f3wk\u0119 w\u0142a\u015bnie poznali\u015bmy. Czo\u0142owy w naszym kraju bank od\u0142o\u017cy ponad 1 mld z\u0142.",
        "id": 1766937,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/frankowicze-slono-kosztuja-polskie-banki-kolejny-miliard-odlozony-w-ramach-rezerw/z4kf9mx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owy polski bank odk\u0142ada kolejny miliard z\u0142otych na frankowicz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:35:12+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu 10 dni w Rosji przeprowadzono ponad 30 atak\u00f3w na banki, urz\u0119dy pocztowe i radiowozy \u2014 informuje portal Mediazona.",
        "id": 1766938,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rekordowa-liczba-podpalen-w-rosji-od-poczatku-agresji-na-ukraine/5ljcjll",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 30 podpale\u0144 w 10 dni. Rekordowa liczba atak\u00f3w w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:25:34+00:00",
        "description": "Przy zarobkach 4000 z\u0142 netto miesi\u0119cznie mo\u017cna uzyska\u0107 kredyt hipoteczny w wysoko\u015bci od ok. 150 do ok. 220 tys. z\u0142, zak\u0142adaj\u0105c, \u017ce dysponujemy odpowiednim wk\u0142adem w\u0142asnym i nie mamy innych zobowi\u0105za\u0144 finansowych.",
        "id": 1766563,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/taki-kredyt-hipoteczny-dostaniesz-przy-zarobkach-4000-netto-kalkulator/1fz19yq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cesz liczy\u0107 na taki kredyt hipoteczny przy zarobkach 4000 netto [Kalkulator]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T12:08:25+00:00",
        "description": "Komisja Europejska wyp\u0142aci\u0142a w poniedzia\u0142ek kolejne transze \u015brodk\u00f3w z Funduszu Odbudowy, przekraczaj\u0105c pr\u00f3g 300 miliard\u00f3w euro przekazanych pa\u0144stwom UE. Tym razem \u015brodki o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 26,8 mld euro w formie po\u017cyczek i dotacji przekazano Czechom, Niemcom, W\u0142ochom, Portugalii i Rumunii.",
        "id": 1766564,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-ke-przekazala-do-tej-pory-w-ramach-kpo-spora-kwota/v8xn10s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle KE przekaza\u0142a do tej pory w ramach KPO. Spora kwota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:53:06+00:00",
        "description": "\"Niejednokrotnie powtarzano, \u017ce inwestycja w projekt ma kosztowa\u0107 40 mld z\u0142. To \u017cadna tajemnica. Olefiny mia\u0142y by\u0107 produktem, kt\u00f3ry mia\u0142 uzupe\u0142nia\u0107 popyt na tego typu produkty zar\u00f3wno w Europie, jak i na \u015bwiecie\" \u2014 powiedzia\u0142 na konferencji prasowej by\u0142y prezes Orlenu i obecny europose\u0142 PiS Daniel Obajtek. By\u0142y prezes Orlenu zamierza zawiadomi\u0107 prokuratur\u0119 w tej sprawie.",
        "id": 1766565,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/daniel-obajtek-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-wstrzymania-olefin-iii/pfknyb5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Obajtek sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury ws. wstrzymania Olefin III",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:39:38+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bcicielka pensjonatu nad morzem otrzyma\u0142a od Poczty Polskiej wezwanie do zap\u0142aty 33 tys. z\u0142 kary za niep\u0142acenie abonamentu RTV. \"Ca\u0142e noce nie spa\u0142am. Nie jestem maj\u0119tn\u0105 osob\u0105\" \u2014 m\u00f3wi kobieta i twierdzi, \u017ce wszystkie op\u0142aty wnosi\u0142a regularnie. Znany jest ju\u017c fina\u0142 sprawy. Ile wynosi kara za niep\u0142acenie abonamentu radiowo-telewizyjnego?",
        "id": 1766566,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/33-tys-zl-za-abonament-rtv-takie-pismo-dostala-wlascicielka-pensjonatu/2qfn0b1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska chcia\u0142a od niej 33 tys. z\u0142. Jest fina\u0142 sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:32:03+00:00",
        "description": "PKW nie podj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek w trybie obiegowym uchwa\u0142y ws. sprawozdania komitetu PiS. Sprawa musi wr\u00f3ci\u0107 na posiedzenie \u2014 poinformowa\u0142 szef Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Sylwester Marciniak w wypowiedzi dla PAP.",
        "id": 1766567,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/decyzja-pkw-ws-sprawozdania-pis-wiadomo-co-z-uchwala-w-trybie-obiegowym/kvje8c6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja PKW ws. sprawozdania PiS. Wiadomo co z uchwa\u0142\u0105 w trybie obiegowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:14:47+00:00",
        "description": "Chocia\u017c t\u0142o pi\u0105tkowego zamachu terrorystycznego w Magdeburgu nie zosta\u0142o jeszcze w pe\u0142ni wyja\u015bnione, jedno jest ju\u017c pewne: w kampanii wyborczej w Niemczech wszystko b\u0119dzie si\u0119 odnosi\u0142o do sytuacji przed i po zamachu \u2014 napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek w komentarzu portal dziennika \"Bild\".",
        "id": 1766192,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zamach-w-magdeburgu-moze-wplynac-na-niemiecka-kampanie-wyborcza/detjttt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy po zamachu w Magdeburgu. \u201eZbrodnia zmienia wszystko\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:08:38+00:00",
        "description": "Opublikowane w poniedzia\u0142ek przez GUS dane wskazuj\u0105, \u017ce sytuacja na polskim rynku pracy jest s\u0142absza ni\u017c przed rokiem, ale nie pogarsza si\u0119 \u2014 oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci BO\u015a. Stopa bezrobocia oczyszczona z waha\u0144 sezonowych nie powinna wzrosn\u0105\u0107 w kolejnych miesi\u0105cach, ale raportowany wska\u017anik mo\u017ce jeszcze podskoczy\u0107.",
        "id": 1766193,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/co-dalej-z-bezrobociem-ekonomisci-maja-dobre-i-zle-wiesci/ben8qmm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z bezrobociem? Ekonomi\u015bci maj\u0105 dobre i z\u0142e wie\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:43:12+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wna partia opozycyjna zagrozi\u0142a impeachmentem premierowi, kt\u00f3ry pe\u0142ni obecnie obowi\u0105zki prezydenta, Hanowi Duck-soo. Opozycje zapowiedzia\u0142a impeachment w stosunku do pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezydenta, je\u015bli ten nie zatwierdzi ustawy powo\u0142uj\u0105cej specjalnego prokuratora. Mia\u0142by on zaj\u0105\u0107 si\u0119 post\u0119powaniem dotycz\u0105cym nieudanej pr\u00f3by wprowadzenia stanu wojennego w Korei Po\u0142udniowej przez prezydenta Yoon Suk Yeola.",
        "id": 1766194,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chaos-w-korei-poludniowej-opozycja-grozi-impeachmentem-premierowi/bq9e66w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos w Korei Po\u0142udniowej. Opozycja grozi impeachmentem premierowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:40:37+00:00",
        "description": "Abonament RTV to op\u0142ata dla u\u017cytkownik\u00f3w odbiornik\u00f3w radiofonicznych lub telewizyjnych. Ile wyniesie w 2025 r.? Kto nie musi jej p\u0142aci\u0107? Warto pami\u0119ta\u0107, \u017ce mo\u017cna skorzysta\u0107 ze zni\u017cek.",
        "id": 1766195,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ile-wyniesie-abonament-rtv-w-2025-jakie-znizki-beda-obowiazywac/m3et2n4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonament RTV w 2025 r. Pami\u0119taj o zni\u017ckach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:36:24+00:00",
        "description": "W\u0142adze Chin dostarczy\u0142y \u015bledczym dokumenty i informacje dotycz\u0105ce przeci\u0119cia kabli telekomunikacyjnych na Morzu Ba\u0142tyckim, jak poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek chi\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych. Podejrzanym o uszkodzenie dw\u00f3ch kabli \u0142\u0105cz\u0105cych Litw\u0119 ze Szwecj\u0105 oraz Finlandi\u0119 z Niemcami jest chi\u0144ski statek Yi Peng 3.",
        "id": 1766196,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/uszkodzone-kable-na-baltyku-chiny-tlumacza/70cpp4h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzone kable na Ba\u0142tyku. Chiny t\u0142umacz\u0105 i pokazuj\u0105 dokumenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:32:36+00:00",
        "description": "Orlen z\u0142o\u017cy\u0142 pozwy przeciwko by\u0142ym cz\u0142onkom zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki, Danielowi Obajtkowi i Micha\u0142owi Rogowi \u2014 poinformowa\u0142 zesp\u00f3\u0142 prasowy p\u0142ockiego koncernu. Sp\u00f3\u0142ka domaga si\u0119 zwrotu pieni\u0119dzy, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 przeznaczone na cele prywatne np. wizyty w hotelach i restauracjach.",
        "id": 1766197,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orlen-pozywa-daniela-obajtka/grw0l5g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen pozywa Daniela Obajtka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:10:13+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w chce przedstawi\u0107 now\u0105 propozycj\u0119 ograniczenia podatku od zysk\u00f3w kapita\u0142owych \u2014 czyli tzw. podatku Belki \u2014 w pierwszej po\u0142owie 2025 r. \u2014 poinformowa\u0142 szef resortu Andrzej Doma\u0144ski. Podtrzyma\u0142 intencj\u0119 wdro\u017cenia zmian od 2026 r.",
        "id": 1765856,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/opozniaja-sie-dobre-zmiany-dla-inwestorow-nowa-propozycja-podatku-belki/6ghcxv8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u00f3\u017aniaj\u0105 si\u0119 dobre zmiany dla inwestor\u00f3w. Nowa propozycja podatku Belki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:06:51+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek wesz\u0142o w \u017cycie rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re dotyczy obowi\u0105zkowego wyposa\u017cenia mieszka\u0144. W nowych budynkach trzeba b\u0119dzie ju\u017c montowa\u0107 czujniki czadu i dymu. Wkr\u00f3tce takie urz\u0105dzenia b\u0119d\u0105 te\u017c musia\u0142y pojawi\u0107 si\u0119 w mieszkaniach ju\u017c wybudowanych.",
        "id": 1765857,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/od-dzis-wazna-zmiana-prawa-trzeba-miec-to-w-mieszkaniu/mk9p3cr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od dzi\u015b wa\u017cna zmiana prawa. Ten sprz\u0119t musi by\u0107 w mieszkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T10:06:43+00:00",
        "description": "Tu\u017c po \u015bwi\u0119tach ksi\u0119\u017ca rusz\u0105 do dom\u00f3w swoich parafian. A ci zn\u00f3w b\u0119d\u0105 si\u0119 zastanawia\u0107, ile powinni zostawi\u0107 mu w kopercie. Ukaza\u0142 si\u0119 nowy sonda\u017c na ten temat.",
        "id": 1765858,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tyle-chcemy-dac-ksiedzu-na-koledzie-jest-nowy-sondaz/fktb7yt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle chcemy da\u0107 ksi\u0119dzu na kol\u0119dzie. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:55:18+00:00",
        "description": "Przebywaj\u0105cy na W\u0119grzech pose\u0142 PiS Marcin Romanowski, kt\u00f3ry od w\u0119gierskich w\u0142adz otrzyma\u0142 azyl polityczny, napisa\u0142 list do ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego Adama Bodnara. W li\u015bcie poda\u0142 mi\u0119dzy innymi warunki, po kt\u00f3rych spe\u0142nieniu \"w ci\u0105gu 6 godzin zobowi\u0105zuje si\u0119 wr\u00f3ci\u0107 do kraju\".",
        "id": 1765859,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marcin-romanowski-pisze-do-adama-bodnara-deklaruje-kiedy-wroci-do-polski/d637e6j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski stawia Bodnarowi warunki powrotu do Polski. \u201eWr\u00f3c\u0119 w 6 godzin\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:48:08+00:00",
        "description": "\"Ostatnie pokolenie\" to jedna z najbardziej kontrowersyjnych organizacji ekologicznych ostatnich lat. Teraz rzeczniczka grupy Carla Hinrichs zapowiada, \u017ce zupe\u0142nie zmieni si\u0119 jej spos\u00f3b dzia\u0142ania.",
        "id": 1765860,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-koniec-ostatniego-pokolenia-przynajmniej-w-obecnej-formie/4ww3jsg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec \"Ostatniego pokolenia\", przynajmniej w obecnej formie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:29:51+00:00",
        "description": "Po wyborach w USA i wygranej Donalda Trumpa pojawi\u0142y si\u0119 znaki zapytania, jak zapowiadana wojna handlowa czy wprowadzenie ce\u0142 przez USA na towary z UE wp\u0142ynie na nasz\u0105 wymian\u0119 handlow\u0105 i atrakcyjno\u015b\u0107 inwestycyjn\u0105 USA dla polskich firm. Tu zdania s\u0105 podzielone \u2014 pisze poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1765861,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/czy-cla-trumpa-moga-zagrozic-polskim-firmom-analitycy-podzieleni/wj12jg7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy c\u0142a Trumpa mog\u0105 zagrozi\u0107 polskim firmom? Analitycy podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:20:26+00:00",
        "description": "Wolniejszy wzrost wynagrodze\u0144, przyspieszona automatyzacja i sztuczna inteligencja, jawne wide\u0142ki p\u0142acowe oraz ci\u0105g\u0142y deficyt kadrowy \u2013 to s\u0105 kluczowe trendy, z kt\u00f3rymi zmierz\u0105 si\u0119 pracodawcy i pracownicy w 2025 roku. Tak przewiduje przynajmniej Krzysztof Inglot, za\u0142o\u017cyciel firmy Personnel Service.",
        "id": 1765862,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/rzadziej-dostaniemy-podwyzke-oto-prognoza-na-2025-r/qh74yk9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzadziej dostaniemy podwy\u017ck\u0119, ale mo\u017cemy si\u0119 dowiedzie\u0107, ile zarabia kolega. To nas czeka w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:10:05+00:00",
        "description": "\"Nie ma podstaw do uznania, \u017ce ks. Micha\u0142 O. by\u0142 poddany torturom w rozumieniu przyj\u0119tym w Konstytucji RP i na gruncie prawa mi\u0119dzynarodowego\" \u2014 poinformowa\u0142 w komunikacie Rzecznik Praw Obywatelskich. Doda\u0142 jednak, \u017ce w niekt\u00f3rych dzia\u0142aniach mo\u017cna dopatrywa\u0107 si\u0119 \"niehumanitarnego traktowania\".",
        "id": 1765550,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rpo-o-zatrzymaniu-ks-olszewskiego-nie-ma-mowy-o-torturach/cswl05m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RPO o zatrzymaniu ks. Olszewskiego. Nie ma mowy o torturach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:05:43+00:00",
        "description": "Fundusz Resource Partners obejmuje udzia\u0142 mniejszo\u015bciowy w sp\u00f3\u0142ce Cobi, kt\u00f3ra jest znana z produkcji klock\u00f3w konstrukcyjnych. Jak przekazuje firma, chodzi o wykorzystanie potencja\u0142u klient\u00f3w, okre\u015blanych jako \"kidults\".",
        "id": 1765551,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/duzy-fundusz-inwestuje-w-polskie-klocki/12y3s6j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy fundusz inwestuje w polskie klocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:02:37+00:00",
        "description": "Po\u0142\u0105czenie s\u0142abej koniunktury gospodarczej w Europie Zachodniej, skutkuj\u0105cej spowolnieniem gospodarczym w Polsce w ostatnich miesi\u0105cach, z efektami sezonowymi musia\u0142y da\u0107 taki wynik: stopa bezrobocia w listopadzie wzros\u0142a. Ale nieznacznie i wci\u0105\u017c pozostaje w okolicy najni\u017cszych poziom\u00f3w w historii.",
        "id": 1765552,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/bezrobocie-w-polsce-rosnie-glowny-urzad-statystyczny-publikuje-najnowsze-dane/4xmhgrn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w Polsce ro\u015bnie. GUS publikuje najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:54:44+00:00",
        "description": "Czo\u0142owe sieci dyskontowe chc\u0105 mocno inwestowa\u0107 na polskim rynku. Swoje plany og\u0142osi\u0142 Lidl, teraz s\u0142yszymy o nowych inwestycjach Lidla.",
        "id": 1765553,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/siec-aldi-zapowiada-wielka-inwestycje-w-polsce/ytl3pxt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 Aldi zapowiada wielk\u0105 inwestycj\u0119 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:44:16+00:00",
        "description": "Oddajemy kierowcom najwa\u017cniejsz\u0105 inwestycj\u0119 drogow\u0105 w tym roku w Polsce \u2014 m\u00f3wi minister infrastruktury Dariusz Klimczak podczas otwarcia odcinka drogi ekspresowej S7 Widoma \u2014 Krak\u00f3w oraz S52 P\u00f3\u0142nocnej Obwodnicy Krakowa.",
        "id": 1765554,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/drugie-miasto-w-polsce-zyskuje-ring/5l4ekqx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwa\u017cniejsza inwestycja drogowa 2024 r.\". Powstaje \"ring\" polskiej metropolii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:43:01+00:00",
        "description": "Frankowicze Getin Noble Banku, kt\u00f3rzy dotychczas mogli pomarzy\u0107 o ugodach podobnych jak te oferowane przez inne instytucje kredytowe, wreszcie dostan\u0105 oferty polubownego zako\u0144czenia sporu. W poniedzia\u0142ek poinformowano, \u017ce s\u0119dzia-komisarz zgodzi\u0142 si\u0119, aby syndyk GNB zawiera\u0142 ugody z frankowiczami. Na razie jednak nie ze wszystkimi.",
        "id": 1765555,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/ostatni-duzy-bank-zaoferuje-ugody-frankowe-jest-ostatnia-kluczowa-zgoda/zmjm758",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni du\u017cy bank zaoferuje ugody frankowe. Jest wreszcie kluczowa zgoda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:32:12+00:00",
        "description": "Ryszard Petru zdradzi\u0142, \u017ce w Wigili\u0119 zatrudni\u0142 si\u0119 do pracy w jednym ze sklep\u00f3w sieci Biedronka w Warszawie. Chodzi o plac\u00f3wk\u0119 na po\u0142udniu miasta. \u2014 Jutro podam konkretny adres \u2014 powiedzia\u0142 w Radiu Zet.",
        "id": 1765556,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lidl-czy-biedronka-ryszard-petru-zdradzil-gdzie-bedzie-pracowal-w-wigilie/pk492nv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl czy Biedronka? Petru zdradzi\u0142 gdzie i ile zarobi w Wigili\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:20:53+00:00",
        "description": "Jestem zaanga\u017cowany w kwesti\u0119 olimpizmu, zar\u00f3wno tego w Polsce, jak i mi\u0119dzynarodowego \u2014 w ten spos\u00f3b prezydent Andrzej Duda uzasadni\u0142 kandydowanie na cz\u0142onka Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego (MKOl). Decyzja nale\u017cy do MKOl \u2014 zaznaczy\u0142.",
        "id": 1765557,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-o-przyszlosci-jestem-zaangazowany-w-kwestie-olimpizmu/5sf0dd9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda o przysz\u0142o\u015bci. \"Jestem zaanga\u017cowany w kwesti\u0119 olimpizmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:09:39+00:00",
        "description": "TVP podpisa\u0142a w grudniu nowy aneks do wrze\u015bniowej umowy o dofinansowaniu z resortem kultury. Na podstawie dokumentu nadawca dosta\u0142 dodatkowe 120 mln z\u0142 \u2014 podaje serwis Wirtualne Media.",
        "id": 1765558,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tvp-dostala-kolejne-miliony-z-budzetu-panstwa/x4z0d8r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP dosta\u0142a miliony z bud\u017cetu pa\u0144stwa. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:00:00+00:00",
        "description": "Prowadz\u0105cy dzia\u0142alno\u015b\u0107 wci\u0105\u017c ch\u0119tnie bior\u0105 auta w leasing, bo op\u0142aca si\u0119 to podatkowo. Polski \u0141ad skomplikowa\u0142 jednak zasady wykupu i odsprzeda\u017cy takiego auta. Na\u0142o\u017cy\u0142 obowi\u0105zek odprowadzenia podatku przez 6 lat. Jest spos\u00f3b na jego unikni\u0119cie, ale wtedy z kolei pojawia\u0142 si\u0119 problem z VAT-em. Fiskus wyda\u0142 korzystne stanowisko w tej sprawie.",
        "id": 1765339,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/co-z-vat-em-po-wykupie-samochodu-z-leasingu-bardzo-jasne-stanowisko-fiskusa/5n96rl0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z VAT-em po wykupie samochodu z leasingu? Oto stanowisko fiskusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T07:53:11+00:00",
        "description": "\u2014 Je\u015bli chodzi o osk\u0142adkowanie um\u00f3w, jest decyzja pana premiera, \u017ce ta reforma nie b\u0119dzie realizowana \u2014 zdradzi\u0142a w rozmowie z \"Faktem\" minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. To kluczowa reforma rynku pracy, o kt\u00f3rej m\u00f3wi\u0142o si\u0119 co roku od przynajmniej 10 lat.",
        "id": 1765340,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wazna-dla-milionow-polakow-reforma-odwolana-decyzja-premiera/t7g53zf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna dla milion\u00f3w Polak\u00f3w reforma odwo\u0142ana po cichu. \"Decyzja premiera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T07:46:23+00:00",
        "description": "Sekretarz generalny NATO Mark Rutte uwa\u017ca, \u017ce ostra krytyka, jakiej prezydent Ukrainy Wo\u0142ydymyr Ze\u0142enski poddawa\u0142 kanclerza Niemiec Olafa Scholza by\u0142a \"niesprawiedliwa\".",
        "id": 1765341,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rutte-upomina-zelenskiego-poszlo-o-scholza/vb5chmj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Rutte upomina Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Posz\u0142o o Olafa Scholza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T07:25:37+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda przyznaje, \u017ce nie wybiera si\u0119 na zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa w Waszyngtonie, gdy\u017c \"nie ma tradycji\", aby g\u0142owy innych pa\u0144stw przyje\u017cd\u017ca\u0142y na takie wydarzenia. Doda\u0142 jednak, \u017ce ju\u017c \"kilka razy\" od wybor\u00f3w w USA rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem.",
        "id": 1765342,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mamy-wstepne-ustalenia-prezydent-o-rozmowach-z-donaldem-trumpem/181fss3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mamy wst\u0119pne ustalenia\". Prezydent o rozmowach z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:56:13+00:00",
        "description": "\u2014 Tu nie ma \u017cadnej uznaniowo\u015bci. Na ten moment obowi\u0105zuje mnie uchwa\u0142a z 29 sierpnia. Nie dam si\u0119 zastraszy\u0107 PiS-owi \u2014 tak o zamieszaniu wok\u00f3\u0142 decyzji PKW w sprawie subwencji dla PiS m\u00f3wi minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.",
        "id": 1765091,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/minister-finansow-mowi-o-subwencji-dla-pis-nie-dam-sie-zastraszyc/g3s4smn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w m\u00f3wi o subwencji dla PiS. \"Nie dam si\u0119 zastraszy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:45:39+00:00",
        "description": "Zakupy s\u0105 coraz dro\u017csze \u2014 i sezon \u015bwi\u0105teczny bynajmniej tu nie pomaga. Tym razem koszyk podstawowych produkt\u00f3w spo\u017cywczych podro\u017ca\u0142 o nieca\u0142e 60 gr \u2014 wynika z analizy ekspert\u00f3w aplikacji PanParagon dla Business Insider Polska.",
        "id": 1765092,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/w-tym-roku-pod-choinke-dostaniemy-solidne-podwyzki/2sf6m3d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym roku pod choink\u0119 dostaniemy solidne podwy\u017cki [Koszyk zakupowy Business Insidera i aplikacji PanParagon]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:24:25+00:00",
        "description": "Realny termin podpisania drugiej umowy z PGZ, dotycz\u0105cej m.in. produkcji K2PL, czyli spolonizowanej wersji korea\u0144skich czo\u0142g\u00f3w K2, to stycze\u0144 \u2014 m\u00f3wi w \"Pulsie Biznesu\" Junmo Seo, prezes Hyundaia Rotem Europe.",
        "id": 1765093,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przeciagaja-sie-rozmowy-w-sprawie-koreanskich-czolgow-oto-realny-termin/hlwd1b0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeci\u0105gaj\u0105 si\u0119 rozmowy w sprawie korea\u0144skich czo\u0142g\u00f3w. Oto \"realny termin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:16:50+00:00",
        "description": "Rosja od czasu inwazji na Ukrain\u0119 wydoby\u0142a i wywioz\u0142a z Afryki z\u0142oto o warto\u015bci co najmniej 2,5 mld dolar\u00f3w, kt\u00f3re pomaga jej finansowa\u0107 wojn\u0119 z Ukrain\u0105 \u2014 wynika z najnowszego raportu \u015awiatowej Rady Z\u0142ota (WGC).",
        "id": 1765094,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/afrykanskie-zloto-pomaga-finansowac-armie-putina/65gpx3x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afryka\u0144skie z\u0142oto pomaga finansowa\u0107 armi\u0119 Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:10:06+00:00",
        "description": "Bez resetu konstytucyjnego oraz nowego rozdzia\u0142u o Trybunale Konstytucyjnym uporz\u0105dkowanie wymiaru sprawiedliwo\u015bci b\u0119dzie po prostu niemo\u017cliwe \u2014 oceni\u0142 w \"Rzeczpospolitej\" minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 1765095,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bez-tego-nic-nie-naprawimy-minister-kosiniak-kamysz-mowi-wprost/1rpng11",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bez tego nic nie naprawimy\". Minister Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:07:12+00:00",
        "description": "Klienci Cinkciarza dr\u017c\u0105 o pieni\u0105dze i zastanawiaj\u0105 si\u0119, jak to mo\u017cliwe, \u017ce g\u0142\u00f3wna dzia\u0142alno\u015b\u0107 firmy, obracaj\u0105cej dziesi\u0105tkami miliard\u00f3w z\u0142otych rocznie, nie podlega nadzorowi. Rz\u0105d wreszcie wzi\u0105\u0142 si\u0119 za uregulowanie kantor\u00f3w internetowych. Bran\u017ca jednak alarmuje i obawia si\u0119, \u017ce podniesione wymogi spowoduj\u0105 zako\u0144czenie dzia\u0142alno\u015bci przez wiele e-kantor\u00f3w i spadek konkurencyjno\u015bci na rynku.",
        "id": 1765096,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/sprawa-cinkciarza-przelala-czare-goryczy-w-kantorach-internetowych-ma-byc/0jpr8f9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Cinkciarza przela\u0142a czar\u0119 goryczy. Teraz ma by\u0107 bezpieczniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:57:59+00:00",
        "description": "Pojazdy \"bez kierowcy\" od co najmniej pi\u0119ciu lat pojawiaj\u0105 si\u0119 ju\u017c na polskich drogach. W por\u00f3wnaniu z innymi krajami, cho\u0107by Niemcami, jest ich  ma\u0142o. To wina braku odpowiednich przepis\u00f3w. Wszystko jednak wskazuje, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych lat pojazdy bez kierowc\u00f3w wyjad\u0105 na polskie ulice. Ministerstwo Infrastruktury pracuje bowiem nad nowelizacj\u0105 kodeksu drogowego, kt\u00f3ra u\u0142atwi testowanie aut autonomicznych w Polsce.",
        "id": 1765097,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/autonomiczne-pojazdy-w-polsce-rzad-zmienia-prawo/7xg33tp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auta bez kierowcy za k\u00f3\u0142kiem na polskich drogach. Tak zmieni si\u0119 prawo [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:54:24+00:00",
        "description": "A\u017c 65 proc. Niemc\u00f3w obawia si\u0119, \u017ce po Ukrainie W\u0142adimir Putin mo\u017ce zaatakowa\u0107 kolejne kraje w Europie \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu DeutschlandTrend dla telewizji ARD. Ale z badania wynika te\u017c, \u017ce nasi s\u0105siedzi s\u0105 pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c innych obaw.",
        "id": 1764902,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-boja-sie-putina-i-kolejnej-wojny-sondaz/fsk9skf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy boj\u0105 si\u0119 Putina, Rosji i kolejnej wojny. Sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:46:48+00:00",
        "description": "Najnowszy sonda\u017c prezydencki dla \"Super Expressu\" nie odpowiada na pytanie o g\u0142osowanie, ale o potencjalne zaproszenie do \u015bwi\u0105tecznego sto\u0142u. Przy Wigilii Polacy znacznie bardziej woleliby go\u015bci\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego ni\u017c Karola Nawrockiego.",
        "id": 1764903,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-tym-sondazu-trzaskowski-deklasuje-nawrockiego-nie-chodzi-o-wybory/vjr75kb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym sonda\u017cu Trzaskowski deklasuje Nawrockiego. O to zapytali Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:35:15+00:00",
        "description": "Ka\u017cdy metr kwadratowy Kana\u0142u Panamskiego nale\u017cy do Panamy i tak pozostanie \u2013 m\u00f3wi\u0142 prezydent Panamy Jose Raul Mulino. Wcze\u015bniej Donalda Trump grozi\u0142 przej\u0119ciem kontroli nad kana\u0142em przez Stany Zjednoczone.",
        "id": 1764904,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/panama-odpowiada-na-grozby-donalda-trumpa/w4rj39z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panama odpowiada na gro\u017aby Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:25:02+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w nie wierzy w szczero\u015b\u0107 ukrai\u0144skich intencji w sprawie ekshumacji ofiar zbrodni wo\u0142y\u0144skiej i rozliczenia si\u0119 z przesz\u0142o\u015bci\u0105 w tej kwestii \u2014 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego dla Wirtualnej Polski. W tej sprawie \"zdecydowanie wierzy\" naszym s\u0105siadom ledwie 3 proc. Polak\u00f3w.",
        "id": 1764905,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-nie-wierza-w-szczere-intencje-ukraincow-w-sprawie-wolynia-sondaz/nmpbrj8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nie wierz\u0105 w szczere intencje Ukrai\u0144c\u00f3w w sprawie Wo\u0142ynia [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:15:36+00:00",
        "description": "Nieprzewidywalny \u2014 taki wed\u0142ug ekspert\u00f3w ma by\u0107 rynek pracy w 2025 r. Warto si\u0119 do tego przygotowa\u0107. Przedstawiamy zestawienie najbardziej perspektywicznych zawod\u00f3w, w kt\u00f3rych w nadchodz\u0105cym roku naj\u0142atwiej b\u0119dzie znale\u017a\u0107 prac\u0119. Ranking dla Business Insider Polska przygotowa\u0142a firma rekrutacyjna Hays Poland. W nim znajdziemy m.in. stanowiska z bran\u017cy finansowej, np. dyrektora finansowego.",
        "id": 1764906,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/najbardziej-pozadane-zawody-w-polsce-w-2025-r-lista/hg2g138",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych zawodach naj\u0142atwiej znajdziesz prac\u0119 w 2025 r. [LISTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:13:00+00:00",
        "description": "Europejski przemys\u0142 si\u0119 zwija. Pot\u0119\u017cni producenci z Niemiec, Francji i innych kraj\u00f3w Europy zwalniaj\u0105 tysi\u0105ce pracownik\u00f3w, a redukcje maj\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 jeszcze g\u0142\u0119biej. Zwi\u0105zki zawodowe apeluj\u0105 o zablokowanie ci\u0119\u0107, a Bruksela zapowiada interwencje. Eksperci przyznaj\u0105 jednak, \u017ce na cz\u0119\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 jest ju\u017c za p\u00f3\u017ano.",
        "id": 1764907,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/krach-przemyslu-w-europie-wlasnie-trwa-te-liczby-wygladaja-okropnie/x61w680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krach przemys\u0142u w Europie w\u0142a\u015bnie trwa. \"Te liczby wygl\u0105daj\u0105 okropnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:10:05+00:00",
        "description": "Premier S\u0142owacji Robert Fico rozmawia\u0142 na Kremlu z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem o dostawach gazu. W sieci spo\u0142eczno\u015bciowej poinformowa\u0142, \u017ce Putin potwierdzi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do dalszego dostarczania surowca na zach\u00f3d Europy. Przyzna\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku ze stanowiskiem strony ukrai\u0144skiej jest to praktycznie niemo\u017cliwe.",
        "id": 1764908,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiadomo-o-czym-robert-fico-rozmawial-z-wladimirem-putinem/6kmlnqz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, o czym Robert Fico rozmawia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:08:00+00:00",
        "description": "Gdy po wyborach w Polsce i zmianie w\u0142adzy w pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142kach przychodz\u0105 nowi menad\u017cerowie, zaraz okazuje si\u0119, \u017ce ci poprzedni to by\u0142a katastrofa. Nowi prezesi podpisuj\u0105 si\u0119 pod wielkimi odpisami, maj\u0105tek okazuje si\u0119 wyceniony za wysoko. Tak wygl\u0105da to w przypadku Holdingu Tuska, tak wygl\u0105da\u0142o w pocz\u0105tkach Holdingu PiS. Za\u0142o\u017cenie, \u017ce po kolejnej zmianie w\u0142adzy b\u0119dzie podobnie, ma solidne podstawy. Przyjrzeli\u015bmy si\u0119 demokracjom na zach\u00f3d od naszych granic, \u017ceby sprawdzi\u0107, czy to jest u\u015bwi\u0119cona norma post\u0119powania. Pod lup\u0119 wzi\u0119li\u015bmy holdingi Scholza i Macrona, czyli wyniki sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych, w kt\u00f3rych kontrol\u0119 maj\u0105 Niemcy i Francja.",
        "id": 1764909,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/holding-tuska-a-holdingi-scholza-i-macrona-u-nas-po-przejeciu-wladzy-zalamanie/zbg9vk0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holding Tuska a holdingi Scholza i Macrona. U nas po przej\u0119ciu w\u0142adzy za\u0142amanie wynik\u00f3w, a tam?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:03:15+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie posiadanie i kontrola nad Grenlandi\u0105 jest absolutn\u0105 konieczno\u015bci\u0105 \u2014 powiedzia\u0142 prezydent-elekt USA Donald Trump. W tej chwili jest to autonomiczne terytorium Kr\u00f3lestwa Danii.",
        "id": 1764910,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-mowi-o-aneksji-grenlandii-absolutna-koniecznosc/wqhc8yz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi o aneksji Grenlandii. \"Absolutna konieczno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:00:00+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2025 r. zmieni\u0105 si\u0119 wszystkie g\u0142\u00f3wne podatki. B\u0119dzie kasowy PIT i nowa mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania ze zwolnienia z VAT dla podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w Polsce i Unii Europejskiej. Palacze zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej w zwi\u0105zku z podwy\u017ckami akcyzy, ale dopiero od marca. Zmieni si\u0119 te\u017c podatek od nieruchomo\u015bci. Dla firm wa\u017cne jest r\u00f3wnie\u017c podniesienie limitu dla ksi\u0105g rachunkowych, a dla du\u017cych podmiot\u00f3w nowy JPK_CIT oraz globalny podatek minimalny. B\u0119dzie te\u017c d\u0142ugo oczekiwana korekta sk\u0142adki zdrowotnej przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 1764911,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/zmiany-w-podatkach-od-2025-r-ta-lista-nie-ma-konca/5340qlc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w podatkach 2025 r. Wa\u017cne dla milion\u00f3w podatnik\u00f3w [LISTA]",
        "vote": 0
    }
]