[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T14:16:21.640875+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem lipca \u0141ukasz Bielak stan\u0105\u0142 na czele wszystkich serwis\u00f3w internetowych nale\u017c\u0105cych do Grupy Infor (Infor.pl, Gazetaprawna.pl, Forsal.pl oraz Dziennik.pl).", "id": 798589, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lukasz-bielak-redaktorem-naczelnym-serwisow-grupy-infor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Bielak redaktorem naczelnym serwis\u00f3w Grupy Infor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T14:16:21.527914+00:00", "description": "Mateusz Szymkowiak, do niedawna reporter \u201cPytania na \u015bniadania\u201d w TVP2, do\u0142\u0105czy\u0142 od 1 lipca br. do Iberionu - b\u0119dzie przeprowadza\u0142 wywiady dla portalu show-biznesowego \u015awiat Gwiazd.", "id": 798588, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/byly-reporter-pytania-na-sniadanie-mateusz-szymkowiak-swiat-gwiazd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz Szymkowiak ma now\u0105 prac\u0119. Do\u0142\u0105cza do serwisu show-biznesowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T11:31:58.811494+00:00", "description": "Dariusz Dziduch obj\u0105\u0142 funkcj\u0119 redaktora naczelnego serwisu BiznesInfo (Grupa Iberion). Wcze\u015bniej kierowa\u0142 portalem FXMAG. To kolejny nowy szef serwisu w Iberionie.", "id": 797729, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/biznesinfo-z-nowym-redaktorem-naczelnym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny serwis Iberionu z nowym szefem. \"Wkracza ta t\u0119 sam\u0105 scie\u017ck\u0119 co Goniec\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:01:52.007086+00:00", "description": "Portal Onet pokaza\u0142 pierwszy odcinek nowego sezonu programu \u201eOnet On Tour. Dalmacja z Marcinem Prokopem\u201d. \u00a0W realizacj\u0119 projektu ponownie zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 prezenter TVN Marcin Prokop, kt\u00f3ry w roli prowadz\u0105cego zabiera widz\u00f3w do malowniczej Dalmacji.", "id": 796221, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/onet-ruszyl-z-nowym-sezonem-programu-marcina-prokopa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Onet ruszy\u0142 z nowym sezonem programu Marcina Prokopa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:01:51.910820+00:00", "description": "Przestarza\u0142a ustawa o prawie autorskim i prawach pokrewnych po latach doczeka\u0142a si\u0119 nowelizacji w Sejmie. Bran\u017cy medi\u00f3w cyfrowych i drukowanych nie uda\u0142o si\u0119 wywalczy\u0107 sprawiedliwych ram negocjacji z gigantami cyfrowymi (g\u0142\u00f3wnie Google i Met\u0105) o pieni\u0105dze za swoje tre\u015bci. Jak na regulacje patrz\u0105 sami dziennikarze? \u00a0\u2013 W teorii nowelizacja poprawi sytuacj\u0119 na rynku medi\u00f3w. W praktyce wszystko zale\u017cy od tego, jak zachowaj\u0105 si\u0119 big techy - m\u00f3wi Wirtualnemedia.pl Jolanta Ojczyk z Business Insider Polska.", "id": 796220, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowe-prawo-autorskie-bez-zapisow-korzystnych-dla-wydawcow-politykom-nie-zalezy-na-silnych-mediach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe prawo autorskie bez zapis\u00f3w korzystnych dla wydawc\u00f3w. \u201ePolitykom nie zale\u017cy na silnych mediach\u201d", "user": null, "vote": 0}]