[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Premier o \"dekalogu polskich spraw\". Ma ofert\u0119 dla pos\u0142\u00f3w innych partii", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-o-dekalogu-polskich-spraw-ma-oferte-dla-poslow-innyc,nId,7155064\"><img align=\"left\" alt=\"Premier o &quot;dekalogu polskich spraw&quot;. Ma ofert\u0119 dla pos\u0142\u00f3w innych partii\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-o-dekalogu-polskich-spraw-ma-oferte-dla-poslow-innyc/000I16HFVLCXPRPB-C321.jpg\" /></a>- Nie przedstawiam w\u0142a\u015bnie pomys\u0142\u00f3w na trzeci\u0105 kadencj\u0119 PiS, lecz pomys\u0142 na pierwsz\u0105 kadencj\u0119 koalicji polskich spraw - przekonywa\u0142 w czwartek premier Mateusz Morawiecki. Jak oceni\u0142, Polacy w wyborach pokazali, \u017ce chc\u0105 ponadpartyjnego rz\u0105du, dlatego - buduj\u0105c &quot;dekalog polskich spraw&quot; - b\u0119dzie czerpa\u0142 z program\u00f3w r\u00f3\u017cnych ugrupowa\u0144. Zapowiedzia\u0142, i\u017c do Sejmu wp\u0142ynie projekt dot. 0 proc. VAT na \u017cywno\u015b\u0107, zadeklarowa\u0142 te\u017c m.in. 10 tys. z\u0142 \u015bredniej pensji za cztery lata i &quot;stabilno\u015b\u0107 dla ma\u0142ych i \u015brednich firm&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-o-dekalogu-polskich-spraw-ma-oferte-dla-poslow-innyc,nId,7155064", "date_published": "2023-11-17T11:19:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2023. W ostatniej chwili wycofano jeden zwrot", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mlodziezowe-slowo-roku-2023-w-ostatniej-chwili-wycofano-jede,nId,7155006\"><img align=\"left\" alt=\"M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2023. W ostatniej chwili wycofano jeden zwrot \" src=\"https://i.iplsc.com/mlodziezowe-slowo-roku-2023-w-ostatniej-chwili-wycofano-jede/000I15QAC6USELSA-C321.jpg\" /></a>Trwa plebiscyt na M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2023. Wydarzenie organizuje od 2016 roku PWN. W najnowszej edycji internauci zg\u0142osili oko\u0142o 18 tysi\u0119cy kandydat\u00f3w. Spo\u015br\u00f3d nich jury wy\u0142oni\u0142o fina\u0142ow\u0105 dwudziestk\u0119. Jedno ze s\u0142\u00f3w wzbudzi\u0142o jednak tyle kontrowersji, \u017ce zosta\u0142o wycofane z rywalizacji. Jakie b\u0119dzie M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2023? Ruszy\u0142o g\u0142osowanie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mlodziezowe-slowo-roku-2023-w-ostatniej-chwili-wycofano-jede,nId,7155006", "date_published": "2023-11-17T10:48:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski europos\u0142em. Jest komunikat Parlamentu Europejskiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wlodzimierz-karpinski-europoslem-jest-komunikat-parlamentu-e,nId,7155032\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski europos\u0142em. Jest komunikat Parlamentu Europejskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/wlodzimierz-karpinski-europoslem-jest-komunikat-parlamentu-e/000I15ZUN9D00YVH-C321.jpg\" /></a>W pi\u0105tek W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski oficjalnie otrzyma\u0142 mandat europos\u0142a, gdzie zajmie miejsce Krzysztofa Hetmana - potwierdzi\u0142 w pi\u0105tek Parlament Europejski. Karpi\u0144ski od lutego do minionego czwartku przebywa\u0142 w areszcie w zwi\u0105zku z &quot;afer\u0105 \u015bmieciow\u0105&quot; w Warszawie. W komunikacie PE czytamy te\u017c, \u017ce europarlamentarzyst\u0105 zostanie r\u00f3wnie\u017c Witold Pahl. W Brukseli zast\u0105pi on Bartosza Ar\u0142ukowicza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wlodzimierz-karpinski-europoslem-jest-komunikat-parlamentu-e,nId,7155032", "date_published": "2023-11-17T10:35:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Burza po s\u0142owach Andrzeja Dudy o USA. Szef jego gabinetu t\u0142umaczy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-po-slowach-andrzeja-dudy-o-usa-szef-jego-gabinetu-tlum,nId,7154982\"><img align=\"left\" alt=\"Burza po s\u0142owach Andrzeja Dudy o USA. Szef jego gabinetu t\u0142umaczy\" src=\"https://i.iplsc.com/burza-po-slowach-andrzeja-dudy-o-usa-szef-jego-gabinetu-tlum/000I15PPCM3LPT2Q-C321.jpg\" /></a>- Z mojego punktu widzenia, nie ma \u017cadnego znaczenia, kto jest prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych. To jest problem wyborc\u00f3w ameryka\u0144skich, kogo oni sobie wybior\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w czwartek prezydent Andrzej Duda. S\u0142owa te spotka\u0142y si\u0119 z krytyk\u0105 polityk\u00f3w i dziennikarzy, kt\u00f3rzy zwracali uwag\u0119 na ma\u0142o dyplomatyczny charakter tej wypowiedzi. Szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce sojusz Polski i USA jest silny niezale\u017cnie od tego, kto aktualnie rz\u0105dzi w obu krajach. I - jak zaznaczy\u0142 - jest to zas\u0142uga w\u0142a\u015bnie Andrzeja Dudy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-po-slowach-andrzeja-dudy-o-usa-szef-jego-gabinetu-tlum,nId,7154982", "date_published": "2023-11-17T10:27:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Pierwsze takie spotkanie po wyborach. Prezydent przyj\u0105\u0142 marsza\u0142ka Sejmu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-takie-spotkanie-po-wyborach-prezydent-przyjal-marsz,nId,7154991\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze takie spotkanie po wyborach. Prezydent przyj\u0105\u0142 marsza\u0142ka Sejmu\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-takie-spotkanie-po-wyborach-prezydent-przyjal-marsz/000I15Z2OF1WGMRW-C321.jpg\" /></a>Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni z prezydentem Andrzejem Duda. - To szansa zapoznania si\u0119 w nowej roli, w nowej funkcji - m\u00f3wi\u0142 przed rozpocz\u0119ciem spotkania polityk Polski 2050. Po wizycie w Pa\u0142acu Prezydenckim szef izby ni\u017csze parlamentu opowiedzia\u0142 o szczeg\u00f3\u0142ach ponad godzinnych rozm\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-takie-spotkanie-po-wyborach-prezydent-przyjal-marsz,nId,7154991", "date_published": "2023-11-17T10:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]