[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Mieszka\u0144cy wsi w Grecji chc\u0105 j\u0105 przenie\u015b\u0107. \"To ci\u0119\u017cka decyzja, ale bezpiecze\u0144stwo jest najwa\u017cniejsze\"", "description": "<img alt=\"Mieszka\u0144cy wsi w Grecji chc\u0105 j\u0105 przenie\u015b\u0107. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-soxipc-mieszkancy-wsi-w-grecji-chca-ja-przeniesc-to-ciezka-decyzja-ale-bezpieczenstwo-jest-najwazniejsze-7443401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Grecji dosz\u0142o w tym roku nie tylko do gigantycznych po\u017car\u00f3w, ale te\u017c do katastrofalnej powodzi. Zalana zosta\u0142a ca\u0142a miejscowo\u015b\u0107 Metamorfosi na Nizinie Tesalskiej. Mieszka\u0144cy boj\u0105 si\u0119, \u017ce to nie by\u0142 wyj\u0105tek, i apeluj\u0105 do w\u0142adz o przeniesienie ca\u0142ego miasteczka na bezpieczniejszy teren.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/mieszkancy-wsi-w-grecji-chca-ja-przeniesc-to-ciezka-decyzja-ale-bezpieczenstwo-jest-najwazniejsze-st7443437?source=rss", "date_published": "2023-11-17T22:17:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Fentanyl zabija dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Amerykan\u00f3w. Na szczycie Biden-Jinping to by\u0142 temat numer jeden", "description": "<img alt=\"Fentanyl zabija dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Amerykan\u00f3w. Na szczycie Biden-Jinping to by\u0142 temat numer jeden\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ibq332-fentanyl-zabija-dziesiatki-tysiecy-ameryknow-na-szczycie-biden-jinping-to-byl-temat-numer-jeden-7443219/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie jedwabny szlak, ale droga \u015bmierci z chi\u0144skich laboratori\u00f3w, przez meksyka\u0144skie kartele, na ameryka\u0144sk\u0105 ulic\u0119. Tak\u0105 tras\u0119 przemierza fentanyl - najbardziej \u015bmierciono\u015bny opioid, kt\u00f3ry tylko w ci\u0105gu minionego roku zabi\u0142 70 tysi\u0119cy Amerykan\u00f3w. Prezydenci Chin i Meksyku zgodzili si\u0119 podczas szczytu Wsp\u00f3lnoty Gospodarczej Azji i Pacyfiku \u015bci\u015blej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 ze Stanami Zjednoczonymi, by zablokowa\u0107 przemyt i przerwa\u0107 rozprzestrzenianie si\u0119 epidemii, kt\u00f3ra zagra\u017ca Ameryce.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/fentanyl-zabija-dziesiatki-tysiecy-amerykanow-na-szczycie-biden-jinping-to-byl-temat-numer-jeden-st7443265?source=rss", "date_published": "2023-11-17T21:53:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u017car pustostanu na Woli", "description": "<img alt=\"Po\u017car pustostanu na Woli\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-adw201-pozar-pustostanu-przy-skierniewickiej-7443441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pustostanie na Woli wybuch\u0142 po\u017car. Obj\u0105\u0142 on pomieszczenia budynku. Na miejscu pracuj\u0105 stra\u017cacy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pozaru-pustostanu-na-woli-przy-skierniewickiej-st7443438?source=rss", "date_published": "2023-11-17T20:30:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u017bo\u0142nierz zastrzelony przez my\u015bliwego. \"Oni poluj\u0105 w pasach, gdzie prowadzone s\u0105 \u0107wiczenia artyleryjskie\"", "description": "<img alt=\"\u017bo\u0142nierz zastrzelony przez my\u015bliwego. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zmnkx-zolnierz-zastrzelony-przez-mysliwego-oni-poluja-w-pasach-gdzie-prowadzone-sa-cwiczenia-artyleryjskie-7443187/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105 prokuratorskie zarzuty dla dw\u00f3ch my\u015bliwych w sprawie \u015bmierci \u017co\u0142nierza. W czwartek m\u00f3wili\u015bmy w \"Faktach\" TVN o tym, jak podczas \u0107wicze\u0144 na terenie wojskowym w Szczecinie od strza\u0142u w szyj\u0119 zgin\u0105\u0142 21-letni \u017co\u0142nierz.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/zolnierz-zastrzelony-przez-mysliwego-oni-poluja-w-pasach-gdzie-prowadzone-sa-cwiczenia-artyleryjskie-st7443161?source=rss", "date_published": "2023-11-17T20:29:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jak zastrzec PESEL w urz\u0119dzie? Jest wz\u00f3r wniosku", "description": "<img alt=\"Jak zastrzec PESEL w urz\u0119dzie? Jest wz\u00f3r wniosku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qyollp-1-7443443/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zastrze\u017cenie numeru PESEL jest mo\u017cliwe w urz\u0119dzie gminy. Aby skorzysta\u0107 z takiego rozwi\u0105zania, trzeba wype\u0142ni\u0107 wniosek. Jego wz\u00f3r okre\u015blono w rozporz\u0105dzeniu, kt\u00f3re wesz\u0142o w \u017cycie w pi\u0105tek. Wyja\u015bniamy, jakie informacje trzeba poda\u0107 w takim wniosku.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zastrzezenie-numeru-pesel-wzor-wniosku-jak-zastrzec-pesel-w-urzedzie-gminy-st7443392?source=rss", "date_published": "2023-11-17T20:21:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Premier zapewnia, \u017ce buduje \"koalicj\u0119 polskich spraw\". Ho\u0142ownia: chyba rozmawia ze sob\u0105", "description": "<img alt=\"Premier zapewnia, \u017ce buduje \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f5i5vw-premier-zapewnia-ze-buduje-koalicje-polskich-spraw-holownia-chyba-rozmawia-ze-soba-7443434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mateusz Morawiecki przekonuje, \u017ce pomys\u0142y PiS s\u0105 sp\u00f3jne z pomys\u0142ami demokratycznej opozycji. Szymon Ho\u0142ownia twierdzi, \u017ce nie dzwoni\u0142 ani do niego, ani do W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. Politycy (jeszcze) opozycji rozmawiaj\u0105 za to du\u017co ze sob\u0105, bo wci\u0105\u017c s\u0105 r\u00f3\u017cnice zda\u0144.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/mateusz-morawiecki-zapewnia-ze-buduje-koalicje-polskich-spraw-szymon-holownia-chyba-rozmawia-ze-soba-st7443168?source=rss", "date_published": "2023-11-17T20:14:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a017 listopada 2023. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a017 listopada 2023. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-xaz9hv-rosnie-kumulacja-w-eurojackpot-4518595/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana w wysoko\u015bci ponad 36,5 miliona euro. Szcz\u0119\u015bliwy kupon wys\u0142ano w Niemczech. Wysok\u0105 wygran\u0105 odnotowano r\u00f3wnie\u017c w Polsce. W naszym kraju pojawi\u0142a si\u0119 wygrana drugiego stopnia.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-z-dnia-171123-liczby-z-ostatniego-losowania-st7443430?source=rss", "date_published": "2023-11-17T20:01:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - sobota, 18.11. Noc\u0105 popada \u015bnieg, deszcz ze \u015bniegiem i deszcz", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota, 18.11. Noc\u0105 popada \u015bnieg, deszcz ze \u015bniegiem i deszcz \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ppqx3-mozliwy-deszcz-ze-sniegiem-5604522/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 18.11. W nocy wyst\u0105pi\u0105 opady \u015bniegu, deszczu ze \u015bniegiem oraz deszczu. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie pada\u0107. Termometry wska\u017c\u0105 maksymalnie 6 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-sobota-1811-noca-popada-snieg-deszcz-ze-sniegiem-i-deszcz-st7443308?source=rss", "date_published": "2023-11-17T19:15:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Optymistyczne prognozy dla kierowc\u00f3w. \"Wysokie prawdopodobie\u0144stwo\"", "description": "<img alt=\"Optymistyczne prognozy dla kierowc\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciee2c539c3c7e77dfe17c38ae303e4e48a-ceny-paliw-na-stacjach-benzynowych-prognozy-analitykow-4761894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Paliwa na stacjach w najbli\u017cszych dniach powinny tanie\u0107. \"Prawdopodobie\u0144stwo obni\u017cek jest wysokie, zw\u0142aszcza \u017ce ceny hurtowe powinny jeszcze spada\u0107\" - wskazali w pi\u0105tek analitycy Biura Maklerskiego Reflex. Wed\u0142ug E-petrol ulg\u0119 odczuj\u0105 szczeg\u00f3lnie kierowcy tankuj\u0105cy benzyn\u0119. Zmiany mog\u0105 si\u0119ga\u0107 kilkunastu groszy na litrze.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ceny-paliw-optymistyczne-prognozy-dla-kierowcow-raporty-bm-reflex-e-petrol-st7443342?source=rss", "date_published": "2023-11-17T19:08:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Konin. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Mo\u017cliwym powodem zatrucie tlenkiem w\u0119gla", "description": "<img alt=\"Konin. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Mo\u017cliwym powodem zatrucie tlenkiem w\u0119gla\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h1ot3w-konin-7443323/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie osoby zmar\u0142y wskutek prawdopodobnego zatrucia czadem w budynku mieszkalnym w Koninie. Urz\u0105dzenia pomiarowe przyby\u0142ych na miejsce stra\u017cak\u00f3w wykaza\u0142y obecno\u015b\u0107 tlenku w\u0119gla w pomieszczeniach i kot\u0142owni budynku. Ofiarami s\u0105 52-letni m\u0119\u017cczyzna i jego 78-letnia matka.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/konin-dwie-osoby-nie-zyja-mozliwym-powodem-zatrucie-czadem-7443301?source=rss", "date_published": "2023-11-17T18:41:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Polscy przewo\u017anicy rozszerz\u0105 protest na granicy z Ukrain\u0105", "description": "<img alt=\"Polscy przewo\u017anicy rozszerz\u0105 protest na granicy z Ukrain\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u9ritx-przejscie-graniczne-w-medyce-7443322/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Protest przewo\u017anik\u00f3w na granicy polsko-ukrai\u0144skiej na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia zostanie rozszerzony o przej\u015bcie graniczne w Medyce. Taka zapowied\u017a pad\u0142a podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej przedstawicieli bran\u017cy przewoz\u00f3w transportowych zrzeszonych w Komitecie Obrony Przewo\u017anik\u00f3w i Pracodawc\u00f3w Transportu.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/polska-ukraina-przejscie-graniczne-w-medyce-polscy-przewoznicy-rozszerza-protest-na-granicy-z-ukraina-st7443276?source=rss", "date_published": "2023-11-17T18:36:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Owsiak: wszystkie dzieci, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 rodzi\u0142y w Polsce, b\u0119d\u0105 mia\u0142y badanie s\u0142uchu", "description": "<img alt=\"Owsiak: wszystkie dzieci, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 rodzi\u0142y w Polsce, b\u0119d\u0105 mia\u0142y badanie s\u0142uchu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v8w9z5-jurek-owsiak-7443183/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kupili\u015bmy niedawno 54 potrzebne urz\u0105dzenia za prawie cztery miliony z\u0142otych. Dzi\u0119ki nim wszystkie noworodki, wszystkie dzieci, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 rodzi\u0142y w Polsce, b\u0119d\u0105 mia\u0142y badanie s\u0142uchu - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Poznaniu prezes Fundacji WO\u015aP Jerzy Owsiak, odnosz\u0105c si\u0119 do realizowanego przez Orkiestr\u0119 Programu Powszechnych Przesiewowych Bada\u0144 S\u0142uchu u Noworodk\u00f3w. - Chcemy uzupe\u0142ni\u0107 ten program, by on by\u0142 skuteczny w stu procentach - stwierdzi\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wosp-jerzy-owsiak-o-programie-badania-sluchu-u-dzieci-7443198?source=rss", "date_published": "2023-11-17T18:11:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Alex Dancyg, porwany przez Hamas, uhonorowany tytu\u0142em \"Cz\u0142owiek Pojednania\" za rok 2023", "description": "<img alt=\"Alex Dancyg, porwany przez Hamas, uhonorowany tytu\u0142em \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ggltyg-alex-dancyg-w-2008-roku-7443145/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska Rada Chrze\u015bcijan i \u017byd\u00f3w uhonorowa\u0142a porwanego przez bojownik\u00f3w Hamasu Alexa Dancyga tytu\u0142em \"Cz\u0142owiek Pojednania\" za rok 2023. \"Jest to wyraz naszego uznania dla jego \u017cyciowej misji, kt\u00f3ra jest pi\u0119knym przyk\u0142adem zbli\u017cania chrze\u015bcijan i \u017byd\u00f3w, Polski i Izraela\" - przekazano w uzasadnieniu.", "link": "https://tvn24.pl/polska/alex-dancyg-porwany-przez-hamas-uhonorowany-tytulem-czlowiek-pojednania-za-rok-2023-7443143?source=rss", "date_published": "2023-11-17T17:00:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Co nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 zrobi z tzw. tarczami antyinflacyjnymi? \"S\u0105 zbierane opinie\"", "description": "<img alt=\"Co nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 zrobi z tzw. tarczami antyinflacyjnymi? \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s2ye94-czy-tarcze-chroniace-nas-przed-inflacja-znikna-budzet-nie-jest-z-gumy-7443051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed nowym rz\u0105dem trzy wa\u017cne decyzje - co ze stawk\u0105 VAT na \u017cywno\u015b\u0107 oraz zamro\u017conymi cenami pr\u0105du i gazu. Programy os\u0142onowe obowi\u0105zuj\u0105 tylko do ko\u0144ca 2023 roku. Mia\u0142y za zadanie zmniejsza\u0107 wp\u0142yw wysokiej inflacji na nasze portfele. S\u0105 te\u017c ogromnym obci\u0105\u017ceniem dla bud\u017cetu, kt\u00f3ry nie mo\u017ce trwa\u0107 wiecznie.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/co-nowa-wiekszosc-zrobi-z-tzw-tarczami-antyinflacyjnymi-sa-zbierane-opinie-st7443085?source=rss", "date_published": "2023-11-17T16:41:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Brytyjskie media o ataku nied\u017awiedzia w Polsce. W tle wycinka las\u00f3w w Bieszczadach", "description": "<img alt=\"Brytyjskie media o ataku nied\u017awiedzia w Polsce. W tle wycinka las\u00f3w w Bieszczadach \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r9dfgf-f-9fkh3w0aak_gk-7443007/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjskie media pisz\u0105 o ataku nied\u017awiedzia na 56-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 w Bieszczadach. Zwracaj\u0105 te\u017c jednak uwag\u0119 na problem wycinki karpackich las\u00f3w, wywo\u017cenia drewna i walki ekolog\u00f3w o naturalne siedliska zwierz\u0105t w Polsce.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/brytyjskie-media-o-ataku-niedzwiedzia-w-polsce-w-tle-wycinka-lasow-w-bieszczadach-7443019?source=rss", "date_published": "2023-11-17T16:33:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rz\u0105dowy program z op\u00f3\u017anieniem. Du\u017cy bank zmienia termin przyjmowania wniosk\u00f3w", "description": "<img alt=\"Rz\u0105dowy program z op\u00f3\u017anieniem. Du\u017cy bank zmienia termin przyjmowania wniosk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ypu1ke-kredyt-umowa-podpis-dokument-7199281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Santander Bank Polska od przysz\u0142ego tygodnia mia\u0142 do\u0142\u0105czy\u0107 do programu Bezpieczny kredyt 2 procent. Tak si\u0119 jednak nie stanie. Jak wynika z informacji przekazanej TVN24 Biznes przez biuro prasowe Santandera, termin\u00a0sk\u0142adania wniosk\u00f3w zosta\u0142 przesuni\u0119ty.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/santander-bank-polska-bezpieczny-kredyt-2-procent-bedzie-dostepny-pozniej-niz-zakladano-santander-wyjasnia-st7443083?source=rss", "date_published": "2023-11-17T16:25:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rusza akcja spo\u0142ecznego opisywania niepublikowanych fotografii Warszawy", "description": "<img alt=\"Rusza akcja spo\u0142ecznego opisywania niepublikowanych fotografii Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bwdh56-27-listopada-ruszy-wielka-akcja-spolecznego-opisywania-fotografii-7442957/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Muzeum Warszawy zaprasza wszystkich ch\u0119tnych do identyfikacji i opisania ponad pi\u0119ciu tysi\u0119cy archiwalnych zdj\u0119\u0107, kt\u00f3re nigdy wcze\u015bniej nie by\u0142y publikowane. Przedstawiaj\u0105 m.in. zniszczenia Warszawy i jej odbudow\u0119 po II wojnie \u015bwiatowej. B\u0119dzie je mo\u017cna opisa\u0107 na przygotowanej do tego platformie online. Dla autor\u00f3w najlepszych opis\u00f3w przewidziano nagrody.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wielka-akcja-spolecznego-opisywania-fotografii-st7442975?source=rss", "date_published": "2023-11-17T15:54:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zastrze\u017cenie numeru PESEL. Ekspert wskazuje, kto koniecznie powinien to zrobi\u0107", "description": "<img alt=\"Zastrze\u017cenie numeru PESEL. Ekspert wskazuje, kto koniecznie powinien to zrobi\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2oglbx-dowod-osobisty-5479600/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od pi\u0105tku 17 listopada ka\u017cdy obywatel mo\u017ce zastrzec sw\u00f3j numer PESEL. Mo\u017cna zrobi\u0107 to w aplikacji mObywatel, na rz\u0105dowej stronie lub w urz\u0119dzie gminy. Kiedy powinni\u015bmy zdecydowa\u0107 si\u0119 na taki krok? Co daje nam zastrze\u017cenie numeru PESEL? Jak je wycofa\u0107? Zapytali\u015bmy eksperta, dr. hab.\u00a0Grzegorza Sibig\u0119\u00a0z Instytutu Nauk Prawnych Polskiej Akademii Nauk.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zastrzezenie-numeru-pesel-jak-i-kiedy-to-zrobic-kiedy-to-konieczne-jak-wycofac-zastrzezenie-numeru-pesel-7442473?source=rss", "date_published": "2023-11-17T15:22:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Chcia\u0142 sprawdzi\u0107, czy na chodniku le\u017cy jego znajomy. Nie znali si\u0119, teraz ma k\u0142opoty", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 sprawdzi\u0107, czy na chodniku le\u017cy jego znajomy. Nie znali si\u0119, teraz ma k\u0142opoty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6fqg9y-30-latek-byl-pijany-7442987/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci pomagali w gminie Zakrz\u00f3wek (woj. lubelskie) m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry le\u017ca\u0142 na chodniku, gdy zwr\u00f3cili uwag\u0119 na auto utrudniaj\u0105ce przejazd innym kierowcom. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w \u015brodku siedzia\u0142 pijany 30-latek, kt\u00f3ry przyzna\u0142, \u017ce podjecha\u0142 sprawdzi\u0107, czy le\u017c\u0105cy na chodniku m\u0119\u017cczyzna to jego znajomy. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani si\u0119 nie znali.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-zakrzowek-byl-pijany-przyjechal-sprawdzic-czy-na-chodniku-lezy-jego-znajomy-zatrzymali-go-policjanci-7442977?source=rss", "date_published": "2023-11-17T15:19:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jak d\u0142ugo zostanie z nami zimowa aura. Pogoda na 5 dni", "description": "<img alt=\"Jak d\u0142ugo zostanie z nami zimowa aura. Pogoda na 5 dni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s7y836-popada-snieg-7443001/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Weekend przyniesie opady deszczu, deszczu ze \u015bniegiem oraz \u015bniegu. W cz\u0119\u015bci kraju zrobi si\u0119 bia\u0142o. W dzie\u0144 \u015bci\u015bnie lekki mr\u00f3z, miejscami temperatura w najcieplejszym momencie dnia wyniesie -2 stopni Celsjusza. Co przyniesie pocz\u0105tek nowego tygodnia?", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-w-prognozach-widac-snieg-jak-dlugo-zostanie-z-nami-zimowa-aura-st7442934?source=rss", "date_published": "2023-11-17T15:08:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uderzy\u0142 autem w barierki i odjecha\u0142, potem wr\u00f3ci\u0142 pieszo i przyzna\u0142 si\u0119 do kolizji. \"Mia\u0142 2,5 promila\"", "description": "<img alt=\"Uderzy\u0142 autem w barierki i odjecha\u0142, potem wr\u00f3ci\u0142 pieszo i przyzna\u0142 si\u0119 do kolizji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b81466-kierowca-mial-ponad-dwa-promile-zdjecie-ilustracyjne-7373911/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca forda wjecha\u0142 w barierki przed lokalem gastronomicznym w \u017belechowie. Zaparkowa\u0142 uszkodzone auto w innym miejscu i pieszo wr\u00f3ci\u0142 przed lokal, gdzie pracowali ju\u017c policjanci. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do spowodowania kolizji. Okaza\u0142o si\u0119 te\u017c, \u017ce by\u0142 pijany.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/zelechow-pijany-wjechal-w-barierki-i-uciekl-potem-jednak-wrocil-st7442841?source=rss", "date_published": "2023-11-17T15:04:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zderzenie na S8 za w\u0119z\u0142em Konotopa. Du\u017ce utrudnienia", "description": "<img alt=\"Zderzenie na S8 za w\u0119z\u0142em Konotopa. Du\u017ce utrudnienia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kubu2o-zderzenie-na-trasie-s8-za-wezlem-konotopa-7442995/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trasie S8, za w\u0119z\u0142em Konotopa w kierunku Bia\u0142egostoku wyst\u0119puj\u0105 du\u017ce utrudnienia w ruchu. Zderzy\u0142y si\u0119 tam co najmniej dwa auta. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-powiat-warszawski-zachodni-zderzenie-na-s8-za-wezlem-konotopa-duze-utrudnienia-st7442988?source=rss", "date_published": "2023-11-17T14:47:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pies Mai Sandu ugryz\u0142 prezydenta Austrii Alexandra van der Bellena", "description": "<img alt=\"Pies Mai Sandu ugryz\u0142 prezydenta Austrii Alexandra van der Bellena\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lal1hd-pies-7442832/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pies adoptowany przez prezydentk\u0119 Mo\u0142dawii Mai\u0119 Sandu pogryz\u0142 odwiedzaj\u0105cego Kiszyni\u00f3w prezydenta Austrii Alexandra van der Bellena. Przyw\u00f3dca nie \u017cywi jednak urazy. Zapewni\u0142, \u017ce jest \"wielkim mi\u0142o\u015bnikiem ps\u00f3w\" i podarowa\u0142 pupilowi zabawk\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-pies-mai-sandu-ugryzl-prezydenta-austrii-alexandra-van-der-bellena-nagranie-7442823?source=rss", "date_published": "2023-11-17T14:22:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Snoop Dogg ko\u0144czy z na\u0142ogiem. Pisze o \"wielu przemy\u015bleniach i rozmowach z rodzin\u0105\"", "description": "<img alt=\"Snoop Dogg ko\u0144czy z na\u0142ogiem. Pisze o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ciy5z-snoop-dogg-5521859/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znany ameryka\u0144ski raper Snoop Dogg rzuca palenie. Informacj\u0119 przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, wskazuj\u0105c, \u017ce decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 \"po wielu przemy\u015bleniach i rozmowach z rodzin\u0105\". Media pisz\u0105 o \"szoku\" przypominaj\u0105c, \u017ce muzyk od lat publicznie m\u00f3wi o swojej mi\u0142o\u015bci do \"trawki\", prowadzi te\u017c firm\u0119, kt\u00f3ra sprzedaje legalne produkty z marihuan\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-snoop-dogg-rzuca-palenie-pisze-o-wielu-przemysleniach-i-rozmowach-z-rodzina-7442469?source=rss", "date_published": "2023-11-17T14:20:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pu\u0142apka zastawiona na nowy rz\u0105d. \"Historia zatoczy\u0142a ko\u0142o\"", "description": "<img alt=\"Pu\u0142apka zastawiona na nowy rz\u0105d. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-20lra4-shutterstock_2273492687-6896901/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To jest bezdyskusyjne, \u017ce wobec Polski zostanie wszcz\u0119ta unijna procedura nadmiernego deficytu - m\u00f3wi w rozmowie z portalem TVN24 Biznes ekonomista, prezes i za\u0142o\u017cyciel Instytutu Finans\u00f3w Publicznych S\u0142awomir Dudek. Zdaniem eksperta b\u0119dzie to znacz\u0105ce utrudnienie dla rz\u0105du nowej koalicji. - Nie ma miejsca na rozlu\u017anianie pasa, co wi\u0119cej, ten pas mo\u017cna zaciska\u0107 przez par\u0119 lat\u00a0- podkre\u015bla. Ekonomista zwraca jednak uwag\u0119, \u017ce przysz\u0142a w\u0142adza b\u0119dzie mia\u0142a kilka as\u00f3w w r\u0119kawie.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/procedura-nadmiernego-deficytu-czy-grozi-polsce-na-czym-polega-co-to-jest-st7438316?source=rss", "date_published": "2023-11-17T14:05:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nietypowa rekrutacja pracownik\u00f3w. Zamiast CV maj\u0105 nagra\u0107 filmik na TikToku", "description": "<img alt=\"Nietypowa rekrutacja pracownik\u00f3w. Zamiast CV maj\u0105 nagra\u0107 filmik na TikToku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcrgio-tiktok-usuwa-szkodliwe-tresci-5453192/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105cy maksymalnie minut\u0119 filmik, kt\u00f3rego autor ma pokaza\u0107, \"jak umili\u0142by go\u015bciom hotelu dzie\u0144\" - o tak\u0105 form\u0119 aplikacji o prac\u0119 swoich potencjalnych pracownik\u00f3w poprosi\u0142 australijski oddzia\u0142 Hiltona. Kandydaci maj\u0105 publikowa\u0107 takie nagrania na TikToku.", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/tiktok-nietypowa-rekrutacja-w-hiltonie-nagraj-filmiki-zamiast-wysylac-cv-7442176?source=rss", "date_published": "2023-11-17T14:03:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. Ofiara \u015bmiertelna i ranni", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. Ofiara \u015bmiertelna i ranni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7jgqvh-trzesienie-ziemi-na-filipinach-7442903/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Silne trz\u0119sienie ziemi nawiedzi\u0142o w pi\u0105tek po\u0142udniowe Filipiny. Mia\u0142o magnitud\u0119 6,7. W wyniku wstrz\u0105s\u00f3w zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o rannych - poda\u0142y filipi\u0144skie w\u0142adze.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-trzesienie-ziemi-ofiara-smiertelna-sa-ranni-st7442801?source=rss", "date_published": "2023-11-17T14:02:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przyzna\u0142 si\u0119 do zamordowania siostry, \"z\u0142o\u017cy\u0142  szczeg\u00f3\u0142owe i drastyczne w swojej wymowie wyja\u015bnienia\"", "description": "<img alt=\"Przyzna\u0142 si\u0119 do zamordowania siostry, \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wg76n4-zatrzymanie-27-latka-7442910/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d zastosowa\u0142 tymczasowy areszt wobec 27-latka podejrzanego o brutalne zabicie swojej siostry. Do zbrodni dosz\u0142o w Szumsku na Mazowszu. 45-letni kobieta by\u0142a wdow\u0105 i matk\u0105 dw\u00f3jki dzieci. \u015aledczy przekazali, \u017ce okoliczno\u015bci zab\u00f3jstwa by\u0142y wyj\u0105tkowo drastyczne. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanego mu czynu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/szumsk-jest-podejrzany-o-brutalne-zabojstwo-siostry-areszt-dla-27-latka-st7442898?source=rss", "date_published": "2023-11-17T13:58:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Trybuna\u0142 Stanu. Kto, za co i kiedy mo\u017ce przed nim stan\u0105\u0107", "description": "<img alt=\"Trybuna\u0142 Stanu. Kto, za co i kiedy mo\u017ce przed nim stan\u0105\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l8nj4c-zdjecie-ilustracyjne-6236816/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trybuna\u0142 Stanu to organ w\u0142adzy s\u0105downiczej, kt\u00f3rego zadaniem jest egzekwowanie odpowiedzialno\u015bci najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie. Kogo i za co mo\u017cna postawi\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu? W jakim terminie musi si\u0119 to odby\u0107? I co grozi osobie skazanej przez Trybuna\u0142 Stanu?", "link": "https://tvn24.pl/polska/trybunal-stanu-czym-jest-i-jak-dziala-kto-ponosi-przed-nim-odpowiedzialnosc-7440879?source=rss", "date_published": "2023-11-17T13:16:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch nastolatek. Prokuratura zleci\u0142a badania", "description": "<img alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch nastolatek. Prokuratura zleci\u0142a badania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jwgax5-prokuratura-w-poznaniu-7442785/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najpierw zmar\u0142a 16-latka, dwa dni p\u00f3\u017aniej 19-latka. Cho\u0107 s\u0105 to na razie dwa r\u00f3\u017cne \u015bledztwa, prokuratura nie wyklucza, \u017ce mog\u0105 si\u0119 one \u0142\u0105czy\u0107. Kluczowe mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 wyniki bada\u0144 toksykologicznych.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-suchy-las-nie-zyja-dwie-nastolatki-prokuratura-zlecila-badania-7442798?source=rss", "date_published": "2023-11-17T13:13:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wszed\u0142 do cudzego mieszkania przez uchylone okno i wyrwa\u0142 sejf. Sp\u0142oszy\u0142 go alarm", "description": "<img alt=\"Wszed\u0142 do cudzego mieszkania przez uchylone okno i wyrwa\u0142 sejf. Sp\u0142oszy\u0142 go alarm\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-13kv33-niedoszly-zlodziej-wszedl-do-mieszkania-przez-uchylone-okno-zdj-ilustracyjne-7442587/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O tym, jak niebezpieczne jest pozostawianie uchylonego okna, kiedy nie ma domownik\u00f3w, przekona\u0142a si\u0119 w\u0142a\u015bcicielka jednego z ostro\u0142\u0119ckich mieszka\u0144. - M\u0119\u017cczyzna po wej\u015bciu do jej mieszkania wyrwa\u0142 sejf, kt\u00f3ry by\u0142 przymocowany do \u015bciany. Jeszcze tego samego dnia zosta\u0142 zatrzymany przez ostro\u0142\u0119ckich kryminalnych - przekaza\u0142a tamtejsza policja.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostroleka-wszedl-do-cudzego-mieszkania-przez-uchylone-okno-i-wyrwal-sejf-st7442562?source=rss", "date_published": "2023-11-17T12:59:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pomie\u015bci 380 student\u00f3w. Akademik UW na S\u0142u\u017cewie prawie gotowy", "description": "<img alt=\"Pomie\u015bci 380 student\u00f3w. Akademik UW na S\u0142u\u017cewie prawie gotowy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-g7s9pa-nowy-akademik-uw-na-sluzewie-7442049/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pomi\u0119dzy ulicami Sulimy a Pu\u0142awsk\u0105 w Warszawie powstaje si\u00f3dmy dom studenta Uniwersytetu Warszawskiego, w kt\u00f3rym b\u0119dzie dost\u0119pnych ponad 380 miejsc dla student\u00f3w i doktorant\u00f3w. Pierwsi mieszka\u0144cy wprowadz\u0105 si\u0119 do budynku w drugiej po\u0142owie 2024 roku.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-akademik-uw-na-sluzewie-prawie-gotowy-st7442077?source=rss", "date_published": "2023-11-17T12:04:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nie \u017cyje Benedykt Czuma, zas\u0142u\u017cony dzia\u0142acz opozycji w PRL", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Benedykt Czuma, zas\u0142u\u017cony dzia\u0142acz opozycji w PRL\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3lrgd1-benedykt-czuma-7442564/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Benedykt Czuma. Dzia\u0142acz opozycji politycznej w czasach PRL zmar\u0142 16 listopada w wieku 82 lat. By\u0142 wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem organizacji podziemnej \"Ruch\". Wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142 te\u017c Ruch Obrony Praw Cz\u0142owieka i Obywatela. Po 1989 roku zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w budow\u0119 wolnej Polski. W mediach po\u017cegna\u0142 go m.in. brat Andrzej Czuma.", "link": "https://tvn24.pl/polska/benedykt-czuma-nie-zyje-dzialacz-opozycji-w-prl-zmarl-w-wieku-82-lat-7442501?source=rss", "date_published": "2023-11-17T12:01:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"\u017bycie pisze niesamowite scenariusze\". Ostatni odcinek \"Bitwy o go\u015bci\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nprmpq-bitwa-o-gosci-odcinek-8-7442059/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ostatnim odcinku \"Bitwy o go\u015bci\" spotkaj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bciciele winnicy, agroturystyki, resortu w skandynawskim stylu i pa\u0142acu. Ka\u017cda para uczestnik\u00f3w chce oczarowa\u0107 konkurencj\u0119 czym\u015b innym. Kto zrobi to najlepiej? \"Bitwa o go\u015bci\" w niedziel\u0119 o godz. 17.30 na antenie TVN oraz w Playerze.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/bitwa-o-gosci-w-tvn-kto-wystapi-w-ostatnim-odcinkuzycie-pisze-niesamowite-scenariusze-7442172?source=rss", "date_published": "2023-11-17T11:56:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ukrai\u0144cy pochwalili si\u0119 \"seri\u0105 pomy\u015blnych dzia\u0142a\u0144\" na okupowanym brzegu Dniepru", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy pochwalili si\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mcf6bv-zolnierze-1-batalionu-piechoty-morskiej-ukrainy-zdjecie-ilustracyjne-7442499/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukrai\u0144ska piechota morska poinformowa\u0142a o przeprowadzeniu \"serii pomy\u015blnych dzia\u0142a\u0144\" na okupowanym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim. Potwierdzi\u0142a te\u017c doniesienia o utworzeniu kilku przycz\u00f3\u0142k\u00f3w na tym odcinku frontu. W pi\u0105tkowym sprawozdaniu sztab generalny ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych przekaza\u0142, \u017ce jednym z g\u0142\u00f3wnych cel\u00f3w dzia\u0142a\u0144 si\u0142 obronnych na lewym brzegu Dniepru jest \"jak najdalsze odepchni\u0119cie Rosjan\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-walki-na-lewym-brzegu-dniepru-seria-pomyslnych-dzialan-7442496?source=rss", "date_published": "2023-11-17T11:49:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Raport: na Bia\u0142oru\u015b wywieziono ponad 2,4 tysi\u0105ca ukrai\u0144skich dzieci, s\u0105 indoktrynowane", "description": "<img alt=\"Raport: na Bia\u0142oru\u015b wywieziono ponad 2,4 tysi\u0105ca ukrai\u0144skich dzieci, s\u0105 indoktrynowane \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-umn983-shutterstock_2135550279-7442648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemal dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca dzieci z Ukrainy zosta\u0142o wywiezionych na Bia\u0142oru\u015b i poddanych indoktrynacji, a re\u017cim Alaksandra \u0141ukaszenki aktywnie wspomaga i wsp\u00f3\u0142uczestniczy w rosyjskiej polityce wyw\u00f3zek - wynika z opublikowanego w czwartek raportu Obserwatorium Konfliktu Uniwersytetu Yale. Jak powiedzia\u0142 przedstawiciel bia\u0142oruskiej opozycji Pawe\u0142 \u0141atuszka, raport stanowi potwierdzenie wcze\u015bniejszych ustale\u0144 jego grupy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-raport-uniwersytetu-yale-na-bialorus-wywieziono-ponad-24-tys-ukrainskich-dzieci-7441827?source=rss", "date_published": "2023-11-17T11:42:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dwie osoby z kadry kierowniczej koncernu aresztowane w Rosji. \"To atakowanie niewinnych pracownik\u00f3w\"", "description": "<img alt=\"Dwie osoby z kadry kierowniczej koncernu aresztowane w Rosji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o5puo5-shutterstock_332666090-7442453/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zesz\u0142ym miesi\u0105cu Carlsberg ca\u0142kowicie zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Rosji po tym, jak pa\u0144stwo przej\u0119\u0142o si\u0142\u0105 nale\u017c\u0105c\u0105 do piwnego giganta sp\u00f3\u0142k\u0119 Baltika Breweries. Du\u0144czycy byli w trakcie procesu sprzedawania przedsi\u0119biorstwa, ale nie uda\u0142o im si\u0119 doko\u0144czy\u0107 procesu i m\u00f3wili w\u00f3wczas o \"kradzie\u017cy\". Teraz problemy ma dw\u00f3ch czo\u0142owych pracownik\u00f3w Baltika Breweries, kt\u00f3rzy zostali aresztowani pod zarzutem oszustwa.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosja-aresztowanie-dwoch-menadzerow-carlsberga-st7442124?source=rss", "date_published": "2023-11-17T11:09:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Poszed\u0142 pop\u0142ywa\u0107, nie wr\u00f3ci\u0142 ju\u017c do domu. S\u0105d zmieni\u0142 wyrok dla ratownika i kierownika aquaparku", "description": "<img alt=\"Poszed\u0142 pop\u0142ywa\u0107, nie wr\u00f3ci\u0142 ju\u017c do domu. S\u0105d zmieni\u0142 wyrok dla ratownika i kierownika aquaparku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9an5ja-do-tragedii-doszlo-w-aquaparku-w-suwalkach-7210431/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W aquaparku w Suwa\u0142kach (woj. podlaskie) uton\u0105\u0142 65-latek. S\u0105d drugiej instancji zaostrzy\u0142 kar\u0119 wobec ratownika. Uniewinni\u0142 natomiast kierownika basenu. Wyrok jest prawomocny.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/suwalki-smierc-65-latka-w-aquaparku-prawomocny-wyrok-sadu-7442263?source=rss", "date_published": "2023-11-17T11:05:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Narkotyki ukryli w beczkach i s\u0142oikach", "description": "<img alt=\"Narkotyki ukryli w beczkach i s\u0142oikach  \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5bpjzb-policjanci-z-mlawy-zabezpieczyli-ponad-12-kilogramow-narkotykow-7442306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z M\u0142awy zabezpieczyli ponad 12 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w: amfetaminy i marihuany. Do sprawy zatrzymano czterech m\u0119\u017cczyzn. Us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mlawa-narkotyki-ukryli-w-beczkach-i-sloikach-st7442297?source=rss", "date_published": "2023-11-17T10:54:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W Warszawie studiuje wi\u0119cej kobiet ni\u017c m\u0119\u017cczyzn", "description": "<img alt=\"W Warszawie studiuje wi\u0119cej kobiet ni\u017c m\u0119\u017cczyzn\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1tsdkj-na-warszawskich-uczelniach-studiuje-wiecej-kobiet-niz-mezczyzn-zdj-ilustracyjne-7441981/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na uczelniach w stolicy i innych wi\u0119kszych miastach na Mazowszu studiuje wi\u0119cej kobiet ni\u017c m\u0119\u017cczyzn - wynika z najnowszych danych opublikowanych przez Urz\u0105d Statystyczny. Informacje zebrano przy okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Studenta obchodzonego 17 listopada.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/w-warszawie-studiuje-wiecej-kobiet-niz-mezczyzn-st7441962?source=rss", "date_published": "2023-11-17T08:48:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Utrudnienia na drugiej linii metra, przez pozostawiony baga\u017c", "description": "<img alt=\"Utrudnienia na drugiej linii metra, przez pozostawiony baga\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-m23zln-stacja-metra-brodno-6209814/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z powodu zostawionego na stacji Br\u00f3dno baga\u017cu wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia na drugiej linii metra. Uruchomiono zast\u0119pcz\u0105 komunikacj\u0119 autobusow\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-utrudnienia-na-drugiej-linii-metra-przez-pozostawiony-bagaz-st7441969?source=rss", "date_published": "2023-11-17T07:47:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Mecz Polska-Czechy i spotkanie towarzyskie z \u0141otw\u0105. Jak dojecha\u0107 i wr\u00f3ci\u0107 ze Stadionu Narodowego?", "description": "<img alt=\"Mecz Polska-Czechy i spotkanie towarzyskie z \u0141otw\u0105. Jak dojecha\u0107 i wr\u00f3ci\u0107 ze Stadionu Narodowego? \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-uoaatc-pge-narodowy-7441202/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed pi\u0142karsk\u0105 reprezentacj\u0105 Polski wa\u017cne zadanie. By my\u015ble\u0107 o awansie do EURO 2024 podopieczni Micha\u0142a Probierza musz\u0105 wygra\u0107 z naszymi po\u0142udniowymi s\u0105siadami. Mecz\u00a0Polska \u2013 Czechy 17 listopada, na PGE Narodowym. Z kolei we wtorek, 21 listopada, bia\u0142o-czerwoni rozegraj\u0105 towarzyskie spotkanie z \u0141otw\u0105. Jak dojecha\u0107 i wr\u00f3ci\u0107 z obu spotka\u0144?", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-mecz-polska-czechy-spotkanie-towarzyskie-z-lotwa-na-pge-narodowy-jak-dojechac-i-wrocic-utrudnienia-st7441045?source=rss", "date_published": "2023-11-17T05:39:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Walczymy do ko\u0144ca. Do ostatniego dnia robimy wszystko, \u017ceby ka\u017cdy doczeka\u0142 si\u0119 pomocy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g5uyft-wolontariusze-szlachetnej-paczki-7441030/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Zwykle jest tak, \u017ce gdy zaczyna si\u0119 o nas robi\u0107 g\u0142o\u015bno w mediach, s\u0105siedzi potrzebuj\u0105cych rodzin zg\u0142aszaj\u0105 nam je jeszcze w ostatnim momencie, tu\u017c przed fina\u0142em akcji. Zazwyczaj to s\u0105 te najtrudniejsze historie. Staramy si\u0119 odwiedzi\u0107 ka\u017cdego, kto zostanie zg\u0142oszony. Nie chcemy, \u017ceby kto\u015b zosta\u0142 bez pomocy - m\u00f3wi Joanna Sadzik, prezeska zarz\u0105du Stowarzyszenia \"Wiosna\", organizuj\u0105cego akcj\u0119 Szlachetna Paczka. W sobot\u0119 og\u0142oszenie listy potrzebuj\u0105cych. A za miesi\u0105c Weekend Cud\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/premium/walczymy-do-konca-do-ostatniego-dnia-robimy-wszystko-zeby-kazdy-doczekal-sie-pomocy-7440095?source=rss", "date_published": "2023-11-17T05:16:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nazwa, kt\u00f3ra \"nadaje si\u0119 tylko do zmiany\". Zniknie z map Meksyku", "description": "<img alt=\"Nazwa, kt\u00f3ra \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iym16-portrait-of-hernan-cortes-1485-1547-spanish-explorer-and-conquistador-lithograph-by-gaetano-riccio-after-a-painting-by-titian-from-poliorama-pittoresco-n-7-september-25-1841-7441792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Meksyku zapowiedzia\u0142, \u017ce Zatoka Kalifornijska, nazywana w Meksyku Morzem Cortesa, zmieni swoj\u0105 nazw\u0119. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce ta nazwa jest nieadekwatna i \"nadaje si\u0119 tylko do zmiany\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/meksyk-koniec-z-morzem-cortesa-prezydent-obrador-nazwisko-konkwistadora-zniknie-z-meksykanskich-map-7441831?source=rss", "date_published": "2023-11-17T05:09:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu rozmawia\u0142 z Przewodnicz\u0105cym Rady Najwy\u017cszej Ukrainy", "description": "<img alt=\"Marsza\u0142ek Sejmu rozmawia\u0142 z Przewodnicz\u0105cym Rady Najwy\u017cszej Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-japmhq-marszalek-sejmu-rozmawial-z-przewodniczacym-rady-najwyzszej-ukrainy-7441825/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Agresja rosyjska sprawi\u0142a, \u017ce musimy na nowo napisa\u0107 map\u0119 geopolityczn\u0105 bezpiecze\u0144stwa i strategii mi\u0119dzynarodowej w Europie - oceni\u0142 marsza\u0142ek Sejmu w rozmowie z przewodnicz\u0105cym Rady Najwy\u017cszej Ukrainy. Szymon Ho\u0142ownia zapewni\u0142 Rus\u0142ana Stefa\u0144czuka o poparciu dla aspiracji Ukrainy w integracji ze wsp\u00f3lnot\u0105 europejsk\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraina-szymon-holownia-rozmawial-z-przewodniczacym-rady-najwyzszej-ukrainy-dobry-znak-dla-relacji-polska-ukraina-7441826?source=rss", "date_published": "2023-11-17T04:01:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 17.11. Opady r\u00f3\u017cnego rodzaju i niekorzystny biomet", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 17.11. Opady r\u00f3\u017cnego rodzaju i niekorzystny biomet\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f3isvn-popada-snieg-deszcz-i-deszcz-ze-sniegiem-5560562/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 17.11 przyniesie opady deszczu i deszczu ze \u015bniegiem. Na termometrach zobaczymy od 1 do 7 stopni Celsjusza. Aura niekorzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-1711-opady-roznego-rodzaju-i-niekorzystny-biomet-st7441738?source=rss", "date_published": "2023-11-17T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 17.11. Niekorzystny biomet i zr\u00f3\u017cnicowane opady", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 17.11. Niekorzystny biomet i zr\u00f3\u017cnicowane opady \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f3isvn-popada-snieg-deszcz-i-deszcz-ze-sniegiem-5560562/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 17.11 przyniesie zr\u00f3\u017cnicowane opady. Na termometrach zobaczymy od 1 do 7 stopni Celsjusza. Aura niekorzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-piatek-1711-niekorzystny-biomet-i-zroznicowane-opady-st7441738?source=rss", "date_published": "2023-11-17T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]