[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T21:45:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-klopoty-putina-dowodcy-odmawiaja-wykonywania-rozkazow,nId,7881719\"><img src=\"https://i.iplsc.com/klopoty-putina-dowodcy-odmawiaja-wykonywania-rozkazow/000KCP1VQU2OAE8U-C321.jpg\" alt=\"K\u0142opoty Putina. Dow\u00f3dcy odmawiaj\u0105 wykonywania rozkaz\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rosyjscy dow\u00f3dcy wojskowi odmawiaj\u0105 wykonania &quot;samob\u00f3jczego&quot; rozkazu wys\u0142ania swoich podw\u0142adnych za rzek\u0119 Dniepr, celem do\u0142\u0105czenia do planowanej ofensywy w obwodzie cherso\u0144skim - podaje ameryka\u0144ski &quot;Newsweek&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia partyzant\u00f3w z ruchu oporu ATESZ.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1775709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-klopoty-putina-dowodcy-odmawiaja-wykonywania-rozkazow,nId,7881719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty Putina. Dow\u00f3dcy odmawiaj\u0105 wykonywania rozkaz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T20:53:39.124748+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-probowali-ukrasc-setki-starozytnych-artefaktow-dwoch-mezczyz,nId,7881716\"><img src=\"https://i.iplsc.com/probowali-ukrasc-setki-starozytnych-artefaktow-dwoch-mezczyz/000KCOZJR49XY3H7-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bowali ukra\u015b\u0107 setki staro\u017cytnych artefakt\u00f3w. Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w areszcie\" align=\"left\" /></a>Egipskie w\u0142adze aresztowa\u0142y dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali ukra\u015b\u0107 setki staro\u017cytnych artefakt\u00f3w - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek tamtejszy resort spraw wewn\u0119trznych. Podejrzani w\u0142asnor\u0119cznie wydobyli wszystkie cenne przedmioty, nurkuj\u0105c na dno morza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1775452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-probowali-ukrasc-setki-starozytnych-artefaktow-dwoch-mezczyz,nId,7881716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowali ukra\u015b\u0107 setki staro\u017cytnych artefakt\u00f3w. Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T19:48:15.112066+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-licza-ze-to-ich-ostatnia-pracujaca-wigilia-nie-ma-miejsca-na,nId,7879261\"><img src=\"https://i.iplsc.com/licza-ze-to-ich-ostatnia-pracujaca-wigilia-nie-ma-miejsca-na/000KBZL6I7K8FJDB-C321.jpg\" alt=\"Licz\u0105, \u017ce to ich ostatnia pracuj\u0105ca Wigilia. &quot;Nie ma miejsca na \u015bwi\u0119towanie. Jest wycie\u0144czenie&quot;\" align=\"left\" /></a>Jedyne, o czym tego dnia marz\u0105, to odpoczynek, a nie \u015bwi\u0119towanie. S\u0105 przem\u0119czone, bo zaraz po pracy goni\u0105 do swoich dom\u00f3w, aby przygotowa\u0107 wigilijn\u0105 kolacj\u0119. - Cz\u0119sto jestem tak wycie\u0144czona, \u017ce zaraz po zjedzeniu zasypiam - przyznaje jedna z naszych rozm\u00f3wczy\u0144. W przysz\u0142ym roku, w ko\u0144cu, ten dzie\u0144 mo\u017ce u nich wygl\u0105da\u0107 inaczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1775197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-licza-ze-to-ich-ostatnia-pracujaca-wigilia-nie-ma-miejsca-na,nId,7879261",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Licz\u0105, \u017ce to ich ostatnia pracuj\u0105ca Wigilia. \"Nie ma miejsca na \u015bwi\u0119towanie. Jest wycie\u0144czenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T19:48:14.980877+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragedia-w-koszalinie-zmarla-kobieta-zatruta-czadem-dzieci-w,nId,7881710\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-koszalinie-zmarla-kobieta-zatruta-czadem-dzieci-w/000KA9PIMWON9E6M-C321.jpg\" alt=\"Tragedia w Koszalinie. Zmar\u0142a kobieta zatruta czadem, dzieci w szpitalu\" align=\"left\" /></a>W Koszalinie zmar\u0142a kobieta, kt\u00f3ra w \u0142azience zatru\u0142a si\u0119 tlenkiem w\u0119gla. Do szpitala przewieziono te\u017c dwoje dzieci, kt\u00f3re znajdowa\u0142y si\u0119 w mieszkaniu. Obecnie policja bada okoliczno\u015bci zatrucia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1775196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragedia-w-koszalinie-zmarla-kobieta-zatruta-czadem-dzieci-w,nId,7881710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Koszalinie. Zmar\u0142a kobieta zatruta czadem, dzieci w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T18:43:06.424787+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nowe-informacje-ws-strzelaniny-w-krakowie-26-latek-z-zarzuta,nId,7881707\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-ws-strzelaniny-w-krakowie-26-latek-z-zarzuta/000KCOUXI7HSIATC-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje ws. strzelaniny w Krakowie. 26-latek z zarzutami\" align=\"left\" /></a>Cztery zarzuty uszkodzenia pojazd\u00f3w us\u0142ysza\u0142 26-letni obywatel Gruzji, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w strzelaninie przy ul. Dietla w Krakowie. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 kierowa\u0107 samochodem, kt\u00f3ry - podczas ucieczki przed policj\u0105 - staranowa\u0142 zaparkowane w okolicy pojazdy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1774886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nowe-informacje-ws-strzelaniny-w-krakowie-26-latek-z-zarzuta,nId,7881707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. strzelaniny w Krakowie. 26-latek z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T17:39:02.139996+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpiecznie-na-granicy-w-strone-pogranicznikow-polecialy-,nId,7881690\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpiecznie-na-granicy-w-strone-pogranicznikow-polecialy/000KCOQCXAK1F5EK-C321.jpg\" alt=\"Niebezpiecznie na granicy. W stron\u0119 pogranicznik\u00f3w polecia\u0142y petardy\" align=\"left\" /></a>Minionej doby odnotowano 12 pr\u00f3b naruszenia polskiej granicy - przekaza\u0142 Micha\u0142 Bura z Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej. Jak informuj\u0105 pogranicznicy, dosz\u0142o m.in. do niebezpiecznego incydentu z u\u017cyciem petard. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1774563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpiecznie-na-granicy-w-strone-pogranicznikow-polecialy-,nId,7881690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpiecznie na granicy. W stron\u0119 pogranicznik\u00f3w polecia\u0142y petardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T17:39:01.908480+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-glosny-wyrok-na-krymie-na-polecenie-ukrainskiego-wywiadu,nId,7881695\"><img src=\"https://i.iplsc.com/glosny-wyrok-na-krymie-na-polecenie-ukrainskiego-wywiadu/000KCORRAK2LUGSJ-C321.jpg\" alt=\"G\u0142o\u015bny wyrok na Krymie. &quot;Na polecenie ukrai\u0144skiego wywiadu&quot;\" align=\"left\" /></a>22 lata wi\u0119zienia za wysadzenie tor\u00f3w kolejowych na Krymie. Taki wyrok, wydany przez rosyjskie w\u0142adze okupacyjne, us\u0142ysza\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry mia\u0142 latem 2023 roku przeprowadzi\u0107 zamach - donosi Ukrai\u0144ska Prawda. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1774562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-glosny-wyrok-na-krymie-na-polecenie-ukrainskiego-wywiadu,nId,7881695",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bny wyrok na Krymie. \"Na polecenie ukrai\u0144skiego wywiadu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T17:39:01.664732+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-jest-przy-zyciu-nowe-ustalenia-ws-zaginionego-w-syrii-ameryk,nId,7881691\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jest-przy-zyciu-nowe-ustalenia-ws-zaginionego-w-syrii-ameryk/000KCOSF6O126OXO-C321.jpg\" alt=\"&quot;Jest przy \u017cyciu&quot;. Nowe ustalenia ws. zaginionego w Syrii Amerykanina\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski dziennikarz Austin Tice, prawdopodobnie pojmany przez re\u017cim Baszara al-Asada w 2012 roku, \u017cyje - poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na organizacj\u0119 pozarz\u0105dow\u0105 Hostage Aid Worldwide. Organizacja dotar\u0142a do zdj\u0119\u0107 z wi\u0119zienia, gdzie Tice mia\u0142 przebywa\u0107 do lutego 2024 r.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1774561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-jest-przy-zyciu-nowe-ustalenia-ws-zaginionego-w-syrii-ameryk,nId,7881691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jest przy \u017cyciu\". Nowe ustalenia ws. zaginionego w Syrii Amerykanina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:33:05.963409+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ucieczka-wiezniow-w-rosji-ruszyla-oblawa,nId,7881687\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ucieczka-wiezniow-w-rosji-ruszyla-oblawa/000KCOPTD6SGUY9F-C321.jpg\" alt=\"Ucieczka wi\u0119\u017ani\u00f3w w Rosji. Ruszy\u0142a ob\u0142awa\" align=\"left\" /></a>Trzech wi\u0119\u017ani\u00f3w uciek\u0142o z zak\u0142adu karnego w obwodzie swierd\u0142owskim - poda\u0142y we wtorek lokalne rosyjskie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142adze wi\u0119zienne. Trwa ob\u0142awa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1774254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ucieczka-wiezniow-w-rosji-ruszyla-oblawa,nId,7881687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieczka wi\u0119\u017ani\u00f3w w Rosji. Ruszy\u0142a ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:33:05.878580+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ochotnik-z-australii-pojmany-przez-rosjan-to-nauczyciel-biol,nId,7881685\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ochotnik-z-australii-pojmany-przez-rosjan-to-nauczyciel-biol/000KCOPSJR8TGTRD-C321.jpg\" alt=\"Ochotnik z Australii pojmany przez Rosjan. To nauczyciel biologii\" align=\"left\" /></a>Mieszkaniec Melbourne, Oscar Jenkins, jest prawdopodobnie pierwszym Australijczykiem wzi\u0119tym do niewoli przez Rosjan na Ukrainie. To 32-letni nauczyciel biologii \u017cyj\u0105cy w Kramatorsku. Rz\u0105d Australii bada sytuacj\u0119 i wzywa Moskw\u0119 do przestrzegania prawa mi\u0119dzynarodowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1774253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ochotnik-z-australii-pojmany-przez-rosjan-to-nauczyciel-biol,nId,7881685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochotnik z Australii pojmany przez Rosjan. To nauczyciel biologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:33:05.728437+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komu-najbardziej-ufaja-polacy-nowy-sondaz-kilka-niespodziane,nId,7881678\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komu-najbardziej-ufaja-polacy-nowy-sondaz-kilka-niespodziane/000KCOLQK3QH6FN0-C321.jpg\" alt=\"Komu najbardziej ufaj\u0105 Polacy? Nowy sonda\u017c, kilka niespodzianek\" align=\"left\" /></a>Polacy najbardziej ufaj\u0105 w\u0142odarzowi Warszawy Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu - wynika z najnowszego badania IBRiS. Drugie miejsce przypad\u0142o prezydentowi Andrzejowi Dudzie. Podium zamyka by\u0142y premier Mateusz Morawiecki, kt\u00f3ry jednocze\u015bnie lideruje w rankingu nieufno\u015bci. Przebojem do stawki do\u0142\u0105czy\u0142 szef IPN i kandydat na prezydenta wspierany przez PiS Karol Nawrocki. Wraz ze wzrostem rozpoznawalno\u015bci w g\u00f3r\u0119 poszybowa\u0142 wska\u017anik zaufania, ale i nieufno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1774252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komu-najbardziej-ufaja-polacy-nowy-sondaz-kilka-niespodziane,nId,7881678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komu najbardziej ufaj\u0105 Polacy? Nowy sonda\u017c, kilka niespodzianek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T15:27:58.380814+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-policyjny-poscig-za-czeszkami-wiadomo-co-przewozily-w-samoch,nId,7881668\"><img src=\"https://i.iplsc.com/policyjny-poscig-za-czeszkami-wiadomo-co-przewozily-w-samoch/000KCNQ895XAMBPN-C321.jpg\" alt=\"Policyjny po\u015bcig za Czeszkami. Wiadomo, co przewozi\u0142y w samochodzie\" align=\"left\" /></a>Raciborscy mundurowi zatrzymali dwie m\u0142ode kobiety, kt\u00f3re \u015bcigane by\u0142y przez czesk\u0105 policj\u0119. Jak si\u0119 okaza\u0142o, kieruj\u0105ca skod\u0105 21-latka nie posiada\u0142a uprawnie\u0144 i znajdowa\u0142a si\u0119 pod wp\u0142ywem \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, w samochodzie kobiet znaleziono narkotyki, bro\u0144 i skradzione dokumenty. Obie Czeszki trafi\u0142y do policyjnego aresztu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-policyjny-poscig-za-czeszkami-wiadomo-co-przewozily-w-samoch,nId,7881668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig za Czeszkami. Wiadomo, co przewozi\u0142y w samochodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T15:27:58.291224+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lotwa-przekazala-ukrainie-setki-pojazdow-wiadomo-od-kogo-poc,nId,7881676\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lotwa-przekazala-ukrainie-setki-pojazdow-wiadomo-od-kogo-poc/000KCOL6Q90AGEO7-C321.jpg\" alt=\"\u0141otwa przekaza\u0142a Ukrainie setki pojazd\u00f3w. Wiadomo, od kogo pochodzi\u0142y\" align=\"left\" /></a>\u0141otwa przekaza\u0142 Ukrainie setki samochod\u00f3w skonfiskowanych pijanym kierowcom - przekaza\u0142a \u0141otewska Pa\u0144stwowa S\u0142u\u017cba Skarbowa. Ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 opiewa na 2,25 mln euro, czyli ponad 9,5 mln z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lotwa-przekazala-ukrainie-setki-pojazdow-wiadomo-od-kogo-poc,nId,7881676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141otwa przekaza\u0142a Ukrainie setki pojazd\u00f3w. Wiadomo, od kogo pochodzi\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:23:27.862726+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielkie-problemy-najwiekszego-przewoznika-w-usa-wszystkie-lo,nId,7881653\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielkie-problemy-najwiekszego-przewoznika-w-usa-wszystkie-lo/000KCNFCOXPQKOOE-C321.jpg\" alt=\"Wielkie problemy najwi\u0119kszego przewo\u017anika w USA. Wszystkie loty uziemione\" align=\"left\" /></a>Wszystkie loty obs\u0142ugiwane przez American Airlines zosta\u0142y uziemione z powodu &quot;problem\u00f3w technicznych&quot; - przekaza\u0142 najwi\u0119kszy przewo\u017anik w Stanach Zjednoczonych. Przedsi\u0119biorstwo zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 z pro\u015bb\u0105 o mi\u0119dzyl\u0105dowanie dla wszystkich maszyn w najbardziej newralgicznym momencie w roku. Po kilkudziesi\u0119ciu minutach Federalna Administracja Lotnictwa odwo\u0142a\u0142a og\u00f3lnokrajowy post\u00f3j.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielkie-problemy-najwiekszego-przewoznika-w-usa-wszystkie-lo,nId,7881653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie problemy najwi\u0119kszego przewo\u017anika w USA. Wszystkie loty uziemione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:23:27.773554+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biale-swieta-to-juz-przeszlosc-lodowka-zmienila-sie-w-kociol,nId,7877221\"><img src=\"https://i.iplsc.com/biale-swieta-to-juz-przeszlosc-lodowka-zmienila-sie-w-kociol/000KB4SSGRJECKVO-C321.jpg\" alt=\"Bia\u0142e \u015bwi\u0119ta to ju\u017c przesz\u0142o\u015b\u0107? &quot;Lod\u00f3wka zmieni\u0142a si\u0119 w kocio\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>\u015anie\u017cne \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia zdarzaj\u0105 si\u0119 coraz rzadziej. Jak t\u0142umacz\u0105 eksperci, g\u0142\u00f3wnym powodem zmiany w zimowej aurze jest ubytek lodu z &quot;arktycznej lod\u00f3wki&quot;. - Ta lod\u00f3wka zmienia si\u0119 w kocio\u0142, kt\u00f3ry miesza w pogodzie i klimacie - m\u00f3wi Interii prof. Jacek Jania. - Paradoksalnie, wyra\u017anie ocieplanie Arktyki przynosi nam epizody mro\u017anej i \u015bnie\u017cnej zimy - dodaje. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biale-swieta-to-juz-przeszlosc-lodowka-zmienila-sie-w-kociol,nId,7877221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142e \u015bwi\u0119ta to ju\u017c przesz\u0142o\u015b\u0107? \"Lod\u00f3wka zmieni\u0142a si\u0119 w kocio\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:23:27.688334+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wyjatkowa-msza-to-wypelnienie-nakazu-obowiazujacego-25-grudn,nId,7874334\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyjatkowa-msza-to-wypelnienie-nakazu-obowiazujacego-25-grudn/000KCD8MWSA2G2WG-C321.jpg\" alt=\"Wyj\u0105tkowa msza. To wype\u0142nienie nakazu obowi\u0105zuj\u0105cego 25 grudnia\" align=\"left\" /></a>Pasterka to jedno z najpi\u0119kniejszych i najbardziej symbolicznych nabo\u017ce\u0144stw w tradycji chrze\u015bcija\u0144skiej. Ta wyj\u0105tkowa msza odprawiana w noc Bo\u017cego Narodzenia ma g\u0142\u0119bokie korzenie historyczne i kulturowe, a jej uroczysty charakter co roku przyci\u0105ga t\u0142umy wiernych do ko\u015bcio\u0142\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. Czy jest obowi\u0105zkowa, jak wygl\u0105da to wyj\u0105tkowe nabo\u017ce\u0144stwo?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wyjatkowa-msza-to-wypelnienie-nakazu-obowiazujacego-25-grudn,nId,7874334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowa msza. To wype\u0142nienie nakazu obowi\u0105zuj\u0105cego 25 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:23:27.603578+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojawiaja-sie-nowe-ostrzezenia-kierowcy-musza-bardzo-uwazac,nId,7881667\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pojawiaja-sie-nowe-ostrzezenia-kierowcy-musza-bardzo-uwazac/000KCNKR03EQLPT1-C321.jpg\" alt=\"Pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe ostrze\u017cenia. Kierowcy musz\u0105 bardzo uwa\u017ca\u0107\" align=\"left\" /></a>Wieczorem i w nocy do Polski wr\u00f3c\u0105 dwa nieprzyjemne zjawiska. Chodzi o g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0119 oraz niebezpieczne oblodzenia, kt\u00f3re opanuj\u0105 du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kraju. Miejscami widzialno\u015b\u0107 spadnie poni\u017cej 200 metr\u00f3w, a na jezdniach i chodnikach zrobi si\u0119 bardzo \u015blisko. Z tego powodu wydano alerty IMGW pierwszego stopnia dla \u0142\u0105cznie 13 wojew\u00f3dztw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojawiaja-sie-nowe-ostrzezenia-kierowcy-musza-bardzo-uwazac,nId,7881667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe ostrze\u017cenia. Kierowcy musz\u0105 bardzo uwa\u017ca\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:23:27.516462+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanin-skazany-na-15-lat-koloni-karnej-za-szpiegostwo-w-,nId,7881665\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanin-skazany-na-15-lat-koloni-karnej-za-szpiegostwo-w/000KCNKW73WBT9UF-C321.jpg\" alt=\"Amerykanin skazany na 15 lat koloni karnej za szpiegostwo w Rosji\" align=\"left\" /></a>Rosja skaza\u0142a obywatela USA na 15 lat wi\u0119zienia za szpiegostwo. M\u0119\u017cczyzna dosta\u0142 tak\u017ce kar\u0119 134 tys. euro grzywny. Amerykanin ju\u017c wcze\u015bniej odbywa\u0142 w Rosji kar\u0119 pozbawienia wolno\u015bci za korupcj\u0119, kt\u00f3rej mia\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105c prezesem firmy produkuj\u0105cej leki przeciwnowotworowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanin-skazany-na-15-lat-koloni-karnej-za-szpiegostwo-w-,nId,7881665",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanin skazany na 15 lat koloni karnej za szpiegostwo w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:19:15.664267+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-grupa-w-rosji-zmuszaja-oszukanych-do-popelniania-,nId,7881618\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicza-grupa-w-rosji-zmuszaja-oszukanych-do-popelniania/000KCMOVNYXUEIDB-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicza grupa w Rosji. Zmuszaj\u0105 oszukanych do pope\u0142niania przest\u0119pstw\" align=\"left\" /></a>W Rosji odnotowano ponad 30 przypadk\u00f3w podpale\u0144 w ci\u0105gu odw\u00f3ch tygodni. Jak informuj\u0105 ukrai\u0144skie media, sprawcy celuj\u0105 przede wszystkim w budynki u\u017cyteczno\u015bci publicznej takie jak urz\u0119dy czy banki. &quot;Motywy tych dzia\u0142a\u0144 nie s\u0105 znane&quot; - czytamy w Kyiv Post.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicza-grupa-w-rosji-zmuszaja-oszukanych-do-popelniania-,nId,7881618",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza grupa w Rosji. Zmuszaj\u0105 oszukanych do pope\u0142niania przest\u0119pstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:19:15.480827+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojedynek-jesieni-z-zima-swieta-bez-wyraznego-zwyciezcy,nId,7881637\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pojedynek-jesieni-z-zima-swieta-bez-wyraznego-zwyciezcy/000KCMP12N5O3CGC-C321.jpg\" alt=\"Pojedynek jesieni z zim\u0105. \u015awi\u0119ta bez wyra\u017anego zwyci\u0119zcy\" align=\"left\" /></a>Wiadomo ju\u017c, \u017ce w wigili\u0119 poza g\u00f3rami na bia\u0142e \u015bwi\u0119ta praktycznie nie ma szans. Wygl\u0105da na to, \u017ce kolejne dni nie przynios\u0105 wyra\u017anej zmiany na lepsze. Chocia\u017c w g\u00f3rach spadnie \u015bnieg, to na ni\u017cej po\u0142o\u017conych terenach wymiesza si\u0119 z deszczem, a miejscami z nieba poleci tylko woda. W nocy w g\u00f3rskich kotlinach mr\u00f3z mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 kilkunastu stopni. Prezentujemy najnowsz\u0105 prognoz\u0119 pogody na Bo\u017ce Narodzenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojedynek-jesieni-z-zima-swieta-bez-wyraznego-zwyciezcy,nId,7881637",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojedynek jesieni z zim\u0105. \u015awi\u0119ta bez wyra\u017anego zwyci\u0119zcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:19:15.276454+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-budda-i-grazynka-na-wolnosci-rzecznik-tlumaczy-kulisy-decyzj,nId,7881622\"><img src=\"https://i.iplsc.com/budda-i-grazynka-na-wolnosci-rzecznik-tlumaczy-kulisy-decyzj/000KCMOXI544CBKV-C321.jpg\" alt=\"&quot;Budda&quot; i &quot;Gra\u017cynka&quot; na wolno\u015bci. Rzecznik t\u0142umaczy kulisy decyzji PK\" align=\"left\" /></a>- Kamil L. i Aleksandra K. nadal s\u0105 podejrzani i w tym zakresie nic si\u0119 nie zmieni\u0142o - przekaza\u0142 prok. Przemys\u0142aw Nowak, podaj\u0105c wyja\u015bnienia w zwi\u0105zku z wyj\u015bciem na wolno\u015b\u0107 youtubera o pseudonimie &quot;Budda&quot; i jego partnerki znanej jako &quot;Gra\u017cynka&quot;. Rzecznik Prokuratury Krajowej podkre\u015bli\u0142, \u017ce je\u015bli podejrzani b\u0119d\u0105 \u0142ama\u0107 warunki zmiany \u015brodku zapobiegawczego, ponownie trafi\u0105 za kratki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1773242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-budda-i-grazynka-na-wolnosci-rzecznik-tlumaczy-kulisy-decyzj,nId,7881622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Budda\" i \"Gra\u017cynka\" na wolno\u015bci. Rzecznik t\u0142umaczy kulisy decyzji PK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:14:21.443408+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wojna-w-ukrainie-coraz-blizej-konca-viktor-orban-wskazal-dat,nId,7881573\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wojna-w-ukrainie-coraz-blizej-konca-viktor-orban-wskazal-dat/000KCLO18FH7J65B-C321.jpg\" alt=\"Wojna w Ukrainie coraz bli\u017cej ko\u0144ca? Viktor Orban wskaza\u0142 dat\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Wojna sko\u0144czy si\u0119 w 2025 roku. Albo zako\u0144cz\u0105 j\u0105 negocjacje pokojowe, albo jedna z walcz\u0105cych stron zostanie pokonana&quot; - stwierdzi\u0142 Viktor Orban. Premier W\u0119gier wyrazi\u0142 pewno\u015b\u0107, \u017ce konflikt na wschodzie Europy zako\u0144czy si\u0119 w przysz\u0142ym roku, a &quot;zamiast polityki wojny powr\u00f3ci polityka pokoju&quot;, kt\u00f3ra zagwarantuje wzrost gospodarczy jego pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wojna-w-ukrainie-coraz-blizej-konca-viktor-orban-wskazal-dat,nId,7881573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie coraz bli\u017cej ko\u0144ca? Viktor Orban wskaza\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:14:21.360772+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-policja-zegna-37-letniego-funkcjonariusza-odszedl-na-wieczna,nId,7881588\"><img src=\"https://i.iplsc.com/policja-zegna-37-letniego-funkcjonariusza-odszedl-na-wieczna/000KCL8SWVOPJNNA-C321.jpg\" alt=\"Policja \u017cegna 37-letniego funkcjonariusza. &quot;Odszed\u0142 na wieczn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Przykr\u0105 informacj\u0119 tu\u017c przed Wigilia poda\u0142a KPP w Prudniku (woj. opolksie). &quot;Na wieczn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 odszed\u0142 nasz Kolega - m\u0142. asp. Marcin Pawlicki&quot;- czytamy w komunikacie. Zmar\u0142 23 grudnia &quot;po d\u0142ugiej walce z chorob\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-policja-zegna-37-letniego-funkcjonariusza-odszedl-na-wieczna,nId,7881588",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja \u017cegna 37-letniego funkcjonariusza. \"Odszed\u0142 na wieczn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:14:21.276343+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-ataku-w-magdeburgu-doszlo-przez-blad-w-zabezpieczeniach-w,nId,7881590\"><img src=\"https://i.iplsc.com/do-ataku-w-magdeburgu-doszlo-przez-blad-w-zabezpieczeniach-w/000KCLGMK0AGGXAP-C321.jpg\" alt=\"Do ataku w Magdeburgu dosz\u0142o przez b\u0142\u0105d w zabezpieczeniach? &quot;W\u0142adze milcz\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze miasta milcz\u0105 na temat b\u0142\u0119du w zabezpieczeniach jarmarku bo\u017conarodzeniowego w Magdeburgu, na kt\u00f3rym dosz\u0142o do ataku - ocenia &quot;Bild&quot;. Niemiecka gazeta ustali\u0142a, \u017ce sprawca przedosta\u0142 si\u0119 rozp\u0119dzonym samochodem przed kilkumetrow\u0105 luk\u0119, kt\u00f3r\u0105 powinien blokowa\u0107 radiow\u00f3z. &quot;Czy opinia publiczna nie zas\u0142uguje na odpowiedzi?&quot; - pytaj\u0105 dziennikarze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-ataku-w-magdeburgu-doszlo-przez-blad-w-zabezpieczeniach-w,nId,7881590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do ataku w Magdeburgu dosz\u0142o przez b\u0142\u0105d w zabezpieczeniach? \"W\u0142adze milcz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:14:21.129550+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-tragiczne-doniesienia-poszukiwana-weronika-nie-zyje,nId,7881577\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczne-doniesienia-poszukiwana-weronika-nie-zyje/000KCM4N1OAD0VEG-C321.jpg\" alt=\"Tragiczne doniesienia. Poszukiwana Weronika nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 23-letnia Weronika, kt\u00f3ra zagin\u0119\u0142a 17 grudnia. Informacj\u0119 o \u015bmierci poszukiwanej policja potwierdzi\u0142a Polsat News. Ostatni raz kamery monitoringu zarejestrowa\u0142y 23-latk\u0119 w Szklarskiej Por\u0119bie. Od tamtego czasu trwa\u0142y jej poszukiwania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-tragiczne-doniesienia-poszukiwana-weronika-nie-zyje,nId,7881577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne doniesienia. Poszukiwana Weronika nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:09:28.572281+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strefa-buforowa-na-granicy-pod-lupa-urzedu-jeden-kluczowy-pr,nId,7881522\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strefa-buforowa-na-granicy-pod-lupa-urzedu-jeden-kluczowy-pr/000KCKHMU0HFO6TM-C321.jpg\" alt=\"Strefa buforowa na granicy pod lup\u0105 urz\u0119du. Jeden kluczowy problem\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie wykazano, by obowi\u0105zywanie zakazu przebywania w strefie nadgranicznej wp\u0142ywa\u0142o na liczb\u0119 przekrocze\u0144 granicy z Bia\u0142orusi do Polski&quot; - napisa\u0142 zast\u0119pca RPO Valeri Vachev w pi\u015bmie do wiceszefa MSWIA Macieja Duszczyka. Zwr\u00f3ci\u0142 r\u00f3wnie\u017c uwag\u0119, \u017ce strefa buforowa &quot;niew\u0105tpliwie utrudnia niesienie pomocy humanitarnej znajduj\u0105cym si\u0119 tam migrantom&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strefa-buforowa-na-granicy-pod-lupa-urzedu-jeden-kluczowy-pr,nId,7881522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa buforowa na granicy pod lup\u0105 urz\u0119du. Jeden kluczowy problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:09:28.488639+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ktory-fragment-biblii-przeczytac-w-wigilie-to-konkretna-ewan,nId,7877994\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ktory-fragment-biblii-przeczytac-w-wigilie-to-konkretna-ewan/000KCE6S2BDYS45D-C321.jpg\" alt=\"Kt\u00f3ry fragment Biblii przeczyta\u0107 w Wigili\u0119? To konkretna ewangelia [Pe\u0142na tre\u015b\u0107]\" align=\"left\" /></a>Wigilia Bo\u017cego Narodzenia to dla wierz\u0105cych wa\u017cne wydarzenie. Towarzysz\u0105 mu liczne symbole, tradycje i rytua\u0142y. Jednymi z nich jest wsp\u00f3lna modlitwa i wsp\u00f3lne czytanie Biblii. To, co odczytamy, nie mo\u017ce by\u0107 jednak przypadkowe. Kt\u00f3ry fragment Biblii nale\u017cy przeczyta\u0107 w Wigili\u0119? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ktory-fragment-biblii-przeczytac-w-wigilie-to-konkretna-ewan,nId,7877994",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3ry fragment Biblii przeczyta\u0107 w Wigili\u0119? To konkretna ewangelia [Pe\u0142na tre\u015b\u0107]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:09:28.343161+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-palikot-nie-wyjdzie-z-aresztu-na-swieta-nie-udalo-sie-zebrac,nId,7881594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/palikot-nie-wyjdzie-z-aresztu-na-swieta-nie-udalo-sie-zebrac/000KCL9789MF7SCA-C321.jpg\" alt=\"Palikot nie wyjdzie z aresztu na \u015bwi\u0119ta. Nie uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 2 mln z\u0142otych\" align=\"left\" /></a>Janusz Palikot nie wyjdzie we wtorek na wolno\u015b\u0107 \u2013 poinformowa\u0142 jego obro\u0144ca mec. Andrzej Malicki. Rodzinie Palikota nie uda si\u0119 w terminie wp\u0142aci\u0107 2 mln z\u0142 por\u0119czenia maj\u0105tkowego. By\u0142y pose\u0142 i biznesmen przebywa w areszcie od pa\u017adziernika.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-palikot-nie-wyjdzie-z-aresztu-na-swieta-nie-udalo-sie-zebrac,nId,7881594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palikot nie wyjdzie z aresztu na \u015bwi\u0119ta. Nie uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 2 mln z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:04:11.333204+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zaginiecie-weroniki-te-hipoteze-bliscy-odrzucaja-trudno-wytl,nId,7881376\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginiecie-weroniki-te-hipoteze-bliscy-odrzucaja-trudno-wytl/000KCJ622JIX755C-C321.jpg\" alt=\"Zagini\u0119cie Weroniki. T\u0119 hipotez\u0119 bliscy odrzucaj\u0105. &quot;Trudno wyt\u0142umaczy\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Znajomi i bliscy zaginionej Weroniki J\u0119dras za praktycznie niemo\u017cliw\u0105 uznaj\u0105 hipotez\u0119, kt\u00f3ra zak\u0142ada, i\u017c 23-latka znikn\u0119\u0142a z w\u0142asnej woli, chc\u0105c zerwa\u0107 kontakt z rodzin\u0105. - Trudno wyt\u0142umaczy\u0107 i uwierzy\u0107, \u017ce Weronika mog\u0142a po prostu odej\u015b\u0107 - oceni\u0142 przyjaciel rodziny. Tymczasem policja nie wyklucza \u017cadnej wersji, bo w pewnym momencie, trop si\u0119 urywa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zaginiecie-weroniki-te-hipoteze-bliscy-odrzucaja-trudno-wytl,nId,7881376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie Weroniki. T\u0119 hipotez\u0119 bliscy odrzucaj\u0105. \"Trudno wyt\u0142umaczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:04:11.093319+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-skladaja-zyczenia-bezpieczenstwa-i-spokoju,nId,7881531\"><img src=\"https://i.iplsc.com/politycy-skladaja-zyczenia-bezpieczenstwa-i-spokoju/000KCJQLNHFQG0PK-C321.jpg\" alt=\"Politycy sk\u0142adaj\u0105 \u017cyczenia. &quot;Bezpiecze\u0144stwa i spokoju&quot;\" align=\"left\" /></a>Z okazji \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia politycy sk\u0142adaj\u0105 Polkom i Polakom \u017cyczenia. Para prezydencka \u017cyczy\u0142a &quot;zdrowia, rodzinnego szcz\u0119\u015bcia, pokoju, bezpiecze\u0144stwa i dostatku&quot;, a prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski &quot;\u017ceby to wszystko, co bola\u0142o nas w ostatnich tygodniach, miesi\u0105cach, latach poprawi\u0142o si\u0119&quot;. Nie zabrak\u0142o r\u00f3wnie\u017c \u017cycze\u0144 bo\u017conarodzeniowych od kandydat\u00f3w w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-skladaja-zyczenia-bezpieczenstwa-i-spokoju,nId,7881531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy sk\u0142adaj\u0105 \u017cyczenia. \"Bezpiecze\u0144stwa i spokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:04:10.779028+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-uciekl-na-wegry-bodnar-to-bylo-zaskoczenie,nId,7881370\"><img src=\"https://i.iplsc.com/romanowski-uciekl-na-wegry-bodnar-to-bylo-zaskoczenie/000KCJJIRMUHTP26-C321.jpg\" alt=\"Romanowski uciek\u0142 na W\u0119gry. Bodnar: To by\u0142o zaskoczenie\" align=\"left\" /></a>Ucieczka Marcina Romanowskiego na W\u0119gry by\u0142a zaskoczeniem - wyzna\u0142 minister Adam Bodnar. Szef resortu sprawiedliwo\u015bci przekaza\u0142, \u017ce osobi\u015bcie zak\u0142ada\u0142, \u017ce pose\u0142 PiS ukryje si\u0119 co najwy\u017cej w &quot;jakim\u015b klasztorze&quot;. Zaznaczy\u0142, \u017ce nie traktuje sprawy by\u0142ego wiceministra jako pora\u017cki prokuratury. Zapowiedzia\u0142 te\u017c wdro\u017cenie uwag RPO zawartych w raporcie o ksi\u0119dzu Michale Olszewskim i by\u0142ych urz\u0119dniczkach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-uciekl-na-wegry-bodnar-to-bylo-zaskoczenie,nId,7881370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski uciek\u0142 na W\u0119gry. Bodnar: To by\u0142o zaskoczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:04:10.322195+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-strzelanina-w-centrum-krakowa-jest-ruch-prokuratury,nId,7881524\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strzelanina-w-centrum-krakowa-jest-ruch-prokuratury/000KCK812EV53YOJ-C321.jpg\" alt=\"Strzelanina w centrum Krakowa. Jest ruch prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie nielegalnego posiadania broni i czynnej napa\u015bci na funkcjonariuszy w zwi\u0105zku ze strzelanin\u0105 w centrum Krakowa - potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 prok. Mariusz Boro\u0144 z Prokuratury Okr\u0119gowej w Krakowie. Podejrzany obywatel Gruzji przebywa w szpitalu, gdzie b\u0119dzie przes\u0142uchiwany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-strzelanina-w-centrum-krakowa-jest-ruch-prokuratury,nId,7881524",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w centrum Krakowa. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:04:09.789399+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zyczenia-premiera-donalda-tuska-nagle-ministrowie-zaczeli-sp,nId,7881534\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zyczenia-premiera-donalda-tuska-nagle-ministrowie-zaczeli-sp/000KCJQ911YT7I1K-C321.jpg\" alt=\"\u017byczenia premiera Donalda Tuska. Nagle ministrowie zacz\u0119li \u015bpiewa\u0107\" align=\"left\" /></a>Ministrowie przed posiedzeniem rz\u0105du wraz z Donaldem Tuskiem od\u015bpiewali fragment kol\u0119dy. Wcze\u015bniej Prezes Rady Ministr\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142 Polakom \u017cyczenia. - Przede wszystkim bezpiecze\u0144stwa i spokoju w \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia - m\u00f3wi\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zyczenia-premiera-donalda-tuska-nagle-ministrowie-zaczeli-sp,nId,7881534",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byczenia premiera Donalda Tuska. Nagle ministrowie zacz\u0119li \u015bpiewa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:59:03.289571+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-sondaz-poparcia-pis-ma-powody-do-niepokoju,nId,7881331\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najnowszy-sondaz-poparcia-pis-ma-powody-do-niepokoju/000KCIA8TW50INPO-C321.jpg\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c poparcia. PiS ma powody do niepokoju\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska zdoby\u0142aby 31,3 proc. poparcia, gdyby wybory do Sejmu odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 - wynika z nowego sonda\u017cu United Surveys. Tu\u017c za ni\u0105 uplasowa\u0142o si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, na kt\u00f3re zag\u0142osowa\u0142oby 27,4 proc. respondent\u00f3w. Ugrupowanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, chocia\u017c na podium, odnotowa\u0142o znaczny spadek poparcia, bo o 4,9 pkt proc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-sondaz-poparcia-pis-ma-powody-do-niepokoju,nId,7881331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c poparcia. PiS ma powody do niepokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:59:02.841947+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-prezenty-zaladowane-renifery-gotowe-swiety-mikolaj-wyruszyl-,nId,7881333\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezenty-zaladowane-renifery-gotowe-swiety-mikolaj-wyruszyl/000KCJ4PQKME7TJ7-C321.jpg\" alt=\"Prezenty za\u0142adowane, renifery gotowe. \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj wyruszy\u0142 w drog\u0119\" align=\"left\" /></a>\u015awi\u0119ty Miko\u0142aj wyruszy\u0142 w drog\u0119 z prezentami dla grzecznych dzieci. Jego tras\u0119 mo\u017cna \u015bledzi\u0107 na popularnym portalu do monitorowania lot\u00f3w - Flightradar24. Jak czytamy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych &quot;wszystkie prezenty s\u0105 za\u0142adowane, a renifery gotowe. \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj zmierza na wsch\u00f3d&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-prezenty-zaladowane-renifery-gotowe-swiety-mikolaj-wyruszyl-,nId,7881333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezenty za\u0142adowane, renifery gotowe. \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj wyruszy\u0142 w drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:59:02.185896+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-w-fabryce-materialow-wybuchowych-w-turcji-wiele-of,nId,7881378\"><img src=\"https://i.iplsc.com/eksplozja-w-fabryce-materialow-wybuchowych-w-turcji-wiele-of/000KCJ5S0CNBNBKW-C321.jpg\" alt=\"Eksplozja w fabryce materia\u0142\u00f3w wybuchowych w Turcji. Wiele ofiar\" align=\"left\" /></a>Eksplozja w fabryce materia\u0142\u00f3w wybuchowych w Turcji. Jak poinformowa\u0142 turecki oddzia\u0142 CNN, do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek. Co najmniej 12 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a trzy zosta\u0142y ranne. Z informacji medi\u00f3w wynika, \u017ce nie by\u0142 to akt sabota\u017cu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1772029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-w-fabryce-materialow-wybuchowych-w-turcji-wiele-of,nId,7881378",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja w fabryce materia\u0142\u00f3w wybuchowych w Turcji. Wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:53:09.673988+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wszyscy-je-znamy-najpopularniejsze-polskie-koledy,nId,7871921\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wszyscy-je-znamy-najpopularniejsze-polskie-koledy/000KCCRDSV0DU7EH-C321.jpg\" alt=\"Wszyscy je znamy. Najpopularniejsze polskie kol\u0119dy \" align=\"left\" /></a>Kol\u0119dy to nieod\u0142\u0105czny element polskiej tradycji \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia. Melodie rozbrzmiewaj\u0105ce w domach i ko\u015bcio\u0142ach w okresie \u015bwi\u0105tecznym wnosz\u0105 do obchod\u00f3w Bo\u017cego Narodzenia magi\u0119 i niepowtarzalny klimat. Nie wszystkie kol\u0119dy, kt\u00f3re tak ch\u0119tnie \u015bpiewamy po wigilijnej kolacji maj\u0105 jednak polskie korzenie. Kt\u00f3re z popularnych \u015bwi\u0105tecznych kol\u0119d wywodz\u0105 si\u0119 z Polski?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1771827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wszyscy-je-znamy-najpopularniejsze-polskie-koledy,nId,7871921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszyscy je znamy. Najpopularniejsze polskie kol\u0119dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:53:09.240778+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ocenili-ucieczke-romanowskiego-zaskoczenie-u-zwolennikow-pis,nId,7881317\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ocenili-ucieczke-romanowskiego-zaskoczenie-u-zwolennikow-pis/000JGR4YGO3EOAF9-C321.jpg\" alt=\"Ocenili ucieczk\u0119 Romanowskiego. Zaskoczenie u zwolennik\u00f3w PiS\" align=\"left\" /></a>Prawie 70 proc. pytanych negatywnie ocenia decyzj\u0119 by\u0142ego wiceministra rz\u0105du PiS Marcina Romanowskiego o ucieczce na W\u0119gry - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. Pozytywn\u0105 opini\u0119 w tej kwestii wyra\u017ca z kolei tylko 12,9 proc. respondent\u00f3w. Ruch polityka negatywnie ocenia r\u00f3wnie\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych deklaruj\u0105cych poparcie dla PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1771826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ocenili-ucieczke-romanowskiego-zaskoczenie-u-zwolennikow-pis,nId,7881317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ocenili ucieczk\u0119 Romanowskiego. Zaskoczenie u zwolennik\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:53:08.775703+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ryszard-petru-usiadl-za-kasa-w-sklepie-mam-duzy-stres,nId,7881320\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ryszard-petru-usiadl-za-kasa-w-sklepie-mam-duzy-stres/000KCIB0RUVX4P97-C321.jpg\" alt=\"Ryszard Petru usiad\u0142 za kas\u0105 w sklepie. &quot;Mam du\u017cy stres&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Zaczynam od wypieku pieczywa&quot; - napisa\u0142 w sieci Ryszard Petru, relacjonuj\u0105c sw\u00f3j dzie\u0144 pracy w jednym ze sto\u0142ecznych dyskont\u00f3w spo\u017cywczych. Pose\u0142 zdecydowa\u0142 si\u0119 zatrudni\u0107 w sklepie w ramach sprzeciwu wobec ustanawianiu Wigilii dniem wolnym od pracy i po uwagach internatut\u00f3w. Polityk wskaza\u0142 dok\u0142adny adres marketu, w kt\u00f3rym mo\u017cna go spotka\u0107. - Mam du\u017cy stres przy kasie - relacjonowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1771825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ryszard-petru-usiadl-za-kasa-w-sklepie-mam-duzy-stres,nId,7881320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryszard Petru usiad\u0142 za kas\u0105 w sklepie. \"Mam du\u017cy stres\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:53:08.270712+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-statek-zatonal-na-morzu-srodziemnym-doszlo-do-ekspl,nId,7881356\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-statek-zatonal-na-morzu-srodziemnym-doszlo-do-ekspl/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski statek zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. &quot;Dosz\u0142o do eksplozji&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosyjski statek towarowy Ursa Major zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym mi\u0119dzy Hiszpani\u0105 a Algieri\u0105. Zagin\u0119\u0142o dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi - poda\u0142o rosyjskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1771824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-statek-zatonal-na-morzu-srodziemnym-doszlo-do-ekspl,nId,7881356",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski statek zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. \"Dosz\u0142o do eksplozji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:47:38.767663+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odrzucil-oferte-ukrainy-i-udal-sie-na-kreml-gorzkie-slowa-ze,nId,7881304\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odrzucil-oferte-ukrainy-i-udal-sie-na-kreml-gorzkie-slowa-ze/000HTHT09BS2WFDL-C321.jpg\" alt=\"Odrzuci\u0142 ofert\u0119 Ukrainy i uda\u0142 si\u0119 na Kreml. Gorzkie s\u0142owa Ze\u0142enskiego\" align=\"left\" /></a>Robert Fico odrzuci\u0142 propozycj\u0119 wyr\u00f3wnania strat z tytu\u0142u wstrzymania przez Ukrain\u0119 tranzytu rosyjskiego gazu - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca zarzuci\u0142 premierowi S\u0142owacji, \u017ce &quot;pomaga Rosji&quot; i nara\u017ca bezpiecze\u0144stwo Europy. Zar\u00f3wno zachowanie przedstawiciela S\u0142owacji jak i postaw\u0119 Unii Europejskiej wobec tej sytuacji skrytykowa\u0142a niemiecka prasa. \n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1771623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odrzucil-oferte-ukrainy-i-udal-sie-na-kreml-gorzkie-slowa-ze,nId,7881304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odrzuci\u0142 ofert\u0119 Ukrainy i uda\u0142 si\u0119 na Kreml. Gorzkie s\u0142owa Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:47:38.682797+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-wydal-nowe-polecenie-niepewny-los-ukrainskiego-miasta,nId,7881310\"><img src=\"https://i.iplsc.com/putin-wydal-nowe-polecenie-niepewny-los-ukrainskiego-miasta/000KCI694QCKR8TE-C321.jpg\" alt=\"Putin wyda\u0142 nowe polecenie. Niepewny los ukrai\u0144skiego miasta\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin m\u00f3g\u0142 poleci\u0107 rosyjskim wojskowym, aby zabezpieczali tereny, kt\u00f3re do tej pory uda\u0142o si\u0119 im zagarn\u0105\u0107, a nie przejmowali kolejne - ocenili analitycy z Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Tym samym przyw\u00f3dca Federacji Rosyjskiej prawdopodobnie op\u00f3\u017ani\u0142 zdobycie kluczowego dla niego Pokrowska. Zdaniem ekspert\u00f3w Putin chce zbli\u017cy\u0107 swoje wojska do granic administracyjnych obwodu i chwali\u0107 si\u0119 licznymi, ma\u0142ymi sukcesami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1771622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-wydal-nowe-polecenie-niepewny-los-ukrainskiego-miasta,nId,7881310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin wyda\u0142 nowe polecenie. Niepewny los ukrai\u0144skiego miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:47:38.552376+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-o-ksiedzu-olszewskim-rzecznik-mswia-reaguje-nie-jest-,nId,7881309\"><img src=\"https://i.iplsc.com/raport-o-ksiedzu-olszewskim-rzecznik-mswia-reaguje-nie-jest/000KCI5ZJ52U6AVL-C321.jpg\" alt=\"Raport o ksi\u0119dzu Olszewskim. Rzecznik MSWiA reaguje: Nie jest zrozumia\u0142e\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie jest zrozumia\u0142e dlaczego komunikat Rzecznika Praw Obywatelskich nie uwzgl\u0119dnia postanowienia s\u0105du wraz z obszernym uzasadnieniem ani go nie zauwa\u017ca&quot; - napisa\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. To reakcja na raport RPO, w kt\u00f3rym uznano, \u017ce cho\u0107 w przypadku zatrzymania ks. Olszewskiego nie mog\u0142o by\u0107 mowy o torturach, to zatrzymany ws. funduszu sprawiedliwo\u015bci by\u0142 &quot;niehumanitarnie traktowany&quot; przez s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1771621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-o-ksiedzu-olszewskim-rzecznik-mswia-reaguje-nie-jest-,nId,7881309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport o ksi\u0119dzu Olszewskim. Rzecznik MSWiA reaguje: Nie jest zrozumia\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T01:29:32.751979+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wojska-kim-dzong-una-w-rosyjskich-szeregach-zelenski-o-tysia,nId,7881212\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wojska-kim-dzong-una-w-rosyjskich-szeregach-zelenski-o-tysia/000KCHZER0NBL4RH-C321.jpg\" alt=\"Wojska Kim Dzong Una w rosyjskich szeregach. Ze\u0142enski o tysi\u0105cach poleg\u0142ych\" align=\"left\" /></a>&quot;Liczba zabitych i rannych \u017co\u0142nierzy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich w regionie Kurska przekracza 3000&quot; - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Zdaniem prezydenta Ukrainy istnieje ryzyko, \u017ce Korea P\u00f3\u0142nocna wy\u015ble \u200b\u200bRosji dodatkowe wsparcie. &quot;B\u0119dziemy mieli na to konkretne odpowiedzi&quot; - zapewni\u0142. Wcze\u015bniej Po\u0142\u0105czone Kolegium Szef\u00f3w Sztab\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych Korei P\u0142d. informowa\u0142o o znacznie mniejszej liczbie poszkodowanych lub rannych \u017co\u0142nierzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1770749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wojska-kim-dzong-una-w-rosyjskich-szeregach-zelenski-o-tysia,nId,7881212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojska Kim Dzong Una w rosyjskich szeregach. Ze\u0142enski o tysi\u0105cach poleg\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T00:21:58.459003+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skatepark-w-czechach-stanal-w-plomieniach-policja-zatrzymala,nId,7881278\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skatepark-w-czechach-stanal-w-plomieniach-policja-zatrzymala/000KCHWV1SUYBL3O-C321.jpg\" alt=\"Skatepark w Czechach stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Policja zatrzyma\u0142a Polaka\" align=\"left\" /></a>Czeska policja zatrzyma\u0142a m\u0142odego Polaka podejrzanego o podpalenie hali krytego skateparku w czeskiej Karwinie. Mimo wysi\u0142ku s\u0142u\u017cb budynku nie uda\u0142o si\u0119 ocali\u0107 przed ogniem. Skal\u0119 zniszcze\u0144 szacuje si\u0119 na 1 mln z\u0142. Policja ustala okoliczno\u015bci zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1770540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skatepark-w-czechach-stanal-w-plomieniach-policja-zatrzymala,nId,7881278",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skatepark w Czechach stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Policja zatrzyma\u0142a Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T00:21:58.096046+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-rozmawial-z-prezydent-gruzji-wspomnial-o-niezby,nId,7881275\"><img src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-rozmawial-z-prezydent-gruzji-wspomnial-o-niezby/000KCHP9BJR8VR8T-C321.jpg\" alt=\"Andrzej Duda rozmawia\u0142 z prezydent Gruzji. Wspomnia\u0142 o &quot;niezbywalnym prawie&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda wyrazi\u0142 w rozmowie z Salome Zurabiszwili wsparcie dla jej przyw\u00f3dztwa i unijnych aspiracji protestuj\u0105cych Gruzin\u00f3w. Zdaniem prezydenta recept\u0105 na rozwi\u0105zanie obecnego kryzysu w Gruzji s\u0105 ponowne wybory, przeprowadzone zgodnie z zasadami OBWE. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1770539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-rozmawial-z-prezydent-gruzji-wspomnial-o-niezby,nId,7881275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda rozmawia\u0142 z prezydent Gruzji. Wspomnia\u0142 o \"niezbywalnym prawie\"",
        "vote": 0
    }
]