[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T17:32:36.041722+00:00",
        "description": "Nie wiadomo, czy w styczniu pracownicy dostan\u0105 wyp\u0142aty.",
        "id": 1774438,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158328-niepokoj_w_sporej_firmie_w_regionie_upadlosc_i_obawa_o_wynagrodzenie_w_prezencie_swiatecznym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepok\u00f3j w sporej firmie w regionie. Upad\u0142o\u015b\u0107 i obawa o wynagrodzenie w &quot;prezencie&quot; \u015bwi\u0105tecznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T17:30:00+00:00",
        "description": "Uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 jednego z oszust\u00f3w.",
        "id": 1774439,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158327-seniorka_oszukana_na_290_tysiecy_zlotych_sprawca_spedzi_swieta_za_kratami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorka oszukana na 290 tysi\u0119cy z\u0142otych. Sprawca sp\u0119dzi \u015awi\u0119ta za kratami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:27:32.185320+00:00",
        "description": "Chodzi o inwestycj\u0119 na ulicy Umultowskiej.",
        "id": 1774155,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158326-tunel_pod_torami_kosztem_osiedlowego_parkingu_zdm_to_parking_tymczasowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunel pod torami kosztem osiedlowego parkingu? ZDM: to parking tymczasowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T15:22:05.039193+00:00",
        "description": "Przed g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105.",
        "id": 1773811,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158323-to_moze_byc_niebezpieczna_noc_jest_ostrzezenie_imgw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 niebezpieczna noc. Jest ostrze\u017cenie IMGW!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T15:22:04.895682+00:00",
        "description": "Do tragedii dosz\u0142o w czerwcu przed dyskotek\u0105 w miejscowo\u015bci Wt\u00f3rek pod Ostrowem Wielkopolskim.",
        "id": 1773810,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158325-jest_akt_oskarzenia_w_sprawie_smiertelnego_pobicia_przed_dyskoteka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia w sprawie \u015bmiertelnego pobicia przed dyskotek\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:17:04.680787+00:00",
        "description": "Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad w Poznaniu podsumowuje 2024 i informuje o tym, co b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o w 2025.",
        "id": 1773468,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158317-duze_inwestycje_na_drogach_w_regionie_w_2025_roku_czesc_tras_powstaje_inne_czekaja_na_zwyciezcow_przetargow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce inwestycje na drogach w regionie w 2025 roku. Cz\u0119\u015b\u0107 tras powstaje, inne czekaj\u0105 na zwyci\u0119zc\u00f3w przetarg\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:12:01.718377+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w Krzywiniu na terenie powiatu ko\u015bcia\u0144skiego.",
        "id": 1773106,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158329-tragiczny_final_potracenia_nie_zyje_86_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 potr\u0105cenia. Nie \u017cyje 86-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:12:01.572675+00:00",
        "description": "Choroby maj\u0105 to do siebie, \u017ce przychodz\u0105 niespodziewanie.",
        "id": 1773105,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158319-nagla_choroba_w_swieta_tu_znajdziesz_pomoc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a choroba w \u015bwi\u0119ta? Tu znajdziesz pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:12:01.416302+00:00",
        "description": "Mia\u0142 bardzo du\u017co szcz\u0119\u015bcia.",
        "id": 1773104,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158320-pijany_pieszy_wszedl_pod_jadace_auto_na_poznanskiej_ulicy_wygladalo_to_zle?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany pieszy wszed\u0142 pod jad\u0105ce auto na pozna\u0144skiej ulicy. &quot;Wygl\u0105da\u0142o to \u017ale&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:07:39.397455+00:00",
        "description": "To cud, \u017ce nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 1772779,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158318-kula_przebila_szybe_drzwi_tarasowych_za_ktorymi_bawily_sie_dzieci_jest_wiecej_informacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kula przebi\u0142a szyb\u0119 drzwi tarasowych, za kt\u00f3rymi bawi\u0142y si\u0119 dzieci. Jest wi\u0119cej informacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:03:58.005346+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym roku Gniezno b\u0119dzie miejscem obchod\u00f3w 1000-lecia koronacji kr\u00f3la.",
        "id": 1772419,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158316-boleslaw_chrobry_osobiscie_sklada_zyczenia_w_krolewskim_miescie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boles\u0142aw Chrobry &quot;osobi\u015bcie&quot; sk\u0142ada \u017cyczenia w kr\u00f3lewskim mie\u015bcie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:03:57.565741+00:00",
        "description": "Bierze w niej udzia\u0142 oko\u0142o 1200 os\u00f3b.",
        "id": 1772418,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158321-w_poznaniu_trwa_najwieksza_wigilia_w_miescie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu trwa najwi\u0119ksza Wigilia w mie\u015bcie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:57:39.280912+00:00",
        "description": "Zniknie para przystank\u00f3w z ulicy Gnie\u017anie\u0144skiej.",
        "id": 1772171,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158314-likwiduja_przystanki_w_poznaniu_przez_brak_pasazerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Likwiduj\u0105 przystanki w Poznaniu. Przez brak pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:57:39.042044+00:00",
        "description": "Budowa przebiega zgodnie z planem.",
        "id": 1772170,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158315-najwieksza_inwestycja_oswiatowa_w_miescie_ma_juz_dach_i_okna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza inwestycja o\u015bwiatowa w mie\u015bcie ma ju\u017c dach i okna!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:51:43.934490+00:00",
        "description": "Najpierw by\u0142 zawieszony, teraz przestanie istnie\u0107.",
        "id": 1771966,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158313-to_juz_koniec_ostatecznie_zamykaja_wazny_oddzial_w_szpitalu_przez_brak_lekarzy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c koniec. Ostatecznie zamykaj\u0105 wa\u017cny oddzia\u0142 w szpitalu. Przez brak lekarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:50:00+00:00",
        "description": "Ma to by\u0107 tymczasowe rozwi\u0105zanie.",
        "id": 1771967,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158312-nietypowy_obrazek_w_poznaniu_auta_zaparkowane_na_boisku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy obrazek w Poznaniu: auta zaparkowane na boisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:48:30.123649+00:00",
        "description": "We wtorek obowi\u0105zuje sobotni rozk\u0142ad jazdy.",
        "id": 1771774,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158311-jak_kursuja_autobusy_i_tramwaje_w_wigilie_sporo_zmian_tramwajem_tylko_do_1700?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak kursuj\u0105 autobusy i tramwaje w Wigili\u0119? Sporo zmian, tramwajem tylko do 17.00!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:43:19.794691+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek wieczorem.",
        "id": 1771581,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158310-tragiczny_wypadek_w_regionie_nie_zyje_25_latek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w regionie. Nie \u017cyje 25-latek",
        "vote": 0
    }
]