[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T19:30:00+00:00",
        "description": "Wzruszony Franciszek w Drzwiach \u015awi\u0119tych Bazyliki \u015aw. Piotra - fot. PAP/EPA/ALBERTO PIZZOLI / POOL",
        "id": 1775240,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/rozpoczelismy-jubileuszowy-rok-swiety-2025,3018005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/532f6a71184920e3c4058bce8e4a898d/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11792367.jpg",
        "title": "Rozpocz\u0119li\u015bmy Jubileuszowy Rok \u015awi\u0119ty 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:57:07.600493+00:00",
        "description": "Sen \u015bw. J\u00f3zefa - depositphotos.com (218360542)",
        "id": 1774314,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/jozef--niepewnosc-i-bezradnosc-w-planach-boga,3017930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/185563ca799d8323d2ba721e7dc93c54/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_218360542_XL.jpg",
        "title": "J\u00f3zef \u2013 niepewno\u015b\u0107 i bezradno\u015b\u0107 w planach Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:57:07.306030+00:00",
        "description": "Sonda s\u0142oneczna Parker - zdj\u0119cie pogl\u0105dowe - depositphotos.com (240154548)",
        "id": 1774313,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/sonda-kosmiczna-parker-przeleci-dzisiaj-najblizej-slonca-w-historii,3017969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/c23b7f996d5c7d90e79d5dfb84c099b8/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_240154548_XL.jpg",
        "title": "Sonda kosmiczna Parker przeleci dzisiaj najbli\u017cej S\u0142o\u0144ca w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T15:31:36+00:00",
        "description": "Ozdoby choinkowe - depositphotos.com (60803979)",
        "id": 1773986,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/politycy-skladaja-zyczenia-z-okazji-swiat-bozego-narodzenia,3017897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/22/6df510c8db1d5a85066e523b4c293199/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_60803979_XL.jpg",
        "title": "Politycy sk\u0142adaj\u0105 \u017cyczenia z okazji \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:57:04+00:00",
        "description": "Fot. ANSA / PAP",
        "id": 1774651,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/transmisja-na-zywo-otwarcie-drzwi-swietych--franciszek-bedzie-pierwszym-pielgrzymem-roku-jubileuszowego,3017873",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/89c3b19ffe6e33d5ab1de195ce212ad2/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11789758.jpg",
        "title": "[Transmisja na \u017cywo] Otwarcie Drzwi \u015awi\u0119tych \u2013 Franciszek b\u0119dzie pierwszym pielgrzymem Roku Jubileuszowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:41:51.250804+00:00",
        "description": "Fot. ANSA / PAP",
        "id": 1773319,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-wigilie-otwarcie-drzwi-swietych--franciszek-bedzie-pierwszym-pielgrzymem-roku-jubileuszowego,3017873",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/89c3b19ffe6e33d5ab1de195ce212ad2/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11789758.jpg",
        "title": "W wigili\u0119 otwarcie Drzwi \u015awi\u0119tych \u2013 Franciszek b\u0119dzie pierwszym pielgrzymem Roku Jubileuszowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:36:52.913857+00:00",
        "description": "Fot. kopalnia.pl",
        "id": 1772969,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/poranna-pasterka-w-kopalni-soli-w-wieliczce,3017858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/239453985cd2daed8bfa7a041c161e74/jpg/deon/rss-thumbnail/Pasterka-2024-Kopalnia-Soli-Wieliczka%20(5).jpg",
        "title": "Poranna \u201epasterka\u201d w Kopalni Soli w Wieliczce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:31:50.502318+00:00",
        "description": "Nuncjusz Apostolski w Polsce; fot. episkopat.pl",
        "id": 1772594,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zaniesmy-wszystkim-tego-ktory-jest-nasza-jedyna-nadzieja,3017846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/1e14c6ce21aae01734976a2af19f9b24/jpg/deon/rss-thumbnail/54204028608_d3f4b3ba5d_k.jpg",
        "title": "Zanie\u015bmy wszystkim Tego, kt\u00f3ry jest nasz\u0105 jedyn\u0105 nadziej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:26:49.340285+00:00",
        "description": "Fot. Mirek Krajewski / Family News Service",
        "id": 1772330,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/od-obcego-do-bliskiego-puste-miejsce-przy-wigilijnym-stole,3017822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/a70b9f324b9e127f1b2ffd3bf71b533a/jpg/deon/rss-thumbnail/Puste%20miejsce,%20fot1.%20Mirek%20Krajewski_Family%20News%20Service.jpg",
        "title": "Od obcego do bliskiego: puste miejsce przy wigilijnym stole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:17:06+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 1772331,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/katastrofa-na-morzu-srodziemnym--zatonal-rosyjski-kontenerowiec,3017807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/d39f00c10d44b9b250765babd1b86e71/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_515361744_L.jpg",
        "title": "Katastrofa na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym \u2013 zaton\u0105\u0142 rosyjski kontenerowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:21:56.527255+00:00",
        "description": "\u015awi\u0105teczna dekoracja; fot. depositphotos.com",
        "id": 1772093,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/czy-wiesz-ze-nasze-zwyczaje-bozonarodzeniowe-siegaja-korzeniami-do-slowianskich-obrzedow,3017759",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/582053ea7875721b1426863684881325/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_283276936_L.jpg",
        "title": "Czy wiesz, \u017ce nasze zwyczaje bo\u017conarodzeniowe si\u0119gaj\u0105 korzeniami do s\u0142owia\u0144skich obrz\u0119d\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:00:00+00:00",
        "description": "St\u00f3\u0142 wigilijny; fot. depositphotos.com",
        "id": 1771885,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/a-u-was-na-stole-wigilijnym-bedzie-karp-czy-swinka,3016997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/23/b44766e19dadbed22ab6edd3f33a7a87/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_525661058_L.jpg",
        "title": "A u was na stole wigilijnym b\u0119dzie karp czy \u015bwinka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:00:00+00:00",
        "description": "Szopka w Jezuickim O\u015brodku Milenijnym w Chicago - fot. materia\u0142y w\u0142asne",
        "id": 1771671,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/deonpl--nowonarodzone-dziecie-rozmiekcza-serca-i-dusze,3017558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/35cccd444f657cc895f65ef217d8eb18/png/deon/rss-thumbnail/Gdy%20si\u0119%20Chrystus%20rodzi....png",
        "title": "Deon.pl / Nowonarodzone Dzieci\u0119 rozmi\u0119kcza serca i dusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:06:50.070854+00:00",
        "description": "Domowy przepis na \u015bwi\u0105teczn\u0105 pokor\u0119. Fot. Depositphotos",
        "id": 1771467,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/domowy-przepis-na-swiateczna-pokore,3010778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/18/3f92ae11537fb6c59a75a884af1f43c0/jpg/deon/rss-thumbnail/Boze%20Narodzenie.jpg",
        "title": "Domowy przepis na \u015bwi\u0105teczn\u0105 pokor\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:06:49.983737+00:00",
        "description": "St\u00f3\u0142 wigilijny; fot. depositphotos.com",
        "id": 1771466,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/a-u-was-na-stole-wigilijnym-bedzie-karp-czy-swinka,3016997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/23/b44766e19dadbed22ab6edd3f33a7a87/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_525661058_L.jpg",
        "title": "A u was na stole wigilijnym b\u0119dzie karp czy \u015bwinka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:37:17+00:00",
        "description": "Szopka w Jezuickim O\u015brodku Milenijnym w Chicago - fot. materia\u0142y w\u0142asne",
        "id": 1771468,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nowonarodzone-dziecie-rozmiekcza-serca-i-dusze,3017558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/24/35cccd444f657cc895f65ef217d8eb18/png/deon/rss-thumbnail/Gdy%20si\u0119%20Chrystus%20rodzi....png",
        "title": "Nowonarodzone Dzieci\u0119 rozmi\u0119kcza serca i dusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T00:36:04+00:00",
        "description": "Foto. Depositphotos",
        "id": 1770584,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/najwieksza-zaleta-koledy-jest-jej-analogowosc,3017495",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/23/2606eb8b595122abb0d78e57a3806ca3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_162004664_XL.jpg",
        "title": "Najwi\u0119ksz\u0105 zalet\u0105 kol\u0119dy jest jej\u2026 analogowo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Narodziny Jana Chrzciciela - Rogier van der Weyden, Public domain, via Wikimedia Commons - fragment",
        "id": 1771117,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/milosierdzie-jest-switem-nowego-dnia,3017462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/12/23/94e5c87cac734311ee195b2f84dc95b7/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(7).png",
        "title": "Mi\u0142osierdzie jest \u2018\u015bwitem nowego dnia\u2019",
        "vote": 0
    }
]