[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T18:30:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4852076-amsterdam-ulica-ludzie-holandia-shutterstock2309873935-ph7971192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowali izraelskich kibic\u00f3w. Jest wyrok\" />\n    Pi\u0119ciu m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142o we wtorek skazanych przez s\u0105d w Amsterdamie za pod\u017ceganie do napa\u015bci oraz ataki na izraelskich kibic\u00f3w pi\u0142ki no\u017cnej, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w listopadzie - poda\u0142a agencja AFP. S\u0119dzia wskazywa\u0142, \u017ce zwykle w takich przypadkach zas\u0105dza si\u0119 wy\u0142\u0105cznie prace spo\u0142eczne, ale tym razem \"bior\u0105c pod uwag\u0119 powag\u0119 przest\u0119pstwa i kontekst, w jakim zosta\u0142o pope\u0142nione, tylko kara pozbawienia wolno\u015bci jest odpowiednia\".",
        "id": 1774791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/holandia-wyrok-wobec-pieciu-mezczyzn-za-napasc-i-podzeganie-do-atakow-na-izraelskich-kibicow-w-amsterdamie-st8235737?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowali izraelskich kibic\u00f3w. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T18:29:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7350210-choinka-na-rynku-glownym-w-krakowie-ph8232495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce pada\u0107 \u015bnieg\" />\n    Noc\u0105 na po\u0142udniowym wschodzie Polski mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 s\u0142abych opad\u00f3w \u015bniegu. \u015aroda, Bo\u017ce Narodzenie, przyniesie du\u017co chmur i mgie\u0142, a \u015bnieg spadnie jedynie w g\u00f3rach. Termometry ci\u0105gu dnia wska\u017c\u0105 od 0 do 5 stopni.",
        "id": 1774792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-25-12-boze-narodzenie-jesienne-st8235738?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce pada\u0107 \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T16:06:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1733204-obfite-opady-sniegu-w-bosni-i-hercegowinie-ph8235702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zima zaatakowa\u0142a na Ba\u0142kanach. Domy bez pr\u0105du, zaspy na dwa metry\" />\n    Obfite opady \u015bniegu pozostawi\u0142y we wtorek tysi\u0105ce dom\u00f3w bez pr\u0105du Bo\u015bni i Hercegowinie. Dosz\u0142o do powa\u017cnych zak\u0142\u00f3ce\u0144 w ruchu drogowym, a niekt\u00f3re miejscowo\u015bci zosta\u0142y odci\u0119te od \u015bwiata. Intensywnie sypie te\u017c w Serbii.",
        "id": 1774159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zima-zaatakowala-na-balkanach-domy-bez-pradu-zaspy-na-dwa-metry-st8235693?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima zaatakowa\u0142a na Ba\u0142kanach. Domy bez pr\u0105du, zaspy na dwa metry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:54:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1153822-boze-narodzenie-swieta-deszcz-ph7640858/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mg\u0142y, m\u017cawka, miejscami mr\u00f3z w ci\u0105gu dnia. Pogoda na Bo\u017ce Narodzenie\" />\n    W \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia czeka nas nie zimowa, a p\u00f3\u017anojesienna, mglista pogoda ze s\u0142abymi opadami deszczu i m\u017cawki. Na \u015bnieg mo\u017cna liczy\u0107 tylko w g\u00f3rach.",
        "id": 1773815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-boze-narodzenie-2024-czy-bedzie-snieg-prognoza-na-swieta-st8235636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mg\u0142y, m\u017cawka, miejscami mr\u00f3z w ci\u0105gu dnia. Pogoda na Bo\u017ce Narodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T14:38:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2195479-petarda-zdjecie-ilustracyjne-ph8235662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani z urazami d\u0142oni i twarzy po wybuchu petardy\" />\n    Niebezpieczna sytuacja w Sejnach (woj. podlaskie). Dwaj m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani z obra\u017ceniami d\u0142oni i twarzy trafili do szpitala po tym, jak wybuch\u0142a petarda. Policjanci apeluj\u0105 o rozwag\u0119 przy odpalaniu fajerwerk\u00f3w.",
        "id": 1773817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/sejny-mlodzi-mezczyzni-z-urazami-dloni-i-twarzy-po-wybuchu-petardy-st8235590?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani z urazami d\u0142oni i twarzy po wybuchu petardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:57:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3894094-plyty-nagrobne-oledrow-przeszly-konserwacje-ph8234293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odnowili p\u0142yty z cmentarzy osadnik\u00f3w niemieckich \" />\n    Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 prace konserwatorskie przy lapidarium sk\u0142adaj\u0105cym si\u0119 z tablic i obelisk\u00f3w z cmentarza ol\u0119dr\u00f3w na K\u0119pie Tarchomi\u0144skiej. Ich rezultaty mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 przy ulicy Ruskowy Br\u00f3d. Nagrobki zosta\u0142y ustawione w formie \u015bciany pami\u0119ci.",
        "id": 1773473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-plyty-nagrobne-z-cmentarzy-osadnikow-niemieckich-oledrow-wyremontowane-st8234279?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnowili p\u0142yty z cmentarzy osadnik\u00f3w niemieckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:33:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2267208-akcja-paczka-dla-powstanca-ph8235603/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105teczne upominki dotar\u0142y do powsta\u0144c\u00f3w\" />\n    W tym roku akcja \"Paczka dla Powsta\u0144ca\" zosta\u0142a zorganizowana po raz si\u00f3dmy. W akcj\u0119 zaanga\u017cowa\u0142o si\u0119 150 wolontariuszy i harcerek.",
        "id": 1773475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-swiateczne-paczki-do-powstancow-st8235586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105teczne upominki dotar\u0142y do powsta\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:21:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5311191-tory-tramwajowe-na-marszalkowskiej-ph8235553/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Torowisko na Marsza\u0142kowskiej b\u0119dzie zielone. Powstan\u0105 te\u017c nowe przej\u015bcia dla pieszych\" />\n    Tramwajarze szykuj\u0105 si\u0119 do wymiany torowiska na centralnym odcinku Marsza\u0142kowskiej. Prace remontowe chc\u0105 przeprowadzi\u0107 podczas wakacji. Mi\u0119dzy torami pojawi si\u0119 zielony rozchodnik, ale nie na ca\u0142ej d\u0142ugo\u015bci.",
        "id": 1773476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-marszalkowska-zielone-torowisko-nowe-przejscia-dla-pieszych-st8235512?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Torowisko na Marsza\u0142kowskiej b\u0119dzie zielone. Powstan\u0105 te\u017c nowe przej\u015bcia dla pieszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:02:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3163267-shutterstock2451246091-ph8009724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca linia lotnicza wstrzymuje swoje wszystkie loty\" />\n    Linie American Airlines zawiesi\u0142y we wtorek wszystkie swoje loty w USA ze wzgl\u0119du na nieokre\u015blony problem techniczny. Zak\u0142\u00f3ci\u0142o to plany podr\u00f3\u017cy tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w wylatuj\u0105cych na Wigili\u0119 Bo\u017cego Narodzenia.",
        "id": 1773111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/linia-lotnicza-american-airlines-wstrzymuje-wszystkie-swoje-loty-st8235576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca linia lotnicza wstrzymuje swoje wszystkie loty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:02:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3163267-shutterstock2451246091-ph8009724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Usterka techniczna\" uziemi\u0142a samoloty. Du\u017ca linia wznowi\u0142a loty\" />\n    Wszystkie samoloty linii American Airlines zosta\u0142y dopuszczone do lot\u00f3w po godzinnym wstrzymaniu rejs\u00f3w \u2013 poda\u0142a we wtorek agencja AP. Uziemienie spowodowane by\u0142o problemami technicznymi. Ameryka\u0144ski przewo\u017anik nie poda\u0142 jednak, jaka dok\u0142adnie usterka by\u0142a przyczyn\u0105.",
        "id": 1773816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/linia-lotnicza-american-airlines-przywrocila-wszystkie-swoje-loty-po-krotkim-uziemieniu-st8235576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Usterka techniczna\" uziemi\u0142a samoloty. Du\u017ca linia wznowi\u0142a loty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:00:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4177877-screen-poziom-ph8235556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z domu wydobywa\u0142 si\u0119 dym i ogie\u0144, p\u0119ka\u0142 dach. Senior nie wiedzia\u0142 o po\u017carze\" />\n    Policjanci ze Skawiny (woj. ma\u0142opolskie) dostali zg\u0142oszenie o po\u017carze domu jednorodzinnego. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w \u015brodku jest nie\u015bwiadomy sytuacji 73-latek. Funkcjonariusze wyprowadzili m\u0119\u017cczyzn\u0119 na zewn\u0105trz.",
        "id": 1773112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/z-domu-wydobywal-sie-dym-i-ogien-pekal-dach-senior-nie-wiedzial-o-pozarze-st8235573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z domu wydobywa\u0142 si\u0119 dym i ogie\u0144, p\u0119ka\u0142 dach. Senior nie wiedzia\u0142 o po\u017carze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ymozs-to-wlasnie-milosc-w-2003-roku-stala-sie-jedna-z-najpopularniejszych-komedii-romantycznych-1936932/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kultowe filmy na \u015bwi\u0119ta. Przed telewizorem zasiadaj\u0105 ca\u0142e rodziny\" />\n    Stanowi\u0105 nieod\u0142\u0105czny element \u015bwi\u0105t. Bawi\u0105, ale te\u017c wzruszaj\u0105 i \"rozgrzewaj\u0105 serce\". Bo w bo\u017conarodzeniowych filmach chodzi przede wszystkim o mi\u0142o\u015b\u0107, przyja\u017a\u0144, \u017cyczliwo\u015b\u0107, dobro\u0107. \u015awi\u0105teczne klasyki co roku przyci\u0105gaj\u0105 przed ekrany ca\u0142e rodziny. Ich ogl\u0105danie sta\u0142o si\u0119 elementem tradycji.",
        "id": 1773113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kultowe-filmy-na-boze-narodzenie-ktore-sa-nieodlaczna-czescia-swiat-st8229122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultowe filmy na \u015bwi\u0119ta. Przed telewizorem zasiadaj\u0105 ca\u0142e rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:57:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9048200-wirus-16x9-ph8235583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny wariant mpox w kolejnym europejskim kraju\" />\n    W Belgii odnotowano pierwszy przypadek zara\u017cenia nowym wariantem mpox. Pochodz\u0105cy z Walonii pacjent zarazi\u0142 si\u0119 podczas pobytu w jednym z kraj\u00f3w afryka\u0144skich. Chocia\u017c wariant ten jest bardzo zara\u017aliwy i \u015bmierciono\u015bny, s\u0142u\u017cby uspokoi\u0142y, \u017ce ryzyko rozprzestrzenia si\u0119 wirusa jest bardzo niskie.",
        "id": 1773114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/niebezpieczny-wariant-mpox-w-kolejnym-europejskim-kraju-st8235564?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny wariant mpox w kolejnym europejskim kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:55:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2966458-45-latkowi-grozi-do-pieciu-lat-pozbawienia-wolnosci-ph8235540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wsun\u0105\u0142 telefon do kabiny na basenie i nagra\u0142 ma\u0142oletni\u0105. Noc sp\u0119dzi\u0142 w celi\" />\n    Policjanci z Tarnowskich G\u00f3r (woj. \u015bl\u0105skie) zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry na terenie parku wodnego nagrywa\u0142 telefonem nieletnie osoby. Sprawca us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty i zosta\u0142 obj\u0119ty policyjnym dozorem. Grozi mu do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 1773115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/tarnowskiego-gory-45-latek-wsunal-telefon-do-kabiny-na-basenie-i-nagral-naga-maloletnia-st8235548?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsun\u0105\u0142 telefon do kabiny na basenie i nagra\u0142 ma\u0142oletni\u0105. Noc sp\u0119dzi\u0142 w celi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:44:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8688881-wyrok-dla-24-latka-ktory-zmuszal-dzieci-do-nagich-zdjec-i-szantazowal-zdjecie-ilustracyjne-ph8209519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister sprawiedliwo\u015bci dwukrotnie podnosi stawki dla adwokat\u00f3w i radc\u00f3w prawnych\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenia podnosz\u0105ce stawki za niekt\u00f3re us\u0142ugi adwokat\u00f3w i radc\u00f3w prawnych z urz\u0119du oraz z wyboru - poinformowa\u0142o we wtorek Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Resort podkre\u015bli\u0142, \u017ce podniesienie op\u0142at adwokackich nie podnosi koszt\u00f3w za us\u0142ugi prawnicze.",
        "id": 1773117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/stawki-za-uslugi-adwokatow-i-radcow-prawnych-dwukrotnie-w-gore-st8235563?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister sprawiedliwo\u015bci dwukrotnie podnosi stawki dla adwokat\u00f3w i radc\u00f3w prawnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:26:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-995633-jarmark-bozonarodzeniowy-w-krakowie-ph8229638/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mi\u0119dzy g\u00f3ralskim serkiem a churrosem. Jarmark nie taki kolorowy\" />\n    Z jednej strony - pochwa\u0142y w zagranicznych mediach, kilkusetletnia tradycja i dumni urz\u0119dnicy. Z drugiej - niebotyczne ceny, t\u0142ok i powtarzaj\u0105ce si\u0119 w k\u00f3\u0142ko te same stoiska. Sprawdzili\u015bmy, jak naprawd\u0119 wygl\u0105da krakowski Jarmark Bo\u017conarodzeniowy.",
        "id": 1773118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/miedzy-goralskim-serkiem-a-churrosem-jarmark-nie-taki-kolorowy-st8229725?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzy g\u00f3ralskim serkiem a churrosem. Jarmark nie taki kolorowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:24:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ovp934-apple-iphone-7200756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apple bliskie osi\u0105gni\u0119cia rekordowej wyceny \" />\n    Apple zbli\u017ca si\u0119 do historycznej wyceny gie\u0142dowej na poziomie 4 bilion\u00f3w dolar\u00f3w. Wzrost warto\u015bci sp\u00f3\u0142ki nap\u0119dzaj\u0105 inwestorzy ucieszeni post\u0119pem w zakresie d\u0142ugo oczekiwanych ulepsze\u0144 sztucznej inteligencji firmy. Licz\u0105, \u017ce o\u017cywi to powoln\u0105 sprzeda\u017c iPhone'a.",
        "id": 1773119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/apple-spolka-coraz-blizej-wyceny-na-poziomie-4-bilionow-dolarow-st8235386?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple bliskie osi\u0105gni\u0119cia rekordowej wyceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T12:00:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4553124-pozary-buszu-w-australii-ph8235517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mog\u0105 by\u0107 najgor\u0119tsze \u015bwi\u0119ta od lat. \"Spodziewamy si\u0119 najgorszego\"\" />\n    Australia przygotowuje si\u0119 na po\u017cary buszu. W stanie Wiktoria nadal trwa walka z po\u017carem, kt\u00f3ry od ponad tygodnia szaleje na terenie Parku Narodowego Grampians. Sytuacj\u0119 pogarsza fakt, \u017ce nadchodz\u0105ce \u015bwi\u0119ta maj\u0105 by\u0107 najgor\u0119tsze od lat.",
        "id": 1772789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-australii-to-moga-byc-najgoretsze-swieta-od-lat-spodziewamy-sie-najgorszego-st8235515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mog\u0105 by\u0107 najgor\u0119tsze \u015bwi\u0119ta od lat. \"Spodziewamy si\u0119 najgorszego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7594012-all-i-want-for-christmas-is-you-ph8234477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak napisana w 15 minut piosenka sta\u0142a si\u0119 hymnem \u015bwi\u0105t\" />\n    Cho\u0107 \u015bwi\u0105teczny hit Mariah Carey \"All I Want For Christmas Is You\" mia\u0142 swoj\u0105 premier\u0119 30 lat temu, przed \u015bwi\u0119tami 2024 roku zn\u00f3w trafi\u0142 na listy przeboj\u00f3w. Na czym polega fenomen tej piosenki?",
        "id": 1772790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/fenomen-all-i-want-for-christmas-is-you-mariah-carey-st8234436?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak napisana w 15 minut piosenka sta\u0142a si\u0119 hymnem \u015bwi\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7222367-francois-bayrou-premierem-francji-ph8234780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier chwali, opozycja odrzuca. Podano sk\u0142ad nowego rz\u0105du Francji\" />\n    Pa\u0142ac Elizejski poda\u0142 sk\u0142ad rz\u0105du Francji, kt\u00f3rym pokieruje premier Francois Bayrou. Ministerstwa spraw zagranicznych i obrony obj\u0119li ponownie Jean-Noel Barrot i Sebastien Lecornu, stoj\u0105cy na czele tych resort\u00f3w w poprzednim gabinecie.",
        "id": 1772791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-palac-elizejski-podal-sklad-rzadu-francoisa-bayrou-st8234781?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier chwali, opozycja odrzuca. Podano sk\u0142ad nowego rz\u0105du Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:44:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7079325-tradycyjne-ozdoby-stolu-ph8232301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak Ukrai\u0144cy w Polsce obchodz\u0105 Wigili\u0119?\" />\n    Wigilia w Ukrainie, zwana \u015awi\u0119tym Wieczorem, jest wyj\u0105tkowym czasem i rozpoczyna si\u0119, gdy na niebie pojawia si\u0119 pierwsza gwiazda. Na stole stoi 12 postnych da\u0144, z kt\u00f3rych najwa\u017cniejsza jest kutia. Od pocz\u0105tku wojny w 2022 roku coraz wi\u0119cej Ukrai\u0144c\u00f3w odnawia \u015bwi\u0105teczne tradycje. \"Szukaj\u0105 wyk\u0142ad\u00f3w, warsztat\u00f3w na temat diduch\u00f3w, paj\u0105k\u00f3w, kol\u0119d, aby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o Bo\u017cym Narodzeniu\" - informuje Daria Antsybor folklorystka i antropolo\u017cka.",
        "id": 1772792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jak-ukraincy-w-polsce-obchodza-wigilie-st8220432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Ukrai\u0144cy w Polsce obchodz\u0105 Wigili\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:41:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3657682-19-latkowi-grozi-do-8-lat-wiezienia-ph8235450/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-latek okrad\u0142 seniora pod bankomatem\" />\n    Do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia grozi 19-latkowi, kt\u00f3ry w zuchwa\u0142y spos\u00f3b okrad\u0142 74-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 w \u0141asku (woj. \u0142\u00f3dzkie). Senior chwil\u0119 wcze\u015bniej wyp\u0142aci\u0142 tysi\u0105c z\u0142otych z bankomatu. Sprawca zosta\u0142 zatrzymany po trzech godzinach dzi\u0119ki nagraniom z monitoringu miejskiego.",
        "id": 1772793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lask-19-latek-ukradl-seniorowi-tysiac-zlotych-pod-bankomatem-st8235513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-latek okrad\u0142 seniora pod bankomatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:40:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6102223-tramwajarze-z-warszawy-wyremontowali-dom-pani-marii-zniszczony-podczas-powodzi-ph8235483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dom pani Marii zniszczy\u0142a pow\u00f3d\u017a. Wyremontowali go warszawscy tramwajarze\" />\n    Dom 74-letniej pani Marii i jej syna z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 zosta\u0142 doszcz\u0119tnie zniszczony podczas wrze\u015bniowej powodzi. Uda\u0142o si\u0119 go wyremontowa\u0107 dzi\u0119ki wsparciu Tramwaj\u00f3w Warszawskich. R\u0119kawy zakasali pracownicy miejskiej sp\u00f3\u0142ki: budowlani, hydraulik i elektryk.",
        "id": 1772794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/zelazno-dom-seniorki-z-dolnego-slaska-zniszczyla-w-powodzi-wyremontowali-go-warszawscy-tramwajarze-st8235285?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom pani Marii zniszczy\u0142a pow\u00f3d\u017a. Wyremontowali go warszawscy tramwajarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:34:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2142793-kontenerowiec-ursa-major-ph8235240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski statek zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym\" />\n    Rosyjski kontenerowiec Ursa Major zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym - przekaza\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie ministerstwo spraw zagranicznych. Przyczyn\u0105 mia\u0142 by\u0107 wybuch w maszynowni. Rosyjskie w\u0142adze przekaza\u0142y, \u017ce 14 z 16 cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107, a dw\u00f3ch pozostaje zaginionych.",
        "id": 1772795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zatonal-rosyjski-kontenerowiec-ursa-major-dwoch-czlonkow-zalogi-zaginionych-na-morzu-srodziemnym-st8235273?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski statek zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:32:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4947273-shutterstock-2360539093-ph8235516/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cny projekt dla energetyki na wigilijnym posiedzeniu rz\u0105du\" />\n    Rz\u0105d, kt\u00f3ry we wtorek po godzinie 10 rozpocz\u0105\u0142 posiedzenie, zajmie si\u0119 mi\u0119dzy innymi projektem noweli ustawy o czasowym przed\u0142u\u017ceniu wsparcia w postaci rynku mocy dla \u017ar\u00f3de\u0142 energii elektrycznej, kt\u00f3re nie spe\u0142niaj\u0105 norm emisji CO2.",
        "id": 1772796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rynek-mocy-rzad-zajmuje-sie-przedluzeniem-wsparcia-dla-czesci-rynku-energii-elektrycznej-st8235498?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny projekt dla energetyki na wigilijnym posiedzeniu rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:15:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5202058-janusz-palikot-ph8201495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z aresztem dla Palikota? \"Terminy bardzo trudne do dotrzymania\"\" />\n    Janusz Palikot, by\u0142y pose\u0142, biznesmen, kt\u00f3ry od pa\u017adziernika przebywa w areszcie, nie wyjdzie we wtorek na wolno\u015b\u0107. Informacj\u0119 przekaza\u0142 jego obro\u0144ca mecenas Andrzej Malicki. Rodzinie Palikota nie uda si\u0119 w terminie wp\u0142aci\u0107 dw\u00f3ch milion\u00f3w z\u0142otych por\u0119czenia maj\u0105tkowego.",
        "id": 1772797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/janusz-palikot-nie-opusci-aresztu-przed-swietami-nie-udalo-sie-zebrac-dwoch-milionow-zlotych-poreczenia-majatkowego-st8235391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z aresztem dla Palikota? \"Terminy bardzo trudne do dotrzymania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:49:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-437932-policyjna-oblawa-w-centrum-krakowa-ph8230083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzelanina w centrum Krakowa. Jest \u015bledztwo, b\u0119d\u0105 zarzuty\" />\n    Prokuratura Rejonowa Krak\u00f3w-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie Zach\u00f3d wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie nielegalnego posiadania broni i czynnej napa\u015bci na funkcjonariuszy. W czwartek w centrum miasta m\u0119\u017cczyzna wycelowa\u0142 z broni do policjant\u00f3w. Po wszystkim uciek\u0142.",
        "id": 1772427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-strzelanina-w-centrum-krakowa-sledztwo-i-beda-zarzuty-st8235356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w centrum Krakowa. Jest \u015bledztwo, b\u0119d\u0105 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:49:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4581289-2024-12-23t235609z-1-lwd914723122024rp1-rtrwnev-c-9147-new-york-crime-subway-update-0002-ph8235259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbrodnia, kt\u00f3ra \"przekracza wszelkie poj\u0119cie\". Us\u0142ysza\u0142 zarzuty za podpalenie pasa\u017cerki\" />\n    33-letniemu Gwatemalczykowi\u00a0postawiono zarzuty w zwi\u0105zku z podpaleniem \u015bpi\u0105cej w nowojorskim metrze pasa\u017cerki. Kobieta zmar\u0142a. Reuters poda\u0142, \u017ce podejrzany przebywa\u0142 w Stanach Zjednoczonych nielegalnie. W 2018 roku zosta\u0142 deportowany i nie wiadomo, kiedy wjecha\u0142 do USA ponownie.",
        "id": 1772428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nowy-jork-podpalil-kobiete-w-metrze-uslyszal-zarzuty-st8234825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia, kt\u00f3ra \"przekracza wszelkie poj\u0119cie\". Us\u0142ysza\u0142 zarzuty za podpalenie pasa\u017cerki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:37:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9744723-joe-biden-ph8215748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedna decyzja Bidena i \u017cycie dla 37 skaza\u0144c\u00f3w\" />\n    37 wi\u0119\u017ani\u00f3w zamiast kary \u015bmierci otrzyma do\u017cywocie bez prawa zwolnienia warunkowego - zdecydowa\u0142 prezydent USA Joe Biden. Akt \u0142aski nie dotyczy trzech os\u00f3b winnych masowych zab\u00f3jstw - przekaza\u0142 \"New York Times\". Sta\u0142o si\u0119 to niespe\u0142na miesi\u0105c przed obj\u0119ciem urz\u0119du prezydenta przez Donalda Trumpa, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 zniesienie moratorium na egzekucje.",
        "id": 1772429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jedna-decyzja-joe-bidena-i-zycie-dla-37-skazancow-st8234777?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna decyzja Bidena i \u017cycie dla 37 skaza\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:32:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8226121-pasterka-w-kopalni-soli-ph8235290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pasterka w Kopalni Soli ju\u017c si\u0119 odby\u0142a. G\u00f3rnicy modlili si\u0119 101 metr\u00f3w pod ziemi\u0105\" />\n    To najwcze\u015bniej odprawiana pasterka w Polsce. Odbywa si\u0119 101 metr\u00f3w pod ziemi\u0105 w kaplicy \u015bw. Kingi w Wieliczce i ka\u017cdego roku gromadzi kilkuset wiernych. Tradycja wczesnych nabo\u017ce\u0144stw w Kopalni Soli si\u0119ga XVII wieku.",
        "id": 1772430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/wieliczka-pasterka-w-kopalni-soli-st8235157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasterka w Kopalni Soli ju\u017c si\u0119 odby\u0142a. G\u00f3rnicy modlili si\u0119 101 metr\u00f3w pod ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:30:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2092485-shutterstock-2255883837-ph8235354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Emerytura po 20 latach pracy. Mo\u017ce powsta\u0107 nowa uprzywilejowana grupa zawodowa \" />\n    W ubieg\u0142ym roku by\u0142o ich zaledwie blisko 440 os\u00f3b. Ta niewielka grupa zawodowa mo\u017ce naby\u0107 nowe uprawnienia. Grupa senator\u00f3w koalicji chce obni\u017cy\u0107 wiek emerytalny tancerzom\u00a0baletowym. Stosowny projekt ustawy z\u0142o\u017cono do laski marsza\u0142kowskiej.",
        "id": 1772431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/grupa-senatorow-koalicji-chce-obnizyc-wiek-emerytalny-tancerzom-baletowym-st8235348?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytura po 20 latach pracy. Mo\u017ce powsta\u0107 nowa uprzywilejowana grupa zawodowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:21:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-rpg8hq-widok-na-sniezke-310124-7750621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto ma bia\u0142e \u015bwi\u0119ta? Tu le\u017cy \u015bnieg\" />\n    W wigilijny poranek w cz\u0119\u015bci kraju by\u0142o bia\u0142o. Najgrubsza pokrywa zanotowana zosta\u0142a w g\u00f3rach, ale troch\u0119 \u015bniegu pojawi\u0142o si\u0119 tak\u017ce na ni\u017cej po\u0142o\u017conych obszarach.",
        "id": 1772432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/wigilia-kto-ma-biale-swieta-st8235318?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto ma bia\u0142e \u015bwi\u0119ta? Tu le\u017cy \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:09:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bqw2y7-samochod-elektryczny-firmy-byd-7687938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Warunki przypominaj\u0105ce niewolnictwo\". Brazylia wstrzymuje inwestycj\u0119 chi\u0144skiego giganta\" />\n    Brazyliskie w\u0142adze wstrzyma\u0142y budow\u0119 fabryki chi\u0144skiego giganta aut elektrycznych BYD. Jako pow\u00f3d wskazano z\u0142e warunki, w kt\u00f3rych \u017cyli pracownicy j\u0105 wznosz\u0105cy. Por\u00f3wnano je do \"niewolnictwa\".",
        "id": 1772433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/brazylia-wstrzymana-budowa-fabryki-byd-chinskiego-producenta-aut-elektrycznych-st8235247?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Warunki przypominaj\u0105ce niewolnictwo\". Brazylia wstrzymuje inwestycj\u0119 chi\u0144skiego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:33:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3496365-fragment-oferty-dotyczacej-lokalu-na-marszalkowskiej-ph8228075/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0106wier\u0107 miliona za 15 metr\u00f3w strychu. Bez kuchni, \u0142azienki i okna. \"Kawalerka z potencja\u0142em\"\" />\n    Na popularnym portalu z nieruchomo\u015bciami pojawi\u0142a si\u0119 oferta reklamowana jako \"najta\u0144szy lokal na Marsza\u0142kowskiej\". To niewielki fragment strychu do adaptacji, kt\u00f3ry wyceniono ma 249 tysi\u0119cy z\u0142otych. Sprzedaj\u0105cy zach\u0119caj\u0105, by przerobi\u0107 go na kawalerk\u0119 na wynajem kr\u00f3tkoterminowy.",
        "id": 1772176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sprzedaja-strych-za-cwierc-miliona-kawalerka-z-potencjalem-st8226282?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wier\u0107 miliona za 15 metr\u00f3w strychu. Bez kuchni, \u0142azienki i okna. \"Kawalerka z potencja\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:28:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4557556-mezczyzna-wyrzucil-worek-z-odpadami-na-srodek-ulicy-ph8235143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szed\u0142 \"\u017cwawym krokiem\", wyrzuci\u0142 \u015bmieci na \u015brodek ulicy\" />\n    Policjanci z Pabianic (woj. \u0142\u00f3dzkie) zatrzymali m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry w oku kamery monitoringu podbieg\u0142 do jednego z przystank\u00f3w, wyj\u0105\u0142 worek pe\u0142en \u015bmieci z kosza i wyrzuci\u0142 na \u015brodek ulicy. Sprawca zosta\u0142 przewieziony na miejsce zdarzenia, by posprz\u0105ta\u0142. Nie uchroni\u0142o go to przed mandatem.",
        "id": 1772177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/pabianice-wyrzucil-smieci-z-kosza-na-srodek-ulicy-musial-posprzatac-st8235196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szed\u0142 \"\u017cwawym krokiem\", wyrzuci\u0142 \u015bmieci na \u015brodek ulicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:26:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5626708-swiateczne-zwyczaje-polakow-ph8235163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takie s\u0105 nasze najpopularniejsze \u015bwi\u0105teczne zwyczaje\" />\n    \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia w Polsce to czas pe\u0142en tradycji, kt\u00f3re wci\u0105\u017c maj\u0105 du\u017ce znaczenie dla wielu rodzin. Jak wynika z sonda\u017cu pracowni Opinia24, najpopularniejszymi zwyczajami pozostaj\u0105 dzielenie si\u0119 op\u0142atkiem oraz zostawianie wolnego miejsca przy stole. Wielu z nas nie wyobra\u017ca sobie \u015bwi\u0105t bez karpia i \u015bpiewania kol\u0119d.",
        "id": 1772178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/swieta-bozego-narodzenia-najpopularniejsze-zwyczaje-oplatek-miejsce-przy-stole-koledy-sondaz-st8235078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie s\u0105 nasze najpopularniejsze \u015bwi\u0105teczne zwyczaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:31:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7572775-sppn-na-saskiej-kepie-ph8166371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Wigili\u0119 i Sylwestra parkowanie w strefie jest bezp\u0142atne\" />\n    Jak co roku, sto\u0142eczni urz\u0119dnicy przypominaj\u0105, \u017ce 24 i 31 grudnia post\u00f3j w strefie p\u0142atnego parkowania jest bezp\u0142atny. Za darmo mo\u017cna parkowa\u0107 tak\u017ce w dni \u015bwi\u0105teczne.",
        "id": 1771972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-wigilia-boze-narodzenie-sylwester-nowy-rok-czy-za-parkowanie-w-strefie-trzeba-placic-st8235071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Wigili\u0119 i Sylwestra parkowanie w strefie jest bezp\u0142atne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:21:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-75l9mc-oplatek-wigilijny-5525449/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tradycja stara i pi\u0119kna, ale nie przez wszystkich wyczekiwana. Eksperci radz\u0105, jak sk\u0142ada\u0107 \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia\" />\n    Czego sobie \u017cyczy\u0107 w \u015bwi\u0119ta? Czego \u017cyczy\u0107 innym? Jak \u017cyczy\u0107, by nie by\u0142o to niestosowne, kr\u0119puj\u0105ce albo bolesne? \u017byczenia s\u0105 po to, by sprawi\u0107 innym przyjemno\u015b\u0107 - to takie proste, ale bez oceny \u017cycia, wygl\u0105du, decyzji, tylko w teorii. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 1771973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wigilia-eksperci-radza-jak-skladac-swiateczne-zyczenia-st8234795?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tradycja stara i pi\u0119kna, ale nie przez wszystkich wyczekiwana. Eksperci radz\u0105, jak sk\u0142ada\u0107 \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:21:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2970105-policja-zatrzymala-dwoch-podejrzanych-o-kradzieze-samochodow-ph8235058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ju\u017c mieli odje\u017cd\u017ca\u0107 kradzionym busem. Z\u0142apani \"na robocie\" przez \"Skorpion\u00f3w\"\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o kradzie\u017ce samochod\u00f3w. Obaj dzia\u0142ali w warunkach recydywy. Us\u0142yszeli zarzuty i trafili do aresztu.",
        "id": 1771974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-zlapani-na-robocie-podczas-kradziezy-busa-st8234991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c mieli odje\u017cd\u017ca\u0107 kradzionym busem. Z\u0142apani \"na robocie\" przez \"Skorpion\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4216122-kadr-z-filmu-kevin-sam-w-domu-1990-ph8233671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kieran Culkin o tym, dlaczego nie pozwoli\u0142 dzieciom obejrze\u0107 \"Kevina samego w domu\". Z wujkiem w roli g\u0142\u00f3wnej\" />\n    Kieran Culkin, kt\u00f3rego bratem jest Macaulay Culkin, odtw\u00f3rca g\u0142\u00f3wnej roli w filmie \"Kevin sam w domu\", przyzna\u0142, \u017ce jego dzieci nigdy tej s\u0142ynnej \u015bwi\u0105tecznej produkcji nie widzia\u0142y. I wyja\u015bni\u0142 dlaczego, m\u00f3wi\u0105c o \"strasznych fragmentach\".",
        "id": 1771975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kieran-culkin-o-tym-dlaczego-nie-pozwolil-dzieciom-obejrzec-kevina-samego-w-domu-z-wujkiem-w-roli-glownej-st8229733?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kieran Culkin o tym, dlaczego nie pozwoli\u0142 dzieciom obejrze\u0107 \"Kevina samego w domu\". Z wujkiem w roli g\u0142\u00f3wnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:59:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6066662-niemieckie-sluzby-celne-skonfiskowaly-ponad-cztery-tony-nielegalnych-fajerwerkow-z-polski-ph8235052/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tony nielegalnych fajerwerk\u00f3w z Polski skonfiskowane w Hanowerze\" />\n    Niemieckie s\u0142u\u017cby celne skonfiskowa\u0142y ponad cztery tony nielegalnych fajerwerk\u00f3w z Polski. S\u0142u\u017cby spodziewaj\u0105 si\u0119 w najbli\u017cszych dniach wi\u0119cej podobnych przesy\u0142ek.",
        "id": 1771976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-ponad-4-tony-nielegalnych-fajerwerkow-z-polski-skonfiskowano-w-hanowerze-st8234805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tony nielegalnych fajerwerk\u00f3w z Polski skonfiskowane w Hanowerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:55:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4592157-splonal-samochod-elektryczny-pod-belchatowem-ph8234996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mimo wysi\u0142k\u00f3w stra\u017cak\u00f3w elektryk sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie\" />\n    Po\u017car samochodu elektrycznego na drodze wojew\u00f3dzkiej pomi\u0119dzy \u0141askiem i Piotrkowem Trybunalskim (woj. \u0142\u00f3dzkie). Mimo akcji ga\u015bniczej pojazd sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie.",
        "id": 1771977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zabiellow-pozar-samochodu-elektrycznego-st8235053?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimo wysi\u0142k\u00f3w stra\u017cak\u00f3w elektryk sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:30:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2482393-ksiadz-michal-o-ph7841118/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komunikat RPO w sprawie ksi\u0119dza Micha\u0142a O. Rzecznik MSWiA: niezawis\u0142y s\u0105d zbada\u0142 spraw\u0119\" />\n    Biuro Rzecznika Praw Obywatelskich przekaza\u0142o, \u017ce ksi\u0105dz Micha\u0142 O. nie by\u0142 poddany torturom\u00a0w rozumieniu przyj\u0119tym w konstytucji i na gruncie prawa mi\u0119dzynarodowego, ale w pewnych sytuacjach dochodzi\u0142o do niehumanitarnego traktowania zatrzymanego. \"Nie jest zrozumia\u0142e, dlaczego komunikat RPO nie uwzgl\u0119dnia postanowienia s\u0105du wraz z obszernym uzasadnieniem\" - odpowiedzia\u0142 na to rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 1771777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/komunikat-rpo-o-niehumanitarnym-traktowaniu-ksiedza-michala-o-rzecznik-mswia-komentuje-st8234845?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat RPO w sprawie ksi\u0119dza Micha\u0142a O. Rzecznik MSWiA: niezawis\u0142y s\u0105d zbada\u0142 spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:30:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2482393-ksiadz-michal-o-ph7841118/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zastrze\u017cenia RPO w sprawie traktowania ksi\u0119dza O. Seria odpowiedzi\" />\n    Biuro Rzecznika Praw Obywatelskich oceni\u0142o, \u017ce ksi\u0105dz Micha\u0142 O. nie by\u0142 poddany torturom\u00a0w rozumieniu przyj\u0119tym w konstytucji i na gruncie prawa mi\u0119dzynarodowego, ale w pewnych sytuacjach dochodzi\u0142o do niehumanitarnego traktowania zatrzymanego. Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce ksi\u0105dz O. \"napisa\u0142 list po\u017cegnalny do stra\u017cnik\u00f3w wi\u0119ziennych, gdzie im podzi\u0119kowa\u0142 za profesjonalizm\". Komunikaty w tej sprawie opublikowa\u0142y Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci, Prokuratura Krajowa, S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna oraz Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. G\u0142os zabra\u0142 te\u017c rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 1773116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/komunikat-rpo-o-niehumanitarnym-traktowaniu-ksiedza-michala-o-seria-odpowiedzi-st8234845?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zastrze\u017cenia RPO w sprawie traktowania ksi\u0119dza O. Seria odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:23:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1967817-adam-glapinski-ph8000620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NBP przeprasza noc\u0105. Za oskar\u017cenia o k\u0142amstwa sprzed roku\" />\n    W poniedzia\u0142ek 23 grudnia, o godzinie 22.07, na profilu Narodowego Banku Polskiego portalu X pojawi\u0142 si\u0119 wpis z przeprosinami. Bank Centralny przeprasza cz\u0142onka Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej profesora Przemys\u0142awa Litwiniuka. Chodzi serie wpis\u00f3w po wywiadzie prof. Litwiniuka w TVN24 w \"Rozmowie Piaseckiego\". W\u00f3wczas profesor skrytykowa\u0142 cud paliwowy na stacjach Orlenu, a NBP oskar\u017cy\u0142o go o \"brutalne wzi\u0119cie udzia\u0142u w kampanii wyborczej\" oraz \"ca\u0142kowicie zmy\u015blon\u0105\" wypowied\u017a.",
        "id": 1771778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nbp-przeprasza-noca-czlonka-rpp-za-oskarzenia-o-klamstwa-sprzed-roku-st8234911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP przeprasza noc\u0105. Za oskar\u017cenia o k\u0142amstwa sprzed roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:20:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3745002-pierniczki-z-maki-z-owadow-ph8230618/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Studentki upiek\u0142y pierniczki z owad\u00f3w. \"To po\u0142\u0105czenie tradycji z innowacj\u0105\" \" />\n    M\u0105ka orkiszowa, siemi\u0119 lniane, soda, przyprawa korzenna, mi\u00f3d i... m\u0105ka ze \u015bwierszcza - badaczki z Zachodniopomorskiego Uniwersytetu Technologicznego opracowa\u0142y przepis na pierniczki z dodatkiem m\u0105ki owadziej. Pomys\u0142 mo\u017ce wydawa\u0107 si\u0119 nieco egzotyczny, ale dr hab. in\u017c. Wioletta Biel zwraca uwag\u0119, \u017ce coraz wi\u0119cej produkt\u00f3w dost\u0119pnych na sklepowych p\u00f3\u0142kach ma w swoim sk\u0142adzie owady jadalne.",
        "id": 1771779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/studentki-upiekly-pierniczki-z-owadow-to-polaczenie-tradycji-z-innowacja-st8230326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studentki upiek\u0142y pierniczki z owad\u00f3w. \"To po\u0142\u0105czenie tradycji z innowacj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:03:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2422983-koszyk-zakupy-sklep-shutterstock-2431783879-ph8115800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakupy ostatniej szansy. Do kt\u00f3rej czynne s\u0105 sklepy?\" />\n    W Wigili\u0119 wi\u0119kszo\u015b\u0107 plac\u00f3wek sieci market\u00f3w spo\u017cywczych b\u0119dzie czynna do godz. 13 lub 13.30. O godzinach pracy sklep\u00f3w prowadzonych przez franczyzobiorc\u00f3w decydowa\u0107 b\u0119d\u0105 indywidualnie w\u0142a\u015bciciele.",
        "id": 1771780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zakupy-w-wigilie-do-ktorej-czynne-sa-sklepy-st8234932?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakupy ostatniej szansy. Do kt\u00f3rej czynne s\u0105 sklepy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T07:01:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9600084-matt-gaetz-ph8190694/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 nominowany przez Trumpa na prokuratora generalnego. Ujawniono raport o by\u0142ym kongresmenie\" />\n    Jak wynika z raportu komisji etyki Izby Reprezentant\u00f3w, istniej\u0105 wiarygodne dowody na to, \u017ce by\u0142y kongresmen Matt Gaetz regularnie p\u0142aci\u0142 za seks 17-letniej dziewczynie, za\u017cywa\u0142 narkotyki i utrudnia\u0142 \u015bledztwo w swojej sprawie.",
        "id": 1771781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-kongresmen-matt-gaetz-zaplacil-za-seks-z-17-latka-report-komisji-etyki-izby-reprezentantow-st8234799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 nominowany przez Trumpa na prokuratora generalnego. Ujawniono raport o by\u0142ym kongresmenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:26:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tpxx48-wenus-jasno-zaswieci-w-wieczor-wigilijny-zdjecie-pogladowe-5537105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na niebie zal\u015bni \"pierwsza gwiazdka\". Kiedy jej wypatrywa\u0107?\" />\n    Dzi\u015b Wigilia, co oznacza, \u017ce po zachodzie s\u0142o\u0144ca b\u0119dziemy wypatrywa\u0107 \"pierwszej gwiazdki\". W tym roku jak zwykle jej rol\u0119 przejmie planeta - najja\u015bniejszym obiektem na nocnym niebie b\u0119dzie Wenus. Co jeszcze zobaczymy na wigilijnym niebie?",
        "id": 1771582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/wigilia-2024-kiedy-na-niebie-zalsni-pierwsza-gwiazdka-st8234819?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na niebie zal\u015bni \"pierwsza gwiazdka\". Kiedy jej wypatrywa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:21:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8398694-ryszard-petru-w-biedronce-ph8234839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W firmowym pola\u017ce, gotowy na nowe obowi\u0105zki. Ryszard Petru zacz\u0105\u0142 prac\u0119 w dyskoncie\" />\n    Ryszard Petru zamie\u015bci\u0142 na portalu X, dawniej Twitter, wpis pokazuj\u0105cy, \u017ce zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do pracy w jednym ze sklep\u00f3w sieci Biedronka. Wcze\u015bniej przekonywa\u0142, \u017ce \"tu nie chodzi o polityk\u0119\", a ma by\u0107 to gest, kt\u00f3ry ma otworzy\u0107 dyskusj\u0119 o tym, \u017ce ka\u017cda praca jest wa\u017cna.",
        "id": 1771583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ryszard-petru-stawil-sie-do-pracy-na-kasie-w-biedronce-st8234833?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W firmowym pola\u017ce, gotowy na nowe obowi\u0105zki. Ryszard Petru zacz\u0105\u0142 prac\u0119 w dyskoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:10:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4290511-kanadyjskie-dowodztwo-norad-promocja-akcji-norad-tracks-santa-ph8234242/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144skie dow\u00f3dztwo zn\u00f3w namierza \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja\" />\n    Dow\u00f3dztwo Obrony P\u00f3\u0142nocnoameryka\u0144skiej Przestrzeni Powietrznej i Kosmicznej (NORAD) kolejny rok z rz\u0119du pomaga dzieciom w \u015bledzeniu podr\u00f3\u017cy \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja. Na specjalnej stronie internetowej mo\u017cna sprawdzi\u0107, gdzie aktualnie znajduje si\u0119 jego zaprz\u0119g.",
        "id": 1771584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/dowodztwo-obrony-polnocnoamerykanskiej-przestrzeni-powietrznej-i-kosmicznej-norad-sledzi-swietego-mikolaja-st8231125?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie dow\u00f3dztwo zn\u00f3w namierza \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T06:09:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6869807-w-swieta-w-warszawie-coraz-czesciej-pada-deszcz-ph7192396/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142e \u015awi\u0119ta s\u0105 w Warszawie rzadko\u015bci\u0105\" />\n    Co roku wypatrujemy prognozy pogody i zadajemy sobie pytanie: Czy b\u0119d\u0105 bia\u0142e \u015bwi\u0119ta? Tymczasem kr\u00f3tkie spojrzenie wstecz powinno pozbawi\u0107 nas z\u0142udze\u0144: w Warszawie bia\u0142e Bo\u017ce Narodzenia w ostatnich kilku dekadach zdarza\u0142o si\u0119 sporadycznie. I nawet je\u015bli spad\u0142 \u015bnieg, to najwy\u017cej kilka centymetr\u00f3w i szybko zmienia\u0142 si\u0119 w b\u0142oto.",
        "id": 1771585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/biale-swieta-w-warszawie-st8233197?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142e \u015awi\u0119ta s\u0105 w Warszawie rzadko\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9261849-snieg-intensywne-opady-sniegu-ph8190345/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW ostrzega. Gdzie w Wigili\u0119 b\u0119dzie niebezpiecznie?\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W ci\u0105gu dnia spodziewane s\u0105 intensywne opady \u015bniegu - miejscami mo\u017ce go dosypa\u0107 nawet 20 centymetr\u00f3w. O poranku niebezpiecze\u0144stwo stanowi\u0107 b\u0119d\u0105 tak\u017ce oblodzone drogi. Sprawd\u017a, gdzie  b\u0119dzie gro\u017anie.",
        "id": 1771378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/ostrzezenia-imgw-na-wigilie-w-tych-regionach-aura-bedzie-niebezpieczna-st8234824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega. Gdzie w Wigili\u0119 b\u0119dzie niebezpiecznie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8532403-marznace-opady-beda-powodowac-gololedz-ph5007122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga! Ostrze\u017cenia IMGW prawie w ca\u0142ej Polsce\" />\n    Warunki drogowe w noc wigilijn\u0105 i w \u015brod\u0119 rano na du\u017cym obszarze Polski b\u0119d\u0105 trudne. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed g\u0119stymi mg\u0142ami, a na po\u0142udniowych kra\u0144cach Polski przed go\u0142oledzi\u0105.",
        "id": 1775058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-ostrzezenia-imgw-prawie-w-calej-polsce-st8234824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga! Ostrze\u017cenia IMGW prawie w ca\u0142ej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-621328-snieg-intensywne-opady-sniegu-ph8190343/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga! Ostrze\u017cenia IMGW w wi\u0119kszo\u015bci kraju\" />\n    W Wigili\u0119 wieczorem warunki drogowe w wielu miejscach mog\u0105 si\u0119 pogorszy\u0107. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed g\u0119stymi mg\u0142ami, a na po\u0142udniowych kra\u0144cach Polski tak\u017ce przed oblodzeniem oraz intensywnymi opadami \u015bniegu.",
        "id": 1773474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-ostrzezenia-imgw-w-wiekszosci-kraju-st8234824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga! Ostrze\u017cenia IMGW w wi\u0119kszo\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:33:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8329455-ukrainskie-wojsko-i-sily-bezpieczenstwa-ph8195566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne zestrzeli\u0142y blisko 50 rosyjskich dron\u00f3w\" />\n    1034 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144ska obrona przeciwlotnicza zestrzeli\u0142a 47 dron\u00f3w r\u00f3\u017cnego typu, kt\u00f3rymi rosyjskie wojska zaatakowa\u0142y Ukrain\u0119 w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek - poinformowa\u0142o dow\u00f3dztwo Si\u0142 Powietrznych. 25 dron\u00f3w utraci\u0142o \u0142\u0105czno\u015b\u0107 w wyniku zastosowania \u015brodk\u00f3w walki elektronicznej. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1771379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-co-warto-wiedziec-24-grudnia-st8234807?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne zestrzeli\u0142y blisko 50 rosyjskich dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-143080-choinka-swiateczna-ph8232986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolorowe, ekologiczne, \u015bwiec\u0105ce. Poka\u017ccie nam swoje choinki!\" />\n    Rodzinne tradycje, regionalne dania, \u015bwiate\u0142ka na domach i balkonach, prezenty dostarczane przez \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja, Anio\u0142ka czy Dziadka Mroza - w ka\u017cdym domu \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia wygl\u0105daj\u0105 troch\u0119 inaczej, ale to, co \u0142\u0105czy wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich, to choinka. S\u0105 ma\u0142e, \u015brednie, du\u017ce. Mog\u0105 by\u0107 sztuczne lub prawdziwe. Ubrane spontanicznie i chaotycznie albo dok\u0142adnie przemy\u015blane, w wybranej kolorystyce. Niekt\u00f3re \u015bwiec\u0105 kolorami, inne na z\u0142oto lub bia\u0142o. A pod ka\u017cd\u0105 z nich, w wigilijny wiecz\u00f3r pojawi\u0105 si\u0119 upominki dla naszych najbli\u017cszych. A wy jak udekorowali\u015bcie swoje domy, balkony i \u015bwi\u0105teczne drzewka? Czekamy na wasze zdj\u0119cia!",
        "id": 1771380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/gorace-tematy/kolorowe-ekologiczne-swiecace-pokazcie-nam-swoje-choinki-st8232985?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolorowe, ekologiczne, \u015bwiec\u0105ce. Poka\u017ccie nam swoje choinki!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:28:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5413659-stronie-slaskie-20092024-ph8099980/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apelowa\u0142a w zwi\u0105zku z powodzi\u0105, interweniowa\u0142 minister. Mieszkanka zn\u00f3w zwraca si\u0119 do w\u0142adz\" />\n    Pow\u00f3d\u017a na po\u0142udniu Polski by\u0142a jednym z najtragiczniejszych wydarze\u0144 w naszym kraju w tym roku. Stronie \u015al\u0105skie przyj\u0119\u0142o fal\u0119 powodziow\u0105 po tym, jak woda przela\u0142a si\u0119 przez p\u0119kni\u0119te wa\u0142y zbiornika. Wtedy pani Katarzyna apelowa\u0142a do premiera, \u017ce \"w\u0142adze miasta nie s\u0105 gotowe na zarzadzanie kryzysowe\". Odpowied\u017a ministra by\u0142a natychmiastowa. Mieszkanka Stronia teraz ponownie zwraca si\u0119 do w\u0142adz. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 1771381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/stronie-slaskie-powodz-apelowala-w-zwiazku-z-powodzia-interweniowal-minister-mieszkanka-znow-zwraca-sie-do-wladz-st8234794?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apelowa\u0142a w zwi\u0105zku z powodzi\u0105, interweniowa\u0142 minister. Mieszkanka zn\u00f3w zwraca si\u0119 do w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:14:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-208275-pozar-w-karwinie-czechy-ph8234809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polak podejrzany o podpalenie hali w Czechach\" />\n    Czeska policja zatrzyma\u0142a m\u0142odego Polaka podejrzanego o podpalenie hali sportowej w Karwinie blisko granicy z Polsk\u0105. Wed\u0142ug ustale\u0144 s\u0142u\u017cb m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wrzuci\u0107 petard\u0119 do hali, w kt\u00f3rej znajdowa\u0142 si\u0119 skatepark. Ogie\u0144 doszcz\u0119tnie zniszczy\u0142 obiekt. Wst\u0119pnie szkody oszacowano na prawie milion z\u0142otych.",
        "id": 1771382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/karwina-czechy-polak-podejrzany-o-podpalenie-hali-skateparku-st8234808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak podejrzany o podpalenie hali w Czechach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:03:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9750680-wigilia-pap-20221218-0ae-1-ph8230898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To, \u017ce \u015bw. Jacek Odrow\u0105\u017c sprowadzi\u0142 do Polski pierogi, to kulinarny mit. Podobnie jak sprowadzenie karpia przez komunist\u00f3w\"\" />\n    Potrawy, kt\u00f3re wesz\u0142y do klasyki da\u0144 \u015bwi\u0105tecznych, znajdujemy w \u017ar\u00f3d\u0142ach nawet sprzed pi\u0119ciuset lat. - W pierwszej polskiej ksi\u0105\u017cce kucharskiej, z oko\u0142o 1540 roku jest na przyk\u0142ad mn\u00f3stwo przepis\u00f3w na karpia - wskazuje prof. UMK w Toruniu Jaros\u0142aw Dumanowski. - Nie ma natomiast potwierdzenia, \u017ce \u015bw. Jacek Odrow\u0105\u017c sprowadzi\u0142 do Polski pierogi - wskazuje profesor.",
        "id": 1771383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/swieta-bozego-narodzenia-jakie-przysmaki-jadano-przed-wiekami-st8233132?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To, \u017ce \u015bw. Jacek Odrow\u0105\u017c sprowadzi\u0142 do Polski pierogi, to kulinarny mit. Podobnie jak sprowadzenie karpia przez komunist\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T04:18:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-giwv5u-grenlandia-6546979/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u015b Wigilia, \"Budda\" i \"Gra\u017cynka\" wychodz\u0105 z aresztu, Dania odpowiada Trumpowi\" />\n    Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki obchodzi dzi\u015b Wigili\u0119 Bo\u017cego Narodzenia. Wczoraj Youtuber Kamil \"Budda\" L. oraz jego partnerka Aleksandra \"Gra\u017cynki\" K. opu\u015bcili areszt. Z kolei premier Grenlandii, odpowiadaj\u0105c na wpis Donalda Trumpa, odrzuci\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 sprzeda\u017cy wyspy. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 24 grudnia.",
        "id": 1771194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-24-grudnia-2024-najwazniejsze-wydarzenia-st8234806?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b Wigilia, \"Budda\" i \"Gra\u017cynka\" wychodz\u0105 z aresztu, Dania odpowiada Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cx2p5q-pochmurne-swieta-bozego-narodzenia-7547436/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na Wigili\u0119. Niebo zasnuj\u0105 chmury, miejscami popada \" />\n    Pogoda na Wigili\u0119. Wtorek 24.12 przyniesie pochmurn\u0105 aur\u0119. Miejscami pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu, deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. Termometry wska\u017c\u0105 od 1 do 6 stopni.",
        "id": 1770707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-wigilie-24-12-noc-przyniesie-lekki-mroz-i-opady-w-dzien-do-6-stopni-st8234753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na Wigili\u0119. Niebo zasnuj\u0105 chmury, miejscami popada",
        "vote": 0
    }
]