[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T20:33:54.860187+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/f7d5b53c79eb4d-948-568-30-217-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dow\nJones i Nasdaq w trakcie poniedzia\u0142kowej sesji poprawi\u0142y rekordy wszech czas\u00f3w,\ncho\u0107 sztuka ta nie uda\u0142a si\u0119 indeksowi S&amp;P500.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P500-zatrzymal-sie-na-szczycie-Nasdaq-z-nowym-rekordem-8749572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S&P500 zatrzyma\u0142 si\u0119 na szczycie. Nasdaq z nowym rekordem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T19:13:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/ddc7e3e48f540f-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mamy w tej chwili aresztowanych dziewi\u0119ciu podejrzanych z postawionymi zarzutami, kt\u00f3rzy zaanga\u017cowali si\u0119 bezpo\u015brednio na zlecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb w akty sabota\u017cu w Polsce - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Aresztowano-osoby-zaangazowane-w-akty-sabotazu-w-Polsce-na-zlecenie-Rosji-8749523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier: Aresztowano osoby zaanga\u017cowane w akty sabota\u017cu w Polsce na zlecenie Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T18:24:18.667392+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/ad8e1a497eae65-948-569-6-36-1201-721.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska co prawda uruchomi\u0142a na pro\u015bb\u0119 Iranu satelity, by wspom\u00f3c Iran w poszukiwaniu \u015bmig\u0142owca z prezydentem, ale Teheran wycofa\u0142 t\u0119 pro\u015bb\u0119, zanim zrobiono jakiekolwiek zdj\u0119cia satelitarne - poinformowa\u0142a PAP KE.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-Europejska-ostatecznie-nie-pomogla-Iranowi-w-poszukiwaniach-prezydenta-8749519.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska ostatecznie nie pomog\u0142a Iranowi w poszukiwaniach prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T18:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/f1cf0cf24242d1-948-568-0-140-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wyrazi\u0142 w poniedzia\u0142ek w Brukseli przekonanie, \u017ce chocia\u017c Polska jest nadal w trakcie przywracania rz\u0105d\u00f3w prawa, to przygotowana reforma wystarczy do zamkni\u0119cia procedury z art. 7. Zapowiedzia\u0142 osobn\u0105 ustaw\u0119 w sprawie statusu tzw. neos\u0119dzi\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-To-co-robimy-wystarcza-do-zamkniecia-procedury-z-art-7-8749498.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: To, co robimy, wystarcza do zamkni\u0119cia procedury z art. 7", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T15:53:07.286301+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/a42ca6f1319839-945-560-7-78-1492-895.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowe historyczne rekordy na GPW zaliczy\u0142y WIG, mWIG40 i sWIG80, a WIG20 znalaz\u0142 si\u0119 najwy\u017cej od stycznia 2018 r. W czasie sesji na chwil\u0119 znalaz\u0142 si\u0119 powy\u017cej poziomu 2600 pkt. Zn\u00f3w na nowy rekord hossy poprowadzi\u0142y indeks blue chip\u00f3w pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Witaj-dawno-niewidziany-przyjacielu-WIG20-dotknal-2600-pkt-8749408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witaj, dawno niewidziany przyjacielu. WIG20 dotkn\u0105\u0142 2600 pkt.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T14:47:24.390263+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/255686ad271cab-948-568-66-66-4334-2600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na najbli\u017cszym posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. tzw. afery wizowej ma by\u0107 przes\u0142uchany b. prezes Orlenu Daniel Obajtek. Jak powiedzia\u0142 PAP szef komisji Micha\u0142 Szczerba, Obajtek nie odebra\u0142 wezwania na przes\u0142uchanie, w zwi\u0105zku z czym pr\u00f3b\u0119 jego dor\u0119czenia podejmie teraz policja.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-i-zagraniczni-pracownicy-Obajtek-nie-odebral-wezwania-przed-komisje-ws-afery-wizowej-teraz-sprobuje-mu-je-wreczyc-policja-8749344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen i zagraniczni pracownicy. \"Obajtek nie odebra\u0142 wezwania przed komisj\u0119 ws. afery wizowej, teraz spr\u00f3buje mu je wr\u0119czy\u0107 policja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T13:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/128ddc80dd367e-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PiS i ca\u0142a Zjednoczona Prawica stawiaj\u0105 sprawy \nobrony jako element ponadpartyjny; popieramy r\u00f3\u017cnego rodzaju wysi\u0142ki, \ndeklaracje, naszych politycznych konkurent\u00f3w, je\u015bli chodzi o obron\u0119 i \numacnianie naszych granic - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek prezes PiS \nJaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-Popieramy-wysilki-naszych-politycznych-konkurentow-jesli-chodzi-o-obrone-kraju-8749257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: Popieramy wysi\u0142ki naszych politycznych konkurent\u00f3w, je\u015bli chodzi o obron\u0119 kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:37:31.543718+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/34ffc4c8910631-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokurator Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego w Hadze poda\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce wni\u00f3s\u0142 o nakaz aresztowania dla premiera Izraela Benjamina Netanjahu, ministra obrony tego kraju Joawa Galanta oraz trzech przyw\u00f3dc\u00f3w terrorystycznej organizacji palesty\u0144skiej Hamas w zwi\u0105zku z trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0105 w Strefie Gazy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokurator-MTK-wniosl-o-nakaz-aresztowania-m-in-dla-premiera-i-ministra-obrony-Izraela-8749194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator MTK wni\u00f3s\u0142 o nakaz aresztowania m.in. dla premiera i ministra obrony Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:37:31.506323+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d41555a13b6100-948-568-204-20-1842-1105.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lewica opowiada si\u0119 za opodatkowaniem prywatnych odrzutowc\u00f3w i rozbudow\u0105 europejskiej sieci kolei - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek lider partii Razem Adrian Zandberg. Wed\u0142ug niego, potrzeba wi\u0119kszych nak\u0142ad\u00f3w na rozbudow\u0119 po\u0142\u0105cze\u0144 lokalnych i szybkiej kolei.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zandberg-Lewica-opowiada-sie-za-opodatkowaniem-prywatnych-odrzutowcow-8749214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zandberg: Lewica opowiada si\u0119 za opodatkowaniem prywatnych odrzutowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:37:31.474502+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/355bfdff341895-948-568-300-90-3183-1910.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Utrzymuj\u0105ce si\u0119 wysokie stopy procentowe b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 rentowno\u015b\u0107 operacyjn\u0105 polskiego sektora bankowego w 2024 i 2025 roku, a poprawiaj\u0105ce si\u0119 warunki gospodarcze wp\u0142yn\u0105 na popraw\u0119 wska\u017anika kredyt\u00f3w zagro\u017conych - ocenia S&amp;P Global Ratings.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P-wysokie-stopy-procentowe-beda-wspierac-rentownosc-sektora-bankowego-8749246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S&P: wysokie stopy procentowe b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 rentowno\u015b\u0107 sektora bankowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:37:31.371850+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/9faf7b1b981fe8-945-560-0-72-1152-691.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kieruj\u0105cy Jeronimo Martins Pedro Soares dos Santos zarabia ponad 232 razy wi\u0119cej wobec \u015bredniego wynagrodzenia pracownika tej grupy, kt\u00f3ra w Polsce zarz\u0105dza sieciami sklep\u00f3w Biedronka oraz Hebe, oszacowa\u0142 portugalski tygodnik \u201cExpresso\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Jeronimo-Martins-zarabia-ponad-232-razy-wiecej-od-jej-pracownikow-8749241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka nie p\u0142aci jednak tak dobrze? Szef Jeronimo Martins zarabia ponad 232 razy wi\u0119cej od jej pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/98df41b618d389-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na zlecenie Prokuratury Krajowej zatrzymany zosta\u0142 Arkadiusz Arciszewski, prezes zarz\u0105du Trakcji - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-zlecenie-prokuratury-zatrzymany-zostal-prezes-zarzadu-Trakcji-Arkadiusz-Arciszewski-8749139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes Trakcji Arkadiusz Arciszewski zosta\u0142 zatrzymany na zlecenie prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:31:31.871448+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/ba56908cdceaaa-880-527-42-89-880-527.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister infrastruktury Dariusz Klimczak oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce przej\u0119cie przez pa\u0144stwo zarz\u0105dzania autostrad\u0105 A4 na odcinku Katowice\u2013Krak\u00f3w to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla kierowc\u00f3w. Po wyga\u015bni\u0119ciu umowy z obecnym, prywatnym zarz\u0105dc\u0105 trasy, przejazdy samochodem osobowym nie b\u0119d\u0105 p\u0142atne.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-infrastruktury-przejecie-A4-Katowice-Krakow-korzystne-dla-kierowcow-8749103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister infrastruktury: przej\u0119cie A4 Katowice-Krak\u00f3w korzystne dla kierowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:31:31.600270+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/1f6d20aa3bcf5f-948-568-0-148-2030-1218.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce plan budowy \u017celaznej kopu\u0142y nad Polsk\u0105 i Europ\u0105 posun\u0105\u0142 si\u0119 o krok do przodu. Poinformowa\u0142, \u017ce podpisana w poniedzia\u0142ek umowa z Europejskim Bankiem Inwestycyjnym na polski system satelitarny opiewa na 300 mln euro.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Tusk-Plan-budowy-zelaznej-kopuly-nad-Polska-i-Europa-posunal-sie-o-krok-do-przodu-8749154.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Tusk: Plan budowy \u017celaznej kopu\u0142y nad Polsk\u0105 i Europ\u0105 posun\u0105\u0142 si\u0119 o krok do przodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:31:31.441576+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/58ca38306c878f-948-568-0-9-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obni\u017cka st\u00f3p procentowych w Polsce o 25 pkt. bazowych nast\u0105pi pod koniec roku \u2013 wynika z analizy firmy Allianz Trade. Zdaniem jej analityk\u00f3w, tak\u017ce bank centralny Rumunii obni\u017cy stopy pod koniec roku, a w Czechach i na W\u0119grzech tempo obni\u017cek spowolni.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPP-obnizy-stopy-procentowe-pod-koniec-tego-roku-8749137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPP obni\u017cy stopy procentowe pod koniec tego roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:31:31.309626+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ac2c977b963636-948-568-0-159-2362-1417.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym zawodzie pensje rozpoczynaj\u0105 si\u0119 od 6000 z\u0142 brutto miesi\u0119cznie. M\u0142odzi wojskowi opr\u00f3cz wynagrodzenia zasadniczego mog\u0105 liczy\u0107 na dodatki. Sprawdzamy, ile zarabiaj\u0105 \u017co\u0142nierze.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-zarabiaja-zolnierze-Sprawdzilismy-miesieczne-wynagrodzenie-wojskowych-8749017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile zarabiaj\u0105 \u017co\u0142nierze? Sprawdzili\u015bmy miesi\u0119czne wynagrodzenie wojskowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/87254b300dca0c-948-568-15-82-958-575.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Niemiec planuje przyj\u0105\u0107 w lipcu bud\u017cet na 2025 rok. Tymczasem 40 proc. Niemc\u00f3w na pytanie, gdzie ich zdaniem mo\u017cna szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci, wskaza\u0142o, \u017ce we wsparciu przekazywanym Ukrainie - wynika z sonda\u017cu instytutu Insa zleconego przez dziennik \"Bild\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/40-proc-obywateli-Niemiec-za-zmniejszeniem-wsparcia-dla-Ukrainy-8749107.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "40 proc. obywateli Niemiec za zmniejszeniem wsparcia dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/a4c1e7e3c7a32d-948-568-2-20-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister Finans\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 administracyjn\u0105 w wysoko\u015bci 2,95 mln z\u0142 na sp\u00f3\u0142k\u0119 STS za niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z ustawy o przeciwdzia\u0142aniu praniu pieni\u0119dzy oraz finansowaniu terroryzmu - poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Finansow-nalozyl-kare-administracyjna-w-wys-2-95-mln-zl-na-spolke-STS-8749117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister finans\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 na STS za niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w dot. przeciwdzia\u0142aniu praniu pieni\u0119dzy oraz finansowaniu terroryzmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/5302aa0c8b9ba2-945-560-172-412-2650-1589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u201eW zwi\u0105zku z wynikami za I kwarta\u0142 nale\u017cy przesta\u0107 u\u017cywa\u0107\nnazwy \u201eWspania\u0142a 7\u201d \u2013 napisa\u0142 w notatce strateg Goldman Sachs. Czy to\npocz\u0105tek ko\u0144ca okre\u015blenia, kt\u00f3re zaw\u0142adn\u0119\u0142o tytu\u0142ami artyku\u0142\u00f3w prasowych, a\nprzede wszystkim gie\u0142dowymi rekomendacjami? Nawet je\u015bli, to nie b\u0119dzie to pierwszy\nani ostatni raz. </p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-koniec-Wspanialej-7-Goldman-Sachs-przekonuje-ze-tak-8749035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To koniec Wspania\u0142ej 7? Goldman Sachs przekonuje, \u017ce tak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/1b7eeacd488bbb-948-568-0-0-3456-2073.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Konto ust\u0119puj\u0105cego szefa Boeinga Dave'a Calhouna \"przytyje\" o prawie 33 mln dolar\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 akcjonariuszy zgodzi\u0142a si\u0119 przyzna\u0107 taki pakiet wynagrodze\u0144, mimo faktu, \u017ce w koncernie samolotowym afera goni afer\u0119 - jak nie wypadaj\u0105ce drzwi z samolotu w powietrzu, to obci\u0105\u017caj\u0105ce zeznania sygnalist\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Boeinga-dostanie-33-mln-dolarow-Za-zaslugi-dla-koncernu-8749013.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Boeinga dostanie 33 mln dolar\u00f3w. Za \"zas\u0142ugi\" dla koncernu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/fdfea8df29f0be-948-568-0-172-1077-646.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze UJ zawiesi\u0142y wszelkie rozmowy z studentami prowadz\u0105cymi strajk okupacyjny w nieczynnym akademiku uczelni do czasu opuszczenia przez nich obiektu. Argumentuj\u0105, \u017ce okupowanie budynku jest nielegalne i niebezpieczne dla os\u00f3b tam przebywaj\u0105cych i stanowi \"bezprawny atak na mienie UJ\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Studenci-kontra-wladze-Uniwersytetu-Jagiellonskiego-Strajk-okupacyny-to-bezprawny-atak-na-mienie-UJ-8749050.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studenci kontra w\u0142adze Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. Strajk okupacyny to \"bezprawny atak na mienie UJ\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:20:59.337068+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/10daec4bb3f052-948-568-0-150-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Centralna Ewidencja Pojazd\u00f3w i Kierowc\u00f3w (CEPiK 2.0) od ponad 10 lat wci\u0105\u017c jest w budowie. W okresie obj\u0119tym kontrol\u0105 NIK, Minister Cyfryzacji wprawdzie zapewni\u0142 utrzymanie i rozw\u00f3j systemu, jednak nie zawarto umowy na realizacj\u0119 kluczowego elementu projektu \"Modernizacja CEPiK\" - wskaza\u0142a izba.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-bierze-pod-lupe-CEPiK-Kosztowny-i-od-dekady-wciaz-w-budowie-8749019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK bierze pod lup\u0119 CEPiK. \"Kosztowny i od dekady wci\u0105\u017c w budowie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:20:59.045555+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/de5e699abfebe4-948-568-0-183-3230-1938.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes UOKiK zakwestionowa\u0142 praktyki sp\u00f3\u0142ki Jeronimo Martins Polska, w\u0142a\u015bciciela sieci Biedronka, zwi\u0105zane z promocj\u0105 \u201eMagia Rabat\u00f3w\u201d. W efekcie klienci sieci, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w promocji, mog\u0105 otrzyma\u0107 vouchery o warto\u015bci 150 z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek urz\u0105d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-Klienci-Biedronki-ktorzy-wzieli-udzial-w-promocji-Magia-Rabatow-moga-otrzymac-150-zl-8748992.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka b\u0119dzie ci winna 150 z\u0142? UOKiK kwestionuje \"Magi\u0119 Rabat\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:20:58.655601+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/b2507a83d0f2f9-948-568-0-0-1933-1160.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawet trzykrotnie wi\u0119cej ni\u017c obecnie mog\u0105 wynie\u015b\u0107 op\u0142aty na fundusze remontowe \u2013 ostrzega Business Insider. Tyle mieszka\u0144c\u00f3w polskich blok\u00f3w i kamienic ma kosztowa\u0107 wdro\u017cenie tzw. dyrektywy budowlanej uchwalonej w marcu przez Parlament Europejski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fundusze-remontowe-w-gore-o-200-proc-Tyle-Polacy-doplaca-do-Zielonego-Ladu-w-budownictwie-8748984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusze remontowe w g\u00f3r\u0119 o 200 proc.? Tyle Polacy dop\u0142ac\u0105 do Zielonego \u0141adu w budownictwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/b9bfc9357c0b28-948-568-0-406-2953-1771.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />G\u00f3rnicy otrzymaj\u0105 dwie premie o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad 10 tys. z\u0142 w tym roku. Na dodatkowe wynagrodzenie mog\u0105 liczy\u0107 r\u00f3wnie\u017c pracownicy biurowi polskich sp\u00f3\u0142ek w\u0119glowych. Premie pokryj\u0105 dotacje z bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gornicy-doczekali-sie-premii-Ponad-10-tys-zl-dla-kazdego-pracownika-zatrudnionego-pod-ziemia-8748976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00f3rnicy doczekali si\u0119 premii. Ponad 10 tys. z\u0142 dla ka\u017cdego pracownika zatrudnionego pod ziemi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro znajduje si\u0119 blisko najni\u017cszych poziom\u00f3w od 2020 roku, a notowania\nfranka szwajcarskiego znalaz\u0142y si\u0119 najni\u017cej od wybuchu wojny na Ukrainie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-blisko-4-25-zl-Frank-najtanszy-od-wybuchu-wojny-8749002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro blisko 4,25 z\u0142. Frank najta\u0144szy od wybuchu wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/0797157167385e-945-560-0-0-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chiny sygnalizuj\u0105, \u017ce dzia\u0142ania Zachodu, kt\u00f3ry coraz mocniej odgradza si\u0119 od ich towar\u00f3w, spotkaj\u0105 si\u0119 z zemst\u0105 - donosi \"Financial Times\". Pa\u0144stwo \u015arodka wszcz\u0119\u0142o \u015bledztwo w sprawie importu tworzyw termoplastycznych.\n</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odwet-Chin-Na-celowniku-import-plastiku-z-Europy-i-USA-8748985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odwet Chin. Na celowniku import plastiku z Europy i USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:15:57.622399+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/c57ee952ef302b-948-568-560-160-3200-1920.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Putin chcia\u0142by zag\u0142odzi\u0107 energetycznie Polsk\u0119. Wa\u017cne jest, aby\u015bcie wyrwali si\u0119 z uzale\u017cnienia od w\u0119gla i rosyjskich \u017ar\u00f3de\u0142 energii - powiedzia\u0142 ambasador USA w Polsce Mark Brzezinski w rozmowie z money.pl i wp.pl. Doda\u0142, \u017ce najlepszym rozwi\u0105zaniem s\u0105 inwestycje w elektrownie atomowe.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brzezinski-Putin-chcialby-zaglodzic-energetycznie-Polske-8748965.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brzezi\u0144ski: Putin chcia\u0142by zag\u0142odzi\u0107 energetycznie Polsk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:15:57.534802+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-945-560-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Policjanci rozbili zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 wy\u0142udzaniem refundacji z NFZ m.in. na lek zawieraj\u0105cy srebro koloidalne. Przest\u0119pcy wy\u0142udzili z Dolno\u015bl\u0105skiego Oddzia\u0142u Wojew\u00f3dzkiego NFZ blisko 3 mln 350 tys. z\u0142. Zatrzymanych zosta\u0142o 5 os\u00f3b, kt\u00f3rym grozi do 8 lat wi\u0119zienia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policjanci-rozbili-grupe-wyludzajaca-leki-refundowane-Miliony-poszly-na-preparaty-ze-srebrem-koloidalnym-8748987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci rozbili grup\u0119 wy\u0142udzaj\u0105c\u0105 leki refundowane. Miliony posz\u0142y na preparaty ze srebrem koloidalnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:15:57.498895+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/20a20da84372ed-948-568-0-174-2592-1555.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ju\u017c wkr\u00f3tce wystartuje nowy program dop\u0142at do przydomowego wiatraka dla w\u0142a\u015bcicieli budynk\u00f3w mieszkalnych. \"Moja elektrownia wiatrowa\" umo\u017cliwi otrzymanie do 30 tys. z\u0142 dofinansowania do zakupu i monta\u017cu urz\u0105dzenia oraz 17 tys. z\u0142 na magazyn energii. Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej planuje rozpocz\u0105\u0107 przyjmowanie wniosk\u00f3w w tym roku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-50-tys-zl-doplaty-w-nowym-programie-Skorzystaja-wlasciciele-nieruchomosci-8748897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blisko 50 tys. z\u0142 dop\u0142aty w nowym programie. Skorzystaj\u0105 w\u0142a\u015bciciele dom\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:15:57.461444+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/fff3111bc1087c-948-568-0-420-3485-2091.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dolarowe\nnotowania z\u0142ota ustanowi\u0142y nowy rekord wszech czas\u00f3w. W \u015blad za \u201ebarbarzy\u0144skim\nreliktem\u201d wreszcie pod\u0105\u017cy\u0142o te\u017c srebro, kt\u00f3rego kurs przekroczy\u0142 arcywa\u017cny\npoziom 30 USD za uncj\u0119.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Srebro-najdrozsze-od-przeszlo-dekady-Zloto-z-nowym-rekordem-wszech-czasow-8748979.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Srebro najdro\u017csze od przesz\u0142o dekady. Z\u0142oto z nowym rekordem wszech czas\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:10:51.986137+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/022497aa5d746b-869-521-0-21-869-521.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y s\u0119dzia Tomasz Szmydt mia\u0142 dost\u0119p do wra\u017cliwych informacji z dw\u00f3ch \u017ar\u00f3de\u0142: ze spraw w WSA i z dzia\u0142alno\u015bci w tzw. aferze hejterskiej - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceszef MS Arkadiusz Myrcha. Poda\u0142 te\u017c, \u017ce kwerenda orzecze\u0144 Szmydta zosta\u0142a ju\u017c dokonana i jest przedmiotem analizy m.in. s\u0142u\u017cb specjalnych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szmydt-mial-dostep-do-wrazliwych-informacji-z-dwoch-zrodel-Wiceszef-MS-komentuje-8748954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szmydt mia\u0142 dost\u0119p do wra\u017cliwych informacji z dw\u00f3ch \u017ar\u00f3de\u0142. Wiceszef MS komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:10:51.955418+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/6a38bdd01b8a33-948-568-12-6-2467-1480.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Analitycy DM BO\u015a w raporcie z 12 maja, podnie\u015bli 12-miesi\u0119czn\u0105 cen\u0119 docelow\u0105 akcji sp\u00f3\u0142ki do 160,8 z\u0142 z 108,8 z\u0142, utrzymuj\u0105c rekomendacj\u0119 \"kupuj\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/DM-BOS-podniosl-cene-docelowa-akcji-CCC-do-160-8-zl-8748939.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DM BO\u015a podni\u00f3s\u0142 cen\u0119 docelow\u0105 akcji CCC do 160,8 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:10:51.888785+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/ac33400c72f463-948-568-0-122-4085-2451.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydium Sejmu zg\u0142osi\u0142o rewolucyjn\u0105 zmian\u0119 w regulaminie izby. Prace maj\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 wolniej i by\u0107 dost\u0119pne dla obywateli - informuje w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-konczy-z-legislacyjnym-chaosem-Rewolucyjne-zmiany-na-horyzoncie-8748957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm ko\u0144czy z legislacyjnym chaosem. Rewolucyjne zmiany na horyzoncie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:10:51.843629+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/fe34ef179cb433-948-568-57-57-1843-1105.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukrai\u0144skie\nataki na rosyjskie rafinerie naftowe Kremla przynosz\u0105 oczekiwany skutek. Ceny ropy\nw Rosji skoczy\u0142y o 30 proc. W marcu tamtejsze rafinerie przerabia\u0142y dziennie\n3,8 mln bary\u0142ek\u00a0\u2014\u00a0najmniej od 11 miesi\u0119cy. W zwi\u0105zku z tym W\u0142adimir Putin zakaza\u0142 eksportu tego kluczowego\nsurowca \u2013 poda\u0142 Business Insider.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraincy-dopieli-swego-Rosja-ma-powazny-problem-8748953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy dopi\u0119li swego. Rosja ma powa\u017cny problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/a06ec1de4120f5-948-568-22-175-3024-1814.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku rosn\u0105, a uwaga inwestor\u00f3w koncentruje si\u0119 na Bliskim Wschodzie po \u015bmierci prezydenta Iranu i z powodu choroby kr\u00f3la Arabii Saudyjskiej - podaj\u0105 maklerzy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ropa-w-USA-zyskuje-Inwestorzy-uwaznie-obserwuja-Bliski-Wschod-8748937.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ropa w USA zyskuje. Inwestorzy uwa\u017cnie obserwuj\u0105 Bliski Wsch\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/76753393cac90d-948-568-18-181-2485-1491.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Notowania miedzi na gie\u0142dzie metali LME w Londynie s\u0105 na rekordowym poziomie. Mied\u017a na LME jest teraz wyceniana wy\u017cej o 3 proc. - po 10992,50 USD za ton\u0119, po wzro\u015bcie wcze\u015bniej o ponad 4 proc. i przekroczeniu poziomu 11000 USD za ton\u0119 po raz pierwszy w historii - informuj\u0105 traderzy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-ceny-miedzi-w-Londynie-Inwestorzy-oczekuja-poglebienia-niedoboru-dostaw-metalu-8748936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowe ceny miedzi w Londynie. \"Inwestorzy oczekuj\u0105 pog\u0142\u0119bienia niedoboru dostaw metalu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/b52fc6b883aa88-948-568-30-0-4065-2439.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W I kwartale 2024 roku banki poprawi\u0142y wyniki, mimo \u017ce baz\u0105 por\u00f3wnawcz\u0105 jest znakomity dla\u00a0nich 2023 rok. Maj\u0105 wi\u0119c mo\u017cliwo\u015bci udzielania kredyt\u00f3w firmom na rozw\u00f3j. Problemem jest jednak wstrzemi\u0119\u017aliwa...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-KNF-Niepokoi-nas-ograniczone-zainteresowanie-przedsiebiorcow-inwestycjami-8748909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef KNF: Niepokoi nas ograniczone zainteresowanie przedsi\u0119biorc\u00f3w inwestycjami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/6dec351cef0642-948-568-0-124-3568-2140.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sonda\u017c pracowni Opinia24 dla \"Gazety Wyborczej\" pokazuje zbli\u017cone poparcie dla dw\u00f3ch g\u0142\u00f3wnych si\u0142 politycznych. Ciut lepsza jest Koalicja Obywatelska - donosi w poniedzia\u0142ek \"GW\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Remis-ze-wskazaniem-na-KO-Sondaz-przedwyborczy-8748908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Remis ze wskazaniem na KO. Sonda\u017c przedwyborczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5bfac78988a148-948-568-0-142-4079-2447.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad po\u0142owa respondent\u00f3w (52,1 proc.) uwa\u017ca, \u017ce ministrowie i pos\u0142owie nie powinni startowa\u0107 do Parlamentu Europejskiego - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla poniedzia\u0142kowej \"Rzeczpospolitej\". Odmiennego zdania jest 34,3 proc. badanych, g\u0142\u00f3wnie zwolennik\u00f3w KO.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministrowie-i-poslowie-kandydatami-do-PE-Polacy-krytycznie-o-starcie-8748907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Warszawy do Brukseli. Polacy krytycznie o starcie pos\u0142\u00f3w i ministr\u00f3w do PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/dabd70af9c5f5a-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firmy w niepewnym otoczeniu ostro\u017cnie zwi\u0119kszaj\u0105 zatrudnienie i d\u0142u\u017cej oceniaj\u0105 kandydat\u00f3w - pisze w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlugie-lowienie-glow-Firmy-ostroznie-zwiekszaja-zatrudnienie-i-dluzej-oceniaja-kandydatow-8748906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0142ugie \u0142owienie g\u0142\u00f3w. Firmy ostro\u017cnie zwi\u0119kszaj\u0105 zatrudnienie i d\u0142u\u017cej oceniaj\u0105 kandydat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/1c8c8889a54487-948-568-0-87-1757-1054.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polski rz\u0105d tylko pozornie wycofa\u0142 si\u0119 ze sprawy prowadzonej przez Prokuratur\u0119 Europejsk\u0105 w kwestii nieprawid\u0142owo\u015bci przy zakupie przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 szczepionek na COVID-19 \u2013 informuje w poniedzia\u0142ek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pfizergate-w-centrum-sporow-o-unijne-miliardy-8748886.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pfizergate w centrum spor\u00f3w o unijne miliardy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/d3188fddb680a8-948-568-28-76-1871-1122.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do 2027 roku 40 proc. obecnych zawod\u00f3w\nzniknie albo zostanie zmienionych. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w ci\u0105g\u0142e uczenie si\u0119 i\ndostosowywanie do nowych warunk\u00f3w to najwa\u017cniejsze kompetencje przysz\u0142o\u015bci \u2013\nzar\u00f3wno na rynku pracy, jak i edukacji. Liderzy b\u0119d\u0105 musieli umie\u0107 zarz\u0105dza\u0107\nzmian\u0105, a ich podw\u0142adni adaptowa\u0107 si\u0119 do tych zmian.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-trzeba-bedzie-znac-obslugi-drona-Wystarczy-powiedziec-zeby-przylecial-8748710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kariera przysz\u0142o\u015bci: liderzy b\u0119d\u0105 musieli umie\u0107 zarz\u0105dza\u0107 zmian\u0105, a ich podw\u0142adni adaptowa\u0107 si\u0119 do tych zmian", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/860853f92f260c-948-567-0-32-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowe prawo maj\u0105ce znacz\u0105co utrudni\u0107 eksport \u015bmieci do pa\u0144stw trzecich wejdzie w \u017cycie w poniedzia\u0142ek. Na dwa i p\u00f3\u0142 roku wysy\u0142anie plastiku do kraj\u00f3w rozwijaj\u0105cych si\u0119 zostanie zakazane. Pa\u0144stwa b\u0119d\u0105 musia\u0142y zaostrzy\u0107 te\u017c kary za przest\u0119pstwa \u015brodowiskowe.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-zaostrzy-walke-z-eksportem-smieci-do-krajow-trzecich-8748419.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE zaostrzy walk\u0119 z eksportem \u015bmieci do kraj\u00f3w trzecich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/4b52ac745d2964-948-568-0-775-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wi\u0119kszo\u015bci bank\u00f3w kredytobiorcy ju\u017c mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski o odroczenie sp\u0142at kredytu hipotecznego w ramach ustawowych wakacji kredytowych. Przypominamy, kto i jak mo\u017ce skorzysta\u0107 z tej opcji w 2024 r.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-kredytowe-2024-warunki-zasady-jak-zlozyc-wniosek-8748200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje kredytowe 2024 \u2013 ju\u017c mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/98c91a174788ef-948-567-0-44-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od najwi\u0119kszych bank\u00f3w inwestycyjnych, przez czo\u0142owe fundusze hedgingowe po stan Wisconsin - w portfelach zarz\u0105dzaj\u0105cych aktywami w USA coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 ekspozycja na kryptowaluty. Co na ten temat m\u00f3wi\u0105 nam ostatnie raporty z\u0142o\u017cone do SEC?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-z-ekspozycja-na-bitcoiny-Fundusze-i-banki-wkroczyly-do-gry-8748228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street z ekspozycj\u0105 na bitcoiny. Fundusze i banki wkroczy\u0142y do gry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/c72a1fc0fbded9-948-568-0-91-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku polski instytucjonalny rynek mieszka\u0144 na wynajem BTR (Build-to-Rent) wzr\u00f3s\u0142 o 40 proc. r/r. Do u\u017cytku oddano ponad 5,1 tys. nowych mieszka\u0144 - wynika z danych opublikowanych w raporcie Knight Frank i Dentons.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Za-polskim-sektorem-najmu-instytucjonalnego-rekordowy-rok-Liczba-nowych-mieszkan-wystrzelila-8744900.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za polskim sektorem najmu instytucjonalnego rekordowy rok. Liczba nowych mieszka\u0144 wystrzeli\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/a84e9a093a4f55-948-568-0-0-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na rynku z\u0142ota w ostatnim czasie dosz\u0142o do zmiany regu\u0142 gry\ni zast\u0105pienia starych zasad nowymi \u2013 twierdz\u0105 ekonomi\u015bci z Incrementum AG.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiana-regul-gry-na-rynku-zlota-Cel-to-prawie-5-000-USD-za-uncje-8748542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana regu\u0142 gry na rynku z\u0142ota. Cel to prawie 5 000 USD za uncj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/134a76e2a2fe21-948-568-0-120-3008-1804.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 r. urz\u0119dy skarbowe wyegzekwowa\u0142y ponad 40 proc. zaleg\u0142o\u015bci podatkowych. Bud\u017cet pa\u0144stwa odzyska\u0142 dzi\u0119ki temu 6,6 mld z\u0142 \u2013 informuje w poniedzia\u0142ek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Egzekucja-podatkow-coraz-lepsza-ale-wciaz-jest-co-robic-8748883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzekucja podatk\u00f3w coraz lepsza, ale wci\u0105\u017c jest co robi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/43d385a46399da-948-568-0-44-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Donald Tusk chce pozbawi\u0107 Marcina Kierwi\u0144skiego kolejnej funkcji, szefa warszawskiej PO. Tusk szykuje na to miejsce Aleksandr\u0119 Gajewsk\u0105 \u2013 twierdzi w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Wprost\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-pozbedzie-sie-Kierwinskiego-Czlowieka-juz-nie-ma-w-polskiej-polityce-8748882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk pozb\u0119dzie si\u0119 Kierwi\u0144skiego? \"Cz\u0142owieka ju\u017c nie ma w polskiej polityce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/ea0132f39997ec-948-568-62-35-3480-2088.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w popiera zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach paliw \u2013 wynika z badania SW Research dla \"Wprost\u201d. Do\u015b\u0107 wysoki odsetek respondent\u00f3w nie chce jednak wprowadzenia takiego zakazu \u2013 zaznacza redakcja w poniedzia\u0142kowym wydaniu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-polowa-Polakow-popiera-zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-paliw-8748880.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz alkoholu na stacjach? Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w go popiera", "user": null, "vote": 0}]