[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T18:17:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-koniec-gwaltownych-burz-rcb-zaleca-zostac-w-domach,nId,7522785\"><img align=\"left\" alt=\"To nie koniec gwa\u0142townych burz. RCB zaleca zosta\u0107 w domach\" src=\"https://i.iplsc.com/to-nie-koniec-gwaltownych-burz-rcb-zaleca-zostac-w-domach/000J6380HB3JFKMD-C321.jpg\" /></a>Gwa\u0142towne burze z gradem, kt\u00f3rym b\u0119dzie towarzyszy\u0142 silny wiatr - przed tak\u0105 pogod\u0105 w wielu miastach Polski ostrzega Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa, publikuj\u0105c alerty wysokiego stopnia. O spodziewanych nawa\u0142nicach informuje tak\u017ce Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Deszcze mog\u0105 gdzieniegdzie by\u0107 na tyle intensywne, \u017ce doprowadz\u0105 do stan\u00f3w alarmowych w rzekach i podtopie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-koniec-gwaltownych-burz-rcb-zaleca-zostac-w-domach,nId,7522785", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie koniec gwa\u0142townych burz. RCB zaleca zosta\u0107 w domach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:34:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-pe-2024-oni-powalcza-o-glosy-w-warszawie-oto-kandy,nId,7495853\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do PE 2024. Oni powalcz\u0105 o g\u0142osy w Warszawie. Oto kandydaci [LISTA]\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-pe-2024-oni-powalcza-o-glosy-w-warszawie-oto-kandy/000J5XY3RCF38UNP-C321.jpg\" /></a>Wybory do Parlamentu Europejskiego zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. Du\u017ce zainteresowanie budzi okr\u0119g nr 4. Ten bowiem to Warszawa oraz bliskie stolicy powiaty. Lista kandydat\u00f3w w wyborach do Parlamentu Europejskiego zawiera tam znane nazwiska, takie jak Robert Biedro\u0144, Marcin Kierwi\u0144ski czy Hanna Gronkiewicz-Waltz. W\u015br\u00f3d zawod\u00f3w kandydat\u00f3w dominuj\u0105 pedagodzy, dziennikarze, przedsi\u0119biorcy i ekonomi\u015bci. Sprawdzamy, jak wygl\u0105da pe\u0142na lista kandydat\u00f3w w wyborach do europarlamentu w okr\u0119gu nr 4.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-pe-2024-oni-powalcza-o-glosy-w-warszawie-oto-kandy,nId,7495853", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do PE 2024. Oni powalcz\u0105 o g\u0142osy w Warszawie. Oto kandydaci [LISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-jezyk-polski-poziom-rozszerzony-egzamin-dobiegl-,nId,7522114\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024: J\u0119zyk polski, poziom rozszerzony. Egzamin dobieg\u0142 ko\u0144ca\" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-jezyk-polski-poziom-rozszerzony-egzamin-dobiegl/000J5VM2OQMVK8HQ-C321.jpg\" /></a>Matura 2024, tydzie\u0144 trzeci. O godz. 12:30 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 egzamin z j\u0119zyka polskiego na poziomie rozszerzonym. Zdaj\u0105cy mieli 210 minut na rozwi\u0105zanie zada\u0144. Arkusz CKE wraz z odpowiedziami b\u0119dzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 na stronie Interii tu\u017c po godzinie 14:00.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-jezyk-polski-poziom-rozszerzony-egzamin-dobiegl-,nId,7522114", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024: J\u0119zyk polski, poziom rozszerzony. Egzamin dobieg\u0142 ko\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:01:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-list-otwarty-do-kep-chca-zawieszenia-abp-tadeusza-wojdy,nId,7522064\"><img align=\"left\" alt=\"List otwarty do KEP. Chc\u0105 zawieszenia abp. Tadeusza Wojdy\" src=\"https://i.iplsc.com/list-otwarty-do-kep-chca-zawieszenia-abp-tadeusza-wojdy/000J5V8WAME24DKQ-C321.jpg\" /></a>Grupa pokrzywdzonych przez Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w Polsce napisa\u0142a list otwarty do KEP w sprawie domniemanych zaniedba\u0144 abp Tadeusza Wojdy - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Domagaj\u0105 si\u0119 m.in. jego zawieszenia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-list-otwarty-do-kep-chca-zawieszenia-abp-tadeusza-wojdy,nId,7522064", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List otwarty do KEP. Chc\u0105 zawieszenia abp. Tadeusza Wojdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:01:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wychodza-na-jaw-nowe-fakty-dotyczace-arcybiskupa-wojdy-grupa,nId,7522064\"><img align=\"left\" alt=\"Wychodz\u0105 na jaw nowe fakty dotycz\u0105ce arcybiskupa Wojdy. Grupa wiernych m\u00f3wi &quot;do\u015b\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wychodza-na-jaw-nowe-fakty-dotyczace-arcybiskupa-wojdy-grupa/000J5VCW0KVOT1QK-C321.jpg\" /></a>Grupa pokrzywdzonych przez Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w Polsce napisa\u0142a list otwarty do KEP w sprawie domniemanych zaniedba\u0144 abp Tadeusza Wojdy - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Domagaj\u0105 si\u0119 m.in. jego zawieszenia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wychodza-na-jaw-nowe-fakty-dotyczace-arcybiskupa-wojdy-grupa,nId,7522064", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wychodz\u0105 na jaw nowe fakty dotycz\u0105ce arcybiskupa Wojdy. Grupa wiernych m\u00f3wi \"do\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-rozpoczal-sie-egzamin-z-jezyka-polskiego-na-pozi,nId,7522065\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 egzamin z j\u0119zyka polskiego na poziomie rozszerzonym\" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-rozpoczal-sie-egzamin-z-jezyka-polskiego-na-pozi/000J5V7S9WQ20T6D-C321.jpg\" /></a>Trzeci tydzie\u0144 matury 2024. Zdaj\u0105cy przyst\u0105pili w poniedzia\u0142ek do egzaminu z j\u0119zyka polskiego na poziomie rozszerzonym. To czwarty najpopularniejszy w tym roku przedmiot dodatkowy. Po godz. 14 Interia opublikuje arkusz CKE wraz z rozwi\u0105zaniami zaproponowanymi przez naszych ekspert\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-rozpoczal-sie-egzamin-z-jezyka-polskiego-na-pozi,nId,7522065", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 egzamin z j\u0119zyka polskiego na poziomie rozszerzonym", "user": null, "vote": 0}]