[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T19:01:00+00:00", "description": "W dobie cyfryzacji i automatyzacji proces\u00f3w, zarz\u0105dzanie produkcj\u0105 w ma\u0142ych firmach produkcyjnych staje si\u0119 coraz prostsze i efektywniejsze. Kluczem do sukcesu staje si\u0119 wykorzystanie odpowiednich narz\u0119dzi, kt\u00f3re pomog\u0105 nie tylko usprawni\u0107 procesy, ale r\u00f3wnie\u017c poprawi\u0107 ich jako\u015b\u0107, skr\u00f3ci\u0107 czas realizacji zlece\u0144, a tak\u017ce zredukowa\u0107 koszty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kluczowe-narzedzia-do-zarzadzania-dla-malych-firm-produkcyjnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowe narz\u0119dzia do zarz\u0105dzania dla ma\u0142ych firm produkcyjnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T18:23:33.978234+00:00", "description": "Po niemal roku od wybuchu s\u0105dowego sporu mi\u0119dzy by\u0142ym rzecznikiem rz\u0105du Rafa\u0142em Bochenkiem a dawnym cz\u0142onkiem zarz\u0105du Fundacji TVN sprawia dobieg\u0142a oficjalnego ko\u0144ca. Polityk musia\u0142 opublikowa\u0107 przeprosiny, w kt\u00f3rych przyznaje, \u017ce \u201cbazowa\u0142 na w\u0142asnej interpretacji\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rzecznik-prasowy-pis-rafal-bochenek-musial-przeprosic-sprawa-trafila-do-sadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik PiS zmuszony przeprosi\u0107 by\u0142ego pracownika TVN-u. \"Ugoda zawarta\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T14:46:47.809545+00:00", "description": "Za\u0142o\u017cyciel demaskatorskiego portalu WikiLeaks ma powody do zadowolenia. Wysoki Trybuna\u0142 w Londynie orzek\u0142 w poniedzia\u0142ek 20 maja, \u017ce Julian Assange mo\u017ce odwo\u0142ywa\u0107 si\u0119 od decyzji brytyjskich w\u0142adz o jego ekstradycji do USA.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/julian-assange-moze-sie-odwolac-ekstradycja-do-usa-jeszcze-nie-teraz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142o\u017cyciel WikiLeaks czeka\u0142 na t\u0119 decyzj\u0119 od lat. Chodzi o ekstradycj\u0119 do USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:36:53.527697+00:00", "description": "Google nie ma zamiaru odpuszcza\u0107 w wy\u015bcigu na najbardziej rozwini\u0119t\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 i dlatego przeznaczy na ten cel po raz kolejny gigantyczne \u015brodki. Firma ju\u017c oficjalnie poinformowa\u0142a, \u017ce kolejny miliard euro trafi do tego europejskiego kraju. Swoj\u0105 ofensyw\u0119 AI szykuje te\u017c Microsoft.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-wyda-1-mld-euro-na-sztuczna-inteligencje-ten-europejski-kraj-sie-cieszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliard euro z Google'a trafi do Europy. Jeden kraj zyska szczeg\u00f3lnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T06:04:54.381170+00:00", "description": "Krzysztof Stanowski szacuje, \u017ce w br. przychody Kana\u0142u Zero zbli\u017c\u0105 si\u0119 do 30 mln z\u0142. To nieco wi\u0119cej ni\u017c Kana\u0142 Sportowych osi\u0105ga\u0142 w minionych latach, kiedy jego tematyka wykracza\u0142a poza sport, a dzia\u0142alno\u015b\u0107 obejmowa\u0142a te\u017c drukowany magazyn.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-youtube-ile-zarabia-krzysztof-stanowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kana\u0142 Zero ma zarobi\u0107 wi\u0119cej od Kana\u0142u Sportowego. Stanowski poda\u0142 prognoz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:59:36.888651+00:00", "description": "Najwi\u0119ksze du\u0144skie kana\u0142y telewizyjne - DR i TV 2 - we wsp\u00f3lnej kampanii apeluj\u0105 do Mety, by wzi\u0105\u0142 odpowiedzialno\u015b\u0107 za przetaczaj\u0105c\u0105 si\u0119 przez jej serwisy fal\u0119 fa\u0142szywych tre\u015bci, np. reklam scamu z wizerunkami dziennikarzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-oszustwo-falszywe-reklamy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadawcy telewizyjni przeciw fa\u0142szywym reklamom na Facebooku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:59:36.845222+00:00", "description": "Ju\u017c 22 maja startuje Forum IAB 2024. Z tej okazji rozmawiamy z Robertem Wielgo, CMO, IAB Polska, kt\u00f3ra to w tym roku \u015bwi\u0119tuje 25-lecie istnienia. Partnerem medialnym konferencji jest portal Wirtualnemedia.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/cmo-iab-polska-nasza-sila-bylo-to-ze-wyprzedzalismy-trendy-lub-przynajmniej-wskakiwalismy-na-pierwsza-fale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CMO IAB Polska: Nasz\u0105 si\u0142\u0105 by\u0142o to, \u017ce wyprzedzali\u015bmy trendy lub przynajmniej, wskakiwali\u015bmy na pierwsz\u0105 fal\u0119", "user": null, "vote": 0}]