[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T19:31:49+00:00", "description": "Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 i Rosj\u0105 tworzy\u0107 b\u0119d\u0105 m.in. fortyfikacje, schrony i infrastruktura, kt\u00f3re przywr\u00f3c\u0105 mieszka\u0144com poczucie bezpiecze\u0144stwa i normalno\u015bci \u2014 poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Zapewni\u0142, \u017ce nikt nie przedrze si\u0119 do Polski z wrogimi zamiarami przez wschodni\u0105 granic\u0119.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tarcza-wschod-premier-mowi-o-tym-jak-ma-wygladac-obrona-wschodniej-granicy/4xh8jdw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcza Wsch\u00f3d. Premier m\u00f3wi o tym, jak ma wygl\u0105da\u0107 obrona wschodniej granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T19:06:21+00:00", "description": "Premier Donald Tusk wsp\u00f3lnie z premierem Grecji przygotowuje list do instytucji europejskich w sprawie obrony powietrznej dla ca\u0142ej Europy. Polski premier stwierdzi\u0142, \u017ce ta inicjatywa ma wyeliminowa\u0107 \"niem\u0105dr\u0105\" konkurencj\u0119 pomi\u0119dzy pa\u0144stwami UE. \u2014 To musi by\u0107 wsp\u00f3lne przedsi\u0119wzi\u0119cie \u2014 podkre\u015bli\u0142 Tusk.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelazna-kopula-nad-europa-polska-pisze-list-wspolnie-z-grecja/2002jl6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017belazna kopu\u0142a nad Europ\u0105. Polska pisze list wsp\u00f3lnie z Grecj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T18:38:50+00:00", "description": "Prezydent USA Joe Biden pot\u0119pi\u0142 w poniedzia\u0142ek wniosek prokuratura Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego (MTK) w Hadze o nakaz aresztowania premiera oraz ministra obrony Izraela, okre\u015blaj\u0105c je jako \"oburzaj\u0105cy\" \u2014 poinformowa\u0142a Agencja Reutera.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nakaz-aresztowania-izraelskich-politykow-prezydent-usa-zabral-glos/lmj7ccy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nakaz aresztowania izraelskich polityk\u00f3w. Prezydent USA zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T17:56:39+00:00", "description": "\u2014 Je\u015bli chodzi o akty sabota\u017cu i dywersji, to sprawa jest powa\u017cna, dotyczy kilku pa\u0144stw: Litwy, \u0141otwy, Polski, doniesienia p\u0142yn\u0105 te\u017c ze Szwecji. S\u0105 to pobicia, podpalenia, pr\u00f3by podpalenia \u2014 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk w \"Faktach po Faktach\" na antenie TVN24.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-mowi-o-aktach-sabotazu-i-dywersji-dziewiec-osob-z-zarzutami/3b78bk8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk o aktach sabota\u017cu i dywersji. Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b z zarzutami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T17:37:52+00:00", "description": "Ananas Rubyglow z charakterystyczn\u0105 czerwon\u0105 sk\u00f3rk\u0105, kt\u00f3rego cena osi\u0105gn\u0119\u0142a oko\u0142o 400 dol. (ponad 1500 z\u0142), pojawi\u0142 si\u0119 w tym sezonie na ameryka\u0144skim rynku owoc\u00f3w premium. Mimo inflacji i wzrostu cen artyku\u0142\u00f3w spo\u017cywczych owoce osi\u0105gaj\u0105ce astronomiczne ceny znajduj\u0105 swoich klient\u00f3w \u2014 donosi CNN.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ananas-za-ponad-1500-zl-w-usa-rosnie-popularnosc-owocow-premium/wkdx671", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ananas za ponad 1500 z\u0142. W USA ro\u015bnie popularno\u015b\u0107 owoc\u00f3w premium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T17:06:04+00:00", "description": "W wieku 36 lat Jace Mattinson jest ju\u017c na emeryturze. Cztery lata temu sprzeda\u0142 swoj\u0105 firm\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 obr\u00f3bk\u0105 drewna za siedmiocyfrow\u0105 kwot\u0119 i mia\u0142 wystarczaj\u0105co du\u017co oszcz\u0119dno\u015bci, aby nigdy wi\u0119cej nie musia\u0142 pracowa\u0107.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/wczesniejsza-emerytura-milenialsow-sprobowal-w-wieku-36-lat-i-zmienil-zdanie/446gscp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wcze\u015bniejsza emerytura milenials\u00f3w. Spr\u00f3bowa\u0142 w wieku 36 lat i zmieni\u0142 zdanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T16:21:55+00:00", "description": "Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej poda\u0142o, \u017ce rz\u0105d analizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 podwojenia kwoty wolnej od podatku do 60 tys. z\u0142 rocznie. Wprowadzenie takiej zmiany mia\u0142oby istotny wp\u0142yw na bud\u017cet pa\u0144stwa i jednostki samorz\u0105du terytorialnego. Rezygnacja z podatku dla najbiedniejszych by\u0142a jednym ze 100 konkret\u00f3w na 100 dni Koalicji Obywatelskiej w wyborach w 2023 r.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-policzyl-koszt-kwoty-wolnej-60-tys-zl-male-szanse-na-realizacje/csqp273", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d policzy\u0142 koszt kwoty wolnej 60 tys. z\u0142. Ma\u0142e szanse na realizacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T16:13:31+00:00", "description": "W sp\u00f3\u0142kach kontrolowanych przez Skarb Pa\u0144stwa trwa rozliczanie poprzednik\u00f3w. \u2014 Przygotowywane s\u0105 zawiadomienia do prokuratury na poprzednie w\u0142adze Stoczni Szczeci\u0144skiej Wulkan \u2014 poinformowali wiceminister infrastruktury Arkadiusz Marchewka i p.o. prezesa stoczni Pawe\u0142 Bartoszewski. Wsp\u00f3lnie zaprezentowali w poniedzia\u0142ek wyniki audytu z dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki w latach 2016-2023.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/liczne-nieprawidlowosci-w-stoczni-wulkan-beda-zawiadomienia-do-prokuratury/3fr4xt1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczne nieprawid\u0142owo\u015bci w stoczni Wulkan. B\u0119d\u0105 zawiadomienia do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T15:43:02+00:00", "description": "\"Prawdopodobnie najpilniejszym problemem stoj\u0105cym przed Japoni\u0105 \u2014 krajem wyspiarskim licz\u0105cym 124 miliony mieszka\u0144c\u00f3w, z czego 29,1 proc. to osoby w wieku 65 lat lub wi\u0119cej \u2014 jest szybko starzej\u0105ca si\u0119 i kurcz\u0105ca si\u0119 populacja oraz kryzys demograficzny\" \u2014 pisze \"Japan Times\". W Polsce mo\u017ce by\u0107 podobnie, bo wska\u017anik\u00f3w o wiele lepszych nie mamy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polowa-japonskich-miast-zniknie-w-sto-lat-w-polsce-bedzie-podobnie/lh1h0ck", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u0142owa japo\u0144skich miast zniknie w sto lat. W Polsce b\u0119dzie podobnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T15:43:02+00:00", "description": "\"Prawdopodobnie najpilniejszym problemem stoj\u0105cym przed Japoni\u0105 \u2014 krajem wyspiarskim licz\u0105cym 124 miliony mieszka\u0144c\u00f3w, z czego 29,1 proc. to osoby w wieku 65 lat lub wi\u0119cej \u2014 jest szybko starzej\u0105ca si\u0119 i kurcz\u0105ca si\u0119 populacja oraz kryzys demograficzny\" \u2014 pisze \"Japan Times\". W Polsce mo\u017ce by\u0107 podobnie, bo wska\u017anik\u00f3w o wiele lepszych nie mamy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polowa-miast-w-japonii-zniknie-w-sto-lat-w-polsce-moze-byc-podobnie/lh1h0ck", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u0142owa miast w Japonii zniknie w sto lat. W Polsce mo\u017ce by\u0107 podobnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T14:52:44+00:00", "description": "Szklarnie na Ukrainie sprzedawa\u0142y w na koniec ostatniego tygodnia og\u00f3rki po 20-60 hrywien za kg, czyli po 0,51-1,52 dol. To \u015brednio o 28 proc. taniej ni\u017c na koniec ostatniego tygodnia roboczego \u2014 podaj\u0105 analitycy ukrai\u0144skiego instytutu EastFruit. W Polsce podobny ruch nast\u0105pi\u0142 dopiero w tym tygodniu, na co wp\u0142yn\u0119\u0142y ceny importowe.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/zapasc-cenowa-na-ogorkach-z-ukrainy-efekt-widac-juz-w-polsce/0zjsfhz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapa\u015b\u0107 cenowa na og\u00f3rkach z Ukrainy. Efekt wida\u0107 ju\u017c w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T14:39:11+00:00", "description": "By\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek ma zosta\u0107 przes\u0142uchany na najbli\u017cszym posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. afery wizowej. Komisja ma jednak problem z dor\u0119czeniem mu wezwania. Szef komisji Micha\u0142 Szczerba poinformowa\u0142, \u017ce Obajtek nie odebra\u0142 pisma, w zwi\u0105zku z czym pr\u00f3b\u0119 jego dor\u0119czenia podejmie teraz policja.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/daniel-obajtek-nie-odebral-wezwania-przed-komisje-sledcza-co-dalej/vb9ccbe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek nie odebra\u0142 wezwania przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. Co dalej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T14:17:12+00:00", "description": "Amazon jest obecny na polskim rynku od dziesi\u0119ciu lat. Jak przez ten czas zmieni\u0142 si\u0119 e-commerce, technologia i zachowania klient\u00f3w? O tym na Europejskim Kongresie Gospodarczym opowiedzia\u0142 nam S\u0142awomir P\u0142onka, dyrektor regionalny ds. operacji Amazon na Europ\u0119 \u015arodkowo-Wschodni\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/alexa-amazona-narodzila-sie-w-polsce-co-dzis-robi-nad-wisla-gigant-e-commerce/y31jfl3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alexa Amazona narodzi\u0142a si\u0119 w Polsce. Co dzi\u015b robi nad Wis\u0142\u0105 gigant e-commerce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T14:16:50+00:00", "description": "Sadownicy z powiatu opolskiego w woj. lubelskim apeluj\u0105 do rz\u0105du o pomoc w zwi\u0105zku ze szkodami spowodowanymi niedzielnym gradobiciem. Wed\u0142ug nich straty wynosz\u0105 nawet do 100 proc., na co wp\u0142yw mia\u0142y r\u00f3wnie\u017c kwietniowe przymrozki. Plantatorzy zapowiedzieli sw\u00f3j udzia\u0142 w czwartkowej komisji rolnictwa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/grad-zniszczyl-sady-i-uprawy-jakby-ktos-przyszedl-z-maczeta/l6pp7px", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grad zniszczy\u0142 sady i uprawy. \"Jakby kto\u015b przyszed\u0142 z maczet\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T13:50:40+00:00", "description": "Polska marka luksusowych toreb i akcesori\u00f3w, Wittchen, otworzy\u0142a sw\u00f3j pierwszy sklep w Niemczech, a plany na rok obejmuj\u0105 dodatkowe sklepy stacjonarne w Austrii i Rumunii.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/polska-ekskluzywna-marka-uruchomila-pierwszy-salon-w-niemczech-ekspansja-zagraniczna/np9vxw0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska ekskluzywna marka uruchomi\u0142a pierwszy salon w Niemczech. Ekspansja zagraniczna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T13:45:10+00:00", "description": "\"\u017byczliwych\" obywateli, kt\u00f3rzy s\u0105 ch\u0119tni anonimowo donosi\u0107 na innych, nie brakuje. I to nie tylko w\u015br\u00f3d s\u0105siad\u00f3w b\u0105d\u017a te\u017c w pracy, ale r\u00f3wnie\u017c w najbli\u017cszej rodzinie. Jak si\u0119 okazuje, tylko niewielka cz\u0119\u015b\u0107 z takich informacji okazuje si\u0119 prawdziwa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/plaga-donosow-do-skarbowki-sprawdzili-na-co-donosza-polacy/0tg21h3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plaga donos\u00f3w do skarb\u00f3wek. Sprawdzili, na co najcz\u0119\u015bciej donosz\u0105 Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T13:43:01+00:00", "description": "W KRS pojawi\u0142 si\u0119 pomys\u0142, aby specjalna komisja sprawdza\u0142a najbardziej wra\u017cliwe dane w s\u0105dach wojskowych i powszechnych w ca\u0142ej Polsce. Opini\u0119 prawn\u0105 wspieraj\u0105c\u0105 ten pomys\u0142 wyda\u0142 s\u0119dzia Tomasz Szmydt jako dyrektor departamentu prawnego Krajowej Rady S\u0105downictwa \u2014 poinformowa\u0142 senator Krzysztof Kwiatkowski (KO).", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tomasz-szmydt-chcial-znac-dokumenty-wszystkich-sedziow-nowe-doniesienia/ebz3gnv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Szmydt chcia\u0142 zna\u0107 dokumenty wszystkich s\u0119dzi\u00f3w. Nowe doniesienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T13:41:16+00:00", "description": "Nowy projekt ustawy, kt\u00f3ry ma by\u0107 omawiany przez rz\u0105d w najbli\u017cszy wtorek, otwiera drog\u0119 dla konsument\u00f3w do wnoszenia grupowych pow\u00f3dztw przeciwko przedsi\u0119biorcom za naruszenie ich og\u00f3lnych interes\u00f3w. Nowe regulacje maj\u0105 na celu wdro\u017cenie zapis\u00f3w dyrektywy Parlamentu Europejskiego i Rady (UE) 2020/1828 z dnia 25 listopada 2020 r. do polskiego prawa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rzad-otworzy-droge-konsumentom-do-grupowego-pozywania-firm/h10hklt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d otworzy drog\u0119 konsumentom do grupowego pozywania firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T13:10:43+00:00", "description": "By\u0142y szef MON Mariusz B\u0142aszczak (PiS) oczekuje od rz\u0105du Donalda Tuska, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni zostan\u0105 podpisane przygotowane za czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS umowy dotycz\u0105ce wzmocnienia potencja\u0142u polskiej armii.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pis-apeluje-o-podpisanie-przygotowanych-juz-umow-zbrojeniowych/lr1xwgp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS apeluje o podpisanie przygotowanych ju\u017c um\u00f3w zbrojeniowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T13:04:04+00:00", "description": "Biznes czasem potrafi p\u00f3j\u015b\u0107 w tak z\u0142\u0105 stron\u0119, \u017ce wi\u0119ksze korzy\u015bci dla w\u0142a\u015bciciela s\u0105 z likwidacji maj\u0105tku ni\u017c utrzymywania dalszej dzia\u0142alno\u015bci produkcyjnej. Tak jest w jednym z zak\u0142ad\u00f3w sp\u00f3\u0142ki na Opolszczy\u017anie, kt\u00f3ra nale\u017cy do polskiego giganta przemys\u0142owego. Szczero\u015b\u0107 w\u0142adz firmy rozbraja.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/polski-gigant-przemyslowy-likwiduje-zaklad-przestal-sie-oplacac/seetkc1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna z najwi\u0119kszych polskich grup przemys\u0142owych likwiduje zak\u0142ad. D\u0142uga lista problem\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:53:45+00:00", "description": "Badanie \"Strategie finansowe Polak\u00f3w\" przeprowadzone na zlecenie VeloBanku pokazuje, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w oszcz\u0119dza na przysz\u0142o\u015b\u0107, ale jednocze\u015bnie jedna trzecia wydaje ca\u0142e zarobione pieni\u0105dze. Najbardziej systematyczni w oszcz\u0119dzaniu s\u0105 m\u0142odzi ludzie w wieku 25-34 lat.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-weszli-w-tryb-oszczedzanie-szczegolnie-ci-mlodzi/rzdnekw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy weszli w tryb \"oszcz\u0119dzanie\". Szczeg\u00f3lnie ci m\u0142odzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:50:08+00:00", "description": "Fanatyk d\u0142ugowieczno\u015bci Bryan Johnson twierdzi, \u017ce \"sen to nowa kawa\". Sam sypia ponad 9 godzin na dob\u0119, nie pije kawy, a ostatni posi\u0142ek zjada przed po\u0142udniem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sen-jest-nowa-kofeina-milioner-ktory-chce-zyc-wiecznie-radzi-by-wiecej-spac/63nr5v7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sen jest now\u0105 kofein\u0105. Milioner, kt\u00f3ry chce \u017cy\u0107 wiecznie radzi, by wi\u0119cej spa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:48:08+00:00", "description": "Nigdy nie jest za p\u00f3\u017ano na nauk\u0119. Dowodzi tego przyk\u0142ad J\u00f3zefa Perugi, kt\u00f3ry przyst\u0105pi\u0142 w tym roku do matury. M\u0119\u017cczyzna ma 85 lat i jest najstarsz\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra zdawa\u0142a matur\u0119 w Polsce. Za swoj\u0105 postaw\u0119 otrzyma\u0142 gratulacje od prezydenta Kalisza.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pan-jozef-ma-85-lat-i-zdaje-mature-to-najstarszy-maturzysta-w-polsce/26qcn9r", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pan J\u00f3zef ma 85 lat i zdaje matur\u0119. \"Jest pan wzorem dla nas wszystkich\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:48:05+00:00", "description": "Zach\u00f3d nie mo\u017ce ca\u0142kowicie odizolowa\u0107 rosyjskich bank\u00f3w, poniewa\u017c by\u0142oby to katastrofalne nie tylko dla Rosji, ale i innych kraj\u00f3w. Jak jednak twierdzi ekspert, sankcje dzia\u0142aj\u0105 i w ci\u0105gu najbli\u017cszych pi\u0119ciu lat zobaczymy \"katastrofalne spowolnienie\" rosyjskiej gospodarki.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/blokada-dostepu-rosyjskich-bankow-do-swift-to-opcja-nuklearna-tlumaczymy-dlaczego/g8j9qbz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blokada dost\u0119pu rosyjskich bank\u00f3w do SWIFT to \"opcja nuklearna\". T\u0142umaczymy, dlaczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:33:20+00:00", "description": "Kieruj\u0105cy sp\u00f3\u0142k\u0105 Jeronimo Martins \u2014 Pedro Soares dos Santos \u2014 zarabia ponad 232 razy wi\u0119cej wobec \u015bredniego wynagrodzenia pracownika tej grupy. Portugalska sp\u00f3\u0142ka w Polsce zarz\u0105dza sieciami sklep\u00f3w Biedronka oraz Hebe.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/niebotyczne-zarobki-szefa-wlasciciela-biedronki-zarabia-ponad-232-razy-wiecej-od/bd0zcx8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebotyczne zarobki szefa w\u0142a\u015bciciela Biedronki. Zarabia ponad 232 razy wi\u0119cej od swoich podw\u0142adnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:27:10+00:00", "description": "Banki w Polsce s\u0105 rentowne, mniej kredyt\u00f3w jest niesp\u0142acanych, warunki finansowania si\u0119 poprawiaj\u0105. Diagnoza ekspert\u00f3w agencji S&amp;P jest bardzo optymistyczna. Czy jest z czym\u015b problem? \"Nadal dostrzegamy wysokie zaanga\u017cowanie rz\u0105du\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/banki-w-polsce-pod-lupa-sandp-jedynym-problemem-jest-rzad/ngnhxs4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ska agencja wzi\u0119\u0142a pod lup\u0119 banki dzia\u0142aj\u0105ce w Polsce. Jedynym problemem jest rz\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:01:06+00:00", "description": "Prokurator Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego w Hadze z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o wydanie nakazu aresztowania dla czo\u0142owych postaci politycznych i wojskowych Izraela oraz Palestyny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trybunal-w-hadze-chce-nakazu-aresztowania-dla-benjamina-netanjahu/bv4fz3n", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 w Hadze chce nakazu aresztowania dla Benjamina Netanjahu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T12:01:06+00:00", "description": "Prokurator Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego w Hadze z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o wydanie nakazu aresztowania dla czo\u0142owych postaci politycznych i wojskowych Izraela oraz Palestyny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trybunal-w-hadze-sciga-odpowiedzialnych-za-wojne-w-strefie-gazy/bv4fz3n", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 w Hadze \u015bciga odpowiedzialnych za wojn\u0119 w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:48:03+00:00", "description": "Po ponad trzech miesi\u0105cach sp\u00f3\u0142ka Centralny Port Komunikacyjny uzupe\u0142ni\u0142a wniosek o wydanie decyzji lokalizacyjnej dla lotniska w Baranowie \u2014 informuje Onet. To kluczowy ruch, kt\u00f3ry mo\u017ce przyspieszy\u0107 realizacj\u0119 inwestycji.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/to-moze-byc-przelom-w-sprawie-cpk-spolka-zlozyla-wazny-wniosek/e08tdc8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To mo\u017ce by\u0107 prze\u0142om w sprawie CPK. Sp\u00f3\u0142ka z\u0142o\u017cy\u0142a wa\u017cny wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:23:07+00:00", "description": "Po \u015bmierci prezydenta Iranu Ebrahima Raisiego w wypadku helikoptera na jego miejscu zasiad\u0142 tymczasowo wiceprezydent Mohammad Mokhber. 68-letni pierwszy wiceprezydent Iranu zgodnie z konstytucj\u0105 kraju ma zosta\u0107 tymczasowym prezydentem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/tymczasowy-prezydent-iranu-czego-mozna-sie-po-nim-spodziewac/4bmc965", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tymczasowy prezydent Iranu. Czego mo\u017cna si\u0119 po nim spodziewa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:09:38+00:00", "description": "\u2014 Za kilka dni z innymi premierami europejskimi przedstawi\u0119 projekt budowy \u017celaznej kopu\u0142y nad Polsk\u0105 i Europ\u0105 \u2014 zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk. Jak doda\u0142, kolejnym krokiem ku temu ma by\u0107 podpisana w\u0142a\u015bnie umowa z Europejskim Bankiem Inwestycyjnym dotycz\u0105ca finansowania polskiego programu satelitarnego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelazna-kopula-w-europie-premier-przedstawie-projekt/9fbff6w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017belazna Kopu\u0142a w Europie. Premier: za kilka dni przedstawi\u0119 projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T11:08:21+00:00", "description": "Stan zdrowia postrzelonego premiera S\u0142owacji, Roberta Ficy, jest stabilny, a pacjent jest w stanie komunikowa\u0107 si\u0119 z otoczeniem \u2014 tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek szpital uniwersytecki w Ba\u0144skiej Bystrzycy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-postrzelonego-premiera-slowacji-roberta-ficy/4ylrwkb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia postrzelonego premiera S\u0142owacji Roberta Ficy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:56:27+00:00", "description": "Prezes Trakcji, czyli du\u017cej, gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ki zajmuj\u0105cej si\u0119 m.in. budow\u0105 dr\u00f3g, kolei i zaanga\u017cowanej w energetyk\u0119, zosta\u0142 zatrzymany przez prokuratur\u0119. Sp\u00f3\u0142k\u0105 kieruje od zaledwie trzech tygodni. Wcze\u015bniej pracowa\u0142 m.in. dla takich sp\u00f3\u0142ek jak: Budimex, Strabag, Polaqua, Polimex oraz PKP Polskie Linie Kolejowe.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/prezes-trakcji-zatrzymany-przez-prokurature/x7gtbf9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes budowlanej sp\u00f3\u0142ki zatrzymany przez prokuratur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:56:27+00:00", "description": "Prezes Trakcji, czyli du\u017cej, gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ki zajmuj\u0105cej si\u0119 m.in. budow\u0105 dr\u00f3g, kolei i zaanga\u017cowanej w energetyk\u0119, zosta\u0142 zatrzymany przez prokuratur\u0119. Sp\u00f3\u0142k\u0105 kieruje od zaledwie trzech tygodni. Wcze\u015bniej pracowa\u0142 m.in. dla takich sp\u00f3\u0142ek jak: Budimex, Strabag, Polaqua, Polimex oraz PKP Polskie Linie Kolejowe.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/prezes-trakcji-zatrzymany-przez-prokurature-krajowa-co-wiadomo/x7gtbf9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes budowlanej sp\u00f3\u0142ki zatrzymany przez prokuratur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:55:25+00:00", "description": "Niemcy, Czechy, Szwecja i Norwegia to najcz\u0119stsze kierunki emigracji sezonowej Polak\u00f3w, jak wynika z raportu Personnel Service. Zarobki w tych krajach mog\u0105 si\u0119ga\u0107 nawet r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 19 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/juz-nie-tylko-niemcy-to-tutaj-emigruja-dzis-polacy/p8mypvy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tutaj dzi\u015b emigruj\u0105 Polacy. Zarobki na poziomie 4-5 tys. euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:49:52+00:00", "description": "W ci\u0105gu 5 lat cena rynkowa z\u0142ota niemal si\u0119 podwoi\u0142a. Podobnie jest ze srebrem. Aktualnie oba metale szlachetne na rynku bij\u0105 rekordy. S\u0105 dwie g\u0142\u00f3wne przyczyny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/masz-zloto-lub-srebro-w-szufladzie-ceny-metali-szlachetnych-bija-rekordy/lcxhqqf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz z\u0142oto lub srebro w szufladzie? Ceny bij\u0105 rekordy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:49:27+00:00", "description": "Minister Finans\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 administracyjn\u0105 w wysoko\u015bci 2,95 mln z\u0142 na sp\u00f3\u0142k\u0119 STS. Powodem jest niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z ustawy o przeciwdzia\u0142aniu praniu pieni\u0119dzy oraz finansowaniu terroryzmu \u2014 poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/kara-administracyjna-dla-sts-chodzi-o-ustawe-o-praniu-brudnych-pieniedzy/pdjw7l5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kara administracyjna dla STS. Chodzi o ustaw\u0119 o praniu brudnych pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:40:04+00:00", "description": "Piotr Regulski zosta\u0142 mianowany na stanowisko prezesa zarz\u0105du ElectroMobility Poland (EMP) \u2014 informuje sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra odpowiada za rozw\u00f3j polskiego samochodu elektrycznego marki Izera.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/oto-nowy-prezes-izery-potwierdzaja-sie-informacje-business-insider-polska/cq8zz8f", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potwierdzaj\u0105 si\u0119 informacje Business Insider Polska. Oto nowy prezes Izery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:25:39+00:00", "description": "Ministerstwo Cyfryzacji w Polsce planuje utworzy\u0107 nowy urz\u0105d regulacyjny dla sztucznej inteligencji, kt\u00f3ry ma rozpocz\u0105\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w 2026 r. Komisja Nadzoru Sztucznej Inteligencji (KNSI) ma dzia\u0142a\u0107 na podobie\u0144stwo Komisji Nadzoru Finansowego (KNF). Poinformowa\u0142 o tym w radiu TOK FM wiceminister cyfryzacji, Dariusz Standerski.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/komisja-nadzoru-sztucznej-inteligencji-rzad-bierze-sie-za-ai/w4bbvyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d bierze si\u0119 za AI. Ma powsta\u0107 Komisja Nadzoru Sztucznej Inteligencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:08:49+00:00", "description": "Podwy\u017cki cen winduj\u0105 sprzeda\u017c firm w Polsce, ale koszty wzros\u0142y jeszcze szybciej. Cho\u0107 80 proc. przedsi\u0119biorstw ma zyski, wi\u0119kszo\u015b\u0107 jest na poziomie ni\u017cszym ni\u017c rok wcze\u015bniej. Sprawdzili\u015bmy, jak wygl\u0105daj\u0105 statystyki w wojew\u00f3dztwach i w bran\u017cach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/najwazniejszy-trojkat-biznesowy-gus-pokazuje-wyniki-finansowe-firm/q4x9hv8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwa\u017cniejszy tr\u00f3jk\u0105t biznesowy na mapie Polski. Firmy zawodz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T10:07:24+00:00", "description": "Agresja rosyjska za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zdaje si\u0119 nie mie\u0107 ko\u0144ca, a tymczasem kadencja prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego nieuchronnie zbli\u017ca si\u0119 do finiszu. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w nie wyobra\u017ca sobie przeprowadzania wybor\u00f3w w czasie wojny, a eksperci zak\u0142adaj\u0105, \u017ce obecny prezydent nie poda si\u0119 do dymisji po zako\u0144czeniu swojej kadencji.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostatnie-dni-prezydentury-zelenskiego-kto-teraz-bedzie-prezydentem-ukrainy/9bepvwe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie dni prezydentury Ze\u0142enskiego. Kto teraz b\u0119dzie prezydentem Ukrainy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:53:52+00:00", "description": "Zobowi\u0105zania PKP Cargo na koniec 2023 r. wynios\u0142y prawie 4,6 mld z\u0142. \u2013 Sp\u00f3\u0142ka traci p\u0142ynno\u015b\u0107 przez rz\u0105dy PiS-u \u2013 powiedzia\u0142 Dariusz Jo\u0144ski w \"Go\u015bciu poranka\" w TVP Info. Jak podkre\u015bli\u0142, to sp\u00f3\u0142ka strategiczna z punktu widzenia pa\u0144stwa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/dramatyczna-sytuacja-pkp-cargo-spolka-traci-plynnosc-przez-rzady-pis/3g2plh1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja PKP Cargo. \"Sp\u00f3\u0142ka traci p\u0142ynno\u015b\u0107 przez rz\u0105dy PiS\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T09:20:10+00:00", "description": "Po 150 z\u0142 otrzymaj\u0105 klienci Biedronki, kt\u00f3rzy pod koniec 2022 r. wzi\u0119li udzia\u0142 w \u015bwi\u0105tecznej promocji sieci, ale nie wykorzystali przys\u0142uguj\u0105cych im w niej voucher\u00f3w. To efekt decyzji prezesa UOKiK, kt\u00f3ry w akcji reklamowej dopatrzy\u0142 si\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bci. Biedronka wyja\u015bnia, kto i jak otrzyma pieni\u0105dze.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/biedronka-zwroci-klientom-pieniadze-znamy-szczegoly/2tddnpl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka zwr\u00f3ci klientom pieni\u0105dze. Znamy szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:58:54+00:00", "description": "Podczas gdy podr\u00f3\u017ce samolotem trwaj\u0105 zazwyczaj kilka godzin, to istnieje najkr\u00f3tszy lot \u015bwiata, kt\u00f3ry wydaje si\u0119 by\u0107 wr\u0119cz niemo\u017cliwy. Podr\u00f3\u017c trwa niespe\u0142na kilkadziesi\u0105t sekund i nie jest wcale prywatnym wypadem milionera po zakupy. To regularna trasa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/najkrotszy-lot-swiata-trwa-ponizej-minuty/1gnr2mh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najkr\u00f3tszy lot \u015bwiata. Trwa poni\u017cej minuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:51:45+00:00", "description": "W katastrofie samolotu zgin\u0105\u0142 prezydent Iranu Ebrahim Raisi. Czy w zwi\u0105zku bliskowschodni re\u017cim i jego gospodark\u0119 czekaj\u0105 jakie\u015b fundamentalne zmiany? Dr hab. \u0141ukasz Fyderek, ekspert od spraw bliskowschodnich z UJ w\u0105tpi. Bo ira\u0144ska \"grupa trzymaj\u0105ca w\u0142adz\u0119\" jest wci\u0105\u017c niezwykle silna.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-sie-stanie-po-smierci-prezydenta-iranu-ekspert-komentuje/zn8xr7y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 stanie po \u015bmierci prezydenta Iranu? \"Drony Shahed nadal b\u0119d\u0105 spada\u0107 na Ukrain\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:30:00+00:00", "description": "Rz\u0105d ustali\u0142 ju\u017c, \u017ce tzw. czternasta emerytura wyp\u0142acona zostanie we wrze\u015bniu. Prawie jedna czwarta emeryt\u00f3w b\u0119dzie musia\u0142a obej\u015b\u0107 si\u0119 jednak bez dodatkowego \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego. Wynika to z przyj\u0119tych w przepisach zasad.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/ponad-dwa-miliony-emerytow-nie-dostanie-czternastki-we-wrzesniu/gflwyg9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad dwa miliony emeryt\u00f3w nie dostanie czternastki we wrze\u015bniu. Z czego to wynika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:28:31+00:00", "description": "Mateusz Morawiecki mo\u017ce dosta\u0107 ochron\u0119. Informacj\u0119 w tej sprawie przekaza\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak. \u2014 Ponownie przeanalizujemy stopie\u0144 zagro\u017cenia i na podstawie tej oceny podejmiemy decyzj\u0119 \u2013 poinformowa\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mateusz-morawiecki-dostanie-ochrone-rozwazymy/pjrb2vg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz Morawiecki dostanie ochron\u0119? \"Rozwa\u017cymy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:25:34+00:00", "description": "Tomasz Siemoniak, szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji, poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce rozwa\u017ca przyznanie ochrony by\u0142emu premierowi Mateuszowi Morawieckiemu. Decyzja ma zapa\u015b\u0107 po ponownej analizie stopnia zagro\u017cenia.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-rozwaza-przyznanie-ochrony-mateuszowi-morawieckiemu/c5gqsx2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d rozwa\u017ca przyznanie ochrony Mateuszowi Morawieckiemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:14:08+00:00", "description": "Kr\u00f3l Polsatu Zygmunt Solorz ma wielki maj\u0105tek ulokowany w firmie, kt\u00f3ra jednak jest mocno obci\u0105\u017cona r\u00f3\u017cnego rodzaju zobowi\u0105zaniami w postaci np. wielomiliardowych kredyt\u00f3w. Co gorsza, zad\u0142u\u017cenie ro\u015bnie, a sama warto\u015b\u0107 p\u0142aconych odsetek mo\u017ce przyprawi\u0107 o zawroty g\u0142owy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/cyfrowy-polsat-zygmunta-solorza-rekordowo-zadluzony-co-za-odsetki/xyc2x8w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biznes kr\u00f3la Polsatu rekordowo zad\u0142u\u017cony. Same odsetki zjadaj\u0105 w rok miliard z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T08:09:42+00:00", "description": "Media opublikowa\u0142y ostatnie nagranie z pok\u0142adu \u015bmig\u0142owca, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 rozbi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu granicy z Azerbejd\u017canem. Wida\u0107 na nim prezydenta Iranu Ebrahima Raisiego na moment przed katastrof\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-publikuja-ostatnie-nagranie-prezydenta-iranu-z-helikoptera-wideo/kmxccp0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media publikuj\u0105 ostatnie nagranie prezydenta Iranu z helikoptera [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:59:23+00:00", "description": "Prezydent i premier \"nie dogadali si\u0119\" w sprawie ustawy o KRS \u2014 poinformowa\u0142 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek. Rz\u0105dowi nie zale\u017cy na porozumieniu, a do g\u0142osowania nad senackimi poprawkami do noweli o KRS mo\u017ce w og\u00f3le nie doj\u015b\u0107, zw\u0142aszcza w kampanii przed wyborami do PE \u2014 oceni\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mastalerek-prezydent-i-premier-nie-dogadali-sie-ws-krs/gn8keew", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek: prezydent i premier nie dogadali si\u0119 ws. KRS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:43:59+00:00", "description": "By\u0142y szef S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego gen. Piotr Pytel twierdzi, \u017ce nie da si\u0119 wykluczy\u0107 planu zamachu Rosjan na premiera Donalda Tuska. - Polska musi si\u0119 liczy\u0107 z tym, \u017ce taki plan le\u017cy u Putina na stole - twierdzi wojskowy w \"Newsweeku\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gen-pytel-u-putina-na-stole-lezy-plan-zamachu-na-donalda-tuska/y76ehd0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Pytel: u Putina na stole le\u017cy plan zamachu na Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:30:01+00:00", "description": "Spowolnienie gospodarcze i niepewna sytuacja geopolityczna sprawi\u0142y, \u017ce pracodawcy du\u017co bardziej zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad zatrudnianiem nowych pracownik\u00f3w. Jak zdradzaj\u0105 headhunterzy, procesy rekrutacyjne znacz\u0105co si\u0119 w ostatnim czasie wyd\u0142u\u017cy\u0142y. Najgorzej jest szczeg\u00f3lnie w jednej bran\u017cy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zmiana-pracy-coraz-trudniejsza-headhunterzy-tlumacza-dlaczego/wxhdlyg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz trudniej o zmian\u0119 pracy. \u0141owcy g\u0142\u00f3w t\u0142umacz\u0105, co si\u0119 dzieje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:19:42+00:00", "description": "Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w zn\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 na Jeronimo Martins, w\u0142a\u015bciciela sklep\u00f3w Biedronka. Tym razem chodzi o vouchery, kt\u00f3re rozdawa\u0142a sie\u0107. Konsumenci maj\u0105 dosta\u0107 150 z\u0142 rekompensaty \u2014 sprawd\u017a, czy dotyczy to r\u00f3wnie\u017c ciebie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/uokik-znow-karze-biedronke-beda-rekompensaty-dla-klientow/xq8g86p", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK zn\u00f3w karze Biedronk\u0119. B\u0119d\u0105 rekompensaty dla klient\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T07:06:59+00:00", "description": "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha zdradzi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce analiza orzecze\u0144 Tomasza Szmydta jest ju\u017c w toku i jest przedmiotem badania przez s\u0142u\u017cby specjalne. Polityk ujawni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce by\u0142y s\u0119dzia mia\u0142 dost\u0119p do wra\u017cliwych informacji z dw\u00f3ch \u017ar\u00f3de\u0142: ze spraw w Wojew\u00f3dzkim S\u0105dzie Administracyjnym i z dzia\u0142alno\u015bci w tzw. aferze hejterskiej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tomasz-szmydt-mial-dostep-do-wrazliwych-danych-z-dwoch-zrodel/7ymnrtm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Szmydt mia\u0142 dost\u0119p do wra\u017cliwych danych. \"Z dw\u00f3ch \u017ar\u00f3de\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T06:29:05+00:00", "description": "Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w popiera wprowadzenie zakazu sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach benzynowych. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z sonda\u017cu przeprowadzonego na zlecenie \"Wprost\" przez SW Research.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/alkohol-zniknie-ze-stacji-paliw-prawie-polowa-polakow-jest-za/sjk81ef", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkohol zniknie ze stacji paliw? Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w jest za", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T06:14:43+00:00", "description": "Wed\u0142ug najnowszego sonda\u017cu IBRiS, wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w (52,1 proc.) uwa\u017ca, \u017ce pos\u0142owie i ministrowie nie powinni startowa\u0107 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. W\u015br\u00f3d respondent\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie zwolennik\u00f3w Koalicji Obywatelskiej, tylko 34,3 proc. ma odmienne zdanie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poslowie-i-ministrowie-uciekaja-do-brukseli-polakom-sie-to-nie-podoba/nwn6k7v", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142owie i ministrowie uciekaj\u0105 do Brukseli. Polakom si\u0119 to nie podoba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T06:04:37+00:00", "description": "Patrz\u0105c na najnowsze paragony, mo\u017cna stwierdzi\u0107, \u017ce problem szybko rosn\u0105cych cen w\u0142a\u015bciwie si\u0119 sko\u0144czy\u0142. Niestety, nie jest te\u017c tak, \u017ce w sklepach robi si\u0119 wyra\u017anie taniej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ceny-spadaja-ale-pewnie-tego-nie-widzisz/tz092cl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny spadaj\u0105, ale pewnie tego nie widzisz [Koszyk zakupowy Business Insidera i aplikacji PanParagon]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:41:09+00:00", "description": "Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej (NFO\u015aiGW) planuje uruchomienie naboru wniosk\u00f3w w ramach programu \"Moja elektrownia wiatrowa\" w drugim-trzecim kwartale 2024 r. Program ma na celu wsparcie os\u00f3b fizycznych w zakupie i monta\u017cu przydomowych wiatrak\u00f3w, oferuj\u0105c dofinansowanie do 30 tys. z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dofinansowanie-do-wiatraka-nowy-rzadowy-program-ruszy-jeszcze-w-tym-roku/sv5tv70", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce rozda\u0107 400 mln z\u0142 w\u0142a\u015bcicielom dom\u00f3w. Program jeszcze w tym roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:40:55+00:00", "description": "Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu dawno partia tak nie wymyka\u0142a si\u0119 z r\u0105k. Niesubordynacj\u0119 wida\u0107 na ka\u017cdym kroku \u2014 ocenia w poniedzia\u0142ek tygodnik \"Newsweek\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jaroslaw-kaczynski-w-potrzasku-w-pis-problemy/l5dd1ch", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w potrzasku. W PiS problemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:19:24+00:00", "description": "Dramatyczny skok cen ropy w Rosji. Ukrai\u0144skie ataki na rafinerie naftowe Kremla przynosz\u0105 oczekiwany skutek. Ceny p\u0142ynnego surowca w Rosji skoczy\u0142y o 30 proc. W marcu rafinerie W\u0142adimira Putina przerabia\u0142y dziennie 3,8 mln bary\u0142ek \u2014 najmniej od 11 miesi\u0119cy. Kreml podj\u0105\u0142 drastyczne kroki.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wladimir-putin-ma-powazny-problem-zakazal-eksportu-kluczowego-surowca/jp448ml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin ma powa\u017cny problem. Zakaza\u0142 eksportu kluczowego surowca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:10:50+00:00", "description": "Szykuj\u0105 si\u0119 wielkie zmiany \u2014 z ordynacji podatkowej zniknie jeden z najbardziej kontrowersyjnych przepis\u00f3w. \u2014 Kluczow\u0105 spraw\u0105 jest ca\u0142kowita zmiana filozofii prowadzenia kontroli w firmach, w tym kontroli podatkowych i skr\u00f3cenie czasu ich trwania z 12 do 6 dni \u2013 zapowiada w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\" Jacek Tomczak, wiceminister rozwoju i technologii.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/wielka-deregulacja-dla-firm-resort-zapowiada-zmiany/2n2l7bc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka deregulacja dla firm. Resort zapowiada zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T05:05:26+00:00", "description": "Koalicja Obywatelska wygra\u0142aby wybory, gdyby odby\u0142y si\u0119 one dzi\u015b. Ale przewaga nad drugim PiS jest symboliczna i mie\u015bci si\u0119 w granicach b\u0142\u0119du statystycznego \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu preferencji partyjnych, przeprowadzonego na zlecenie \"Gazety Wyborczej\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-sondaz-przed-wyborami-ko-wychodzi-na-prowadzenie/bbprpfk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c przed wyborami. KO wychodzi na prowadzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:38:01+00:00", "description": "Spowolnienie gospodarcze i niepewna sytuacja geopolityczna sprawi\u0142y, \u017ce pracodawcy du\u017co bardziej zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad zatrudnianiem nowych pracownik\u00f3w. Jak zdradzaj\u0105 headhunterzy, procesy rekrutacyjne znacz\u0105co si\u0119 w ostatnim czasie wyd\u0142u\u017cy\u0142y. Najgorzej jest szczeg\u00f3lnie w jednej bran\u017cy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zmiana-pracy-coraz-trudniejsza-lowcy-glow-tlumacza-dlaczego/wxhdlyg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz trudniej o zmian\u0119 pracy. \u0141owcy g\u0142\u00f3w t\u0142umacz\u0105, co si\u0119 dzieje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:21:03+00:00", "description": "Fundacj\u0119 rodzinn\u0105 lepiej tworzy\u0107 jako singiel, a je\u015bli w ma\u0142\u017ce\u0144stwie to w pojedynk\u0119? Takie wnioski mo\u017cna wyci\u0105gn\u0105\u0107 z nowej interpretacji podatkowej fiskusa. Negatywne stanowisko Dyrektora Krajowej Informacji Podatkowej to ewidentny b\u0142\u0105d \u2014 m\u00f3wi Business Insiderowi Micha\u0142 Kwiatkiewicz, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel firmy jubilerskiej YES, kt\u00f3ry wraz z \u017con\u0105 Magdalen\u0105, utworzy\u0142 fundacj\u0119 rodzinn\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/warto-tworzyc-fundacje-rodzinna-doswiadczenia-zalozyciela-yes-bizuteria/98plnkz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel marki YES o fundacji rodzinnej. \"By\u0142em zaszokowany\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:15:00+00:00", "description": "Finansowo nie jeste\u015bmy zupe\u0142nie przygotowani na przeprowadzenie tak du\u017cych remont\u00f3w. Obawiam si\u0119, \u017ce generalnie polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa w tej chwili nie jest sta\u0107 na wdro\u017cenie dyrektywy budynkowej \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z Business Insiderem Mariusz \u0141ubi\u0144ski, prezes sp\u00f3\u0142ki Admus, kt\u00f3ra specjalizuje si\u0119 w zarz\u0105dzaniu nieruchomo\u015bciami. Podkre\u015bla, \u017ce nie chodzi tylko o w\u0142a\u015bcicieli dom\u00f3w, ale przede wszystkim mieszka\u0144c\u00f3w blok\u00f3w. \u0141ubi\u0144ski szacuje, \u017ce op\u0142aty za fundusz remontowy mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nawet trzykrotnie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/polakow-na-to-nie-stac-zarzadca-nieruchomosci-wyliczyl-ile-zaplacimy-za-dyrektywe/5m0flyl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi nam trzykrotny wzrost op\u0142at za remonty. Wyliczenia eksperta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:13:45+00:00", "description": "Szef ira\u0144skiego Czerwonego P\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca Pir Hossein Kolivand poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rano, \u017ce wszyscy pasa\u017cerowie i za\u0142oga \u015bmig\u0142owca prezydenta Iranu Ebrahima Raisiego zgin\u0119li w katastrofie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ebrahim-raisi-nie-zyje-odnaleziono-wrak-smiglowca-prezydenta-iranu/k67z2xz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Iranu nie \u017cyje. Odnaleziono wrak \u015bmig\u0142owca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:05:00+00:00", "description": "Polska Grupa G\u00f3rnicza wyp\u0142aci w tym roku pracownikom dwie jednorazowe premie w wysoko\u015bci 1,6-2,6 tys. z\u0142 brutto. Z naszych informacji wynika, \u017ce do podobnych ruch\u00f3w szykuj\u0105 si\u0119 te\u017c inne sp\u00f3\u0142ki w\u0119glowe. Tymczasem polskie kopalnie w\u0119gla znajduj\u0105 si\u0119 w powa\u017cnych tarapatach i tylko w tym roku potrzebuj\u0105 7 mld z\u0142 z pa\u0144stwowej kasy. Ministerstwo Przemys\u0142u potwierdza, \u017ce pa\u0144stwowe datacje mog\u0105 pop\u0142yn\u0105\u0107 na wyp\u0142aty dla g\u00f3rnik\u00f3w, a jednocze\u015bnie wskazuje, \u017ce Polska dotuje g\u00f3rnictwo... nielegalnie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/dwie-premie-dla-gornikow-z-panstwowej-dotacji-klopoty-weglowego-giganta/yny2teg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie premie dla g\u00f3rnik\u00f3w z pa\u0144stwowej dotacji. K\u0142opoty polskich kopal\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T04:00:00+00:00", "description": "Wysoko\u015b\u0107 naszej przysz\u0142ej emerytury z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 nijak si\u0119 b\u0119dzie mia\u0142a do wynagrodzenia. Wed\u0142ug r\u00f3\u017cnych prognoz mo\u017ce stanowi\u0107 nawet jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 ostatniej pensji. Postanowili\u015bmy sprawdzi\u0107, ile trzeba dzi\u015b zarabia\u0107, by m\u00f3c liczy\u0107 na emerytur\u0119 w wysoko\u015bci 3 tys. z\u0142 za 30 lub 35 lat. Policzyli\u015bmy te\u017c \u2014 w pewnym uproszczeniu \u2014 przy jakiej pensji \u015bwiadczenie z ZUS wyniesie 6 czy 7 tys. z\u0142. Te liczby nie spodobaj\u0105 si\u0119 dzisiejszym 30-latkom. Szczeg\u00f3lnie kobietom.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/ile-trzeba-zarabiac-zeby-miec-3-4-lub-6-tys-zl-emerytury-policzylismy-to/x6s597t", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te liczby nie spodobaj\u0105 si\u0119 30-latkom. Tyle musisz zarabia\u0107, by dosta\u0107 3, 4 lub 5 tys. z\u0142 emerytury", "user": null, "vote": 0}]