[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T21:58:05+00:00", "description": "Jeden z lider\u00f3w Konfederacji Krzysztof Bosak skrytykowa\u0142 pomys\u0142, by policja w Polsce zatrudnia\u0142a obywateli innych pa\u0144stw. - Je\u017celi kto\u015b chce pracowa\u0107 w polskich instytucjach, powinien uzyska\u0107 polskie obywatelstwo - podkre\u015bli\u0142. - Zdecydowane \"nie\" dla budowania podstaw multikulti w Polsce w formie oparcia formacji odpowiadaj\u0105cych za bezpiecze\u0144stwo na cudzoziemcach - m\u00f3wi\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40223411-obywatele-obcych-panstw-w-polskiej-policji-krzysztof-bosak-nieporozumienie-protestujemy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obywatele obcych pa\u0144stw w polskiej policji? Krzysztof Bosak: Nieporozumienie, protestujemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T19:57:00+00:00", "description": "Niemieccy lekarze, ju\u017c po wojnie, bez przeszk\u00f3d testowali w sanatorium dzieci\u0119cym Mammolsh\u00f6he leki na chorych na gru\u017alic\u0119. Co najmniej czworo dzieci zmar\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40223101-makabryczne-eksperymenty-na-dzieciach-niemiecki-lekarz-uniknal-kary-za-to-podkreslano-jego-zaslugi-dla-badan-nad-gruzlica", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Makabryczne eksperymenty na dzieciach. Niemiecki lekarz unikn\u0105\u0142 kary, za to podkre\u015blano jego zas\u0142ugi dla bada\u0144 nad gru\u017alic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T19:38:00+00:00", "description": "Bior\u0105cy udzia\u0142 w \u0107wiczeniach NATO hiszpa\u0144ski \u017co\u0142nierz zgin\u0105\u0142 w wypadku na poligonie w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40222851-tragedia-na-manewrach-nato-w-polsce-nie-zyje-zolnierz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na manewrach NATO w Polsce. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T19:07:53+00:00", "description": "Przeregulowanie rynku zmniejsza bezpiecze\u0144stwo obrotu \u2013 uwa\u017caj\u0105 eksperci. To jeden z wielu b\u0142\u0119d\u00f3w systemu tworzenia prawa w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40222311-tysiac-ustaw-uchwalonych-tylko-piec-ocenionych-w-dzialaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105c ustaw uchwalonych, tylko pi\u0119\u0107 ocenionych w dzia\u0142aniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T19:00:00+00:00", "description": "Polska ograniczy\u0142a wy\u0142udzenia podatku, ale nie da si\u0119 ich wyeliminowa\u0107 bez reformy unijnego systemu rozlicze\u0144 \u2013 m\u00f3wi adwokat Piotr Leonarski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/20-lat-polski-w-ue/art40222891-ciemna-strona-unijnego-vat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ciemna strona unijnego VAT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T19:00:00+00:00", "description": "Atmosfera wok\u00f3\u0142 wsp\u00f3lnej waluty sta\u0142a si\u0119 tak g\u0119sta, \u017ce nawet podj\u0119cie dyskusji o jej plusach i minusach wydaje si\u0119 obarczone zbyt du\u017cym politycznym ryzykiem. Ale zdaniem ekonomist\u00f3w to b\u0142\u0105d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/20-lat-polski-w-ue/art40222911-euro-w-polsce-mission-impossible", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro w Polsce: mission impossible?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T19:00:00+00:00", "description": "W chwili przyst\u0119powania do UE poziom \u017cycia Polaka by\u0142 dwa razy ni\u017cszy ni\u017c Hiszpana. Dzi\u015b wska\u017anik praktycznie si\u0119 zr\u00f3wna\u0142. To miara sukcesu cz\u0142onkostwa Polski w Unii.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/20-lat-polski-w-ue/art40222881-udany-poscig", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udany po\u015bcig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T18:55:53+00:00", "description": "W 90 proc. spraw dotycz\u0105cych zgwa\u0142cenia pokrzywdzone nie stawiaj\u0105 widocznego oporu. Milczenie nie oznacza jednak zgody na seks. Tylko \u201etak\u201d znaczy \u201etak\u201d \u2013 m\u00f3wi radczyni prawna Agata Bzdy\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40223021-milczenie-to-nie-zgoda-na-seks-prawniczka-o-gwaltach-i-ich-ofiarach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milczenie to nie zgoda na seks. Prawniczka o gwa\u0142tach i ich ofiarach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T18:26:23+00:00", "description": "W Chorzowie w cztery dni wyci\u0119to 1265 drzew. Zdaniem ekspert\u00f3w tylko egzekwowanie kar za nielegaln\u0105 wycink\u0119 sprawi, \u017ce przepisy zaczn\u0105 by\u0107 przestrzegane.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art40222281-byl-las-sa-pnie-1265-drzew-i-male-szanse-na-kary", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 las, s\u0105 pnie 1265 drzew. I ma\u0142e szanse na kary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T18:25:50+00:00", "description": "To bardzo specyficzne \u2013 stwierdzi\u0142 prezydent Andrzej Duda, pytany o plany koalicji rz\u0105dz\u0105cej dotycz\u0105cej likwidacji CBA.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40222761-rzad-donalda-tuska-chce-zlikwidowac-cba-andrzej-duda-krytykuje-widocznie-maja-w-tym-interes", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Donalda Tuska chce zlikwidowa\u0107 CBA. Andrzej Duda krytykuje. \u201eWidocznie maj\u0105 w tym interes\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T18:15:45+00:00", "description": "Podczas rozmowy z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, prezydent USA Joe Biden przedstawi\u0142 deklaracj\u0119 w sprawie dostaw broni dla Kijowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40222351-rozmowa-biden-zelenski-padla-deklaracja-dotyczaca-dostawy-uzbrojenia-dla-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozmowa Biden-Ze\u0142enski. Pad\u0142a deklaracja dotycz\u0105ca dostawy uzbrojenia dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T18:02:22+00:00", "description": "Wiceminister rodziny i pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych \u0141ukasz Kraso\u0144 poinformowa\u0142, \u017ce rz\u0105d przeznaczy 770 mln z\u0142 na zwi\u0119kszenie dofinansowania do wynagrodze\u0144 dla pracownik\u00f3w z niepe\u0142nosprawno\u015bciami.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art40222561-wzrosnie-dofinansowanie-do-wynagrodzen-dla-osob-z-niepelnosprawnosciami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzro\u015bnie dofinansowanie do wynagrodze\u0144 dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:56:37+00:00", "description": "Pomoc USA dla Kijowa nie zwalnia UE z obowi\u0105zku przyspieszenia dostaw broni. Liderem jest P\u00f3\u0142noc i Wsch\u00f3d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40222541-pociski-i-rakiety-od-unii-dla-ukrainy-czy-europie-uda-sie-zatrzymac-rosje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pociski i rakiety od Unii dla Ukrainy. Czy Europie uda si\u0119 zatrzyma\u0107 Rosj\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:40:37+00:00", "description": "Ma\u0142o co w ostatnich latach uleg\u0142o takiej zmianie, jak randki. Je\u015bli si\u0119 zastanowi\u0107, to niewiele ponad 100 lat temu kojarzeniem zwi\u0105zk\u00f3w zajmowa\u0142y si\u0119 rodziny, a zaanga\u017cowanie samych zainteresowanych nie mia\u0142o w tej materii wi\u0119kszego znaczenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art40218901-mec-joanna-parafianowicz-meza-w-aplikacji-randkowej-spotkac-mozna-najczesciej-jednak-cudzego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mec. Joanna Parafianowicz: M\u0119\u017ca w aplikacji randkowej spotka\u0107 mo\u017cna. Najcz\u0119\u015bciej jednak - cudzego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:39:04+00:00", "description": "Kolejne firmy zapowiadaj\u0105 masowe zwolnienia w Polsce, a politycy PiS-u krytykuj\u0105 rz\u0105d za brak dzia\u0142a\u0144. Ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k og\u0142osi\u0142a tymczasem, \u017ce regiony, w kt\u00f3rych planowane s\u0105 zwolnienia grupowe, otrzymaj\u0105 50 mln z\u0142 wsparcia z Funduszu Pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca/art40222371-rzad-odpowiada-na-plany-masowych-zwolnien-w-firmach-50-mln-zl-wsparcia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d odpowiada na plany masowych zwolnie\u0144 w firmach. 50 mln z\u0142 wsparcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:39:04+00:00", "description": "Ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k og\u0142osi\u0142a, \u017ce regiony, w kt\u00f3rych planowane s\u0105 zwolnienia grupowe, mog\u0105 otrzyma\u0107 nawet do 50 mln z\u0142 z Funduszu Pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca/art40222371-rzad-przeznaczy-50-mln-zl-na-wsparcie-osob-zwolnionych-grupowo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przeznaczy 50 mln z\u0142 na wsparcie os\u00f3b zwolnionych grupowo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:34:15+00:00", "description": "Po wyborach samorz\u0105dowych Koalicja Obywatelska czuje si\u0119 wzmocniona, ale gdyby elekcja do Sejmu odby\u0142a si\u0119 teraz, wygra\u0142oby j\u0105 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40222141-rozkreca-sie-kolejna-kampania-wyborcza-co-pokazuja-sondaze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozkr\u0119ca si\u0119 kolejna kampania wyborcza. Co pokazuj\u0105 sonda\u017ce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:34:00+00:00", "description": "Po wyborach samorz\u0105dowych Koalicja Obywatelska czuje si\u0119 wzmocniona, ale gdyby elekcja do Sejmu odby\u0142a si\u0119 teraz, wygra\u0142oby j\u0105 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40222141-sondaz-ibris-koalicja-obywatelska-juz-nie-prowadzi-zmiana-na-pozycji-lidera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c IBRiS: Koalicja Obywatelska ju\u017c nie prowadzi. Zmiana na pozycji lidera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:25:03+00:00", "description": "Wyrok sze\u015bciu miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci us\u0142ysza\u0142 w poniedzia\u0142ek m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rego S\u0105d Okr\u0119gowy w Bia\u0142ymstoku uzna\u0142 winnym zak\u0142\u00f3cenia nabo\u017ce\u0144stwa i obrazy uczu\u0107 religijnych kilku os\u00f3b przez to, \u017ce zachowywa\u0142 si\u0119 agresywnie i krzycza\u0142, \u017ce zbiera pieni\u0105dze.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40221771-wiezienie-za-zaklocenie-mszy-w-bialymstoku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119zienie za zak\u0142\u00f3cenie mszy w Bia\u0142ymstoku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:04:12+00:00", "description": "Angelina Jolie ma powody do rado\u015bci: premiera wyprodukowanego przez ni\u0105 show na Broadway\u2019u, \u201eThe Outsiders\u201d, zbieg\u0142a si\u0119 w czasie z uzyskaniem przewagi w jednym ze spor\u00f3w s\u0105dowych z Bradem Pittem. Czy to koniec ich batalii?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40218681-jolie-kontra-pitt-sporu-o-winnice-ciag-dalszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jolie kontra Pitt: sporu o winnic\u0119 ci\u0105g dalszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:04:12+00:00", "description": "Angelina Jolie ma powody do rado\u015bci: premiera wyprodukowanego przez ni\u0105 show na Broadway\u2019u, \u201eThe Outsiders\u201d, zbieg\u0142a si\u0119 w czasie z uzyskaniem przewagi w jednym ze spor\u00f3w s\u0105dowych z Bradem Pittem. Czy to koniec ich batalii?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40218681-jolie-vs-pitt-sporu-o-winnice-ciag-dalszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jolie vs Pitt: sporu o winnic\u0119 ci\u0105g dalszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T16:59:27+00:00", "description": "Przemys\u0142 rozpocz\u0105\u0142 pr\u00f3by \u0142adowania z moc\u0105 jednego megawata. Tak szybkie \u0142adowarki maj\u0105 otworzy\u0107 przed elektrycznymi ci\u0119\u017car\u00f3wkami rynek przewoz\u00f3w dalekodystansowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art40221631-ruszaja-proby-szybkiego-ladowania-elektrycznych-ciezarowek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszaj\u0105 pr\u00f3by szybkiego \u0142adowania elektrycznych ci\u0119\u017car\u00f3wek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T16:55:00+00:00", "description": "Niemcy formalnie nie s\u0105 w stanie wojny, ale nie \u017cyjemy ju\u017c w pokoju \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z \u201eFrankfurter Allgemeine Zeitung\u201d gen. Andr\u00e9 Bodemann, szef dow\u00f3dztwa terytorialnego Bundeswehry.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40221521-niemiecki-general-jesli-mosty-na-odrze-zostana-zniszczone-to-mamy-problem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki genera\u0142: Je\u015bli mosty na Odrze zostan\u0105 zniszczone, to mamy problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T16:53:09+00:00", "description": "- Na poziomie NATO powinna zosta\u0107 podj\u0119ta decyzja o zestrzeliwaniu pocisk\u00f3w rakietowych w przestrzeni powietrznej Ukrainy, nadlatuj\u0105cych w kierunku Polski lub Rumunii - oceni\u0142 by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych gen. Waldemar Skrzypczak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40219041-gen-waldemar-skrzypczak-nato-powinno-zestrzeliwac-nad-ukraina-rakiety-lecace-w-strone-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: NATO powinno zestrzeliwa\u0107 nad Ukrain\u0105 rakiety lec\u0105ce w stron\u0119 Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T16:50:51+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia kupuj\u0105cy mocno zaakcentowali swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na warszawskim parkiecie efektown\u0105 zwy\u017ck\u0105 g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40221581-wig20-w-efektownym-stylu-powraca-powyzej-2500-pkt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 w efektownym stylu powraca powy\u017cej 2500 pkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T16:49:35+00:00", "description": "Z\u0142oty nie zaliczy pocz\u0105tku tego tygodnia do udanych trac\u0105c wzgl\u0119dem kluczowych walut.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40220891-kurs-zlotego-pod-presja-slabszych-danych-z-gospodarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs z\u0142otego pod presj\u0105 s\u0142abszych danych z gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T15:41:57+00:00", "description": "S\u0105d uzna\u0142, \u017ce skazanie na wi\u0119zienie cz\u0142onk\u00f3w gangu, kt\u00f3ry rozpracowa\u0107 pomog\u0142a aplikacja sprzedawana pod przykrywk\u0105 przez FBI, by\u0142o zasadne. Obrona uwa\u017ca jednak, \u017ce mog\u0142a ona dzia\u0142a\u0107 podobnie jak Pegasus i umo\u017cliwi\u0107 bezprawne pods\u0142uchiwanie polskich obywateli.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40217321-polacy-podsluchiwani-przez-aplikacje-fbi-jest-wyrok", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy pods\u0142uchiwani przez aplikacj\u0119 FBI. Jest wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T15:40:42+00:00", "description": "Projektant Giorgio Armani, stoj\u0105cy na czele imperium modowego sygnowanego w\u0142asnym nazwiskiem, zdradzi\u0142, kto w przysz\u0142o\u015bci m\u00f3g\u0142by zaj\u0105\u0107 jego miejsce za sterami firmy. Kwestia sukcesji jest w tym przypadku wyj\u0105tkowo ciekawa \u2013 Armani bowiem nie ma dzieci.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art40218741-sukcesja-w-imperium-giorgio-armaniego-projektant-ujawnil-jakie-beda-losy-firmy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukcesja w imperium Giorgio Armaniego. Projektant ujawni\u0142, jakie b\u0119d\u0105 losy firmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T15:24:04+00:00", "description": "W wyniku ataku wojsk rosyjskich zniszczona zosta\u0142a wie\u017ca telewizyjna w Charkowie. Na nagraniu wida\u0107, jak konstrukcja si\u0119 wali.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40219061-wojna-na-ukrainie-atak-na-charkow-rosjanie-zniszczyli-wieze-telewizyjna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Ukrainie. Atak na Chark\u00f3w. Rosjanie zniszczyli wie\u017c\u0119 telewizyjn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T15:18:00+00:00", "description": "\u201eWyniki II tury dowodz\u0105, \u017ce jeste\u015bmy g\u0142osem po\u0142owy mieszkanek i mieszka\u0144c\u00f3w Krakowa. Naszym celem zawsze by\u0142o i nadal b\u0119dzie, by ten g\u0142os by\u0142 s\u0142yszany i szanowany\u201d - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych \u0141ukasz Giba\u0142a, kandydat na prezydenta Krakowa, kt\u00f3ry przegra\u0142 wyborcz\u0105 dogrywk\u0119 z Aleksandrem Miszalskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40219191-wybory-samorzadowe-2024-lukasz-gibala-przerwal-milczenie-po-porazce-z-aleksandrem-miszalskim-w-krakowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. \u0141ukasz Giba\u0142a przerwa\u0142 milczenie po pora\u017cce z Aleksandrem Miszalskim w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T14:57:42+00:00", "description": "Centralne Biuro Zwalczania Korupcji \u2013 tak b\u0119dzie nazywa\u0142a si\u0119 nowa s\u0142u\u017cba, utworzona w strukturach policji, kt\u00f3ra zajmie si\u0119 zwalczaniem tego typu nadu\u017cy\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40219161-minister-zapowiada-koniec-cba-rzad-tuska-chce-inaczej-walczyc-z-korupcja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister zapowiada koniec CBA. Rz\u0105d Tuska chce inaczej walczy\u0107 z korupcj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T14:52:00+00:00", "description": "Edgar Kobos my\u015bla\u0142, \u017ce trafi\u0142 na \u017cy\u0142\u0119 z\u0142ota \u2013 by\u0142y szef MSWiA publicznie ujawni\u0142 kulisy afery wizowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40219111-mariusz-kaminski-to-ja-zawiadomilem-cba-o-korupcji-w-msz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Kami\u0144ski: To ja zawiadomi\u0142em CBA o korupcji w MSZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T14:27:43+00:00", "description": "Po 13 tygodniach urz\u0119dowania ze stanowiska wicewojewody lubuskiego rezygnuje Dariusz Pop\u0142awski. Powo\u0142uje si\u0119 na wzgl\u0119dy osobiste.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40218991-nagla-dymisja-wicewojewody-lubuskiego-odchodzi-po-zaledwie-13-tygodniach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a dymisja wicewojewody lubuskiego. Odchodzi po zaledwie 13 tygodniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T14:11:20+00:00", "description": "Punkt paszportowy MSWiA w sto\u0142ecznym porcie lotniczym obchodzi\u0142 pierwsz\u0105 rocznic\u0119 dzia\u0142alno\u015bci. Przez ten czas skorzysta\u0142o z niego 14 850 os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0142y dzi\u0119ki temu wyjecha\u0107 z kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40218571-strzal-w-dziesiatke-prawie-15-tys-paszportow-wydanych-na-lotnisku-chopina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142 w dziesi\u0105tk\u0119. Prawie 15 tys. paszport\u00f3w wydanych na Lotnisku Chopina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T14:01:31+00:00", "description": "Ta transakcja ma drugie dno. Ca\u0142y rosyjski sektor alkoholowy nabra\u0142 wody w usta. Najwi\u0119kszego producenta alkoholu pa\u0144stwo sprzeda\u0142o du\u017co poni\u017cej warto\u015bci, a kupcem jest sp\u00f3\u0142ka windykacyjna o niskich dochodach nale\u017c\u0105ca do ma\u0142o znanego biznesmena.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40218471-kreml-sprzedal-najwiekszego-producenta-wodek-podejrzany-kupiec-zanizona-cena", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml sprzeda\u0142 najwi\u0119kszego producenta w\u00f3dek. Podejrzany kupiec, zani\u017cona cena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T14:01:12+00:00", "description": "Deweloper rozpoczyna budow\u0119 kolejnych osiedli w Gda\u0144sku. Powstanie ponad 400 mieszka\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40218971-develia-dosypuje-do-oferty-w-gdansku-start-nowych-osiedli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Develia dosypuje do oferty w Gda\u0144sku. Start nowych osiedli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:49:33+00:00", "description": "Polska Agencja Inwestycji i Handlu uruchomi\u0142a dwunaste ju\u017c ze swych regionalnych biur handlowych. Na mapie kraju pojawi\u0142 si\u0119 oddzia\u0142 w stolicy Podkarpacia.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/wsparcie-ekspansji/art40218881-juz-tuzin-biur-paih-w-regionach-dwunaste-powstalo-w-rzeszowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c tuzin biur PAIH w regionach. Dwunaste powsta\u0142o w Rzeszowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:39:58+00:00", "description": "W Iranie odby\u0142y si\u0119 egzekucje os\u00f3b, kt\u00f3re zosta\u0142y skazane na kar\u0119 \u015bmierci za przest\u0119pstwa narkotykowe. \u0141\u0105cznie powieszono dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40218501-fala-egzekucji-przyspiesza-w-iranie-w-jeden-dzien-powieszono-9-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala egzekucji przyspiesza w Iranie. W jeden dzie\u0144 powieszono dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:39:46+00:00", "description": "Odradzaj\u0105ca si\u0119 na fali \u201eBezpiecznego kredytu\u201d poda\u017c wesz\u0142a w kulminacyjn\u0105 faz\u0119. Czy program \u201eNa start\u201d utrzyma t\u0119 fal\u0119?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40218691-w-marcu-deweloperzy-budowali-na-potege", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W marcu deweloperzy budowali na pot\u0119g\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:30:05+00:00", "description": "\"Jak wa\u017cne jest dla Pani/Pana rozliczenie przez obecny rz\u0105d nieprawid\u0142owo\u015bci jakich dopu\u015bci\u0142a si\u0119 poprzednia ekipa rz\u0105dz\u0105ca?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40218661-sondaz-jak-wazne-jest-dla-polakow-rozliczenie-afer-pis-dla-czesci-jest-najwazniejsze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Jak wa\u017cne jest dla Polak\u00f3w rozliczenie afer PiS? Dla cz\u0119\u015bci jest najwa\u017cniejsze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:29:48+00:00", "description": "Dziura w sektorze finans\u00f3w publicznych w minionym roku wynios\u0142a 5,1 proc. PKB, gorzej by\u0142o tylko w czterech krajach UE. W 2024 r. nie b\u0119dzie du\u017co lepiej. Procedura nadmiernego deficytu jest pewna.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40218601-polska-w-piatce-krajow-ue-o-najwyzszym-deficycie-bedzie-reakcja-brukseli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w pi\u0105tce kraj\u00f3w UE o najwy\u017cszym deficycie. B\u0119dzie reakcja Brukseli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:17:37+00:00", "description": "W\u0142adze w Baku i Erywaniu porozumia\u0142y si\u0119 co do delimitacji granicy. Mieszka\u0144cy kilku arme\u0144skich wiosek zablokowali drog\u0119 i od kilku dni protestuj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40218101-azerbejdzan-armenia-nowa-granica-albo-nowa-wojna-jest-tez-inna-kosc-niezgody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Azerbejd\u017can\u2013Armenia: Nowa granica albo nowa wojna. Jest te\u017c inna ko\u015b\u0107 niezgody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:15:42+00:00", "description": "Do warszawskiego biurowca wesz\u0142y coworki. Elastyczne powierzchnie zaj\u0119\u0142y pi\u0105te pi\u0119tro Warsaw Spire C.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40218581-the-shire-elastyczne-biura-w-warsaw-spire", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Shire. Elastyczne biura w Warsaw Spire", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:11:00+00:00", "description": "Limitu p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowych, od kt\u00f3rego zale\u017cy prawo do koszt\u00f3w nie mo\u017cna obchodzi\u0107 przez rozbijanie p\u0142atno\u015bci na kilka faktur. Przy ramowej umowie o wsp\u00f3\u0142prac\u0119, nale\u017cy do niej przyporz\u0105dkowa\u0107 wszystkie p\u0142atno\u015bci jako do jednej transakcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40217631-limitu-bezgotowkowego-przy-kosztach-nie-mozna-obejsc-przez-kilka-platnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Limitu bezgot\u00f3wkowego przy kosztach nie mo\u017cna obej\u015b\u0107 przez kilka p\u0142atno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T13:02:00+00:00", "description": "Prezes UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 kary finansowe \u2013 blisko 1 mln z\u0142 - na sp\u00f3\u0142ki Selfmaker Smart Solutions oraz Selfmaker Technology za stworzenie zakazanego przez prawo systemu promocyjnego typu piramida.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40218551-uokik-nalozyl-kare-na-selfmaker-spolke-zachwalal-m-in-mateusz-morawiecki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 na Selfmaker. Sp\u00f3\u0142k\u0119 zachwala\u0142 m.in. Mateusz Morawiecki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:54:39+00:00", "description": "87-letni kr\u00f3l Norwegii Harald V zmniejszy\u0142 liczb\u0119 swoich aktywno\u015bci ze w wzgl\u0119du niedawno przebyt\u0105 chorob\u0119 - przekazano w poniedzia\u0142kowym komunikacie dla medi\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40218381-najstarszy-krol-swiata-ogranicza-aktywnosc-zachorowal-na-wakacjach-nie-chce-abdykowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najstarszy kr\u00f3l \u015bwiata ogranicza aktywno\u015b\u0107. Zachorowa\u0142 na wakacjach, nie chce abdykowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:21:00+00:00", "description": "Ju\u017c we wtorek prawie 3300 kandydat\u00f3w na radc\u00f3w prawnych i adwokat\u00f3w przyst\u0105pi do egzamin\u00f3w, kt\u00f3re zadecyduj\u0105 o zdobyciu prawa do wykonywania zawodu. Przed nimi cztery dni pisania. Zgodnie z wieloletnim trendem, ch\u0119tnych zn\u00f3w jest mniej ni\u017c w 2023 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art40171921-znow-mniej-chetnych-na-prawnicze-egzaminy-zawodowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zn\u00f3w mniej ch\u0119tnych na prawnicze egzaminy zawodowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:18:32+00:00", "description": "Jeste\u015bmy gotowi na rozmieszczenie broni j\u0105drowej \u2013 deklaruje prezydent RP Andrzej Duda. Ale wszystko zale\u017cy od ameryka\u0144skich partner\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217981-polska-gotowa-na-przyjecie-broni-atomowej-jest-deklaracja-andrzeja-dudy-ale-i-watpliwosci-donalda-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gotowa na przyj\u0119cie broni atomowej. Jest deklaracja Andrzeja Dudy, ale i w\u0105tpliwo\u015bci Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:12:00+00:00", "description": "Internet obieg\u0142a informacja o konieczno\u015bci oddawania aut terenowych na rzecz wojska. Nie nale\u017cy popada\u0107 w emocje - wojsko od dziesi\u0105tek lat prowadzi tego typu inwentaryzacj\u0119, a z naszych pojazd\u00f3w skorzysta tylko w przypadku mobilizacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40218111-wojsko-zabierze-nam-auta-niepotrzebna-panika-standardowa-procedura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko zabierze nam auta? Niepotrzebna panika, standardowa procedura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:06:05+00:00", "description": "Ministerstwo Obrony Rosji poda\u0142o, \u017ce rosyjska armia zaj\u0119\u0142a wie\u015b Nowomychaj\u0142iwka w obwodzie donieckim. Wie\u015b po\u0142o\u017cona jest ok. 40 km na po\u0142udniowy-zach\u00f3d od Doniecka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40218261-rosja-chwali-sie-kolejna-zdobycza-na-ukrainie-drugi-taki-komunikat-w-ciagu-48-godzin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja chwali si\u0119 kolejn\u0105 zdobycz\u0105 na Ukrainie. Drugi taki komunikat w ci\u0105gu 48 godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:54:32+00:00", "description": "Rz\u0105d Kanady ma dosy\u0107 wysokich cen w sieciach spo\u017cywczych i my\u015bli o \u015bci\u0105gni\u0119ciu konkurencji. Na kr\u00f3tkiej li\u015bcie s\u0105 mi\u0119dzy innymi Jeronimo Martins, Grupa Schwarz czy Aldi. Ale inny rz\u0105dowy pomys\u0142 mo\u017ce utrudni\u0107 realizacj\u0119 planu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40217971-kanadyjski-rzad-chce-sciagnac-dyskonty-na-liscie-wlasciciele-biedronki-i-lidla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanadyjski rz\u0105d chce \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 dyskonty. Na li\u015bcie w\u0142a\u015bciciele Biedronki i Lidla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:48:00+00:00", "description": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 TOGETAIR 2024 \u2013 to ju\u017c V edycja Mi\u0119dzynarodowego Szczytu Klimatycznego, kt\u00f3ra w tym roku odbywa si\u0119 w presti\u017cowej przestrzeni Varso Place w Warszawie \u2013 najwy\u017cszego budynku w Unii Europejskiej. Do otwarcia sceny CLIMATE CARE prowadzonej dzi\u015b przez Przemys\u0142awa Bia\u0142kowskiego do\u0142\u0105czyli Roberta Metsola, Przewodnicz\u0105ca Parlamentu Europejskiego oraz Mark Brzezi\u0144ski, The Ambassador of the United States to Poland. Inauguracj\u0119 wydarzenia poprzedzi\u0142o \u015bniadanie prasowe, kt\u00f3re mia\u0142o miejsce na 49. pi\u0119trze budynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art40218141-togetair-2024-juz-trwa-roberta-metsola-i-mark-brzezinski-uroczyscie-otworzyli-scene-climate-care", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TOGETAIR 2024 ju\u017c trwa \u2013 Roberta Metsola i Mark Brzezi\u0144ski uroczy\u015bcie otworzyli scen\u0119 CLIMATE CARE!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:35:06+00:00", "description": "- Toru\u0144 potrzebuje zmian i tak powiedzieli mieszka\u0144cy - m\u00f3wi\u0142 Pawe\u0142 Gulewski, nowy prezydent Torunia w rozmowie z RMF FM.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217871-nowy-prezydent-torunia-nie-otrzymalem-gratulacji-od-ojca-dyrektora-tadeusza-rydzyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prezydent Torunia: Nie otrzyma\u0142em gratulacji od ojca dyrektora Tadeusza Rydzyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:34:06+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ki energetyczne nie dostan\u0105 jednak rekompensat za mro\u017cenie cen energii na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 tego roku? Tak wynika z wypowiedzi minister klimatu i \u015brodowiska Pauliny Hennig-Kloski w TVN 24. Co innego za\u015b wynika z ustawy, kt\u00f3rej jej resort przygotowa\u0142. Inne resorty nie szcz\u0119dz\u0105 krytyki temu projektowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art40217851-spolki-bez-rekompensat-kurs-taurona-spada-a-inne-resorty-krytykuja-projekt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ki bez rekompensat? Kurs Taurona spada, a inne resorty krytykuj\u0105 projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:19:58+00:00", "description": "Terapeutka par, Esther Perel, udziela rad nawet poza gabinetem: w sklepie spo\u017cywczym, a najch\u0119tniej w samolocie. Jak pomaga partnerom w kryzysie i dlaczego z terapeut\u0105 najlepiej rozmawia\u0107 w swoim ojczystym j\u0119zyku?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art40192131-czy-poslubilam-em-zla-osobe-slowa-terapeutki-esther-perel-daja-do-myslenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy po\u015blubi\u0142am/em z\u0142\u0105 osob\u0119? S\u0142owa terapeutki Esther Perel daj\u0105 do my\u015blenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:13:31+00:00", "description": "W\u0142a\u015bnie obraduje w Warszawie kolejny szczyt klimatyczny TOGETAIR 2024. Wobec trwogi, jak\u0105 budzi przysz\u0142o\u015b\u0107, zachowujemy si\u0119 jak stru\u015b chowaj\u0105cy \u0142eb w piasek; albo wymy\u015blamy baj\u0119dy o \u201ewiadomych si\u0142ach\u201d, albo usi\u0142ujemy zagada\u0107 strach potokiem frazes\u00f3w r\u00f3wnie s\u0142usznych co daremnych, daj\u0105cych jednak krzepi\u0105ce poczucie sprawczo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40217711-jerzy-surdykowski-czy-szczyt-klimatyczny-w-warszawie-cos-zmieni-popatrz-w-pesel-i-sie-wesel", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Surdykowski: Czy szczyt klimatyczny w Warszawie co\u015b zmieni? Popatrz w pesel i si\u0119 wesel!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:09:22+00:00", "description": "Grupa \"Ostatnie Pokolenie\", kt\u00f3ra ostatnio chcia\u0142a blokowa\u0107 mosty w Warszawie dzisiaj zablokowa\u0142a fragment ul. \u015awi\u0119tokrzyskiej, nieopodal skrzy\u017cowania z ul. Marsza\u0142kowsk\u0105. Trzech z pi\u0119ciu protestuj\u0105cych przyklei\u0142o swoje d\u0142onie do jezdni. Protestuj\u0105cych si\u0142\u0105 usun\u0119\u0142a policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40217751-ostatnie-pokolenie-zablokowalo-skrzyzowanie-w-centrum-warszawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ostatnie Pokolenie\" zablokowa\u0142o skrzy\u017cowanie w centrum Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:07:00+00:00", "description": "- Zosta\u0142o zrobione wszystko, co mo\u017cliwe, aby afer\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z procederem korupcyjnym w Ministerstwie Spraw Zagranicznych wyja\u015bni\u0107 jak najszybciej, a winnych poci\u0105gn\u0105\u0107 do odpowiedzialno\u015bci - zapewni\u0142 by\u0142y   szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski,  zeznaj\u0105c przed komisj\u0105 ds. afery wizowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40217501-mariusz-kaminski-przed-komisja-ds-afery-wizowej-ujawnia-szczegoly-operacji-cba", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Kami\u0144ski przed komisj\u0105 ds. afery wizowej. Ujawnia szczeg\u00f3\u0142y operacji CBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:06:27+00:00", "description": "Premier Wielkiej Brytanii Rishi Sunak poinformowa\u0142, \u017ce pierwszy samolot z nielegalnymi imigrantami, kt\u00f3rzy odes\u0142ani maj\u0105 zosta\u0107 do Rwandy, wystartuje prawdopodobnie ju\u017c w lipcu. - Te loty odb\u0119d\u0105 si\u0119 bez wzgl\u0119du na wszystko - zaznaczy\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217771-rishi-sunak-pierwsi-migranci-odleca-do-rwandy-juz-w-lipcu-poleca-bez-wzgledu-na-wszystko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rishi Sunak: Pierwsi migranci odlec\u0105 do Rwandy ju\u017c w lipcu. \"Polec\u0105 bez wzgl\u0119du na wszystko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:00:00+00:00", "description": "Jeden z najwybitniejszych polskich aktor\u00f3w \u2013 Andrzej Seweryn, zdobywcy Oscar\u00f3w - Christopher Hampton i Michael O'Connor, re\u017cyserka castingu Ridleya Scotta - Kate Rhodes James, producentka filmowa - Alise Gelze, dyrektorka festiwalu Finale w Pilznie i wieloletnia selekcjonerka festiwalu w Karlowych Warach - Lenka Tyrp\u00e1kov\u00e1 oraz laureatka Krakowskiej Nagrody Filmowej na festiwalu Mastercard OFF CAMERA w 2021 roku - Isabel Lamberti. To oni zasi\u0105d\u0105 w Jury Konkursu G\u0142\u00f3wny \u201eWytyczanie Drogi\u201d oraz Konkursu Polskich Film\u00f3w Fabularnych. B\u0119dzie mo\u017cna spotka\u0107 ich w Krakowie w czasie Mastercard OFF CAMERA, kt\u00f3ry rozpoczyna si\u0119 ju\u017c za kilka dni.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40217961-laureaci-oscarow-andrzej-seweryn-rezyserka-castingow-do-filmow-ridleya-scotta-znamy-pelne-sklady-jury-konkursow-mastercard-off-camera-2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Laureaci Oscar\u00f3w, Andrzej Seweryn, re\u017cyserka casting\u00f3w do film\u00f3w Ridleya Scotta \u2013 znamy pe\u0142ne sk\u0142ady jury konkurs\u00f3w Mastercard OFF CAMERA 2024!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:00:00+00:00", "description": "Nagroda Female Voice dla Kobiet Filmu jest przyznawana wybitnie uzdolnionym kobietom, kt\u00f3re na co dzie\u0144 aktywnie dzia\u0142aj\u0105 w polskiej bran\u017cy filmowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40217941-nominacje-do-nagrody-female-voice-2024-mastercard-off-camera-dla-kobiet-swiata-filmu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nominacje do Nagrody Female Voice 2024 Mastercard OFF CAMERA dla kobiet \u015bwiata filmu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:00:00+00:00", "description": "Patrick Wilson znany jest z wielu r\u00f3l, zar\u00f3wno w musicalach na Broadwayu jak i wielkobud\u017cetowych produkcjach filmowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40218001-patrick-wilson-odbierze-nagrode-pod-prad-i-osobiscie-powita-gosci-mastercard-off-camera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patrick Wilson odbierze nagrod\u0119 \u201ePod Pr\u0105d\u201d i osobi\u015bcie powita go\u015bci Mastercard OFF CAMERA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T10:55:00+00:00", "description": "Pada chyba w\u0142a\u015bnie mit, \u017ce w Polsce s\u0105 bastiony jakiej\u015b partii, \u017ce s\u0105 bastiony PiS-u - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217681-donald-tusk-o-wyborach-samorzadowych-pis-w-wielu-miejscach-zniknal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk o wyborach samorz\u0105dowych: PiS w wielu miejscach znikn\u0105\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T10:49:05+00:00", "description": "W ci\u0105gu ostatnich sze\u015bciu miesi\u0119cy rosyjscy hakerzy nasilili ataki na europejskie lotnictwo. Po zbli\u017ceniu na linii Londyn-Kij\u00f3w celuj\u0105 w Wielk\u0105 Brytani\u0119. Atakowane s\u0105 samoloty lec\u0105ce nad Ba\u0142tykiem, Morzem \u015ar\u00f3dziemnym i Morzem Czarnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40217581-zmasowany-atak-rosyjski-hakerow-najczesciej-celuja-w-dwie-linie-lotnicze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmasowany atak rosyjski haker\u00f3w. Najcz\u0119\u015bciej celuj\u0105 w dwie linie lotnicze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T10:47:42+00:00", "description": "Has\u0142em przewodnim Dnia Ziemi 2024 jest walka z zanieczyszczeniem tworzywami sztucznymi. Organizatorzy wydarzenia \u017c\u0105daj\u0105 od najwi\u0119kszych gospodarek \u015bwiata ograniczenia produkcji plastiku o 60 proc. do 2040 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40217701-dzien-ziemi-2024-swiat-przegrywa-walke-z-plastikiem-zatrwazajace-dane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0144 Ziemi 2024: \u015bwiat przegrywa walk\u0119 z plastikiem. Zatrwa\u017caj\u0105ce dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T10:15:39+00:00", "description": "Jak przekaza\u0142 minister spraw zagranicznych Iranu, w doktrynie nuklearnej Iranu nie ma miejsca na bro\u0144 nuklearn\u0105. Wypowied\u017a pad\u0142a po tym, jak jeden ze Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji, Ahmad Haghtalab ostrzeg\u0142, \u017ce Teheran mo\u017ce zmieni\u0107 swoj\u0105 polityk\u0119 nuklearn\u0105 pod naciskiem gr\u00f3\u017ab ze strony Izraela.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217521-iran-i-bron-atomowa-jest-deklaracja-wladz-w-teheranie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran i bro\u0144 atomowa. Jest deklaracja w\u0142adz w Teheranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T10:10:07+00:00", "description": "M\u0142odzi Chi\u0144czycy wybieraj\u0105 do pracy niedba\u0142e stylizacje, a nast\u0119pnie prezentuj\u0105 je za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Czemu s\u0142u\u017cy nowy trend i jak\u0105 wiadomo\u015b\u0107 pr\u00f3buj\u0105 przekaza\u0107 \u015bwiatu jego propagatorzy?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40213081-w-kapciach-do-pracy-nowy-trend-wsrod-mlodych-chinczykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kapciach do pracy: nowy trend w\u015br\u00f3d m\u0142odych Chi\u0144czyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T10:08:07+00:00", "description": "W Berlinie trwa wielka wystawa Caspara Davida Friedricha. Metropolitan Museum w Nowym Jorku poka\u017ce obrazy czo\u0142owego niemieckiego romantyka w 2025 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art40217311-jego-krzyz-szokowal-caspar-david-friedrich-drugi-niemiecki-malarz-po-duererze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jego krzy\u017c szokowa\u0142. Caspar David Friedrich, drugi niemiecki malarz po D\u00fcrerze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T10:04:53+00:00", "description": "Lechia Gda\u0144sk oraz Arka Gdynia s\u0105 na najlepszej drodze, by wr\u00f3ci\u0107 do Ekstraklasy. Wybrze\u017ce w tym sezonie po raz pierwszy od sezonu 2007/08 nie ma swojego przedstawiciela w elicie.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40216751-ekstraklasa-lechia-gdansk-i-arka-gdynia-blisko-powrotu-do-elity", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstraklasa. Lechia Gda\u0144sk i Arka Gdynia blisko powrotu do elity", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:57:43+00:00", "description": "Znany z aktywno\u015bci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych \u0141ukasz Giba\u0142a nie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do swojej przegranej z Aleksandrem Miszalskim oraz nie stawi\u0142 si\u0119 w stacjach radiowych, w kt\u00f3rych mia\u0142 zaplanowane wywiady na poniedzia\u0142ek rano. - R\u00f3\u017cnica jest na tyle ma\u0142a, \u017ce wszystko jeszcze mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107 - m\u00f3wi\u0142 polityk przed tym, jak Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza poda\u0142a oficjalne wyniki wybor\u00f3w na prezydenta Krakowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217461-lukasz-gibala-milczy-po-przegranej-w-krakowie-nie-udzielil-zaplanowanych-wywiadow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Giba\u0142a milczy po przegranej w Krakowie. Nie udzieli\u0142 zaplanowanych wywiad\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:57:00+00:00", "description": "- Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a w poniedzia\u0142ek \u201ekilka\u201d rakiet balistycznych kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu w kierunku morza u swojego wschodniego wybrze\u017ca \u2013 poinformowa\u0142o wojsko Korei Po\u0142udniowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217281-polwysep-koreanski-drzy-wystrzelono-kilka-rakiet-balistycznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna strzela rakietami balistycznymi. Pokona\u0142y 300 km", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:47:00+00:00", "description": "Zbli\u017ca si\u0119 termin, w kt\u00f3rym przedsi\u0119biorcy musz\u0105 przekaza\u0107 do ZUS roczne rozliczenie sk\u0142adki na ubezpieczenie zdrowotne za rok 2023.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zus/art40217371-zus-przekazal-wazne-informacje-na-temat-rozliczenia-skladki-zdrowotnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS przekaza\u0142 wa\u017cne informacje na temat rozliczenia sk\u0142adki zdrowotnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:43:00+00:00", "description": "Dmitrij Pieskow, rzecznik prezydenta Rosji, W\u0142adimira Putina, odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w czasie konferencji prasowej do wypowiedzi Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry w rozmowie z \"Faktem\" nie wykluczy\u0142, \u017ce w Polsce mog\u0142aby znale\u017a\u0107 si\u0119 ameryka\u0144ska bro\u0144 atomowa, kt\u00f3ra mog\u0142aby do nas trafi\u0107 w ramach programu \"Nuclear Sharing\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40217411-andrzej-duda-mowi-o-broni-atomowej-w-polsce-jest-reakcja-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda m\u00f3wi o broni atomowej w Polsce. Jest reakcja Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:27:34+00:00", "description": "Populizm o autorytarnym zabarwieniu jest w wci\u0105\u017c w Europie bardzo silny - wynika z \"Indeksu Autorytarnego Populizmu 2024\", raportu sporz\u0105dzonego przez szwedzki think-tank Timbro. Dla \"Rzeczpospolitej\" wyniki tego raportu w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105 komentuje Marek Tata\u0142a, Prezes Fundacji Wolno\u015bci Gospodarczej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216841-prawie-45-proc-polakow-popiera-populistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Tata\u0142a: Prawie 45 proc. Polak\u00f3w popiera populist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:15:40+00:00", "description": "Stilon Gorz\u00f3w przejmie licencj\u0119 na wyst\u0119py w PlusLidze od Cuprum Lubin. Idea zbudowania siatk\u00f3wki w niewielkim, dolno\u015bl\u0105skim mie\u015bcie umar\u0142a \u015bmierci\u0105 naturaln\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art40216481-plusliga-koniec-siatkowki-w-lubinie-stilon-gorzow-wchodzi-do-gry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PlusLiga. Koniec siatk\u00f3wki w Lubinie, Stilon Gorz\u00f3w wchodzi do gry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:08:21+00:00", "description": "PKW na konferencji o 6 rano poinformowa\u0142a, \u017ce przez kilka godzin czeka\u0142a na protok\u00f3\u0142 z ostatniej obwodowej komisji wyborczej, z Legionowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40217001-wybory-samorzadowe-2024-kto-wygral-w-legionowie-gdzie-najdluzej-liczono-glosy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024: Kto wygra\u0142 w Legionowie, gdzie najd\u0142u\u017cej liczono g\u0142osy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:03:13+00:00", "description": "Wiceminister finans\u00f3w zapowiedzia\u0142 wprowadzenie obowi\u0105zku ewidencjonowania faktur dokumentuj\u0105cych rozliczane metod\u0105 kasow\u0105 przychody.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art40217081-kasowy-pit-bedzie-oznaczac-nowe-obowiazki-dla-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kasowy PIT b\u0119dzie oznacza\u0107 nowe obowi\u0105zki dla firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:03:00+00:00", "description": "Aktywi\u015bci klimatyczni grupy Ostatnie Pokolenie, kt\u00f3rzy niedawno zapowiadali protesty w stolicy, w poniedzia\u0142ek rano pr\u00f3bowali zablokowa\u0107 jedno z warszawskich skrzy\u017cowa\u0144, przyklejaj\u0105c si\u0119 do asfaltu. Interweniowa\u0142a policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40217101-warszawa-aktywisci-grupy-ostatnie-pokolenie-przykleili-sie-do-asfaltu-w-centrum", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa: Aktywi\u015bci grupy Ostatnie Pokolenie przykleili si\u0119 do asfaltu w centrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:51:00+00:00", "description": "Podczas wybor\u00f3w samorz\u0105dowych jeden g\u0142os potrafi czasem zawa\u017cy\u0107 na wyniku wybor\u00f3w w danym okr\u0119gu. Przekonywali\u015bmy si\u0119 o tym nie raz, przekonali\u015bmy si\u0119 tak\u017ce w przypadku wyboru w\u00f3jta gminy Korycin, kt\u00f3rego od przegranej dzieli\u0142 tylko jeden g\u0142os.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art40216721-wygral-jednym-glosem-choc-przegrywa-w-obwodach-bedzie-protest-wyborczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygra\u0142 jednym g\u0142osem, cho\u0107 przegrywa \"w obwodach\". B\u0119dzie protest wyborczy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:41:21+00:00", "description": "- Uwa\u017cam, \u017ce badania nad w\u0142a\u015bciwo\u015bciami cz\u0105steczek RNA maj\u0105 ogromny potencja\u0142 i odpowiadaj\u0105 na wiele nurtuj\u0105cych nas pyta\u0144, dotycz\u0105cych biologii organizm\u00f3w, m\u00f3wi mgr in\u017c. Angelika Andrzejewska-Romanowska.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art40214791-angelika-andrzejewska-romanowska-badaczka-ktora-poskramia-skaczace-geny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Angelika Andrzejewska-Romanowska. Badaczka, kt\u00f3ra poskramia \"skacz\u0105ce geny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:36:35+00:00", "description": "Po tym jak Izba Reprezentant\u00f3w USA w weekend popar\u0142a ustaw\u0119 udost\u0119pniaj\u0105c\u0105 administracji Joe Bidena 60 mld dolar\u00f3w na pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy, g\u0142os w tej sprawie zabra\u0142 szef MSZ Rosji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40216771-siergiej-lawrow-straszy-wojna-atomowa-w-tle-pomoc-usa-dla-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siergiej \u0141awrow straszy wojn\u0105 atomow\u0105. W tle pomoc USA dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:35:00+00:00", "description": "Pewne rzeczy trzeba poprawi\u0107 i wprowadzi\u0107 korekty, a pewne rzeczy trzeba m\u0105drze kontynuowa\u0107. Na pewno b\u0119dzie to kadencja bycia blisko wroc\u0142awian i wroc\u0142awianek, jeszcze lepszego ws\u0142uchiwania si\u0119. Mam te\u017c nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dzie to kadencja lepszego odpowiadania na sprawy codzienne, cz\u0119sto bardzo drobne - powiedzia\u0142 Jacek Sutryk, prezydent Wroc\u0142awia", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216741-jacek-sutryk-wygrana-to-duza-frajda-ale-tez-odpowiedzialnosc-i-wyzwanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Sutryk: Wygrana to du\u017ca frajda, ale te\u017c odpowiedzialno\u015b\u0107 i wyzwanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:23:28+00:00", "description": "Utrata warto\u015bci to poj\u0119cie, kt\u00f3re najp\u00f3\u017aniej pojawia si\u0119 w trakcie sprzeda\u017cy swojego auta. Wtedy widzimy jak du\u017co stracili\u015bmy na warto\u015bci naszego samochodu. W USA pojawi\u0142y si\u0119 teraz dane, kt\u00f3re pokazuj\u0105, \u017ce po pierwszym roku eksploatacji warto\u015b\u0107 rezydualna jest wyj\u0105tkowo niekorzystna dla aut z nap\u0119dem elektrycznym.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/za-ile-jezdzic/art40216661-kolejny-problem-aut-elektrycznych-jako-uzywane-maja-gigantyczna-utrate-wartosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny problem aut elektrycznych. Jako u\u017cywane maj\u0105 gigantyczn\u0105 utrat\u0119 warto\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:21:40+00:00", "description": "Po zesz\u0142otygodniowych spadkach notowania z\u0142otego ustabilizowa\u0142y si\u0119, co oznacza ograniczone zmiany kurs\u00f3w najwa\u017cniejszych walut.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40216581-kursy-walut-zloty-lekko-znizkuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Z\u0142oty lekko zni\u017ckuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:15:29+00:00", "description": "- Bez w\u0105tpienia nie uda\u0142o si\u0119 zmobilizowa\u0107 elektoratu \u2014 komentuje wyborcz\u0105 pora\u017ck\u0119 Izabeli Bodnar z partii Polska 2050 Ryszard Petru.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216531-ryszard-petru-o-izabeli-bodnar-wyscig-mogl-byc-bardziej-wyrownany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izabela Bodnar wyra\u017anie przegra\u0142a we Wroc\u0142awiu. Ryszard Petru: Niez\u0142y wynik, jest nieznana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:11:00+00:00", "description": "Dziesi\u0119\u0107 lat po tym, jak cz\u0142onkowie NATO oficjalnie zobowi\u0105zali si\u0119 do wydawania 2 proc. PKB na obron\u0119, w 2023 r. 11 z 31 cz\u0142onk\u00f3w NATO osi\u0105gn\u0119\u0142o lub przekroczy\u0142o ten poziom - wynika z raportu  Sztokholmskiego Mi\u0119dzynarodowego Instytutu Bada\u0144 nad Pokojem (SIPRI).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216731-bezprecedensowy-wzrost-wydatkow-na-zbrojenia-polska-na-czele-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezprecedensowy wzrost wydatk\u00f3w na zbrojenia. Polska na czele Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:04:28+00:00", "description": "Przeci\u0119tne wynagrodzenie w sektorze przedsi\u0119biorstw (w kt\u00f3rych liczba pracuj\u0105cych przekracza 9 os\u00f3b) w marcu br. wzros\u0142o o 12% r/r, za\u015b zatrudnienie w przedsi\u0119biorstwach spad\u0142o o 0,2% r/r, poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40216181-gus-place-wciaz-rosna-z-zatrudnieniem-nie-jest-tak-dobrze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS: p\u0142ace wci\u0105\u017c rosn\u0105. Z zatrudnieniem nie jest tak dobrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:02:32+00:00", "description": "Produkcja sprzedana przedsi\u0119biorstw przemys\u0142owych spad\u0142a o 6% r/r w marcu 2024 r., poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym odnotowano wzrost o 3,6%.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40216211-najnowsze-dane-z-produkcji-jest-gorzej-niz-marcu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze dane z produkcji. Jest gorzej ni\u017c marcu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:58:48+00:00", "description": "Najwy\u017csza Izba Kontroli poinformowa\u0142a o z\u0142o\u017ceniu do prokuratury zawiadomienia o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa, polegaj\u0105cego na \"celowym d\u0105\u017ceniu do usuni\u0119cia przemoc\u0105 Mariana Banasia\" z funkcji prezesa NIK.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40216601-nik-zawiadamia-prokurature-o-probie-usuniecia-przemoca-mariana-banasia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK zawiadamia prokuratur\u0119 o pr\u00f3bie usuni\u0119cia przemoc\u0105 Mariana Banasia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:55:26+00:00", "description": "Wszystkie hiszpa\u0144skie gazety uwa\u017caj\u0105, \u017ce brak systemu goal-line, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 wypaczy\u0107 wynik meczu, to kompromitacja. Barcelona przegra\u0142a w Madrycie z Realem 2:3, a niewidoczny Robert Lewandowski opu\u015bci\u0142 boisko ju\u017c po godzinie gry.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40215931-hiszpanskie-media-po-real-barcelona-to-wstyd-dla-swiata-futbolu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpa\u0144skie media po Real - Barcelona. \"To wstyd dla \u015bwiata futbolu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:47:23+00:00", "description": "Gen. Aharon Haliwa og\u0142osi\u0142, \u017ce odchodzi ze stanowiska - informuje izraelski serwis Ynet.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216491-szef-izraelskiego-wywiadu-wojskowego-odchodzi-skutek-ataku-hamasu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef izraelskiego wywiadu wojskowego odchodzi. Skutek ataku Hamasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:16:32+00:00", "description": "W Warszawskiej Szkole Filmowej zako\u0144czy\u0142a si\u0119 12. edycja Festiwalu Filmowego Script Fiesta", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40216111-script-fiesta-2024-damian-kocur-z-nagroda-za-najlepszy-scenariusz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Script Fiesta 2024: Damian Kocur z nagrod\u0105 za najlepszy scenariusz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:12:00+00:00", "description": "Je\u017celi by\u0142aby taka decyzja naszych sojusznik\u00f3w, \u017ceby rozlokowa\u0107 bro\u0144 nuklearn\u0105 tak\u017ce i na naszym terytorium, \u017ceby umocni\u0107 bezpiecze\u0144stwo wschodniej flanki NATO, to jeste\u015bmy na to gotowi - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla \"Faktu\" prezydent Andrzej Duda.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216431-prezydent-duda-mowi-o-rozlokowaniu-broni-nuklearnej-w-polsce-jestesmy-gotowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Duda m\u00f3wi o rozlokowaniu broni nuklearnej w Polsce. \"Jeste\u015bmy gotowi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:10:11+00:00", "description": "Niekt\u00f3rzy przewo\u017anicy raportuj\u0105 o brakach samochod\u00f3w na rynku chwilowym i wzro\u015bcie stawek. Dok\u0105d potrwa hossa?", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40216441-brakuje-ciezarowek-na-rynku-transportowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brakuje ci\u0119\u017car\u00f3wek na rynku transportowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:10:11+00:00", "description": "Niekt\u00f3rzy przewo\u017anicy raportuj\u0105 o brakach samochod\u00f3w na rynku chwilowym i wzro\u015bcie stawek. Dok\u0105d potrwa hossa?", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40216441-zaczyna-brakowac-ciezarowek-na-rynku-transportowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaczyna brakowa\u0107 ci\u0119\u017car\u00f3wek na rynku transportowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:09:40+00:00", "description": "Krzysztof Kukucki wygra\u0142 wybory na prezydenta W\u0142oc\u0142awka. Co z programem og\u00f3lnopolskiego budownictwa spo\u0142ecznego?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40216281-wiceminister-wraca-budowac-mieszkania-we-wloclawku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister wraca budowa\u0107 mieszkania we W\u0142oc\u0142awku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:00:00+00:00", "description": "Nie \u0142ud\u017amy si\u0119: zmiany klimatyczne nie odpuszczaj\u0105. Z\u00a0ka\u017cdym kolejnym miesi\u0105cem rekordowych temperatur kwestia zahamowania ich staje si\u0119, nomen omen, coraz bardziej pal\u0105ca.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art40216401-dekarbonizacja-to-konkurencyjnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dekarbonizacja to konkurencyjno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:00:00+00:00", "description": "Ubieg\u0142y rok by\u0142 dla OZE wyj\u0105tkowo dobry, zar\u00f3wno pod wzgl\u0119dem rozwoju rynku, jak i\u00a0roli, jak\u0105 odegra\u0142y one w\u00a0walce ze zmianami klimatycznymi. W\u00a0Polsce jednak wida\u0107, \u017ce droga do rewolucji jest bardzo kr\u0119ta.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art40216411-nowe-nadzieje-stare-zmartwienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe nadzieje, stare zmartwienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T06:17:00+00:00", "description": "Wystarczy spojrze\u0107 na dane historyczne i zobaczy\u0107, \u017ce zawsze, kiedy rz\u0105dzi Donald Tusk i PO, to frekwencja jest ni\u017csza - m\u00f3wi\u0142 szef Gabinetu Prezydenta RP Marcin Mastalerek o zako\u0144czonej w nocy II turze wybor\u00f3w samorz\u0105dowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216201-mastalerek-porownuje-pis-do-partii-republikanskiej-oni-tez-nie-wygrywaja-w-miastach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek por\u00f3wnuje PiS do Partii Republika\u0144skiej: Oni te\u017c nie wygrywaj\u0105 w miastach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T05:54:47+00:00", "description": "We Wroc\u0142awiu na pewno zadecydowa\u0142a frekwencja, tam gdzie sz\u0142o na starcie wewn\u0105trz obozu koalicyjnego ta mobilizacja wyborc\u00f3w by\u0142a mniejsza - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z TVN24 minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska, polityk Polski 2050.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216171-minister-z-polski-2050-dobry-wynik-izabeli-bodnar-we-wroclawiu-wygralismy-w-legionowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister z Polski 2050: Dobry wynik Izabeli Bodnar we Wroc\u0142awiu, wygrali\u015bmy w Legionowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T05:43:00+00:00", "description": "Osoba zg\u0142aszaj\u0105ca nieprawid\u0142owo\u015bci b\u0119dzie chroniona przed dzia\u0142aniami odwetowymi, je\u017celi b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142a w przekonaniu, \u017ce po pierwsze przekazuje informacje prawdziwe, a po drugie \u2013 \u017ce wskazuj\u0105 one na naruszenie prawa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40214891-dobra-wiara-zapewni-ochrone-sygnaliscie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobra wiara zapewni ochron\u0119 sygnali\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T05:36:46+00:00", "description": "Zmniejszenie roszczenia mi\u0119dzy e-s\u0105dem a zwyk\u0142ym nie zmniejsza wysoko\u015bci koszt\u00f3w, a po\u015brednio wynagrodzenia prawnika.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40215041-sn-wydal-uchwale-ws-kosztow-adwokackich-w-e-sadzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SN wyda\u0142 uchwa\u0142\u0119 ws. koszt\u00f3w adwokackich w e-s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T05:21:20+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek rozpocz\u0119\u0142a 100. tydzie\u0144 na pierwszym miejscu rankingu WTA. Jej przewaga nad rywalkami jest na tyle du\u017ca, \u017ce na tym si\u0119 nie sko\u0144czy.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40215471-100-tydzien-igi-swiatek-w-roli-swiatowej-liderki-kobiecego-tenisa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "100. tydzie\u0144 Igi \u015awi\u0105tek w roli \u015bwiatowej liderki kobiecego tenisa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T05:15:15+00:00", "description": "Po II turze wybor\u00f3w samorz\u0105dowych Zabrze b\u0119dzie mie\u0107 now\u0105 prezydent.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216121-wybory-samorzadowe-2024-ko-wygrywa-zmiana-w-zabrzu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024: KO wygrywa, zmiana w Zabrzu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T04:17:00+00:00", "description": "Od godziny 2 w nocy czekali\u015bmy na protok\u00f3\u0142 jednej z obwodowych komisji wyborczych w Legionowie - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej przewodnicz\u0105cy PKW Sylwester Marciniak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216091-pkw-od-2-w-nocy-czekalismy-na-jeden-protokol-frekwencja-w-wyborach-44-06-proc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW: Od 2 w nocy czekali\u015bmy na jeden protok\u00f3\u0142. Frekwencja w wyborach - 44,06 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T04:05:24+00:00", "description": "Co najmniej pi\u0119\u0107 rakiet zosta\u0142o wystrzelonych z irackiego miasta Zumar w stron\u0119 ameryka\u0144skiej bazy wojskowej w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej Syrii - podaj\u0105 dwa \u017ar\u00f3d\u0142a w si\u0142ach bezpiecze\u0144stwa Iraku i przedstawiciel administracji USA.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40216081-baza-usa-w-syrii-ostrzelana-z-terytorium-iraku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baza USA w Syrii ostrzelana z terytorium Iraku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T03:43:20+00:00", "description": "Premier Papui Nowej Gwinei, James Marape, wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w zwi\u0105zku z wypowiedzi\u0105 prezydenta Joe Bidena na temat jego wujka, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w czasie II wojny \u015bwiatowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40216061-premier-urazony-slowami-joe-bidena-chodzi-o-wujka-prezydenta-usa-ktory-mogl-zostac-zjedzony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier ura\u017cony s\u0142owami Joe Bidena. Chodzi o wujka prezydenta USA, kt\u00f3ry \"m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 zjedzony\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T03:20:55+00:00", "description": "W II turze wybor\u00f3w samorz\u0105dowych swojego w\u00f3jta wybierali mieszka\u0144cy gminy Korycin. O wyniku g\u0142osowania zdecydowa\u0142 jeden g\u0142os.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40216051-wybory-samorzadowe-na-podlasiu-o-wyborze-wojta-zdecydowal-jeden-glos", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe: Na Podlasiu o wyborze w\u00f3jta zdecydowa\u0142 jeden g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T03:02:00+00:00", "description": "Premier Izraela Beniamin Netanjahu odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 zgodnie z kt\u00f3rymi USA planuj\u0105 na\u0142o\u017cy\u0107 sankcje na izraelski batalion Necach Jehuda, kt\u00f3ry dzia\u0142a na okupowanym Zachodnim Brzegu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40216031-usa-chca-nalozyc-sankcje-na-izraelski-batalion-jest-reakcja-beniamina-netanjahu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA chc\u0105 na\u0142o\u017cy\u0107 sankcje na izraelski batalion. Jest reakcja Beniamina Netanjahu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:38:45+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Ambasador Danii na Ukrainie poinformowa\u0142, \u017ce Ukraina otrzyma ca\u0142\u0105 du\u0144sk\u0105 flot\u0119 my\u015bliwc\u00f3w F-16.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40216001-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-789", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 789", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Odpowied\u017a na pytanie, co zmieni wprowadzenie Krajowego Systemu e-Faktur i jakich problem\u00f3w wprowadzenie tego\u00a0rozwi\u0105zania mo\u017ce nastr\u0119czy\u0107 podatnikom pojawia si\u0119 cz\u0119sto. Trudno natomiast znale\u017a\u0107 informacje, m\u00f3wi\u0105ce o\u00a0tym co si\u0119 nie zmienia lub nie zmieni w wyniku wej\u015bcia w \u017cycie obligatoryjnego KSeF.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art40206911-czego-ksef-nie-zmieni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czego KSeF nie zmieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Je\u017celi podmioty zdecyduj\u0105 si\u0119 na utworzenie grupy VAT, w\u00f3wczas koniecznym stanie si\u0119 prowadzenie elektronicznej ewidencji czynno\u015bci wewn\u0105trzgrupowych przez ka\u017cdego z jej cz\u0142onk\u00f3w oraz obowi\u0105zek comiesi\u0119cznego raportowania ewidencji w\u00a0postaci JPK GV do organ\u00f3w podatkowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40204251-czy-czlonkowie-grup-vat-musza-przesylac-organom-podatkowym-dodatkowa-ewidencje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy cz\u0142onkowie grup VAT musz\u0105 przesy\u0142a\u0107 organom podatkowym dodatkow\u0105 ewidencj\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorca, kt\u00f3ry wybierze kasow\u0105 metod\u0119 rozlicze\u0144, b\u0119dzie musia\u0142 na bie\u017c\u0105co kontrolowa\u0107 swoje rachunki i sprawdza\u0107 p\u0142atno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40207821-do-kasowego-pit-potrzebne-beda-nowe-rejestry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do kasowego PIT potrzebne b\u0119d\u0105 nowe rejestry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Inflacja medyczna, za kt\u00f3r\u0105 stoi wzrost cen \u015bwiadcze\u0144 i\u00a0p\u0142ac personelu, jest wyra\u017anie wy\u017csza od konsumenckiej. I\u00a0przek\u0142ada si\u0119 na wzrost polis oraz abonament\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art40214991-drozeja-polisy-na-zdrowie-i-abonamenty-medyczne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dro\u017cej\u0105 polisy na zdrowie i abonamenty medyczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "E-sprawozdanie finansowe to elektroniczna forma dokumentu zawieraj\u0105ca podstawowe dane na temat dzia\u0142alno\u015bci przedsi\u0119biorstwa i jego kondycji finansowej. Przedstawiamy kluczowe informacje dotycz\u0105ce tego procesu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40204241-e-sprawozdania-o-czym-warto-pamietac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-sprawozdania \u2013 o czym warto pami\u0119ta\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Czy Mariusz Kami\u0144ski zlekcewa\u017cy\u0142 pa\u0144stwo, czy te\u017c komisja \u015bledcza zbyt p\u00f3\u017ano wys\u0142a\u0142a mu wezwanie dla \u015bwiadka i to pod adres, pod kt\u00f3rym nie mieszka?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40212371-komisja-ds-afery-wizowej-mariusz-kaminski-kontra-michal-szczerba-czyli-kto-popelnil-blad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. afery wizowej. Mariusz Kami\u0144ski kontra Micha\u0142 Szczerba, czyli kto pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Je\u015bli chcemy, by o naszej przysz\u0142o\u015bci decydowa\u0142y w demokratycznym procesie rozum i wolna wola obywateli, a nie fejki, algorytmy (albo po prostu Rosjanie), powinni\u015bmy czym pr\u0119dzej uregulowa\u0107 stosowanie sztucznej inteligencji w kampaniach wyborczych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40213351-michal-szuldrzynski-pilnie-potrzebujemy-regulacji-uzycia-ai-w-materialach-wyborczych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Pilnie potrzebujemy regulacji u\u017cycia AI w materia\u0142ach wyborczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Miesi\u0119czna rata za samoch\u00f3d elektryczny jest \u015brednio o kilkaset z\u0142 wy\u017csza ni\u017c w przypadku por\u00f3wnywalnego modelu z silnikiem spalinowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40214971-niepewna-przyszlosc-samochodow-na-prad-rynek-e-aut-rozczarowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107 samochod\u00f3w na pr\u0105d. Rynek e-aut rozczarowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Podmiot dokonuj\u0105cy wyp\u0142aty dywidendy do\u00a0fundacji rodzinnej nie b\u0119dzie zobowi\u0105zany do\u00a0pobrania podatku dochodowego, lecz musi dochowa\u0107 nale\u017cytej staranno\u015bci w zakresie weryfikacji warunk\u00f3w uprawniaj\u0105cych go do\u00a0zastosowania zwolnienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40206941-obowiazki-platnika-przy-wyplacie-dywidendy-do-fundacji-rodzinnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obowi\u0105zki p\u0142atnika przy\u00a0wyp\u0142acie dywidendy do\u00a0fundacji rodzinnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Zmiany przepis\u00f3w podatkowych, post\u0119puj\u0105ca globalizacja oraz zwi\u0105zana z ni\u0105 konieczno\u015b\u0107 spe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w podatkowych r\u00f3\u017cnych jurysdykcji wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z potrzeb\u0105 efektywnego zarz\u0105dzania ryzykiem podatkowym. Ma to szczeg\u00f3lne znaczenie dla podmiot\u00f3w powi\u0105zanych, dzia\u0142aj\u0105cych zar\u00f3wno w grupach krajowych, jak i\u00a0mi\u0119dzynarodowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40206881-podsumowanie-zasad-zawierania-transakcji-kontrolowanych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podsumowanie zasad zawierania transakcji kontrolowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Za bran\u017c\u0105 kolejny trudny rok z\u00a0ogromnym wzrostem koszt\u00f3w i\u00a0cen. Oczekiwania co do 2024 r. s\u0105 zdecydowanie bardziej optymistyczne. Firmy chc\u0105 dalej inwestowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40214981-polacy-wydaja-ponad-10-mld-zl-na-posilki-z-dostawa-ale-branza-ma-problem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy wydaj\u0105 ponad 10 mld z\u0142 na posi\u0142ki z dostaw\u0105. Ale bran\u017ca ma problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Pakiet pomocy zatwierdzony przez Izb\u0119 Reprezentant\u00f3w USA po miesi\u0105cach negocjacji i utrudnie\u0144 ze strony ultrakonserwatywnych kongresmen\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40214841-ponad-60-miliardow-dolarow-pomocy-usa-dla-ukrainy-dlaczego-mike-johnson-wykonal-zwrot-o-180-stopni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 60 miliard\u00f3w dolar\u00f3w pomocy USA dla Ukrainy. Dlaczego Mike Johnson wykona\u0142 zwrot o 180 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Blokowanie pieni\u0119dzy z abonamentu RTV to karalne naruszenie dyscypliny finans\u00f3w publicznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art40215051-prezesowi-krrit-grozi-kara-za-lamanie-regul-fiskalnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezesowi KRRiT grozi kara za \u0142amanie regu\u0142 fiskalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Jakkolwiek sensacyjnie brzmi wycofanie przez prokuratur\u0119 wniosku o uchylenie mojego immunitetu, tak jest to oczywista prawna konsekwencja poprzedniej, ju\u017c prawomocnej decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego \u2013 m\u00f3wi Ewa\u00a0Wrzosek, prokurator Prokuratury Rejonowej Warszawa-Mokot\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40215081-prokurator-ewa-wrzosek-nie-popelnilam-zadnego-przestepstwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator Ewa Wrzosek: Nie pope\u0142ni\u0142am \u017cadnego przest\u0119pstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Nowa miliarderka Taylor Swift wyda\u0142a jedn\u0105, a potem drug\u0105 p\u0142yt\u0119. Pearl Jam wr\u00f3cili do formy z \u201eDark Matter\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40215071-taylor-swift-i-pearl-jam-krolowa-popu-i-krol-grunge-u", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift i Pearl Jam. Kr\u00f3lowa popu i kr\u00f3l grunge\u2019u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Wej\u015bcie platform streamingowych na rynek reklamy to ryzyko i\u00a0szansa dla krajowych nadawc\u00f3w telewizyjnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40214961-telewizje-zarobia-na-streamingu-platformy-wchodza-na-rynek-reklamy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telewizje zarobi\u0105 na streamingu. Platformy wchodz\u0105 na rynek reklamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Cho\u0107 sta\u0142a praca zdalna jest ju\u017c w\u00a0odwrocie, to przy firmowym biurku sp\u0119dzamy du\u017co mniej czasu ni\u017c przed pandemi\u0105 Covid-19. I\u00a0najch\u0119tniej w\u00a0\u015brodku tygodnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca/art40215011-trudno-dzisiaj-zagonic-pracownika-do-biura-szczegolnie-w-piatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudno dzisiaj zagoni\u0107 pracownika do biura. Szczeg\u00f3lnie w pi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "To nie jest jeszcze ten moment, by\u015bmy m\u00f3wili o jakim\u015b prze\u0142omie. Rosja codziennie wydaje oko\u0142o 500 mln dolar\u00f3w na wojn\u0119 \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d O\u0142eksij Melnyk, ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa mi\u0119dzynarodowego z kijowskiego Centrum Razumkowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40213361-ukrainski-ekspert-o-pomocy-usa-stracilismy-blisko-pol-roku-liczy-sie-kazdy-dzien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski ekspert o pomocy USA: Stracili\u015bmy blisko p\u00f3\u0142 roku. Liczy si\u0119 ka\u017cdy dzie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Do po\u0142owy kwietnia w\u00a0sklepach tempo wzrostu cen jest ju\u017c o\u00a0po\u0142ow\u0119 wy\u017csze ni\u017c w\u00a0marcu. Mimo szumnych zapowiedzi, \u017ce Polacy nie odczuj\u0105 powrotu VAT na \u017cywno\u015b\u0107, ju\u017c si\u0119 tak dzieje.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40215021-vat-uderzyl-ceny-rosna-juz-mocniej-niz-w-marcu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VAT uderzy\u0142, ceny rosn\u0105 ju\u017c mocniej ni\u017c w marcu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Nie ka\u017cde wyp\u0142aty o charakterze dywidend, odsetek czy nale\u017cno\u015bci licencyjnych dokonywane na rzecz zagranicznego wsp\u00f3lnika b\u0119d\u0105, w przypadku ch\u0119ci stosowania zwolnienia z podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a, powodowa\u0142y obowi\u0105zek stosowania przepis\u00f3w o rycza\u0142towym opodatkowaniu dochod\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40206921-wht-przy-wyplatach-do-alternatywnych-funduszy-inwestycyjnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHT przy wyp\u0142atach do alternatywnych funduszy inwestycyjnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T02:30:00+00:00", "description": "Znale\u017ali\u015bmy si\u0119 na czarnej li\u015bcie kraj\u00f3w, gdzie w trakcie kampanii u\u017cyto technologii deepfake. Sztuczna inteligencja sta\u0142a si\u0119 broni\u0105 przeciw demokracji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40215031-wybory-samorzadowe-na-celowniku-ai-polska-znalazla-sie-na-czarnej-liscie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe na celowniku AI. Polska znalaz\u0142a si\u0119 na czarnej li\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T01:00:00+00:00", "description": "Emisje gaz\u00f3w cieplarnianych w\u00a0ubieg\u0142ym roku znowu wzros\u0142y. Ale te\u017c mog\u0142y zwi\u0119kszy\u0107 si\u0119 trzykrotnie bardziej. Cieszy\u0107 si\u0119 zatem, czy martwi\u0107? Ani jedno, ani drugie: wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski i\u00a0korzysta\u0107 z\u00a0nich, przyspieszaj\u0105c transformacj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art40215921-bitwa-o-emisje-desperacja-i-determinacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bitwa o emisje: desperacja i determinacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T01:00:00+00:00", "description": "Bardzo mocno integrujemy strategi\u0119 ESG z\u00a0nasz\u0105 strategi\u0105 biznesow\u0105. Za tymi dzia\u0142aniami stoi tak\u017ce wy\u017cszy cel. Naszym mottem jest Make a\u00a0difference, czyli zr\u00f3b r\u00f3\u017cnic\u0119 \u2013 m\u00f3wi Marta Miklisza\u0144ska, dyrektor ds. polityki publicznej i\u00a0ESG w\u00a0Grupie Allegro.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art40215941-chcemy-przede-wszystkim-dzialac-a-nie-tylko-mowic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcemy przede wszystkim dzia\u0142a\u0107, a nie tylko m\u00f3wi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T01:00:00+00:00", "description": "Leonardo to firma globalna. Musimy reagowa\u0107 na wszelkie zmiany w sytuacji mi\u0119dzynarodowej, gdziekolwiek by one nie by\u0142y - m\u00f3wi Lorenzo Mariani, Wiceprezes i Dyrektor Generalny, Leonardo.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art40215961-nowy-plan-na-nowe-wyzwania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy plan na nowe wyzwania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T01:00:00+00:00", "description": "Fundacja E.ON og\u0142asza start mi\u0119dzynarodowego programu grantowego \u201eE.ON \u0142\u0105czy energi\u0119 dla klimatu\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art40215901-nowy-program-grantowy-dla-projektow-proekologicznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy program grantowy dla projekt\u00f3w proekologicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T01:00:00+00:00", "description": "Coca-Cola od lat podejmuje szereg dzia\u0142a\u0144, by prowadzi\u0107 sw\u00f3j biznes odpowiedzialnie. Ju\u017c kolejny rok z\u00a0rz\u0119du utrzymuje tytu\u0142 nadany w\u00a0ramach Dow Jones Sustainability Index \u201eNajbardziej zr\u00f3wnowa\u017conej firmy napojowej na \u015bwiecie\u201d. Jak to mo\u017cliwe?", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art40215911-zrownowazony-biznes-coca-cola-w-polsce-w-strone-neutralnosci-klimatycznej-i-swiata-bez-odpadow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zr\u00f3wnowa\u017cony biznes Coca-Cola w Polsce: w stron\u0119 neutralno\u015bci klimatycznej i \u015awiata Bez Odpad\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T00:21:56+00:00", "description": "PKW poda\u0142a oficjalne wyniki wybor\u00f3w na prezydenta Olsztyna. W drugiej turze zmierzyli si\u0119 Czes\u0142aw Ma\u0142kowski i Robert Szewczyk.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40215631-wybory-w-olsztynie-wyniki-malkowski-czy-szewczyk-byly-prezydent-znow-przegral", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Olsztynie - wyniki. Ma\u0142kowski czy Szewczyk? By\u0142y prezydent zn\u00f3w przegra\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00", "description": "Polacy chc\u0105 korzysta\u0107 z mo\u017cliwo\u015bci uzupe\u0142niania kosmetyk\u00f3w \u2013 tak wynika z badania konsumenckiego przygotowanego dla firmy L\u2019Or\u00e9al.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art40215841-opakowania-uzupelniajace-przyszloscia-branzy-kosmetycznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opakowania uzupe\u0142niaj\u0105ce przysz\u0142o\u015bci\u0105 bran\u017cy kosmetycznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00", "description": "Musimy si\u0119 zmienia\u0107 po to, by chroni\u0107 klimat i \u015brodowisko, ale te\u017c po to, by zabezpieczy\u0107 nasz rozw\u00f3j d\u0142ugoterminowo. ESG, CSR czy odpowiedzialno\u015b\u0107 spo\u0142eczno-\u015brodowiskowa, niezale\u017cnie od nazwy, jak\u0105 przyjmiemy, powinny s\u0142u\u017cy\u0107 umo\u017cliwieniu przedsi\u0119biorstwu funkcjonowania za 5, 10, czy 15 lat \u2013 m\u00f3wi Jacek Hutyra, cz\u0142onek zarz\u0105du ds. ESG w Leroy Merlin Polska sp. z o.o.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art40215771-pozwalamy-laczyc-oszczednosci-z-troska-o-srodowisko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozwalamy \u0142\u0105czy\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci z trosk\u0105 o \u015brodowisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00", "description": "Zarz\u0105dzanie odpadami staje si\u0119 kluczowym wyzwaniem wsp\u00f3\u0142czesnego \u015bwiata, tak\u017ce Polski, w kt\u00f3rej z roku na rok zwi\u0119ksza si\u0119 ich wytwarzanie. Na znaczeniu zyskuj\u0105 tym samym inicjatywy usprawniaj\u0105ce selektywn\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 odpad\u00f3w, przekazywanie do recyklingu i ich powt\u00f3rne wykorzystanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dodatki/art40215821-zarzadzanie-odpadami-inicjatywy-ktore-zmieniaja-branze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarz\u0105dzanie odpadami: inicjatywy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 bran\u017c\u0119", "user": null, "vote": 0}]