[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T20:03:19+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek bez nagrody w presti\u017cowym plebiscycie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1qswqx-bonmati-zgarnela-laureusa-7882740/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polka by\u0142a nominowana drugi rok z rz\u0119du.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/gala-laureus-2024-kategorie-wyniki-i-zwyciezcy_sto10113679/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek bez nagrody w presti\u017cowym plebiscycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T19:28:39+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kx4jhd-cesar-soto-grado-7882702/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sportowa Hiszpania wci\u0105\u017c \u017cyje wydarzeniami z meczu Real Madryt - Barcelona.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/real-madryt-barcelona.-upubliczniono-rozmowe-abitra-z-var_sto10113599/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie spieszmy si\u0119\". Ujawniono rozmow\u0119 s\u0119dzi\u00f3w w gor\u0105cym momencie El Clasico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T18:30:23+00:00", "description": "<img alt=\"Polak antybohaterem fina\u0142u m\u0142odzie\u017cowej Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5je7ec-dariusz-stalmach-z-prawej-w-walce-o-pilke-z-theofanisem-bakoulasem-w-meczu-ac-milan-olympiacos-7882633/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa b\u0142\u0119dy pi\u0142karza AC Milan.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ac-milan-olympiakos-pireus-wynik-i-relacja-z-finalu.-mlodziezowa-liga-mistrzow_sto10113422/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak antybohaterem fina\u0142u m\u0142odzie\u017cowej Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T17:29:00+00:00", "description": "<img alt=\"Najlepsza dru\u017cyna ekstraklasy z kr\u00f3tsz\u0105 drog\u0105 do Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1nhke-pilkarze-rakowa-powalcza-o-pierwsze-punkty-w-grupie-le-7882550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tak wynika z dokumentu opublikowanego przez UEFA.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/eliminacje-liga-mistrzow-2024-2025.-od-ktorej-rundy-zacznie-mistrz-polski_sto10113397/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsza dru\u017cyna ekstraklasy z kr\u00f3tsz\u0105 drog\u0105 do Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T16:39:29+00:00", "description": "<img alt=\"TVN Warner Bros. Discovery z\u00a014 nagrodami na\u00a0World Media Festivals 2024\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-moxoxo-tvn-warner-bros-discovery-z%2014-nagrodami-na%20world-media-festivals-2024-7882503/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u015br\u00f3d laureat\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 reporta\u017ce dziennikarzy \"Czarno na bia\u0142ym\" i \"Superwizjera\" TVN.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/tvn-warner-bros-discovery-z14-nagrodami-naworld-media-festivals-2024-st7882430?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TVN Warner Bros. Discovery z\u00a014 nagrodami na\u00a0World Media Festivals 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T16:07:49+00:00", "description": "<img alt=\"Tego jeszcze nie grali. Barcelona mo\u017ce domaga\u0107 si\u0119 powt\u00f3rzenia El Clasico\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vrk7mx-florentino-perez-i-joan-laporta-podczas-meczu-real-madryt-fc-barcelona-7882473/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszystko z powodu nieuznanego przez s\u0119dzi\u00f3w gola Lamine'a Yamala.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/el-clasico-prezes-fc-barcelona-joan-laporta-nie-wyklucza-powtorzenia-meczu-z-realem-madryt_sto10113346/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tego jeszcze nie grali. Barcelona mo\u017ce domaga\u0107 si\u0119 powt\u00f3rzenia El Clasico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T15:57:36+00:00", "description": "<img alt=\"Areszt dla dw\u00f3ch kierowc\u00f3w po tragedii na wy\u015bcigach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7mh72k-tragiczny-wypadek-na-sri-lance-7882462/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ich samochody wpad\u0142y w kibic\u00f3w, powoduj\u0105c \u015bmier\u0107 wielu z nich.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/rajdy-terenowe/wypadek-na-sri-lance-podczas-wyscigow-samochodowych.-policja-aresztowala-dwoch-kierowcow_sto10113318/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Areszt dla dw\u00f3ch kierowc\u00f3w po tragedii na wy\u015bcigach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T14:16:55+00:00", "description": "<img alt=\"Fatalnie przestrzeli\u0142. Zaoferowa\u0142 kij kibicowi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2bnt85-gary-wilson-zaoferowal-kij-widzowi-po-zlym-zagraniu-w-7-7882337/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niecodzienna sytuacja w mistrzostwach \u015bwiata w snookerze.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snooker/world-championship/2023-2024/gary-wilson-stuart-bingham-wynik-i-relacja.-mistrzostwa-swiata-w-sheffield_sto10113224/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalnie przestrzeli\u0142. Zaoferowa\u0142 kij kibicowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:57:48+00:00", "description": "<img alt=\"Selekcjoner pi\u0142karskiej kadry zasi\u0105dzie na s\u0142ynnej kanapie u Kuby Wojew\u00f3dzkiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u6tr2h-michal-probierz-i-wiolka-walaszczyk-u-kuby-wojewodzkiego-zrodlo-instagram-7882138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"We wtorek u mnie trener Polskiej Reprezentacji\" - zapowiedzia\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Kuba Wojew\u00f3dzki.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/kuba-wojewodzki-w-tvn-michal-probierz-i-wiolka-walaszczyk-goscmi-odcinka-23-kwietnia_sto10113031/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Selekcjoner pi\u0142karskiej kadry zasi\u0105dzie na s\u0142ynnej kanapie u Kuby Wojew\u00f3dzkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:25:41+00:00", "description": "Poprzedni prezydent nie startowa\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wybory-samorzadowe-2024-elblag-michal-missan-nowym-prezydentem-st7881211?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Missan nowym prezydentem Elbl\u0105ga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T12:00:33+00:00", "description": "<img alt=\"Rozlosowano drabink\u0119 w Madrycie. \u015awi\u0105tek czeka na pierwsz\u0105 rywalk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yat1ay-iga-swiatek-powalczy-o-tytul-w-madrycie-7882016/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pewna gry w 1/32 fina\u0142u jest Iga \u015awi\u0105tek, kt\u00f3ra w drugiej rundzie powalczy z Chink\u0105 lub Rumunk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-madryt/2024/drabinka-terminarz.-z-kim-zagraja-iga-swiatek-magda-linette-i-magdalena-frech_sto10112807/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozlosowano drabink\u0119 w Madrycie. \u015awi\u0105tek czeka na pierwsz\u0105 rywalk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:45:14+00:00", "description": "<img alt=\"Leon fruwa\u0142 wysoko. \u015awietny mecz we w\u0142oskim finale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r31xmt-wilfredo-leon-jest-gwiazda-perugii-7881990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Im bli\u017cej pocz\u0105tku sezonu reprezentacyjnego, tym wy\u017csza jest forma Wilfredo Leona.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/superlega/2023-2024/vero-volley-monza-sir-susa-vim-perugia-wilfredo-leon-ze-znakomitym-wystepem-w-finale-ligi-wloskiej_sto10112956/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leon fruwa\u0142 wysoko. \u015awietny mecz we w\u0142oskim finale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:21:11+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mp4dnl-sutryk-bodnar-7881271/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bodnar wysoko przegra\u0142a w\u015br\u00f3d kobiet. Nie mia\u0142a masowego poparcia nawet w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w Trzeciej Drogi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-bodnar-zaszkodzila-jej-wlasna-aktywnosc-sutrykowi-pomogly-przeprosiny-st7881255?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bodnar zaszkodzi\u0142a jej w\u0142asna aktywno\u015b\u0107, Sutrykowi pomog\u0142y przeprosiny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T11:20:02+00:00", "description": "<img alt=\"Nag\u0142a deklaracja Dudy o broni j\u0105drowej. Tusk: czekam na spotkanie, \u017ceby zrozumie\u0107 jego intencje\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-y7x2cg-donald-tusk-7881913/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier o s\u0142owach prezydenta na konferencji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bron-jadrowa-w-polsce-donald-tusk-o-slowach-prezydenta-andrzeja-dudy-czekam-na-spotkanie-musze-dobrze-zrozumiec-intencje-st7881842?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a deklaracja Dudy o broni j\u0105drowej. Tusk: czekam na spotkanie, \u017ceby zrozumie\u0107 jego intencje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:49:52+00:00", "description": "<img alt=\"Hurkacz ani drgn\u0105\u0142. Czo\u0142\u00f3wka r\u00f3wnie\u017c \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82prat-hubert-hurkacz-w-rankinu-atp-z-22-kwietnia-2024-jest-na-9-7881630/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hubert Hurkacz nadal na dziewi\u0105tym miejscu w \u015bwiatowym rankingu tenisist\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/ranking-atp-hubert-hurkacz-utrzymal-swoja-pozycje-w-czolowce-bez-zmian_sto20002812/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hurkacz ani drgn\u0105\u0142. Czo\u0142\u00f3wka r\u00f3wnie\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:31:17+00:00", "description": "<img alt=\"Kontrowersja w El Clasico i brak technologii goal-line. Wymowny komentarz szefa ligi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3f3mwv-kontrowersja-w-el-clasico-i-brak-technologii-goal-line-7881550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142 gol czy nie?", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/kontrowersja-w-meczu-real-madryt-fc-barcelona.-dlaczego-w-lidze-hiszpanskiej-nie-ma-technologii-goal_sto10112850/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersja w El Clasico i brak technologii goal-line. Wymowny komentarz szefa ligi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T09:03:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wielka rado\u015b\u0107 tu\u017c za met\u0105. Polscy chodziarze z kwalifikacj\u0105 olimpijsk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ss7tn3-dawid-tomala-ma-szanse-na-kolejny-medal-olimpijski-7881468/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Duet Katarzyna Zdzieb\u0142o i Dawid Tomala zaj\u0105\u0142 23. miejsce w sztafecie marato\u0144skiej podczas dru\u017cynowych mistrzostw \u015bwiata w chodzie sportowym w tureckiej Antalyi.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/katarzyna-zdzieblo-i-dawid-tomala-z-kwalifikacja-olimpijska-w-chodzie-sportowym_sto20002783/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka rado\u015b\u0107 tu\u017c za met\u0105. Polscy chodziarze z kwalifikacj\u0105 olimpijsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:54:04+00:00", "description": "<img alt=\"Tragedia podczas walki o igrzyska. Zmar\u0142 by\u0142y mistrz kraju w maratonie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1pnvll-adrian-lehmann-nie-zyje-7881451/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Adrian Lehmann nie \u017cyje.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-adrian-lehmann-nie-zyje.-walczyl-o-kwalifikacje-olimpijska_sto20002796/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia podczas walki o igrzyska. Zmar\u0142 by\u0142y mistrz kraju w maratonie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:11:16+00:00", "description": "<img alt=\"Na oko\u0142o tysi\u0105c wiz niemal trzysta by\u0142o na \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dkz5cp-aleksander-danda-7881312/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ogl\u0105daj na \u017cywo przes\u0142uchanie przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 Aleksandra Da\u0144dy, by\u0142ego p.o. konsula RP w Hongkongu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/live,1/go4,93478?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na oko\u0142o tysi\u0105c wiz niemal trzysta by\u0142o na \"potrzeby ministra Wawrzyka\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T08:05:59+00:00", "description": "<img alt=\"Najnowsze dane w sprawie wynagrodze\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat GUS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przecietne-wynagrodzenie-brutto-marzec-2024-dane-gus-st7881169?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze dane w sprawie wynagrodze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T07:57:58+00:00", "description": "<img alt=\"Decyduj\u0105ce dni Xaviego po \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s3t2p2-xavi-zapowiedzial-w-styczniu-odejscie-z-barcelony-7881288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donosz\u0105 hiszpa\u0144skie media.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/barcelona-przegrala-el-clasico-z-realem-madryt.-decyduje-sie-przyszlosc-xaviego_sto10112802/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyduj\u0105ce dni Xaviego po \"mrocznym tygodniu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T06:45:48+00:00", "description": "<img alt=\"Wielki kamie\u0144 milowy \u015awi\u0105tek. 100 tygodni na czele rankingu WTA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wdwx07-iga-swiatek-osiagnela-bariere-100-tygodniu-na-prowadzeniu-w-rankingu-wta-7881173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziewi\u0105ta tenisistka w historii.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/ranking-wta-22-kwietnia-2024.-iga-swiatek-rozpoczela-100.-tydzien-na-prowadzeniu_sto10112809/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki kamie\u0144 milowy \u015awi\u0105tek. 100 tygodni na czele rankingu WTA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T06:20:25+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fj72gf-robert-lewandowski-nie-zaliczy-meczu-z-realem-madryt-do-udanych-7881132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Robert Lewandowski nie zaliczy meczu z Realem Madryt do udanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/robert-lewandowski-krytykowany-przez-hiszpanskie-media-po-meczu-real-madryt-fc-barcelona_sto10112806/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przeszed\u0142 niemal niezauwa\u017cony\". Lewandowski surowo oceniony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T04:10:26+00:00", "description": "<img alt=\"Najdziwniejszy samob\u00f3j sezonu? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jtk7xh-pilkarze-blackburn-mogli-zalowac-7881022/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ca\u0142a Anglia komentuje samob\u00f3jcze trafienie bramkarza Blacburn Rovers Aynsleya Pearsa.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/championship/2023-2024/blackburn-sheffield-wednesday-wynik-meczu-i-relacja-championship_sto10112235/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najdziwniejszy samob\u00f3j sezonu? \"Nie wierz\u0119 w\u0142asnym oczom\"", "user": null, "vote": 0}]