[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:42:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jens-stoltenberg-ostrzega-chiny-musza-przestac-pomagac-rosji,nId,7473786\"><img align=\"left\" alt=\"Jens Stoltenberg ostrzega Chiny. &quot;Musz\u0105 przesta\u0107 pomaga\u0107 Rosji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jens-stoltenberg-ostrzega-chiny-musza-przestac-pomagac-rosji/000J0UEYR8UMJUOV-C321.jpg\" /></a>Sekretarz Generalny NATO Jens Stoltenberg podczas wizyty w Niemczech zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do w\u0142adz w Pekinie. - Chiny musz\u0105 przesta\u0107 wspiera\u0107 Rosj\u0119, je\u015bli chc\u0105 cieszy\u0107 si\u0119 dobrymi stosunkami z Zachodem - powiedzia\u0142 podczas wyst\u0105pienia. Doda\u0142: W przesz\u0142o\u015bci pope\u0142nili\u015bmy b\u0142\u0105d, uzale\u017cniaj\u0105c si\u0119 od rosyjskiej ropy i gazu. Nie mo\u017cemy powt\u00f3rzy\u0107 tego b\u0142\u0119du z Chinami - podkre\u015bli\u0142 szef Sojuszu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jens-stoltenberg-ostrzega-chiny-musza-przestac-pomagac-rosji,nId,7473786", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jens Stoltenberg ostrzega Chiny. \"Musz\u0105 przesta\u0107 pomaga\u0107 Rosji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:35:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protesty-po-wprowadzeniu-nowej-oplaty-w-wenecji-starcia-z-po,nId,7473797\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty po wprowadzeniu nowej op\u0142aty w Wenecji. Starcia z policj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/protesty-po-wprowadzeniu-nowej-oplaty-w-wenecji-starcia-z-po/000J0UDF9VPU7EG5-C321.jpg\" /></a>W Wenecji protestowano przeciwko nowej op\u0142acie wymaganej od turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy przyje\u017cd\u017caj\u0105 do miasta na jeden dzie\u0144. Sytuacja sta\u0142a si\u0119 na tyle napi\u0119ta, \u017ce konieczna by\u0142a interwencja policji. Dosz\u0142o do star\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protesty-po-wprowadzeniu-nowej-oplaty-w-wenecji-starcia-z-po,nId,7473797", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protesty po wprowadzeniu nowej op\u0142aty w Wenecji. Starcia z policj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:57:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-europa-jest-bezbronna-ekspert-bez-zludzen,nId,7473776\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Europa jest bezbronna&quot;. Ekspert bez z\u0142udze\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/europa-jest-bezbronna-ekspert-bez-zludzen/000J0UAOYQQH9SA1-C321.jpg\" /></a>- Putin przestawia ekonomi\u0119 i m\u00f3wi, \u017ce b\u0119dzie gotowy za trzy lata - powiedzia\u0142 w programie &quot;Lepsza Polska&quot; prawnik Lejb Fogelman. Wed\u0142ug niego Europa musi przestawi\u0107 si\u0119 na tryb wojenny. - Albo Europa si\u0119 przygotuje do wojny, kt\u00f3ra nam grozi za dwa, trzy lata, albo padnie - oceni\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-europa-jest-bezbronna-ekspert-bez-zludzen,nId,7473776", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Europa jest bezbronna\". Ekspert bez z\u0142udze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:36:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wygasl-im-paszport-berlin-zezwala-na-dalszy-pobyt-w-kraju,nId,7473752\"><img align=\"left\" alt=\"Wygas\u0142 im paszport. Berlin zezwala na dalszy pobyt w kraju\" src=\"https://i.iplsc.com/wygasl-im-paszport-berlin-zezwala-na-dalszy-pobyt-w-kraju/000J0U843FU3V8EE-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy, kt\u00f3rzy posiadaj\u0105 zezwolenie na pobyt czasowy w Niemczech, nie musz\u0105 mie\u0107 wa\u017cnego paszportu. Nie zostan\u0105 wydaleni z kraju, je\u015bli straci wa\u017cno\u015b\u0107 - wynika z komentarza uzyskanego od w\u0142adz lokalnych Berlina. Informacja ma zwi\u0105zek z decyzj\u0105 MSZ Ukrainy o zawieszeniu us\u0142ug konsularnych dla tamtejszych m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym, kt\u00f3rzy przebywaj\u0105 za granic\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wygasl-im-paszport-berlin-zezwala-na-dalszy-pobyt-w-kraju,nId,7473752", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygas\u0142 im paszport. Berlin zezwala na dalszy pobyt w kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:26:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-wskazuje-na-lidera-jest-prawdziwym-mezczyzna,nId,7473755\"><img align=\"left\" alt=\"Putin wskazuje na lidera. &quot;Jest prawdziwym m\u0119\u017cczyzn\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-wskazuje-na-lidera-jest-prawdziwym-mezczyzna/000J0U8YFQH48Q36-C321.jpg\" /></a>- Jest silnym przyw\u00f3dc\u0105 i prawdziwym m\u0119\u017cczyzn\u0105 - powiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin o Xi Jinpingu. Rosjanin w ten spos\u00f3b przyzna\u0142, \u017ce w maju wybiera si\u0119 do Chin. Planowana w przysz\u0142ym miesi\u0105cu wizyta jest kolejnym dowodem na coraz bli\u017csz\u0105 relacj\u0119 mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Pekinem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-wskazuje-na-lidera-jest-prawdziwym-mezczyzna,nId,7473755", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin wskazuje na lidera. \"Jest prawdziwym m\u0119\u017cczyzn\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T18:46:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaskakujaca-zapowiedz-nowego-rektora-uj-studenci-beda-zadowo,nId,7473767\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ca zapowied\u017a nowego rektora UJ. Studenci b\u0119d\u0105 zadowoleni\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujaca-zapowiedz-nowego-rektora-uj-studenci-beda-zadowo/000J0U3GCE210VJ0-C321.jpg\" /></a>Uniwersytet Jagiello\u0144ski ma nowego rektora, kt\u00f3ry nie wyklucza skr\u00f3cenia tygodnia studenckiego do czterech dni. Prof. Piotr Jedynak, by studenci mogli podj\u0105\u0107 dodatkow\u0105 prac\u0119. - Chcemy znale\u017a\u0107 z\u0142oty \u015brodek mi\u0119dzy z jednej strony skr\u00f3ceniem tego tygodnia, ale z drugiej strony - zachowaniem jako\u015bci kszta\u0142cenia - m\u00f3wi\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaskakujaca-zapowiedz-nowego-rektora-uj-studenci-beda-zadowo,nId,7473767", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca zapowied\u017a nowego rektora UJ. Studenci b\u0119d\u0105 zadowoleni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:46:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ochroniarzy-j-kaczynskiego-jest-ruch-zandarmerii-wojs,nId,7473738\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa ochroniarzy J. Kaczy\u0144skiego. Jest ruch \u017bandarmerii Wojskowej\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-ochroniarzy-j-kaczynskiego-jest-ruch-zandarmerii-wojs/000J0TY5YXVI1KR7-C321.jpg\" /></a>Komendant G\u0142\u00f3wny \u017bandarmerii Wojskowej p\u0142k Tomasz Kajzer z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przez instruktor\u00f3w w \u017bandarmerii Wojskowej w Mi\u0144sku Mazowieckim. Chodzi o osoby zatrudnione w \u017bW, kt\u00f3re mia\u0142y ochrania\u0107 prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ochroniarzy-j-kaczynskiego-jest-ruch-zandarmerii-wojs,nId,7473738", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa ochroniarzy J. Kaczy\u0144skiego. Jest ruch \u017bandarmerii Wojskowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:40:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-zastepca-burmistrza-radoszyc-zatrzymany-przez-cba-uslyszal-z,nId,7473522\"><img align=\"left\" alt=\"Zast\u0119pca burmistrza Radoszyc zatrzymany przez CBA. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty \" src=\"https://i.iplsc.com/zastepca-burmistrza-radoszyc-zatrzymany-przez-cba-uslyszal-z/000IQJ0NWUKAOLXX-C321.jpg\" /></a>Zast\u0119pca burmistrza Radoszyc i dwaj wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cy z nim przedsi\u0119biorcy zatrzymani przez Centralne Biuro Antykorupcyjne. \u015aledztwo dotyczy naruszenia procedur przetargowych i przekroczenia uprawnie\u0144 - poinformowa\u0142o CBA. Urz\u0119dnik i jeden z przedsi\u0119biorc\u00f3w zostali aresztowani na trzy miesi\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-zastepca-burmistrza-radoszyc-zatrzymany-przez-cba-uslyszal-z,nId,7473522", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zast\u0119pca burmistrza Radoszyc zatrzymany przez CBA. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:34:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afera-w-ukrainskim-rzadzie-minister-rolnictwa-podaje-sie-do-,nId,7473739\"><img align=\"left\" alt=\"Afera w ukrai\u0144skim rz\u0105dzie. Minister rolnictwa podaje si\u0119 do dymisji\" src=\"https://i.iplsc.com/afera-w-ukrainskim-rzadzie-minister-rolnictwa-podaje-sie-do/000J0TZB47Q1WK2M-C321.jpg\" /></a>Minister rolnictwa Ukrainy Myko\u0142a Solski poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Kilka dni wcze\u015bniej zarzucono mu udzia\u0142 w aferze korupcyjnej. Solski mia\u0142 przejmowa\u0107 pa\u0144stwowe grunty warte setki milion\u00f3w hrywien i za pomoc\u0105 fa\u0142szywych aukcji przekazywa\u0107 w prywatne r\u0119ce.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afera-w-ukrainskim-rzadzie-minister-rolnictwa-podaje-sie-do-,nId,7473739", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w ukrai\u0144skim rz\u0105dzie. Minister rolnictwa podaje si\u0119 do dymisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:17:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-chce-isc-za-ciosem-planuje-kopule-nad-ukraina,nId,7473509\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja chce i\u015b\u0107 za ciosem. Planuje &quot;kopu\u0142\u0119&quot; nad Ukrain\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-chce-isc-za-ciosem-planuje-kopule-nad-ukraina/000J0TUO5LNHGVYB-C321.jpg\" /></a>Rosjanie planuj\u0105 utworzenie &quot;kopu\u0142y ochronnej&quot; nad okupowanym obwodem zaporoskim. Ministerstwo Obrony poinformowa\u0142o o planach wykorzystania w tym celu m.in. system\u00f3w rakietowych S-300. Jednocze\u015bnie w czwartek W\u0142adimir Putin zapowiedzia\u0142 &quot;zaprowadzenie porz\u0105dku&quot; w Donbasie i tzw. Noworosji. - Powinny w kluczowych obszarach osi\u0105gn\u0105\u0107 \u015bredni\u0105 rosyjsk\u0105 - zapowiedzia\u0142 Putin</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-chce-isc-za-ciosem-planuje-kopule-nad-ukraina,nId,7473509", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja chce i\u015b\u0107 za ciosem. Planuje \"kopu\u0142\u0119\" nad Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:28:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-msz-reaguje-na-slowa-prezydenta-mial-potrzebe-wyrazenia,nId,7473531\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Krytyka jest chybiona&quot;. R. Sikorski: Prezydent nie godzi si\u0119 z konstytucj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/krytyka-jest-chybiona-r-sikorski-prezydent-nie-godzi-sie-z-k/000J0TEQAMBOJORR-C321.jpg\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w Andrzeja Dudy na temat wtorkowego expos\u00e9 szefa MSZ. - Po mimice pana prezydenta odnios\u0142em wra\u017cenie, \u017ce najbardziej oburzy\u0142 go fragment, w kt\u00f3rym stwierdzi\u0142em, \u017ce Niemcy s\u0105 naszym sojusznikiem. Naprawd\u0119 nie rozumiem - powiedzia\u0142 z m\u00f3wnicy. Podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce jest wdzi\u0119czny za obecno\u015b\u0107 g\u0142owy pa\u0144stwa podczas jego wyst\u0105pienia, bo nie odnotowa\u0142 obecno\u015bci Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego ani \u017cadnego innego wp\u0142ywowego polityka PiS.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-msz-reaguje-na-slowa-prezydenta-mial-potrzebe-wyrazenia,nId,7473531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Krytyka jest chybiona\". R. Sikorski: Prezydent nie godzi si\u0119 z konstytucj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:19:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-odpowiada-na-dzialania-lotwy-dyplomaci-musza-opuscic-m,nId,7473523\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja m\u015bci sie na kraju NATO. Dyplomaci musz\u0105 opu\u015bci\u0107 Moskw\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-msci-sie-na-kraju-nato-dyplomaci-musza-opuscic-moskwe/000J0U2Z7EFXGGYH-C321.jpg\" /></a>Rosja wydala dw\u00f3ch pracownik\u00f3w ambasady \u0141otwy w Moskwie. Jak poinformowa\u0142o, w czwartek Ministerstwo Spraw Zagranicznych Rosji jest to odwet za wcze\u015bniejsze dzia\u0142ania \u0141otwy i uznanie rosyjskiego dyplomaty za persona non grata. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-odpowiada-na-dzialania-lotwy-dyplomaci-musza-opuscic-m,nId,7473523", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja m\u015bci sie na kraju NATO. Dyplomaci musz\u0105 opu\u015bci\u0107 Moskw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:19:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-msci-sie-na-lotwie-dyplomaci-musza-opuscic-moskwe,nId,7473523\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja m\u015bci sie na kraju NATO. Dyplomaci musz\u0105 opu\u015bci\u0107 Moskw\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-msci-sie-na-kraju-nato-dyplomaci-musza-opuscic-moskwe/000J0TBTJ9NIMNDX-C321.jpg\" /></a>Rosja wydala dw\u00f3ch pracownik\u00f3w ambasady \u0141otwy w Moskwie. Jak poinformowa\u0142o, w czwartek Ministerstwo Spraw Zagranicznych Rosji jest to odwet za wcze\u015bniejsze dzia\u0142ania \u0141otwy i uznanie rosyjskiego dyplomaty za persona non grata. \n </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-msci-sie-na-lotwie-dyplomaci-musza-opuscic-moskwe,nId,7473523", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja m\u015bci sie na kraju NATO. Dyplomaci musz\u0105 opu\u015bci\u0107 Moskw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:01:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wypadek-brytyjskich-pojazdow-wojskowych-sa-ranni,nId,7473551\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek brytyjskich pojazd\u00f3w wojskowych. S\u0105 ranni\" src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-brytyjskich-pojazdow-wojskowych-sa-ranni/000J0TPU2PDPJK9M-C321.jpg\" /></a>W kierunku Stargardu zderzy\u0142y si\u0119 brytyjskie pojazdy wojskowe jad\u0105ce w kolumnie. W zdarzeniu bra\u0142y udzia\u0142 trzy pojazdy. S\u0105 uszkodzone. - Jedna osoba by\u0142a zakleszczona, zosta\u0142a przekazana do Zespo\u0142u Ratownictwa Medycznego - powiedzia\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 Tomasz Kubiak, rzecznik zachodniopomorskiej stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wypadek-brytyjskich-pojazdow-wojskowych-sa-ranni,nId,7473551", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek brytyjskich pojazd\u00f3w wojskowych. S\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:55:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-proces-lidera-psycho-fans-final-glosnej-sprawy,nId,7473470\"><img align=\"left\" alt=\"Proces lidera Psycho Fans. Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy \" src=\"https://i.iplsc.com/proces-lidera-psycho-fans-final-glosnej-sprawy/000J0TDV4H41WFH6-C321.jpg\" /></a>Katowicki s\u0105d potwierdzi\u0142, \u017ce Maciej M. ps. &quot;Ma\u015blak&quot; zleci\u0142 zab\u00f3jstwo prokuratora tropi\u0105cego pseudokibic\u00f3w z Chorzowa. Umorzy\u0142 jednak spraw\u0119, argumentuj\u0105c, \u017ce oskar\u017cony &quot;dobrowolnie zapobieg\u0142 dokonaniu czynu&quot;. Wyrok jest prawomocny. Ponownie rozpatrzona b\u0119dzie sprawa zlecenia spalenia akt s\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-proces-lidera-psycho-fans-final-glosnej-sprawy,nId,7473470", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proces lidera Psycho Fans. Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:30:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-grozi-usa-w-tle-wielkie-pieniadze,nId,7473361\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja grozi USA. W tle wielkie pieni\u0105dze\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-grozi-usa-w-tle-wielkie-pieniadze/000J0T4FMNCQO71K-C321.jpg\" /></a>- Rosja rozwa\u017ca obni\u017cenie poziomu swoich stosunk\u00f3w dyplomatycznych z USA - stwierdzi\u0142 wiceszef MSZ Rosji Siegiej Riabkow. Powodem jest specjalna ustawa uchwalona przez Izb\u0119 Reprezentant\u00f3w, kt\u00f3ra daje prezydentowi USA pe\u0142nomocnictwa do konfiskaty zamro\u017conego maj\u0105tku Rosji i przekazania go Ukrainie. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-grozi-usa-w-tle-wielkie-pieniadze,nId,7473361", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja grozi USA. W tle wielkie pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:02:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyniki-audytu-w-resorcie-obrony-kradziez-cennych-przedmiotow,nId,7473432\"><img align=\"left\" alt=\"Wyniki audytu w resorcie obrony. &quot;Kradzie\u017c cennych przedmiot\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wyniki-audytu-w-resorcie-obrony-kradziez-cennych-przedmiotow/000J0S4EJC2BGCCN-C321.jpg\" /></a>W wyniku audytu zidentyfikowali\u015bmy w MON szereg nieprawid\u0142owo\u015bci, w tym proceder polegaj\u0105cy na kradzie\u017cy cennych przedmiot\u00f3w przez najwa\u017cniejszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w by\u0142ego szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka - przekaza\u0142 wiceminister obrony Cezary Tomczyk. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyniki-audytu-w-resorcie-obrony-kradziez-cennych-przedmiotow,nId,7473432", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki audytu w resorcie obrony. \"Kradzie\u017c cennych przedmiot\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:28:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glosna-kradziez-w-warszawie-piec-osob-zatrzymanych-za-granic,nId,7473357\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0142o\u015bna kradzie\u017c w Warszawie. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzymanych za granic\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/glosna-kradziez-w-warszawie-piec-osob-zatrzymanych-za-granic/000J0RKS50ILFDJO-C321.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzymano w sprawie g\u0142o\u015bnej kradzie\u017cy w Bibliotece Uniwersyteckiej w Warszawie. Z instytucji znikn\u0119\u0142y cenne, rosyjskoj\u0119zyczne pozycje, a zamiast nich z\u0142odzieje zostawili na p\u00f3\u0142kach atrapy. Polscy \u015bledczy wsp\u00f3\u0142dzia\u0142aj\u0105 w tej sprawie m.in. z Gruzinami oraz Litwinami. Podejrzewaj\u0105, \u017ce podejrzani nale\u017celi do mi\u0119dzynarodowej szajki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glosna-kradziez-w-warszawie-piec-osob-zatrzymanych-za-granic,nId,7473357", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142o\u015bna kradzie\u017c w Warszawie. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzymanych za granic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:23:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-sprawdz-za-co-beda-odpowi,nId,7444927\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego. Sprawd\u017a, za co b\u0119d\u0105 odpowiada\u0107 pos\u0142owie\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-sprawdz-za-co-beda-odpowi/000J0S3W071IJ69P-C321.jpg\" /></a>Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024 odb\u0119d\u0105 si\u0119 9 czerwca. Podczas g\u0142osowania b\u0119dziemy wybierali pos\u0142\u00f3w i pos\u0142anki, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 na arenie mi\u0119dzynarodowej. Za co tak naprawd\u0119 b\u0119d\u0105 oni odpowiada\u0107 w europarlamencie? Wyja\u015bniamy, jakie zadania ma Parlament Europejski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-sprawdz-za-co-beda-odpowi,nId,7444927", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Sprawd\u017a, za co b\u0119d\u0105 odpowiada\u0107 pos\u0142owie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:17:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialoruski-kgb-o-ataku-dronow-na-minsk-kraj-nato-odrzuca-osk,nId,7473387\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142oruski KGB o ataku dron\u00f3w na Mi\u0144sk. Kraj NATO odrzuca oskar\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/bialoruski-kgb-o-ataku-dronow-na-minsk-kraj-nato-odrzuca-osk/000J0S34WX070F6L-C321.jpg\" /></a>Szef bia\u0142oruskiego Komitetu Bezpiecze\u0144stwa Pa\u0144stwa (KGB) poinformowa\u0142 o rzekomym wykryciu i zapobie\u017ceniu atakom dron\u00f3w bojowych na Mi\u0144sk. Bezza\u0142ogowce mia\u0142y by\u0107 wystrzelone z terytorium Litwy. Na doniesienia natychmiast zareagowa\u0142y Litewskie Si\u0142y Zbrojne, kt\u00f3re zdementowany te informacje.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialoruski-kgb-o-ataku-dronow-na-minsk-kraj-nato-odrzuca-osk,nId,7473387", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oruski KGB o ataku dron\u00f3w na Mi\u0144sk. Kraj NATO odrzuca oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:08:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-ojciec-z-synem-zgineli-w-ataku-izraela-belgia-wzywa-ambasado,nId,7473443\"><img align=\"left\" alt=\"Ojciec z synem zgin\u0119li w ataku Izraela. Belgia wzywa ambasadora\" src=\"https://i.iplsc.com/ojciec-z-synem-zgineli-w-ataku-izraela-belgia-wzywa-ambasado/000J0SZH7X77C7Y8-C321.jpg\" /></a>Abdallah Nabhan, pracownik belgijskiej agencji pomocy humanitarnej Enabel, zgin\u0105\u0142 w izraelskim ostrzale miasta Rafah w Strefie Gazy - przekaza\u0142a belgijska minister wsp\u00f3\u0142pracy rozwojowej Caroline Gennez. W ataku na budynek mieszkalny zgin\u0105\u0142 r\u00f3wnie\u017c siedmioletni syn m\u0119\u017cczyzny, a tak\u017ce co najmniej pi\u0119\u0107 innych os\u00f3b. &quot;Izrael ponosi za to mia\u017cd\u017c\u0105c\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot; - skomentowa\u0142a minister. Szefowa belgijskiego MSZ zapowiedzia\u0142a wezwanie izraelskiego ambasadora.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-ojciec-z-synem-zgineli-w-ataku-izraela-belgia-wzywa-ambasado,nId,7473443", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ojciec z synem zgin\u0119li w ataku Izraela. Belgia wzywa ambasadora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:38:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jeszcze-wiecej-nocnych-przymrozkow-alerty-w-calej-polsce,nId,7473370\"><img align=\"left\" alt=\"Jeszcze wi\u0119cej nocnych przymrozk\u00f3w. Alerty w ca\u0142ej Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/jeszcze-wiecej-nocnych-przymrozkow-alerty-w-calej-polsce/000J0S3PE4FTUVSC-C321.jpg\" /></a>Sadownik\u00f3w czeka kolejna bezsenna noc. Tym razem mr\u00f3z mo\u017ce spowi\u0107 praktycznie ca\u0142y kraj. Alerty IMGW z tego powodu wydano dla wszystkich wojew\u00f3dztw poza jednym. Miejscami temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -3 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jeszcze-wiecej-nocnych-przymrozkow-alerty-w-calej-polsce,nId,7473370", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeszcze wi\u0119cej nocnych przymrozk\u00f3w. Alerty w ca\u0142ej Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:26:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-polski-zolnierz-zmarl-podczas-sluzby-na-granicy,nId,7473410\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje polski \u017co\u0142nierz. Zmar\u0142 podczas s\u0142u\u017cby na granicy\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-polski-zolnierz-zmarl-podczas-sluzby-na-granicy/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>&quot;Z ogromnym smutkiem i \u017calem informujemy o \u015bmierci naszego \u017co\u0142nierza z 14 Zachodniopomorskiej Brygady Obrony Terytorialnej, kt\u00f3ry zmar\u0142 dzi\u015b z przyczyn naturalnych podczas pe\u0142nienia s\u0142u\u017cby na granicy polsko-bia\u0142oruskiej&quot; - podano na profilu Wojska Obrony Terytorialnej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-polski-zolnierz-zmarl-podczas-sluzby-na-granicy,nId,7473410", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje polski \u017co\u0142nierz. Zmar\u0142 podczas s\u0142u\u017cby na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:21:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-ue-zmierza-do-ograniczenia-suwerennosci-p,nId,7473328\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: UE zmierza do ograniczenia suwerenno\u015bci Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-ue-zmierza-do-ograniczenia-suwerennosci-p/000J0S3KLHOYUB05-C321.jpg\" /></a>- Mamy by\u0107 pa\u0144stwem ca\u0142kowicie niesuwerennym. Polska suwerenno\u015b\u0107 ma sta\u0107 si\u0119 incydentem historycznym. Niezale\u017cnie, co m\u00f3wi minister Sikorski, my si\u0119 na to nie zgadzamy - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do expose szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-ue-zmierza-do-ograniczenia-suwerennosci-p,nId,7473328", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: UE zmierza do ograniczenia suwerenno\u015bci Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:19:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-ma-zaplacic-siedem-mln-euro-jest-wyrok-tsue,nId,7473374\"><img align=\"left\" alt=\"Polska ma zap\u0142aci\u0107 siedem mln euro. Jest wyrok TSUE\" src=\"https://i.iplsc.com/polska-ma-zaplacic-siedem-mln-euro-jest-wyrok-tsue/000HMW8NJWY2ETXB-C321.jpg\" /></a>Polska ma zap\u0142aci\u0107 siedem mln euro rycza\u0142tu oraz okresow\u0105 kar\u0119 w wysoko\u015bci 40 tys. euro dziennie ze wzgl\u0119du na to, \u017ce nie podj\u0119\u0142a niezb\u0119dnych dzia\u0142a\u0144, by wdro\u017cy\u0107 unijne przepisy o ochronie sygnalist\u00f3w - wynika z orzeczenia Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE. Resort rodziny o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wyrok to konsekwencja &quot;zaniedbania rz\u0105du PiS&quot;, a w Sejmie jest ju\u017c projekt odpowiedniej ustawy. - Nie da si\u0119 ca\u0142kowicie unikn\u0105\u0107 konsekwencji zaniedba\u0144 rz\u0105du Mateusza Morawieckiego, ale szybki proces legislacyjny pozwoli unikn\u0105\u0107 jeszcze dotkliwszych kar finansowych...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-ma-zaplacic-siedem-mln-euro-jest-wyrok-tsue,nId,7473374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska ma zap\u0142aci\u0107 siedem mln euro. Jest wyrok TSUE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:55:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-nauczyciele-nie-chca-egzaminowac-za-niskie-stawk,nId,7473322\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024. Nauczyciele nie chc\u0105 egzaminowa\u0107. &quot;Za niskie stawki, czuj\u0105 si\u0119 oceniani&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-nauczyciele-nie-chca-egzaminowac-za-niskie-stawk/000J0RFW89L9ITKF-C321.jpg\" /></a>- Mniejsza liczba egzaminator\u00f3w to efekt mniejszej liczby nauczycieli - m\u00f3wi Interii Marcin Smolik. Dyrektor Centralnej Komisji Egzaminacyjnej podkre\u015bla tak\u017ce, \u017ce powod\u00f3w niech\u0119ci nauczycieli do egzaminowania jest wi\u0119cej. Uspokaja jednak, \u017ce na ostatniej prostej przed maturami wszystko jest ju\u017c gotowe. - Do wybranych paczek z arkuszami b\u0119dziemy wk\u0142ada\u0107 specjalne nadajniki - zapowiada.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-nauczyciele-nie-chca-egzaminowac-za-niskie-stawk,nId,7473322", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Nauczyciele nie chc\u0105 egzaminowa\u0107. \"Za niskie stawki, czuj\u0105 si\u0119 oceniani\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:41:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-grille-na-rosyjskich-czolgach-zaskakujaca-forma-obrony-speln,nId,7473312\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Grille&quot; na rosyjskich czo\u0142gach. Zaskakuj\u0105ca forma obrony spe\u0142nia swoj\u0105 rol\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/grille-na-rosyjskich-czolgach-zaskakujaca-forma-obrony-speln/000J0REE2SUY8AQT-C321.jpg\" /></a>Rosyjscy wojskowi staraj\u0105 si\u0119 na wszelkie sposoby uodporni\u0107 na dzia\u0142ania ukrai\u0144skich dron\u00f3w. Na rosyjskich czo\u0142gach coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 specjalne siatki ochronne, kt\u00f3re prze\u015bmiewczo nazwane zosta\u0142y przez \u017co\u0142nierzy &quot;grillami&quot;. Ich skuteczno\u015b\u0107 potwierdzaj\u0105 sami Ukrai\u0144cy, kt\u00f3rzy nie ukrywaj\u0105 swoich problem\u00f3w na froncie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-grille-na-rosyjskich-czolgach-zaskakujaca-forma-obrony-speln,nId,7473312", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Grille\" na rosyjskich czo\u0142gach. Zaskakuj\u0105ca forma obrony spe\u0142nia swoj\u0105 rol\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:17:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-owacje-na-stojaco-dla-jerzego-buzka-nasz-przewodniczacy,nId,7473320\"><img align=\"left\" alt=\"Owacje na stoj\u0105co dla Jerzego Buzka. &quot;Nasz przewodnicz\u0105cy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/owacje-na-stojaco-dla-jerzego-buzka-nasz-przewodniczacy/000J0RELRKHRDLVL-C321.jpg\" /></a>Europos\u0142owie nagrodzili brawami i owacj\u0105 na stoj\u0105co by\u0142ego przewodnicz\u0105cego PE Jerzego Buzka. - Chcia\u0142abym panu pogratulowa\u0107, odda\u0107 ho\u0142d za wszystko, co pan zrobi\u0142 dla tej izby - m\u00f3wi\u0142a przewodnicz\u0105ca PE Roberta Metsola przed ostatnim blokiem g\u0142osowa\u0144 tej kadencji. Buzek, kt\u00f3ry zasiada\u0142 w PE nieprzerwanie od 2004 r., nie b\u0119dzie kandydowa\u0142 w nadchodz\u0105cych wyborach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-owacje-na-stojaco-dla-jerzego-buzka-nasz-przewodniczacy,nId,7473320", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Owacje na stoj\u0105co dla Jerzego Buzka. \"Nasz przewodnicz\u0105cy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:15:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-ochojska-wykreslona-z-list-do-pe-liczyla-ze-chociaz-dojdzie-,nId,7473282\"><img align=\"left\" alt=\" Ochojska wykre\u015blona z list do PE. &quot;Liczy\u0142a, \u017ce chocia\u017c dojdzie do rozm\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ochojska-wykreslona-z-list-do-pe-liczyla-ze-chociaz-dojdzie/000J0R7MOEV8IVWX-C321.jpg\" /></a>Janina Ochojska straci\u0142a miejsce na listach PO w wyborach do Parlamentu Europejskiego 2024. Jak si\u0119 okazuje, o decyzji Donalda Tuska dowiedzia\u0142a si\u0119 od Interii. - By\u0142a pogodzona z tym, \u017ce mo\u017ce nie dosta\u0107 oferty. Chocia\u017c liczy\u0142a, \u017ce przynajmniej dojdzie do rozm\u00f3w - m\u00f3wi\u0105 nasi informatorzy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-ochojska-wykreslona-z-list-do-pe-liczyla-ze-chociaz-dojdzie-,nId,7473282", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ochojska wykre\u015blona z list do PE. \"Liczy\u0142a, \u017ce chocia\u017c dojdzie do rozm\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:14:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-wiadomo-o-majowce-jest-oficjalna-prognoza,nId,7473255\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz wi\u0119cej wiadomo o maj\u00f3wce. Jest oficjalna prognoza\" src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-wiadomo-o-majowce-jest-oficjalna-prognoza/000J0RCIS30QSRG1-C321.jpg\" /></a>Wygl\u0105da na to, \u017ce tegoroczna maj\u00f3wka b\u0119dzie bardzo ciep\u0142a. Mo\u017cliwe, \u017ce w niekt\u00f3rych miejscach termometry poka\u017c\u0105 nawet 27 stopni Celsjusza. Jednak nie zabraknie te\u017c opad\u00f3w deszczu, a mo\u017cliwe \u017ce nawet burz. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na maj\u00f3wk\u0119 2024.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-wiadomo-o-majowce-jest-oficjalna-prognoza,nId,7473255", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej wiadomo o maj\u00f3wce. Jest oficjalna prognoza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:07:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-braki-kadrowe-w-policji-ruszyla-specjalna-infolinia,nId,7473118\"><img align=\"left\" alt=\"Braki kadrowe w policji. Ruszy\u0142a specjalna infolinia\" src=\"https://i.iplsc.com/braki-kadrowe-w-policji-ruszyla-specjalna-infolinia/000HI849Q6OT5AY2-C321.jpg\" /></a>Polska policja stworzy\u0142a now\u0105 stron\u0119 internetow\u0105 dla potencjalnych kandydat\u00f3w do s\u0142u\u017cby. Uruchomiono te\u017c specjaln\u0105 infolini\u0119 informacyjn\u0105. Wszystko to z powodu rosn\u0105cej liczby wakat\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-braki-kadrowe-w-policji-ruszyla-specjalna-infolinia,nId,7473118", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Braki kadrowe w policji. Ruszy\u0142a specjalna infolinia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:31:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-jest-decyzja-wladz-pis-w-sprawie-jacka-kurskiego-znamy-kulis,nId,7473215\"><img align=\"left\" alt=\"apad\u0142a decyzja w PiS. Wiadomo co z D. Obajtkiem, M. Kami\u0144skim i M. W\u0105sikiem\" src=\"https://i.iplsc.com/apadla-decyzja-w-pis-wiadomo-co-z-d-obajtkiem-m-kaminskim-i/000J0PH22RO5P3A8-C321.jpg\" /></a>Komitet polityczny PiS zatwierdzi\u0142 dzi\u015b po po\u0142udniu kandydat\u00f3w na listach w wyborach europejskich 2024. Tak jak informowa\u0142a Interia Jacek Kurski wystartuje jednak z pierwszego miejsca na Podlasiu, a nie z trzeciego na Mazowszu. Nieoczekiwany zwrot akcji w jego sprawie nast\u0105pi\u0142 w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu i wywo\u0142a\u0142 niema\u0142\u0105 awantur\u0119 wewn\u0105trz partii. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-jest-decyzja-wladz-pis-w-sprawie-jacka-kurskiego-znamy-kulis,nId,7473215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "apad\u0142a decyzja w PiS. Wiadomo co z D. Obajtkiem, M. Kami\u0144skim i M. W\u0105sikiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:06:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-duchowny-zeslany-na-trzy-lata-pokuty-zdecydowal-pat,nId,7473230\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski duchowny zes\u0142any na &quot;trzy lata pokuty&quot;. Zdecydowa\u0142 patriarcha Cyryl\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-duchowny-zeslany-na-trzy-lata-pokuty-zdecydowal-pat/000J0QLFR20VECKU-C321.jpg\" /></a>Patriarcha Cyryl zdecydowa\u0142 o natychmiastowym zakazie pos\u0142ugi kap\u0142a\u0144skiej na okres trzech lat duchownego Dymitra Safronowa. Ksi\u0105dz s\u0142u\u017c\u0105cy w jednej z moskiewskich cerkwi zosta\u0142 oskar\u017cony mi\u0119dzy innymi o odmow\u0119 przeczytania &quot;Modlitwy o zwyci\u0119stwo \u015awi\u0119tej Rusi&quot; odnosz\u0105cej si\u0119 do trwaj\u0105cej wojny w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-duchowny-zeslany-na-trzy-lata-pokuty-zdecydowal-pat,nId,7473230", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski duchowny zes\u0142any na \"trzy lata pokuty\". Zdecydowa\u0142 patriarcha Cyryl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:06:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-sekielski-odchodzi-z-newsweeka-podal-przyczyne,nId,7473246\"><img align=\"left\" alt=\"Tomasz Sekielski odchodzi z &quot;Newsweeka&quot;. Poda\u0142 przyczyn\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/tomasz-sekielski-odchodzi-z-newsweeka-podal-przyczyne/000J0QZ9GEN2BGDF-C321.jpg\" /></a>Tomasz Sekielski zrezygnowa\u0142 ze stanowiska redaktora naczelnego tygodnika &quot;Newsweek Polska&quot;. Jego obowi\u0105zki przejmie tymczasowo Micha\u0142 Szadkowski, dotychczasowy zast\u0119pca szefa gazety. Sekielski kierowa\u0142 prac\u0105 redakcji od czerwca 2022 roku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-sekielski-odchodzi-z-newsweeka-podal-przyczyne,nId,7473246", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Sekielski odchodzi z \"Newsweeka\". Poda\u0142 przyczyn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:49:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glowny-konflikt-w-rzadzie-czasowo-zawieszony-nikt-nie-chce-z,nId,7472987\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0142\u00f3wny konflikt w rz\u0105dzie czasowo zawieszony. &quot;Nikt nie chce za to umiera\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/glowny-konflikt-w-rzadzie-czasowo-zawieszony-nikt-nie-chce-z/000J0LNF7Y62QIEH-C321.jpg\" /></a>- Nikomu nie jest na r\u0119k\u0119, \u017ceby \u017cy\u0107 tym tematem drug\u0105 kampani\u0119 z rz\u0119du w atmosferze wzajemnych oskar\u017ce\u0144 - m\u00f3wi Interii o temacie przerywania ci\u0105\u017cy dobrze rozeznany w sprawach koalicji rz\u0105dz\u0105cej polityk Platformy Obywatelskiej. Chocia\u017c nadzwyczajna sejmowa komisja w\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119\u0142a swoje prace, to cz\u0142onkowie Koalicji 15 Pa\u017adziernika przyst\u0105pili do nich z mocno odmiennymi za\u0142o\u017ceniami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glowny-konflikt-w-rzadzie-czasowo-zawieszony-nikt-nie-chce-z,nId,7472987", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142\u00f3wny konflikt w rz\u0105dzie czasowo zawieszony. \"Nikt nie chce za to umiera\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:43:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-donald-tusk-podal-date,nId,7473235\"><img align=\"left\" alt=\"Rekonstrukcja rz\u0105du. Donald Tusk poda\u0142 dat\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/rekonstrukcja-rzadu-donald-tusk-podal-date/000J0R5D4QDN6UUP-C321.jpg\" /></a>&quot;7 maja Europejski Kongres Gospodarczy, gdzie razem z Ursul\u0105 von der Leyen przedstawimy plan dla Europy, 10 maja rekonstrukcja rz\u0105du&quot; - przekaza\u0142 Donald Tusk. Premier doda\u0142 te\u017c, \u017ce &quot;jeszcze dzi\u015b b\u0119dzie og\u0142oszenie planu pomocy dla rolnik\u00f3w&quot;. W \u015brod\u0119 Koalicja Obywatelska opublikowa\u0142a list\u0119 swoich &quot;jedynek&quot; w wyborach do Parlamentu Europejskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-donald-tusk-podal-date,nId,7473235", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Donald Tusk poda\u0142 dat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:36:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-rury-uderzyly-w-przechodniow-w-znanym-uzdrowisku-sa-ranni,nId,7473201\"><img align=\"left\" alt=\"Rury uderzy\u0142y w przechodni\u00f3w w znanym uzdrowisku. S\u0105 ranni\" src=\"https://i.iplsc.com/rury-uderzyly-w-przechodniow-w-znanym-uzdrowisku-sa-ranni/000J0Q85YF7RB71N-C321.jpg\" /></a>Przewo\u017cone na przyczepie rury zsun\u0119\u0142y si\u0119, a nast\u0119pnie uderzy\u0142y w przechodni\u00f3w w centrum Iwonicza-Zdroju (woj. podkarpackie). Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, ranne s\u0105 trzy starsze osoby. Na miejscu trwa akcja s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-rury-uderzyly-w-przechodniow-w-znanym-uzdrowisku-sa-ranni,nId,7473201", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rury uderzy\u0142y w przechodni\u00f3w w znanym uzdrowisku. S\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:09:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ma-zapalenie-pluc-komunikat-cir,nId,7473203\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk ma zapalenie p\u0142uc. Komunikat CIR\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-ma-zapalenie-pluc-komunikat-cir/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>&quot;W najbli\u017cszych dniach Premier Donald Tusk ograniczy aktywno\u015b\u0107 publiczn\u0105. Jest to zwi\u0105zane ze stwierdzonym zapaleniem p\u0142uc, w zwi\u0105zku z czym konieczne jest podj\u0119cie leczenia. Po zako\u0144czeniu kuracji Donald Tusk powr\u00f3ci do swoich obowi\u0105zk\u00f3w&quot; - poda\u0142o Centrum Informacyjne Rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ma-zapalenie-pluc-komunikat-cir,nId,7473203", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk ma zapalenie p\u0142uc. Komunikat CIR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:08:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-dane-z-azji-dotycza-temperatur,nId,7473163\"><img align=\"left\" alt=\"Niepokoj\u0105ce dane z Azji. Dotycz\u0105 temperatur\" src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-dane-z-azji-dotycza-temperatur/000J0PAO6I3WE6NT-C321.jpg\" /></a>Upa\u0142 w Tajlandii staje si\u0119 nie do zniesienia. Od pocz\u0105tku roku z powodu udaru cieplnego zmar\u0142o tam niewiele mniej os\u00f3b ni\u017c przez ca\u0142y ubieg\u0142y rok. W\u0142adze Bangkoku ostrzegaj\u0105 przed bardzo niebezpiecznymi temperaturami odczuwalnymi, przekraczaj\u0105cymi 50 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-dane-z-azji-dotycza-temperatur,nId,7473163", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce dane z Azji. Dotycz\u0105 temperatur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:06:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-powazny-problem-z-asf-w-gdyni-zwolano-sztab-kryzysowy,nId,7473080\"><img align=\"left\" alt=\"Powa\u017cny problem z ASF w Gdyni. Zwo\u0142ano sztab kryzysowy\" src=\"https://i.iplsc.com/powazny-problem-z-asf-w-gdyni-zwolano-sztab-kryzysowy/000FECMJVLBT6CAE-C321.jpg\" /></a>W Gdyni zbierze si\u0119 sztab kryzysowy w sprawie martwych dzik\u00f3w znalezionych w mie\u015bcie. Pocz\u0105tkowo podejrzewano, \u017ce zwierz\u0119ta zosta\u0142y otrute, jednak badania wykaza\u0142y, \u017ce by\u0142y zara\u017cone wirusem afryka\u0144skiego pomoru \u015bwi\u0144 (ASF). </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-powazny-problem-z-asf-w-gdyni-zwolano-sztab-kryzysowy,nId,7473080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny problem z ASF w Gdyni. Zwo\u0142ano sztab kryzysowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:04:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-nagle-przerwal-sikorskiemu-zagrozil-poslom-konsekwe,nId,7473136\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia nagle przerwa\u0142 Sikorskiemu. Zagrozi\u0142 pos\u0142om konsekwencjami\" src=\"https://i.iplsc.com/holownia-nagle-przerwal-sikorskiemu-zagrozil-poslom-konsekwe/000J0PH5MF91F47P-C321.jpg\" /></a>Wyst\u0105pienie Rados\u0142awa Sikorskiego w Sejmie zosta\u0142o przerwane przez Szymona Ho\u0142owni\u0119. Marsza\u0142ek upomnia\u0142 pos\u0142\u00f3w PiS, zwi\u0105zanych niegdy\u015b z MSZ, kt\u00f3rzy w trakcie expose ministra krzyczeli z \u0142aw poselskich. - Zastanawia\u0142em si\u0119, czy uczyni\u0107 was s\u0142awnymi do protoko\u0142u, ale zrobi\u0119 to. To nie jest program &quot;Googlebox&quot; - m\u00f3wi\u0142. Jeden ze wspomnianych parlamentarzyst\u00f3w - Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski - m\u00f3wi\u0142 p\u00f3\u017aniej, \u017ce przemowa Sikorskiego by\u0142a &quot;atakiem na rz\u0105d PiS&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-nagle-przerwal-sikorskiemu-zagrozil-poslom-konsekwe,nId,7473136", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia nagle przerwa\u0142 Sikorskiemu. Zagrozi\u0142 pos\u0142om konsekwencjami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:33:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spor-o-kebab-ruch-prezydenta-niemiec-wywolal-burze,nId,7473155\"><img align=\"left\" alt=\"Sp\u00f3r o kebab. Ruch prezydenta Niemiec wywo\u0142a\u0142 burz\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/spor-o-kebab-ruch-prezydenta-niemiec-wywolal-burze/000J0OOFL3NYXS5C-C321.jpg\" /></a>Niemiecki prezydent Frank-Walter Steinmeier na trzydniow\u0105 wizyt\u0119 do Turcji zabra\u0142 ze sob\u0105 60 kilogram\u00f3w g\u0142\u0119boko mro\u017conego mi\u0119sa do kebabu. Sam te\u017c kroi\u0142 i serwowa\u0142 popularne &quot;donery&quot; na spotkaniu z burmistrzem Stambu\u0142u. Gest, kt\u00f3ry w za\u0142o\u017ceniu mia\u0142 by\u0107 symbolem turecko-niemieckiego pojednania, spotka\u0142 si\u0119 z ostrymi reakcjami internaut\u00f3w i dziennikarzy. Na \u017cart pod adresem prezydenta pozwoli\u0142 sobie tak\u017ce Recep Tayyip Erdogan.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spor-o-kebab-ruch-prezydenta-niemiec-wywolal-burze,nId,7473155", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o kebab. Ruch prezydenta Niemiec wywo\u0142a\u0142 burz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:16:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-zaprosil-donalda-tuska-symboliczna-data,nId,7473151\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda zaprosi\u0142 Donalda Tuska. Symboliczna data\" src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-zaprosil-donalda-tuska-symboliczna-data/000J0P8GF1RUW0CQ-C321.jpg\" /></a>Andrzej Duda zaprosi\u0142 Donalda Tuska na 1 maja do Pa\u0142acu Prezydenckiego, aby om\u00f3wi\u0107 kwestie programu Nuclear Sharing, jak r\u00f3wnie\u017c polskiej prezydencji w Unii Europejskiej. - Ch\u0119tnie z nim porozmawiam. Mam nadziej\u0119 na dobre spotkanie - stwierdzi\u0142. Prezydent zabra\u0142 g\u0142os do\u015b\u0107 nieoczekiwanie, bo par\u0119 minut wcze\u015bniej zako\u0144czy\u0142 swoje o\u015bwiadczenie dla medi\u00f3w. Jak wyja\u015bni\u0142, zapomnia\u0142 wtedy o istotnej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-zaprosil-donalda-tuska-symboliczna-data,nId,7473151", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda zaprosi\u0142 Donalda Tuska. Symboliczna data", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:52:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-o-broni-nuklearnej-w-polsce-bedzie-celem,nId,7473062\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja o broni nuklearnej w Polsce: B\u0119dzie celem\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-o-broni-nuklearnej-w-polsce-bedzie-celem/000J0N845O27UNT4-C321.jpg\" /></a>- Obiekty nuklearne NATO, je\u015bli zostan\u0105 na sta\u0142e rozmieszczone w Polsce, b\u0119d\u0105 celem wojskowym dla Rosji - o\u015bwiadczy\u0142 wiceminister MSZ Rosji Siergiej Riabkow. To kolejna reakcja ze strony Rosji na niedawne s\u0142owa prezydenta Andrzeja Dudy. Riabkow doda\u0142, \u017ce Moskwa bacznie obserwuje, w jaki spos\u00f3b organy w\u0142adzy wykonawczej w naszym kraju rozwa\u017caj\u0105 temat rozlokowania broni nuklearnej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-o-broni-nuklearnej-w-polsce-bedzie-celem,nId,7473062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja o broni nuklearnej w Polsce: B\u0119dzie celem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:37:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zapelniaja-magazyny-niemiecki-minister-bez-ogrodek-,nId,7473097\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie zape\u0142niaj\u0105 magazyny. Niemiecki minister bez ogr\u00f3dek: Putin ma plan\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-zapelniaja-magazyny-niemiecki-minister-bez-ogrodek/000J0MW0F93O7Y9F-C321.jpg\" /></a>Rosja produkuje bro\u0144 w ilo\u015bciach wy\u017cszych ni\u017c wynosi zapotrzebowanie na wojn\u0119 w Ukrainie. Aktualnie trwaj\u0105 prace nad zape\u0142nieniem magazyn\u00f3w - przekaza\u0142 minister obrony Niemiec Boris Pistorius. Polityk nie ukrywa, \u017ce nadaktywno\u015b\u0107 przemys\u0142u zbrojeniowego mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z planami W\u0142adimira Putina. Wcze\u015bniej Pistorius ostrzega\u0142 przed mo\u017cliwymi &quot;zagro\u017ceniami militarnymi w Europie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zapelniaja-magazyny-niemiecki-minister-bez-ogrodek-,nId,7473097", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zape\u0142niaj\u0105 magazyny. Niemiecki minister bez ogr\u00f3dek: Putin ma plan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:11:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gwaltowne-zjawiska-w-polsce-alerty-w-dziesieciu-wojewodztwac,nId,7473077\"><img align=\"left\" alt=\"Gwa\u0142towne zjawiska w Polsce. Alerty w dziesi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://i.iplsc.com/gwaltowne-zjawiska-w-polsce-alerty-w-dziesieciu-wojewodztwac/000J0MK91NAE8X2E-C321.jpg\" /></a>Najbli\u017csze godziny b\u0119d\u0105 bardzo wymagaj\u0105ce. Przez du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Polski przetocz\u0105 si\u0119 intensywne burze. Mog\u0105 im towarzyszy\u0107 ulewy oraz grad i porywisty wiatr. Og\u0142oszono alerty pierwszego stopnia w dziesi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach. To nie jest jedyne gro\u017ane zjawisko, przed kt\u00f3rym ostrzegaj\u0105 synoptycy. Sprawd\u017a, gdzie pogoda w czwartek b\u0119dzie najgorsza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gwaltowne-zjawiska-w-polsce-alerty-w-dziesieciu-wojewodztwac,nId,7473077", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142towne zjawiska w Polsce. Alerty w dziesi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:56:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-usa-oskarzaja-chiny-o-pomoc-rosji-nie-kupujemy-tego,nId,7472957\"><img align=\"left\" alt=\"USA oskar\u017caj\u0105 Chiny o pomoc Rosji. &quot;Nie kupujemy tego&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/usa-oskarzaja-chiny-o-pomoc-rosji-nie-kupujemy-tego/000J0LHE9XVLFA62-C321.jpg\" /></a>Ambasador USA przy NATO twierdzi, \u017ce Chiny, pomimo licznych deklaracji, wcale nie zachowuj\u0105 neutralno\u015bci wobec inwazji Rosji na Ukrain\u0119. Julianne Smith w wywiadzie dla Politico powiedzia\u0142a, \u017ce obecna wymiana handlowa mi\u0119dzy Pekinem a Moskw\u0105 nie nale\u017cy do &quot;normalnych stosunk\u00f3w&quot;. Doda\u0142a, \u017ce Chiny wysy\u0142aj\u0105 sprz\u0119t i technologi\u0119, kt\u00f3re mo\u017cna wykorzysta\u0107 zar\u00f3wno do cel\u00f3w cywilnych, jak i wojskowych, co pomaga w zaopatrzeniu si\u0142 W\u0142adimira Putina. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-usa-oskarzaja-chiny-o-pomoc-rosji-nie-kupujemy-tego,nId,7472957", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA oskar\u017caj\u0105 Chiny o pomoc Rosji. \"Nie kupujemy tego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:55:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagly-ruch-bialoruskiego-wojska-przenosza-jednostki-pod-gran,nId,7473049\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142y ruch bia\u0142oruskiego wojska. Przenosz\u0105 jednostki pod granic\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/nagly-ruch-bialoruskiego-wojska-przenosza-jednostki-pod-gran/000J0M7RBWLCXNHI-C321.jpg\" /></a>Dow\u00f3dztwo Si\u0142 Zbrojnych Bia\u0142orusi zdecydowa\u0142o o pilnym przeniesieniu pu\u0142ku rakietowego w granice obwodu mohylewskiego w pobli\u017cu granicy z Rosj\u0105. Prawdopodobnie decyzja zwi\u0105zana jest z coraz cz\u0119stszymi atakami ukrai\u0144skich dron\u00f3w na cele wojskowe znajduj\u0105ce si\u0119 w Federacji Rosyjskiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagly-ruch-bialoruskiego-wojska-przenosza-jednostki-pod-gran,nId,7473049", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142y ruch bia\u0142oruskiego wojska. Przenosz\u0105 jednostki pod granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:33:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-zaginal-podczas-cwiczen-na-baltyku-nowe-informacje,nId,7473037\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bo\u0142nierz zagin\u0105\u0142 podczas \u0107wicze\u0144 na Ba\u0142tyku. Nowe informacje\" src=\"https://i.iplsc.com/zolnierz-zaginal-podczas-cwiczen-na-baltyku-nowe-informacje/0003SPLQYBPKPU7E-C321.jpg\" /></a>- Wojsko nie przerwa\u0142o akcji poszukiwawczej i nie przerwie do czasu odnalezienia \u017co\u0142nierza - poinformowa\u0142 rzecznik Dow\u00f3dztwa Komponentu Wojsk Specjalnych pp\u0142k Mariusz \u0141apeta. W \u015brod\u0119 jeden z \u017co\u0142nierzy wojsk specjalnych zagin\u0105\u0142 w trakcie programowego szkolenia nurkowego na Ba\u0142tyku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-zaginal-podczas-cwiczen-na-baltyku-nowe-informacje,nId,7473037", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierz zagin\u0105\u0142 podczas \u0107wicze\u0144 na Ba\u0142tyku. Nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:27:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wytyczaja-granice-panstw-w-cieniu-protestow-dziesiatki-zatrz,nId,7472996\"><img align=\"left\" alt=\"Wytyczaj\u0105 granice pa\u0144stw w cieniu protest\u00f3w. Dziesi\u0105tki zatrzymanych\" src=\"https://i.iplsc.com/wytyczaja-granice-panstw-w-cieniu-protestow-dziesiatki-zatrz/000J0LX6PYNF4ELU-C321.jpg\" /></a>Protesty lokalnych mieszka\u0144c\u00f3w, demonstracje w samej stolicy i dziesi\u0105tki zatrzymanych - z tym mierzy\u0107 musz\u0105 si\u0119 obecnie w\u0142adze w Armenii po tym, jak zawar\u0142y z Azerbejd\u017canem historyczne porozumienie w sprawie rozgraniczenia w regionie Tawusz. Protestuj\u0105cy nie zgadzaj\u0105 si\u0119 z polityk\u0105 rz\u0105dz\u0105cych i maj\u0105 obawy, \u017ce po wytyczeniu nowych granic zostan\u0105 &quot;odizolowani&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wytyczaja-granice-panstw-w-cieniu-protestow-dziesiatki-zatrz,nId,7472996", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wytyczaj\u0105 granice pa\u0144stw w cieniu protest\u00f3w. Dziesi\u0105tki zatrzymanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:59:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-budka-o-zmianach-w-rzadzie-wskazal-moment,nId,7472994\"><img align=\"left\" alt=\"Budka o zmianach w rz\u0105dzie. Wskaza\u0142 moment\" src=\"https://i.iplsc.com/budka-o-zmianach-w-rzadzie-wskazal-moment/0009TLTHB3H6GSLN-C321.jpg\" /></a>- Wed\u0142ug mnie te zmiany (w rz\u0105dzie - red.) mog\u0105 nast\u0105pi\u0107 po weekendzie majowym - powiedzia\u0142 Borys Budka. Pytany o to, kiedy przestanie pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 szefa resortu aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych oznajmi\u0142, \u017ce w momencie rozpocz\u0119cia kampanii wyborczej do Parlamentu Europejskiego nie b\u0119dzie ju\u017c ministrem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-budka-o-zmianach-w-rzadzie-wskazal-moment,nId,7472994", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budka o zmianach w rz\u0105dzie. Wskaza\u0142 moment", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:57:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-sejm-goracy-dzien-w-polityce-trwa-debata-po-expose-radoslawa,nzId,5692\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm. Gor\u0105cy dzie\u0144 w polityce. Trwa debata po expose Rados\u0142awa Sikorskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-goracy-dzien-w-polityce-trwa-debata-po-expose-radoslawa/000J0LWR4XE7Q6LI-C321.jpg\" /></a>O godzinie 9 w Sejmie rozpoczyna si\u0119 informacja ministra spraw zagranicznych Rados\u0142awa Sikorskiego o zadaniach polskiej polityki zagranicznej w 2024 roku. Debata nad rol\u0105 i pozycj\u0105 Polski na \u015bwiecie zaplanowana jest do na dziewi\u0119\u0107 godzin. Zapowiada si\u0119 burzliwa debata.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-sejm-goracy-dzien-w-polityce-trwa-debata-po-expose-radoslawa,nzId,5692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm. Gor\u0105cy dzie\u0144 w polityce. Trwa debata po expose Rados\u0142awa Sikorskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:21:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-wlodzimierza-cimoszewicza-nowa-decyzja-sadu,nId,7472972\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot ws. W\u0142odzimierza Cimoszewicza. Nowa decyzja s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-ws-wlodzimierza-cimoszewicza-nowa-decyzja-sadu/000J0LKSDYRXFCE1-C321.jpg\" /></a>S\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce w sprawie potr\u0105cenia rowerzystki przez by\u0142ego premiera W\u0142odzimierza Cimoszewicza, zasi\u0119gnie uzupe\u0142niaj\u0105cej opinii bieg\u0142ych. Maj\u0105 oni ustali\u0107, gdzie dok\u0142adnie znajdowa\u0142o si\u0119 auto europos\u0142a. Sprawa ci\u0105gnie si\u0119 od niemal pi\u0119ciu lat. Zdaniem prokuratury polityk naruszy\u0142 zasady bezpiecze\u0144stwa. Ten nie przyznaje si\u0119 do winy, t\u0142umacz\u0105c m.in., \u017ce nie spowodowa\u0142 wypadku i udzieli\u0142 pierwszej pomocy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-wlodzimierza-cimoszewicza-nowa-decyzja-sadu,nId,7472972", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot ws. W\u0142odzimierza Cimoszewicza. Nowa decyzja s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:13:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wiatrak-moulin-rouge-zniszczony-slynny-zabytek-bez-lopat,nId,7472989\"><img align=\"left\" alt=\"Wiatrak Moulin Rouge zniszczony. S\u0142ynny zabytek bez \u0142opat\" src=\"https://i.iplsc.com/wiatrak-moulin-rouge-zniszczony-slynny-zabytek-bez-lopat/000J0LL7MR2YNDVE-C321.jpg\" /></a>Zawali\u0142y si\u0119 \u0142opaty charakterystycznego wiatraka zdobi\u0105cego budynek Moulin Rouge w Pary\u017cu, siedzib\u0119 jednego z najs\u0142ynniejszych kabaret\u00f3w \u015bwiata. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 s\u0142u\u017cby. Na razie nie wiadomo, co spowodowa\u0142o zniszczenie si\u0119 zabytku. Agencja AFP podaje, \u017ce nikt nie zosta\u0142 ranny.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wiatrak-moulin-rouge-zniszczony-slynny-zabytek-bez-lopat,nId,7472989", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiatrak Moulin Rouge zniszczony. S\u0142ynny zabytek bez \u0142opat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:12:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-powietrzny-na-ukraine-infrastruktura-krytyczna-zniszczo,nId,7472947\"><img align=\"left\" alt=\"Atak powietrzny na Ukrain\u0119. Infrastruktura krytyczna zniszczona\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-powietrzny-na-ukraine-infrastruktura-krytyczna-zniszczo/000J0LKJE23A89NG-C321.jpg\" /></a>Rosyjski atak powietrzny uszkodzi\u0142 kolejny obiekt infrastruktury krytycznej - przekaza\u0142 gubernator obwodu czerkaskiego Ihor Taburets. Urz\u0119dnik podkre\u015bli\u0142, \u017ce ukrai\u0144ska obrona powietrzna zdo\u0142a\u0142a zestrzeli\u0107 kilka cel\u00f3w na niebie, jednak nie obywa\u0142o si\u0119 bez strat w ludziach. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-powietrzny-na-ukraine-infrastruktura-krytyczna-zniszczo,nId,7472947", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak powietrzny na Ukrain\u0119. Infrastruktura krytyczna zniszczona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:44:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-zajela-samochod-wicepremiera-beda-pozwy-i-roszczenia,nId,7472969\"><img align=\"left\" alt=\"Policja zaj\u0119\u0142a samoch\u00f3d wicepremiera. &quot;B\u0119d\u0105 pozwy i roszczenia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/policja-zajela-samochod-wicepremiera-beda-pozwy-i-roszczenia/000J0LI1J1HDG8Q2-C321.jpg\" /></a>Samoch\u00f3d Krzysztofa Gawkowskiego zosta\u0142 zaj\u0119ty przez policj\u0119 i prokuratur\u0119, a jak przyzna\u0142 sam wicepremier, wraz z \u017con\u0105 stracili 100 tys. z\u0142. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce auto, kt\u00f3re kupi\u0142 w pa\u017adzierniku 2023 roku od prywatnej osoby, ma &quot;bli\u017aniaka&quot; we Francji. Gawkowskiemu sprzedano podrobion\u0105 w Polsce wersj\u0119. Polityk zapowiedzia\u0142, \u017ce nie odpu\u015bci sprawy. &quot;B\u0119d\u0105 pozwy i roszczenia&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-zajela-samochod-wicepremiera-beda-pozwy-i-roszczenia,nId,7472969", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja zaj\u0119\u0142a samoch\u00f3d wicepremiera. \"B\u0119d\u0105 pozwy i roszczenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:40:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-wiecej-mlodych-niemcow-popiera-prawice-nowy-sondaz,nId,7472929\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz wi\u0119cej m\u0142odych Niemc\u00f3w popiera prawic\u0119. Nowy sonda\u017c\" src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-mlodych-niemcow-popiera-prawice-nowy-sondaz/000HDTQAPMXTDFXI-C321.jpg\" /></a>Coraz wi\u0119cej m\u0142odych obywateli Niemiec opowiada si\u0119 po stronie prawicowo - narodowej partii Alternatywa dla Niemiec - wynika z badania &quot;Jugend in Deutschland 2024&quot;. Ponad po\u0142owa wyborc\u00f3w AfD regularnie korzysta z TikToka jako kana\u0142u dostarczaj\u0105cego im wiedzy na temat polityki. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-wiecej-mlodych-niemcow-popiera-prawice-nowy-sondaz,nId,7472929", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej m\u0142odych Niemc\u00f3w popiera prawic\u0119. Nowy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:19:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ciezarowka-w-poprzek-drogi-potezne-utrudnienia-akcja-na-auto,nId,7472953\"><img align=\"left\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka w poprzek drogi, pot\u0119\u017cne utrudnienia. Akcja na autostradzie A4\" src=\"https://i.iplsc.com/ciezarowka-w-poprzek-drogi-potezne-utrudnienia-akcja-na-auto/000J0LHL769S8Q35-C321.jpg\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a ranna w porannym wypadku na autostradzie A4 przy w\u0119\u017ale Krak\u00f3w \u0141agiewniki. W ci\u0119\u017car\u00f3wce, kt\u00f3ra uderzy\u0142a w barierki, wystrzeli\u0142a opona - ustali\u0142a Interia. Z pojazdu wysypa\u0142a si\u0119 masa plastikowych opakowa\u0144. Zniszczona jest te\u017c cz\u0119\u015b\u0107 drogowej infrastruktury.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ciezarowka-w-poprzek-drogi-potezne-utrudnienia-akcja-na-auto,nId,7472953", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka w poprzek drogi, pot\u0119\u017cne utrudnienia. Akcja na autostradzie A4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:03:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-o-pomocy-dla-ukrainy-robie-to,nId,7472930\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c Franciszek o pomocy dla Ukrainy. &quot;Robi\u0119 to&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-o-pomocy-dla-ukrainy-robie-to/000J0LFVDXK3N5P4-C321.jpg\" /></a>- Wynegocjowany pok\u00f3j jest lepszy od wojny bez ko\u0144ca - stwierdzi\u0142 papie\u017c Franciszek, komentuj\u0105c wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 sytuacj\u0119 na ca\u0142ym \u015bwiecie. W wywiadzie dla ameryka\u0144skiej telewizji CBS zaapelowa\u0142 do kraj\u00f3w, w kt\u00f3rych trwaj\u0105 konflikty, by d\u0105\u017cy\u0142y do pertraktacji pokojowych. Dopytywany, czy pomo\u017ce w rozmowach, odpar\u0142: - Mog\u0119 si\u0119 modli\u0107. Robi\u0119 to. Modl\u0119 si\u0119 du\u017co.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-o-pomocy-dla-ukrainy-robie-to,nId,7472930", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek o pomocy dla Ukrainy. \"Robi\u0119 to\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T04:33:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-chodzil-miedzy-domami-gmina-ostrzega-przed-niedzwiedziem,nId,7471596\"><img align=\"left\" alt=\"Chodzi\u0142 mi\u0119dzy domami. Gmina ostrzega przed nied\u017awiedziem\" src=\"https://i.iplsc.com/chodzil-miedzy-domami-gmina-ostrzega-przed-niedzwiedziem/000IVH4VY04NUD85-C321.jpg\" /></a>Nied\u017awied\u017a pojawi\u0142 si\u0119 w wojew\u00f3dztwie podkarpackim w miejscowo\u015bci Bykowce niedaleko Sanoka. Zwierz\u0119 spacerowa\u0142o mi\u0119dzy domami i w poszukiwaniu jedzenia przewraca\u0142o kosze na \u015bmieci. W\u0142adze gminny zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do mieszka\u0144c\u00f3w z apelem o ostro\u017cno\u015b\u0107, podaj\u0105c zasady dzia\u0142ania w przypadku spotkania z drapie\u017cnikiem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-chodzil-miedzy-domami-gmina-ostrzega-przed-niedzwiedziem,nId,7471596", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chodzi\u0142 mi\u0119dzy domami. Gmina ostrzega przed nied\u017awiedziem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T04:19:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-widzieliscie-jak-oni-bronia-granicy-lukaszenka-oskarza-polsk,nId,7471593\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Widzieli\u015bcie, jak oni broni\u0105 granicy&quot;. \u0141ukaszenka oskar\u017ca Polsk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/widzieliscie-jak-oni-bronia-granicy-lukaszenka-oskarza-polsk/000HDDX7ML3O4JGK-C321.jpg\" /></a>O sytuacji na granicy i rzekomych planach inwazji na Bia\u0142oru\u015b m\u00f3wi\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka przed Og\u00f3lnobia\u0142oruskim Zgromadzeniem Ludowym. Nie po raz pierwszy samozwa\u0144czy prezydent wysuwa\u0142 tego typu irracjonalne oskar\u017cenia wobec Polski, ale i kraj\u00f3w Zachodu. Dyktator odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do polsko-ukrai\u0144skich stosunk\u00f3w, twierdz\u0105c, \u017ce Warszawa ma &quot;swoje rachunki do wyr\u00f3wnania&quot; z Kijowem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-widzieliscie-jak-oni-bronia-granicy-lukaszenka-oskarza-polsk,nId,7471593", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Widzieli\u015bcie, jak oni broni\u0105 granicy\". \u0141ukaszenka oskar\u017ca Polsk\u0119", "user": null, "vote": 0}]