[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T22:20:22+00:00", "description": "Wed\u0142ug serwisu VisaGuide.World najlepsz\u0105 do zwiedzania europejsk\u0105 stolic\u0105 jest w tym roku Lizbona. Za ni\u0105 uplasowa\u0142y si\u0119 Amsterdam i Praga, a tu\u017c za podium, na czwartym miejscu, znalaz\u0142a si\u0119 Warszawa.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art40249611-najlepsze-dla-turystow-stolice-europy-warszawa-wysoko-w-rankingu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze dla turyst\u00f3w stolice Europy. Warszawa wysoko w rankingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:52:00+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 dw\u00f3ch agent\u00f3w CBA, skazanych w sprawie afery gruntowej - ustali\u0142o TVN24 . Wcze\u015bniej prezydent u\u0142askawi\u0142 skazanych w tej samej aferze Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40248021-prezydent-andrzej-duda-ulaskawil-agentow-cba-skazanych-w-aferze-gruntowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 agent\u00f3w CBA skazanych w aferze gruntowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:41:48+00:00", "description": "Trwa nab\u00f3r wniosk\u00f3w od  mikro-, ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw  do programu, kt\u00f3ry umo\u017cliwi im zdobycie funduszy na zwi\u0119kszenie konkurencyjno\u015bci na rynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40248001-granty-na-eurogranty-juz-do-wziecia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Granty na eurogranty ju\u017c do wzi\u0119cia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:28:59+00:00", "description": "W I kwartale br. start-upy w Polsce otrzyma\u0142y tylko 173 mln z\u0142, najmniej od pi\u0119ciu lat. Przeprowadzono zaledwie 30 transakcji, czyli ponad cztery razy mniej ni\u017c w I kwartale 2023 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40247801-bieda-w-start-upach-nie-widac-rychlej-poprawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bieda w start-upach. Nie wida\u0107 rych\u0142ej poprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:26:13+00:00", "description": "\u0141\u0105czny koszt wdro\u017cenia ustawy o bonie energetycznym oraz o zmianie niekt\u00f3rych innych ustaw, w kt\u00f3rym za\u0142o\u017cono m.in. przed\u0142u\u017cenie obowi\u0105zywania ceny maksymalnej za energi\u0119 elektryczn\u0105 dla odbiorc\u00f3w energii w gospodarstwach domowych na II po\u0142. br, wyniesie 8,1 mld z\u0142, a nie \u2014 jak szacowano pocz\u0105tkowo \u2014 6,3 mld z\u0142. Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska wprowadza korekty do swojego projektu.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art40245061-resort-klimatu-koryguje-wlasny-projekt-ustawy-o-cenach-energii-koszty-rosna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort klimatu koryguje w\u0142asny projekt ustawy o cenach energii. Koszty rosn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:17:00+00:00", "description": "Setki ochotnik\u00f3w pomaga\u0142o ratowa\u0107 ogromne stado wieloryb\u00f3w, kt\u00f3re ugrz\u0119z\u0142o przy pla\u017cy na zachodnim wybrze\u017cu Australii. Naukowcy do dzi\u015b nie wiedz\u0105, co powoduje masowe wyp\u0142ywanie tych ssak\u00f3w poza ich naturalne \u015brodowisko, co  cz\u0119sto ko\u0144czy si\u0119 \u015bmierci\u0105 zwierz\u0105t.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40247831-akcja-ratunkowa-na-wybrzezu-australii-160-grindwali-wyrzuconych-na-brzeg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratunkowa na wybrze\u017cu Australii. 160 grindwali wyrzuconych na brzeg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:52:48+00:00", "description": "Dramatyczna ocena prezydenta Francji dotycz\u0105ca zagro\u017cenia dla zjednoczonej Europy jest s\u0142uszna. Gorzej z\u00a0jego wiarygodno\u015bci\u0105 jako zbawcy Wsp\u00f3lnoty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40247761-jedrzej-bielecki-macron-ostrzega-ze-unia-moze-umrzec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Macron ostrzega, \u017ce Unia mo\u017ce umrze\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:43:16+00:00", "description": "Aleksander \u0141ukaszenko obj\u0105\u0142 nowe stanowisko i\u00a0po raz pierwszy w\u00a0historii swoich rz\u0105d\u00f3w wyznaczy\u0142 zast\u0119pc\u0119. Grozi\u0142 przeciwnikom, a\u00a0nawet ich krewnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40247741-nowe-stanowisko-aleksandra-lukaszenki-dyktator-zakladnikiem-wlasnego-rezimu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe stanowisko Aleksandra \u0141ukaszenki. Dyktator zak\u0142adnikiem w\u0142asnego re\u017cimu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:11:56+00:00", "description": "Od zwyci\u0119stwa zacz\u0119\u0142a WTA 1000 Mutua Madrid Open Iga \u015awi\u0105tek. W drugiej rundzie turnieju pokona\u0142a 6:1, 6:4 Chink\u0119 Xiyu Wang. Kolejny mecz zagra w sobot\u0119 z Soran\u0105 Cirste\u0105. A w pi\u0105tek Magda Linette zmierzy si\u0119 z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40247611-iga-swiatek-wygrywa-pierwszy-mecz-w-madrycie-niespodziewane-klopoty-w-koncowce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek wygrywa pierwszy mecz w Madrycie. Niespodziewane k\u0142opoty w ko\u0144c\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:07:00+00:00", "description": "Nieruchomo\u015b\u0107 poddana zabiegom home stagingu mo\u017ce si\u0119 sprzeda\u0107 nawet 10 proc. powy\u017cej \u015bredniej ceny rynkowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40242111-lokal-po-stylizacji-sprzedasz-drozej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lokal po stylizacji sprzedasz dro\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:06:00+00:00", "description": "Polska to rynek nasycony galeriami, co nie oznacza, \u017ce nie mamy plan\u00f3w kolejnych inwestycji: rozbudowy, modernizacji i\u00a0zakup\u00f3w. Mamy list\u0119 obiekt\u00f3w, kt\u00f3re nas interesuj\u0105 \u2013 m\u00f3wi Marek Noetzel, chief operating officer w\u00a0NEPI Rockcastle.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40242151-otoczenie-makro-w-regionie-sprzyja-centrom-handlowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otoczenie makro w regionie sprzyja centrom handlowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:05:00+00:00", "description": "W powstaj\u0105cych na g\u0142\u00f3wnych rynkach budynkach jest do wynaj\u0119cia prawie 389,2 tys. mkw. biur. Najwi\u0119cej w\u00a0Warszawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40242121-biuro-prosto-z-tasmy-produkcyjnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biuro prosto z ta\u015bmy produkcyjnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:04:00+00:00", "description": "Nie uzale\u017cniamy naszych ruch\u00f3w biznesowych od wdro\u017cenia programu \u201eNa start\u201d \u2013 m\u00f3wi Andrzej Nizio, wiceprezes Marvipolu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40242141-jest-okienko-na-budowe-mieszkan-w-planach-sa-tez-hotele", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest okienko na budow\u0119 mieszka\u0144. W planach s\u0105 te\u017c hotele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "Historia ameryka\u0144skiej prezydentury pe\u0142na jest niespodziewanych pora\u017cek wyborczych, ale te\u017c zaskakuj\u0105cych zwyci\u0119stw. Jednak sukces Harry\u2019ego Trumana z\u00a02 listopada 1948 r. by\u0142 chyba najwi\u0119kszym zaskoczeniem w\u00a0historii USA. Mo\u017cna to nawet nazwa\u0107 mianem \u201epolitycznego zmartwychwstania\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40247281-cud-nad-urna-harry-truman-cz-iv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cud nad urn\u0105. Harry Truman, cz. IV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "Jak podaje grecki dziennik \u201eKathimerini\u201d, Francja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Grecji o wypo\u017cyczenie systemu obrony powietrznej Crotale na czas igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40247451-francja-chce-chronic-igrzyska-greckim-systemem-obrony-powietrznej-wystapila-o-pozyczke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja chce chroni\u0107 igrzyska greckim systemem obrony powietrznej. Wyst\u0105pi\u0142a o po\u017cyczk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "W\u015br\u00f3d wojennych mit\u00f3w i\u00a0zmy\u015ble\u0144 potyczka w\u00a0Itter jest najbardziej niedorzeczn\u0105 histori\u0105 spo\u015br\u00f3d tych, kt\u00f3re wydarzy\u0142y si\u0119 naprawd\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40246571-francuzi-walczyli-wspolnie-z-amerykanami-i-niemcami-uwiezieni-w-tyrolskim-zamku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francuzi walczyli wsp\u00f3lnie z amerykanami i Niemcami. Uwi\u0119zieni w\u00a0tyrolskim zamku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "8 kwietnia min\u0119\u0142o 51 lat od \u015bmierci Pabla Picassa, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rcy i\u00a0jednego z\u00a0najwybitniejszych przedstawicieli kubizmu w\u00a0XX-wiecznej sztuce. Cho\u0107 Picasso od 1904 r. mieszka\u0142 we Francji, to w\u00a0swojej tw\u00f3rczo\u015bci bezpo\u015brednio odnosi\u0142 si\u0119 do\u00a0rodzimej Hiszpanii \u2013 do jej tradycji, ale te\u017c bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144, czego najlepszym przyk\u0142adem jest \u201eGuernica\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40246131-guernica-antywojenny-manifest-pabla-picassa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eGuernica\u201d: antywojenny manifest Pabla Picassa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40245581-niemieckie-powstanie-przeciw-hitlerowi-dziwny-zryw-w-bawarii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie \u201epowstanie\u201d przeciw Hitlerowi. Dziwny zryw w Bawarii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "W Polsce buduje si\u0119 g\u0142\u00f3wnie parki handlowe. Sklepy stacjonarne w\u00a0galeriach wygrywaj\u0105 z\u00a0e-commerce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40242101-parki-ekspansje-wielokanalowosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parki, ekspansje, wielokana\u0142owo\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "Miejscem, gdzie mog\u0105 si\u0119 zebra\u0107 i\u00a0podyskutowa\u0107 naukowcy z\u00a0r\u00f3\u017cnych dziedzin, s\u0105 obecnie akademie nauk. Tym razem opisz\u0119, jak utworzono dwie z\u00a0nich: francusk\u0105 i\u00a0rosyjsk\u0105. O\u00a0innych \u2013 w\u00a0tym dw\u00f3ch polskich: PAU i\u00a0PAN \u2013 napisz\u0119 osobny felieton.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40247431-popychaly-postep-i-byly-zrodlem-pomyslow-jak-powstawaly-akademie-nauk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popycha\u0142y post\u0119p i by\u0142y \u017ar\u00f3d\u0142em pomys\u0142\u00f3w. Jak powstawa\u0142y akademie nauk?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T19:00:00+00:00", "description": "Famagusta to dzi\u015b male\u0144kie miasteczko na p\u00f3\u0142nocnym Cyprze znane g\u0142\u00f3wnie z\u00a0dw\u00f3ch atrakcji\u2026", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40246801-wenecki-kamieniec-tam-gdzie-szekspir-umiescil-akcje-otella", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenecki Kamieniec. Tam, gdzie Szekspir umie\u015bci\u0142 akcj\u0119 \u201eOtella\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T18:52:02+00:00", "description": "Czy rzeczywi\u015bcie dla Donalda Tuska tak wa\u017cna jest wygrana w wyborach do Parlamentu Europejskiego? Wygl\u0105da na to, \u017ce tak: potrzebuje nowego impulsu oraz impetu, bo entuzjazmu z 15 pa\u017adziernika zosta\u0142o ju\u017c niewiele. Z kolei Szymon Ho\u0142ownia kieruje si\u0119 zupe\u0142nie inn\u0105 logik\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40244871-michal-szuldrzynski-dlaczego-holownia-krytykuje-tuska-za-ministrow-na-listach-do-pe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dlaczego Ho\u0142ownia krytykuje Tuska za ministr\u00f3w na listach do PE?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T18:37:00+00:00", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 wyborc\u00f3w, kt\u00f3ra sta\u0142a w kolejkach do urn 15 pa\u017adziernika, mo\u017ce poczu\u0107 si\u0119 rozczarowana \u2013 m\u00f3wi dr Jacek Kucharczyk, socjolog, prezes Instytutu Spraw Publicznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40244791-jacek-kucharczyk-nie-spodziewalem-sie-na-listach-ko-hanny-gronkiewicz-waltz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Kucharczyk: Nie spodziewa\u0142em si\u0119 na listach KO Hanny Gronkiewicz-Waltz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T18:32:26+00:00", "description": "W okolicach Doniecka rosyjskie wojska wdar\u0142y si\u0119 w dw\u00f3ch miejscach w ukrai\u0144skie linie obrony. Miejsca przerwania frontu dzieli oko\u0142o 25 kilometr\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40246151-wojna-rosji-z-ukraina-front-sie-sypie-niespodziewana-zdobycz-najezdzcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Front si\u0119 sypie. Niespodziewana zdobycz naje\u017ad\u017ac\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T18:19:15+00:00", "description": "Koncern ma zw\u0142aszcza inwestowa\u0107 w farmy wiatrowe, fotowoltaik\u0119, wychwytywanie i magazynowanie CO2 oraz zielony wod\u00f3r. Zapowiada te\u017c przy\u015bpieszenie w obszarze ciep\u0142ownictwa, biogazu i detalu.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art40247351-nowy-zarzad-orlenu-wyznaczyl-juz-priorytety-rewizja-inwestycji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy zarz\u0105d Orlenu wyznaczy\u0142 ju\u017c priorytety. Rewizja inwestycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:26:23+00:00", "description": "Sch\u0142odzenie rynku transportowego uderza w producent\u00f3w naczep. Wielton zmniejszy\u0142 sprzeda\u017c o 10 proc., ale grupa wchodzi na nowe rynki.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40247291-spadek-sprzedazy-naczep-uderzyl-w-wielton", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadek sprzeda\u017cy naczep uderzy\u0142 w Wielton", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:16:00+00:00", "description": "Gdy umowa z bankiem zawiera abuzywne klauzule, nie mo\u017cna ich zast\u0105pi\u0107 innymi przepisami. Na te i inne wa\u017cne dla frankowicz\u00f3w pytania odpowiedzia\u0142a Izba Cywilna SN w czwartek wieczorem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40242851-sad-najwyzszy-odpowiedzial-na-kluczowe-pytania-w-sprawach-frankowiczow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy odpowiedzia\u0142 na kluczowe pytania w sprawach frankowicz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:14:34+00:00", "description": "Rada Nadzorcza PKO Banku Polskiego powo\u0142a\u0142a nowego cz\u0142onka zarz\u0105du. Micha\u0142 Sobolewski obejmie od sierpnia stanowisko wiceprezesa najwi\u0119kszego banku w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40247261-zmiany-w-zarzadzie-najwiekszego-polskiego-banku-nowy-wiceprezes-pko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w zarz\u0105dzie najwi\u0119kszego polskiego banku. Nowy wiceprezes PKO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:12:17+00:00", "description": "Laurent Cantet, francuski re\u017cyser, laureat canne\u0144skiej Z\u0142otej Palmy za film \u201eKlasa\u201d, zmar\u0142 25 kwietnia. Mia\u0142 63 lata.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40246541-nie-zyje-rezyser-laurent-cantet-mial-63-lata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje re\u017cyser Laurent Cantet. Mia\u0142 63 lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T17:03:00+00:00", "description": "Nie wiadomo, kt\u00f3ry z trzech warunk\u00f3w zatrudnienia Wojciecha Postulskiego na dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury by\u0142 nie do przyj\u0119cia przez Adama Bodnara. S\u0119dzia pyta\u0142, ale odpowiedzi nie uzyska\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40245961-o-co-chodzi-z-wyborem-dyrektora-krajowej-szkoly-sadownictwa-i-prokuratury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O co chodzi z wyborem dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:29:48+00:00", "description": "Indeks du\u017cych polskich sp\u00f3\u0142ek w czwartek potwierdzi\u0142 formacj\u0119 podw\u00f3jnego szczytu, kt\u00f3ra wyrysowa\u0142a si\u0119 w kwietniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40246561-podwojny-szczyt-wig20-i-spadki-w-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podw\u00f3jny szczyt WIG20 i spadki w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:25:00+00:00", "description": "Na posiedzeniu w Strasburgu Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 rezolucj\u0119 \u201eW sprawie niedemokratycznych wybor\u00f3w prezydenckich w Rosji i ich nielegalnego rozszerzenia na terytoria okupowane\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40246211-parlament-europejski-nie-uznaje-wyboru-putina-wzywa-do-uznania-wyborow-za-nielegalne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parlament Europejski nie uznaje wyboru Putina. Wzywa do uznania wybor\u00f3w za nielegalne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:04:22+00:00", "description": "Kursy dolara i euro w czwartek po po\u0142udniu zni\u017ckuj\u0105 odpowiednio o 0,5 oraz 0,3 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40246001-zloty-pozostaje-mocny-do-konca-dnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty pozostaje mocny do ko\u0144ca dnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:59:42+00:00", "description": "W 1974 r. w\u00a0Lizbonie rewolucja go\u017adzik\u00f3w w\u00a0niespe\u0142na dob\u0119 obali\u0142a re\u017cim stworzony przez Ant\u00f3nia Salazara. P\u00f3\u0142 wieku p\u00f3\u017aniej co sz\u00f3sty Portugalczyk zag\u0142osowa\u0142 w\u00a0wyborach parlamentarnych na parti\u0119 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do salazarowskiej ideologii.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40244141-portugalska-rewolucja-gozdzikow-spotkalam-wiele-osob-zdziwionych-tym-co-sie-stalo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalska rewolucja go\u017adzik\u00f3w. \"Spotka\u0142am wiele os\u00f3b zdziwionych tym, co si\u0119 sta\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:47:15+00:00", "description": "W Gruzji i na Litwie zatrzymano cz\u0142onk\u00f3w szajki, kt\u00f3ra krad\u0142a cenne starodruki i fascyku\u0142y z bibliotek w  Europie, w tym z Uniwersytetu Warszawskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40244941-kradziez-cennych-ksiazek-z-buw-zatrzymano-piec-osob-to-gruzini", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kradzie\u017c cennych ksi\u0105\u017cek z BUW. Zatrzymano pi\u0119\u0107 os\u00f3b. To Gruzini", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:42:00+00:00", "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych ma prawo obni\u017ca\u0107 przedsi\u0119biorcom wymiaru podstaw\u0119 wymiaru sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne przedsi\u0119biorcom, a tym samym zasi\u0142ek \u2013 potwierdzi\u0142 w czwartkowym wyroku SN.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zus/art40245541-przedsiebiorcze-matki-w-sn-zus-moze-zmniejszyc-im-podstawe-skladek-i-zasilek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsi\u0119biorcze matki w SN: ZUS mo\u017ce zmniejszy\u0107 im podstaw\u0119 sk\u0142adek i zasi\u0142ek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:32:05+00:00", "description": "Wyst\u0105pienie ministra Rados\u0142awa Sikorskiego w Sejmie to by\u0142 bardzo ciekawy, niekiedy b\u0142yskotliwy wyk\u0142ad o nowej polityce zagranicznej. Os\u0142abiony w\u0105tkami partyjnych rozlicze\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40244901-jerzy-haszczynski-wielka-polityka-zagraniczna-krajowi-zdrajcy-i-zlodzieje-po-expose-radoslawa-sikorskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Wielka polityka zagraniczna, krajowi zdrajcy i z\u0142odzieje. Po expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:15:00+00:00", "description": "Je\u015bli przedsi\u0119biorca wybierze kasowe rozliczenie i nie dostanie pieni\u0119dzy od kontrahenta, podatek zap\u0142aci dopiero po dw\u00f3ch latach. Nie ka\u017cdy jednak skorzysta z tego rozwi\u0105zania.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40245201-kasowy-pit-tylko-dla-malych-firm-jest-projekt-ustawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kasowy PIT tylko dla ma\u0142ych firm. Jest projekt ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:14:00+00:00", "description": "Podczas wsp\u00f3lnego patrolu z funkcjonariuszami Stra\u017cy Granicznej dosz\u0142o do zas\u0142abni\u0119cia jednego z \u017co\u0142nierzy WOT. Mimo natychmiastowej pomocy, \u017co\u0142nierz zmar\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40245101-patrolowal-polsko-bialoruska-granice-zolnierz-nie-zyje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patrolowa\u0142 polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119. \u017bo\u0142nierz nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:06:20+00:00", "description": "Rosjanie rzucili si\u0119 do ksi\u0119gar\u0144 wykupuj\u0105c tytu\u0142y, kt\u00f3re na \u017c\u0105danie w\u0142adz maj\u0105 i\u015b\u0107 na przemia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40243741-rosyjska-wojna-z-ksiazkami-propagowanie-nietradycyjnych-preferencji-seksualnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska wojna z ksi\u0105\u017ckami. \u201ePropagowanie nietradycyjnych preferencji seksualnych\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:03:00+00:00", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy uzna\u0142 za bezzasadn\u0105 kasacj\u0119, z\u0142o\u017con\u0105 przez pe\u0142nomocnik\u00f3w sprawc\u00f3w rozboju i pobicia w Gda\u0144sku w 2018 roku. W\u015br\u00f3d sprawc\u00f3w znajdowa\u0142 si\u0119 Bart\u0142omiej W. - wnuk by\u0142ego Prezydenta Lecha Wa\u0142\u0119sy. Wyrok wobec m\u0119\u017cczyzny jest wi\u0119c ostateczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40245111-wnuk-lecha-walesy-nie-wyjdzie-z-wiezienia-sad-najwyzszy-odrzucil-kasacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnuk Lecha Wa\u0142\u0119sy nie wyjdzie z wi\u0119zienia. S\u0105d Najwy\u017cszy odrzuci\u0142 kasacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T15:00:00+00:00", "description": "Wszyscy powinni\u015bmy podzi\u0119kowa\u0107 mieszka\u0144com Donbasu i \"Noworosji\" za ich odwag\u0119, cierpliwo\u015b\u0107 i bohaterstwo \u2013 zauwa\u017cy\u0142 25 kwietnia prezydent Rosji W\u0142adimir Putin na kongresie Rosyjskiego Zwi\u0105zku Przemys\u0142owc\u00f3w i Przedsi\u0119biorc\u00f3w (RSPP).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40245121-prezydent-wladimir-putin-zdradza-plany-rosji-wobec-donbasu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent W\u0142adimir Putin zdradza plany Rosji wobec Donbasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:33:23+00:00", "description": "Dzia\u0142ania i zaniechania rz\u0105d\u00f3w maj\u0105 wi\u0119kszy wp\u0142yw na dzieci ni\u017c na jak\u0105kolwiek inn\u0105 grup\u0119 spo\u0142eczn\u0105. Ochrona dzieci przed przemoc\u0105 jest nie tylko naszym moralnym obowi\u0105zkiem, ale te\u017c strategiczn\u0105 d\u0142ugoterminow\u0105 inwestycj\u0105 w nasze spo\u0142ecze\u0144stwa \u2013 pisze wiceprzewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Dubravka \u0160uica.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40244421-dubravka-suica-przemoc-wobec-dzieci-moze-kosztowac-gospodarke-nawet-8-proc-swiatowego-pkb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dubravka \u0160uica: Przemoc wobec dzieci mo\u017ce kosztowa\u0107 gospodark\u0119 nawet 8 proc. \u015bwiatowego PKB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:32:36+00:00", "description": "Inteligentne miasto to cel wielu polskich samorz\u0105d\u00f3w.  Smart City powinno dzia\u0142a\u0107 jak sprawny organizm, kt\u00f3rego poszczeg\u00f3lne elementy wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 ze sob\u0105, tak by zapewni\u0107 harmonijny rozw\u00f3j i poprawi\u0107 jako\u015b\u0107 \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40239881-smart-city-jakie-sa-wyzwania-dla-rozwoju-technologicznego-miast", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smart City: Jakie s\u0105 wyzwania dla rozwoju technologicznego miast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:29:00+00:00", "description": "Czy szczeg\u00f3\u0142y s\u0105 wa\u017cne? S\u0105. M\u00f3wi\u0105 o cz\u0142owieku wi\u0119cej ni\u017c s\u0142u\u017cbowa wizyt\u00f3wka. Daj\u0105 obraz jego domu, zasad, wyczucia i szeroko poj\u0119tej wra\u017cliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art40244211-anna-zejdler-szata-nie-zdobi-czlowieka-ale-wiele-o-nim-mowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Zejdler: Szata nie zdobi cz\u0142owieka, ale wiele o nim m\u00f3wi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:17:07+00:00", "description": "- Z ka\u017cdym kolejnym rokiem przybywa os\u00f3b, kt\u00f3re raczej maj\u0105 zdanie odmienne. To jest rzecz normalna, co wida\u0107 w ca\u0142ej Polsce. Przecie\u017c wielu moich kole\u017canek i koleg\u00f3w z ogromnym baga\u017cem do\u015bwiadcze\u0144 w samorz\u0105dzie musia\u0142o przyj\u0105\u0107 wynik wyborczy niekorzystny dla siebie - m\u00f3wi Miros\u0142aw Lech, w\u00f3jt gminy Korycin na Podlasiu. Lech rz\u0105dzi gmin\u0105 od 33 lat. W niedzielnych wyborach wygra\u0142 drug\u0105 tur\u0119 zaledwie jednym g\u0142osem z Beat\u0105 Matyskiel. Dosta\u0142 732 g\u0142osy, ona 731.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40244961-wojt-ktory-wygral-wybory-jednym-glosem-u-nas-kazdy-glos-sie-liczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f3jt, kt\u00f3ry wygra\u0142 wybory jednym g\u0142osem: U nas ka\u017cdy g\u0142os si\u0119 liczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:06:28+00:00", "description": "Gospodarka USA rozwija\u0142a si\u0119 w pierwszym kwartale wolniej ni\u017c oczekiwano. Negatywn\u0105 reakcj\u0119 rynk\u00f3w w wi\u0119kszym stopniu wywo\u0142a\u0142 jednak wy\u017cszy od prognoz kwartalny odczyt inflacji PCE.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40244811-gospodarka-usa-rozczarowala-slaby-wzrost-pkb-w-pierwszym-kwartale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gospodarka USA rozczarowa\u0142a. S\u0142aby wzrost PKB w pierwszym kwartale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:02:55+00:00", "description": "- Stworzono proceder w kt\u00f3rym cenne przedmioty mia\u0142y trafia\u0107 do kieszeni wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w ministra obrony narodowej Mariusza B\u0142aszczaka - poinformowa\u0142 na konferencji Cezary Tomczyk, obecny wiceminister obrony narodowej. Po czym zaprezentowa\u0142 mail o tytule \"Zegarek\" i tre\u015bci \"Taki sobie wybra\u0142am\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40244481-afera-zegarkowa-w-mon-taki-sobie-wybralam", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera zegarkowa w MON. Dyrektor pisa\u0142a: \"Taki sobie wybra\u0142am\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:00:00+00:00", "description": "Pokaz specjalny filmu \u201eHard Candy\u201d z osobistym udzia\u0142em hollywoodzkiego aktora Patricka Wilsona, europejska premiera filmu \u201eTreasure\u201d z udzia\u0142em tw\u00f3rc\u00f3w, w tym re\u017cyserki Julii Von Heinz i brytyjskiej gwiazdy Stephena Frya, laureaci Oscar\u00f3w: Michael O\u2019Connor \u2013 jeden z najlepszych kostiumograf\u00f3w w Europie oraz scenarzysta Christoper Hampton, czy re\u017cyserka casting\u00f3w film\u00f3w Ridleya Scotta Kate Rhodes James. Podczas tegorocznej edycji Mastercard OFF CAMERA w Krakowie pojawi si\u0119 ponad 400 mi\u0119dzynarodowych i krajowych go\u015bci. Wszystkich b\u0119dzie mo\u017cna spotka\u0107 na licznych spotkaniach w Miasteczku Filmowym przy Galerii Krakowskiej i na Q&amp;A po seansach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40244771-patrick-wilson-stephen-fry-laureaci-oscarow-goscie-specjalni-i-gwiazdy-na-mastercard-off-camera-2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patrick Wilson, Stephen Fry, laureaci Oscar\u00f3w \u2013 go\u015bcie specjalni i gwiazdy na Mastercard OFF CAMERA 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:35:00+00:00", "description": "TSUE na\u0142o\u017cy\u0142 kary finansowe na Polsk\u0119 za niewdro\u017cenie dyrektywy o sygnalistach. Zaniechanie wynika\u0142o z tego, \u017ce nikt \u2013 mo\u017ce poza samymi pracownikami \u2013 nie chce tych przepis\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40244251-podatnicy-zaplaca-za-nieudolnosc-w-sprawie-sygnalistow-dlaczego-rzad-nie-zdazyl-z-przepisami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatnicy zap\u0142ac\u0105 za nieudolno\u015b\u0107 w sprawie sygnalist\u00f3w. Dlaczego rz\u0105d nie zd\u0105\u017cy\u0142 z przepisami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:35:00+00:00", "description": "Wyrok skazuj\u0105cy wobec by\u0142ego producenta filmowego z Hollywood, Harveya Weinsteina, zosta\u0142 uchylony jednym g\u0142osem - podaj\u0105 ameryka\u0144skie media. Wed\u0142ug s\u0105du apelacyjnego, w procesie dosz\u0142o do ra\u017c\u0105cych b\u0142\u0119d\u00f3w, a sytuacj\u0119 mo\u017ce naprawi\u0107 ponowny proces.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40244781-wyrok-na-harveya-weinsteina-uchylony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy Nowego Jorku uchyli\u0142 wyrok skazuj\u0105cy Harveya Weinsteina za gwa\u0142t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:25:51+00:00", "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skrytykowa\u0142 pomys\u0142 zmiany traktat\u00f3w UE i rezygnacji z zasady jednomy\u015blno\u015bci. Wed\u0142ug niego, by\u0142oby to r\u00f3wnoznaczne z utrat\u0105 przez Polsk\u0119 suwerenno\u015bci. By\u0142y premier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do expos\u00e9 szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40244051-zmiana-traktatow-ue-po-slowach-sikorskiego-kaczynski-ostrzega-przed-utrata-przez-polske-suwerennosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana traktat\u00f3w UE. Po s\u0142owach Sikorskiego Kaczy\u0144ski ostrzega przed utrat\u0105 przez Polsk\u0119 suwerenno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:18:00+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 korzysta\u0107 z r\u00f3\u017cnych mo\u017cliwo\u015bci finansowania swoich inwestycji ze \u015brodk\u00f3w UE. Aby to u\u0142atwi\u0107, Bank Pekao S.A. przygotowa\u0142 instrument, kt\u00f3ry integruje finansowanie wk\u0142adu w\u0142asnego oraz kredyt pomostowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40244701-kredyt-unia-to-wsparcie-dla-beneficjentow-dotacji-unijnych-w-tym-srodkow-z-kpo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredyt Unia to wsparcie dla beneficjent\u00f3w dotacji unijnych, w tym \u015brodk\u00f3w z KPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:09:00+00:00", "description": "- Po pierwsze s\u0142uchaj\u0105c tego wyst\u0105pienia mia\u0142em wra\u017cenie \"chaotyzmu\". Gdyby odj\u0105\u0107 w\u0105tki zwi\u0105zane z polemik\u0105 z PiS-em, to to wyst\u0105pienie by\u0142oby o jedn\u0105 trzeci\u0105 kr\u00f3tsze - komentowa\u0142 z m\u00f3wnicy sejmowej expos\u00e9 szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego Krzysztof Bosak, pose\u0142 Konfederacji. Politycy Konfederacji przekonywali, \u017ce Polska jest \"juniorpartnerem\", a jej polityka nie wsta\u0142a z kolan, tylko zmieni\u0142a kl\u0119czniki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40244231-konfederacja-o-expose-radoslawa-sikorskiego-polska-polityka-nie-wstala-z-kolan-tylko-zmienila-kleczniki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja o expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego: Polska polityka nie wsta\u0142a z kolan, tylko zmieni\u0142a kl\u0119czniki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:07:03+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ka Archicom rozpoczyna drugi etap mieszkaniowej inwestycji powstaj\u0105cej w Nowym Centrum \u0141odzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40244531-nowe-centrum-lodzi-mieszkaniowy-flow-z-drugim-etapem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe Centrum \u0141odzi. Mieszkaniowy Flow z drugim etapem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:59:48+00:00", "description": "Bart\u0142omiej Sienkiewicz: \u201eCz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w w\u00a0moim wieku udaje si\u0119 na co\u015b w\u00a0rodzaju cmentarzyska s\u0142oni, kiedy przychodzi ich czas. Ja na razie mam co robi\u0107, wi\u0119c wykpi\u0142em rozliczne plotki, \u017ce za chwil\u0119 mam si\u0119 tam znale\u017a\u0107. Po tym, co mam codziennie, na razie si\u0119 tam nie wybieram\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40243981-kataryna-ministrowie-w-kolejce-do-kasy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: Ministrowie w kolejce do kasy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:56:56+00:00", "description": "Jest coraz wi\u0119cej dowod\u00f3w, \u017ce bez chi\u0144skiej pomocy rosyjska agresja na Ukrain\u0119 nie by\u0142aby mo\u017cliwa. Chiny nie tylko dostarczaj\u0105 cz\u0119\u015bci rosyjskiej zbrojeni\u00f3wce, ale te\u017c remontuj\u0105 rosyjskie statki, transportuj\u0105ce bro\u0144 kupion\u0105 od re\u017cimu Kima.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40244311-chiny-potajemnie-remontuja-rosyjski-statek-przewozacy-bron-z-korei-polnocnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny potajemnie remontuj\u0105 rosyjski statek przewo\u017c\u0105cy bro\u0144 z Korei P\u00f3\u0142nocnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:56:25+00:00", "description": "By\u0142y prezes TVP Jacek Kurski w wyborach do Parlamentu Europejskiego wystartuje z list PiS - wynika z informacji podanych przez \"Fakt\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40244451-wybory-do-parlamentu-europejskiego-nieoficjalnie-jacek-kurski-na-listach-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Nieoficjalnie: Jacek Kurski na listach PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:51:58+00:00", "description": "Bia\u0142oruskie s\u0142u\u017cby specjalne twierdz\u0105, \u017ce drony z Litwy atakowa\u0142y Mi\u0144sk. Wilno zaprzecza tym oskar\u017ceniom.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40244391-bialorus-minsk-zaatakowany-z-terytorium-litwy-jest-reakcja-litewskiej-armii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b: Mi\u0144sk zaatakowany z terytorium Litwy. Jest reakcja litewskiej armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:43:00+00:00", "description": "Producent AirCar, s\u0142owackiego lataj\u0105cego auta, o kt\u00f3rym zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno na \u015bwiecie, zabra\u0142 w podniebny lot Jeana-Michela Jarre\u2019a, jednego z pionier\u00f3w muzyki elektronicznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40244371-legenda-muzyki-zostala-pierwszym-pasazerem-latajacego-samochodu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legenda muzyki zosta\u0142a pierwszym pasa\u017cerem lataj\u0105cego samochodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:20:07+00:00", "description": "Firmy kupuj\u0105 dzia\u0142k\u0119 niedaleko stacji metra na warszawskim Targ\u00f3wku. Powstanie tam ponad 160 mieszka\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40244241-grupo-lar-polska-i-hanner-z-nowa-inwestycja-mieszkaniowa-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupo Lar Polska i Hanner z now\u0105 inwestycj\u0105 mieszkaniow\u0105 w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:13:08+00:00", "description": "Dwoje polityk\u00f3w PO jest obecnie najpowa\u017cniejszymi kandydatami na stanowisko ministra kultury i dziedzictwa narodowego - twierdz\u0105 nasi informatorzy. Wcze\u015bniej m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o wiceministrze Andrzeju Wyrobcu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40243641-dwoje-kandydatow-do-zastapienia-bartlomieja-sienkiewicza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwoje kandydat\u00f3w do zast\u0105pienia Bart\u0142omieja Sienkiewicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:56:42+00:00", "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron przedstawi\u0142 w czwartek swoj\u0105 wizj\u0119 bardziej asertywnej na globalnej scenie Unii Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40243821-emmanuel-macron-europa-moze-umrzec-musi-pokazac-ze-nie-jest-wasalem-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emmanuel Macron: Europa mo\u017ce umrze\u0107. Musi pokaza\u0107, \u017ce nie jest wasalem USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:40:00+00:00", "description": "Politycy PiS ocenili, \u017ce w expos\u00e9 Rados\u0142aw Sikorski nie przedstawi\u0142 nowej koncepcji, lecz odda\u0142 si\u0119 \"swoim obsesjom na temat PiS\". Wed\u0142ug pos\u0142\u00f3w Konfederacji, w wyst\u0105pieniu szefa MSZ ma\u0142o by\u0142o w\u0105tk\u00f3w dotycz\u0105cych polskiego interesu narodowego, a Sikorski \"wyznaje mity\" na temat UE.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40243271-expose-radoslawa-sikorskiego-politycy-komentuja-wystapienie-szefa-msz-w-sejmie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opozycja o expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego: \"Bana\u0142y\", \"mity o UE\", \"obsesje na temat PiS\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:30:49+00:00", "description": "Mieszka\u0144 na wynajem i akademik\u00f3w brakuje. To nisze, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 dalej rozwija\u0107. Pytanie, w jakim tempie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40243711-prs-i-prywatne-akademiki-z-potencjalem-wzrostu-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRS i prywatne akademiki z potencja\u0142em wzrostu w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:29:00+00:00", "description": "Pod koniec marca na o\u015bmiu g\u0142\u00f3wnych rynkach regionalnych do wynaj\u0119cia od zaraz by\u0142o niespe\u0142na 1,2 mln mkw. biur \u2013 podaje Polska Izba Nieruchomo\u015bci Komercyjnych (PINK).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40243761-ile-jest-pustych-biur-w-regionach-gdzie-najwiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile jest pustych biur w regionach. Gdzie najwi\u0119cej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:18:36+00:00", "description": "Gigant detaliczny intensywnie szuka nowych franczyzobiorc\u00f3w w\u015br\u00f3d mieszkaj\u0105cych w Polsce obywateli Ukrainy. Wymaga znajomo\u015bci polskiego, ale obiecuje te\u017c du\u017ce wsparcie i wysokie dochody.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40243631-zabka-szuka-franczyzobiorcow-na-ukrainskich-portalach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017babka szuka franczyzobiorc\u00f3w na ukrai\u0144skich portalach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:16:11+00:00", "description": "Od jutra Orlen uruchomi maj\u00f3wkow\u0105 promocj\u0119 na tankowanie. Zaplanowane s\u0105 obni\u017cki paliw, wynosz\u0105ce nawet 40 groszy na litrze. Jednak skorzysta\u0107 z nich b\u0119d\u0105 mogli wy\u0142\u0105cznie uczestnicy programu lojalno\u015bciowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40243681-orlen-obnizy-ceny-paliw-na-majowke-promocja-tylko-dla-wybranych-klientow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen obni\u017cy ceny paliw na maj\u00f3wk\u0119. Promocja tylko dla wybranych klient\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:07:54+00:00", "description": "Zawali\u0142y si\u0119 \u0142opaty charakterystycznego wiatraka zdobi\u0105cego budynek Moulin Rouge w Pary\u017cu, siedzib\u0119 jednego z najs\u0142ynniejszych kabaret\u00f3w \u015bwiata. Skrzyd\u0142a, spadaj\u0105c na ziemi\u0119, uszkodzi\u0142y napis nad wej\u015bciem: z nazwy \"Moulin Rouge\" odpad\u0142y trzy pierwsze litery. Na razie nie wiadomo, co bezpo\u015brednio spowodowa\u0142o uszkodzenie zabytku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40243321-ze-swiatyni-kankana-odpadly-skrzydla-wiatraka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Moulin Rouge\" to teraz \"lin Rouge\". Odpad\u0142y skrzyd\u0142a wiatraka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:06:17+00:00", "description": "Kurs ameryka\u0144skiej waluty jest ju\u017c o oko\u0142o 10 gr ni\u017cszy od maksim\u00f3w z po\u0142owy miesi\u0105ca, ale pozostaje powy\u017cej 4 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40243481-dolar-zawraca-ze-szczytow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar zawraca ze szczyt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:57:11+00:00", "description": "Rz\u0105d rosyjski zdecydowa\u0142 si\u0119 na wyd\u0142u\u017cenie tegorocznej maj\u00f3wki o trzy dni: 29 i 30 kwietnia oraz 10 maja. Bior\u0105c sze\u015b\u0107 dni urlopu Rosjanie mog\u0105 wyjecha\u0107 na 16 dni. I ch\u0119tnie z tego korzystaj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40243461-setki-tysiecy-rosjan-wyjedzie-na-majowke-gdzie-bedzie-ich-najwiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Setki tysi\u0119cy Rosjan wyjedzie na maj\u00f3wk\u0119. Gdzie b\u0119dzie ich najwi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:51:20+00:00", "description": "Po Krakowie, Warszawie i Poznaniu do przewodnika Michelin Polska do\u0142\u0105czaj\u0105 Gda\u0144sk, Gdynia i Sopot. Wybrane restauracje z tych miast znajd\u0105 si\u0119 na li\u015bcie rekomendowanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art40243621-kolejne-polskie-miasta-w-przewodniku-michelina-imponujaca-oferta-kulinarna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne polskie miasta w przewodniku Michelina. \u201eImponuj\u0105ca oferta kulinarna\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:36:00+00:00", "description": "\"Donald Tusk ograniczy aktywno\u015b\u0107 publiczn\u0105\" - poinformowa\u0142o Centrum Informacyjne Rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40243591-donald-tusk-chory-ma-zapalenie-pluc-i-wskazuje-date-rekonstrukcji-rzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk chory, ma zapalenie p\u0142uc. I wskazuje dat\u0119 rekonstrukcji rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:26:18+00:00", "description": "Spiker Mike Johnson, przewodnicz\u0105cy Izby Reprezentant\u00f3w USA, odwiedzi\u0142 na Manhattanie kampus Uniwersytetu Kolumbia, na kt\u00f3rym odbywaj\u0105 si\u0119 protesty przeciwko izraelskiej wojnie z Hamasem w Strefie Gazy. Zosta\u0142 przywitany przez krzyki i buczenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40242881-w-usa-trwaja-antyizraelskie-protesty-na-uczelniach-spiker-johnson-wybuczany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W USA trwaj\u0105 antyizraelskie protesty na uczelniach. Spiker Johnson wybuczany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:19:18+00:00", "description": "Centralne Biuro Antykorupcyjne zatrzyma\u0142o ksi\u0119dza jednej z warszawskich parafii w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem, dotycz\u0105cym oszustw podatkowych oraz przyw\u0142aszczenia pieni\u0119dzy pochodz\u0105cych z darowizn. Straty Skarbu Pa\u0144stwa mog\u0105 wynosi\u0107 5 ponad mln z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40243351-fikcyjne-darowizny-na-kosciol-ksiadz-tymczasowo-aresztowany-14-osob-ma-dozor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fikcyjne darowizny na Ko\u015bci\u00f3\u0142. Ksi\u0105dz tymczasowo aresztowany, 14 os\u00f3b ma doz\u00f3r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:16:43+00:00", "description": "O broni nuklearnej i bombie atomowej dla Polski lepiej nie m\u00f3wi\u0107, a ju\u017c na pewno nie inicjowa\u0107 publicznej dyskusji na ten temat. To po prostu szkodzi naszym narodowym interesom. Ufam, \u017ce ta linia polskiego MSZ zostanie utrzymana.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40243151-jacek-czaputowicz-nie-lammy-nuklearnego-tabu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Czaputowicz: Nie \u0142ammy nuklearnego tabu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:16:00+00:00", "description": "Je\u015bli gmina nie zd\u0105\u017cy z uchwaleniem plan\u00f3w og\u00f3lnych do ko\u0144ca 2025 r., to od 1 stycznia 2026 r. rozw\u00f3j inwestycji w takiej gminie b\u0119dzie zablokowany. Ale ministerstwo uwa\u017ca, \u017ce brakuj\u0105ce rozporz\u0105dzenie nie jest konieczne do sporz\u0105dzenia plan\u00f3w og\u00f3lnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ustroj-i-kompetencje/art40242261-gminy-maja-pod-gorke-z-przygotowaniem-planow-ogolnych-resort-nie-widzi-problemu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gminy maj\u0105 pod g\u00f3rk\u0119 z przygotowaniem plan\u00f3w og\u00f3lnych. Resort nie widzi problemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:13:00+00:00", "description": "Strata Boeing Company za I kwarta\u0142 jest mniejsza od oczekiwanej. I mniejsza, i\u017c rok temu. Ale mimo to Amerykanie nie maj\u0105 dobrych wiadomo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40242811-cywilna-produkcja-ciagnie-boeinga-w-dol", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cywilna produkcja ci\u0105gnie Boeinga w d\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:07:00+00:00", "description": "Musia\u0142o min\u0105\u0107 20 lat cz\u0142onkostwa Polski w UE, aby nasz kraj przesta\u0142 postrzega\u0107 Bruksel\u0119 jako cia\u0142o obce, przed kt\u00f3rym nale\u017cy si\u0119 chroni\u0107 i zarysowa\u0142 w\u0142asn\u0105 wizj\u0119 integracji europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40243181-jedrzej-bielecki-po-expose-radoslawa-sikorskiego-polska-ma-wreszcie-pomysl-na-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Po expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego. Polska ma wreszcie pomys\u0142 na UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:03:57+00:00", "description": "Po co Donald Tusk wysy\u0142a, po kilku zaledwie miesi\u0105cach, swoich ministr\u00f3w do Parlamentu Europejskiego? Z powodu kr\u00f3tko\u015bci \u0142awki, ale te\u017c dlatego, \u017ce chce nauczy\u0107 sw\u00f3j ob\u00f3z jeszcze wierniejszej s\u0142u\u017cby.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40242791-piotr-zaremba-sienkiewicz-wagi-ciezkiej-z-rzadu-na-unijne-salony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Zaremba: Sienkiewicz wagi ci\u0119\u017ckiej. Z rz\u0105du na unijne salony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T10:00:36+00:00", "description": "Zbigniew Rau w czasie debaty nad expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego odni\u00f3s\u0142 si\u0119 m.in. do s\u0142\u00f3w ministra spraw zagranicznych, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce poprzedni rz\u0105d traktowa\u0142 UE \"jak bankomat\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40243261-zbigniew-rau-wypomina-ministrom-rzadu-donalda-tuska-ze-chca-objac-dochodowe-mandaty-w-pe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Rau wypomina ministrom rz\u0105du Donalda Tuska, \u017ce \"chc\u0105 obj\u0105\u0107 dochodowe mandaty\" w PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:56:00+00:00", "description": "Rada nadzorcza, ze swojego grona, delegowa\u0142a czasowo Marcina Wojew\u00f3dk\u0119 na stanowisko p.o. prezesa sp\u00f3\u0142ki oraz dwie kolejne osoby na p.o. cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du PKP Cargo. Wkr\u00f3tce na kierownicze stanowiska og\u0142osi konkurs.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40243191-pkp-cargo-ma-nowy-tymczasowy-zarzad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo ma nowy tymczasowy zarz\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:41:00+00:00", "description": "Jeszcze w tym roku rz\u0105d zamierza przyj\u0105\u0107 znowelizowane przepisy o Krajowym Systemie Cyberbezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re wprowadz\u0105 nowe zasady dla dostawc\u00f3w us\u0142ug cyfrowych oraz podmiot\u00f3w administracji publicznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40242991-rzad-rusza-do-walki-z-cyberzagrozeniami-przedstawil-swoja-bron", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d rusza do walki z cyberzagro\u017ceniami. Przedstawi\u0142 swoj\u0105 bro\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:40:43+00:00", "description": "- Jestem szcz\u0119\u015bliwa jako lekarz i kobieta, \u017ce mo\u017cemy uchroni\u0107 kolejne pokolenia kobiet przed zachorowaniem na raka szyjki macicy poprzez wprowadzenie tej szczepionki jako profilaktyki pierwotnej - m\u00f3wi specjalistka zajmuj\u0105ca si\u0119 diagnostyk\u0105 i leczeniem nowotwor\u00f3w narz\u0105du rodnego", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art40243061-dr-hab-n-med-inga-ludwin-o-szczepieniach-dzieci-przeciw-hpv-jestem-ich-100-proc-entuzjastka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dr hab. n. med. Inga Ludwin o szczepieniach dzieci przeciw HPV: Jestem ich 100-proc. entuzjastk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:39:48+00:00", "description": "Ryoyu Kobayashi pobi\u0142 rekord \u015bwiata w d\u0142ugo\u015bci skoku narciarskiego. Japo\u0144czyk poszybowa\u0142 na odleg\u0142o\u015b\u0107 291 m. Mi\u0119dzynarodowa Federacja Narciarska (FIS) tego wyniku nie zamierza jednak zatwierdzi\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art40242901-ryoyu-kobayashi-skoczyl-291-m-rekord-ktory-moze-zmienic-skoki-narciarskie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryoyu Kobayashi skoczy\u0142 291 m. Rekord, kt\u00f3ry mo\u017ce zmieni\u0107 skoki narciarskie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:30:07+00:00", "description": "Brytyjczycy chc\u0105 organizowa\u0107 kwalifikacje olimpijskie, wi\u0119c zgodzili si\u0119, \u017ceby Rosjanie i Bia\u0142orusini wyst\u0105pili na igrzyskach w Pary\u017cu, cho\u0107 zrobili to po cichu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40242691-dlaczego-brytyjczycy-porzucili-ruch-oporu-i-dzis-klaniaja-sie-przed-rosjanami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Brytyjczycy porzucili ruch oporu i dzi\u015b k\u0142aniaj\u0105 si\u0119 przed Rosjanami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:23:42+00:00", "description": "To d\u0142ugo wyczekiwana informacja: najwi\u0119ksi konkurenci na rynku napoj\u00f3w po\u0142\u0105czyli si\u0142y i chc\u0105 od UOKiK zgody na utworzenie operatora systemu kaucyjnego. Pod wnioskiem o koncentracj\u0119 podpisa\u0142y si\u0119 Coca Cola, Maspex, Oshee, \u017bywiec Zdr\u00f3j i Nestle.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40242891-giganci-lacza-sily-kto-wygra-wyscig-do-recyclingu-butelek-i-przejmie-miliardy-kaucji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giganci \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. Kto wygra wy\u015bcig do recyclingu butelek i przejmie miliardy kaucji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:12:00+00:00", "description": "Dzi\u015b najwa\u017cniejszym elementem naszej polityki bezpiecze\u0144stwa jest umacnianie wsp\u00f3\u0142pracy w ramach NATO - m\u00f3wi\u0142 po expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego w Sejmie prezydent Andrzej Duda.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40242871-andrzej-duda-po-expose-sikorskiego-mowi-o-zdumieniu-rozczarowaniu-niesmaku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda po expos\u00e9 Sikorskiego. M\u00f3wi o \"zdumieniu\", \"rozczarowaniu\", \"niesmaku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:06:00+00:00", "description": "Gdy Taylor Swift zapowiada now\u0105 p\u0142yt\u0119, fani natychmiast zaczynaj\u0105 odliczanie dni do daty premiery. Gdy ten dzie\u0144 nadchodzi, nie tylko szturmuj\u0105 serwisy streamingowe i punkty sprzeda\u017cy, ale i\u2026 pewien londy\u0144ski pub. Dlaczego?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40239691-fani-taylor-swift-szturmuja-pewien-pub-niespodziewane-echa-nowej-plyty-gwiazdy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fani Taylor Swift szturmuj\u0105 pewien pub. Niespodziewane echa nowej p\u0142yty gwiazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:05:00+00:00", "description": "- Dla mnie taki sk\u0142ad list jest du\u017cym zaskoczeniem - m\u00f3wi dr Jacek Kucharczyk, prezes Instytutu Spraw Publicznych, komentuj\u0105c w rozmowie z Joann\u0105 \u0106wiek-\u015awideck\u0105 informacje o listach Koalicji Obywatelskiej w wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40242341-jacek-kucharczyk-wyborcy-moga-czuc-sie-rozczarowani-listami-ko-do-pe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Kucharczyk: Wyborcy mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 rozczarowani listami KO do PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:04:25+00:00", "description": "Rolnicy og\u0142osili 24-godzinny protest na trasie S3 w Pyrzycach. Blokada drogi szybkiego ruchu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 o godzinie 10.00.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40242821-rolnicy-protestuja-na-24-godziny-zablokowali-trase-s3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnicy protestuj\u0105. Na 24 godziny zablokowali tras\u0119 S3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:54:19+00:00", "description": "- Stajnia Augiasza to jest nic w por\u00f3wnaniu z tym, co Obajtek i sp\u00f3\u0142ka zrobili z Orlenem. Te wydatki na botoks\u2026 Kto wyda\u0142? Jeden z cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. Facet. Jest napisane \u201eleczenie migreny\u201d przy tym  - powiedzia\u0142 w Radiu ZET minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borys Budka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40242861-borys-budka-o-orlenie-stajnia-augiasza-to-nic-facet-wydawal-na-botoks", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borys Budka o Orlenie: Stajnia Augiasza to nic. Facet wydawa\u0142 na botoks", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:48:00+00:00", "description": "Prezydent Joe Biden podpisa\u0142 ustaw\u0119, kt\u00f3ra daje ByteDance, chi\u0144skiemu w\u0142a\u015bcicielowi TikToka, dziewi\u0119\u0107 miesi\u0119cy na sprzeda\u017c aplikacji. W przeciwnym razie zostanie ona zablokowana w USA.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art40242681-ustawa-antytiktokowa-stala-sie-cialem-chinski-koncern-wzywa-amerykanow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ustawa antytiktokowa sta\u0142a si\u0119 cia\u0142em. Chi\u0144ski koncern wzywa Amerykan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:47:00+00:00", "description": "Gdy w danej relacji jedna osoba anga\u017cuje si\u0119 ponad miar\u0119, a druga tylko okazjonalnie, nie wycofuj\u0105c si\u0119 ca\u0142kowicie, a jedynie ponawiaj\u0105c kontakt, gdy ma tak\u0105 potrzeb\u0119, mo\u017ce dochodzi\u0107 do zjawiska \u201ebreadcrumbing\u201d. Na czym ono polega?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art40235801-breadcrumbing-czyli-okruchy-zwiazku-co-to-za-manipulacja-i-jak-sie-z-niej-uwolnic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Breadcrumbing, czyli okruchy zwi\u0105zku. Co to za manipulacja i jak si\u0119 z niej uwolni\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:40:00+00:00", "description": "Ustawodawca od wielu lat umo\u017cliwia zamawiaj\u0105cym kszta\u0142towanie p\u0142atno\u015bci wynagrodzenia w umowach dot. realizacji zam\u00f3wie\u0144 publicznych z uwzgl\u0119dnieniem zaliczek czy p\u0142atno\u015bci cz\u0119\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art40242801-zaliczka-w-zamowieniach-publicznych-fakt-czy-iluzja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaliczka w zam\u00f3wieniach publicznych \u2014 fakt czy iluzja?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:20:50+00:00", "description": "Polska ma zap\u0142aci\u0107 7 mln euro - zdecydowa\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej. To kara za niewdro\u017cenie dyrektywy o ochronie sygnalist\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40242471-tsue-naklada-kare-na-polske-nie-pomogly-argumenty-o-uchodzcach-z-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TSUE nak\u0142ada kar\u0119 na Polsk\u0119. Nie pomog\u0142y argumenty o uchod\u017acach z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:19:30+00:00", "description": "- Wszystko zmieni\u0142o si\u0119 w zesz\u0142ym tygodniu. Premierowi si\u0119 nie odmawia - powiedzia\u0142 o swym starcie w wyborach do Parlamentu Europejskiego minister Borys Budka, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym tygodniu m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie wybiera si\u0119 do Brukseli.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40242081-wybory-do-parlamentu-europejskiego-borys-budka-tlumaczy-dlaczego-startuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Borys Budka t\u0142umaczy, dlaczego startuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:13:54+00:00", "description": "Bank zarobi\u0142 w I kwartale br. 578 mln z\u0142 \u2013 wynika z czwartkowego raportu. To o 60 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok temu, ale rekord nie pad\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40242301-zysk-aliora-nieco-powyzej-oczekiwan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zysk Aliora nieco powy\u017cej oczekiwa\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:07:03+00:00", "description": "Europose\u0142 Krzysztof Brejza zapowiedzia\u0142 na antenie Polsat News, \u017ce  pozwie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego za znies\u0142awienie. Chodzi\u0142o o s\u0142owa, kt\u00f3re prezes PiS wypowiedzia\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art40242291-brejza-pozwie-prezesa-pis-opowiadal-straszne-rzeczy-o-mnie-i-moim-tacie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brejza pozwie prezesa PiS. \"Opowiada\u0142 straszne rzeczy o mnie i moim tacie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:00:00+00:00", "description": "Dzi\u0119ki prze\u0142omowej technologii badacze odszyfrowuj\u0105 1000 s\u0142\u00f3w z papirus\u00f3w znalezionych w Herkulanum, kt\u00f3re zawieraj\u0105 szczeg\u00f3\u0142owe informacje na temat miejsca spoczynku Platona.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40242381-naukowcy-odkryli-gdzie-pochowano-platona-pomoglo-bioniczne-oko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy odkryli, gdzie pochowano Platona. Pomog\u0142o \u201ebioniczne oko\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:54:19+00:00", "description": "Fundacja Wolne S\u0105dy poinformowa\u0142a, \u017ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 w jej zarz\u0105dzie mec. Micha\u0142a Wawrykiewicza zostaje zawieszona. Ma to zwi\u0105zek z startem prawnika w wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40242351-adwokat-sedziego-juszczyszyna-zawieszony-w-wolnych-sadach-startuje-z-listy-ko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokat s\u0119dziego Juszczyszyna zawieszony w Wolnych S\u0105dach. Startuje z listy KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:40:32+00:00", "description": "Kontrolowany przez Skarb Pa\u0144stwa deweloper i w\u0142a\u015bciciel nieruchomo\u015bci ma nowe kierownictwo. Za sterami wiceszef Szpitala Br\u00f3dnowskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40242191-polski-holding-nieruchomosci-z-nowym-zarzadem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski Holding Nieruchomo\u015bci z nowym zarz\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:34:12+00:00", "description": "Xavi da\u0142 si\u0119 przekona\u0107 szefom Barcelony do pozostania w klubie, cho\u0107 zarzeka\u0142 si\u0119, \u017ce nie zmieni decyzji i po sezonie po\u017cegna si\u0119 z Robertem Lewandowskim i sp\u00f3\u0142k\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40240611-mial-odejsc-a-jednak-zostaje-dlaczego-xavi-nadal-bedzie-trenerem-barcelony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 odej\u015b\u0107, a jednak zostaje. Dlaczego Xavi nadal b\u0119dzie trenerem Barcelony?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:32:46+00:00", "description": "Minister Adam Bodnar wszcz\u0105\u0142 procedur\u0119 odwo\u0142ania prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w z Gorzowa Wielkopolskiego, w tym Jaros\u0142awa Dudzicza - by\u0142ego cz\u0142onka tzw. nowej Krajowej Rady S\u0105downictwa. Stanowisko w s\u0105dzie traci te\u017c obecny cz\u0142onek Rady Marek Jaskulski - donosi portal oko.press.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40242271-sedzia-jaroslaw-dudzicz-straci-stanowisko-bodnar-wszczal-procedure", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Jaros\u0142aw Dudzicz straci stanowisko. Bodnar wszcz\u0105\u0142 procedur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:30:50+00:00", "description": "Daniel Obajtek twierdzi, \u017ce \u017ca\u0142uje bycia prezesem Orlenu. W niewybrednych s\u0142owach m\u00f3wi o tym co si\u0119 dzia\u0142o wok\u00f3\u0142 paliwowego koncernu. \u201eWytrzyma\u0142em w tym piekle 6 lat\u201d \u2013 powiedzia\u0142 by\u0142y prezes Orlenu w wywiadzie dla money.pl", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40242311-byly-prezes-orlenu-daniel-obajtek-wytrzymalem-w-tym-piekle-6-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek: Wytrzyma\u0142em w tym piekle 6 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:15:24+00:00", "description": "Wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski podzieli\u0142 si\u0119 na portalu X histori\u0105, kt\u00f3ra przytrafi\u0142a si\u0119 jego rodzinie.  \"Jak z powie\u015bci kryminalnych\" - napisa\u0142 polityk Lewicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40242201-wicepremier-gawkowski-oszukany-na-100-tys-zl-we-francji-jest-blizniak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wicepremier Gawkowski oszukany na 100 tys. z\u0142. \"We Francji jest bli\u017aniak\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:56:01+00:00", "description": "Koncern szczeg\u00f3lnie s\u0142abe wyniki wykaza\u0142 w biznesie tworzyw sztucznych. \u0179le by\u0142o te\u017c w obszarach agro i chemia. O kiepskich wynikach zdecydowa\u0142y zar\u00f3wno czynniki zewn\u0119trzne jak i wewn\u0119trzne.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art40242001-azoty-poniosly-w-ubieglym-roku-ogromne-straty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Azoty ponios\u0142y w ubieg\u0142ym roku ogromne straty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:39:02+00:00", "description": "S\u0105d Dyscyplinarny uwzgl\u0119dni\u0142 odwo\u0142anie prokuratora generalnego Adama Bodnara od postanowienia zast\u0119py rzecznika dyscyplinarnego umarzaj\u0105cego post\u0119powanie dyscyplinarne prokuratora Macieja W. - przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40242071-jest-decyzja-sadu-ws-nagiego-prokuratora-to-skutek-interwencji-bodnara", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja s\u0105du ws. \"nagiego prokuratora\". To skutek interwencji Bodnara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:26:00+00:00", "description": "Rados\u0142aw Sikorski przedstawia w Sejmie informacj\u0119 Ministra Spraw Zagranicznych o zadaniach polskiej polityki zagranicznej w 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40242041-expose-radoslawa-sikorskiego-w-sejmie-minister-wskaze-kierunki-polityki-zagranicznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego w Sejmie. Minister wska\u017ce kierunki polityki zagranicznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:26:00+00:00", "description": "Rados\u0142aw Sikorski przedstawi\u0142 w Sejmie informacj\u0119 Ministra Spraw Zagranicznych o zadaniach polskiej polityki zagranicznej w 2024 roku. Minister zamierza te\u017c odpowiedzie\u0107 na pytania, kt\u00f3re padn\u0105 w czasie debaty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40242041-expose-radoslawa-sikorskiego-w-sejmie-szef-msz-znaki-na-niebie-i-ziemi-zwiastuja-nadzwyczajne-wydarzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Expos\u00e9 Rados\u0142awa Sikorskiego w Sejmie. Szef MSZ: Znaki na niebie i ziemi zwiastuj\u0105 nadzwyczajne wydarzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:10:06+00:00", "description": "W ubieg\u0142ym roku wystartowa\u0142em w wyborach do polskiego Sejmu bo uwa\u017ca\u0142em \u017ce to s\u0105 najwa\u017cniejsze wybory po 1990 roku - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 minister rozwoju i technologii, Krzysztof Hetman, pytany o ewentualny start w wyborach do PE.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40241871-kolejny-minister-idzie-do-pe-powiedzialem-ze-przyjme-takie-zadanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny minister idzie do PE? \"Powiedzia\u0142em, \u017ce przyjm\u0119 takie zadanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:42:16+00:00", "description": "Wraz z liftingiem Klasy G Mercedes wprowadza na rynek r\u00f3wnie\u017c wersj\u0119 w pe\u0142ni elektryczn\u0105. Wszystko o nowym Mercedesie G 580.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art40241041-kultowy-model-mercedesa-w-nowym-wydaniu-tak-wyglada-pierwsza-elektryczna-klasa-g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultowy model Mercedesa w nowym wydaniu. Tak wygl\u0105da pierwsza elektryczna Klasa G", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:34:13+00:00", "description": "- \u017badne s\u0142owa wypowiedziane przez tego pana nie s\u0105 w stanie mnie obrazi\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 KO, przewodnicz\u0105cy komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych, Dariusz Jo\u0144ski, pytany o nazwanie go \"\u015bwini\u0105\" przez by\u0142ego szefa MSWiA, Mariusza Kami\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40241061-dariusz-jonski-o-mariuszu-kaminskim-nie-zaluje-pytania-o-to-czy-byl-trzezwy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Jo\u0144ski o Mariuszu Kami\u0144skim: Nie \u017ca\u0142uj\u0119 pytania o to, czy by\u0142 trze\u017awy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:19:06+00:00", "description": "Niespokojne czasy wymagaj\u0105 ostro\u017cno\u015bci przy zawieraniu transakcji. Du\u017ca tu rola prawnik\u00f3w, kt\u00f3rzy powinni zadba\u0107 o odpowiednie klauzule. Ranking \u201eRzeczpospolitej\u201d pomaga ich znale\u017a\u0107 \u2013 m\u00f3wi Andrzej W. Dudek, bankier inwestycyjny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/uslugi-ceny-zarobki/art40238731-takich-prawnikow-potrzebuja-inwestorzy-ranking-rzeczpospolitej-pomaga-ich-znalezc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takich prawnik\u00f3w potrzebuj\u0105 inwestorzy. Ranking \u201eRzeczpospolitej\u201d pomaga ich znale\u017a\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T05:03:18+00:00", "description": "Uczestnikom sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i \"Dziennika Gazety Prawnej\" zadano pytanie o zwi\u0105zki partnerskie, ma\u0142\u017ce\u0144stwa jednop\u0142ciowe i adopcj\u0119 dzieci przez pary jednop\u0142ciowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40241051-sondaz-polowa-polakow-za-malzenstwami-par-jednoplciowych-co-z-adopcja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Po\u0142owa Polak\u00f3w za ma\u0142\u017ce\u0144stwami par jednop\u0142ciowych. Co z adopcj\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T04:45:41+00:00", "description": "Infrastruktura \u0142adowania stanowi pi\u0119t\u0119 achillesow\u0105 elektromobilno\u015bci w Polsce. Mimo wzrost\u00f3w rejestracji samochod\u00f3w elektrycznych, tempo budowy nowych punkt\u00f3w \u0142adowania jest oko\u0142o dwukrotnie mniejsze. Jednak mo\u017ce si\u0119 to nied\u0142ugo zmieni\u0107, gdy\u017c do gry do\u0142\u0105cza nowy gracz.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40240731-samochodem-elektrycznym-do-mcdonalda-nowy-pomysl-na-sciagniecie-klientow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samochodem elektrycznym do McDonalda. Nowy pomys\u0142 na \u015bci\u0105gni\u0119cie klient\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T04:30:17+00:00", "description": "Kolejny kandydat na dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury, kt\u00f3ry uzyska\u0142 rekomendacj\u0119 komisji Adama Bodnara, przepad\u0142, mimo \u017ce wygra\u0142 konkurs.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art40239721-postulski-nigdy-nie-zrezygnowalem-z-bycia-dyrektorem-kssip", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Postulski: Nigdy nie zrezygnowa\u0142em z bycia dyrektorem KSSiP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T04:06:49+00:00", "description": "Departament Stanu zgodzi\u0142 si\u0119 na sprzeda\u017c Polsce pocisk\u00f3w AARGM-ER, przeznaczonych do zwalczania radar\u00f3w. Warto\u015b\u0107 kontraktu ma wynie\u015b\u0107 1,275 mld dolar\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40240691-departament-stanu-zgodzil-sie-sprzedac-polsce-rakiety-za-ponad-miliard-dolarow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Departament Stanu zgodzi\u0142 si\u0119 sprzeda\u0107 Polsce rakiety za ponad miliard dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T03:41:54+00:00", "description": "Hiszpa\u0144ski premier Pedro Sanchez zapowiedzia\u0142, \u017ce na kilka dni wycofa si\u0119 z pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w publicznych, aby zdecydowa\u0107 czy b\u0119dzie nadal chcia\u0142 sta\u0107 na czele rz\u0105du, po tym gdy przed s\u0105dem ruszy\u0142o post\u0119powanie ws. korupcji dotycz\u0105cej prywatnych dzia\u0142a\u0144 jego \u017cony.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40240651-kryzys-polityczny-w-hiszpanii-premier-odejdzie-przez-klopoty-zony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys polityczny w Hiszpanii. Premier odejdzie przez k\u0142opoty \u017cony?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T03:14:31+00:00", "description": "Rosja zawetowa\u0142a na forum Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ rezolucj\u0119 przygotowan\u0105 przez USA i Japoni\u0119, kt\u00f3ra wzywa\u0142a wszystkie narody do przeciwdzia\u0142ania \"gro\u017anemu wy\u015bcigowi zbroje\u0144 atomowych w przestrzeni kosmicznej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40240661-rosyjskie-nie-dla-rezolucji-ws-zakazu-umieszczania-broni-atomowej-w-kosmosie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie \"nie\" dla rezolucji ws. zakazu umieszczania broni atomowej w kosmosie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:55:00+00:00", "description": "Na \u0142amach presti\u017cowego czasopisma naukowego \u201eThe Lancet\u201d ukaza\u0142o si\u0119 om\u00f3wienie wynik\u00f3w pracy naukowc\u00f3w z Uniwersytetu Medycznego w Bia\u0142ymstoku. Badanie dotyczy\u0142o zanieczyszczenia powietrza w Polsce. Wyniki prac naukowc\u00f3w mog\u0105\u00a0budzi\u0107 niepok\u00f3j.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/smog/art40235901-smog-w-polsce-bardziej-uderza-w-kobiety-zaskakujace-ustalenia-polskich-badaczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smog w Polsce bardziej uderza w kobiety. Zaskakuj\u0105ce ustalenia polskich badaczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:49:20+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Rosja zawetowa\u0142a rezolucj\u0119 RB ONZ zakazuj\u0105c\u0105 umieszczania broni atomowej w przestrzeni kosmicznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40240621-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-792", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 792", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Stawki op\u0142at za opinie ekspert\u00f3w w sprawach karnych, pracuj\u0105cych dla s\u0105d\u00f3w i prokuratur, wzrosn\u0105 o 30\u201349 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40238701-biegli-dostana-wiecej-ale-to-moze-byc-za-malo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biegli dostan\u0105 wi\u0119cej, ale to mo\u017ce by\u0107 za ma\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Chi\u0144ski popyt mocno przyczyni\u0142 si\u0119 do zwy\u017cek cen kruszcu w ostatnich miesi\u0105cach. I nadal mo\u017ce je wspiera\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40238491-co-sie-dzieje-z-cenami-zlota-ma-byc-jeszcze-drozej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 dzieje z cenami z\u0142ota? Ma by\u0107 jeszcze dro\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Nauczyciele s\u0105 w\u015bciekli na minister edukacji Barbar\u0119 Nowack\u0105. Zarzucaj\u0105, \u017ce MEN podczas odchudzania podstawy programowej nie uwzgl\u0119dni\u0142 ich uwag.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40239351-cwiek-swidecka-nauczyciele-pytaja-men-po-co-ta-cala-hucpa-z-prekonsultacjami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0106wiek-\u015awidecka: Nauczyciele pytaj\u0105 MEN, po co ta ca\u0142a hucpa z prekonsultacjami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Andrzej Seweryn sta\u0142 si\u0119 bohaterem dokumentu \u201eJestem postaci\u0105 fikcyjn\u0105\u201d. 26 maja obraz premierowo zainauguruje tegoroczn\u0105 64. edycj\u0119 Krakowskiego Festiwalu Filmowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40234721-drag-queen-i-nie-tylko-dokument-o-andrzeju-sewerynie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drag queen i nie tylko. Dokument o Andrzeju Sewerynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "W obrocie funkcjonuj\u0105 koty Schr\u00f6dingera, czyli niewa\u017cne, ale\u00a0skuteczne decyzje administracyjne. Przypominam o tym w\u00a0zwi\u0105zku z\u00a0dyskusj\u0105 o legalno\u015bci pozbawienia stanowiska Dariusza Barskiego, do niedawna prokuratora krajowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40238721-ewa-letowska-zludzenie-konstytucjonalisty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa \u0141\u0119towska: Z\u0142udzenie konstytucjonalisty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz rozpoczynaj\u0105 rywalizacj\u0119 w Madrycie. Cho\u0107 to turniej na kortach ziemnych, liderka rankingu nie darzy go wielk\u0105 sympati\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40238681-iga-swiatek-czeka-na-pierwszy-sukces-w-hiszpanii-liderka-rankingu-zaczyna-dzis-turniej-w-madrycie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek czeka na pierwszy sukces w Hiszpanii. Liderka rankingu zaczyna dzi\u015b turniej w Madrycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Narodowa strategia, profilaktyka, edukacja i redukcja szk\u00f3d \u2013 to sposoby na walk\u0119 z paleniem. M\u00f3wili o tym eksperci podczas prezentacji raportu \u201ePalenie tytoniu \u2013 najwa\u017cniejszy czynnik ryzyka zdrowotnego w Polsce\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowy-styl-zycia/art40239641-jak-rzucic-palenie-11-sposobow-na-pokonanie-papierosow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak rzuci\u0107 palenie? 11 sposob\u00f3w na pokonanie papieros\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Jest du\u017co spraw, kt\u00f3re powinny by\u0107 przedmiotem wsp\u00f3lnego namys\u0142u w Sejmie, dobrze rozumianego sporu r\u00f3\u017cnych \u015brodowisk. Henryk Wujec jest dobrym patronem takich przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 \u2013 m\u00f3wi Jakub Wygna\u0144ski, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca Funduszu Obywatelskiego im. Henryka Wujca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40234771-jakub-wygnanski-polityka-parlamentarna-domaga-sie-obywatelskiego-dotlenienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakub Wygna\u0144ski: Polityka parlamentarna domaga si\u0119 obywatelskiego \u201edotlenienia\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "S\u0142aby miniony sezon spowodowa\u0142, \u017ce Kamil Stoch spr\u00f3buje nowych rozwi\u0105za\u0144 i zatrudni w\u0142asnego trenera. Czeskie media poda\u0142y, \u017ce b\u0119dzie nim Michal Dole\u017cal.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art40238671-kamil-stoch-chce-znow-wygrywac-ma-w-tym-pomoc-osobisty-trener", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamil Stoch chce zn\u00f3w wygrywa\u0107. Ma w tym pom\u00f3c osobisty trener", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Lewica planuje obsadzi\u0107 wakat w Ministerstwie Rozwoju, kt\u00f3ry ma by\u0107 ponownie odpowiedzialny za mieszkalnictwo. Nazwiska jeszcze nie ma. W rz\u0105dzie polityczne zamieszanie wok\u00f3\u0142 tego tematu trwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40239381-lewicowa-rozgrywka-o-mieszkania-partia-chce-miejsca-w-ministerstwie-rozwoju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewicowa rozgrywka o mieszkania. Partia chce miejsca w Ministerstwie Rozwoju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "50 lat temu wojskowy zamach stanu w Portugalii obali\u0142 dyktatur\u0119 , przecieraj\u0105c drog\u0119 Grecji, Hiszpanii i Europie \u015arodkowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40237871-mija-pol-wieku-od-rewolucji-gozdzikow-wojskowi-stali-sie-demokratami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mija p\u00f3\u0142 wieku od rewolucji go\u017adzik\u00f3w. Wojskowi stali si\u0119 demokratami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Na Ukrainie nie maj\u0105 lito\u015bci dla rodak\u00f3w, kt\u00f3rzy ukrywaj\u0105 si\u0119 przed wojskiem za granic\u0105. \u2013 Bez mobilizacji przegramy wojn\u0119 z Rosj\u0105 \u2013 t\u0142umaczy \u201eRzeczpospolitej\u201d decyzje w\u0142adz czo\u0142owy ukrai\u0144ski politolog.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40237691-mobilizacja-na-ukrainie-wojsko-czeka-na-tych-ktorzy-wyjechali-za-granice", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mobilizacja na Ukrainie. Wojsko czeka na tych, kt\u00f3rzy wyjechali za granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Osoby z orzeczeniem o umiarkowanym lub znacznym stopniu niepe\u0142nosprawno\u015bci, kt\u00f3re prowadz\u0105 pozarolnicz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, maj\u0105 prawo obni\u017cy\u0107 roczn\u0105 sk\u0142adk\u0119 na ubezpieczenie zdrowotne do wysoko\u015bci nale\u017cnego podatku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zus/art40240741-niepelnosprawnosc-moze-obnizyc-roczna-skladke-zdrowotna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107 mo\u017ce obni\u017cy\u0107 roczn\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "O dwa i p\u00f3\u0142 miesi\u0105ca obni\u017cy\u0142 si\u0119 w ci\u0105gu roku \u015bredni wiek os\u00f3b, kt\u00f3re uzyska\u0142y uprawnienia do renty. Powodem tego niepokoj\u0105cego zjawiska mog\u0105 by\u0107 problemy natury psychicznej \u2013 m\u00f3wi\u0105 specjali\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40239621-niepokojace-zjawisko-w-polsce-rencisci-coraz-mlodsi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce zjawisko w Polsce: renci\u015bci coraz m\u0142odsi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Rosn\u0105ce koszty, zawirowania geopolityczne i du\u017ca niepewno\u015b\u0107 uderzaj\u0105 w biznes. Zamiast by\u0107 motorem PKB, inwestycje w 2024 r. mog\u0105 w Polsce nawet spa\u015b\u0107 \u2013 ze szkod\u0105 dla ca\u0142ej gospodarki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40238461-niepokojacy-bezruch-w-inwestycjach-nad-wisla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105cy bezruch w inwestycjach nad Wis\u0142\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Arkadiusz Milik i Wojciech Szcz\u0119sny chc\u0105 zosta\u0107 w Juventusie Turyn, a Piotr Zieli\u0144ski szykuje si\u0119 do przeprowadzki z Napoli do mistrzowskiego Interu Mediolan.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40238661-polacy-chca-zostac-w-juventusie-zielinski-dolacza-do-mistrzow-wloch", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy chc\u0105 zosta\u0107 w Juventusie. Zieli\u0144ski do\u0142\u0105cza do mistrz\u00f3w W\u0142och", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Wysoka dynamika p\u0142ac powinna przynie\u015b\u0107 o\u017cywienie w handlu i konsumpcji. Na notowania tej bran\u017cy maj\u0105 wp\u0142yw jednak te\u017c specyficzne dla niej problemy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40238451-poprawa-w-konsumpcji-powinna-nadejsc-ale-wyzwan-nie-brakuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poprawa w konsumpcji powinna nadej\u015b\u0107, ale wyzwa\u0144 nie brakuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Je\u015bli w 2023 r. sprzeda\u0142e\u015b mieszkanie lub dom musisz poinformowa\u0107 o tym fiskusa. Trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 zeznanie PIT-39 i zap\u0142aci\u0107 podatek. Kiedy mo\u017cna go unikn\u0105\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40235811-sprzedales-w-2023-r-mieszkanie-albo-dom-zloz-zeznanie-pit-39", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u0142e\u015b w 2023 r. mieszkanie albo dom? Z\u0142\u00f3\u017c zeznanie PIT-39", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Chocia\u017c w ostatnich latach w\u015br\u00f3d zagranicznych pracownik\u00f3w w Polsce przybywa imigrant\u00f3w zarobkowych z innych pa\u0144stw, to Ukrai\u0144cy, w tym g\u0142\u00f3wnie m\u0119\u017cczy\u017ani, nadal stanowi\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 legalnie zatrudnionych cudzoziemc\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40238471-ukraincy-moga-zniknac-z-polskiego-rynku-pracy-kto-ich-zastapi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy mog\u0105 znikn\u0105\u0107 z polskiego rynku pracy. Kto ich zast\u0105pi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "W dorocznym raporcie Departament Stanu chwali Polak\u00f3w za to, \u017ce poszli t\u0142umnie do wybor\u00f3w pod sztandarami praw kobiet. Gani m.in. za stan s\u0105downictwa i antysemityzm.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40239411-usa-krytycznie-o-prawach-czlowieka-w-polsce-departament-stanu-przygotowal-raport", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA krytycznie o prawach cz\u0142owieka w Polsce. Departament Stanu przygotowa\u0142 raport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Jak zmienia\u0142 si\u0119 przez wieki dystans gospodarczy, dziel\u0105cy Polsk\u0119 od zachodniej cz\u0119\u015bci Europy? I\u00a0jak na tym tle wygl\u0105da\u0142o 20 lat naszego cz\u0142onkostwa w\u00a0Unii?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40238501-witold-m-orlowski-dwadziescia-lat-w-unii-okiem-kazimierza-wielkiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witold M. Or\u0142owski: Dwadzie\u015bcia lat w Unii okiem Kazimierza Wielkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Problemy natury mentalnej to jedna z g\u0142\u00f3wnych przyczyn coraz ni\u017cszego wieku rencist\u00f3w. Eksperci przyznaj\u0105, \u017ce wp\u0142yw na to mo\u017ce mie\u0107 wi\u0119ksza \u015bwiadomo\u015b\u0107 spo\u0142eczna, ale te\u017c pandemia czy wojna.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40238711-zaburzenia-psychiczne-mlodych-widac-tez-w-zus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaburzenia psychiczne m\u0142odych wida\u0107 te\u017c w ZUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T02:30:00+00:00", "description": "Gwa\u0142towny wzrost liczby atak\u00f3w na systemy nawigacyjne dla lot\u00f3w pasa\u017cerskich, w tym nad p\u00f3\u0142nocn\u0105 Polsk\u0105. \u2013 To elektroniczna wojna ze strony Rosji \u2013 m\u00f3wi\u0105 eksperci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40239401-zaklocone-loty-nad-europa-rosjanie-celowo-wprowadzaja-pilotow-w-blad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zak\u0142\u00f3cone loty nad Europ\u0105. Rosjanie celowo wprowadzaj\u0105 pilot\u00f3w w b\u0142\u0105d", "user": null, "vote": 0}]