[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:46:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-kandydaci-do-pe-z-lewicy-minister-ujawnia-kogo-zabraknie-na-,nId,7473658\"><img align=\"left\" alt=\"Kandydaci do PE z Lewicy. Minister ujawnia, kogo zabraknie na listach\" src=\"https://i.iplsc.com/kandydaci-do-pe-z-lewicy-minister-ujawnia-kogo-zabraknie-na/000J0TK6070E0T46-C321.jpg\" /></a>Katarzyna Kotula przekaza\u0142a, \u017ce w\u015br\u00f3d kandydat\u00f3w Lewicy do Parlamentu Europejskiego nie b\u0119dzie \u017cadnego z ministr\u00f3w konstytucyjnych. Lider\u00f3w list do PE Lewica zaprezentuje na sobotniej konwencji w Warszawie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-kandydaci-do-pe-z-lewicy-minister-ujawnia-kogo-zabraknie-na-,nId,7473658", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydaci do PE z Lewicy. Minister ujawnia, kogo zabraknie na listach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T14:41:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-komponent-ukrainski-w-polskich-szkolach-poznalismy-szczegoly,nId,7473263\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Komponent ukrai\u0144ski&quot; w polskich szko\u0142ach. Poznali\u015bmy szczeg\u00f3\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/komponent-ukrainski-w-polskich-szkolach-poznalismy-szczegoly/000J0R7JV66FMWNJ-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 negocjacje ws. &quot;komponentu ukrai\u0144skiego&quot;, kt\u00f3ry ma si\u0119 pojawi\u0107 w polskich szko\u0142ach. B\u0119dzie dost\u0119pny dla dzieci z Ukrainy w\u0142\u0105czonych do naszego systemu edukacji. Co ostatecznie wejdzie do programu? Polskie MEN podkre\u015bla, \u017ce rozmowy wci\u0105\u017c si\u0119 tocz\u0105. Natomiast resort o\u015bwiaty Ukrainy przekaza\u0142 Interii, co jest priorytetem dla strony ukrai\u0144skiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-komponent-ukrainski-w-polskich-szkolach-poznalismy-szczegoly,nId,7473263", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Komponent ukrai\u0144ski\" w polskich szko\u0142ach. Poznali\u015bmy szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:26:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smierc-polskiego-zolnierza-zmarl-na-granicy-polsko-bialorusk,nId,7473410\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza. Zmar\u0142 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej\" src=\"https://i.iplsc.com/smierc-polskiego-zolnierza-zmarl-na-granicy-polsko-bialorusk/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>&quot;Z ogromnym smutkiem i \u017calem informujemy o \u015bmierci naszego \u017co\u0142nierza z 14 Zachodniopomorskiej Brygady Obrony Terytorialnej, kt\u00f3ry zmar\u0142 dzi\u015b z przyczyn naturalnych podczas pe\u0142nienia s\u0142u\u017cby na granicy polsko-bia\u0142oruskiej&quot; - podano na profilu Wojska Obrony Terytorialnej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smierc-polskiego-zolnierza-zmarl-na-granicy-polsko-bialorusk,nId,7473410", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza. Zmar\u0142 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T13:26:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-spotkaniu-donalda-tuska-z-andrzejem-duda,nId,7473413\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o spotkaniu Donalda Tuska z Andrzejem Dud\u0105 \" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-spotkaniu-donalda-tuska-z-andrzejem-duda/000J0S4OKJ1IHV2M-C321.jpg\" /></a>Andrzej Duda zaprosi\u0142 Donalda Tuska do Pa\u0142acu Prezydenckiego na 1 maja, jednak do spotkania nie dojdzie. -  Ze wzgl\u0119du na zapalenie p\u0142uc u premiera zaplanowane spotkania w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni zosta\u0142y odwo\u0142ane - przekaza\u0142 Jan Grabiec. Jak us\u0142ysza\u0142a Interia, leczenie premiera ma potrwa\u0107 przynajmniej tydzie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-spotkaniu-donalda-tuska-z-andrzejem-duda,nId,7473413", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o spotkaniu Donalda Tuska z Andrzejem Dud\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:55:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-specjalne-nadajniki-w-paczkach-z-arkuszami-szef-,nId,7473322\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024. Specjalne nadajniki w paczkach z arkuszami. Szef CKE: Wszystko gotowe \" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-specjalne-nadajniki-w-paczkach-z-arkuszami-szef/000J0RFW89L9ITKF-C321.jpg\" /></a>- Mniejsza liczba egzaminator\u00f3w to efekt mniejszej liczby nauczycieli - m\u00f3wi Interii Marcin Smolik. Dyrektor Centralnej Komisji Egzaminacyjnej uspokaja jednak, \u017ce na ostatniej prostej przed maturami wszystko jest ju\u017c gotowe. - Do wybranych paczek z arkuszami b\u0119dziemy wk\u0142ada\u0107 specjalne nadajniki - zapowiada.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-specjalne-nadajniki-w-paczkach-z-arkuszami-szef-,nId,7473322", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Specjalne nadajniki w paczkach z arkuszami. Szef CKE: Wszystko gotowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T12:33:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-srodki-z-kpo-dla-polski-ruszyly-rekordowe-wyplaty,nId,7473339\"><img align=\"left\" alt=\"\u015arodki z KPO dla Polski. &quot;Ruszy\u0142y rekordowe wyp\u0142aty&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/srodki-z-kpo-dla-polski-ruszyly-rekordowe-wyplaty/000J0RE2MQTX79PR-C321.jpg\" /></a>&quot;Rekordowe wyp\u0142aty z KPO. Tak jak zapowiada\u0142am - mamy ju\u017c w Polsce \u015brodki - przy\u015bpieszamy wi\u0119c z inwestycjami&quot; - poinformowa\u0142a w sieci minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Wyja\u015bni\u0142a r\u00f3wnie\u017c, na co wyp\u0142acono w czwartek pieni\u0105dze z pierwszej transzy. Na li\u015bcie znalaz\u0142 si\u0119 m.in. program Czyste Powietrze.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-srodki-z-kpo-dla-polski-ruszyly-rekordowe-wyplaty,nId,7473339", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015arodki z KPO dla Polski. \"Ruszy\u0142y rekordowe wyp\u0142aty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:58:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogrzeb-prof-jadwigi-staniszkis-prezydent-dotkliwa-strata,nId,7473251\"><img align=\"left\" alt=\"Pogrzeb prof. Jadwigi Staniszkis. Prezydent: Dotkliwa strata\" src=\"https://i.iplsc.com/pogrzeb-prof-jadwigi-staniszkis-prezydent-dotkliwa-strata/000J0RBKNAJTHXAM-C321.jpg\" /></a>&quot;Polska nauka, polska my\u015bl polityczna oraz polskie \u017cycie intelektualne ponios\u0142y dotkliw\u0105 strat\u0119&quot; - napisa\u0142 do uczestnik\u00f3w pogrzebu Jadwigi Staniszkis prezydent, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w Podkowie Le\u015bnej. Andrzej Duda podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;\u017cegnamy barwn\u0105 i wyrazist\u0105 posta\u0107 posta\u0107 niestroni\u0105c\u0105 od mocnych wypowiedzi&quot;. Staniszkis zmar\u0142a w wieku 81 lat. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogrzeb-prof-jadwigi-staniszkis-prezydent-dotkliwa-strata,nId,7473251", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrzeb prof. Jadwigi Staniszkis. Prezydent: Dotkliwa strata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T11:31:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-zwrot-akcji-i-zaskakujaca-decyzja-waza-sie-losy-jacka-kurski,nId,7473215\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot akcji i zaskakuj\u0105ca decyzja. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy Jacka Kurskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-akcji-i-zaskakujaca-decyzja-waza-sie-losy-jacka-kurski/000J0PH22RO5P3A8-C321.jpg\" /></a>Jacek Kurski walczy o jak najlepsze miejsce na listach PiS w wyborach europejskich 2024. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie mo\u017ce si\u0119 zdecydowa\u0107, czy da\u0107 mu &quot;jedynk\u0119&quot; na Podlasiu czy &quot;tr\u00f3jk\u0119&quot; na Mazowszu. Ka\u017cda z tych decyzji ma powa\u017cne polityczne skutki. W sprawie Kurskiego wszystkie scenariusze s\u0105 wci\u0105\u017c w grze. \u2028</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-zwrot-akcji-i-zaskakujaca-decyzja-waza-sie-losy-jacka-kurski,nId,7473215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot akcji i zaskakuj\u0105ca decyzja. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy Jacka Kurskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T09:05:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-reaguje-na-expose-rozczarowanie-i-zazenowanie,nId,7473143\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda reaguje na expose. &quot;Rozczarowanie i za\u017cenowanie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-reaguje-na-expose-rozczarowanie-i-zazenowanie/000IO611AVHVWXXY-C321.jpg\" /></a>- Nieco ze zdumieniem i rozczarowaniem przyj\u0105\u0142em pocz\u0105tek expose pana Rados\u0142awa Sikorskiego - m\u00f3wi\u0142 prezydent. Jak doda\u0142 Andrzej Duda, nast\u0105pi\u0142 &quot;atak na polityk\u0119 prowadzon\u0105 przez poprzedni rz\u0105d&quot;. Wyst\u0105pienie Sikorskiego oceni\u0142 jako &quot;rozczarowanie i za\u017cenowanie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-reaguje-na-expose-rozczarowanie-i-zazenowanie,nId,7473143", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda reaguje na expose. \"Rozczarowanie i za\u017cenowanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T08:07:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-daniel-obajtek-dziekuje-bogu-ze-nie-jestem-juz-prezesem-orle,nId,7473061\"><img align=\"left\" alt=\"Daniel Obajtek: Dzi\u0119kuj\u0119 Bogu, \u017ce nie jestem ju\u017c prezesem Orlenu\" src=\"https://i.iplsc.com/daniel-obajtek-dziekuje-bogu-ze-nie-jestem-juz-prezesem-orle/000J0MCZAPODTYD2-C321.jpg\" /></a>- Jak wyniki Orlenu by\u0142y mocne, krzyczano, \u017ce \u0142upi\u0119 Polak\u00f3w. Jak paliwa by\u0142y tanie, zn\u00f3w krzyczano, \u017ce dzia\u0142am na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki. Nie da si\u0119 w takiej sytuacji normalnie pracowa\u0107 - oceni\u0142 by\u0142y szef koncernu Daniel Obajtek. W najnowszym wywiadzie nazwa\u0142 Orlen nieparlamentarnym mianem, a tak\u017ce uzna\u0142, \u017ce &quot;w tym piekle wytrzyma\u0142 sze\u015b\u0107 lat&quot;. Skomentowa\u0142 te\u017c os\u0142awione notki o awariach dystrybutor\u00f3w. - Niech pan wywiesi kartk\u0119, \u017ce brakuje paliwa. To dopiero by si\u0119 zacz\u0119\u0142o - powiedzia\u0142 dziennikarzowi.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-daniel-obajtek-dziekuje-bogu-ze-nie-jestem-juz-prezesem-orle,nId,7473061", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek: Dzi\u0119kuj\u0119 Bogu, \u017ce nie jestem ju\u017c prezesem Orlenu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T07:59:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-morawiecki-nieobecny-w-sejmie-sikorski-jest-w-drodze-na-kole,nId,7473076\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki nieobecny w Sejmie. Sikorski: Jest w drodze na kolejny sabat\" src=\"https://i.iplsc.com/morawiecki-nieobecny-w-sejmie-sikorski-jest-w-drodze-na-kole/000H8LIQYYUGQDM0-C321.jpg\" /></a>- Prosz\u0119 o usprawiedliwienie nieobecno\u015bci pos\u0142a Mateusza Morawieckiego, bo on ma dzisiaj co\u015b wa\u017cniejszego do roboty. Mianowicie - jak rozumiem - jest w drodze do Budapesztu, na kolejny sabat proputinowskich nacjonalist\u00f3w - zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu Rados\u0142aw Sikorski w swoim expose. Przem\u00f3wienie szefa MSZ rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w Sejmie oko\u0142o godz. 9.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-morawiecki-nieobecny-w-sejmie-sikorski-jest-w-drodze-na-kole,nId,7473076", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki nieobecny w Sejmie. Sikorski: Jest w drodze na kolejny sabat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T06:57:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-sejm-radoslaw-sikorski-mowi-o-celach-polski-na-swiecie-trwa-,nzId,5692\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm. Rados\u0142aw Sikorski m\u00f3wi o celach Polski na \u015bwiecie. Trwa debata\" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-radoslaw-sikorski-mowi-o-celach-polski-na-swiecie-trwa/000J0LWR4XE7Q6LI-C321.jpg\" /></a>O godzinie 9 w Sejmie rozpoczyna si\u0119 informacja ministra spraw zagranicznych Rados\u0142awa Sikorskiego o zadaniach polskiej polityki zagranicznej w 2024 roku. Debata nad rol\u0105 i pozycj\u0105 Polski na \u015bwiecie zaplanowana jest do na dziewi\u0119\u0107 godzin. Zapowiada si\u0119 burzliwa debata.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-sejm-radoslaw-sikorski-mowi-o-celach-polski-na-swiecie-trwa-,nzId,5692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm. Rados\u0142aw Sikorski m\u00f3wi o celach Polski na \u015bwiecie. Trwa debata", "user": null, "vote": 0}]