[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mocna przecena Tesli i Wells Fargo. Ale nowojorskie indeksy utrzyma\u0142y fason", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/c9a79bed540251-948-568-92-196-4536-2721.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kiepskie wej\u015bcie w sezon wynikowy\nzaliczy\u0142y walory banku Wells Fargo. Kolejny dzie\u0144 mocnych spadk\u00f3w odnotowa\u0142y\ntak\u017ce walory Tesli.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocna-przecena-Tesli-i-Wells-Fargo-Ale-nowojorskie-indeksy-utrzymaly-fason-8678296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T21:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rebelianci Huti omy\u0142kowo ostrzelali tankowiec przewo\u017c\u0105cy rosyjsk\u0105 rop\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/321563d98d03c6-945-560-0-42-1007-604.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pi\u0105tek po po\u0142udniu w pobli\u017cu wybrze\u017cy Jemenu zaatakowany zosta\u0142 kolejny statek handlowy - poinformowa\u0142a Brytyjska Agencja ds. Operacji Handlu Morskiego (UKMTO). Jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o, zaatakowany zosta\u0142 przez pomy\u0142k\u0119, bo jest to tankowiec przewo\u017c\u0105cy rosyjsk\u0105 rop\u0119.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rebelianci-Huti-omylkowo-ostrzelali-tankowiec-przewozacy-rosyjska-rope-8678274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T19:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwszy taki wywiad od lat. Donald Tusk w 3 telewizjach komentuje bie\u017c\u0105ce wydarzenia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/a9957d95e27fce-948-568-62-0-1800-1079.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Polsce dawno ju\u017c nie by\u0142o wywiadu w takiej formule - jednocze\u015bnie 3 kana\u0142y telewizyjne transmitowa\u0142y wywiad z premierem Donaldem Tuskiem. W\u015br\u00f3d pyta\u0144 nie zabrak\u0142o tych o bie\u017c\u0105ce wydarzenia - m.in. o zatrzymanie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, ale te\u017c o wojn\u0119 w Ukrainie czy praworz\u0105dno\u015b\u0107.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wywiad-Donalda-Tuska-w-TVN24-Polsat-News-i-TVP-Info-8678263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prokuratura Krajowa ignoruje pismo Bodnara. \"Nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/d55db709a8352d-945-560-267-4-1163-697.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Funkcj\u0119 Prokuratora Krajowego pe\u0142ni Dariusz Barski; pismo Prokuratora Generalnego Adama Bodnara, w kt\u00f3rym wskazuje on, \u017ce jego zdaniem Prokurator Krajowy pozostaje prokuratorem w stanie spoczynku, nie wywo\u0142uje \u017cadnych skutk\u00f3w prawnych - o\u015bwiadczy\u0142a Prokuratura Krajowa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-Krajowa-ignoruje-pismo-Bodnara-Nie-wywoluje-skutkow-prawnych-8678234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T18:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zatrzymanie Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/a90d332c47965c-948-568-0-9-1268-760.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. przekroczenia uprawnie\u0144 przez funkcjonariuszy Policji i S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa w zwi\u0105zku z czynno\u015bciami podejmowanymi przy zatrzymaniu w Pa\u0142acu Prezydenckim M. Kami\u0144skiego i...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrzymanie-Kaminskiego-i-Wasika-w-Palacu-Prezydenckim-Prokuratura-wszczela-sledztwo-8678233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T18:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tauron zgadza si\u0119 na negocjacje z ArcelorMittal Global Holding ws. Tameh", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/da6feccbb6930d-948-568-57-0-1715-1029.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tauron wys\u0142a\u0142 do AM Global Holding pismo, w kt\u00f3rym wyrazi\u0142 zgod\u0119 na przyst\u0105pienie do negocjacji w trybie okre\u015blonym w umowie zawartej pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami z grupy Tauron a sp\u00f3\u0142kami z grupy ArcelorMittal - poda\u0142 Tauron w komunikacie. (PAP Biznes)</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tauron-zgadza-sie-na-negocjacje-z-AM-Global-Holding-8678225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T17:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Francja ma nowy rz\u0105d. To najm\u0142odszy gabinet w historii V. Republiki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/95705691d21b62-948-568-0-303-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na pierwszym posiedzeniu nowego rz\u0105du Francji w pi\u0105tek prezydent Emmanuel Macron za\u017c\u0105da\u0142 od ministr\u00f3w szybko\u015bci, dzia\u0142ania i wynik\u00f3w. Tymczasem szef francuskiej dyplomacji Stephane Sejourne jest ju\u017c w drodze do Kijowa, zapowiedzia\u0142 te\u017c rych\u0142\u0105 podr\u00f3\u017c do Berlina i Warszawy - podaje AFP.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-ma-nowy-rzad-To-najmlodszy-gabinet-w-historii-V-Republiki-8678208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T17:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szef brytyjskiego MSZ nie wyklucza ponownego ataku na Huti w Jemenie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/2c26770cdfa807-945-560-0-101-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef brytyjskiej dyplomacji David Cameron zasugerowa\u0142 w pi\u0105tek mo\u017cliwo\u015b\u0107 ponownego uderzenia na pozycje rebeliant\u00f3w Huti w Jemenie, je\u015bli nie wyci\u0105gn\u0105 oni wniosk\u00f3w z tego przeprowadzonego minionej nocy. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Wielka Brytania musi robi\u0107 to, co konieczne, by chroni\u0107 swoje statki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-brytyjskiego-MSZ-nie-wyklucza-ponownego-ataku-na-Huti-w-Jemenie-8678199.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T17:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ministerstwo kultury: otwarcie likwidacji \u201eRadia Krak\u00f3w\u201d", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/5ae20f95d1f496-948-568-0-69-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d Rejonowy w Krakowie wpisa\u0142 do Krajowego Rejestru S\u0105dowego otwarcie likwidacji sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej obecnie pod firm\u0105 Polskie Radio - Regionalna Rozg\u0142o\u015bnia w Krakowie \u201eRadio Krak\u00f3w\u201d S.A. w likwidacji z siedzib\u0105 w Krakowie - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-kultury-otwarcie-likwidacji-Radia-Krakow-8678198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T17:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Leszek Czarnecki trafi do aresztu? S\u0105d: brak dowod\u00f3w przest\u0119pstwa", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/26cee9cea58bc3-825-495-4-95-825-495.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia oddali\u0142 w pi\u0105tek wniosek prokuratury o aresztowanie biznesmena Leszka Czarneckiego. Prokuratura zapowiedzia\u0142a, \u017ce zaskar\u017cy to postanowienie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leszek-Czarnecki-trafi-za-kratki-Nie-tak-szybko-brak-dowodow-przestepstwa-8678189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T16:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rewolucja w Prokuraturze Krajowej. Cz\u0142owiek Ziobry traci stanowisko", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/92e3fd17b8f46f-945-560-0-69-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zdecydowa\u0142, \u017ce od 12 stycznia br. Dariusz Barski pozostaje w stanie spoczynku, co za\u015b powoduje niemo\u017cno\u015b\u0107 sprawowania przez niego funkcji Prokuratora Krajowego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewolucja-w-Prokuraturze-Krajowej-Dariusz-Barski-pozostaje-w-stanie-spoczynku-8678166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T16:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmiany w kredytach na horyzoncie. MF pokaza\u0142o projekt ustawy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/79e40c4f1c744a-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w przygotuje projekt ustawy o podmiotach obs\u0142uguj\u0105cych kredyty i nabywcach kredyt\u00f3w \u2013 wynika z informacji opublikowanych w pi\u0105tek na stronach KPRM. Ustawa ma stanowi\u0107 implementacj\u0119 podmiot\u00f3w unijnych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-kredytach-na-horyzoncie-MF-pokazalo-projekt-ustawy-8678160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T16:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ulubieniec zagranicy przeszkodzi\u0142 w odbiciu na WIG20. S\u0142aby pocz\u0105tek roku na GPW", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/8dae054bbf5b1b-945-560-12-81-1696-1017.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chocia\u017c sesja sko\u0144czy\u0142a si\u0119 niewielkimi zmianami, przynios\u0142a sporo emocji za spraw\u0105 walki do samego ko\u0144ca\u00a0o utrzymanie wzrost\u00f3w na g\u0142\u00f3wnych indeksach, zw\u0142aszcza na WIG20. Pr\u00f3ba odbicia si\u0119 nie uda\u0142a, ale trzeba wzi\u0105\u0107 poprawk\u0119 na ogromn\u0105 poda\u017c na akcjach Dino.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ulubieniec-zagranicy-przeszkodzil-w-odbiciu-na-WIG20-Slaby-poczatek-roku-na-GPW-8678155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T16:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "KE jest gotowa ust\u0105pi\u0107 W\u0119grom, by odblokowa\u0107 pomoc dla Ukrainy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/86de6429e1d01b-948-568-0-62-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska jest sk\u0142onna ugi\u0105\u0107 si\u0119 pod niekt\u00f3rymi \u017c\u0105daniami W\u0119gier, aby zapewni\u0107 pakiet wsparcia dla Ukrainy w wysoko\u015bci 50 mld euro - poda\u0142 w pi\u0105tek brytyjski dziennik \"Financial Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wysokich rang\u0105 urz\u0119dnik\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-jest-gotowa-ustapic-Wegrom-by-odblokowac-pomoc-dla-Ukrainy-8678125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T15:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dziura w Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych b\u0119dzie jeszcze wi\u0119ksza. ZUS pokaza\u0142 prognozy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/f1fa87dbd1c438-948-567-40-57-960-575.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />ZUS prognozuje wzrostu deficytu Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych w 2028 r., w zale\u017cno\u015bci od wariantu, do 82,6 - 124,8 mld z\u0142, z po\u015brednim scenariuszem deficytu 101,2 mld z\u0142 - poda\u0142 ZUS w prognozie wyniku FUS na lata 2024-28.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziura-w-FUS-bedzie-jeszcze-wieksza-ZUS-pokazal-prognozy-8678112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T15:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prokurator Generalny wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie u\u0142askawieniowe ws. Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/604fd72d7c1942-948-568-796-746-3187-1912.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister sprawiedliwo\u015bci, PG Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce w pi\u0105tek otrzyma\u0142 pismo prezydenta ws. Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika i wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie u\u0142askawieniowe na podstawie Kpk. Natomiast na obecnym etapie jeszcze \u017cadne inne decyzje nie zapad\u0142y - doda\u0142 Bodnar.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-Wszczalem-postepowanie-ulaskawieniowe-ws-Kaminskiego-i-Wasika-8678104.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T15:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Frankowcy zyskaj\u0105 wsparcie. Powo\u0142ano pe\u0142nomocnika ds. kredyt\u00f3w frankowych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/158fdc4ba15b07-948-568-9-27-1791-1074.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Powo\u0142a\u0142em pe\u0142nomocnika ministra sprawiedliwo\u015bci do spraw ochrony praw konsumenta po to, by si\u0119 zaj\u0105\u0142 kompleksowo kredytami frankowymi i sporami, kt\u00f3re z tego tytu\u0142u wynik\u0142y, a tak\u017ce pe\u0142nomocnika ds. bieg\u0142ych s\u0105dowych \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Frankowcy-zyskaja-wsparcie-Powolano-pelnomocnika-ds-kredytow-frankowych-8678103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T15:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bodnar: Nale\u017cy gruntownie zreformowa\u0107 funkcjonowanie KRS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/9a7730bbb13af6-948-568-0-185-4366-2619.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nale\u017cy gruntownie zreformowa\u0107 funkcjonowanie Krajowej Rady S\u0105downictwa, a zw\u0142aszcza naprawi\u0107 tryb wyboru je cz\u0142onk\u00f3w \u2013 s\u0119dzi\u00f3w \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-nalezy-gruntownie-zreformowac-funkcjonowanie-KRS-krotka-8678042.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T14:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Skarbiec Holding nie prowadzi rozm\u00f3w o konsolidacji z Quercus TFI", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/c4fe2d10badb21-948-568-396-226-1322-793.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skarbiec Holding nie prowadzi rozm\u00f3w w sprawie ewentualnej konsolidacji z Quercus TFI - poinformowa\u0142 Skarbiec w komunikacie prasowym. W opinii sp\u00f3\u0142ki wspomniany w pi\u0105tkowym wydaniu Pulsu Biznesu parytet wymiany akcji zaproponowany przez Quercus TFI nie odzwierciedla warto\u015bci Skarbiec Holding ani jego potencja\u0142u rozwoju.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skarbiec-Holding-nie-prowadzi-rozmow-o-konsolidacji-z-Quercus-TFI-8678035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejna sp\u00f3\u0142ka medialna w likwidacji. Dla TVP i PR to kluczowa decyzja s\u0105du", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/3830de18873887-948-568-30-69-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister Kultury i Dziedzictwa Narodowego informuje, \u017ce S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy wpisa\u0142 do Krajowego Rejestru S\u0105dowego otwarcie likwidacji sp\u00f3\u0142ki obecnie pod nazw\u0105 \"Radio dla Ciebie\"  S.A. w likwidacji - podano w pi\u0105tek na stronie MKiDN.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-spolka-medialna-w-likwidacji-Dla-TVP-i-PR-to-kluczowa-decyzja-sadu-8678003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T13:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w ustawie o rachunkowo\u015bci. Rz\u0105d podaje termin", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/6b81e373fd1aed-948-568-12-82-975-585.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do ko\u0144ca I kw. 2024 r. rz\u0105d planuje przyj\u0105\u0107 projekt zmiany ustawy o rachunkowo\u015bci, kt\u00f3ry implementuje dyrektyw\u0119 2021/2101 ws. ujawniania informacji o podatku dochodowym - wynika z wpisu w Wykazie prac legislacyjnych i programowych Rady Ministr\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-zmiany-w-ustawie-o-rachunkowosci-Rzad-podaje-termin-8677982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T13:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Listopad na plusie. NBP poda\u0142 dane o rachunku bie\u017c\u0105cym bilansu p\u0142atniczego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/65a3af604bc210-948-568-397-0-2602-1561.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ze wst\u0119pnych danych bilansu p\u0142atniczego Polski za listopad 2023 r. wynika, \u017ce saldo rachunku bie\u017c\u0105cego by\u0142o dodatnie i wynios\u0142o 5,8 mld z\u0142. W listopadzie 2022 r. saldo rachunku bie\u017c\u0105cego by\u0142o ujemne i wynios\u0142o 3,5 mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek NBP.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Listopad-na-plusie-NBP-podal-dane-o-rachunku-biezacym-bilansu-platniczego-8677980.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T13:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs Dino spada o niemal 8 proc. Akcje ci\u0105gn\u0105 w d\u00f3\u0142 wyniki Jeronimo Martins", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/46b87dcc7d7a98-948-568-0-79-1978-1186.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs akcji Dino Polska spada o 7,9 proc., do 427,5 z\u0142. Indeks WIG20 ro\u015bnie o 0,36 proc.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/DZIEN-NA-GPW-Kurs-Dino-spada-o-7-9-proc-8677953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T12:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komisja \u015bledzcza ws. Pegasusa coraz bli\u017cej? Ho\u0142ownia: Mam nadziej\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/cda178f5b8aa12-948-568-11-11-4488-2693.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bez wzgl\u0119du na wszystko odb\u0119dzie si\u0119 najbli\u017csze zaplanowane posiedzenie Sejmu, zajmiemy si\u0119 na nim m.in. bud\u017cetem pa\u0144stwa i wotum nieufno\u015bci wobec ministra kultury; mam nadziej\u0119, \u017ce powo\u0142amy te\u017c komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek dziennikarzom marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-sledzcza-ws-Pegasusa-coraz-blizej-Holownia-Mam-nadzieje-8677929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T12:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: Davos, Tajwan i wyniki z Wall Street", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/a7bd3dfcc08986-945-567-0-43-2625-1575.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\nrozk\u0142adzie jazdy przewidziane s\u0105 wa\u017cne wybory na Tajwanie, zlot globalist\u00f3w w\nDavos oraz pocz\u0105tek sezonu wynikowego na Wall Street jak r\u00f3wnie\u017c solidna paczka\ndanych makro.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-Davos-Tajwan-i-wyniki-z-Wall-Street-8677921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T12:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mia\u0142 by\u0107 milion \u0142ap\u00f3wki, a by\u0142 milion nagrody. Tajemnicze zagini\u0119cie polskiego kr\u00f3la kryptowalut", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/de9479aa22ab60-948-568-562-191-3735-2240.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od blisko dw\u00f3ch lat rodzina Sylwestra Suszka nie wie co si\u0119 z nim dzieje. To tw\u00f3rca polskiej gie\u0142dy kryptowalut BitBay, kt\u00f3rej dzienne obroty w szczytowym momencie przekracza\u0142y miliard z\u0142otych. Swego czasu g\u0142o\u015bno by\u0142o o rzekomej \u0142ap\u00f3wce w wysoko\u015bci miliona z\u0142otych, aby spraw\u0105 gie\u0142dy przestali si\u0119 interesowa\u0107 dziennikarze \u201eSuperwizjera\u201d, potem milion oferowano za jakiekolwiek informacje o zaginionym.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mial-byc-milion-lapowki-a-byl-milion-nagrody-Tajemnicze-zaginiecie-polskiego-krola-bitcoina-8677904.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T11:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izrael w Hadze o oskar\u017ceniach o ludob\u00f3jstwo: to ra\u017c\u0105ce zniekszta\u0142canie historii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/0730619ae8108e-948-568-10-0-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oskar\u017canie Izraela o ludob\u00f3jstwo to ra\u017c\u0105ce zniekszta\u0142canie historii, a dzia\u0142ania pa\u0144stwa s\u0105 aktem samoobrony - powiedzia\u0142 przedstawiciel ministerstwa spraw zagranicznych Izraela Tal Becker w pi\u0105tek przed Mi\u0119dzynarodowym Trybuna\u0142em Sprawiedliwo\u015bci (MTS), kt\u00f3ry rozpatruje spraw\u0119 wniesion\u0105 przez RPA.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-w-Hadze-o-oskarzeniach-o-ludobojstwo-to-razace-znieksztalcanie-historii-8677885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T11:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bran\u017ca leasingowa znowu z rekordem. Sfinansowane inwestycje si\u0119gaj\u0105 100 mld z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/08a3d0f3075f5a-948-568-0-205-3167-1900.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Warto\u015b\u0107 sfinansowanych w 2023 roku przez bran\u017c\u0119 leasingow\u0105 inwestycji wynios\u0142a ok. 100 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 we wst\u0119pnych danych Zwi\u0105zek Polskiego Leasingu (ZPL).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-leasingowa-znowu-z-rekordem-Sfinansowane-inwestycje-siegaja-100-mld-zl-8677841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T11:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Resort finans\u00f3w pracuje nad przepisami o kryptoaktywach. Ma je nadzorowa\u0107 KNF", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/4bdbf46468e909-945-560-99-63-3516-2109.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w przygotuje projekt ustawy o kryptoaktywach - wynika z informacji zamieszczonych na stronach KPRM. Projektowana ustawa ma zapewni\u0107 skuteczny nadz\u00f3r i ochron\u0119 inwestor\u00f3w na rynku kryptoaktyw\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-finansow-pracuje-nad-przepisami-o-kryptoaktywach-Ma-je-nadzorowac-KNF-8677867.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T11:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W tym roku w Polsce powstanie piewszy od 20 lat park narodowy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/491d47662109cc-948-568-11-69-4226-2536.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mam nadziej\u0119, \u017ce w 2024 roku uda si\u0119 stworzy\u0107 w Polsce nowy park narodowy - wskaza\u0142 w pi\u0105tkowej rozmowie z gazet\u0105.pl wiceminister klimatu i \u015brodowiska Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a. Poinformowa\u0142 te\u017c, \u017ce zapowiadany wcze\u015bniej \"okr\u0105g\u0142y st\u00f3\u0142\" na temat przysz\u0142o\u015bci polskich las\u00f3w ma si\u0119 odby\u0107 na prze\u0142omie lutego i marca.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tym-roku-w-Polsce-powstanie-piewszy-od-20-lat-park-narodowy-8677858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T10:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "UE chce wys\u0142a\u0107 okr\u0119ty wojenne, aby chroni\u0107 statki na Morzu Czerwonym", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/15b263ee8f0e87-948-568-0-215-3454-2072.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unia Europejska chce wys\u0142a\u0107 co najmniej trzy okr\u0119ty wojenne, aby chroni\u0107 statki na Morzu Czerwonym w obliczu atak\u00f3w rebeliant\u00f3w Huti z Jemenu - poda\u0142 w czwartek portal Politico.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-chce-wyslac-okrety-wojenne-aby-chronic-statki-na-Morzu-Czerwonym-8677843.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T10:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ceny paliw spad\u0142y 9. tydzie\u0144 z rz\u0119du. Benzyna wci\u0105\u017c podejrzanie droga", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/9653ddf828a03b-948-567-0-17-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przed zimowymi feriami benzyn\u0119, olej nap\u0119dowy oraz autogaz\nzatankujemy o kilka groszy taniej ni\u017c przed tygodniem.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-Polsce-w-styczniu-2024-roku-Ile-kosztuje-benzyna-olej-napedowy-i-LPG-8677838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T10:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Porz\u0105dki nowego rz\u0105du. Kto b\u0119dzie kierowa\u0142 Gie\u0142d\u0105 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/d3e27f686e6623-948-568-340-430-3660-2195.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wy\u0142ania si\u0119 kilku mocnych kandydat\u00f3w do obj\u0119cia ster\u00f3w GPW po Marku Dietlu. Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych ustali\u0142o termin NWZA, na kt\u00f3rym przeg\u0142osowane maj\u0105 by\u0107, p\u00f3ki co zmiany w radzie nadzorczej, ale wszyscy spodziewaj\u0105 si\u0119 rozszerzenia porz\u0105dku obrad o powo\u0142anie nowego prezesa. Gie\u0142da nazwisk ruszy\u0142a, wobec czego przedstawiamy potencjalnych kandydat\u00f3w na to stanowisko.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Porzadki-nowego-rzadu-na-GPW-Kto-bedzie-kierowal-Gielda-Papierow-Wartosciowych-8677836.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T10:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Fabryka Tesli zawiesza produkcj\u0119. S\u0105 problemy z dostawami cz\u0119\u015bci przez Morze Czerwone", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/898b3f65f0f5f4-948-568-10-159-3983-2389.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zak\u0142ady Tesli w Gruenheide w niemieckiej Brandenburgii zosta\u0142y zmuszone do zawieszenia produkcji samochod\u00f3w na dwa tygodnie. Powodem jest niespokojna sytuacja w rejonie Morza Czerwonego, kt\u00f3ra wp\u0142yn\u0119\u0142a na wyd\u0142u\u017cenie \u0142a\u0144cucha dostaw cz\u0119\u015bci \u2013 poinformowa\u0142a agencja dpa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fabryka-Tesli-zawiesza-produkcje-Sa-problemy-z-dostawami-czesci-przez-Morze-Czerwone-8677831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T10:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105d oddali\u0142 wniosek o zarejestrowanie zarz\u0105du Polskiego Radia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/6fc99046cb0a25-948-569-0-140-1891-1135.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oddalenie wniosku o zarejestrowanie zarz\u0105du Polskiego Radio wskazanego przez min. Sienkiewicza - napisa\u0142 w pi\u0105tek szef KRRiT Maciej \u015awirski w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Brak podstaw prawnych\" - doda\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-oddalil-wniosek-o-zarejestrowanie-zarzadu-Polskiego-Radia-8677822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T10:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pog\u0142\u0119bia si\u0119 kryzys w sferze praw cz\u0142owieka na \u015bwiecie. S\u0105 te\u017c polskie w\u0105tki w raporcie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/5bdb3fd7cccaa8-948-568-11-22-4452-2671.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kryzys w sferze praw cz\u0142owieka pog\u0142\u0119bia si\u0119 na \u015bwiecie; w Polsce rz\u0105d PiS w 2023 roku podkopa\u0142 praworz\u0105dno\u015b\u0107, ale nowy rz\u0105d budzi nadziej\u0119 poprawy \u2013 ocenia w najnowszym dorocznym raporcie Human Rights Watch, mi\u0119dzynarodowa organizacja pozarz\u0105dowa broni\u0105ca praw cz\u0142owieka.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poglebia-sie-kryzys-w-sferze-praw-czlowieka-na-swiecie-Sa-tez-polskie-watki-w-raporcie-Human-Rights-Watch-8677621.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Masz dom? Sprawd\u017a, czy zawiesi\u0142e\u015b odpowiedni\u0105 tabliczk\u0119. Ruszaj\u0105 kontrole", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/a8466a26276ec3-948-568-0-134-1998-1198.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawet 250 z\u0142 mandatu mo\u017ce grozi\u0107 za niew\u0142a\u015bciwe oznakowanie domu jednorodzinnego \u2013 przypomina \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d. Tabliczki z numerami budynk\u00f3w to jedne z element\u00f3w, kt\u00f3re kontroluj\u0105 gminni urz\u0119dnicy.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masz-dom-Sprawdz-czy-zawiesiles-odpowiednia-tabliczke-Ruszaja-kontrole-8677806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T09:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Amazon zwolni p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca os\u00f3b", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/d3c559b22025de-948-568-0-194-2880-1727.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Amazon zapowiedzia\u0142 zwolnienia oko\u0142o 500 os\u00f3b zatrudnionych w serwisie streamingowym Twitch. Likwidacja stanowisk dotyczy pracownik\u00f3w Prime Video i Amazon MGM Studios.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amazon-zwolni-pol-tysiaca-osob-8677767.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T09:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Morawiecki: Chcia\u0142bym wystartowa\u0107 na stanowisko szefa PiS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/19676cee20fe7b-945-560-0-11-2399-1439.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chcia\u0142bym, \u017ceby prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski jak najd\u0142u\u017cej by\u0142 szefem PiS, spaja\u0142 nasz ob\u00f3z, a potem chcia\u0142bym r\u00f3wnie\u017c wystartowa\u0107 w tym zaszczytnym wy\u015bcigu - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek pose\u0142 PiS, by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-Chcialbym-wystartowac-na-stanowisko-szefa-PiS-8677791.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T09:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ceny ropy w USA zwy\u017ckuj\u0105 po atakach USA i Wielkiej Brytanii na cele Hutich", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/00fb288bd0acd7-948-568-140-480-3650-2190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku rosn\u0105. Analitycy wskazuj\u0105, \u017ce ro\u015bnie premia za ryzyko wobec przeprowadzonych przez koalicj\u0119 pod wodz\u0105 USA atak\u00f3w na cele rebeliant\u00f3w Huti w Jemenie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ropy-w-USA-zwyzkuja-po-atakach-USA-i-Wielkiej-Brytanii-na-cele-Hutich-8677782.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T09:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs euro bez wi\u0119kszych zmian. Z\u0142oty nieznacznie s\u0142abszy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro powoli\ndryfuj\u0119 w g\u00f3r\u0119 wykresu, ale nadal utrzymuje si\u0119 w granicach grudniowej\nkonsolidacji. Impulsy dla polskiej waluty mog\u0105 nadej\u015b\u0107 zza granicy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-bez-wiekszych-zmian-Zloty-nieznacznie-slabszy-8677779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T08:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inwestorzy rzucili si\u0119 na ETF-y na bitcoina. Vanguard m\u00f3wi \"nie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/2a9464a9ed0338-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Fundusze inwestycyjne mog\u0105ce kupowa\u0107 bitcoiny bezpo\u015brednio na rynku spot zadebiutowa\u0142y na ameryka\u0144skich gie\u0142dach dzie\u0144 po ich zatwierdzeniu przez SEC. Wolumen obrotu nowymi produktami wystrzeli\u0142, podobnie jak kurs bitcoina, kt\u00f3ry spotka\u0142a jednak szybka korekta.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestorzy-rzucili-sie-na-ETF-y-na-bitcoina-Vanguard-mowi-nie-8677719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T08:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "MSWiA zawalczy o kadry w policji? Podwy\u017cki i uproszczenie procedury powrotu do s\u0142u\u017cby", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/7b81629311705f-948-568-0-30-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzia\u0142a\u0144 na rzecz poprawy atrakcyjno\u015bci s\u0142u\u017cby w d\u0142ugim okresie b\u0119dzie du\u017co, poniewa\u017c trzeba zwi\u0119kszy\u0107 stan etatowy, \u017ceby policja pracowa\u0142a efektywniej. B\u0119d\u0105 to m.in. podwy\u017cki uposa\u017ce\u0144 policjant\u00f3w i uproszczenie procedury powrotu do s\u0142u\u017cby - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek wiceminister spraw wewn\u0119trznych i administracji Czes\u0142aw Mroczek.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSWiA-zawalczy-o-kadry-w-policji-Podwyzki-i-uproszczenie-procedury-powrotu-do-sluzby-8677747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T07:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu: Prezydent wybra\u0142 d\u0142u\u017csz\u0105 procedur\u0119 u\u0142askawieniow\u0105 polityk\u00f3w PiS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/9a24ad52f7b534-948-568-0-143-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent zdecydowa\u0142 si\u0119 na d\u0142u\u017csz\u0105 procedur\u0119 u\u0142askawieniow\u0105 polityk\u00f3w PiS, nie rozumiem dlaczego - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w TVN24 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Je\u017celi sta\u0142o si\u0119 to z powodu jaki\u015b korzy\u015bci politycznych, to by\u0142by skrajny cynizm - doda\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marszalek-Sejmu-Prezydent-wybral-dluzsza-procedure-ulaskawieniowa-politykow-PiS-8677746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T07:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inflacja na W\u0119grzech ni\u017csza ni\u017c w Polsce! W rok spad\u0142a z 25% do 5,5%", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/1daa3f9fa4f2b6-948-568-40-290-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W grudniu inflacja CPI na W\u0119grzech spad\u0142a do najni\u017cszego\npoziomu od przesz\u0142o dw\u00f3ch lat i okaza\u0142a si\u0119 nawet ni\u017csza ni\u017c w Polsce.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-na-Wegrzech-nizsza-niz-w-Polsce-8677741.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Google znowu zwalnia. Prac\u0119 strac\u0105 setki os\u00f3b", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/aaa2555cbdf8d5-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Google rozpoczyna nowy rok od redukcji zatrudnienia. Technologiczny gigant zapowiedzia\u0142 zwolnienie kilkuset pracownik\u00f3w w zespo\u0142ach in\u017cynieryjnych, sprz\u0119towych oraz w dziale zajmuj\u0105cym si\u0119 asystentem g\u0142osowym. Koncern rozwi\u0105za\u0142 r\u00f3wnie\u017c umowy ze wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielami FitBit.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Google-zapowiedzial-kolejne-zwolnienia-Prace-straca-setki-osob-8677711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wiceszef MSWiA: Nie ma przes\u0142anek prawnych do tego, aby Prokurator Generalny zawiesi\u0142 wykonywanie kary", "description": "<p>W moim przekonaniu nie ma przes\u0142anek prawnych do tego, aby Prokurator Generalny zawiesi\u0142 wykonywanie kary b. szefa CBA Mariusza Kami\u0144skiego i jego zast\u0119pcy Macieja W\u0105sika. Przes\u0142ank\u0105 do tego musz\u0105 by\u0107 szczeg\u00f3lnie wa\u017cne powody, a jedn\u0105 z nich jest kr\u00f3tki okres pozostaj\u0105cy do odbycia kary - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek wiceminister spraw wewn\u0119trznych i administracji Czes\u0142aw Mroczek.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszef-MSWiA-Nie-ma-przeslanek-prawnych-do-tego-aby-Prokurator-Generalny-zawiesil-wykonywanie-kary-8677721.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T07:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pozew przeciwko Revolutowi. Chodzi o biometri\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/a52fc863364e86-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czy Revolut nielegalnie gromadzi\u0142, przechowywa\u0142 i wykorzystywa\u0142 dane biometryczne swoich klient\u00f3w? Takiego zdania s\u0105 u\u017cytkownicy jednego ze stan\u00f3w w USA, kt\u00f3rzy zdecydowali si\u0119 wnie\u015b\u0107 pozew przeciwko fintechowi. W gr\u0119 mo\u017ce wchodzi\u0107 nawet kilka milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozew-przeciwko-Revolutowi-Chodzi-o-biometrie-8677704.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T06:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zdrojewski: Wybor\u00f3w nie b\u0119dzie, nie ma ku temu podstaw", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/fbc4a3aaf194f2-945-567-925-95-3330-1998.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przygotowanie du\u017cej ustawy medialnej to kwestia kilku miesi\u0119cy. To b\u0119dzie te\u017c test dla prezydenta \u2013 m\u00f3wi Bogdan Zdrojewski, szef sejmowej Komisji Kultury w rozmowie z pi\u0105tkow\u0105 \"Rzeczpospolit\u0105\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdrojewski-Wyborow-nie-bedzie-nie-ma-ku-temu-podstaw-8677700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T06:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105dz\u0105cy ch\u0105 zamkn\u0105\u0107 fermy norek. Koniec futrzarskiego biznesu?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/10851c849a434c-948-568-0-26-3519-2111.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie koalicji chc\u0105 zamkn\u0105\u0107 fermy norek. Twierdz\u0105, \u017ce w Polsce jest to schy\u0142kowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzadzacy-cha-zamknac-fermy-norek-Koniec-futrzarskiego-biznesu-8677692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T06:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Coraz wi\u0119cej firm chce ogranicza\u0107 prac\u0119 zdaln\u0105. Biura musz\u0105 jednak zach\u0119ci\u0107 pracownik\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/4c5b2a993ed252-948-568-0-156-2507-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Praca hybrydowa po okresie pandemii COVID-19 sta\u0142a si\u0119 standardem - a\u017c 92 proc. os\u00f3b pracuj\u0105cych przynajmniej w cz\u0119\u015bci zdalnie nadal oczekuje takiej mo\u017cliwo\u015bci. - Biura b\u0119d\u0105 musia\u0142y mocno si\u0119 dostosowa\u0107 do tego, \u017ceby przyci\u0105gn\u0105\u0107 pracownik\u00f3w, zach\u0119ci\u0107 ich do uczestnictwa w \u017cyciu biurowym - m\u00f3wi Przemys\u0142aw Chimczak-Bratkowski, partner zarz\u0105dzaj\u0105cy ThinkCo. Z raportu firmy wynika, \u017ce firmy istotnie zmniejszy\u0142y wolumeny wynajm\u00f3w, a jednocze\u015bnie zmieni\u0142y si\u0119 oczekiwania dotycz\u0105ce standard\u00f3w zar\u00f3wno powierzchni biurowej, jak i ca\u0142ych biurowc\u00f3w.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-firm-chce-ograniczac-prace-zdalna-Biura-musza-jednak-zachecic-pracownikow-8677686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Na rynku wt\u00f3rnym coraz wi\u0119cej m\u0142odszych aut. Przez to wzros\u0142y te\u017c ceny", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/7153637a5eda58-948-568-0-44-1984-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przebieg 188 tys. km, wiek 12,7 lat i cena blisko 30 tys. z\u0142 - to u\u015bredniona charakterystyka samochod\u00f3w, kt\u00f3re w 2023 roku by\u0142y najcz\u0119\u015bciej oferowane w sprzeda\u017cy na polskim rynku wt\u00f3rnym. Statystyki pokazuj\u0105 jednak, \u017ce mediana wieku aut z drugiej r\u0119ki sukcesywnie spada, a w ofercie ro\u015bnie udzia\u0142 nowszych pojazd\u00f3w - o ile w 2022 roku sprzedaj\u0105cy oferowali nieco ponad 79 tys. aut czteroletnich, o tyle w ubieg\u0142ym roku by\u0142o ich ju\u017c ponad 104 tys. Rosn\u0105 wi\u0119c ceny u\u017cywanych samochod\u00f3w, kt\u00f3re w ubieg\u0142ym roku okaza\u0142y si\u0119 \u015brednio o 6,7 tys. z\u0142 wy\u017csze ni\u017c w poprzednim.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-rynku-wtornym-coraz-wiecej-mlodszych-aut-Przez-to-wzrosly-tez-ceny-8677683.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tajwa\u0144czycy id\u0105 do urn. Tak wynik wybor\u00f3w mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na \u015bwiatow\u0105 gospodark\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/e78352fce5052f-948-568-56-251-3193-1915.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sobot\u0119, 13 stycznia br. na Tajwanie odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne i prezydenckie, w kt\u00f3rych Tajwa\u0144czycy b\u0119d\u0105 wybiera\u0107 mi\u0119dzy opozycyjn\u0105 parti\u0105 Kuomintang, umiarkowan\u0105 Tajwa\u0144sk\u0105 Parti\u0105 Ludow\u0105 i rz\u0105dz\u0105c\u0105 dzi\u015b Demokratyczn\u0105 Parti\u0105 Post\u0119pow\u0105. Zwyci\u0119stwo tej ostatniej nie by\u0142oby na r\u0119k\u0119 Chin, kt\u00f3re pr\u00f3buj\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na wyniki - wok\u00f3\u0142 Tajwanu wielokrotnie w ostatnich miesi\u0105cach dochodzi\u0142o do chi\u0144skich \u0107wicze\u0144 wojskowych i naruszania przestrzeni powietrznej.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajwanczycy-ida-do-urn-Tak-wynik-wyborow-moze-wplynac-na-swiatowa-gospodarke-8677684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tury\u015bci na ferie najch\u0119tniej wybieraj\u0105 hotele o wysokim standardzie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/f933309328d04b-948-567-5-47-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwsze dwa tygodnie ferii ciesz\u0119 si\u0119 du\u017cym zainteresowaniem turyst\u00f3w planuj\u0105cych wypoczynek pod Tatrami. Go\u015bcie najch\u0119tniej wybieraj\u0105 hotele o wysokim standardzie, oferuj\u0105ce pakiety wypoczynkowe \u2013 m\u00f3wi PAP Karol Wagner z Tatrza\u0144skiej Izby Gospodarczej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turysci-na-ferie-najchetniej-wybieraja-hotele-o-wysokim-standardzie-8677676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czego boj\u0105 si\u0119 ma\u0142e firmy? Cen energii i koszt\u00f3w pracy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/2da04ebc7a4dad-948-568-0-174-2380-1428.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />54 proc. przedsi\u0119biorstw obawia si\u0119 wy\u017cszych cen energii, surowc\u00f3w i materia\u0142\u00f3w; a 52 proc. rosn\u0105cych koszt\u00f3w pracy \u2013 poinformowano w badaniu \"2024 rok z perspektywy mikro-, ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czego-boja-sie-male-firmy-Cen-energii-i-kosztow-pracy-8677675.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Goldman Sachs: RPP wr\u00f3ci do obni\u017cek st\u00f3p procentowych w marcu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/6caa11ea31587d-945-560-195-63-1301-780.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Warunki makroekonomiczne w Polsce staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej korzystne dla \u0142agodniejszej polityki monetarnej, a Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do obni\u017cek st\u00f3p procentowych w marcu - oceniaj\u0105 analitycy Goldman Sachs.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Goldman-Sachs-RPP-wroci-do-obnizek-stop-procentowych-w-marcu-8677238.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kr\u00f3lowie gie\u0142dy z Kongresu. Politycy z USA lepsi ni\u017c zarz\u0105dcy funduszy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/d5c6d2a8130b6f-948-568-195-7-2677-1606.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ubieg\u0142ym roku ameryka\u0144scy kongresmeni zarobili na gie\u0142dzie miliony dolar\u00f3w, pobijaj\u0105c skuteczno\u015bci\u0105 zarz\u0105dc\u00f3w funduszy inwestycyjnych. Podejmuj\u0105c decyzje wp\u0142ywaj\u0105ce na rynki, wykorzystali swoj\u0105 uprzywilejowan\u0105 pozycj\u0119. Rekordzista osi\u0105gn\u0105\u0142 prawie 240% zwrotu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krolowie-gieldy-z-Kongresu-Politycy-z-USA-lepsi-niz-zarzadcy-funduszy-8677327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mieszkanie poni\u017cej 10 tys. z\u0142/mkw.? Trzeba si\u0119 d\u0142ugo naszuka\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/70e3ce9c42f197-948-568-0-0-1980-1188.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ju\u017c tylko od 2 do 19 proc. \u2013 tyle wynosi\u0142 w 2023 r. udzia\u0142 mieszka\u0144 kosztuj\u0105cych mniej ni\u017c 10 tys. z\u0142/mkw. w ofercie deweloper\u00f3w na pi\u0119ciu najwi\u0119kszych polskich rynkach nieruchomo\u015bci \u2013 wynika z danych Rynku Pierwotnego. Dost\u0119pno\u015b\u0107 najta\u0144szych lokali najmocniej skurczy\u0142a si\u0119 w ci\u0105gu ostatniego roku w Tr\u00f3jmie\u015bcie i Krakowie.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkanie-ponizej-10-tys-zl-mkw-Trzeba-sie-dlugo-naszukac-8677143.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Oszu\u015bci atakuj\u0105, coraz wi\u0119cej pr\u00f3b wy\u0142udze\u0144. W co pi\u0105tym przypadku okaza\u0142o si\u0119 skuteczne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/076383c4fa21c9-948-568-130-109-1508-905.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />36 proc. Polak\u00f3w spotka\u0142o si\u0119 osobi\u015bcie z co najmniej jedn\u0105 pr\u00f3b\u0105 wy\u0142udzenia wra\u017cliwych danych, wynika z badania przeprowadzonego na zlecenie BIK. Z deklaracji respondent\u00f3w p\u0142yn\u0105 niepokoj\u0105ce wnioski \u2013 nawet w co pi\u0105tym przypadku oszustwo okaza\u0142o si\u0119 skuteczne.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszusci-atakuja-coraz-wiecej-prob-wyludzen-W-co-piatym-przypadku-okazalo-sie-skuteczne-8677149.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wska\u017aniki ksi\u0119gowo-kadrowe na 2024 rok", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/9a5140966dbb5b-948-568-99-165-1041-624.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od stycznia 2024 r. zmieni\u0142y si\u0119\u00a0wska\u017aniki kadrowo-p\u0142acowe. Prezentujemy najwa\u017cniejsze zmiany. Zach\u0119camy do pobrania materia\u0142\u00f3w w formie pdf.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wskazniki-ksiegowo-kadrowe-na-2024-rok-PDF-do-pobrania-8674381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inflacja w Argentynie w 2023 roku przekroczy\u0142a 211 proc.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/81ef88b8ca9906-948-568-9-0-1864-1118.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inflacja w Argentynie przekroczy\u0142a w 2023 roku 211 proc. To jeden z najwy\u017cszych wska\u017anik\u00f3w na \u015bwiecie i najwy\u017cszy po\u015br\u00f3d wszystkich kraj\u00f3w Ameryki \u0141aci\u0144skiej \u2013 wynika z og\u0142oszonych w czwartek danych oficjalnych. Argenty\u0144skie media pisz\u0105 o \u201esmutnym rekordzie\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Argentynie-w-2023-roku-przekroczyla-211-proc-8677658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T03:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA i Wielka Brytania rozpocz\u0119\u0142y atak na rebeliant\u00f3w Huti w Jemenie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/c16e12b52efa7a-948-568-0-44-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden poinformowa\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek czasu polskiego, \u017ce si\u0142y ameryka\u0144skie i brytyjskie rozpocz\u0119\u0142y atak na cele powi\u0105zane z rebeliantami Huti w Jemenie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-i-Wielka-Brytania-rozpoczely-atak-na-rebeliantow-Huti-w-Jemenie-8677651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T01:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ruch prezydenta nie ko\u0144czy sprawy. Pos\u0142owie PiS zarzucaj\u0105 bezprawne stwierdzenie wyga\u015bni\u0119cia mandat\u00f3w Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/9432772e0f6eb4-948-568-310-0-3470-2081.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie PiS Krzysztof Szczucki i Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski zarzucili marsza\u0142kowi Sejmu Szymonowi Ho\u0142owni bezprawne stwierdzenie wyga\u015bni\u0119cia mandat\u00f3w poselskich Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. \"Zawiadamiamy prokuratur\u0119 o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa\" - poinformowali na platformie X.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruch-prezydenta-nie-konczy-sprawy-Poslowie-PiS-zarzucaja-bezprawne-stwierdzenie-wygasniecia-mandatow-Kaminskiego-i-Wasika-8677646.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-12T00:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]