[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Donald Tusk - pojednawczo, ale z realizmem", "description": "Trudno nie odnie\u015b\u0107 wra\u017cenia, \u017ce wywiad premiera dla trzech stacji informacyjnych by\u0142 swego rodzaju or\u0119dziem.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39690861-boguslaw-chrabota-donald-tusk-pojednawczo-ale-z-realizmem", "date_published": "2024-01-12T22:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "WHO: W grudniu 10 tysi\u0119cy zgon\u00f3w z powodu Covid-19", "description": "Dyrektor generalny \u015awiatowej Organizacji Zdrowia Tedros Adhanom Ghebreyesus wskaza\u0142 spotkania \u015bwi\u0105teczne i szybko rozprzestrzeniaj\u0105c\u0105 si\u0119 odmian\u0119 wirusa jako przyczyny wzrostu liczby hospitalizacji i zgon\u00f3w z powodu Covid-19 na ca\u0142ym \u015bwiecie.", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art39690851-who-w-grudniu-10-tysiecy-zgonow-z-powodu-covid-19", "date_published": "2024-01-12T22:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Viaplay przed ko\u0144cowym gwizdkiem. Co czeka polskiego widza?", "description": "W przysz\u0142ym tygodniu ruszaj\u0105 zapisy w ratunkowej emisji akcji szwedzkiej platformy streamingowej Viaplay. Je\u015bli wszystko p\u00f3jdzie zgodnie z planem, w lutym przejm\u0105 j\u0105 francuski Canal+ i czeska grupa PPF. Co dalej?", "link": "https://www.rp.pl/media/art39690751-viaplay-przed-koncowym-gwizdkiem-co-czeka-polskiego-widza", "date_published": "2024-01-12T21:55:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Forst Szyca wed\u0142ug Mroza: pogromcy kolaborant\u00f3w strasz\u0105 w Tatrach", "description": "Borys Szyc jako komisarz Forst ratuje nie do ko\u0144ca udany tatrza\u0144ski serial Netflixa wed\u0142ug powie\u015bci Remigiusza Mroza.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39690761-forst-szyca-wedlug-mroza-pogromcy-kolaborantow-strasza-w-tatrach", "date_published": "2024-01-12T21:32:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Frost Szyca wg Mroza: pogromcy kolaborant\u00f3w strasz\u0105 w Tatrach.", "description": "Borys Szyc jako komisarz Forst ratuje nie do ko\u0144ca udany tatrza\u0144ski serial Netflixa wg powie\u015bci Remigiusza Mroza.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39690761-frost-szyca-wg-mroza-pogromcy-kolaborantow-strasza-w-tatrach", "date_published": "2024-01-12T21:32:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zatrzymanie w Pa\u0142acu Prezydenckim by\u0142o bezprecedensowe. Chciano u\u017cy\u0107 pods\u0142uch\u00f3w", "description": "Aby jak najszybciej zatrzyma\u0107 Kami\u0144skiego i W\u0105sika, chciano zastosowa\u0107 technik\u0119 operacyjn\u0105, a wi\u0119c pods\u0142uchy, by ustali\u0107 gdzie s\u0105 i co planuj\u0105, oto dlaczego prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie nalotu na Pa\u0142ac Prezydencki.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39690731-zatrzymanie-w-palacu-prezydenckim-bylo-bezprecedensowe-chciano-uzyc-podsluchow", "date_published": "2024-01-12T21:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Donald Tusk: Nie mam \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce nie mamy dw\u00f3ch Prokurator\u00f3w Krajowych", "description": "Premier Donald Tusk udzieli\u0142 w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r wyj\u0105tkowego wywiadu, rozmawia\u0142 z dziennikarzami trzech telewizji. Poruszone zosta\u0142y najwa\u017cniejsze wydarzenia z ostatnich dni - rozmawiano m.in. o mandatach i sytuacji by\u0142ych pos\u0142\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego oraz Macieja W\u0105sika, ale tak\u017ce dzia\u0142aniach Prokuratora Generalnego wobec Prokuratury Krajowej.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39690771-premier-donald-tusk-nie-mam-zadnych-watpliwosci-ze-nie-mamy-dwoch-prokuratorow-krajowych", "date_published": "2024-01-12T20:47:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zmiany w Prokuraturze Krajowej - dwug\u0142os prawnik\u00f3w", "description": "Prokurator Krajowy Dariusz Barski z dniem 12 stycznia 2024 roku przestaje pe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119. Wynika to z faktu, i\u017c powo\u0142anie Barskiego do s\u0142u\u017cby mia\u0142o zosta\u0107 dokonane z naruszeniem przepis\u00f3w i nie wywo\u0142a\u0142o skutk\u00f3w prawnych, poda\u0142o Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Przedstawiamy dwa odr\u0119bne stanowiska prawnik\u00f3w na ten temat.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39690711-zmiany-w-prokuraturze-krajowej-dwuglos-prawnikow", "date_published": "2024-01-12T20:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rekordowa fala odej\u015b\u0107 prezes\u00f3w w USA", "description": "W ubieg\u0142ym roku o po\u0142ow\u0119 wzros\u0142a liczba szef\u00f3w sp\u00f3\u0142ek publicznych, w tym globalnych firm notowanych na nowojorskiej gie\u0142dzie, kt\u00f3rzy odeszli ze stanowiska.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39690631-rekordowa-fala-odejsc-prezesow-w-usa", "date_published": "2024-01-12T19:30:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wakacje od sk\u0142adek ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w \u2013 nowe informacje z ministerstwa", "description": "Pojawienie si\u0119 na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji za\u0142o\u017ce\u0144 projektu tzw. \u201ewakacji od sk\u0142adek\u201d wzbudzi\u0142o szerokie zainteresowanie. Planowo projekt ustawy ma pojawi\u0107 si\u0119 w I kwartale 2024 r. Taka informacja widnieje w opublikowanych za\u0142o\u017ceniach. Zosta\u0142a ona r\u00f3wnie\u017c potwierdzona w nowym komunikacie zgodnie z kt\u00f3rym projekt ma pojawi\u0107 si\u0119 w Sejmie w marcu 2024 r. Docelowo przepisy mia\u0142yby zacz\u0105\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 jeszcze w tym roku. Celem projektowanego rozwi\u0105zania jest zmniejszenie obci\u0105\u017ce\u0144 publicznoprawnych zwi\u0105zanych z prowadzon\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105. Decyzja o jego wprowadzeniu stanowi natomiast odpowied\u017a na rosn\u0105c\u0105 liczb\u0119 zawieszanych i zamykanych dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3rej \u017ar\u00f3d\u0142em s\u0105 w\u0142a\u015bnie obci\u0105\u017cenia przedsi\u0119biorc\u00f3w w ostatnich latach.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39690601-wakacje-od-skladek-zus-dla-przedsiebiorcow-nowe-informacje-z-ministerstwa", "date_published": "2024-01-12T19:25:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk: Nie chc\u0119 ustanowi\u0107 fajnego kompromisu z Kaczy\u0144skim", "description": "Chodzi o przywr\u00f3cenie elementarnych zasad prawa, chodzi o przywr\u00f3cenie pa\u0144stwa prawa. Albo jest praworz\u0105dno\u015b\u0107, albo rz\u0105dz\u0105 kliki  - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk w pierwszym wywiadzie dla telewizji  po zaprzysi\u0119\u017ceniu jego rz\u0105du. Rozmow\u0119 prowadz\u0105 dziennikarze trzech stacji - TVN, TVP i Polsat News.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39690451-donald-tusk-nie-chce-ustanowic-fajnego-kompromisu-z-kaczynskim", "date_published": "2024-01-12T19:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PolSKI Turniej rozpocz\u0119ty. Lanisek mistrzem pierwszych kwalifikacji", "description": "Nowo\u015b\u0107 tego sezonu \u2013 PolSki Turniej w Wi\u015ble, Szczyrku i Zakopanem \u2013 rozpocz\u0119\u0142y kwalifikacje na skoczni im. Adama Ma\u0142ysza w Wi\u015ble-Malince. Wygra\u0142 Anze Lanisek, z dziewi\u0119ciu Polak\u00f3w awansowa\u0142o siedmiu, najlepsi Piotr \u017by\u0142a (12.) i Dawid Kubacki (13.)", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39690651-polski-turniej-rozpoczety-lanisek-mistrzem-pierwszych-kwalifikacji", "date_published": "2024-01-12T19:09:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wielkie zwolnienia w Citigroup. Zyski giganta drastycznie spad\u0142y", "description": "Ameryka\u0144ski gigant finansowy ma coraz wi\u0119ksze problemy. Zyski Citigroup za ostatni kwarta\u0142 2023 roku skurczy\u0142y si\u0119 o ponad 20 procent, co wymusza na banku jeszcze wi\u0119ksze redukcje. Prac\u0119 straci oko\u0142o 10 proc. za\u0142ogi.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39690671-wielkie-zwolnienia-w-citigroup-zyski-giganta-drastycznie-spadly", "date_published": "2024-01-12T19:09:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PK nie zgadza si\u0119 z odwo\u0142aniem Barskiego - Bezprawne dzia\u0142anie Adama Bodnara", "description": "Adam Bodnar \"odwo\u0142a\u0142\" 12 stycznia 2024 roku ze stanowiska Prokuratora Krajowego Dariusza Barskiego. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o, \u017ce prokurator nie mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 s\u0142u\u017cby w PK i \"wraca\" do stanu spoczynku. Ze stanowiskiem tym nie zgadza si\u0119 jednak Prokuratura Krajowa.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39690621-pk-nie-zgadza-sie-z-odwolaniem-barskiego-bezprawne-dzialanie-adama-bodnara", "date_published": "2024-01-12T19:08:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PK nie zgadza si\u0119 z odwo\u0142aniem Barskiego. Twierdzi, \u017ce to bezprawne dzia\u0142anie Adama Bodnara", "description": "Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 12 stycznia 2024 roku ze stanowiska Prokuratora Krajowego Dariusza Barskiego. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o, \u017ce prokurator nie mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 s\u0142u\u017cby w PK i wraca do stanu spoczynku. Ze stanowiskiem tym nie zgadza si\u0119 jednak Prokuratura Krajowa.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39690621-pk-nie-zgadza-sie-z-odwolaniem-barskiego-twierdzi-ze-to-bezprawne-dzialanie-adama-bodnara", "date_published": "2024-01-12T19:08:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zatrzymanie Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo ws. dzia\u0142a\u0144 policji i SOP", "description": "Warszawska Prokuratura Okr\u0119gowa wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zatrzymania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. B\u0119dzie bada\u0107, czy policja i funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa nie przekroczyli swoich uprawnie\u0144.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39690591-zatrzymanie-kaminskiego-i-wasika-prokuratura-wszczyna-sledztwo-ws-dzialan-policji-i-sop", "date_published": "2024-01-12T18:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Morawiecki deklaruje: Chcia\u0142bym przej\u0105\u0107 funkcj\u0119 szefa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci", "description": "W porannej rozmowie w Radiu ZET by\u0142y premier Mateusz Morawiecki nie odpowiedzia\u0142 wprost na pytanie, czy zamierza startowa\u0107 w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Stwierdzi\u0142, \u017ce decyzj\u0119 w tej sprawie podejmie komitet polityczny PiS.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39690521-morawiecki-deklaruje-chcialbym-przejac-funkcje-szefa-prawa-i-sprawiedliwosci", "date_published": "2024-01-12T18:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy rynek mieszka\u0144 potrzebuje dopalacza", "description": "Potrzebny jest racjonalny program wspieraj\u0105cy zakup pierwszego mieszkania. Ale trzeba te\u017c zwi\u0119kszy\u0107 poda\u017c  \u2013 uwa\u017caj\u0105 eksperci Polskiego Zwi\u0105zku Firm Deweloperskich.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39690531-czy-rynek-mieszkan-potrzebuje-dopalacza", "date_published": "2024-01-12T17:54:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska najwi\u0119kszym w UE i drugim na \u015bwiecie partnerem handlowym Ukrainy", "description": "W minionym roku Polska by\u0142a najwi\u0119kszym importerem towar\u00f3w ukrai\u0144skich i drugim po Chinach eksporterem do Ukrainy. Obroty wynios\u0142y 11,3 mld dolar\u00f3w. W\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych partner\u00f3w handlowych Ukrainy wyprzedzaj\u0105 nas tylko Chiny (12,8 mld dolar\u00f3w).", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39690381-polska-najwiekszym-w-ue-i-drugim-na-swiecie-partnerem-handlowym-ukrainy", "date_published": "2024-01-12T17:50:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Filantropia w ameryka\u0144skim stylu. Rafa\u0142 Brzoska stworzy\u0142 ku\u017ani\u0119 kadr", "description": "W biznesie wa\u017cne jest nie tylko, by zarabia\u0107, ale tak\u017ce, by dzieli\u0107 si\u0119 swoim sukcesem z innymi. Tak\u0105 filantropi\u0119 w ameryka\u0144skim stylu promuje Rafa\u0142 Brzoska, za\u0142o\u017cyciel i prezes InPostu.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39690391-filantropia-w-amerykanskim-stylu-rafal-brzoska-stworzyl-kuznie-kadr", "date_published": "2024-01-12T17:37:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "WIG20 miotany od bandy do bandy", "description": "Na papierze wynik pi\u0105tkowej sesji wygl\u0105da, jakby tego dnia na GPW niewiele si\u0119 dzia\u0142o. Nic bardziej mylnego - sesja by\u0142a pe\u0142na zmienno\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39690501-wig20-miotany-od-bandy-do-bandy", "date_published": "2024-01-12T17:28:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dolar stabilnie. Bitcoin mocno w d\u00f3\u0142", "description": "Na koniec tygodnia rynek walut pozostaje stabilny. Wi\u0119cej dzieje si\u0119 w \u015bwiecie kryptowalut.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39690331-dolar-stabilnie-bitcoin-mocno-w-dol", "date_published": "2024-01-12T17:26:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dostawca \u017cywno\u015bci ukarany za zbyt du\u017cy spam. Miliony e-mail do klient\u00f3w", "description": "Bombardowanie klient\u00f3w wiadomo\u015bciami handlowymi nie zawsze si\u0119 op\u0142aca. Przekona\u0142 si\u0119 o tym znany dostawca \u017cywno\u015bci HelloFresh, kt\u00f3ry zosta\u0142 ukarany w Wielkiej Brytanii za rozsy\u0142anie milion\u00f3w e-maili i SMS-\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39690321-dostawca-zywnosci-ukarany-za-zbyt-duzy-spam-miliony-e-mail-do-klientow", "date_published": "2024-01-12T17:22:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dostawca \u017cywno\u015bci ukarany za zbyt du\u017cy spam. Miliony e-maili do klient\u00f3w", "description": "Bombardowanie klient\u00f3w wiadomo\u015bciami handlowymi nie zawsze si\u0119 op\u0142aca. Przekona\u0142 si\u0119 o tym znany dostawca \u017cywno\u015bci HelloFresh, kt\u00f3ry zosta\u0142 ukarany w Wielkiej Brytanii za rozsy\u0142anie milion\u00f3w e-maili i SMS-\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39690321-dostawca-zywnosci-ukarany-za-zbyt-duzy-spam-miliony-e-maili-do-klientow", "date_published": "2024-01-12T17:22:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adwokat Jerzy Naumann: Niegodziwe u\u0142askawienie W\u0105sika i Kamie\u0144skiego. Rz\u0105d musi zdecydowanie zareagowa\u0107", "description": "Poniewa\u017c Andrzej Duda postanowi\u0142, zak\u0142amuj\u0105c rzeczywisto\u015b\u0107, obj\u0105\u0107 swoj\u0105 ochron\u0105 przest\u0119pc\u00f3w pa\u0144stwowych Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, w\u0142adze naszego kraju musz\u0105 niezw\u0142ocznie wykaza\u0107 si\u0119 sprawcz\u0105 reakcj\u0105 na t\u0119 niegodziwo\u015b\u0107", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39689831-adwokat-jerzy-naumann-niegodziwe-ulaskawienie-wasika-i-kamienskiego-rzad-musi-zdecydowanie-zareagowac", "date_published": "2024-01-12T17:14:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adwokat Jerzy Naumann: Niegodziwe u\u0142askawienie W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Rz\u0105d musi zdecydowanie zareagowa\u0107", "description": "Poniewa\u017c Andrzej Duda postanowi\u0142, zak\u0142amuj\u0105c rzeczywisto\u015b\u0107, obj\u0105\u0107 swoj\u0105 ochron\u0105 przest\u0119pc\u00f3w pa\u0144stwowych Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, w\u0142adze naszego kraju musz\u0105 niezw\u0142ocznie wykaza\u0107 si\u0119 sprawcz\u0105 reakcj\u0105 na t\u0119 niegodziwo\u015b\u0107", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39689831-adwokat-jerzy-naumann-niegodziwe-ulaskawienie-wasika-i-kaminskiego-rzad-musi-zdecydowanie-zareagowac", "date_published": "2024-01-12T17:14:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "MS: Prokurator Krajowy Dariusz Barski nie b\u0119dzie d\u0142u\u017cej zajmowa\u0142 stanowiska", "description": "Prokurator Krajowy Dariusz Barski z dniem 12 stycznia 2024 roku przestaje pe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119. Wynika to z faktu i\u017c powo\u0142anie Barskiego do s\u0142u\u017cby mia\u0142o zosta\u0107 dokonane z naruszeniem przepis\u00f3w i nie wywo\u0142a\u0142o skutk\u00f3w prawnych.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39690341-ms-prokurator-krajowy-dariusz-barski-nie-bedzie-dluzej-zajmowal-stanowiska", "date_published": "2024-01-12T17:02:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosyjscy szermierze wyst\u0105pili o ameryka\u0144skie obywatelstwo. Chc\u0105 reprezentowa\u0107 USA w Pary\u017cu", "description": "Troje wybitnych rosyjskich szermierzy, kt\u00f3rzy otwarcie skrytykowali trwaj\u0105c\u0105 inwazj\u0119 Rosji na Ukrain\u0119 i przenie\u015bli si\u0119 do Stan\u00f3w Zjednoczonych, ubiega si\u0119 o obywatelstwo ameryka\u0144skie. Maj\u0105 nadziej\u0119 na start w igrzyskach w Pary\u017cu w reprezentacji USA.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39690371-rosyjscy-szermierze-wystapili-o-amerykanskie-obywatelstwo-chca-reprezentowac-usa-w-paryzu", "date_published": "2024-01-12T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szko\u0142a wysokich wynik\u00f3w czy szko\u0142a szcz\u0119\u015bliwych dzieci?", "description": "Je\u015bli rzeczywi\u015bcie chcemy zmieni\u0107 szko\u0142\u0119 na miejsce przyja\u017aniejsze dzieciom i m\u0142odzie\u017cy, nie m\u00f3wmy ci\u0105gle o ocenach, egzaminach rankingach i wy\u015bcigu do najlepszych og\u00f3lniak\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39689771-szkola-wysokich-wynikow-czy-szkola-szczesliwych-dzieci", "date_published": "2024-01-12T16:47:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 12 stycznia 2024 (18-19)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39690301-monitor-polski-z-12-stycznia-2024-18-19", "date_published": "2024-01-12T16:34:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 12 stycznia 2024 (41-45)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39690291-dziennik-ustaw-z-12-stycznia-2024-41-45", "date_published": "2024-01-12T16:31:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Diana Ross w nowej kampanii Saint Laurent. 79-letnia artystka zachwyca na zdj\u0119ciach", "description": "Gwiazda wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w najnowszej kampanii Saint Laurent. To nie pierwszy raz, kiedy marka wsp\u00f3\u0142pracuje z osobami powy\u017cej 60 roku \u017cycia. Internauci s\u0105 zachwyceni zdj\u0119ciami ikony muzyki.", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art39687151-diana-ross-w-nowej-kampanii-saint-laurent-79-letnia-artystka-zachwyca-na-zdjeciach", "date_published": "2024-01-12T16:29:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wy\u017csze \u015bwiadczenie dla ojc\u00f3w bez sk\u0142adek na ZUS", "description": "R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy kwot\u0105 zasi\u0142ku przys\u0142uguj\u0105cego zgodnie z ustaw\u0105, a sum\u0105 faktycznie wyp\u0142acon\u0105 za ten okres pracownikowi b\u0119d\u0105cemu ojcem, nie powinna zosta\u0107 wliczona do podstawy wymiaru - uzna\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39689561-wyzsze-swiadczenie-dla-ojcow-bez-skladek-na-zus", "date_published": "2024-01-12T16:22:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Drogocenny wykop. Wyj\u0105tkowe znalezisko na budowie elektrowni s\u0142onecznych w okolicy Rzymu", "description": "Po prawie dw\u00f3ch latach wykopalisk zwi\u0105zanych z budow\u0105 elektrowni s\u0142onecznych w pobli\u017cu Rzymu archeolodzy natkn\u0119li si\u0119 na niecodzienne odkrycie: 67 szkielet\u00f3w pochowanych w 57 bogato zdobionych grobowcach. Opr\u00f3cz szcz\u0105tk\u00f3w w trumnach znajdowa\u0142a si\u0119 z\u0142ota bi\u017cuteria i drogocenne sk\u00f3rzane buty.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39690011-drogocenny-wykop-wyjatkowe-znalezisko-na-budowie-elektrowni-slonecznych-w-okolicy-rzymu", "date_published": "2024-01-12T16:07:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ameryka\u0144skie cz\u0119\u015bci w rosyjskiej broni. Sankcje nie zatrzymuj\u0105 importu", "description": "Zachodnie cz\u0119\u015bci wci\u0105\u017c stanowi\u0105 podstaw\u0119 rosyjskiego uzbrojenia. Aby je zdoby\u0107, Kreml nauczy\u0142 si\u0119 obchodzi\u0107 sankcje na zbrojeniowe komponenty. Kupuje je za po\u015brednictwem Chin, Hongkongu, ZEA, Turcji i Maroka.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39690151-amerykanskie-czesci-w-rosyjskiej-broni-sankcje-nie-zatrzymuja-importu", "date_published": "2024-01-12T16:06:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Boj\u0119 si\u0119 o Polsk\u0119", "description": "Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 nad Wis\u0142\u0105 wiek liberalnej, d\u017centelme\u0144skiej demokracji. Do g\u0142osu dosz\u0142a si\u0142a i Polski nam ju\u017c nie odda.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686231-boguslaw-chrabota-boje-sie-o-polske", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gdyby \u015bciany mog\u0142y \u015bpiewa\u0107", "description": "Mamy do czynienia z brylantem. Tak naprawd\u0119 ju\u017c ociosanym, cho\u0107 wci\u0105\u017c nieodkrytym. Powinien by\u0107 gwiazd\u0105 warszawskiej Romy, a\u00a0b\u0142\u0105ka si\u0119 po rozmaitych salkach.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686511-gdyby-sciany-mogly-spiewac", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Irena Lasota: Przy\u0142o\u017cy\u0107 pisowcom", "description": "To si\u0119 musia\u0142o tak sko\u0144czy\u0107. A mo\u017ce zacz\u0105\u0107?", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686251-irena-lasota-przylozyc-pisowcom", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jan Maciejewski: Tadeusz Isakowicz-Zaleski ju\u017c nie przeszkadza", "description": "Majestat \u015bmierci, \u017ca\u0142obny nastr\u00f3j nie powinien by\u0107 wym\u00f3wk\u0105 od nazywania rzeczy po imieniu \u2013 ksi\u0105dz Tadeusz Isakowicz-Zaleski by\u0142 cierniem w\u2026 stopie. Taka by\u0142a jego publiczna rola, jego powo\u0142anie. R\u00f3wnie\u017c to kap\u0142a\u0144skie.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686261-jan-maciejewski-tadeusz-isakowicz-zaleski-juz-nie-przeszkadza", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kataryna: Media dla obywateli, czyli rozg\u0142o\u015bnie regionalne w stanie likwidacji", "description": "Ewa \u0141\u0119towska: \u201eOczywi\u015bcie, prawid\u0142owo by\u0142oby po prostu dzia\u0142a\u0107 drog\u0105 legislacyjn\u0105 albo poprzez kontrol\u0119 konstytucyjno\u015bci ustaw blokuj\u0105cych reform\u0119. Tyle \u017ce te naturalne drogi sanacyjne nie rokuj\u0105 obecnie sukcesu. Legislacyjna \u2013 z uwagi na spodziewane i obiecane weto prezydenckie. Za\u015b kontrol\u0119 konstytucyjno\u015bci musia\u0142by wykona\u0107 TK [Trybuna\u0142 Konstytucyjny], sam wymagaj\u0105cy uzdrowienia\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686381-kataryna-media-dla-obywateli-czyli-rozglosnie-regionalne-w-stanie-likwidacji", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Libera: J\u0119zyk wysoki wci\u0105\u017c jest nam potrzebny", "description": "W epoce Homera zdawano sobie spraw\u0119, \u017ce utrata wzroku pog\u0142\u0119bia pami\u0119\u0107. Dlatego je\u017celi kto\u015b w dzieci\u0144stwie wykazywa\u0142 si\u0119 poetyckimi zdolno\u015bciami, to zostawa\u0142 o\u015blepiony. Jak to rozpoznawano, trudno powiedzie\u0107. Ale wiadomo, \u017ce traktowano te dzieci tak jak kastrat\u00f3w w epokach p\u00f3\u017aniejszych - m\u00f3wi Antoni Libera, pisarz i t\u0142umacz.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686521-libera-jezyk-wysoki-wciaz-jest-nam-potrzebny", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz Cie\u015blik: Zatrzymali\u015bmy si\u0119 po\u015brodku mi\u0119dzy demokracj\u0105 a republik\u0105 bananow\u0105", "description": "W drodze pomi\u0119dzy demokracj\u0105 a republik\u0105 bananow\u0105 Polska, jak zwykle, zatrzyma\u0142a si\u0119 po\u015brodku. Na \u017c\u00f3\u0142tym \u015bwietle, razem ze s\u0142ynnym autobusem. Kierowca stanie na czerwonym czy doda gazu?", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686481-mariusz-cieslik-zatrzymalismy-sie-posrodku-miedzy-demokracja-a-republika-bananowa", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "NBA i Muzyka z \u201eReksia\u201d", "description": "Niekt\u00f3re seriale powinny trwa\u0107 d\u0142u\u017cej, a inne mog\u0142yby si\u0119 sko\u0144czy\u0107 wcze\u015bniej, jak \u201eThe Crown\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686601-nba-i-muzyka-z-reksia", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy rz\u0105d zlikwiduje IPN? Dlaczego jest to zmora budowniczych III RP?", "description": "Cho\u0107 prawica zrobi\u0142a bardzo du\u017co, by zohydzi\u0107 histori\u0119, ma ona jeszcze szans\u0119, by odegra\u0107 wa\u017cn\u0105 rol\u0119. Ale tylko wtedy, gdy dostrzeg\u0105 to libera\u0142owie. I odpowiedz\u0105 w ko\u0144cu sobie na pytanie, po co ona w\u0142a\u015bciwie jest.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686471-nowy-rzad-zlikwiduje-ipn-dlaczego-jest-to-zmora-budowniczych-iii-rp", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sean McMeekin. Atak na ZSRR nie musia\u0142 by\u0107 strategicznym b\u0142\u0119dem Hitlera", "description": "Wehrmacht zajmowa\u0142 Bia\u0142oru\u015b, obszar nadba\u0142tycki i Ukrain\u0119 z jasnymi instrukcjami \u2013 stara\u0107 si\u0119 przejmowa\u0107 gospodarstwa rolne, fabryki i kopalnie w stanie nietkni\u0119tym. Niemcy wiedzieli, czego maj\u0105 szuka\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686531-sean-mcmeekin-atak-na-zsrr-nie-musial-byc-strategicznym-bledem-hitlera", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c. Czy zatrzymanie Kami\u0144skiego i W\u0105sika by\u0142o legalne? Wyborcy Trzeciej Drogi rozdarci", "description": "Prawie jedna czwarta os\u00f3b ankietowanych przez United Surveys dla Wirtualnej Polski nie potrafi odpowiedzie\u0107 na pytanie, czy zatrzymanie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika by\u0142o legalne i zgodne z prawem.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39690131-sondaz-czy-zatrzymanie-kaminskiego-i-wasika-bylo-legalne-wyborcy-trzeciej-drogi-rozdarci", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Steven Pinker. Na tropie genu gramatyki", "description": "Gdyby j\u0119zyk by\u0142 tylko jednym z wytwor\u00f3w ludzkiej inteligencji, mo\u017cna by oczekiwa\u0107, \u017ce w razie jakiego\u015b urazu cz\u0142owiek stanie si\u0119 og\u00f3lnie g\u0142upszy. Tak\u017ce pod wzgl\u0119dem j\u0119zykowym.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686561-steven-pinker-na-tropie-genu-gramatyki", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia do\u0142\u0105cza do politycznej walki. Pa\u0142ac prezydencki sam si\u0119 nie zdob\u0119dzie", "description": "Szymon Ho\u0142ownia zamienia coraz wyra\u017aniej postpolityk\u0119 w maszerowanie na czele antypisowskiej krucjaty. Zmiana wielobarwnej koalicji w zwarte wojsko nie jest jednak gwarancj\u0105 sukcesu.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686591-szymon-holownia-dolacza-do-politycznej-walki-palac-prezydencki-sam-sie-nie-zdobedzie", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tenis na \u0142asce re\u017cimu", "description": "Aryna Sabalenka to pierwsza mistrzyni Australian Open, przy kt\u00f3rej nazwisku nie ma nazwy kraju. \u2013 Jest od \u0141ukaszenki \u2013 m\u00f3wi wielu, a gdyby nie wojna w Ukrainie, mo\u017ce by nie m\u00f3wili.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686581-tenis-na-lasce-rezimu", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Terlikowski: Jeste\u015bmy w stanie wojny, w kt\u00f3rej nie b\u0119dzie wygranych", "description": "S\u0105 takie wojny, w kt\u00f3rych nie ma wygranych. I\u00a0to nawet wtedy, gdy obie strony \u015bwi\u0119tuj\u0105 wielki, strategiczny triumf. Tak jest, jak s\u0105dz\u0119, z\u00a0sytuacj\u0105 w Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686271-tomasz-terlikowski-jestesmy-w-stanie-wojny-w-ktorej-nie-bedzie-wygranych", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wieczny powr\u00f3t detektywa. Czy \u201eKraina nocy\u201d jest tak dobra jak pierwszy sezon g\u0142o\u015bnego serialu HBO?", "description": "W aurze triumfu powraca jeden z najg\u0142o\u015bniejszych seriali ostatnich lat. \u201eDetektyw: Kraina nocy\u201d na HBO stanowi rewers pierwszych sezon\u00f3w \u201eTrue Detective\u201d. Zamiast wilgotnego upa\u0142u \u2013 suchy mr\u00f3z. Zamiast krymina\u0142u \u2013 horror. Zamiast m\u0119\u017cczyzn \u2013 kobiety.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686501-wieczny-powrot-detektywa-czy-kraina-nocy-jest-tak-dobra-jak-pierwszy-sezon-glosnego-serialu-hbo", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eLast Train Home\u201d: Ostatni poci\u0105g do Czechos\u0142owacji", "description": "\u201eLast Train Home\u201d to kolejna gra, w kt\u00f3rej wrogiem jest Armia Czerwona.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686621-last-train-home-ostatni-pociag-do-czechoslowacji", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201ePlan wycieczki\u201d: \u0141omot od tatu\u015bka", "description": "\u201ePlan wycieczki\u201d przynosi nowy rodzaj bohatera \u2013 to zab\u00f3jca z bobasem w\u00a0noside\u0142ku.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686631-plan-wycieczki-lomot-od-tatuska", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eWizje \u015bwiata\u201d: Klasa \u015brednia i jej smoczy ogon", "description": "Opowiadania Johna Cheevera to lektura pasjonuj\u0105ca. Krajobrazy Ameryki lat 50. i 60. XX wieku przenikaj\u0105 si\u0119 z ba\u015bniow\u0105 wyobra\u017ani\u0105 autora.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686651-wizje-swiata-klasa-srednia-i-jej-smoczy-ogon", "date_published": "2024-01-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mniej kr\u00f3liczka z si\u0142owni, wi\u0119cej \u015bpi\u0105cego misia. Nowe modne sposoby na zim\u0119 bez postanowie\u0144 noworocznych", "description": "Czy noworoczny p\u0119d do zmian dotyczy ka\u017cdego i czy \u2013 wyj\u0105tkowo mro\u017any w tym roku stycze\u0144 \u2013 zach\u0119ca do wyj\u015bcia spod ciep\u0142ego koca i nara\u017cania si\u0119 na dyskomfort wysi\u0142ku fizycznego poza domem? W krajach o ch\u0142odniejszym klimacie coraz bardziej popularne staje si\u0119 podej\u015bcie Less gym bunny, more snoozy bear. Na czym ono polega i komu s\u0142u\u017cy?", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39689931-mniej-kroliczka-z-silowni-wiecej-spiacego-misia-nowe-modne-sposoby-na-zime-bez-postanowien-noworocznych", "date_published": "2024-01-12T15:24:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wyniki TV Republika i TVP Info. Nielsen wyja\u015bnia i przeprasza za b\u0142\u0105d", "description": "Badawcza firma wyja\u015bni\u0142a rozbie\u017cno\u015bci w danych o ogl\u0105dalno\u015bci stacji telewizyjnych w pierwszym tygodniu 2024 roku. Jakie programy nagrywaj\u0105 widzowie i ogl\u0105daj\u0105 p\u00f3\u017aniej?", "link": "https://www.rp.pl/media/art39690051-wyniki-tv-republika-i-tvp-info-nielsen-wyjasnia-i-przeprasza-za-blad", "date_published": "2024-01-12T15:21:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Sycha, polski projektant nowego Mini: \u201eMarzy\u0142em o pracy w motoryzacji\u201d", "description": "\u201eOgl\u0105dam si\u0119 za ka\u017cdym nietypowym samochodem na ulicy. Traktuj\u0119 motoryzacj\u0119 bardzo emocjonalnie\u201d \u2013 m\u00f3wi Tomasz Sycha, polski designer, szef zespo\u0142u odpowiedzialnego za projekt nadwozia nowego elektrycznego modelu Mini.", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art39538771-tomasz-sycha-polski-projektant-nowego-mini-marzylem-o-pracy-w-motoryzacji", "date_published": "2024-01-12T15:20:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Represje w czasie PRL. Za kar\u0119 na \u0107wiczenia wojskowe", "description": "Pion \u015bledczy IPN w Warszawie skierowa\u0142 do s\u0105du akt oskar\u017cenia wobec dw\u00f3ch by\u0142ych funkcjonariuszy sto\u0142ecznej milicji, kt\u00f3rzy typowali dzia\u0142aczy podziemnej \u201eSolidarno\u015bci\u201d, kt\u00f3rzy mieli zosta\u0107 wezwani na obowi\u0105zkowe \u0107wiczenia wojskowe.", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39689841-represje-w-czasie-prl-za-kare-na-cwiczenia-wojskowe", "date_published": "2024-01-12T15:01:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Holandia pozwana przez mieszka\u0144c\u00f3w wyspy na Karaibach. \u201eZatoniemy przez was\u201d", "description": "Mieszka\u0144cy karaibskiej wyspy Bonaire wraz z cz\u0142onkami Greenpeace, pozwali rz\u0105d Holandii. Zarzucaj\u0105 mu \u017ce nie robi wystarczaj\u0105co du\u017co, by przeciwdzia\u0142a\u0107 zmianom klimatu, co mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce do 2050 roku wyspa zostanie zatopiona przez podnosz\u0105cy si\u0119 poziom m\u00f3rz", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art39689901-holandia-pozwana-przez-mieszkancow-wyspy-na-karaibach-zatoniemy-przez-was", "date_published": "2024-01-12T14:58:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chrystus Frasobliwy wr\u00f3ci\u0142 do Lwowa. To symbol tego miasta.", "description": "Po dw\u00f3ch latach prac konserwatorskich do Lwowa wraca rze\u017aba Chrystusa Frasobliwego, kt\u00f3ra znajdowa\u0142a si\u0119 na szczycie kaplicy Boim\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39689781-chrystus-frasobliwy-wrocil-do-lwowa-to-symbol-tego-miasta", "date_published": "2024-01-12T14:55:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Al Gore straci\u0142 stanowisko w Apple. Jest ju\u017c na nie za stary", "description": "By\u0142y wiceprezydent USA i dzia\u0142acz klimatyczny odchodzi z Rady Dyrektor\u00f3w Apple. Jedynym powodem jest wiek.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39689911-al-gore-stracil-stanowisko-w-apple-jest-juz-na-nie-za-stary", "date_published": "2024-01-12T14:39:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d zatwierdzi\u0142 likwidacj\u0119 \"Radio dla Ciebie\". Ten sam s\u0105d zajmie si\u0119 TVP", "description": "Ministerstwo Kultury poinformowa\u0142o, \u017ce S\u0105d Rejonowy w Warszawie wpisa\u0142 do Krajowego Rejestru S\u0105dowego otwarcie likwidacji dla \"Radio dla Ciebie\". Oznacza to zatwierdzenie dzia\u0142a\u0144 ministra Sienkiewicza w zakresie przeprowadzenia post\u0119powa\u0144 likwidacyjnych w sp\u00f3\u0142kach medi\u00f3w publicznych nale\u017c\u0105cych do Skarbu Pa\u0144stwa.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39689991-sad-zatwierdzil-likwidacje-radio-dla-ciebie-ten-sam-sad-zajmie-sie-tvp", "date_published": "2024-01-12T14:38:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci og\u0142osi\u0142o projekt nowej ustawy o KRS", "description": "W pi\u0105tek Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci przedstawi\u0142o za\u0142o\u017cenia nowej, kompleksowej ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa. S\u0119dziowie-cz\u0142onkowie KRS nie b\u0119d\u0105 wybierani przez Sejm, ale przez s\u0119dzi\u00f3w w wyborach organizowanych przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39689941-ministerstwo-sprawiedliwosci-oglosilo-projekt-nowej-ustawy-o-krs", "date_published": "2024-01-12T13:54:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Bosak apeluje do wszystkich partii. Konfederacja proponuje reset konstytucyjny", "description": "Polska znajduje si\u0119 w g\u0142\u0119bokim kryzysie ustrojowym, kt\u00f3ry os\u0142abia nasze pa\u0144stwo i kompromituje je - oceni\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak. Lider Konfederacji zaapelowa\u0142 do wszystkich partii parlamentarnych o dyskusj\u0119 na temat praworz\u0105dnego rozwi\u0105zania sytuacji. Konfederacja ma przedstawi\u0107 tzw. reset konstytucyjny.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39689701-krzysztof-bosak-apeluje-do-wszystkich-partii-konfederacja-proponuje-reset-konstytucyjny", "date_published": "2024-01-12T13:52:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tesla zawiesza produkcj\u0119 w Berlinie. Przez ataki Huti na Morzu Czerwonym", "description": "Tesla zawiesi produkcj\u0119 wi\u0119kszo\u015bci samochod\u00f3w w swojej fabryce pod Berlinem od 29 stycznia do 11 lutego, poinformowa\u0142a firma uzasadniaj\u0105c t\u0119 decyzj\u0119 brakiem komponent\u00f3w ze wzgl\u0119du na perturbacje na szlakach transportowych powodu atak\u00f3w na statki na Morzu Czerwonym.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39689921-tesla-zawiesza-produkcje-w-berlinie-przez-ataki-huti-na-morzu-czerwonym", "date_published": "2024-01-12T13:49:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Pozywam smog\". Sprawa Gra\u017cyny Wolszczak zmieni\u0142a podej\u015bcie wymiaru sprawiedliwo\u015bci do roszcze\u0144 obywateli", "description": "Pomiary poziomu smogu s\u0105 w ostatnich dniach niepokoj\u0105co wysokie. Kilka lat temu pionierskie dzia\u0142ania w zakresie walki z zanieczyszczeniem powietrza podj\u0119\u0142a Gra\u017cyna Wolszczak. Aktorka pozwa\u0142a Skarb Pa\u0144stwa i wygra\u0142a proces. Ten casus da\u0142 pocz\u0105tek nowemu podej\u015bciu prokuratury do podobnych spraw.", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art39685021-pozywam-smog-sprawa-grazyny-wolszczak-zmienila-podejscie-wymiaru-sprawiedliwosci-do-roszczen-obywateli", "date_published": "2024-01-12T13:37:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "3 mln kary dla eBay. Pracownicy wysy\u0142ali krytykom firmy karaluchy", "description": "eBay musi zap\u0142aci\u0107 3 miliony dolar\u00f3w kary za kampani\u0119 n\u0119kania wobec pary z Massachusetts, kt\u00f3ra publikowa\u0142a biuletyn - czasem krytyczny - wobec koncernu. Pracownicy firmy (ju\u017c \"byli\") wysy\u0142ali malkontentom, mi\u0119dzy innymi, karaluchy.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39689801-3-mln-kary-dla-ebay-pracownicy-wysylali-krytykom-firmy-karaluchy", "date_published": "2024-01-12T13:16:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wirtualna Polska przej\u0119\u0142a Wirtualne Media", "description": "Specjalistyczny serwis informacyjny po\u015bwi\u0119cony przede wszystkim rynkowi medi\u00f3w - Wirtualne Media - trafi\u0142 do grupy Wirtualnej Polski.", "link": "https://www.rp.pl/media/art39689541-wirtualna-polska-przejela-wirtualne-media", "date_published": "2024-01-12T13:02:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chi\u0144ski eksport spad\u0142 po raz pierwszy od 2016 roku", "description": "Roczny eksport Chin po raz pierwszy od 2016 roku by\u0142 ni\u017cszy ni\u017c rok wcze\u015bniej. Pa\u0144stwo \u015arodka odczuwa spowolnienie najwi\u0119kszych gospodarek \u015bwiata.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39689411-chinski-eksport-spadl-po-raz-pierwszy-od-2016-roku", "date_published": "2024-01-12T12:51:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biedronka na inflacyjnej fali. Doskona\u0142e wyniki za 2023 r.", "description": "Wed\u0142ug wst\u0119pnych danych finansowych, najwi\u0119ksza w Polsce sie\u0107 handlowa w ubieg\u0142ym roku osi\u0105gn\u0119\u0142a 21,5 mld euro przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39689281-biedronka-na-inflacyjnej-fali-doskonale-wyniki-za-2023-r", "date_published": "2024-01-12T12:45:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mark Zuckerberg otwiera nowy biznes. \u201eDziwny popis bogacza\u201d. Fala krytyki", "description": "Mark Zuckerberg, tw\u00f3rca Facebooka, dyrektor generalny Meta Platforms, poinformowa\u0142 o swojej najnowszej inwestycji. Biznesmen w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pochwali\u0142 si\u0119, \u017ce rozpocz\u0105\u0142 na Hawajach hodowl\u0119 kr\u00f3w. Ekolodzy s\u0105 oburzeni i krytykuj\u0105 miliardera.", "link": "https://klimat.rp.pl/na-talerzu/art39683971-mark-zuckerberg-otwiera-nowy-biznes-dziwny-popis-bogacza-fala-krytyki", "date_published": "2024-01-12T12:37:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przewodnicz\u0105cy OPZZ: Wakacje sk\u0142adkowe to z\u0142y pomys\u0142", "description": "Interesuj\u0105cy na pierwszy rzut oka pomys\u0142 wakacji od ZUS jest naszym zdaniem wysoce kontrowersyjny i niesie za sob\u0105 od\u0142o\u017cone w czasie negatywne skutki zar\u00f3wno dla polskiego rynku pracy, jak i dla gospodarki \u2013 pisze Piotr Ostrowski, przewodnicz\u0105cy Og\u00f3lnopolskiego Porozumienia Zwi\u0105zk\u00f3w Zawodowych.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39689691-przewodniczacy-opzz-wakacje-skladkowe-to-zly-pomysl", "date_published": "2024-01-12T12:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy g\u0142\u0119bokowodny terminal kontenerowy w \u015awinouj\u015bciu b\u0119dzie op\u0142acalny?", "description": "Urz\u0105d Morski w Szczecinie przygotowuje si\u0119 do budowy g\u0142\u0119bokowodnego terminalu kontenerowego. Og\u0142osi\u0142 przetarg na wybudowanie nowego toru podej\u015bciowego.", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art39689711-czy-glebokowodny-terminal-kontenerowy-w-swinoujsciu-bedzie-oplacalny", "date_published": "2024-01-12T12:34:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ruth Bader Ginsburg \u2013 wybitna prawniczka, obro\u0144czyni praw cz\u0142owieka i feministka, kt\u00f3ra zaimponowa\u0142a Billowi Clintonowi", "description": "W czasach, kt\u00f3re w Ameryce up\u0142ywa\u0142y pod znakiem niepokoj\u00f3w na tle rasowym i obyczajowym, Ruth Bader Ginsburg konsekwetnie pi\u0119\u0142a si\u0119 po szczeblach kariery prawniczej, by w ko\u0144cu w 1993 roku zosta\u0107 s\u0119dzi\u0105 S\u0105du Najwy\u017cszego Stan\u00f3w Zjednoczonych.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39673321-ruth-bader-ginsburg-wybitna-prawniczka-obronczyni-praw-czlowieka-i-feministka-ktora-zaimponowala-billowi-clintonowi", "date_published": "2024-01-12T12:19:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wska\u017anik inflacji mieszkaniowej. Wzrost cen i niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107", "description": "Koniec 2023 roku przyni\u00f3s\u0142 wi\u0119kszy wzrost cen nowych mieszka\u0144 ni\u017c wcze\u015bniejsze miesi\u0105ce \u2013 wynika z najnowszego odczytu tzw. wska\u017anika inflacji mieszkaniowej.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39689471-wskaznik-inflacji-mieszkaniowej-wzrost-cen-i-niepewna-przyszlosc", "date_published": "2024-01-12T12:15:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sprawa W\u0105sika i Kami\u0144skiego: Obie strony utwardzi\u0142y sw\u00f3j elektorat", "description": "Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje sprawy Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego, kt\u00f3ra absolutnie zdominowa\u0142a mijaj\u0105cy tydzie\u0144 w polskiej polityce? \u2013 zastanawiali si\u0119 w najnowszym odcinku podcastu \"Polityczne Micha\u0142ki\" Micha\u0142 Kolanko i Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39689571-sprawa-wasika-i-kaminskiego-obie-strony-utwardzily-swoj-elektorat", "date_published": "2024-01-12T12:13:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czechy: 15-latek uciek\u0142 z domu. Ch\u0142opiec chcia\u0142 na Ukrainie walczy\u0107 z Rosj\u0105", "description": "Pochodz\u0105cy z czeskiej Ostrawy 15-latek mia\u0142 uciec z domu, gdy\u017c chcia\u0142 walczy\u0107 z Rosj\u0105. Ch\u0142opcu uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 na Ukrain\u0119, ale w por\u0119 zosta\u0142 on zatrzymany przez policj\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39689601-czechy-15-latek-uciekl-z-domu-chlopiec-chcial-na-ukrainie-walczyc-z-rosja", "date_published": "2024-01-12T12:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar odwo\u0142uje s\u0119dzi\u00f3w z delegacji. W\u015br\u00f3d nich m.in. Piebiak i Iwaniec", "description": "Minister Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 z delegacji do Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, Krajowej Rady S\u0105downictwa i Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury 16 s\u0119dzi\u00f3w - przekaza\u0142 w pi\u0105tek resort sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39689481-bodnar-odwoluje-sedziow-z-delegacji-wsrod-nich-m-in-piebiak-i-iwaniec", "date_published": "2024-01-12T12:05:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Timoth\u00e9e Chalamet: ikona \u015bwiata mody czy \u201estudent na kacu\u201d?", "description": "Timoth\u00e9e Chalamet, gwiazda filmu \u201eWonka\u201d, \u0142amie regu\u0142y dress code'u i zupe\u0142nie nie przejmuje si\u0119, \u017ce w jednym stroju \u0142\u0105czy sprzeczne style. W mediach nie ma konkurencji. W ostatnim czasie uwielbienie do aktora przybra\u0142o form\u0119 kultu przypiecz\u0119towanego ok\u0142adk\u0105 brytyjskiego \u201eVogue'a\u201d, pierwsz\u0105\u00a0m\u0119sk\u0105\u00a0w ponadstuletniej historii magazynu.", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art39650891-timothee-chalamet-ikona-swiata-mody-czy-student-na-kacu", "date_published": "2024-01-12T12:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Starcie w rodzinie tw\u00f3rcy Fiata. Nowy etap w walce o spadek po Giannim Angellim", "description": "Konflikt w rodzinie Gianniego Agnellego, tw\u00f3rcy pot\u0119gi koncernu Fiat, nie ma ko\u0144ca. Jego potomkowie walcz\u0105 ze sob\u0105 o udzia\u0142 w spadku po jednym z najpot\u0119\u017cniejszych w\u0142oskich biznesmen\u00f3w w historii.", "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art39684961-starcie-w-rodzinie-tworcy-fiata-nowy-etap-w-walce-o-spadek-po-giannim-angellim", "date_published": "2024-01-12T11:50:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ceny frachtu drastycznie w g\u00f3r\u0119. Czy czeka nas kolejna fala dro\u017cyzny?", "description": "Ataki Hutich na okr\u0119ty na Morzu Czerwonym przyczyni\u0142y si\u0119 ju\u017c do ponad dwukrotnego wzrostu cen frachtu z Azji Wschodniej do port\u00f3w europejskich. Amerykanie i Brytyjczycy odpowiedzieli na to bombardowaniem pozycji jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39689191-ceny-frachtu-drastycznie-w-gore-czy-czeka-nas-kolejna-fala-drozyzny", "date_published": "2024-01-12T11:47:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent Duda u\u0142askawi\u0142 Rafa\u0142a Ziemkiewicza i Magdalen\u0119 Og\u00f3rek. Jest potwierdzenie", "description": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 doniesienia \"Rzeczpospolitej\", \u017ce prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 skazanych na kary grzywny Rafa\u0142a Ziemkiewicza i Magdalen\u0119 Og\u00f3rek.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39689181-prezydent-duda-ulaskawil-rafala-ziemkiewicza-i-magdalene-ogorek-jest-potwierdzenie", "date_published": "2024-01-12T11:22:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy prezes Orlenu ju\u017c w lutym? Borys Budka z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o zmiany na walnym", "description": "Porz\u0105dek obrad nadzwyczajnego walnego zgromadzenia Orlenu zwo\u0142anego na 6 lutego zosta\u0142 wzbogacony o punkty w sprawie zmian w radzie nadzorczej sp\u00f3\u0142ki. Gdy do nich dojdzie, zostanie powo\u0142any nowy zarz\u0105d.", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39689261-nowy-prezes-orlenu-juz-w-lutym-borys-budka-zlozyl-wniosek-o-zmiany-na-walnym", "date_published": "2024-01-12T11:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bundesliga wraca po \u015bwi\u0105tecznej przerwie. Uczcz\u0105 pami\u0119\u0107 Franza Beckenbauera", "description": "Pi\u0105tkowy mecz Bayernu Monachium z Hoffenheim zainauguruje rund\u0119 rewan\u017cow\u0105 w lidze niemieckiej.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39689131-bundesliga-wraca-po-swiatecznej-przerwie-uczcza-pamiec-franza-beckenbauera", "date_published": "2024-01-12T11:10:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Boj\u0119 si\u0119, ale id\u0119 dalej\". Renata Gabryjelska o l\u0119kach przy podejmowaniu decyzji i pracy w nowym zawodzie", "description": "W przesz\u0142o\u015bci aktorka i modelka. Dzi\u015b mentorka i coach. Renata Gabrielska m\u00f3wi, \u017ce nadszed\u0142 czas, by dzieli\u0142a si\u0119 z innymi kobietami swoim do\u015bwiadczeniem.", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art39591831-boje-sie-ale-ide-dalej-renata-gabryjelska-o-lekach-przy-podejmowaniu-decyzji-i-pracy-w-nowym-zawodzie", "date_published": "2024-01-12T11:04:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szkocja zaka\u017ce hodowli ps\u00f3w rasy American XL Bully", "description": "Pierwszy minister Szkocji Humza Yousaf zapowiedzia\u0142 wprowadzenie zakazu posiadania ps\u00f3w rasy American XL Bully. Decyzj\u0119 t\u0119 wcze\u015bniej podj\u0105\u0142 ju\u017c rz\u0105d w Londynie, ale regulacje obowi\u0105zywa\u0142y jedynie w Anglii oraz Walii.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39689311-szkocja-zakaze-hodowli-psow-rasy-american-xl-bully", "date_published": "2024-01-12T10:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rozbito gang z\u0142odziei cennych dzie\u0142 sztuki. Byli nieuchwytni przez 20 lat", "description": "Gang specjalizuj\u0105cy si\u0119 w kradzie\u017cy cennych dzie\u0142 sztuki zosta\u0142\u00a0ostatecznie zlikwidowany po 20 latach. Z\u0142odzieje mieli na koncie wiele g\u0142o\u015bnych akcji, specjalizowali si\u0119\u00a0w pracach Warhola czy Pollocka.", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39689121-rozbito-gang-zlodziei-cennych-dziel-sztuki-byli-nieuchwytni-przez-20-lat", "date_published": "2024-01-12T10:56:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ilu uczestnik\u00f3w zgromadzi\u0142 \u201eProtest Wolnych Polak\u00f3w\u201d PiS? Pose\u0142 KO odpowiedzia\u0142. \u201eWiejska jest w\u0105ska, Matejki jest kr\u00f3tka\u201d", "description": "Szacunki, wskazuj\u0105ce na 35 tysi\u0119cy os\u00f3b uczestnicz\u0105cych w wiecu Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w Warszawie, to \u201enie jest ani na wyrost, ani nie jest za ma\u0142o\u201d - oceni\u0142 pose\u0142 Dariusz Jo\u0144ski z Koalicji Obywatelskiej.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39689071-ilu-uczestnikow-zgromadzil-protest-wolnych-polakow-pis-posel-ko-odpowiedzial-wiejska-jest-waska-matejki-jest-krotka", "date_published": "2024-01-12T10:28:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Iwona G\u0119busia: Nominaci ministra w TVP, PR i PAP \u2013 skazani na likwidacj\u0119?", "description": "Kanw\u0105 dla tej opinii prawnej jest po pierwsze postanowienie s\u0105du rejestrowego z 10 stycznia 2024 r. o oddaleniu wniosku o wpis cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej i zarz\u0105du TVP, pochodz\u0105cych w istocie z nadania ministra kultury.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39689161-iwona-gebusia-nominaci-ministra-w-tvp-pr-i-pap-skazani-na-likwidacje", "date_published": "2024-01-12T10:28:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ostra reakcja Rosji na zbombardowanie cel\u00f3w w Jemenie. \"Robota nielegalnej koalicji\"", "description": "W nocy tzw. koalicja mi\u0119dzynarodowa \u2013 kt\u00f3r\u0105 nale\u017cy nazwa\u0107 nielegaln\u0105 koalicj\u0105 kierowan\u0105 przez Stany Zjednoczone i Wielk\u0105 Brytani\u0119 \u2013 przeprowadzi\u0142a ataki na terytorium suwerennego Jemenu. Potwierdzi\u0142y si\u0119 nasze obawy, \u017ce stanowisko USA w Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ ws. Morza Czerwonego to tylko pretekst do dalszej eskalacji napi\u0119\u0107 w regionie \u2013 stwierdzi\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa, reaguj\u0105c na ataki, kt\u00f3rych celem by\u0142a infrastruktura militarna proira\u0144skich rebeliant\u00f3w Hutich.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39689101-ostra-reakcja-rosji-na-zbombardowanie-celow-w-jemenie-robota-nielegalnej-koalicji", "date_published": "2024-01-12T10:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kolejna pora\u017cka ministra Sienkiewicza w s\u0105dzie. Tym razem ws. Polskiego Radia", "description": "S\u0105d rejestrowy odm\u00f3wi\u0142 wpisania do Krajowego Rejestru S\u0105dowego cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej i zarz\u0105du Polskiego Radia, kt\u00f3rych powo\u0142ano 19 grudnia na mocy decyzji ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza - informuje bran\u017cowy portal wirtualnemedia.pl.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39689041-kolejna-porazka-ministra-sienkiewicza-w-sadzie-tym-razem-ws-polskiego-radia", "date_published": "2024-01-12T10:13:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Protest na granicy b\u0119dzie dalej trwa\u0142", "description": "Przewo\u017anicy protestuj\u0105cy na granicy z Ukrain\u0105 nie podpisz\u0105 porozumienia z Ministerstwem Infrastruktury.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39689021-protest-na-granicy-bedzie-dalej-trwal", "date_published": "2024-01-12T10:06:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prof. Antoni Dudek: Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski wi\u0119\u017aniami politycznymi? \u017ba\u0142osna i o\u015bmieszaj\u0105ca retoryka", "description": "M\u00f3wienie o tym, \u017ce Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik s\u0105 wi\u0119\u017aniami politycznymi i por\u00f3wnywanie tego z Bia\u0142orusi\u0105, jest niepowa\u017cne (\u2026) To jest \u017ca\u0142osne i o\u015bmieszaj\u0105ce PiS. Odradzam tak\u0105 retoryk\u0119 por\u00f3wna\u0144 z Bia\u0142orusi\u0105 czy Rosj\u0105 - powiedzia\u0142 w programie #RZECZoPOLITYCE prof. Antoni Dudek, historyk, politolog, UKSW.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688941-prof-antoni-dudek-maciej-wasik-i-mariusz-kaminski-wiezniami-politycznymi-zalosna-i-osmieszajaca-retoryka", "date_published": "2024-01-12T09:52:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mas\u0142owska z RPP: Nie spodziewam si\u0119 ani obni\u017cki, ani podwy\u017cki st\u00f3p procentowych", "description": "Cz\u0142onkini Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej Gabriela Mas\u0142owska nie spodziewa si\u0119 w tej chwili ani obni\u017cek, ani podwy\u017cek st\u00f3p procentowych. Cz\u0142onkini RPP powiedzia\u0142a w Radiu Lublin, \u017ce trzeba poczeka\u0107 do marcowej.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39688881-maslowska-z-rpp-nie-spodziewam-sie-ani-obnizki-ani-podwyzki-stop-procentowych", "date_published": "2024-01-12T09:43:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Anna Zalewska: To nie my dzielimy Polak\u00f3w. My m\u00f3wimy o wsp\u00f3lnocie", "description": "- By\u0142o nas prawie 300 tysi\u0119cy - przekonywa\u0142a europos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Anna Zalewska, opowiadaj\u0105c o zorganizowanym przez jej parti\u0119 \u201eProte\u015bcie Wolnych Polak\u00f3w\u201d w Warszawie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688791-anna-zalewska-to-nie-my-dzielimy-polakow-my-mowimy-o-wspolnocie", "date_published": "2024-01-12T09:36:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "U\u0142askawienie Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Ma\u0142gorzata Paprocka: Pierwsze obowi\u0105zuje", "description": "- Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik s\u0105 pos\u0142ami - o\u015bwiadczy\u0142a sekretarz stanu w Kancelarii Prezydenta Ma\u0142gorzata Paprocka. Doda\u0142a, \u017ce z perspektywy prezydenta Andrzeja Dudy najwa\u017cniejsze jest, by obaj politycy PiS opu\u015bcili zak\u0142ad karny.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688331-ulaskawienie-kaminskiego-i-wasika-malgorzata-paprocka-pierwsze-obowiazuje", "date_published": "2024-01-12T09:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dobromir So\u015bnierz: Ludzie jednak maj\u0105 mi\u0119kkie kr\u0119gos\u0142upki", "description": "PiS chocia\u017c dba\u0142o o pozory. Koalicja kordonowa o nie nie dba. Dlatego elektorat, kt\u00f3ry chcia\u0142\u00a0spokoju, b\u0119dzie si\u0119\u00a0odsuwa\u0142. Elektorat przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3ry chcia\u0142by kwoty wolnej od podatku i dobrowolnego ZUS, a dosta\u0142\u00a0wojn\u0119\u00a0o TVP, to jest dla nas najwi\u0119kszy prezent - m\u00f3wi Dobromir So\u015bnierz, by\u0142y pose\u0142\u00a0Konfederacji, doradca tej partii.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686221-dobromir-sosnierz-ludzie-jednak-maja-miekkie-kregoslupki", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dubaj uratowa\u0142 Rosj\u0119", "description": "Dzi\u0119ki Emiratom Kreml omija zachodnie sankcje, oligarchowie chroni\u0105 swoje maj\u0105tki, a setki tysi\u0119cy m\u0142odych Rosjan zamiast walczy\u0107 na froncie, spaceruj\u0105 po piaszczystych pla\u017cach. Ju\u017c co pi\u0105ty mieszkaniec \u201eDubajska\u201d przylecia\u0142 z Rosji.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686201-dubaj-uratowal-rosje", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Serial \u201e1670\u201d to istota polsko\u015bci", "description": "Ju\u017c nied\u0142ugo polityczne zacietrzewienie zabierze nam ka\u017cd\u0105 okazj\u0119 do dobrej zabawy.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686241-michal-szuldrzynski-serial-1670-to-istota-polskosci", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowe media robi\u0105 show", "description": "Ty i ja mamy ze sob\u0105 co\u015b wsp\u00f3lnego \u2013 m\u00f3wi popularny dziennikarz do dwukrotnego zdobywcy Oscara. Tak, obaj zostali\u015bmy zwolnieni z naszych stacji \u2013 odpowiada by\u0142a gwiazda Hollywood. Nast\u0119pnie obaj przyznaj\u0105, \u017ce bez nich owe stacje by nie istnia\u0142y.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686191-nowe-media-robia-show", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "O czym (nie) dowiedz\u0105 si\u0119 Polacy", "description": "By\u0107 mo\u017ce liderom nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce wyrzucenie nominat\u00f3w PiS z TVP, Polskiego Radia czy PAP rozwi\u0105\u017ce problem z mediami publicznymi. Je\u015bli tak, byli naiwni albo nie rozumieli, jak dzia\u0142a dzi\u015b informacyjny ekosystem. Najpewniej oba te twierdzenia s\u0105 prawdziwe.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686171-o-czym-nie-dowiedza-sie-polacy", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tadeusz Isakowicz-Zalewski \u2013 odszed\u0142 wojownik. Tylko on nie ba\u0142 si\u0119 walczy\u0107 o Ko\u015bci\u00f3\u0142", "description": "Jego zaanga\u017cowanie, odwaga i up\u00f3r zmienia\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 w Polsce. Ksi\u0105dz Tadeusz Isakowicz-Zaleski by\u0142 jedn\u0105 z tych os\u00f3b, kt\u00f3re s\u0105 rzeczywi\u015bcie niezast\u0105pione.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686541-tadeusz-isakowicz-zalewski-odszedl-wojownik-tylko-on-nie-bal-sie-walczyc-o-kosciol", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wyspa szpieg\u00f3w", "description": "Amerykanie przez lata nie traktowali Kuby jako powa\u017cnego zagro\u017cenia pod wzgl\u0119dem siatki szpiegowskiej, skupiaj\u0105c si\u0119 na Rosji i Chinach. Tymczasem Hawana stworzy\u0142a jedne z najlepszych s\u0142u\u017cb na \u015bwiecie i sta\u0142a si\u0119 mistrzem w szpiegowaniu Stan\u00f3w Zjednoczonych.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686211-wyspa-szpiegow", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awi\u0105teczny st\u00f3\u0142 informacyjny", "description": "Zapytali\u015bmy medioznawc\u00f3w, socjolog\u00f3w i lider\u00f3w r\u00f3\u017cnych \u015brodowisk ideowych wa\u017cnych w polskiej debacie publicznej, czy w 2024 roku wci\u0105\u017c s\u0105 nam jeszcze potrzebne media publiczne. Dla kogo powinny by\u0107? Kto mia\u0142by opowiada\u0107 w nich o \u015bwiecie? W jaki spos\u00f3b je stworzy\u0107? I co w\u0142a\u015bciwie by si\u0119 sta\u0142o, gdyby takiej przestrzeni medialnej zabrak\u0142o?", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39686181-swiateczny-stol-informacyjny", "date_published": "2024-01-12T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Orlen Cup na pocz\u0105tek sezonu. B\u0119d\u0105 Piotr Lisek i Ewa Swoboda", "description": "Mityng Orlen Cup otworzy 27 stycznia zimowy sezon lekkoatletyczny w naszym kraju. - Przyje\u017cd\u017caj\u0105 do nas zawodnicy \u015bwiatowego formatu, bo b\u0119dzie to tak\u017ce pocz\u0105tek roku olimpijskiego - zapowiada dyrektor imprezy Sebastian Chmara.", "link": "https://www.rp.pl/lekkoatletyka/art39683671-orlen-cup-na-poczatek-sezonu-beda-piotr-lisek-i-ewa-swoboda", "date_published": "2024-01-12T08:53:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wis\u0142a Krak\u00f3w ma nowego trenera. Wybra\u0142a go sztuczna inteligencja", "description": "Albert Rude zosta\u0142 nowym trenerem Wis\u0142y Krak\u00f3w. 36-latka do roli szkoleniowca Bia\u0142ej Gwiazdy wybra\u0142a sztuczna inteligencja.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39683621-wisla-krakow-ma-nowego-trenera-wybrala-go-sztuczna-inteligencja", "date_published": "2024-01-12T08:51:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowa atrakcja turystyczna w Beskidzie Wyspowym. Z widokiem na Gorce i Tatry", "description": "Beskid Wyspowy zyska\u0142 now\u0105 atrakcj\u0119 turystyczn\u0105 - 29-metrow\u0105 wie\u017c\u0119 widokow\u0105 na g\u00f3rze Kamionna na styku powiat\u00f3w boche\u0144skiego i limanowskiego.", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art39688591-nowa-atrakcja-turystyczna-w-beskidzie-wyspowym-z-widokiem-na-gorce-i-tatry", "date_published": "2024-01-12T08:50:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prawo \u0142aski w polskim prawie", "description": "Prawo \u0142aski (u\u0142askawienie) polega na darowaniu lub z\u0142agodzeniu osobie prawomocnie skazanej za pope\u0142nienie przest\u0119pstwa lub wykroczenia wyrokiem s\u0105du karnego ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci wymierzonej takiej osobie represji karnej (kar i innych sankcji). Nie powoduje to jednak zatarcia skazania (stosuje si\u0119 tu og\u00f3lne regu\u0142y przewidziane w rozdziale XII k.k.), a wyrok uznaj\u0105cy win\u0119 sprawcy oddzia\u0142uje na inne post\u0119powania, np. ma znaczenie przy dochodzeniu roszcze\u0144 na drodze cywilnej, czy dopuszczalno\u015bci sprawowania mandatu pos\u0142a lub senatora.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39688641-prawo-laski-w-polskim-prawie", "date_published": "2024-01-12T08:50:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pracownik zdalny przyjedzie do biura, a firma nie zap\u0142aci PIT", "description": "Fiskus potwierdza, \u017ce zwolnienie z podatku przys\u0142uguje pracuj\u0105cym w domu, kt\u00f3rym firma zwraca koszty wizyt w biurze.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39688551-pracownik-zdalny-przyjedzie-do-biura-a-firma-nie-zaplaci-pit", "date_published": "2024-01-12T08:27:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "FSB twierdzi, \u017ce w Rosji zatrzymano polskiego szpiega", "description": "Rosyjska Federalna S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa poda\u0142a, \u017ce w Rosji zatrzymano pracuj\u0105cego w strategicznym przedsi\u0119biorstwie szpiega, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z polskimi s\u0142u\u017cbami specjalnymi.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39688491-fsb-twierdzi-ze-w-rosji-zatrzymano-polskiego-szpiega", "date_published": "2024-01-12T08:20:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa sugeruje, \u017ce Kami\u0144ski i W\u0105sik pomogli Dudzie wygra\u0107 wybory prezydenckie", "description": "Przyspieszcie procesy, aby zobaczy\u0107 co oni robili po u\u0142askawieniu. Tu dopiero numery b\u0119d\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem by\u0142y prezydent, Lech Wa\u0142\u0119sa, pytany o by\u0142ych szef\u00f3w CBA - Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688441-lech-walesa-sugeruje-ze-kaminski-i-wasik-pomogli-dudzie-wygrac-wybory-prezydenckie", "date_published": "2024-01-12T08:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rok zmian, nowo\u015bci i zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju", "description": "2023 rok to dla systemu Coca-Cola w Polsce czas intensywnego poszerzania portfolio, inwestycji w pracownik\u00f3w, nowe kategorie produktowe, \u015brodowisko i programy spo\u0142eczne.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39688581-rok-zmian-nowosci-i-zrownowazonego-rozwoju", "date_published": "2024-01-12T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Antoni Macierewicz zapowiada na jesie\u0144 \u201ereferendum rozstrzygaj\u0105ce, czy zgadzamy si\u0119 na to, \u017ceby zlikwidowa\u0107 pa\u0144stwo polskie, czy nie\u201d", "description": "\u201eProtest Wolnych Polak\u00f3w\u201d, demonstracja zorganizowana w czwartek przez PiS w Warszawie, jest \u201epocz\u0105tkiem wielkiego dzia\u0142ania niepodleg\u0142o\u015bciowego Polski\u201d - przekonywa\u0142 Antoni Macierewicz. - Ono b\u0119dzie fundamentalne wtedy, kiedy doprowadzimy do referendum rozstrzygaj\u0105cego, czy zgadzamy si\u0119 na to, \u017ceby zlikwidowa\u0107 pa\u0144stwo polskie, czy nie - stwierdzi\u0142 pose\u0142 PiS.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688311-antoni-macierewicz-zapowiada-na-jesien-referendum-rozstrzygajace-czy-zgadzamy-sie-na-to-zeby-zlikwidowac-panstwo-polskie-czy-nie", "date_published": "2024-01-12T07:50:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Donald Tusk powo\u0142a\u0142 nowego prezesa ARiMR", "description": "Wojciech Legawiec zosta\u0142 powo\u0142any z dniem 10 stycznia 2024 r. przez premiera Donalda Tuska na stanowisko prezesa Agencji Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa (ARiMR), poda\u0142a Agencja.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39688361-premier-donald-tusk-powolal-nowego-prezesa-arimr", "date_published": "2024-01-12T07:42:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mercedes mo\u017ce by\u0107 wirtualnym instrumentem muzycznym. Auto komponuje muzyk\u0119", "description": "Wsp\u00f3\u0142praca Mercedesa z raperem will.i.am zaowocowa\u0142a systemem MBUX Sound Drive, kt\u00f3ry w dopasowuje komponowan\u0105 przez samoch\u00f3d muzyk\u0119 do stylu jazdy.", "link": "https://moto.rp.pl/gadzety/art39688321-mercedes-moze-byc-wirtualnym-instrumentem-muzycznym-auto-komponuje-muzyke", "date_published": "2024-01-12T07:38:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wstrzymane wyp\u0142aty z programu Czyste Powietrze. Ministerstwo reaguje", "description": "Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej ma ponad 300 milion\u00f3w z\u0142otych niewyp\u0142aconych dotacji z programu Czyste Powietrze - przekaza\u0142o Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska. Zarzuca, \u017ce \"poprzednia w\u0142adza nie zabezpieczy\u0142a finansowania na ten wa\u017cny program\".", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39688301-wstrzymane-wyplaty-z-programu-czyste-powietrze-ministerstwo-reaguje", "date_published": "2024-01-12T07:31:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Morawiecki o W\u0105siku i Kami\u0144skim: Ze stra\u017c\u0105 marsza\u0142kowsk\u0105 nie b\u0119dziemy si\u0119 bi\u0107", "description": "Nie ma tutaj ju\u017c czego sprawdza\u0107 bo pan prezydent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o u\u0142askawieniu  - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Zet by\u0142y premier Mateusz Morawiecki pytany o doniesienia Onetu, \u017ce byli szefowie CBA, Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik mog\u0105 wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107 dopiero za kilka dni.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688281-morawiecki-o-wasiku-i-kaminskim-ze-straza-marszalkowska-nie-bedziemy-sie-bic", "date_published": "2024-01-12T07:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wzywaj\u0105 Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 do dzia\u0142ania. \"Kolejny skandal w neoKRS\"", "description": "W najnowszym stanowisku Krajowa Rada S\u0105downictwa wyrazi\u0142a \"g\u0142\u0119bokie zaniepokojenie dzia\u0142aniami Prezesa S\u0105du Najwy\u017cszego kieruj\u0105cego prac\u0105 Izby Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych\". Senator i cz\u0142onek KRS Krzysztof Kwiatkowski okre\u015bli\u0142 na platformie X o\u015bwiadczenie Rady \u201eskandalem\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39688261-wzywaja-prokurature-krajowa-do-dzialania-kolejny-skandal-w-neokrs", "date_published": "2024-01-12T07:09:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Amerykanie: pomoc Polski kluczowa dla przysz\u0142o\u015bci Ukrainy", "description": "Wysoka przedstawicielka Waszyngtonu wiezie na Ukrain\u0119 szef\u00f3w rozwa\u017caj\u0105cych inwestycje firm ameryka\u0144skich. I komplementuje Polsk\u0119 jako kluczowego partnera w pomocy walcz\u0105cemu krajowi.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39688041-amerykanie-pomoc-polski-kluczowa-dla-przyszlosci-ukrainy", "date_published": "2024-01-12T06:45:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Prezydent uzna\u0142 wyrok, uzna\u0142, \u017ce Kami\u0144ski i W\u0105sik nie s\u0105 pos\u0142ami", "description": "Dobr\u0105 jest decyzja, bo to jest decyzja deeskalacyjna, o tym, by ostatecznie uzna\u0107, \u017ce jest wyrok skazuj\u0105cy s\u0105du okr\u0119gowego - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 marsza\u0142ek Sejmu, Szymon Ho\u0142ownia.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688211-szymon-holownia-prezydent-uznal-wyrok-uznal-ze-kaminski-i-wasik-nie-sa-poslami", "date_published": "2024-01-12T06:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Pos\u0142owie PiS sk\u0142adaj\u0105 donos na Ho\u0142owni\u0119 i Tuska", "description": "Pos\u0142owie PiS Krzysztof Szczucki i Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski poinformowali o z\u0142o\u017ceniu zawiadomienia do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119 oraz premiera Donalda Tuska w sprawie wygaszenia mandat\u00f3w poselskich osadzonych w wi\u0119zieniu Mariusza Kami\u0144skiego i i Macieja W\u0105sika.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39688221-sprawa-kaminskiego-i-wasika-poslowie-pis-skladaja-donos-na-holownie-i-tuska", "date_published": "2024-01-12T06:40:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy: utrzymanie rodziny ma pierwsze\u0144stwo przed op\u0142at\u0105 s\u0105dow\u0105", "description": "Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce relatywnie wysokie dochody nie pozwol\u0105 stronie na uiszczenie koszt\u00f3w s\u0105dowych, i powinna by\u0107 z nich zwolniona \u2013 wskazuje S\u0105d Najwy\u017cszy.", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39687201-sad-najwyzszy-utrzymanie-rodziny-ma-pierwszenstwo-przed-oplata-sadowa", "date_published": "2024-01-12T06:16:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Polacy wskazuj\u0105 winnych kryzysu zwi\u0105zanego ze spraw\u0105 Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "\"Kto Pani/Pana zdaniem odpowiada za kryzys konstytucyjny i zamieszanie w sprawie wyrok\u00f3w i mandat\u00f3w poselskich Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika?\" - na takie pytanie odpowiedzieli uczestnicy sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688171-sondaz-polacy-wskazuja-winnych-kryzysu-zwiazanego-ze-sprawa-kaminskiego-i-wasika", "date_published": "2024-01-12T05:59:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przeka\u017ce Rosji swoj\u0105 wersj\u0119 pocisk\u00f3w ATACMS?", "description": "Minister obrony Korei Po\u0142udniowej, Shin Won-Sik uwa\u017ca, \u017ce Korea P\u00f3\u0142nocna mo\u017ce przekaza\u0107 Rosji pociski KN-24.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39688141-korea-polnocna-przekaze-rosji-swoja-wersje-pociskow-atacms", "date_published": "2024-01-12T04:57:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ford wprowadza na rynek najpot\u0119\u017cniejszego pickupa wszechczas\u00f3w", "description": "Korona najmocniejszego pick-upa seryjnego wszech czas\u00f3w przypada Fordowi F-150 Raptor R, kt\u00f3ry wejdzie w tym roku do sprzeda\u017cy i nie tylko pokonuje wszystkie modele Forda, ale tak\u017ce swojego najbli\u017cszych konkurent\u00f3w.", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art39682831-ford-wprowadza-na-rynek-najpotezniejszego-pickupa-wszechczasow", "date_published": "2024-01-12T04:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przyjmie pierwszych turyst\u00f3w od czterech lat", "description": "Grupa rosyjskich turyst\u00f3w odwiedzi Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105 w lutym - i b\u0119d\u0105 to pierwsi tury\u015bci, kt\u00f3rzy zostan\u0105 wpuszczeni do Korei P\u00f3\u0142nocnej od 2020 roku, gdy w zwi\u0105zku z pandemi\u0105 koronawirusa SARS-CoV-2 granice pa\u0144stwa rz\u0105dzonego przez Kim Dzong Una zosta\u0142y niemal ca\u0142kowicie zamkni\u0119te.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688111-korea-polnocna-przyjmie-pierwszych-turystow-od-czterech-lat", "date_published": "2024-01-12T04:29:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "USA i Wielka Brytania zbombardowa\u0142y cele w Jemenie. \u201eAgresorzy odczuj\u0105 skutki zemsty\u201d", "description": "Celem nocnego ataku by\u0142a infrastruktura militarna proira\u0144skich rebeliant\u00f3w Hutich, kt\u00f3rzy zaburzaj\u0105 ruch statk\u00f3w na Morzu Czerwonym. Swoje ataki na bardzo wa\u017cnej dla \u015bwiata trasie morskiej Huti motywuj\u0105 wsparciem dla Palesty\u0144czyk\u00f3w w Gazie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39688091-usa-i-wielka-brytania-zbombardowaly-cele-w-jemenie-agresorzy-odczuja-skutki-zemsty", "date_published": "2024-01-12T04:11:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 688", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Walcz\u0105cy na Ukrainie Rosyjski Korpus Ochotniczy zosta\u0142 dodany do listy organizacji terrorystycznych w Rosji.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39688071-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-688", "date_published": "2024-01-12T04:01:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australian Open. B\u0119d\u0105\u00a0d\u0142ugie noce z Ig\u0105 i Hubertem", "description": "O pierwszej w nocy z soboty na niedziel\u0119 zaczyna si\u0119 w Melbourne Australian Open. Wyd\u0142u\u017cony o jeden dzie\u0144, bogatszy ni\u017c kiedykolwiek, mo\u017ce wreszcie \u201eHappy Slam\u201d dla Igi \u015awi\u0105tek.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39687901-australian-open-beda-dlugie-noce-z-iga-i-hubertem", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Dlaczego decyzja Andrzeja Dudy to ma\u0142y krok we w\u0142a\u015bciwym kierunku", "description": "Prezydent nie wycofa\u0142 si\u0119 z\u00a0poprzedniego aktu \u0142aski, zachowa\u0142 \u2013 w\u00a0swoim przekonaniu \u2013 twarz, ale przyczyni\u0142 si\u0119 do rozwi\u0105zania problemu, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 si\u0119 sta\u0107 iskr\u0105 zapaln\u0105 w\u00a0sporze szykowanym do wysadzenia w\u00a0powietrze ca\u0142ej polskiej polityki.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39687721-boguslaw-chrabota-dlaczego-decyzja-andrzeja-dudy-to-maly-krok-we-wlasciwym-kierunku", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dymisji w SOP nie b\u0119dzie, bo funkcjonariusze pomogli zatrzyma\u0107 polityk\u00f3w PiS?", "description": "Funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa pomogli policji zatrzyma\u0107 pos\u0142\u00f3w PiS w Pa\u0142acu - swoich by\u0142ych prze\u0142o\u017conych. Kierownictwo SOP pokaza\u0142o lojalno\u015b\u0107 wobec nowego rz\u0105du.", "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art39684631-dymisji-w-sop-nie-bedzie-bo-funkcjonariusze-pomogli-zatrzymac-politykow-pis", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Estera Flieger: Najwa\u017cniejszy hamulcowy wszelkich zmian w Polsce", "description": "Argument \u201ebo zawsze tak by\u0142o\u201d to jeden z\u00a0hamulcowych wszelkich zmian nad Wis\u0142\u0105. Ba, obok \u201ea\u00a0bo oni\u2026\u201d to ca\u0142a filozofia rz\u0105dzenia w\u00a0Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39687741-estera-flieger-najwazniejszy-hamulcowy-wszelkich-zmian-w-polsce", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inni \u201eEmigranci\u201d w Pary\u017cu. Premiera Lupy", "description": "Krystian Lupa wystawi 13 stycznia w Pary\u017cu premier\u0119 \u201eEmigrant\u00f3w\u201d, kt\u00f3ra nie dosz\u0142a do skutku w Genewie.", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art39687571-inni-emigranci-w-paryzu-premiera-lupy", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak Ukrai\u0144cy uciekaj\u0105 przed poborem i walk\u0105 na froncie", "description": "Na prze\u0142omie roku gwa\u0142townie wzros\u0142a liczba uciekinier\u00f3w, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 w armii.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39687981-jak-ukraincy-uciekaja-przed-poborem-i-walka-na-froncie", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Wszystkie strachy przedsi\u0119biorc\u00f3w", "description": "Legislacyjne ADHD ostatnich lat prowadzi\u0142o do niepewno\u015bci, w\u00a0jakiej dzia\u0142a\u0142y firmy, a\u00a0w\u00a0efekcie do obaw przed inwestowaniem, w\u00a0tym w\u00a0innowacje. A\u00a0ma\u0142o innowacyjna gospodarka to mniejsze dochody Polak\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39687221-krzysztof-a-kowalczyk-wszystkie-strachy-przedsiebiorcow", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "M\u015aP ze strachem wchodzi w nowy rok. Czego boi si\u0119 najbardziej?", "description": "To nie b\u0119dzie sielanka. Niemal wszystkie firmy z sektora mikro-, ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw w nowy rok wesz\u0142y ze starymi obawami. Zaniepokojenie zwi\u0105zane z prowadzeniem dzia\u0142alno\u015bci w 2024 r. deklaruje a\u017c 96 proc. z nich.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39687271-msp-ze-strachem-wchodzi-w-nowy-rok-czego-boi-sie-najbardziej", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemiecki rz\u0105d przeznaczy mniej pieni\u0119dzy na pa\u0144stwo opieku\u0144cze", "description": "Luka bud\u017cetowa sk\u0142oni\u0142a rz\u0105d do szukania oszcz\u0119dno\u015bci w jednym ze sztandarowych projekt\u00f3w rz\u0105du, a w\u0142a\u015bciwie SPD kanclerza Scholza.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39688001-niemiecki-rzad-przeznaczy-mniej-pieniedzy-na-panstwo-opiekuncze", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Obligacje wracaj\u0105 do \u0142ask. Banki znowu kupuj\u0105 rz\u0105dowy d\u0142ug", "description": "Rosn\u0105 szanse, \u017ce resort finans\u00f3w bez problem\u00f3w zrealizuje rekordowo wysokie potrzeby po\u017cyczkowe w 2024 r. Banki wracaj\u0105 do roli g\u0142\u00f3wnego podmiotu finansuj\u0105cego bud\u017cet.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39687261-obligacje-wracaja-do-lask-banki-znowu-kupuja-rzadowy-dlug", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PSL i Polska 2050 zn\u00f3w wystartuj\u0105 w wyborach jako Trzecia Droga", "description": "B\u0119dzie wsp\u00f3lny komitet PSL i\u00a0Polski 2050 w\u00a0wyborach samorz\u0105dowych. Deklaracja lider\u00f3w tych partii w\u00a0praktyce rozpoczyna prekampani\u0119 samorz\u0105dow\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39687491-psl-i-polska-2050-znow-wystartuja-w-wyborach-jako-trzecia-droga", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PiS po \"Prote\u015bcie Wolnych Polak\u00f3w\" zapowiada kolejne demonstracje. \"Ostateczna bitwa\" przy urnach", "description": "PiS na wiecu przed Sejmem zapowiedzia\u0142 walk\u0119 o odzyskanie w\u0142adzy z r\u0105k nowej koalicji. Wcze\u015bniej prezydent Andrzej Duda og\u0142osi\u0142 rozpocz\u0119cie procedury u\u0142askawiania W\u0105sika i Kami\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39687481-pis-po-protescie-wolnych-polakow-zapowiada-kolejne-demonstracje-ostateczna-bitwa-przy-urnach", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PolSKI Tour. Skok Polak\u00f3w po lek na niemoc", "description": "50 tys. euro dostan\u0105 zwyci\u0119zcy PolSKI Tour, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 na skoczniach w Wi\u015ble, Szczyrku i Zakopanem, ale naszych zawodnik\u00f3w w\u015br\u00f3d faworyt\u00f3w imprezy nie ma.", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39687911-polski-tour-skok-polakow-po-lek-na-niemoc", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent wraca do prawa \u0142aski", "description": "Andrzej Duda zainicjowa\u0142 post\u0119powanie u\u0142askawieniowe wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Maciej W\u0105sika, b. szef\u00f3w CBA. \u2013 Odzyska\u0107 wolno\u015b\u0107 mog\u0105, ale mandat\u00f3w poselskich ju\u017c nie \u2013 eksperci s\u0105 w tej sprawie jednomy\u015blni.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39687191-prezydent-wraca-do-prawa-laski", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d Donalda Tuska mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 z hodowl\u0105 zwierz\u0105t futerkowych w Polsce", "description": "Pos\u0142owie koalicji chc\u0105 zamkn\u0105\u0107 fermy norek. Twierdz\u0105, \u017ce w\u00a0Polsce jest to schy\u0142kowa dzia\u0142alno\u015b\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39687531-rzad-donalda-tuska-moze-skonczyc-z-hodowla-zwierzat-futerkowych-w-polsce", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W Gruzji Stalina umieszczono w\u015br\u00f3d \u015bwi\u0119tych", "description": "Sowiecki dyktator pojawi\u0142 si\u0119 na jednym z\u00a0obraz\u00f3w w\u00a0najwa\u017cniejszej gruzi\u0144skiej \u015bwi\u0105tyni. Wielu Gruzin\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce by\u0142 \u201em\u0105drym liderem\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39687321-w-gruzji-stalina-umieszczono-wsrod-swietych", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojciech Tumidalski: Mo\u017ce to dobrze, \u017ce Adam Glapi\u0144ski nie stanie przed Trybuna\u0142em Stanu", "description": "Obecna sejmowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 by\u0107 mo\u017ce liczy\u0142a na pokazowy proces Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. I\u00a0nie jest tak, by nie by\u0142o ku temu powod\u00f3w. Ale dzi\u0119ki Trybuna\u0142owi Konstytucyjnemu prezes NBP mo\u017ce spa\u0107 spokojnie.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39687171-wojciech-tumidalski-moze-to-dobrze-ze-adam-glapinski-nie-stanie-przed-trybunalem-stanu", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zbigniew Kmieciak: Jak unikn\u0105\u0107 zmian ustrojowych w wyniku nadu\u017cywania prawa \u0142aski?", "description": "Usankcjonowanie czynno\u015bci prezydenta z 2015 r. otworzy drog\u0119 do zapewnienia nietykalno\u015bci kolejnym osobom, kt\u00f3re mia\u0142yby ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 karn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39687231-zbigniew-kmieciak-jak-uniknac-zmian-ustrojowych-w-wyniku-naduzywania-prawa-laski", "date_published": "2024-01-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kiedy konieczna decyzja o \u015brodowiskowych uwarunkowaniach?", "description": "Uzyskanie decyzji o \u015brodowiskowych uwarunkowaniach nie wi\u0105\u017ce si\u0119 z wykazaniem prawa do dysponowania nieruchomo\u015bciami, na jakich ma zosta\u0107 zrealizowana. Nie rodzi wi\u0119c praw do nieruchomo\u015bci i nie uprawnia do realizacji inwestycji.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39676661-kiedy-konieczna-decyzja-o-srodowiskowych-uwarunkowaniach", "date_published": "2024-01-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kiedy po\u017cyczka dla wsp\u00f3lnika jest ryzykowna?", "description": "Gdy sp\u00f3\u0142ka nie przekazuje zysku do podzia\u0142u mi\u0119dzy wszystkich wsp\u00f3lnik\u00f3w, a\u00a0dokonuje transfer\u00f3w pieni\u0119\u017cnych wy\u0142\u0105cznie na rzecz wybranych beneficjent\u00f3w, mo\u017ce narazi\u0107 si\u0119 na zarzut wyp\u0142acania tzw. ukrytej dywidendy.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39676641-kiedy-pozyczka-dla-wspolnika-jest-ryzykowna", "date_published": "2024-01-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowe warunki zasiadywania nieruchomo\u015bci rolnej", "description": "Zasiedzie\u0107 nieruchomo\u015b\u0107 roln\u0105 mo\u017ce \u2013 co do zasady \u2013 tylko rolnik indywidualny, a powierzchnia jego gospodarstwa razem z zasiedzian\u0105 nieruchomo\u015bci\u0105 nie mo\u017ce przekroczy\u0107 300 ha u\u017cytk\u00f3w rolnych.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39687931-nowe-warunki-zasiadywania-nieruchomosci-rolnej", "date_published": "2024-01-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Potrzebne zezwolenie na prowadzenie plac\u00f3wki w nowej lokalizacji", "description": "Uzyskanie pozytywnych opinii organ\u00f3w w zakresie budynku, gdzie maj\u0105 by\u0107 \u015bwiadczone us\u0142ugi opieku\u0144cze, nie legalizuje prowadzenia w nim dzia\u0142alno\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39676671-potrzebne-zezwolenie-na-prowadzenie-placowki-w-nowej-lokalizacji", "date_published": "2024-01-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Udzia\u0142 inwestor\u00f3w w\u00a0finansowaniu i tworzeniu miejscowych plan\u00f3w", "description": "Podmioty realizuj\u0105ce projekty w bran\u017cy odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii (OZE) maj\u0105 nowe instrumenty prawne, dzi\u0119ki kt\u00f3rym mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na tworzenie miejscowego prawa dla potrzeb prowadzonych przez nich inwestycji.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39676621-udzial-inwestorow-w-finansowaniu-i-tworzeniu-miejscowych-planow", "date_published": "2024-01-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Upad\u0142o\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki osobowej a\u00a0odd\u0142u\u017cenie jej wsp\u00f3lnika", "description": "Upad\u0142o\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki osobowej cz\u0119sto poci\u0105ga za sob\u0105 upad\u0142o\u015b\u0107 jej wsp\u00f3lnika. W takiej sytuacji oba post\u0119powania upad\u0142o\u015bciowe tocz\u0105 si\u0119 niezale\u017cnie od siebie, chocia\u017c pozostaj\u0105 ze sob\u0105 w zwi\u0105zku. Jest to widoczne szczeg\u00f3lnie na etapie ubiegania si\u0119 przez upad\u0142ego wsp\u00f3lnika o ustalenie warunk\u00f3w swojego odd\u0142u\u017cenia.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39676631-upadlosc-spolki-osobowej-a-oddluzenie-jej-wspolnika", "date_published": "2024-01-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Portugalia: Nie b\u0105d\u017a turyst\u0105, b\u0105d\u017a futuryst\u0105", "description": "\u201eNie b\u0105d\u017a turyst\u0105, b\u0105d\u017a futuryst\u0105\u201d \u2013 to jeden z apeli, kt\u00f3ry pojawia si\u0119 w najnowszej kampanii marketingowej Portugalii. Jej tw\u00f3rcy przedstawiaj\u0105 12 noworocznych postanowie\u0144, kt\u00f3re powinien poczyni\u0107 turysta przysz\u0142o\u015bci.", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art39684491-portugalia-nie-badz-turysta-badz-futurysta", "date_published": "2024-01-12T00:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]