[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T16:27:22+00:00", "description": null, "id": 1381507, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9644618,w-europie-nie-bedzie-referendum-w-sprawie-elektrowni-jadrowej-w-polsce-panele-i-prace-goedezyjne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Europie nie b\u0119dzie referendum w sprawie elektrowni j\u0105drowej. W Polsce panele i prace goedezyjne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T16:02:53+00:00", "description": null, "id": 1381508, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9644617,wielka-awaria-systemu-sprzedazy-biletow-pkp-nie-da-sie-ich-kupic-w-ka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka awaria systemu sprzeda\u017cy bilet\u00f3w PKP. Nie da si\u0119 ich kupi\u0107 w kasach i w internecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T14:13:23+00:00", "description": null, "id": 1381039, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9644593,to-pokolenie-wydaje-najwiecej-na-konsumpcje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To pokolenie wydaje najwi\u0119cej na konsumpcj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T13:32:22+00:00", "description": null, "id": 1380596, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9644581,rosja-mysli-ze-wciaz-moze-miec-wplyw-na-byla-nrd-niemcy-sa-oburzone.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja my\u015bli, \u017ce wci\u0105\u017c mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na by\u0142\u0105 NRD. Niemcy s\u0105 oburzone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T13:26:54+00:00", "description": null, "id": 1380597, "language": null, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9644575,co-sie-dzieje-z-cenami-mieszkan-sa-nowe-dane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 dzieje z cenami mieszka\u0144? S\u0105 nowe dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T13:09:04+00:00", "description": null, "id": 1380598, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9644580,arktyczne-plany-rosji-legly-w-gruzach-powod-jest-jeden.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arktyczne plany Rosji leg\u0142y w gruzach. Pow\u00f3d jest jeden", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T12:51:11+00:00", "description": null, "id": 1379982, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9644552,mfw-globalny-pkb-w-2025-roku-bedzie-stabilny-ktore-kraje-wybija-sie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MFW: Globalny PKB w 2025 roku b\u0119dzie stabilny. Kt\u00f3re kraje wybij\u0105 si\u0119 z wyr\u00f3wnanej stawki?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T12:48:27+00:00", "description": null, "id": 1379983, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9644549,koreanczycy-z-polnocy-rozgrzali-swiat-sa-juz-chetni-by-do-nich-strze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea\u0144czycy z p\u00f3\u0142nocy rozgrzali \u015bwiat. S\u0105 ju\u017c ch\u0119tni, by do nich strzela\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T12:42:26+00:00", "description": null, "id": 1379984, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9644542,trzesienie-ziemi-w-turystyce-dlaczego-londyn-i-paryz-szybko-traca-pop.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w turystyce. Dlaczego Londyn i Pary\u017c szybko trac\u0105 popularno\u015b\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T12:36:10+00:00", "description": null, "id": 1379985, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9644538,chinski-smok-znowu-grozi-tajwanowi-tym-razem-na-tapet-wzial-dostawy-l.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski smok znowu grozi Tajwanowi. Tym razem na tapet wzi\u0105\u0142 dostawy LNG", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T11:34:26+00:00", "description": null, "id": 1379986, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9644489,polska-zamyka-rosyjski-konsulat-w-poznaniu-jest-decyzja-msz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zamyka rosyjski konsulat w Poznaniu. Jest decyzja MSZ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T11:31:04+00:00", "description": null, "id": 1379987, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9644500,czy-bieda-jest-dziedziczna-tak-moga-wplywac-na-nas-warunki-zycia-z-dz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy bieda jest dziedziczna? Tak mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na nas warunki \u017cycia z dzieci\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T11:28:18+00:00", "description": null, "id": 1379988, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9644487,polityczne-trzesienie-ziemi-w-razem-5-parlamentarzystek-odchodzi-z-pa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Razem. 5 parlamentarzystek odchodzi z partii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T11:25:59+00:00", "description": null, "id": 1379989, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9644484,polskie-mysliwce-poleca-na-wojne-z-rosja-dyplomata-ujawnil-szczegoly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie my\u015bliwce polec\u0105 na wojn\u0119 z Rosj\u0105. Dyplomata ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T11:02:59+00:00", "description": null, "id": 1379563, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9644474,po-wyborach-w-usa-kraj-pograzy-sie-w-zamieszkach-amerykanie-juz-sie-b.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po wyborach w USA kraj pogr\u0105\u017cy si\u0119 w zamieszkach? Amerykanie ju\u017c si\u0119 boj\u0105 [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T10:11:49+00:00", "description": null, "id": 1379169, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9644459,wyniki-tesli-za-trzeci-kwartal-zaskoczyly-analitykow-zyski-lepsze-od.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Tesli za trzeci kwarta\u0142 zaskoczy\u0142y analityk\u00f3w. Zyski lepsze od oczekiwa\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:58:30+00:00", "description": null, "id": 1379170, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9644455,sensacyjny-sondaz-na-wegrzech-rezim-viktora-orbana-sie-skonczyl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjny sonda\u017c na W\u0119grzech. \u201eRe\u017cim Viktora Orb\u00e1na si\u0119 sko\u0144czy\u0142\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:57:48+00:00", "description": null, "id": 1379171, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9644452,dlaczego-surowe-wychowanie-dziecka-nie-dziala-a-nadopiekunczosc-szkod.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego surowe wychowanie dziecka nie dzia\u0142a, a nadopieku\u0144czo\u015b\u0107 szkodzi? Oto powody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:45:48+00:00", "description": null, "id": 1379172, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9644448,sila-ciagna-ludzi-na-wojne-w-rosji-nazwali-to-blad-systemu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Si\u0142\u0105 ci\u0105gn\u0105 ludzi na wojn\u0119. W Rosji nazwali to: \u201eb\u0142\u0105d systemu\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:24:03+00:00", "description": null, "id": 1379173, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9644437,jednostki-korei-polnocnej-na-ukrainie-korea-poludniowa-zapowiada-reak.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jednostki Korei P\u00f3\u0142nocnej na Ukrainie? Korea Po\u0142udniowa zapowiada reakcj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T08:47:32+00:00", "description": null, "id": 1378805, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9644418,kiedy-podniesienie-kwoty-wolnej-od-podatku-wiceminister-finansow-zabr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy podniesienie kwoty wolnej od podatku? Wiceminister finans\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T08:35:40+00:00", "description": null, "id": 1378806, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9644415,microsoft-google-a-teraz-amazon-firmy-technologiczne-lapczywie-patr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Microsoft, Google, a teraz Amazon. Firmy technologiczne \u0142apczywie patrz\u0105 na atom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T08:26:17+00:00", "description": null, "id": 1378807, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9644402,wojna-handlowa-i-podnoszenie-cel-w-jaki-sposob-wplyna-na-gospodarke.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MFW ostrzega: wojna handlowa zaszkodzi wszystkim. Skutek? Spadek PKB i wzrost inflacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T08:09:09+00:00", "description": null, "id": 1378808, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9644390,migracyjna-wpadka-niemcow-fachowcy-omijaja-ich-szerokim-lukiem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Migracyjna wpadka Niemc\u00f3w. Fachowcy omijaj\u0105 ich szerokim \u0142ukiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T08:05:27+00:00", "description": null, "id": 1378809, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9644388,raport-niinisto-wspolna-agencja-wywiadowcza-ue-to-nie-mrzonka-a-koni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport Niinisto. Wsp\u00f3lna agencja wywiadowcza UE? To nie mrzonka a konieczno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T07:58:59+00:00", "description": null, "id": 1378810, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9644385,kto-wygra-wybory-w-usa-znamy-wyniki-nowego-sondazu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto wygra wybory w USA? Znamy wyniki nowego sonda\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T07:26:01+00:00", "description": null, "id": 1378811, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9644359,praca-inzyniera-promptow-ile-zarabia-tworca-promptow-czy-musi-miec-dyplom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarder: To najlepsza dodatkowa praca: 6-cyfrowa wyp\u0142ata bez dyplomu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T07:18:16+00:00", "description": null, "id": 1378812, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9644382,jaki-wzrost-pkb-moglaby-miec-polska-mfw-podal-nowe-szacunki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki wzrost PKB mog\u0142aby mie\u0107 Polska? MFW poda\u0142 nowe szacunki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T06:30:25+00:00", "description": null, "id": 1378813, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9644336,zbrojeniowe-stolki-dla-dzialaczy-po-i-psl-zarabiaja-po-kilkadziesiat.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbrojeniowe sto\u0142ki dla dzia\u0142aczy PO i PSL. Zarabiaj\u0105 po kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T06:00:00+00:00", "description": null, "id": 1375684, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9644303,radoslaw-sikorski-wynegocjowalem-aby-baza-w-redzikowie-chronila-tez.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski: wynegocjowa\u0142em, aby baza w Redzikowie chroni\u0142a te\u017c Polsk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T05:00:00+00:00", "description": null, "id": 1375679, "language": null, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9643428,lokum-od-gminy-dla-klasy-sredniej-czy-to-mozliwe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lokum od gminy dla klasy \u015bredniej: czy to mo\u017cliwe?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T04:23:42+00:00", "description": null, "id": 1375685, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9644278,unia-chce-nam-zakazac-kawy-niedorzeczne-czy-to-moze-byc-prawda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia chce nam zakaza\u0107 kawy? Niedorzeczne! Czy to mo\u017ce by\u0107 prawda?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T04:22:58+00:00", "description": null, "id": 1375680, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9643338,nadchodza-duze-zmiany-dla-kierowcow-unia-europejska-wprowadza-nowe-re.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodz\u0105 du\u017ce zmiany dla kierowc\u00f3w. Unia Europejska wprowadza nowe regulacje dotycz\u0105ce opon. Jak mocno zaboli to nasze portfele?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T04:22:04+00:00", "description": null, "id": 1375681, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9642472,wielkie-zmiany-w-rozkladzie-jazdy-w-pkp-intercity-nowe-polaczenia-i.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie zmiany w rozk\u0142adzie jazdy w PKP Intercity.  Nowe po\u0142\u0105czenia i szybsze poci\u0105gi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T04:10:18+00:00", "description": null, "id": 1375678, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9644278,unia-chce-nam-zakazac-kawy-to-niedorzeczne-czy-to-moze-byc-prawda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia chce nam zakaza\u0107 kawy? To niedorzeczne! Czy to mo\u017ce by\u0107 prawda?", "vote": 0}]