[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T21:41:08+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbe6zb/wi\u0119c_no_krzysiu_bosak_ch\u0142opiec_z_sam\u0105_matur\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/l7featjgxrwd1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=51fcca70fbc684da3e86d1cbeb8b5bae2fcfb430\" alt=\"Wi\u0119c no, Krzysiu Bosak, ch\u0142opiec z sam\u0105 matur\u0105, poucza o zasadach Katolicyzmu kardyna\u0142a, kt\u00f3ry jest doktorem teologii xD\" title=\"Wi\u0119c no, Krzysiu Bosak, ch\u0142opiec z sam\u0105 matur\u0105, poucza o zasadach Katolicyzmu kardyna\u0142a, kt\u00f3ry jest doktorem teologii xD\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fergussonnn\"> /u/Fergussonnn </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/l7featjgxrwd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbe6zb/wi\u0119c_no_krzysiu_bosak_ch\u0142opiec_z_sam\u0105_matur\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1383687, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbe6zb/wi\u0119c_no_krzysiu_bosak_ch\u0142opiec_z_sam\u0105_matur\u0105", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/l7featjgxrwd1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=51fcca70fbc684da3e86d1cbeb8b5bae2fcfb430", "title": "Wi\u0119c no, Krzysiu Bosak, ch\u0142opiec z sam\u0105 matur\u0105, poucza o zasadach Katolicyzmu kardyna\u0142a, kt\u00f3ry jest doktorem teologii xD", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T20:55:56+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To co w temacie, w jakich miejscach spotka\u0142e\u015b Polak\u00f3w gdzie si\u0119 raczej ich nie spodziewa\u0142e\u015b? Ja zaczn\u0119.</p> <ol> <li><p>\u015arodek lasu w Taiwanie, nagle s\u0142ysz\u0119 &#39;o kurwa&#39; i za chwile widz\u0119 jak Polak ucieka przed gigantycznym w\u0119\u017cem. To by\u0142o par\u0119 \u0142adnych lat temu.</p></li> <li><p>Cheki event <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=7GHzDFyuKZ8\">MIGMA SHELTER</a> w \u6e0b\u8c37WOMB kilka miesi\u0119cy temu. Znale\u017a\u0107 bia\u0142\u0105 osob\u0119 na koncercie idoli to na prawd\u0119 rzadko\u015b\u0107 a co dopiero Polak\u00f3w...</p></li> </ol> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/reni-chan\"> /u/reni-chan </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbd5y9/w_jaki\u015b_najmniej_spodziewanych_miejscach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbd5y9/w_jaki\u015b_najmniej_spodziewanych_miejscach/\">[comments]</a></span>", "id": 1383300, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbd5y9/w_jaki\u015b_najmniej_spodziewanych_miejscach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jaki\u015b najmniej spodziewanych miejscach spotka\u0142e\u015b Polak\u00f3w?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T20:12:40+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>I normalnie szcz\u0119ka mi opad\u0142a. Spodziewa\u0142em sie jaki\u015b smaczk\u00f3w, ale konkrety wynikaj\u0105ce z raportu s\u0105 normalnie nie do pomy\u015blenia.</p> <p>Pe\u0142ny podziw za profesjonalizm ze strony komisji B\u0142acha.</p> <p>Tyle kasy posz\u0142o si\u0119 jeba\u0107, \u017ceby udowodni\u0107 teori\u0119 spiskow\u0105, zamiast zaj\u0105\u0107 si\u0119 np tym kto mia\u0142 dost\u0119p do samolotu w dniach poprzedzaj\u0105cych katastrof\u0119.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/symblemyne\"> /u/symblemyne </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbc5as/obejrza\u0142em_cal\u0105_prezentacj\u0119_raportu_zespo\u0142u_ds/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbc5as/obejrza\u0142em_cal\u0105_prezentacj\u0119_raportu_zespo\u0142u_ds/\">[comments]</a></span>", "id": 1383299, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbc5as/obejrza\u0142em_cal\u0105_prezentacj\u0119_raportu_zespo\u0142u_ds", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obejrza\u0142em cal\u0105 Prezentacj\u0119 raportu Zespo\u0142u ds. oceny funkcjonowania \u201ePodkomisji Smole\u0144skiej\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T20:11:10+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbc41y/trzymajcie_si\u0119_na_tym_\u015blunsku/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/cmxoMWFubWdocndkMbMGVY8AMzlH7sT5heCnFYY6bcNwwXDLau7vYCu26zoX.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=63dfb3bc32cc4818f183976e27901168cf44a424\" alt=\"Trzymajcie si\u0119 na tym \u015alunsku\" title=\"Trzymajcie si\u0119 na tym \u015alunsku\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wiedeni\"> /u/wiedeni </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/wi6p52sghrwd1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbc41y/trzymajcie_si\u0119_na_tym_\u015blunsku/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1383298, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbc41y/trzymajcie_si\u0119_na_tym_\u015blunsku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/cmxoMWFubWdocndkMbMGVY8AMzlH7sT5heCnFYY6bcNwwXDLau7vYCu26zoX.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=63dfb3bc32cc4818f183976e27901168cf44a424", "title": "Trzymajcie si\u0119 na tym \u015alunsku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T19:01:13+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/planowal-ucieczke-do-wloch-kulisy-zatrzymania-blachy-przez-policje-7082680346622528a\">Planowa\u0142 ucieczk\u0119 do W\u0142och. Kulisy zatrzymania &quot;Blachy&quot; przez policj\u0119 - WP Wiadomo\u015bci</a></p> <p>Jak ustali\u0142a nieoficjalnie Wirtualna Polska, Bart\u0142omiej B. ps. &quot;Blacha&quot;, kt\u00f3ry uciek\u0142 z zak\u0142adu psychiatrycznego i w \u015brod\u0119 zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119, planowa\u0142 dosta\u0107 si\u0119 do W\u0142och. - W pustostanie, w kt\u00f3rym go namierzono, chcia\u0142 sp\u0119dzi\u0107 noc i rusza\u0107 w kierunku S\u0142owacji, a p\u00f3\u017aniej dalej ucieka\u0107 na po\u0142udnie - m\u00f3wi WP oficer policji, znaj\u0105cy kulisy sprawy.</p> <p>Jak ustali\u0142a nieoficjalnie Wirtualna Polska, Bart\u0142omiej B. ps. &quot;Blacha&quot;, kt\u00f3ry uciek\u0142 z zak\u0142adu psychiatrycznego i w \u015brod\u0119 zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119, planowa\u0142 dosta\u0107 si\u0119 do W\u0142och. - W pustostanie, w kt\u00f3rym go namierzono, chcia\u0142 sp\u0119dzi\u0107 noc i rusza\u0107 w kierunku S\u0142owacji, a p\u00f3\u017aniej dalej ucieka\u0107 na po\u0142udnie - m\u00f3wi WP oficer policji, znaj\u0105cy kul", "id": 1382959, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gbagii/planowa\u0142_ucieczk\u0119_do_w\u0142och_kulisy_zatrzymania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Planowa\u0142 ucieczk\u0119 do W\u0142och. Kulisy zatrzymania \"Blachy\" przez policj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T18:26:05+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb9m7p/jaka_wed\u0142ug_was_by\u0142a_najbardziej_zwariowana/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/cGNlYnRiNGx5cXdkMV1ZQG1i3KsLVfoKDVFeyw6TC7mpybwYAflnfQQQvw9e.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=33be19ffc6cbed67ce595c259dc801dc1779e14c\" alt=\"Jaka wed\u0142ug was by\u0142a najbardziej zwariowana wypowied\u017a w historii Polskiej polityki ?\" title=\"Jaka wed\u0142ug was by\u0142a najbardziej zwariowana wypowied\u017a w historii Polskiej polityki ?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Optimal_Area_7152\"> /u/Optimal_Area_7152 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/k1ssw64lyqwd1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb9m7p/jaka_wed\u0142ug_was_by\u0142a_najbardziej_zwariowana/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1382552, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb9m7p/jaka_wed\u0142ug_was_by\u0142a_najbardziej_zwariowana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/cGNlYnRiNGx5cXdkMV1ZQG1i3KsLVfoKDVFeyw6TC7mpybwYAflnfQQQvw9e.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=33be19ffc6cbed67ce595c259dc801dc1779e14c", "title": "Jaka wed\u0142ug was by\u0142a najbardziej zwariowana wypowied\u017a w historii Polskiej polityki ?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T17:29:32+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb896p/wojska_rzeczpospolitej_fotandrzej_wiktor/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/W3ZJ9lcqgnVi2kLx03QEc1JLMSjEOikjKp1IlQidCjs.jpg\" alt=\"Wojska Rzeczpospolitej fot.Andrzej Wiktor\" title=\"Wojska Rzeczpospolitej fot.Andrzej Wiktor\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pierwsze najlepsze <a href=\"https://studiomelon.pl/en/category/photographers/andrzej-wiktor-en/heroes/\">https://studiomelon.pl/en/category/photographers/andrzej-wiktor-en/heroes/</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Lucjan1990\"> /u/Lucjan1990 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gb896p\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb896p/wojska_rzeczpospolitej_fotandrzej_wiktor/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1382099, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb896p/wojska_rzeczpospolitej_fotandrzej_wiktor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/W3ZJ9lcqgnVi2kLx03QEc1JLMSjEOikjKp1IlQidCjs.jpg", "title": "Wojska Rzeczpospolitej fot.Andrzej Wiktor", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T16:54:48+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czyli innymi s\u0142owy troch\u0119 doksowanko si\u0119 z rocznika hehe. Mam od cholery roboty do wyko\u0144czenia i w\u0142a\u015bnie si\u0119 po raz drugi w tym miesi\u0105cu rozchorowa\u0142em, maks moich intelektualnych zdolno\u015bci dzisiaj to lu\u017ane losowe sprawy na erPolsce. A skoro si\u0119 m\u00f3wi, \u017ce dzisiaj pami\u0119\u0107 polityczna to tylko kilka dni i wszystko zapomniane (to zreszt\u0105 raczej prawda xD), to mo\u017cna te\u017c jednak si\u0119gn\u0105\u0107 troch\u0119 dalej.</p> <p>Pami\u0119tam w miar\u0119 dobrze ataki 11 wrze\u015bnia 2001 roku na WTC, one by\u0142y z samego rana, ale pewnie przez r\u00f3\u017cnic\u0119 czasu jako\u015b akurat wraca\u0142o si\u0119 wtedy dopiero ze szko\u0142y; m\u00f3j tata zadzwoni\u0142 z pracy na telefon domowy, \u017ceby szybko w\u0142\u0105czy\u0107 telewizor, bo &quot;Ameryka si\u0119 wali&quot;. Dramatyzowanie chyba mamy rodzinnie w genach ;), ale faktycznie to by\u0142 olbrzymi news, wtedy to by\u0142a na \u017cywo niesamowita niepewno\u015b\u0107, co si\u0119 dzieje (chyba do czas\u00f3w Smole\u0144ska u nas nie by\u0142o <em>a\u017c tak</em> wielkiego wydarzenia, przy kt\u00f3rym ludzie si\u0119 przyklejali do wiadomo\u015bci i ca\u0142y dzie\u0144 ", "id": 1382097, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb7f9a/jakie_jest_najstarsze_g\u0142o\u015bne_medialne_wydarzenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie jest najstarsze g\u0142o\u015bne medialne wydarzenie, kt\u00f3re zapad\u0142o wam w pami\u0119\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T16:45:10+00:00", "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BananaTiger-\"> /u/BananaTiger- </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=ws6ZsX6ml8o\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb772z/go\u015b\u0107_piotra_krysiaka_by\u0142y_prostytut_ujawnia/\">[comments]</a></span>", "id": 1382098, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb772z/go\u015b\u0107_piotra_krysiaka_by\u0142y_prostytut_ujawnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Go\u015b\u0107 Piotra Krysiaka, by\u0142y prostytut, ujawnia tajemnice Antoniego M. i \"biznesmena o wielu nogach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T15:42:10+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5ol9/poland_staff_concluding_statement_of_the_2024/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/7cs01ovnBrQCmp0WzCKW_FCulTzDr68MZbRWQ0CSLHE.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=de9ccd13a68a205dca31ac380b034370e18ef194\" alt=\"Poland: Staff Concluding Statement of the 2024 Article IV Mission\" title=\"Poland: Staff Concluding Statement of the 2024 Article IV Mission\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>MFW i rady jak ograniczy\u0107 nasz deficyt... niekt\u00f3rym si\u0119 nie spodoba.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/26idk12\"> /u/26idk12 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.imf.org/en/News/Articles/2024/10/17/CS-poland-2024\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5ol9/poland_staff_concluding_statement_of_the_2024/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1381713, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5ol9/poland_staff_concluding_statement_of_the_2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/7cs01ovnBrQCmp0WzCKW_FCulTzDr68MZbRWQ0CSLHE.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=de9ccd13a68a205dca31ac380b034370e18ef194", "title": "Poland: Staff Concluding Statement of the 2024 Article IV Mission", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T15:28:12+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5cos/zaufanie_do_sikorskiego_ro\u015bnie_kto_na_czele_listy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/JD9SISsFNmass5jfXSiXdLWr4DaTcez4ms5CaJDMXyQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=76a9e28568c3395b7c6a40f509c3ab6925267d51\" alt=\"Zaufanie do Sikorskiego ro\u015bnie. Kto na czele listy?\" title=\"Zaufanie do Sikorskiego ro\u015bnie. Kto na czele listy?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.wprost.pl/kraj/11841717/nowy-ranking-zaufania-polakow-sikorski-wyprzedza-holownie-i-morawieckiego.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5cos/zaufanie_do_sikorskiego_ro\u015bnie_kto_na_czele_listy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1381710, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5cos/zaufanie_do_sikorskiego_ro\u015bnie_kto_na_czele_listy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/JD9SISsFNmass5jfXSiXdLWr4DaTcez4ms5CaJDMXyQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=76a9e28568c3395b7c6a40f509c3ab6925267d51", "title": "Zaufanie do Sikorskiego ro\u015bnie. Kto na czele listy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T15:21:38+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5715/newsletter_od_adriana_zandberga/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/ZL6A7WAemiEsY3P398lRkPp1m2DNLPOMUXFtv6J5fvI.jpg\" alt=\"Newsletter od Adriana Zandberga\" title=\"Newsletter od Adriana Zandberga\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>O</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kubolomo\"> /u/Kubolomo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gb5715\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5715/newsletter_od_adriana_zandberga/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1381711, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5715/newsletter_od_adriana_zandberga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/ZL6A7WAemiEsY3P398lRkPp1m2DNLPOMUXFtv6J5fvI.jpg", "title": "Newsletter od Adriana Zandberga", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T15:13:27+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Link do artyku\u0142u tutaj --&gt; <a href=\"https://www.tokfm.pl/Tokfm/7,189663,31408152,zamiast-integracji-jest-spolszczanie-ukrainskich-uczniow-w.html\">https://www.tokfm.pl/Tokfm/7,189663,31408152,zamiast-integracji-jest-spolszczanie-ukrainskich-uczniow-w.html</a></p> <p>Moje zdanie jest takie - <strong>spolszczanie to w\u0142a\u015bnie integracja ze spo\u0142eczr\u0144stwem</strong>, bo umo\u017cliwia nauk\u0119 w normalnej szkole, na normalnych zasadach, potem p\u00f3j\u015bcie na normalne studia albo znalezienie normalnej pracy. Brak znajomo\u015bci j\u0119zyka kraju, w kt\u00f3rym si\u0119 \u017cyje, prowadzi w\u0142a\u015bnie do ghettoizacji, wykluczenia ekonomicznego, braku r\u00f3wnego startu z dzie\u0107mi polskimi itd.</p> <p>I nale\u017cy tu powiedzie\u0107 - interesu Polski i Ukrainy mog\u0105 by\u0107 (i s\u0105 tu) sprzeczne! Ukrainie zale\u017cy na tym, \u017ceby Ukrai\u0144cy w Polsce czuli si\u0119 \u017ale i tymczasowo, \u017ceby byli wyobcowani, i \u017ceby chcieli powr\u00f3ci\u0107 do kraju po wojnie. Polsce zale\u017cy na tym, \u017ceby Ukrainc\u00f3w w wieku produkcyjnym - zw\u0142aszcza m\u0142ode rodziny z", "id": 1381257, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb5019/tak_spolszczaj\u0105_uczni\u00f3w_z_ukrainy_moje_dziecko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tak spolszczaj\u0105\" uczni\u00f3w z Ukrainy. Moje dziecko ga\u015bnie\" - Nie zgadzam si\u0119 z tezami tego artyku\u0142, spolszczanie to w\u0142a\u015bnie integracja!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T14:24:50+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, z uwagi na powag\u0119 tematu pozwol\u0119 sobie na niezbyt szczeg\u00f3\u0142owy opis sytuacji ale raczej b\u0119dzie wiadomo o co chodzi.</p> <p>Ot\u00f3\u017c cz\u0142onek mojej najbli\u017cszej rodziny (wiek 70+) zosta\u0142 zdiagnozowany nowotworem z\u0142o\u015bliwym (zwi\u0105zany z g\u00f3rn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 uk\u0142adu pokarmowego) Aktualnie trwaj\u0105 badania typu jakie\u015b tomografy itp. Ale ze wzgl\u0119du na stan zdrowia nie kwalifikuje si\u0119 do operacji/chemioterapii. Rokowania niestety s\u0105 takie \u017ce prawdopodobnie zosta\u0142o kilka tygodni/miesi\u0119cy. Nied\u0142ugo b\u0119d\u0119 wraca\u0142 do swojej rodzinnej miejscowo\u015bci na par\u0119 dni i mo\u017cliwe \u017ce b\u0119dzie to ostatni raz kiedy b\u0119d\u0119 m\u00f3g\u0142 si\u0119 z t\u0105 osob\u0105 spotka\u0107. Tutaj przechodz\u0119 do sensu tematu/pytania. Czy ma kto\u015b podobne do\u015bwiadczenia i podpowie mi jak si\u0119 zachowa\u0107 w takiej sytuacji? Po\u017cegna\u0107 si\u0119 jakby\u015bmy mieli si\u0119 widzie\u0107 ostatni raz? Nie jestem totalnie sobie w stanie wyobrazi\u0107 jak takie co\u015b mia\u0142oby wygl\u0105da\u0107. Dzi\u0119ki i czekam na wasze odpowiedzi.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a hr", "id": 1381712, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb3v0g/cz\u0142onek_rodziny_z_nowotworem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onek rodziny z nowotworem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T14:01:40+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb3c76/zandberg_o_sytuacji_razem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/znygw42inpwd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=338206eb8273350b4abe60246450515e1ed3bdcd\" alt=\"Zandberg o sytuacji Razem\" title=\"Zandberg o sytuacji Razem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eryk0201\"> /u/Eryk0201 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/znygw42inpwd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb3c76/zandberg_o_sytuacji_razem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1380766, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb3c76/zandberg_o_sytuacji_razem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/znygw42inpwd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=338206eb8273350b4abe60246450515e1ed3bdcd", "title": "Zandberg o sytuacji Razem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T13:48:56+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb329q/pijaczyna_miedwiediew_znowu_grozi_polsce_ci/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vxd4e6k7lpwd1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b767530bd839588c4d208eaa23d14a4869cc40ab\" alt=\"Pijaczyna Miedwiediew znowu &quot;grozi&quot; Polsce: &quot;Ci Polaczkowie maj\u0105 ochot\u0119 oberwa\u0107&quot;. Sikorski nie\u017ale zalaz\u0142 im za sk\u00f3r\u0119. HAHAHA\" title=\"Pijaczyna Miedwiediew znowu &quot;grozi&quot; Polsce: &quot;Ci Polaczkowie maj\u0105 ochot\u0119 oberwa\u0107&quot;. Sikorski nie\u017ale zalaz\u0142 im za sk\u00f3r\u0119. HAHAHA\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LenaMar_11\"> /u/LenaMar_11 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vxd4e6k7lpwd1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb329q/pijaczyna_miedwiediew_znowu_grozi_polsce_ci/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1380763, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb329q/pijaczyna_miedwiediew_znowu_grozi_polsce_ci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/vxd4e6k7lpwd1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b767530bd839588c4d208eaa23d14a4869cc40ab", "title": "Pijaczyna Miedwiediew znowu \"grozi\" Polsce: \"Ci Polaczkowie maj\u0105 ochot\u0119 oberwa\u0107\". Sikorski nie\u017ale zalaz\u0142 im za sk\u00f3r\u0119. HAHAHA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T13:43:41+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb2ybu/jacy\u015b_ch\u0119tni_na_zleconko/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jh581rcdkpwd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=134d9655199edb37211a973a3ee09103416eb97e\" alt=\"Jacy\u015b ch\u0119tni na zleconko?\" title=\"Jacy\u015b ch\u0119tni na zleconko?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Destroyer2137\"> /u/Destroyer2137 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/jh581rcdkpwd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb2ybu/jacy\u015b_ch\u0119tni_na_zleconko/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1380765, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb2ybu/jacy\u015b_ch\u0119tni_na_zleconko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/jh581rcdkpwd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=134d9655199edb37211a973a3ee09103416eb97e", "title": "Jacy\u015b ch\u0119tni na zleconko?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T13:28:28+00:00", "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LenaMar_11\"> /u/LenaMar_11 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.pap.pl/aktualnosci/glosna-sprawa-postulatu-do-putina-i-flagi-zsrr-na-rolniczym-protescie-jest-akt\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb2mw9/g\u0142o\u015bna_sprawa_postulatu_do_putina_i_flagi_zsrr_na/\">[comments]</a></span>", "id": 1380764, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gb2mw9/g\u0142o\u015bna_sprawa_postulatu_do_putina_i_flagi_zsrr_na", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142o\u015bna sprawa postulatu do Putina i flagi ZSRR na rolniczym prote\u015bcie. Jest akt oskar\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T11:01:12+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://kobieta.onet.pl/wiadomosci/co-sie-stalo-z-budzetowka-mlodzi-nie-chca-pracowac-pracy-duzo-kasy-malo/r7gvws3\">Co si\u0119 sta\u0142o z bud\u017cet\u00f3wk\u0105? &quot;M\u0142odzi nie chc\u0105 pracowa\u0107, pracy du\u017co, kasy ma\u0142o&quot; - Kobieta (onet.pl)</a> </p> <p>Moim zdaniem czasy, kiedy praca w urz\u0119dzie oznacza\u0142a picie kawy i pi\u0142owanie paznokci, ju\u017c dawno min\u0119\u0142y. Na pewno sporo zale\u017cy od urz\u0119du, ale w moim jest ogrom pracy, kt\u00f3rej nie da si\u0119 przerobi\u0107 \u2014 m\u00f3wi 35-letnia pracownica jednej z warszawskich plac\u00f3wek. M\u0142odzi jednak nie garn\u0105 si\u0119 do pracy w bud\u017cet\u00f3wce. \u2014 Mamy niskie bezrobocie, dobrze rozwini\u0119ty sektor prywatny, co oznacza du\u017co wi\u0119cej opcji dla m\u0142odego pracownika ni\u017c kilkadziesi\u0105t lat temu. Nie wybieramy ju\u017c tak cz\u0119sto pracy w bud\u017cet\u00f3wce, bo mamy inne alternatywy \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z Onetem Alicja Kot\u0142owska, badaczka rynku pracy z Uniwersytetu SWPS.</p> <ul> <li>M\u0142odzi nie chc\u0105 pracowa\u0107 w bud\u017cet\u00f3wce. \u2014 Mieli\u015bmy ostatnio trzy rekrutacje, podczas kt\u00f3rych nowi pra", "id": 1380318, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gazvue/co_si\u0119_sta\u0142o_z_bud\u017cet\u00f3wk\u0105_m\u0142odzi_nie_chc\u0105", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z bud\u017cet\u00f3wk\u0105? \"M\u0142odzi nie chc\u0105 pracowa\u0107, pracy du\u017co, kasy ma\u0142o\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T10:59:57+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gazux5/partia_razem_szczupleje_o_pi\u0119\u0107_znanych_polityczek/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/nwmB89o9IU1QE2rMiiLLGwx8iqov9juGXGWVfgIqh5A.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6d1aab07d16c78cba087db9d66b4c9a747d54de8\" alt=\"Partia Razem szczupleje o pi\u0119\u0107 znanych polityczek. To: Biejat, G\u00f3rska, Gosek-Popio\u0142ek, Olko, Wicha. Dlaczego opuszczaj\u0105 Adriana Zandberga?\" title=\"Partia Razem szczupleje o pi\u0119\u0107 znanych polityczek. To: Biejat, G\u00f3rska, Gosek-Popio\u0142ek, Olko, Wicha. Dlaczego opuszczaj\u0105 Adriana Zandberga?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://i.pl/partia-razem-szczupleje-o-piec-znanych-polityczek-to-biejat-gorska-gosek-popiolek-olko-wicha-dlaczego-opuszczaja-adriana-zandberga/ar/c1p2-26916747\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gazux5/partia_razem_szczup", "id": 1379730, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gazux5/partia_razem_szczupleje_o_pi\u0119\u0107_znanych_polityczek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/nwmB89o9IU1QE2rMiiLLGwx8iqov9juGXGWVfgIqh5A.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6d1aab07d16c78cba087db9d66b4c9a747d54de8", "title": "Partia Razem szczupleje o pi\u0119\u0107 znanych polityczek. To: Biejat, G\u00f3rska, Gosek-Popio\u0142ek, Olko, Wicha. Dlaczego opuszczaj\u0105 Adriana Zandberga?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:50:23+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaytep/mon_ujawnia_tajemnicze_kontakty_macierewicza_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/PJJARvUCVPv4PTZjHNJHF5_hhFppi3_nd89IYKY1Pt8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ebef15952094a10204fd86123a446704399a881e\" alt=\"MON ujawnia. Tajemnicze kontakty Macierewicza z Rosjanami i pendrive\" title=\"MON ujawnia. Tajemnicze kontakty Macierewicza z Rosjanami i pendrive\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/mon-ujawnia-tajemnicze-kontakty-macierewicza-z-rosjanami-i-pendrive-7085097986661024a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaytep/mon_ujawnia_tajemnicze_kontakty_macierewicza_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1379329, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaytep/mon_ujawnia_tajemnicze_kontakty_macierewicza_z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/PJJARvUCVPv4PTZjHNJHF5_hhFppi3_nd89IYKY1Pt8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ebef15952094a10204fd86123a446704399a881e", "title": "MON ujawnia. Tajemnicze kontakty Macierewicza z Rosjanami i pendrive", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:42:07+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, m\u00f3j tata zaczyna kaleczy\u0107 ze zdrowiem. Jakby dalej jest sprawny, jednak jest na odpowiedniej drodze, \u017ceby pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej wymaga\u0142 sporadycznej opieki, kt\u00f3ra mo\u017ce zamieni\u0107 si\u0119 z czasem w pe\u0142nodobow\u0105. Ma typowe my\u015blenie, \u017ce jest tabketka na wszystko, lekarze pomog\u0105 we wszystkim, hop siup zrobi zabieg i b\u0119dzie jak nowonarodzony. A o zdrowie nie dba. Zero aktywno\u015bci fizycznej, t\u0142uste jedzenie i s\u0142odycze. </p> <p>Powiedzmy tak, mo\u017cliwo\u015bci ekonomiczne s\u0105. Wi\u0119c zastanawia\u0142em si\u0119 nad za\u0142atwieniem opiekuna w razie czego. Jednak nie wiem, czy takiej z ulicy, kt\u00f3ra dzisiaj jest, a jutro jej nie ma bo nie. Pe\u0142no si\u0119 ich reklamuje na wszelkich spotted. A ja wiem, \u017ce jest to bran\u017ca pe\u0142na patologii, gdy\u017c sam pracuj\u0119 w szpitalu i mam do czynienia z tymi osobami. </p> <p>Na przyk\u0142ad do sprz\u0105tania domu, to m\u00f3g\u0142bym wzi\u0105\u0107 firm\u0119 sprz\u0105taj\u0105c\u0105, sprz\u0105taczk\u0119, kogo\u015b kto si\u0119 tym zajmuje profesjonalnie i ma jakie\u015b referencje. Problem \u0142atwiejszy mo\u017cna powiedzie\u0107. </p> <p", "id": 1379331, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaypgs/jak_znale\u017a\u0107_opiekunaopiekunk\u0119_dla_taty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak znale\u017a\u0107 opiekuna/opiekunk\u0119 dla taty?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:31:05+00:00", "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://cyberdefence24.pl/polityka-i-prawo/chinski-sprzet-zniknie-z-polskiej-infrastruktury-deklaracja-gawkowskiego\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gayk52/chi\u0144ski_sprz\u0119t_zniknie_z_polskiej_infrastruktury/\">[comments]</a></span>", "id": 1379330, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gayk52/chi\u0144ski_sprz\u0119t_zniknie_z_polskiej_infrastruktury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski sprz\u0119t zniknie z polskiej infrastruktury? Deklaracja Gawkowskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T09:15:05+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaycec/z_partii_razem_odchodz\u0105_biejat_gosekpopio\u0142ek/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9xgtlzlf8owd1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dd2edab4cf38954f6014353af8bec0bbbb1b3455\" alt=\"Z partii Razem odchodz\u0105 Biejat, Gosek-Popio\u0142ek, G\u00f3rska, Olko i Wicha\" title=\"Z partii Razem odchodz\u0105 Biejat, Gosek-Popio\u0142ek, G\u00f3rska, Olko i Wicha\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wokolis\"> /u/wokolis </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9xgtlzlf8owd1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaycec/z_partii_razem_odchodz\u0105_biejat_gosekpopio\u0142ek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1379005, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaycec/z_partii_razem_odchodz\u0105_biejat_gosekpopio\u0142ek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/9xgtlzlf8owd1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=dd2edab4cf38954f6014353af8bec0bbbb1b3455", "title": "Z partii Razem odchodz\u0105 Biejat, Gosek-Popio\u0142ek, G\u00f3rska, Olko i Wicha", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T08:27:21+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaxqlg/lewacki_onr/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/nguv9tgxznwd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cbc4c4bbc8046786aad11af390f48cd59bbe722e\" alt=\"Lewacki ONR!\" title=\"Lewacki ONR!\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>I co narobi\u0142a <a href=\"/r/polska\">r/polska</a> pisz\u0105c o ONR \u017ce jest rigicz?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/piokerer\"> /u/piokerer </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/nguv9tgxznwd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaxqlg/lewacki_onr/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1379004, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaxqlg/lewacki_onr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/nguv9tgxznwd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cbc4c4bbc8046786aad11af390f48cd59bbe722e", "title": "Lewacki ONR!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T07:55:02+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siema, W\u0142a\u015bnie jestem w trakcie finalizacji refinansu kredytu i zacz\u0105\u0142em si\u0119 zastanawia\u0107 jak du\u017cy jest odsetek ludzi, kt\u00f3rzy nie s\u0105 tego \u015bwiadomi, ze kredyt mozna zmieni\u0107. </p> <p>Ceny nieruchomo\u015bci tak obecnie zasuwaj\u0105 w g\u00f3r\u0119, ze nawet jak rok temu bralo sie kredyt hipoteczny 10% to w tym roku juz mieszkanie moze stanowic 20% warto\u015bci. A jednak oferty na 20% warto\u015bci, tzw. wk\u0142adu w\u0142asnego sa du\u017co korzystniejsze. Pare wizyt u doradcy, w banku, potem w s\u0105dzie i w kilka dni mo\u017cna zaoszcz\u0119dzi\u0107 par\u0119na\u015bcie tysi\u0119cy z\u0142otych w skali kredytu :) </p> <p>Refinans w skrocie = wziecie kredytu na lepszych warunkach w innym banku, zeby splacic aktualny kredyt na warunkach gorszych. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Just-Film3896\"> /u/Just-Film3896 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaxca1/refinansowanie_kredytu_hipotecznego_10/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.", "id": 1379006, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaxca1/refinansowanie_kredytu_hipotecznego_10", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Refinansowanie kredytu hipotecznego 10%", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T07:01:14+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31408758,podejrzany-o-zabojstwo-bartlomiej-b-uciekl-ze-szpitala-w-tym.html\">Lubelskie. G\u0142o\u015bna ucieczka ze szpitala w Radecznicy. S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna w tym czasie spa\u0142a (gazeta.pl)</a> </p> <p><strong>34-letni Bart\u0142omiej B. uciek\u0142 ze szpitala, poniewa\u017c nie by\u0142 pilnowany przez S\u0142u\u017cb\u0119 Wi\u0119zienn\u0105. Funkcjonariusze w tym czasie spali. M\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzewanego o zab\u00f3jstwo uda\u0142o si\u0119 uj\u0105\u0107 po 10 dniach od ucieczki.</strong></p> <p><strong>Ucieczka przez kraty:</strong> Bart\u0142omiej B. 7 <a href=\"https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31299391,horoskop-miesieczny-pazdziernik-2024-baran-byk-bliznieta.html#anchorLink\">pa\u017adziernika</a> uciek\u0142 ze szpitala psychiatrycznego w Radecznicy (woj. <a href=\"https://wiadomosci.gazeta.pl/lubelskie#anchorLink\">lubelskie</a>). Mia\u0142 <strong>wydosta\u0107 si\u0119 przez wygi\u0119t\u0105 w oknie krat\u0119</strong>. Jak przekaza\u0142 Polskiemu Radiu Lublin rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w", "id": 1377264, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gawnlv/podejrzany_o_zab\u00f3jstwo_bart\u0142omiej_b_uciek\u0142_ze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo Bart\u0142omiej B. uciek\u0142 ze szpitala. W tym czasie S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna spa\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T06:47:21+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gawgy3/dzie\u0144_dobry_cze\u015b\u0107_i_czo\u0142em_jak_tam_wasz_poranek/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/uzgnfbw2inwd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=18848607989488bb40bdcb2d66baa4309fad7563\" alt=\"Dzie\u0144 dobry cze\u015b\u0107 i czo\u0142em! Jak tam wasz poranek? \" title=\"Dzie\u0144 dobry cze\u015b\u0107 i czo\u0142em! Jak tam wasz poranek? \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ambitious-Title2391\"> /u/Ambitious-Title2391 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/uzgnfbw2inwd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gawgy3/dzie\u0144_dobry_cze\u015b\u0107_i_czo\u0142em_jak_tam_wasz_poranek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1377259, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gawgy3/dzie\u0144_dobry_cze\u015b\u0107_i_czo\u0142em_jak_tam_wasz_poranek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/uzgnfbw2inwd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=18848607989488bb40bdcb2d66baa4309fad7563", "title": "Dzie\u0144 dobry cze\u015b\u0107 i czo\u0142em! Jak tam wasz poranek?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T06:43:34+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>... dobry ch\u0142op z niego by\u0142. Jaki\u015b czas temu da\u0142 te\u015bciowej dane logowania do banku na zasadzie &quot;jak co\u015b mi si\u0119 stanie - przelejesz sobie&quot;. No i si\u0119 sta\u0142o. Czy te\u015bciowa mo\u017ce sobie przela\u0107 pieni\u0105dze skoro ma dane logowania i dopiero zg\u0142osi\u0107 zgon do banku? Czy to ju\u017c b\u0119dzie zachodzi\u0142o o mieszanie w prawie spadkowym?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DarthAnaesth\"> /u/DarthAnaesth </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gawf4j/te\u015bciowej_zmar\u0142_m\u0105\u017c/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gawf4j/te\u015bciowej_zmar\u0142_m\u0105\u017c/\">[comments]</a></span>", "id": 1377257, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gawf4j/te\u015bciowej_zmar\u0142_m\u0105\u017c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te\u015bciowej zmar\u0142 m\u0105\u017c\u2026", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T06:19:27+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaw3a7/polski_alarm_smogowy_najnowszy_ranking_smogowych/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/QYlSVxDVGs-VQkLIyakDrEd4NLOKuvpLqs5IAa-qSZo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ca9fa5e4076015a552429bdc2115db59c1fb3a02\" alt=\"Polski Alarm Smogowy. Najnowszy ranking smogowych rekordzist\u00f3w. Ma\u0142opolskie miasta w czo\u0142\u00f3wce. Krak\u00f3w opu\u015bci\u0142 niechlubn\u0105 list\u0119\" title=\"Polski Alarm Smogowy. Najnowszy ranking smogowych rekordzist\u00f3w. Ma\u0142opolskie miasta w czo\u0142\u00f3wce. Krak\u00f3w opu\u015bci\u0142 niechlubn\u0105 list\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://dziennikpolski24.pl/polski-alarm-smogowy-najnowszy-ranking-smogowych-rekordzistow-malopolskie-miasta-w-czolowce-krakow-opuscil-niechlubna-liste/ar/c1-18896091\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaw3a7/polski_alarm_smogowy_najnowszy_ranking", "id": 1377269, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gaw3a7/polski_alarm_smogowy_najnowszy_ranking_smogowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/QYlSVxDVGs-VQkLIyakDrEd4NLOKuvpLqs5IAa-qSZo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ca9fa5e4076015a552429bdc2115db59c1fb3a02", "title": "Polski Alarm Smogowy. Najnowszy ranking smogowych rekordzist\u00f3w. Ma\u0142opolskie miasta w czo\u0142\u00f3wce. Krak\u00f3w opu\u015bci\u0142 niechlubn\u0105 list\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-24T00:13:17+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gapjrw/onr_z_kolejnym_rigczem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/os4kox8sjlwd1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f5e32a6923a8dc464cca0df96a29919b9aa4f31c\" alt=\"ONR z kolejnym RIGCZEM\" title=\"ONR z kolejnym RIGCZEM\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Lucjan1990\"> /u/Lucjan1990 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/os4kox8sjlwd1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gapjrw/onr_z_kolejnym_rigczem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1377260, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gapjrw/onr_z_kolejnym_rigczem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/os4kox8sjlwd1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f5e32a6923a8dc464cca0df96a29919b9aa4f31c", "title": "ONR z kolejnym RIGCZEM", "vote": 0}]