[{"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/16385e66-37c1-491b-a71a-cc02fad7a7d5\" width=\"308\" /> G\u0142\u00f3wny Inspektor Transportu Drogowego Artur Czapiewski poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce skierowa\u0142 do prokuratury zawiadomienie dotycz\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa. Jego zdaniem poprzednie w\u0142adze inspekcji kupi\u0142y 33 samochody marki BMW za 12 mln z\u0142, cho\u0107 mo\u017cna by\u0142o kupi\u0107 ta\u0144sze pojazdy.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/itd-kupila-samochody-za-12-mln-zl-jest-zawiadomienie-do-prokuratury-6996396384238336a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:11:24+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "ITD kupi\u0142a samochody za 12 mln z\u0142. Jest zawiadomienie do prokuratury"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1d47c044-cd69-40c6-88d5-366844aefa5d\" width=\"308\" /> 17 lutego wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak ma przedstawi\u0107 nowe informacje dotycz\u0105ce listy firm, kt\u00f3re importowa\u0142y ukrai\u0144skie zbo\u017ce. - Prowadzone s\u0105 dok\u0142adne analizy tego, co, kto gdzie robi\u0142 - m\u00f3wi polityk w rozmowie z money.pl.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rzad-ma-palacy-problem-rolnicy-nie-odpuszcza-kolodziejczak-odkryje-karty-6996281675791008a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:09:16+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rz\u0105d ma pal\u0105cy problem. Rolnicy nie odpuszcz\u0105. Ko\u0142odziejczak odkryje karty?"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/abeef3e0-54c8-4d4a-aded-d38280d056dc\" width=\"308\" /> Wojewoda Pomorski wyda\u0142 pozwolenia na budow\u0119 cz\u0119\u015bci morskiej projektu farmy wiatrowej Baltica 2 realizowanego wsp\u00f3lnie przez PGE i Orsted - poda\u0142 PGE w komunikacie prasowym. To ostatnie pozwolenia niezb\u0119dne do rozpocz\u0119cia budowy.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/najwieksza-farma-wiatrowa-na-polskim-baltyku-z-pozwoleniem-na-budowe-6996298765240960a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:04:48+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Najwi\u0119ksza farma wiatrowa na polskim Ba\u0142tyku z pozwoleniem na budow\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f1850a8c-6bc8-415e-8922-32e845637707\" width=\"308\" /> Premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142  Adama Rudzewicza, Beat\u0119 Gorajek oraz Micha\u0142a Gajewskiego ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej Banku Gospodarstwa Krajowego. Na pocz\u0105tku tego roku odwo\u0142a\u0142 Beat\u0119 Daszy\u0144sk\u0105-Muzyczk\u0119 z funkcji prezesa zarz\u0105du BGK.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/miotla-w-bgk-kluczowa-instytucja-dla-rzadow-pis-6996296358279808a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:45:51+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"Miot\u0142a\" w BGK. Kluczowa instytucja dla rz\u0105d\u00f3w PiS"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/af6a90b7-a8e6-4dbc-bfbc-b87539365380.jpg\" width=\"308\" /> W rz\u0105dzie trwaj\u0105 prace nad podwy\u017cszeniem kwoty wolnej od podatku. Rozwa\u017cane s\u0105 trzy warianty. Pierwszy z nich to tzw. degresywna kwota wolna. Mechanizm ten zak\u0142ada, \u017ce im wi\u0119ksze zarobki podatnika, tym stopniowo mniejszym mia\u0142by by\u0107 beneficjentem kwoty wolnej. Drugi wariant to roz\u0142o\u017cenie reformy w czasie i stopniowe podwy\u017cszanie kwoty wolnej do 60 tys. z\u0142 w ci\u0105gu np. czterech lat. Wariant trzeci to wdro\u017cenie kwoty wolnej 60 tys. z\u0142 przy jednoczesnym usuni\u0119ciu pewnych ulg podatkowych, czyli \"co\u015b za co\u015b\". Kt\u00f3ry z nich jest najlepszy?\n- Trzeba powiedzie\u0107, \u017ce to podniesienie kwoty wolnej od podatku do 60 tys. z\u0142 by\u0142o tak\u0105 troch\u0119 lekkomy\u015blnie z\u0142o\u017con\u0105 obietnic\u0105, bez wiedzy o tym, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 inflacja, dochody nominalne, finanse pa\u0144stwa - powiedzia\u0142 w programie \"Newsroom\" WP prof. Witold Or\u0142owski z Akademii Finans\u00f3w i Biznesu Vistula. - Dzisiaj, gdyby tak po pr", "link": "https://www.money.pl/podatki/60-tys-zl-kwoty-wolnej-od-podatku-tusk-przeszarzowal-prof-orlowski-to-byla-lekkomyslna-obietnica-6996266868213377v.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:43:55+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Najwa\u017cniejsza obietnica Tuska. Mamy problem. Ekspert: nie sta\u0107 nas"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ccac233c-c908-4ad7-80a7-ec5d5dd3c5e1\" width=\"308\" /> Przedstawiciele bran\u017cy bankowej wys\u0142ali do premiera Donalda Tuska list, w kt\u00f3rym apeluj\u0105 o odst\u0105pienie od przed\u0142u\u017cenia wakacji kredytowych - pisze \"Gazeta Wyborcza\". Chodzi o sztandarowy program PiS dla kredytobiorc\u00f3w. Bankowcy z\u0142o\u017cyli te\u017c deklaracj\u0119 szefowi rz\u0105du.", "link": "https://www.money.pl/banki/bankowcy-naciskaja-na-premiera-chca-likwidacji-programu-pis-dla-kredytobiorcow-6996235488418464a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:38:06+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Bankowcy naciskaj\u0105 na premiera. Chc\u0105 likwidacji programu PiS dla kredytobiorc\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8ae58087-3ac8-424c-9da3-fcae6cae141f\" width=\"308\" /> Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie wypowiedzi Donalda Tuska na temat Adama Glapi\u0144skiego. Chodzi\u0142o o rzekome gro\u017aby bezprawne pod adresem prezesa NBP - informuje \"Gazeta Wyborcza\".", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tusk-grozil-glapinskiemu-jest-decyzja-prokuratury-6996249155443328a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:16:58+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tusk grozi\u0142 Glapi\u0144skiemu? Jest decyzja prokuratury"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a987aa99-c260-416e-a4e5-b2730e07e734\" width=\"308\" /> Wojewoda pomorska Beata Rutkiewicz powo\u0142a\u0142a wojewod\u0119 warmi\u0144sko-mazurskiego Rados\u0142awa Kr\u00f3la do rady nadzorczej funduszu ochrony \u015brodowiska w Gda\u0144sku. Kr\u00f3l wys\u0142a\u0142 Rutkiewicz do rady funduszu w Olsztynie - informuje tr\u00f3jmiejska \"Gazeta Wyborcza\".", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/powolywali-sami-siebie-do-rad-nadzorczych-juz-sie-wycofali-6996230883957408a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:49:32+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Powo\u0142ywali sami siebie do rad nadzorczych. Ju\u017c si\u0119 wycofali"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8414f0a8-e197-49bb-b2e2-90edd81cf476\" width=\"308\" /> Kursy walut - 16.02.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 4,03 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,08 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,58 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,34 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-16-02-2024-piatkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-6996229682457248a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:21:09+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kursy walut 16.02.2024. Pi\u0105tkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 16.02.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0367 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-16-02-2024-6996226946783904a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:00:23+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 16.02.2024"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 16.02.2024. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0827 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-16-02-2024-6996226946853504a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:00:23+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 16.02.2024"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 16.02.2024. W pi\u0105tek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3437 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-16-02-2024-6996226935663264a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:00:21+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 16.02.2024"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 16.02.2024. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5842 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-16-02-2024-6996226935736960a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:00:21+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 16.02.2024"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/27778426-57aa-4be4-984e-9a0dcc5cad71\" width=\"308\" /> \"Dziennik Gazeta Prawna\" przypomina, \u017ce emeryci i renci\u015bci do 29 lutego musz\u0105 zawiadomi\u0107 ZUS o swoich przychodach. Na podstawie tych informacji ZUS zweryfikuje, czy wysoko\u015b\u0107 \u015bwiadczenia powinna ulec obni\u017ceniu lub zosta\u0107 wstrzymana. Co wa\u017cne obowi\u0105zek ten dotyczy os\u00f3b, kt\u00f3re nie uko\u0144czy\u0142y 60 i 65 lat.", "link": "https://www.money.pl/emerytury/zbliza-sie-wazna-data-zus-zdecyduje-o-wysokosci-swiadczen-6996212640983712a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T05:22:53+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 wa\u017cna data. ZUS zdecyduje o wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/888f7ddf-9348-4f8b-b9cb-ccd52b086d6f\" width=\"308\" /> Szymon Ho\u0142ownia og\u0142osi\u0142 \"zakaz powo\u0142ywania\" ludzi Polski 2050 do w\u0142adz pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek. Osoby, kt\u00f3re ju\u017c tam zasiadaj\u0105, maj\u0105 poda\u0107 si\u0119 do dymisji. PiS zareagowa\u0142o natychmiast. Pokaza\u0142o list\u0119 nominat\u00f3w. Wiemy, co zamierzaj\u0105 ci, kt\u00f3rzy zostali na ni\u0105 wci\u0105gni\u0119ci.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pis-wytyka-partii-holowni-nominatow-w-spolkach-zapytalismy-czy-podadza-sie-do-dymisji-6996020780989088a.html", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T04:50:13+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "PiS wytyka partii Ho\u0142owni nominat\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach. Zapytali\u015bmy, czy podadz\u0105 si\u0119 do dymisji"}]