[{"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Policyjny po\u015bcig i kolizja w centrum Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-k10r5z-poscig-i-kolizja-w-srodmiesciu-7777430/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkow\u0105 noc w centrum Warszawy dosz\u0142o do policyjnego po\u015bcigu. Z relacji \u015bwiadka wynika, \u017ce kierowca ucieka\u0142 rozbitym autem alej\u0105 Jana Paw\u0142a II i \u015awi\u0119tokrzysk\u0105. Kawa\u0142ek doprowadzi\u0142 do kolizji, w wyniku inne auto wpad\u0142o na sygnalizator \u015bwietlny.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-poscig-i-kolizja-w-centrum-warszawy-st7777409?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T22:08:32+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Policyjny po\u015bcig i kolizja w centrum Warszawy"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Ju\u017c nied\u0142ugo w Rosji odb\u0119dzie si\u0119 wyborcza farsa. Kreml zadba\u0142 o to, \u017ceby Putin nie mia\u0142 konkurencji\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rqzxph-zuber-7777236/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nawalny nie ba\u0142 si\u0119 Putina, ale wiedzia\u0142, \u017ce mo\u017ce za to zap\u0142aci\u0107 najwy\u017csz\u0105 cen\u0119. W opublikowanym dwa lata temu filmie dokumentalnym powiedzia\u0142 wprost: \"je\u015bli zdecyduj\u0105 si\u0119 mnie zabi\u0107, to oznacza, \u017ce jeste\u015bmy pot\u0119\u017cni. Musicie wtedy u\u017cy\u0107 tej mocy. Nie poddawajcie si\u0119!\". Na kilka tygodni przed pseudowyborami prezydenckimi w Rosji s\u0142owa te nabieraj\u0105 nowego znaczenia.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/juz-niedlugo-w-rosji-odbedzie-sie-wyborcza-farsa-kreml-zadbal-o-to-zeby-wladimir-putin-nie-mial-konkurencji-st7777318?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:52:28+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ju\u017c nied\u0142ugo w Rosji odb\u0119dzie si\u0119 wyborcza farsa. Kreml zadba\u0142 o to, \u017ceby Putin nie mia\u0142 konkurencji"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Ministrowie Polski i Ukrainy rozmawiali o sytuacji rolnik\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-tm6csn-polsko-ukrainskie-rozmowy-7777386/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski w pi\u0105tek rozmawia\u0142 z ministrem polityki rolnej i \u017cywno\u015bciowej Ukrainy Myko\u0142\u0105 Solskim. Szefowie resort\u00f3w zapowiedzieli kontynuacj\u0119 rozm\u00f3w w sprawie licencjonowania produkt\u00f3w rolnych z Ukrainy - poinformowa\u0142o polskie ministerstwo. Chodzi o weryfikowanie ilo\u015bci oraz jako\u015bci importowanych produkt\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-ukraina-rozmowy-ministrow-rolnictwa-polski-i-ukrainy-komunikat-polskiego-ministerstwa-st7777381?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:37:57+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ministrowie Polski i Ukrainy rozmawiali o sytuacji rolnik\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a016 lutego 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5ba2s-eurojackpot-4729989/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce najwy\u017csz\u0105 by\u0142a jedna wygrana czwartego stopnia. Kumulacja wzros\u0142a do 90 milion\u00f3w z\u0142otych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-z-dnia160224-liczby-z-ostatniego-losowania-st7777374?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:19:47+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a016 lutego 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Donald Tusk i Andrzej Duda spotkaj\u0105 si\u0119 12 marca z Joe Bidenem w Waszyngtonie. Bia\u0142y Dom wyja\u015bnia\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o8qir5-donald-tusk-i-andrzej-duda-spotkaja-sie-12-marca-z-joe-bidenem-w-waszyngtonie-bialy-dom-wyjasnia-7777134/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Duda i premier Tusk razem w Bia\u0142ym Domu u Joe Bidena. Ju\u017c wiadomo, \u017ce do wizyty dojdzie dwunastego marca, a te\u017c wiadomo ju\u017c nieco wi\u0119cej na temat tego, dlaczego obaj dostali zaproszenia.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/donald-tusk-i-andrzej-duda-spotkaja-sie-12-marca-z-joe-bidenem-w-waszyngtonie-bialy-dom-wyjasnia-st7777061?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:52:50+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Donald Tusk i Andrzej Duda spotkaj\u0105 si\u0119 12 marca z Joe Bidenem w Waszyngtonie. Bia\u0142y Dom wyja\u015bnia"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Na budowie metra znaleziono ko\u015bci mamut\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-tuskcb-kosci-mamuta-odnalezione-podczas-budowy-metra-7777263/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W trakcie prac archeologicznych zwi\u0105zanych z budow\u0105 nowej linii metra w Brukseli natkni\u0119to si\u0119 na ko\u015bci prehistorycznych zwierz\u0105t, w tym mamut\u00f3w - powiadomi\u0142a w pi\u0105tek agencja informacyjna Belga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat sekretarza stanu ds. urbanistyki i dziedzictwa kulturowego Ansa Persoonsa.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/na-budowie-metra-znaleziono-kosci-mamutow-st7777295?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:34:08+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Na budowie metra znaleziono ko\u015bci mamut\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Aktywi\u015bci chc\u0105 rozbi\u00f3rki k\u0142adki. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-s5k57m-kladka-na-grochowskiej-7777347/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    850 os\u00f3b podpisa\u0142o si\u0119 pod petycj\u0105 stowarzyszenia Miasto Jest Nasze, by rozebra\u0107 k\u0142adk\u0119 na Grochowskiej przy Czapelskiej i wytyczy\u0107 przej\u015bcie naziemne. Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich odpowiada, \u017ce sukcesywnie dokonuje takich zmian, lokalizacja na Grochowie te\u017c jest na li\u015bcie zada\u0144.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-mjn-chce-rozebrania-kladki-na-grochowskiej-st7777239?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:32:47+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aktywi\u015bci chc\u0105 rozbi\u00f3rki k\u0142adki. \"To bariera dla przechodni\u00f3w\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota 17.02. W nocy do Polski wkrocz\u0105 opady\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-gbgk5e-noca-popada-deszcz-6122333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na noc i na jutro, czyli na sobot\u0119 17.02. Noc\u0105 aura zacznie si\u0119 pogarsza\u0107 - do Polski zawitaj\u0105 przej\u015bciowe opady deszczu. Dzie\u0144 zapowiada si\u0119 pochmurno, mokro, wietrznie, ale te\u017c ciep\u0142o.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-sobota-1702-w-nocy-do-polski-wkrocza-opady-st7777169?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:48:28+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Pogoda na jutro - sobota 17.02. W nocy do Polski wkrocz\u0105 opady"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Komisarz Wojciechowski spotka\u0142 si\u0119 z rolnikami\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-putqia-janusz-wojciechowski-podczas-spotkania-z-protestujacymi-rolnikami-w-renicach-7777152/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Unijny komisarz do spraw rolnictwa Janusz Wojciechowski spotka\u0142 si\u0119 protestuj\u0105cymi rolnikami. - Dop\u00f3ki b\u0119d\u0119 widzia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zrobienia czego\u015b wa\u017cnego dla polskich rolnik\u00f3w, b\u0119d\u0119 pracowa\u0142 - o\u015bwiadczy\u0142 Wojciechowski, odnosz\u0105c si\u0119 w ten spos\u00f3b do wezwa\u0144 do jego dymisji.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/protesty-rolnikow-janusz-wojciechowski-spotkal-sie-z-rolnikami-unijny-komisarz-o-wezwaniach-do-jego-dymisji-st7777158?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:30:06+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Komisarz Wojciechowski spotka\u0142 si\u0119 z rolnikami"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Betonuj\u0105 wiadukt Trasy \u0141azienkowskiej. Ma by\u0107 gotowy latem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lnuoz2-betonowanie-trasy-lazienkowskiej-7776016/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Budowa p\u00f3\u0142nocnego, czyli pierwszego z dw\u00f3ch nowych wiadukt\u00f3w Trasy \u0141azienkowskiej na Saskiej K\u0119pie, wchodzi w kolejny etap. Obecnie trwa tu betonowanie p\u0142yty, na kt\u00f3rej znajdzie si\u0119 jezdnia. Ten wiadukt b\u0119dzie gotowy ju\u017c latem, a jego \"bli\u017aniak\" w przysz\u0142ym roku - zapowiada ratusz i pokazuje zdj\u0119cia z budowy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-betonuja-wiadukt-trasy-lazienkowskiej-st7776066?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:17:39+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Betonuj\u0105 wiadukt Trasy \u0141azienkowskiej. Ma by\u0107 gotowy latem"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r464uo-wiosenny-poczatek-weekendu-i-chwilowa-poprawa-pogody-w-ustce-7776410/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Maksymalna temperatura powietrza w pi\u0105tek o godzinie 14 wynios\u0142a 15,6 stopni Celsjusza, za\u015b w ca\u0142ym kraju termometry pokazywa\u0142y warto\u015bci \"na plusie\". Jak t\u0142umaczy\u0142 w rozmowie z TVN24 klimatolog Bogdan Chojnicki, jeszcze kilkadziesi\u0105t lat temu wtargni\u0119cie ciep\u0142ego powietrza z po\u0142udnia w lutym by\u0142o rzadko\u015bci\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/jak-cieplo-bylo-w-piatek-1602-zmiany-klimatu-w-polsce-zima-ktora-znamy-jako-mrozna-i-chlodna-robi-sie-coraz-krotsza-st7777044?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:51:51+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"Zaczyna nam si\u0119 zmienia\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107\". Jak ciep\u0142o by\u0142o w pi\u0105tek"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oa4t45-aleksiej-nawalny-nie-zyje-to-bardzo-wazne-zeby-rosja-odpowiedziala-na-wszystkie-pytania-7777127/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Re\u017cim Putina postawi\u0142 na swoim. Pozby\u0142 si\u0119 swojego najzagorzalszego krytyka. Nie \u017cyje Aleksiej Nawalny - poda\u0142a rosyjska s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna. Lider rosyjskiej opozycji by\u0142 uznawany za osobistego wroga gospodarza Kremla. Zmar\u0142 w kolonii karnej na p\u00f3\u0142nocy Rosji. Przetrzymywany by\u0142 w skrajnie trudnych warunkach od ponad trzech lat, torturowany i prze\u015bladowany. Demokratyczny \u015bwiat nie ma najmniejszych w\u0105tpliwo\u015bci - to by\u0142 polityczny mord.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/aleksiej-nawalny-nie-zyje-to-bardzo-wazne-zeby-rosja-odpowiedziala-na-wszystkie-pytania-st7776957?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:44:23+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. \"To bardzo wa\u017cne, \u017ceby Rosja odpowiedzia\u0142a na wszystkie pytania\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-34am9d-epa11158488-7777077/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Ponura, naprawd\u0119 ponura wiadomo\u015b\u0107, bo ten cz\u0142owiek to by\u0142 fajter, nies\u0142uchanie waleczny cz\u0142owiek. To kolejny raz pokazuje, \u017ce mamy do czynienia z morderczym re\u017cimem - tak komentowa\u0142a informacje o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego Agnieszka Romaszewska-Guzy, dyrektorka TV Bie\u0142sat.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/aleksiej-nawalny-nie-zyje-dyrektorka-tv-bielsat-komentuje-st7776952?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:38:37+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"To kolejny raz pokazuje, \u017ce mamy do czynienia z morderczym re\u017cimem\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f1kndq-mid-epa11156708-7777024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awiatowa premiera odby\u0142a si\u0119 w Londynie. Recenzje s\u0105 entuzjastyczne. Zapowiada si\u0119 kolejny kasowy hit. Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 \"Diuny\" zarobi\u0142a na \u015bwiecie ponad 400 milion\u00f3w dolar\u00f3w i zgarn\u0119\u0142a 6 oscar\u00f3w.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/diuna-czesc-druga-podbila-serca-krytykow-to-polaczenie-rozrywki-z-czyms-glebszym-st7777052?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:35:04+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"Diuna: Cz\u0119\u015b\u0107 druga\" podbi\u0142a serca krytyk\u00f3w. \"To po\u0142\u0105czenie rozrywki z czym\u015b g\u0142\u0119bszym\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Bodnar przychyli\u0142 si\u0119 do pro\u015bby s\u0119dzi, kt\u00f3ra chce cofni\u0119cia swojej nominacji od neo-KRS\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oyp8mc-adam-bodnar-7765246/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar delegowa\u0142 s\u0119dzi\u0119 Ann\u0119 Kalbarczyk do S\u0105du Okr\u0119gowego Warszawa-Praga. Kalbarczyk napisa\u0142a list do ministra z pro\u015bb\u0105 o cofni\u0119cie jej do S\u0105du Okr\u0119gowego i przeprowadzenie ewentualnej kolejnej procedury nominacyjnej do S\u0105du Apelacyjnego. Nominacj\u0119 do SA uzyska\u0142a w 2019 roku od upolitycznionej neo-KRS.", "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-sprawiedliwosci-adam-bodnar-przychylil-sie-do-prosby-sedzi-anny-kalbarczyk-dostala-nominacje-od-neo-krs-st7777056?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:18:39+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Bodnar przychyli\u0142 si\u0119 do pro\u015bby s\u0119dzi, kt\u00f3ra chce cofni\u0119cia swojej nominacji od neo-KRS"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"B\u0119dzie nowe uzdrowisko w\u00a0Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nkgu7z-pinczow-7777076/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0144cz\u00f3w w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim ju\u017c wkr\u00f3tce ma sta\u0107 si\u0119 obszarem leczenia uzdrowiskowego. Na rz\u0105dowych stronach pojawi\u0142a si\u0119 zapowied\u017a projektu rozporz\u0105dzenia. Minister Zdrowia potwierdzi\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia lecznictwa uzdrowiskowego na tym obszarze.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/pinczow-coraz-blizej-uzdrowiska-w-pinczowie-jest-zapowiedz-rzadowego-projektu-rozporzadzenia-st7777054?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:09:59+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "B\u0119dzie nowe uzdrowisko w\u00a0Polsce"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Nawalny zmar\u0142 w kolonii karnej \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lqdw7z-kolonia-karna-wilk-polarny-7776990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolonia karna o specjalnym rygorze \"Wilk polarny\" w Jamalsko-Nienieckim Okr\u0119gu Autonomicznym, w kt\u00f3rej odbywa\u0142 wieloletni wyrok Aleksiej Nawalny, s\u0142ynie ze szczeg\u00f3lnie surowych warunk\u00f3w i marnej opieki medycznej - przypomnia\u0142 rosyjski niezale\u017cny portal Meduza.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-kolonia-karna-wilk-polarny-co-o-niej-wiadomo-st7776992?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:08:08+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Nawalny zmar\u0142 w kolonii karnej \"Wilk polarny\". \"Warunki s\u0105 tam skrajnie trudne\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Ministra zdrowia powo\u0142a\u0142a zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry opracuje kryteria rz\u0105dowego programu in vitro\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ueehfh-izabela-leszczyna-7751256/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry opracuje kryteria dotycz\u0105ce finansowanego z bud\u017cetu pa\u0144stwa  programu leczenia niep\u0142odno\u015bci, w tym zap\u0142odnienia metod\u0105 in vitro, zosta\u0142\u00a0powo\u0142any przez ministr\u0119 zdrowia Izabel\u0119 Leszczyn\u0119. Gremium ma przedstawi\u0107 wnioski najp\u00f3\u017aniej do 29 marca.", "link": "https://tvn24.pl/polska/in-vitro-kryteria-programu-ministra-zdrowia-izabela-leszczyna-powolala-zespol-st7777007?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:54:03+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ministra zdrowia powo\u0142a\u0142a zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry opracuje kryteria rz\u0105dowego programu in vitro"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Podejrzany w sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2k68gd-christian-b-w-sadzie-w-brunszwiku-7776249/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Christian B., podejrzany w sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann, w pi\u0105tek stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem w zwi\u0105zku z zarzutami niezwi\u0105zanymi z zagini\u0119ciem McCann. Rozprawa dotyczy zarzut\u00f3w gwa\u0142tu i wykorzystania seksualnego dzieci.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zaginiecie-madeleine-mccann-podejrzany-christian-b-stanal-przed-sadem-st7776204?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:42:40+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Podejrzany w sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Jest tak ciep\u0142o, \u017ce Chorwaci pla\u017cuj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9xrg19-wiosenna-temperatura-w-lutym-w-chorwacji-7776961/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiosenna temperatura zapanowa\u0142a na chorwackim wybrze\u017cu. W pi\u0105tek termometry w Splicie pokaza\u0142y 17 stopni Celsjusza, a s\u0142oneczna aura zach\u0119ci\u0142a wiele os\u00f3b do relaksu na pla\u017cy. Mieszka\u0144cy obawiaj\u0105 si\u0119 jednak, \u017ce za ciep\u0142\u0105 zim\u0105 pod\u0105\u017cy niezno\u015bnie upalne lato.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chorwacja-w-zime-przyszedl-srodek-wiosny-do-17-stopni-na-termometrach-st7777004?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:35:23+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Jest tak ciep\u0142o, \u017ce Chorwaci pla\u017cuj\u0105"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Trumpowi grozi kara liczona w setkach milion\u00f3w dolar\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tmpe2a-donald-trump-16-7767441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142emu prezydentowi USA Donaldowi Trumpowi grozi kara w wysoko\u015bci 370 milion\u00f3w dolar\u00f3w za oszustwa w postaci zawy\u017cania warto\u015bci maj\u0105tku w o\u015bwiadczeniach dla po\u017cyczkodawc\u00f3w. S\u0105d w Nowym Jorku zdecyduje w tej sprawie w pi\u0105tek. O tym, jakie konsekwencja mo\u017ce rodzi\u0107 to dla maj\u0105tku Trumpa pisze BBC.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-trumpowi-grozi-kara-liczona-w-setkach-milionow-dolarow-st7775930?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:32:29+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Trumpowi grozi kara liczona w setkach milion\u00f3w dolar\u00f3w. \"Nie stanie si\u0119 nagle klas\u0105 robotnicz\u0105\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Partia ciastek wycofana ze\u00a0sprzeda\u017cy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o1byi6-kaufland-5126749/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sie\u0107 Kaufland poinformowa\u0142a w pi\u0105tek o wycofaniu ze sprzeda\u017cy jednej partii ciastek z podw\u00f3jn\u0105 czekolad\u0105 marki K-Classic. \"Nie mo\u017cna wykluczy\u0107, \u017ce produkt mo\u017ce zawiera\u0107 drobne, metalowe cia\u0142a obce\" - poinformowano w komunikacie.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kaufland-partia-ciastek-z-podwojna-czekolada-marki-k-classic-wycofana-zesprzedazy-st7777013?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:24:30+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Partia ciastek wycofana ze\u00a0sprzeda\u017cy. \"Produkt mo\u017ce zawiera\u0107 metalowe cia\u0142a obce\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Legenda francuskiego dziennikarstwa by\u0142a szpiegiem KGB. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h3qo4l-philippe-grumbach-7776254/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwi\u0119kszy francuski magazyn L'Express ujawni\u0142, \u017ce jego by\u0142y redaktor naczelny, Philippe Grumbach, przez 35 lat szpiegowa\u0142 na rzecz Zwi\u0105zku Radzieckiego. Grumbach przez dziesi\u0119ciolecia by\u0142 wyj\u0105tkowo cenion\u0105 postaci\u0105 we francuskim spo\u0142ecze\u0144stwie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/philippe-grumbach-slynny-francuski-dziennikarz-mial-byc-rosyjskim-szpiegiem-dla-zsrr-szpiegowal-przez-35-lat-st7776148?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:22:26+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Legenda francuskiego dziennikarstwa by\u0142a szpiegiem KGB. \"By\u0142 kluczow\u0105 postaci\u0105 dla Moskwy\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Kolejowa sp\u00f3\u0142ka szuka prezesa. Og\u0142oszono konkurs\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciefa81532fa5a390c5a8626f5503e5b7ff-pkp-plk-wkrotce-maja-podpisac-umowy-ws-modernizacji-linii-warszawa-radom-4256413/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Og\u0142oszono konkurs na prezesa zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki PKP Polskie Linie Kolejowe (PKP PLK) - poda\u0142 zarz\u0105dca kolejowej infrastruktury. Zainteresowani mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 dokumenty do 4 marca w siedzibie sp\u00f3\u0142ki.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pkp-plk-oglosily-konkurs-na-stanowisko-prezesa-st7776822?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:54:39+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kolejowa sp\u00f3\u0142ka szuka prezesa. Og\u0142oszono konkurs"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Naczelna Rada Adwokacka chce przywr\u00f3cenia zakazu obowi\u0105zuj\u0105cego do 2016 roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ls8t8r-pap_20160428_142-7776353/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naczelna Rada Adwokacka przedstawi\u0142a Radzie Ministr\u00f3w, Sejmowi i Senatowi projekt nowelizacji Kodeksu post\u0119powania karnego zak\u0142adaj\u0105cy zakaz wykorzystywania przeciwko obywatelom dowod\u00f3w pozyskiwanych w spos\u00f3b nielegalny. Jak dodano, \"dotyczy to na przyk\u0142ad nielegalnej inwigilacji obywateli\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/naczelna-rada-adwokacka-przedstawila-projekt-ustawy-rzadowi-i-parlamentowi-nra-dotyczy-na-przyklad-nielegalnej-inwigilacji-st7776273?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:42:17+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Naczelna Rada Adwokacka chce przywr\u00f3cenia zakazu obowi\u0105zuj\u0105cego do 2016 roku"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Jest nowy cz\u0142onek zarz\u0105du Orlenu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mwuc6b-orlen_olefiny__2-7760370/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ireneusz Sitarski, cz\u0142onek rady nadzorczej Orlenu, zosta\u0142 delegowany do czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka zarz\u0105du p\u0142ockiego koncernu. Sitarski now\u0105 funkcj\u0119 zacznie pe\u0142ni\u0107 od soboty. Informacj\u0119 w tej sprawie przekazano w pi\u0105tkowym raporcie gie\u0142dowym.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ireneusz-sitarski-tymczasowym-czlonkiem-zarzadu-orlenu-orlen-opublikowal-raport-gieldowy-st7776932?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:38:46+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Jest nowy cz\u0142onek zarz\u0105du Orlenu"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Kierowca \u015bmieciarki potr\u0105ci\u0142 starsz\u0105 kobiet\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-x7f9w9-smieciarka-potracila-starsza-kobiete-7776916/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca \u015bmieciarki potr\u0105ci\u0142 starsz\u0105 kobiet\u0119 na ulicy Szklanych Dom\u00f3w na Grochowie. Poszkodowana trafi\u0142a do szpitala. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-kierowca-smieciarki-potracil-starsza-kobiete-na-ulicy-szklanych-domow-st7776868?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:35:20+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kierowca \u015bmieciarki potr\u0105ci\u0142 starsz\u0105 kobiet\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Pogoda na 5 dni. Powr\u00f3c\u0105 opady deszczu i silne porywy wiatru\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-83oszw-deszcz-i-wiatr-5431826/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejne dni przynios\u0105 powr\u00f3t wilgotnej, pochmurnej aury, do kt\u00f3rej przyzwyczai\u0142 nas tegoroczny luty. Momentami spodziewane s\u0105 silniejsze podmuchy wiatru. Na termometrach zobaczymy do 11 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-5-dni-powroca-opady-deszczu-i-silne-porywy-wiatru-st7776714?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:04:05+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Pogoda na 5 dni. Powr\u00f3c\u0105 opady deszczu i silne porywy wiatru"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, uderzy\u0142 w policyjny radiow\u00f3z\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gs88wn-38-latek-nie-zatrzymal-sie-do-kontroli-drogowej-i-uderzyl-w-policyjny-radiowoz-7776864/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    38-latek nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do policyjnej kontroli we Wroc\u0142awiu. Podczas ucieczki uderzy\u0142 w oznakowany radiow\u00f3z. Kilka dni temu zosta\u0142 zatrzymany. Us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty, przebywa w areszcie.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-nie-zatrzymal-sie-do-kontroli-i-probowal-potracic-policjanta-st7776829?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:01:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, uderzy\u0142 w policyjny radiow\u00f3z"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny pod Muzeum Powstania Wielkopolskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oh4tpe-wmurowanie-aktu-erekcyjnego-7776887/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W rocznic\u0119 rozejmu w Trewirze wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny pod now\u0105 siedzib\u0119 Muzeum Powstania Wielkopolskiego 1918-1919 w Poznaniu. Muzeum ma zosta\u0107 otwarte w grudniu 2026 roku.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/wmurowano-kamien-wegielny-pod-muzeum-powstania-wielkopolskiego-st7776883?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:56:09+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny pod Muzeum Powstania Wielkopolskiego"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Wi\u00f3z\u0142 martwego wilka, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ye7epv-policja-szuka-klusownika-ktory-zastrzelil-wilka-zdjecie-ilustracyjne-6900569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Kro\u015bnie przej\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci wilka w okolicach wsi Olchowiec na Podkarpaciu. Prokurator zleci\u0142 dodatkow\u0105 sekcj\u0119 czworonoga, czeka te\u017c na opini\u0119 bieg\u0142ego z zakresu balistyki. Zwierz\u0119 prawdopodobnie zosta\u0142o zabite podczas polowania. W sprawie nikt do tej pory nie us\u0142ysza\u0142 zarzut\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/olchowiec-krosno-sledztwo-w-sprawie-zabitego-wilka-ponowna-sekcja-i-badania-balistyczne-st7773104?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:47:54+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wi\u00f3z\u0142 martwego wilka, \"obok szed\u0142 my\u015bliwy\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski o \u015bmierci Nawalnego: to oczywiste, \u017ce zosta\u0142 zabity przez Putina\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ckga16-wolodymyr-zelenski-7776876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdy tylko dowiedzia\u0142em si\u0119, \u017ce Aleksiej Nawalny zmar\u0142 w rosyjskim wi\u0119zieniu, sta\u0142o si\u0119 oczywiste: zosta\u0142 zabity przez Putina, podobnie jak tysi\u0105ce innych torturowanych i katowanych przez tego potwora - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, podczas konferencji prasowej z kanclerzem Niemiec Olafem Scholzem. Prezydent Ukrainy sk\u0142ada w pi\u0105tek wizyt\u0119 w Berlinie, sk\u0105d uda si\u0119 do Pary\u017ca.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zelenski-o-smierci-nawalnego-to-oczywiste-ze-zostal-zabity-przez-putina-st7776863?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:38:29+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ze\u0142enski o \u015bmierci Nawalnego: to oczywiste, \u017ce zosta\u0142 zabity przez Putina"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Blinken o \u015bmierci Nawalnego: s\u0142abo\u015b\u0107 i przegnicie w samym centrum systemu, kt\u00f3ry zbudowa\u0142 Putin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aoenbs-pap_20240109_1y0-1-7776824/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bior\u0105c pod uwag\u0119 d\u0142ug\u0105 i mroczn\u0105 histori\u0119 krzywdzenia przez w\u0142adze rosyjskie swych oponent\u00f3w, pojawiaj\u0105 si\u0119 realne i oczywiste pytania o to, co si\u0119 wydarzy\u0142o - powiedzia\u0142 na temat komunikatu o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego doradca prezydenta USA ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Jake Sullivan. Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Antony Blinken stwierdzi\u0142, \u017ce je\u015bli te doniesienia s\u0105 prawdziwe, to unaoczniaj\u0105 one \"s\u0142abo\u015b\u0107 i przegnicie w samym centrum systemu, kt\u00f3ry zbudowa\u0142 Putin\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/aleksiej-nawalny-nie-zyje-antony-blinken-oraz-jake-sullivan-komentuja-st7776655?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:37:13+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Blinken o \u015bmierci Nawalnego: s\u0142abo\u015b\u0107 i przegnicie w samym centrum systemu, kt\u00f3ry zbudowa\u0142 Putin"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Burmistrzowie dzielnic chc\u0105 do sejmiku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e2mx6z-burmistrzowie-kandyduja-do-sejmiku-7776725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Robert Kempa, aktualny burmistrz Ursynowa zadebiutuje w wyborach do Sejmiku Mazowsza. O kolejn\u0105 kadencj\u0119 b\u0119dzie si\u0119 r\u00f3wnie\u017c stara\u0142 w\u0142odarz Wilanowa Ludwik Rakowski. Ale lista jest d\u0142u\u017csza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-burmistrzowie-startuja-w-wyborach-do-sejmiku-kto-kandyduje-st7776289?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:31:46+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Burmistrzowie dzielnic chc\u0105 do sejmiku"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Na peronie znale\u017ali pakunek, du\u017ce op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nxbemg-tory-kolejowe-zdjecie-ilustracyjne-6554987/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na dworcu kolejowym w Rzepinie (woj. lubuskie) znaleziono podejrzany pakunek. O godzinie 15:30 ruch poci\u0105g\u00f3w zosta\u0142 wznowiony, jednak nale\u017cy si\u0119 liczy\u0107 z op\u00f3\u017anieniami.", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/rzepin-alarm-bombowy-pociagi-sa-opoznione-st7776777?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:26:20+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Na peronie znale\u017ali pakunek, du\u017ce op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Odwozili zagubion\u0105 kobiet\u0119, zauwa\u017cyli dym. Uratowali m\u0119\u017cczyzn\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n21m6d-odwozili-starsza-kobiete-do-domu-zauwazyli-dym-7776648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zagubiona 79-latka kr\u0105\u017cy\u0142a wok\u00f3\u0142 przystanku w Hajn\u00f3wce (Podlasie), ale nie wsiada\u0142a do \u017cadnego autobusu. Gdy wezwani na miejsce policjanci odwie\u017ali j\u0105 do domu, zauwa\u017cyli, \u017ce z budynku wydobywa si\u0119 dym. Wbiegli do \u015brodka i wynie\u015bli 62-latka, kt\u00f3ry chocia\u017c by\u0142 przytomny, to majaczy\u0142. Po chwili odzyska\u0142 \u015bwiadomo\u015b\u0107. Jak si\u0119 okaza\u0142o, przyczyn\u0105 zadymienia by\u0142 piec-koza, kt\u00f3ry nie by\u0142 pod\u0142\u0105czony do komina.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/hajnowka-odwozac-zagubiona-kobiete-zauwazyli-ze-z-jej-domu-wydobywal-sie-dym-wyniesli-ze-srodka-mezczyzne-st7776696?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:22:28+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Odwozili zagubion\u0105 kobiet\u0119, zauwa\u017cyli dym. Uratowali m\u0119\u017cczyzn\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Kolizja z udzia\u0142em radiowozu do przewozu zatrzymanych\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7yjpba-zderzenie-na-s8-7776755/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trasie S8 zdarzy\u0142y si\u0119 trzy samochody: opel, jaguar oraz policyjny radiow\u00f3z do przewozu zatrzymanych. S\u0105 utrudnienia.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zderzenie-na-trasie-s8-jaguar-opel-radiowoz-do-przewozu-zatrzymanych-st7776749?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:19:38+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kolizja z udzia\u0142em radiowozu do przewozu zatrzymanych"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Awaryjne l\u0105dowanie wojskowego \u015bmig\u0142owca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ffshq1-smiglowiec-mi-17-7776700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek wieczorem wojskowy \u015bmig\u0142owiec Mi-17 l\u0105dowa\u0142 awaryjnie na polu w Wielkopolsce. Sta\u0142o si\u0119 to w trakcie nocnego szkolenia z l\u0105dowania w terenie przygodnym. Na miejsce od razu skierowano s\u0142u\u017cby wojskowe.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/czerniejewo-awaryjne-ladowanie-wojskowego-smiglowca-na-polu-st7776713?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:18:42+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Awaryjne l\u0105dowanie wojskowego \u015bmig\u0142owca"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Kolizja radiowozu z autem nauki jazdy. Winny policjant\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5o3v73-kolizja-oznakowanego-radiowozu-z-samochodem-nauki-jazdy-we-wroclawiu-7776561/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek policyjny radiow\u00f3z zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem nauki jazdy we Wroc\u0142awiu. Sprawc\u0105 kolizji by\u0142 kierowca oznakowanego radiowozu. Policja wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie dyscyplinarne.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-kolizja-radiowozu-z-autem-nauki-jazdy-winny-policjant-st7776465?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:12:33+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kolizja radiowozu z autem nauki jazdy. Winny policjant"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Google planuje walczy\u0107 z dezinformacj\u0105, r\u00f3wnie\u017c w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iscoah-telefon-smartfon-shutterstock_1204164946-7776469/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Google planuje przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami do Parlamentu Europejskiego przeprowadzenie kampanii przeciwko dezinformacji w pi\u0119ciu krajach Unii Europejskiej, w tym w Polsce - poinformowa\u0142a agencja Reutera.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-do-parlamentu-europejskiego-google-przeprowadzi-kampanie-przeciw-dezinformacji-st7776219?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:11:55+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Google planuje walczy\u0107 z dezinformacj\u0105, r\u00f3wnie\u017c w Polsce"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Harris: bez wzgl\u0119du na to, co us\u0142yszymy, to Rosja jest odpowiedzialna za \u015bmier\u0107 Nawalnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ozmh4n-16-1445-tlumacz-0036-7776723/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceprezydent USA Kamala Harris powiedzia\u0142a, \u017ce \u015bmier\u0107 Aleksieja Nawalnego \"b\u0119dzie kolejnym dowodem brutalno\u015bci Putina\". - Bez wzgl\u0119du na to, co nam powiedz\u0105, musimy jasno stwierdzi\u0107 - Rosja jest odpowiedzialna - podkre\u015bli\u0142a.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/aleksiej-nawalny-nie-zyje-kamala-harris-to-rosja-jest-odpowiedzialna-za-jego-smierc-st7776699?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:11:05+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Harris: bez wzgl\u0119du na to, co us\u0142yszymy, to Rosja jest odpowiedzialna za \u015bmier\u0107 Nawalnego"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Zmaltretowane dziecko. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-imhazt-dziecko-niemowle-zdjecie-ilustracyjne-6876712/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drastyczne obra\u017cenia stwierdzone u niemowl\u0119cia, kt\u00f3re w czerwcu trafi\u0142o do szpitala, s\u0105 charakterystyczne dla zespo\u0142u dziecka maltretowanego. \"Rodzice s\u0105 poczytalni i nie wykazuj\u0105 chor\u00f3b psychicznych, ale 40-letnia matka ma zaburzenia osobowo\u015bci, za\u015b 26-letni ojciec ma dojrza\u0142o\u015b\u0107 spo\u0142eczn\u0105 na poziomie nastolatka\" \u2013 wynika z opinii psychologicznej, jak\u0105 otrzyma\u0142a prokuratura.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-niemowle-w-szpitalu-rodzice-w-areszcie-matka-z-zaburzeniami-osobowosci-dojrzalosc-ojca-na-poziomie-nastolatka-st7776717?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:10:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zmaltretowane dziecko. \"Matka z zaburzeniami osobowo\u015bci, dojrza\u0142o\u015b\u0107 ojca na poziomie nastolatka\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Wieli\u0144ski: nie tylko Nawalny jest wi\u0119\u017aniem politycznym w tym strasznym wielkim \u0142agrze, jakim jest Rosja i Bia\u0142oru\u015b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-um5v96-andrzej-poczobut-7763537/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wi\u0119zie\u0144 b\u0119d\u0105cy w pe\u0142nej mocy re\u017cimu putinowskiego po prostu ginie. To jest egzekucja - powiedzia\u0142 zast\u0119pca redaktora naczelnego \"Gazety Wyborczej\" Bartosz Wieli\u0144ski, komentuj\u0105c doniesienia o \u015bmierci rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego. W tym kontek\u015bcie zwraca\u0142 uwag\u0119 na przebywaj\u0105cego w bia\u0142oruskiej kolonii karnej Andrzeja Poczobuta.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/aleksiej-nawalny-nie-zyje-bartosz-wielinski-komentuje-i-mowi-o-wiezionym-andrzeju-poczobucie-st7776513?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:02:47+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wieli\u0144ski: nie tylko Nawalny jest wi\u0119\u017aniem politycznym w tym strasznym wielkim \u0142agrze, jakim jest Rosja i Bia\u0142oru\u015b"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Komunikat MSZ po \u015bmierci Nawalnego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yhyvl-nawalny-7776619/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Ministerstwo Spraw Zagranicznych jest wstrz\u0105\u015bni\u0119te doniesieniami o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego\" - napisano w komunikacie wydanym w pi\u0105tek po po\u0142udniu przez polski resort dyplomacji. Jak dodano, \"ca\u0142kowit\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za t\u0119 tragedi\u0119 ponosz\u0105 rosyjskie w\u0142adze\". \"Domagamy si\u0119 przeprowadzenia niezale\u017cnego \u015bledztwa i pe\u0142nego wyja\u015bnienia wszystkich okoliczno\u015bci \u015bmierci\" - o\u015bwiadczy\u0142o MSZ.", "link": "https://tvn24.pl/polska/aleksiej-nawalny-nie-zyje-polskie-msz-calkowita-odpowiedzialnosc-za-te-tragedie-ponosza-rosyjskie-wladze-st7776670?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:59:58+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Komunikat MSZ po \u015bmierci Nawalnego. \"Ca\u0142kowit\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za t\u0119 tragedi\u0119 ponosz\u0105 rosyjskie w\u0142adze\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Pos\u0142owie prze\u015bwietl\u0105 Pegasusa. Kogo pogr\u0105\u017cy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u36fsz-specjalistka-oferowala-zyski-na-rynku-kryptowalut-7339818/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Skojarzenie z bodaj najs\u0142ynniejsz\u0105 afer\u0105 polityczn\u0105 USA pojawia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej. Czy sprawa Pegasusa wstrz\u0105\u015bnie Polsk\u0105 w podobnej skali? Powo\u0142ana przez Sejm komisja \u015bledcza ma wyja\u015bni\u0107, czy i jak zakupione za miliony narz\u0119dzie s\u0142u\u017c\u0105ce do \u015bcigania najgro\u017aniejszych bandyt\u00f3w i terroryst\u00f3w na \u015bwiecie zosta\u0142o wykorzystane do inwigilacji politycznych przeciwnik\u00f3w. W\u0142a\u015bnie ruszaj\u0105 jej prace.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-komisja-sledcza-w-sprawie-pegasusa-co-wiadomo-st7718212?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:58:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Pos\u0142owie prze\u015bwietl\u0105 Pegasusa. Kogo pogr\u0105\u017cy \"polska Watergate\"?"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"W polskich lasach i parkach nocami b\u0119dzie g\u0142o\u015bno\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-10ln9w-puchacz-bubo-bubo-zdj-ilustracyjne-7776667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sowie gody rozpoczynaj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bnie w polskich lasach. Podczas nich b\u0119dziemy mogli us\u0142ysze\u0107 g\u0142o\u015bno pohukuj\u0105ce samce szukaj\u0105ce partnerek. W Polsce mo\u017cemy spotka\u0107 10 gatunk\u00f3w l\u0119gowych tych ptak\u00f3w, za\u015b trzy widywane s\u0105 na trasach przelot\u00f3w. Zwierz\u0119ta te s\u0105 wysoko wyspecjalizowanymi drapie\u017cnikami.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/sowie-gody-sowy-w-polsce-rozpoczynaja-gody-pohukuja-skrzecza-i-nawoluja-st7776625?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:55:43+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "W polskich lasach i parkach nocami b\u0119dzie g\u0142o\u015bno"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Adwokat rzuca wyborcze r\u0119kawice Ja\u015bkowiakowi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gp2yi9-przemyslaw-plewinski-7776550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Zwyczajny ejber z Poznania. Lubi\u0119 czasem pokaza\u0107 spalonego. W tygodniu chodz\u0119 do s\u0105du i broni\u0119 ludzi\" - przedstawia si\u0119 na portalu X. Adwokat Przemys\u0142aw Plewi\u0144ski zosta\u0142 zaprezentowany jako kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta Poznania. Wcze\u015bniej start w wyborach zapowiedzieli ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 Jacek Ja\u015bkowiak (Koalicja Obywatelska) i Zbigniew Czerwi\u0144ski (Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107).", "link": "https://tvn24.pl/poznan/przemyslaw-plewinski-kandydatem-trzeciej-drogi-na-prezydenta-poznania-st7776477?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:10:11+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Adwokat rzuca wyborcze r\u0119kawice Ja\u015bkowiakowi"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Skusi\u0142a ich tabliczka linii 69. Par\u0119 przy\u0142apali stra\u017cnicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2ijhn2-proba-kradziezy-tabliczki-7776489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Operator miejskiego monitoringu zauwa\u017cy\u0142 na jednym z przystank\u00f3w dziwnie zachowuj\u0105c\u0105 si\u0119 par\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kobieta i m\u0119\u017cczyzna usi\u0142uj\u0105 ukra\u015b\u0107 z wiaty przystankowej tabliczk\u0119 z numerem nocnego tramwaju.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-probowali-ukrasc-tabliczke-z-wiaty-przystanku-st7776492?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:45:33+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Skusi\u0142a ich tabliczka linii 69. Par\u0119 przy\u0142apali stra\u017cnicy"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Dwie topole wyci\u0119te na Pradze. Urz\u0119dnicy: przechyla\u0142y si\u0119 nad chodnikiem \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bzu42e-wycinka-drzew-na-pradze-polnoc-7776305/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktywista Miasto Jest Nasze Jan Mencwel pokaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ogo\u0142ocon\u0105 z drzew dzia\u0142k\u0119 przy ulicy Okrzei. \"Prywatna dzia\u0142ka, w okolicy deweloperka, ale urz\u0105d musia\u0142 to przyklepa\u0107\" - zarzuci\u0142 urz\u0119dnikom. Dzielnica jednak odpowiada: drzewa by\u0142y w z\u0142ym stanie, grozi\u0142y z\u0142amaniem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-dwie-dorosle-topole-wyciete-na-pradze-przechylaly-sie-nad-chodnikiem-st7776320?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:22:13+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Dwie topole wyci\u0119te na Pradze. Urz\u0119dnicy: przechyla\u0142y si\u0119 nad chodnikiem"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy polskiego elektryka. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-polski-samochod-elektryczny-izera-ma-powstac-na-chinskiej-platformie-5363298/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Decyzja w sprawie polskiego samochodu elektrycznego Izera b\u0119dzie podj\u0119ta do kwietnia - powiedzia\u0142a ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce do ko\u0144ca lutego przygotowany zostanie pakiet renegocjacyjny Krajowego Planu Odbudowy (KPO).", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/izera-ministra-funduszy-o-terminie-decyzji-w-sprawie-polskiego-samochodu-elektrycznego-st7776246?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:08:28+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy polskiego elektryka. \"To jest dylemat\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Policjant z broni\u0105 w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7tn1a0-policjant-mial-026-promila-alkoholu-w-organizmie-zdjecie-ilustracyjne-7776276/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas rutynowej kontroli funkcjonariuszy z komendy wojew\u00f3dzkiej wysz\u0142o na jaw, \u017ce jeden z policjant\u00f3w z komendy w Pu\u0142awach (Lubelskie) mia\u0142, b\u0119d\u0105c na s\u0142u\u017cbie, 0,26 promila alkoholu w organizmie. Wspomaga\u0142 dy\u017curnego, mia\u0142 przy sobie bro\u0144.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-policjant-przylapany-na-komendzie-byl-w-stanie-po-uzyciu-alkoholu-chca-go-wydalic-ze-sluzby-st7776268?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:00:20+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Policjant z broni\u0105 w \"stanie po spo\u017cyciu alkoholu\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Wyj\u0105\u0142 bro\u0144, za\u017c\u0105da\u0142 w\u00f3dki i pieni\u0119dzy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g9pyc7-napad-zarejestrowaly-kamery-monitoringu-7776288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjant z Mi\u0119dzychodu (woj. wielkopolskie) rozpozna\u0142 i zatrzyma\u0142 podejrzanego o napad z broni\u0105 na sklep spo\u017cywczy w Poznaniu. M\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 broni\u0105 ekspedientce, ukrad\u0142 pieniadze i w\u00f3dk\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-miedzychod-podejrzany-o-napad-z-bronia-na-sklep-zatrzymany-st7776264?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:48:03+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wyj\u0105\u0142 bro\u0144, za\u017c\u0105da\u0142 w\u00f3dki i pieni\u0119dzy"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Trzykrotnie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uyoj55-kierowca-stracil-prawo-jazdy-7775936/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    2500 z\u0142otych mandatu, 15 punkt\u00f3w karnych i utrata prawa jazdy na trzy miesi\u0105ce - to konsekwencje dla kierowcy, kt\u00f3ry w Niegos\u0142awicach (woj. lubuskie) p\u0119dzi\u0142 120 km/godz. w miejscu, gdzie obowi\u0105zywa\u0142o ograniczenie do 40 km/godz.", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/niegoslawice-jechal-trzy-razy-szybciej-niz-powinien-stracil-prawo-jazdy-st7776004?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:41:43+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Trzykrotnie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Przylecia\u0142 do Warszawy z Dominikany. W baga\u017cu mia\u0142 muszle chronionego \u015blimaka \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-usi6m1-skrzydelnik-olbrzymi-na-lotnisku-7775979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Celnicy w Warszawie udaremnili przemyt czterech muszli chronionego gatunku \u015blimaka, skrzydelnika olbrzymiego. M\u0119\u017cczyzna lec\u0105cy z Dominikany do Warszawy przewozi\u0142 je w torbie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/skrzydelnik-olbrzymi-na-lotnisku-w-warszawie-udaremniono-przemyt-chronionego-smilaka-st7775962?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:31:19+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Przylecia\u0142 do Warszawy z Dominikany. W baga\u017cu mia\u0142 muszle chronionego \u015blimaka"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Trudna sytuacja w regionie Awdijiwki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x4xwla-walki-w-awdijiwce-7775867/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W granicach miasta Awdijiwka w obwodzie donieckim tocz\u0105 si\u0119 zaci\u0119te walki z wojskami rosyjskimi. Strona ukrai\u0144ska przekaza\u0142a nam, \u017ce sytuacja jest krytyczna, miasto mo\u017ce upa\u015b\u0107 i dosta\u0107 si\u0119 pod rosyjsk\u0105 kontrol\u0119 - alarmowa\u0142 w czwartek rzecznik ameryka\u0144skiej Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby. Odnotowuj\u0105c post\u0119py rosyjskie w mie\u015bcie, ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 prognozuje, \u017ce potencjalne zdobycie miasta da Kremlowi korzy\u015bci polityczne i b\u0119dzie on pr\u00f3bowa\u0142 prezentowa\u0107 je jako znacz\u0105ce zwyci\u0119stwo. Pod wzgl\u0119dem wojskowym b\u0119dzie to jednak tylko sukces taktyczny - dodaje ISW.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-trudna-sytuacja-w-regionie-awdijiwki-bialy-dom-miasto-moze-upasc-st7775885?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:52:28+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Trudna sytuacja w regionie Awdijiwki. \"Miasto mo\u017ce upa\u015b\u0107\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Do najwi\u0119kszego dzia\u0142aj\u0105cego w Strefie Gazy szpitala wkroczy\u0142a izraelska armia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mf1en4-izraelscy-zolnierze-we-wschodniej-jerozolimie-7433221/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek do szpitala Nasser w Strefie Gazy wkroczy\u0142y oddzia\u0142y izraelskie. Armia zapewni\u0142a, \u017ce atak by\u0142 \"precyzyjny\" i nast\u0105pi\u0142 po doniesieniach, \u017ce palesty\u0144ska organizacja terrorystyczna Hamas wi\u0119zi tam zak\u0142adnik\u00f3w. Podczas akcji nie odnaleziono uprowadzonych 7 pa\u017adziernika z Izraela.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-do-najwiekszego-dzialajacego-szpitala-nasser-wkroczyli-zolnierze-izraelscy-st7775482?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:49:53+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Do najwi\u0119kszego dzia\u0142aj\u0105cego w Strefie Gazy szpitala wkroczy\u0142a izraelska armia"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Tragiczny fina\u0142 domowej awantury, nie \u017cyje kobieta \" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ys8bw-policja-zdjecie-ilustracyjne-7462006/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zostali wezwani do awantury domowej w Prudniku (woj. opolskie). Na miejscu zastali rann\u0105 kobiet\u0119, jej syna i konkubenta. 39-latka po przewiezieniu do szpitala zmar\u0142a. Obaj m\u0119\u017cczy\u017ani zostali zatrzymani.", "link": "https://tvn24.pl/opole/prudniku-tragiczne-zakonczenie-awantury-domowej-nie-zyje-39-letnia-kobieta-st7775710?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:00:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tragiczny fina\u0142 domowej awantury, nie \u017cyje kobieta"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142a w zaparkowane przy ulicy samochody \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mwxyl-do-zdarzenia-doszlo-na-mokotowie-7775709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zniszczone \u0142\u0105cznie trzy samochody osobowe po tym, jak kieruj\u0105ca wjecha\u0142a w zaparkowane przy ulicy Pu\u0142awskiej auta. Policja poda\u0142a, \u017ce nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-mokotow-wjechala-w-zaparkowane-na-chodniku-auta-st7775717?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:34:23+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wjecha\u0142a w zaparkowane przy ulicy samochody"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Zabytkowy spichlerz popada w ruin\u0119. Konserwator nakaza\u0142 przeprowadzenie pilnych prac\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nob4zq-zabytkowy-spichlerz-w-wolominie-7775540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mazowiecki Wojew\u00f3dzki Konserwator Zabytk\u00f3w\u00a0prof. Jakub Lewicki nakaza\u0142 posiadaczowi zabytku przeprowadzenie prac konserwatorskich i rob\u00f3t budowlanych w spichlerzu neogotyckim w Wo\u0142ominie.\u00a0Obiekt zosta\u0142 zabytkiem pod koniec lat 50. XX wieku.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabytkowy-spichlerz-popada-w-ruine-konserwator-nakazal-przeprowadzenie-pilnych-prac-st7775543?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:25:26+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zabytkowy spichlerz popada w ruin\u0119. Konserwator nakaza\u0142 przeprowadzenie pilnych prac"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Tabletka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qggdt1-izabela-leszczyna-7750508/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Gdyby to wszystko sta\u0142o si\u0119 naprawd\u0119 szybko, to s\u0105dz\u0119, \u017ce od 1 kwietnia powinna by\u0107 dost\u0119pna w aptekach bez recepty - m\u00f3wi o tabletce \"dzie\u0144 po\" Izabela Leszczyna. Ministra zdrowia, kt\u00f3ra by\u0142a go\u015bcini\u0105 podcastu \"Wybory kobiet\", opowiedzia\u0142a te\u017c o innych planach resortu.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kobiet-izabela-leszczyna-w-podcascie-o-tabletce-dzien-po-st7774948?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:24:18+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tabletka \"dzie\u0144 po\" bez recepty od 1 kwietnia? Izabela Leszczyna w \"Wyborach kobiet\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Alert RCB. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-x4zjlm-smog-7775876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o alert do os\u00f3b przebywaj\u0105cych na terenie powiatu d\u0119bickiego na Podkarpaciu. Dotyczy on z\u0142ej jako\u015bci powietrza. RCB przypomnia\u0142o, aby zrezygnowa\u0107 z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz. Od wczesnych godzin porannych na po\u0142udniowym wschodzie Polski dokucza smog.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-w-polsce-alert-rcb-przed-smogiem-piatek-1602-sprawdz-jakosc-powietrza-w-swoim-miescie-st7775527?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T05:41:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Alert RCB. \"Zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 16.02. Ciep\u0142o jak w \u015brodku wiosny\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2jpfv3-wiosenne-cieplo-7775347/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 16.02 b\u0119dzie wyj\u0105tkowo ciep\u0142ym dniem. Temperatura si\u0119gnie a\u017c 17 stopni Celsjusza. Do tego w ca\u0142ym kraju mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 s\u0142o\u0144ca. Synoptycy nie przewiduj\u0105 opad\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-piatek-1602-cieplo-jak-w-srodku-wiosny-st7775321?source=rss", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T01:00:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 49, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 16.02. Ciep\u0142o jak w \u015brodku wiosny"}]