[{"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-maciej-grzybowski-nie-zyje-aktor-i-rezyser-mial-niespelna-82,nId,7336401\"><img align=\"left\" alt=\"Maciej Grzybowski nie \u017cyje. Aktor i re\u017cyser mia\u0142 niespe\u0142na 82 lata\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maciej-grzybowski-nie-zyje-aktor-i-rezyser-mial-niespelna-82/000IMG1YQIC5NYVG-C307.jpg\" /></a>Zmar\u0142 Maciej Grzybowski, aktor i re\u017cyser teatralny. W najbli\u017cszy wtorek sko\u0144czy\u0142by 82 lata.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-maciej-grzybowski-nie-zyje-aktor-i-rezyser-mial-niespelna-82,nId,7336401", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T21:51:46+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Maciej Grzybowski nie \u017cyje. Aktor i re\u017cyser mia\u0142 niespe\u0142na 82 lata"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczna-kara-dla-trumpa-zostal-ukarany-za-zawyzanie-maja,nId,7336391\"><img align=\"left\" alt=\"Gigantyczna kara dla Trumpa. Zosta\u0142 ukarany za zawy\u017canie maj\u0105tku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczna-kara-dla-trumpa-zostal-ukarany-za-zawyzanie-maja/000IMFW8SELUGP82-C307.jpg\" /></a>By\u0142y prezydent USA Donald Trump musi zap\u0142aci\u0107 354,9 mln dolar\u00f3w - orzek\u0142 s\u0119dzia w Nowym Jorku. Stwierdzi\u0142 on, \u017ce jest to kara za oszuka\u0144cze zawy\u017canie warto\u015bci swojego maj\u0105tku w celu wprowadzenia kredytodawc\u00f3w w b\u0142\u0105d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczna-kara-dla-trumpa-zostal-ukarany-za-zawyzanie-maja,nId,7336391", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:54:12+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Gigantyczna kara dla Trumpa. Zosta\u0142 ukarany za zawy\u017canie maj\u0105tku"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-nikt-nie-byl-podsluchiwany-z-powodow-politycznych,nId,7336383\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski: Nikt nie by\u0142 pods\u0142uchiwany z powod\u00f3w politycznych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-nikt-nie-byl-podsluchiwany-z-powodow-politycznych/000IMFS10CPJLBUD-C307.jpg\" /></a>&quot;Nikt nie by\u0142 pods\u0142uchiwany z powod\u00f3w politycznych&quot; \u2013 powiedzia\u0142 podczas spotkania z wyborcami PiS w Opocznie (woj. \u0142\u00f3dzkie) prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-nikt-nie-byl-podsluchiwany-z-powodow-politycznych,nId,7336383", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:26:47+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kaczy\u0144ski: Nikt nie by\u0142 pods\u0142uchiwany z powod\u00f3w politycznych"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-wyszli-na-ulice-po-smierci-nawalnego-kilkadziesiat-,nId,7336374\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie wyszli na ulice po \u015bmierci Nawalnego. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zatrzymanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-wyszli-na-ulice-po-smierci-nawalnego-kilkadziesiat/000IMFNUH45CBL1C-C307.jpg\" /></a>W wielu miejscach w Rosji mieszka\u0144cy wyszli na ulice, \u017ceby upami\u0119tni\u0107 Aleksieja Nawalnego. Rosyjskie niezale\u017cne media informuj\u0105 o kilkudziesi\u0119ciu zatrzymanych. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 m.in. dziennikarze. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-wyszli-na-ulice-po-smierci-nawalnego-kilkadziesiat-,nId,7336374", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:44:35+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rosjanie wyszli na ulice po \u015bmierci Nawalnego. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zatrzymanych"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-wyszli-na-ulice-po-smierci-nawalnego-ponad-100-osob,nId,7336374\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie wyszli na ulice po \u015bmierci Nawalnego. Ponad 100 os\u00f3b zatrzymanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-wyszli-na-ulice-po-smierci-nawalnego-ponad-100-osob/000IMFNUH45CBL1C-C307.jpg\" /></a>W wielu miejscach w Rosji mieszka\u0144cy wyszli na ulice, \u017ceby upami\u0119tni\u0107 Aleksieja Nawalnego. Rosyjskie niezale\u017cne media informuj\u0105 o zatrzymaniu ponad 100 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-wyszli-na-ulice-po-smierci-nawalnego-ponad-100-osob,nId,7336374", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:44:35+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rosjanie wyszli na ulice po \u015bmierci Nawalnego. Ponad 100 os\u00f3b zatrzymanych"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-tv-podaje-ze-nawalny-mial-zakrzep-jest-komentarz-je,nId,7336365\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska tv podaje, \u017ce Nawalny mia\u0142 zakrzep. Jest komentarz jego lekarza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-tv-podaje-ze-nawalny-mial-zakrzep-jest-komentarz-je/000IMFKMREN2ERQD-C307.jpg\" /></a>Wed\u0142ug rosyjskiej telewizji RT, Aleksiej Nawalny zmar\u0142 z powodu \u201eoderwanego skrzepu\u201d. Lekarz lidera rosyjskiej opozycji oceni\u0142, \u017ce taka przyczyna naturalnej \u015bmierci jest ma\u0142o prawdopodobna. Wed\u0142ug niego rzeczywisty pow\u00f3d mog\u0142aby ujawni\u0107 tylko niezale\u017cna sekcja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-tv-podaje-ze-nawalny-mial-zakrzep-jest-komentarz-je,nid,7336365", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:07:34+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rosyjska tv podaje, \u017ce Nawalny mia\u0142 zakrzep. Jest komentarz jego lekarza"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-tv-podaje-ze-nawalny-mial-zakrzep-jest-komentarz-je,nId,7336365\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska tv podaje, \u017ce Nawalny mia\u0142 zakrzep. Jest komentarz jego lekarza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-tv-podaje-ze-nawalny-mial-zakrzep-jest-komentarz-je/000IMFKMREN2ERQD-C307.jpg\" /></a>Wed\u0142ug rosyjskiej telewizji RT, Aleksiej Nawalny zmar\u0142 z powodu \u201eoderwanego skrzepu\u201d. Lekarz lidera rosyjskiej opozycji oceni\u0142, \u017ce taka przyczyna naturalnej \u015bmierci jest ma\u0142o prawdopodobna. Wed\u0142ug niego rzeczywisty pow\u00f3d mog\u0142aby ujawni\u0107 tylko niezale\u017cna sekcja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-tv-podaje-ze-nawalny-mial-zakrzep-jest-komentarz-je,nId,7336365", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:07:34+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rosyjska tv podaje, \u017ce Nawalny mia\u0142 zakrzep. Jest komentarz jego lekarza"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-protest-przed-ambasada-rosji-warszawiacy-krzycza-nawalny,nId,7336354\"><img align=\"left\" alt=\"Protest przed ambasad\u0105 Rosji. Warszawiacy krzycz\u0105: &quot;Nawalny&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protest-przed-ambasada-rosji-warszawiacy-krzycza-nawalny/000IMFJM7Y9FDKTD-C307.jpg\" /></a>Protest przed rosyjsk\u0105 ambasad\u0105. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b protestuje w Warszawie po \u015bmierci lidera rosyjskiej opozycji Aleksieja Nawalnego. Przed bram\u0105 przedstawicielstwa po\u0142o\u017cono wi\u0105zanki kwiat\u00f3w i zapalono znicze. Uczestnicy wiecu zajmuj\u0105 chodnik po drugiej stronie ulicy Belwederskiej, krzycz\u0105: &quot;Nawalny&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-protest-przed-ambasada-rosji-warszawiacy-krzycza-nawalny,nid,7336354", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:55:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Protest przed ambasad\u0105 Rosji. Warszawiacy krzycz\u0105: \"Nawalny\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smierc-nawalnego-protesty-przed-ambasada-i-konsulatami-rosji,nId,7336354\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 Nawalnego. Protesty przed ambasad\u0105 i konsulatami Rosji w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-nawalnego-protesty-przed-ambasada-i-konsulatami-rosji/000IMFJM7Y9FDKTD-C307.jpg\" /></a>W Gda\u0144sku, Krakowie, Poznaniu i Warszawie - m.in. w tych polskich miastach odby\u0142y si\u0119 lub trwaj\u0105 protesty w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego. Uczestnicy wiecu przed rosyjsk\u0105 ambasad\u0105 w Warszawie skandowali &quot;Nawalny&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smierc-nawalnego-protesty-przed-ambasada-i-konsulatami-rosji,nId,7336354", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:55:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\u015amier\u0107 Nawalnego. Protesty przed ambasad\u0105 i konsulatami Rosji w Polsce"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/porady/ostrzezenia-i-komunikaty/news-w-batonach-znanej-marki-moga-byc-fragmenty-plastiku-komunika,nId,7336343\"><img align=\"left\" alt=\"W batonach znanej marki mog\u0105 by\u0107 fragmenty plastiku. Komunikat GIS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-batonach-znanej-marki-moga-byc-fragmenty-plastiku-komunika/000IMFHK3WARYJTI-C307.jpg\" /></a>W trzech partiach baton\u00f3w Milka Oreo (37g) mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 fragmenty plastiku - przekaza\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. GIS zosta\u0142 o tym poinformowany przez Mondelez Polska. Firma zdecydowa\u0142a &quot;o dobrowolnym wycofaniu trzech partii baton\u00f3w&quot; - podano w komunikacie G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Sanitarnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/porady/ostrzezenia-i-komunikaty/news-w-batonach-znanej-marki-moga-byc-fragmenty-plastiku-komunika,nid,7336343", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:29:08+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "W batonach znanej marki mog\u0105 by\u0107 fragmenty plastiku. Komunikat GIS"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/porady/ostrzezenia-i-komunikaty/news-w-batonach-znanej-marki-moga-byc-fragmenty-plastiku-komunika,nId,7336343\"><img align=\"left\" alt=\"W batonach znanej marki mog\u0105 by\u0107 fragmenty plastiku. Komunikat GIS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-batonach-znanej-marki-moga-byc-fragmenty-plastiku-komunika/000IMFHK3WARYJTI-C307.jpg\" /></a>W trzech partiach baton\u00f3w Milka Oreo (37g) mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 fragmenty plastiku - przekaza\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. GIS zosta\u0142 o tym poinformowany przez Mondelez Polska. Firma zdecydowa\u0142a &quot;o dobrowolnym wycofaniu trzech partii baton\u00f3w&quot; - podano w komunikacie G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Sanitarnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/porady/ostrzezenia-i-komunikaty/news-w-batonach-znanej-marki-moga-byc-fragmenty-plastiku-komunika,nId,7336343", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:29:08+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "W batonach znanej marki mog\u0105 by\u0107 fragmenty plastiku. Komunikat GIS"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisarz-wojciechowski-rolnicy-sa-krytyczni-ale-chca-zebym-d,nId,7336349\"><img align=\"left\" alt=\"Komisarz Wojciechowski: Rolnicy s\u0105 krytyczni, ale chc\u0105 \u017cebym dla nich pracowa\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisarz-wojciechowski-rolnicy-sa-krytyczni-ale-chca-zebym-d/000IMFHJXTAWTC85-C307.jpg\" /></a>\u200b&quot;Dop\u00f3ki b\u0119d\u0119 widzia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zrobienia czego\u015b wa\u017cnego dla polskich rolnik\u00f3w, b\u0119d\u0119 pracowa\u0142&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek unijny komisarz ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski, komentuj\u0105c wezwania do jego dymisji z powodu protest\u00f3w rolnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisarz-wojciechowski-rolnicy-sa-krytyczni-ale-chca-zebym-d,nid,7336349", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:21:45+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Komisarz Wojciechowski: Rolnicy s\u0105 krytyczni, ale chc\u0105 \u017cebym dla nich pracowa\u0142"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisarz-wojciechowski-rolnicy-sa-krytyczni-ale-chca-zebym-d,nId,7336349\"><img align=\"left\" alt=\"Komisarz Wojciechowski: Rolnicy s\u0105 krytyczni, ale chc\u0105 \u017cebym dla nich pracowa\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisarz-wojciechowski-rolnicy-sa-krytyczni-ale-chca-zebym-d/000IMFHJXTAWTC85-C307.jpg\" /></a>\u200b&quot;Dop\u00f3ki b\u0119d\u0119 widzia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zrobienia czego\u015b wa\u017cnego dla polskich rolnik\u00f3w, b\u0119d\u0119 pracowa\u0142&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek unijny komisarz ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski, komentuj\u0105c wezwania do jego dymisji z powodu protest\u00f3w rolnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisarz-wojciechowski-rolnicy-sa-krytyczni-ale-chca-zebym-d,nId,7336349", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:21:45+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Komisarz Wojciechowski: Rolnicy s\u0105 krytyczni, ale chc\u0105 \u017cebym dla nich pracowa\u0142"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-o-smierci-nawalnego-putin-jest-za-to-odpowiedzialny,nId,7336335\"><img align=\"left\" alt=\"Biden o \u015bmierci Nawalnego: Putin jest za to odpowiedzialny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biden-o-smierci-nawalnego-putin-jest-za-to-odpowiedzialny/000IMFGADN6USGUX-C307.jpg\" /></a>Joe Biden powiedzia\u0142, \u017ce &quot;nie jest zaskoczony&quot;, ale &quot;oburzony&quot; po doniesieniach o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. Wed\u0142ug prezydenta USA, to Putin jest odpowiedzialny za \u015bmier\u0107 rosyjskiego opozycjonisty. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-o-smierci-nawalnego-putin-jest-za-to-odpowiedzialny,nid,7336335", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:47:18+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Biden o \u015bmierci Nawalnego: Putin jest za to odpowiedzialny"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-o-smierci-nawalnego-putin-jest-za-to-odpowiedzialny,nId,7336335\"><img align=\"left\" alt=\"Biden o \u015bmierci Nawalnego: Putin jest za to odpowiedzialny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biden-o-smierci-nawalnego-putin-jest-za-to-odpowiedzialny/000IMFGADN6USGUX-C307.jpg\" /></a>Joe Biden powiedzia\u0142, \u017ce &quot;nie jest zaskoczony&quot;, ale &quot;oburzony&quot; po doniesieniach o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. Wed\u0142ug prezydenta USA, to Putin jest odpowiedzialny za \u015bmier\u0107 rosyjskiego opozycjonisty. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-o-smierci-nawalnego-putin-jest-za-to-odpowiedzialny,nId,7336335", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:47:18+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Biden o \u015bmierci Nawalnego: Putin jest za to odpowiedzialny"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-pozar-w-parku-wodnym-w-goteborgu-znaleziono-ludzkie-,nId,7336326\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car w parku wodnym w Goteborgu. Znaleziono ludzkie cia\u0142o\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-pozar-w-parku-wodnym-w-goteborgu-znaleziono-ludzkie/000IMFB5UJ7B2DN7-C307.jpg\" /></a>Cia\u0142o cz\u0142owieka znaleziono w zgliszczach budowanego parku wodnego Goeteborgu, w kt\u00f3rym w poniedzia\u0142ek wybuch\u0142 po\u017car - poinformowa\u0142a szwedzka policja. Poszukiwany by\u0142 pracownik tego obiektu, 50-letni m\u0119\u017cczyzna.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-pozar-w-parku-wodnym-w-goteborgu-znaleziono-ludzkie-,nid,7336326", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:27:35+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w parku wodnym w Goteborgu. Znaleziono ludzkie cia\u0142o"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-awionetki-na-mazowszu-jedna-osoba-ranna,nId,7336167\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek awionetki na Mazowszu. Jedna osoba ranna \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-awionetki-na-mazowszu-jedna-osoba-ranna/000IMF04QQG5A072-C307.jpg\" /></a>Wypadek awionetki ko\u0142o P\u0142o\u0144ska na Mazowszu. Ranna zosta\u0142a jedna osoba. Informacj\u0119 o zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-awionetki-na-mazowszu-jedna-osoba-ranna,nid,7336167", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:44:29+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wypadek awionetki na Mazowszu. Jedna osoba ranna"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-awionetki-na-mazowszu-jedna-osoba-ranna,nId,7336167\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek awionetki na Mazowszu. Jedna osoba ranna \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-awionetki-na-mazowszu-jedna-osoba-ranna/000IMF04QQG5A072-C307.jpg\" /></a>Wypadek awionetki ko\u0142o P\u0142o\u0144ska na Mazowszu. Ranna zosta\u0142a jedna osoba. Informacj\u0119 o zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-awionetki-na-mazowszu-jedna-osoba-ranna,nId,7336167", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:44:29+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wypadek awionetki na Mazowszu. Jedna osoba ranna"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-premier-litwy-musimy-byc-gotowi-do-walki,nId,7336166\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Litwy: Musimy by\u0107 gotowi do walki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-litwy-musimy-byc-gotowi-do-walki/000IMF07AE4DKR6K-C307.jpg\" /></a>&quot;Gro\u017aba wojny nie mo\u017ce nas przera\u017ca\u0107&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142a premier Litwy Ingrida Szimonyte w 106. rocznic\u0119 Odrodzenia Pa\u0144stwa Litewskiego. Przypomnia\u0142a, \u017ce &quot;ka\u017cde pokolenie ma swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 walk\u0119 o wolno\u015b\u0107 i musi przezwyci\u0119\u017cy\u0107 wyj\u0105tkowe wyzwania&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-premier-litwy-musimy-byc-gotowi-do-walki,nid,7336166", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:42:39+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Premier Litwy: Musimy by\u0107 gotowi do walki"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gitd-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-zakup-33-a,nId,7336147\"><img align=\"left\" alt=\"GITD z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury. Chodzi o zakup 33 aut\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gitd-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-zakup-33-a/000IMEW0IV0AE809-C307.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektor Transportu Drogowego Artur Czapiewski poinformowa\u0142, \u017ce skierowa\u0142 zawiadomienie do Prokuratury Rejonowej Warszawa-Ochota dotycz\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa. Chodzi o nieprawid\u0142owo\u015bci przy zakupie 33 samochod\u00f3w marki bmw na potrzeby Centrum Automatycznego Nadzoru nad Ruchem Drogowym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gitd-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-zakup-33-a,nid,7336147", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:08:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "GITD z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury. Chodzi o zakup 33 aut"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gitd-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-zakup-33-a,nId,7336147\"><img align=\"left\" alt=\"GITD z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury. Chodzi o zakup 33 aut\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gitd-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-zakup-33-a/000IMEW0IV0AE809-C307.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektor Transportu Drogowego Artur Czapiewski poinformowa\u0142, \u017ce skierowa\u0142 zawiadomienie do Prokuratury Rejonowej Warszawa-Ochota dotycz\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa. Chodzi o nieprawid\u0142owo\u015bci przy zakupie 33 samochod\u00f3w marki BMW na potrzeby Centrum Automatycznego Nadzoru nad Ruchem Drogowym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gitd-zlozyl-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-zakup-33-a,nId,7336147", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:08:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "GITD z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury. Chodzi o zakup 33 aut"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tylu-zolnierzy-stracila-rosja-w-ukrainie-wiceprezydent-usa-p,nId,7336104\"><img align=\"left\" alt=\"Tylu \u017co\u0142nierzy straci\u0142a Rosja w Ukrainie. Wiceprezydent USA poda\u0142a liczb\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tylu-zolnierzy-stracila-rosja-w-ukrainie-wiceprezydent-usa-p/000IMEMZIHUWWVNO-C307.jpg\" /></a>Ponad 300 tys. os\u00f3b zgin\u0119\u0142o po rosyjskiej stronie podczas wojny, kt\u00f3r\u0105 Rosja wypowiedzia\u0142a Ukrainie - przekaza\u0142a wiceprezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Kamala Harris podczas rozpocz\u0119tej w pi\u0105tek Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. M\u00f3wi\u0142a r\u00f3wnie\u017c o zobowi\u0105zaniach USA wobec NATO.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tylu-zolnierzy-stracila-rosja-w-ukrainie-wiceprezydent-usa-p,nid,7336104", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:41:08+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tylu \u017co\u0142nierzy straci\u0142a Rosja w Ukrainie. Wiceprezydent USA poda\u0142a liczb\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-zmienia-rade-nadzorcza-zus-wkrotce-nowy-prezes,nId,7335875\"><img align=\"left\" alt=\"Rz\u0105d zmienia rad\u0119 nadzorcz\u0105 ZUS. Wkr\u00f3tce nowy prezes\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-zmienia-rade-nadzorcza-zus-wkrotce-nowy-prezes/000IMEIUYPN6X61M-C307.jpg\" /></a>Premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 w\u0142a\u015bnie \u0141ukasza Hardta z funkcji szefa rady nadzorczej Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych - ustalili dziennikarze RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-zmienia-rade-nadzorcza-zus-wkrotce-nowy-prezes,nid,7335875", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:53:46+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rz\u0105d zmienia rad\u0119 nadzorcz\u0105 ZUS. Wkr\u00f3tce nowy prezes"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dramat-w-malopolsce-smierc-po-upadku-z-wiezy-telekomunikacyj,nId,7335861\"><img align=\"left\" alt=\"Dramat w Ma\u0142opolsce. \u015amier\u0107 po upadku z wie\u017cy telekomunikacyjnej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-malopolsce-smierc-po-upadku-z-wiezy-telekomunikacyj/000IMDXQTO0VHTO0-C307.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek w podkrakowskiej Woli Radziszowskiej. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry spad\u0142 z wie\u017cy telekomunikacyjnej. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dramat-w-malopolsce-smierc-po-upadku-z-wiezy-telekomunikacyj,nid,7335861", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:36:25+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Dramat w Ma\u0142opolsce. \u015amier\u0107 po upadku z wie\u017cy telekomunikacyjnej"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-nawalnego-zabrala-glos-po-smierci-syna-ostatni-raz-wid,nId,7335848\"><img align=\"left\" alt=\"Matka Nawalnego zabra\u0142a g\u0142os po \u015bmierci syna. Ostatni raz widzieli si\u0119 4 dni temu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matka-nawalnego-zabrala-glos-po-smierci-syna-ostatni-raz-wid/000IMDT74XCVGMUB-C307.jpg\" /></a>&quot;12 (lutego) widzieli\u015bmy si\u0119 z synkiem w kolonii. By\u0142 \u017cywy, zdrowy, weso\u0142y&quot; - powiedzia\u0142a Ludmi\u0142a Nawalna, matka Aleksieja Nawalnego. &quot;Putin musi zosta\u0107 osobi\u015bcie poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci za wszystkie okrucie\u0144stwa, kt\u00f3rych dopu\u015bci\u0142 si\u0119 w kraju&quot; - przekaza\u0142a natomiast \u017cona rosyjskiego opozycjonisty Julia Nawalna. Departament Federalnej S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej Rosji poinformowa\u0142 dzi\u015b, \u017ce Nawalny zmar\u0142 w kolonii karnej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-nawalnego-zabrala-glos-po-smierci-syna-ostatni-raz-wid,nid,7335848", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:20:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Matka Nawalnego zabra\u0142a g\u0142os po \u015bmierci syna. Ostatni raz widzieli si\u0119 4 dni temu"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-nawalnego-zabrala-glos-po-smierci-syna-ostatni-raz-wid,nId,7335848\"><img align=\"left\" alt=\"Matka Nawalnego zabra\u0142a g\u0142os po \u015bmierci syna. Ostatni raz widzieli si\u0119 4 dni temu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matka-nawalnego-zabrala-glos-po-smierci-syna-ostatni-raz-wid/000IMDT74XCVGMUB-C307.jpg\" /></a>&quot;12 (lutego) widzieli\u015bmy si\u0119 z synkiem w kolonii. By\u0142 \u017cywy, zdrowy, weso\u0142y&quot; - powiedzia\u0142a Ludmi\u0142a Nawalna, matka Aleksieja Nawalnego. &quot;Putin musi zosta\u0107 osobi\u015bcie poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci za wszystkie okrucie\u0144stwa, kt\u00f3rych dopu\u015bci\u0142 si\u0119 w kraju&quot; - przekaza\u0142a natomiast \u017cona rosyjskiego opozycjonisty Julia Nawalna. Departament Federalnej S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej Rosji poinformowa\u0142 dzi\u015b, \u017ce Nawalny zmar\u0142 w kolonii karnej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-nawalnego-zabrala-glos-po-smierci-syna-ostatni-raz-wid,nId,7335848", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:20:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Matka Nawalnego zabra\u0142a g\u0142os po \u015bmierci syna. Ostatni raz widzieli si\u0119 4 dni temu"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-swiatek-w-finale-turnieju-w-dausze-bez-wychodzenia-na-kort,nId,7335847\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awi\u0105tek w finale turnieju w Dausze bez wychodzenia na kort\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-w-finale-turnieju-w-dausze-bez-wychodzenia-na-kort/000IMDRTQ25JC3DO-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek w finale turnieju ATP 1000 w Dausze. Co wa\u017cne - bez wychodzenia na kort! Z p\u00f3\u0142fina\u0142owej rywalizacji wycofa\u0142a si\u0119 bowiem Czeszka Karolina Pliskova.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-swiatek-w-finale-turnieju-w-dausze-bez-wychodzenia-na-kort,nid,7335847", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:16:35+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\u015awi\u0105tek w finale turnieju w Dausze bez wychodzenia na kort"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-swiatek-w-finale-turnieju-w-dausze-bez-wychodzenia-na-kort,nId,7335847\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awi\u0105tek w finale turnieju w Dausze bez wychodzenia na kort\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-w-finale-turnieju-w-dausze-bez-wychodzenia-na-kort/000IMDRTQ25JC3DO-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek w finale turnieju ATP 1000 w Dausze. Co wa\u017cne - bez wychodzenia na kort! Z p\u00f3\u0142fina\u0142owej rywalizacji wycofa\u0142a si\u0119 bowiem Czeszka Karolina Pliskova. Polka o tytu\u0142 zagra w sobotnie popo\u0142udnie z Jelen\u0105 Rybakin\u0105 z Kazachstanu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-swiatek-w-finale-turnieju-w-dausze-bez-wychodzenia-na-kort,nId,7335847", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:16:35+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\u015awi\u0105tek w finale turnieju w Dausze bez wychodzenia na kort"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanie-wystrzelili-w-kosmos-satelity-sledzace-pociski,nId,7335797\"><img align=\"left\" alt=\"Amerykanie wystrzelili w kosmos satelity \u015bledz\u0105ce pociski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanie-wystrzelili-w-kosmos-satelity-sledzace-pociski/000IMDQA9D393N3E-C307.jpg\" /></a>Amerykanie umie\u015bcili w \u015brod\u0119 na niskiej orbicie satelity wykrywaj\u0105ce pociski rakietowe i hipersonicznie - poda\u0142 &quot;New York Times&quot;. Prototypowy system, kt\u00f3ry wystrzeli\u0142y ameryka\u0144skie Agencja Obrony Antybalistycznej i Agencja Rozwoju Kosmicznego, ma charakter obronny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanie-wystrzelili-w-kosmos-satelity-sledzace-pociski,nid,7335797", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:06:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Amerykanie wystrzelili w kosmos satelity \u015bledz\u0105ce pociski"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-nawalnego-polski-msz-domaga-sie-niezaleznego-sledztwa,nId,7335837\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 Nawalnego. Polski MSZ domaga si\u0119 niezale\u017cnego \u015bledztwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-nawalnego-polski-msz-domaga-sie-niezaleznego-sledztwa/000IMDTJFMWOOF4A-C307.jpg\" /></a>&quot;Ca\u0142kowit\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za t\u0119 tragedi\u0119 ponosz\u0105 rosyjskie w\u0142adze. Domagamy si\u0119 przeprowadzenia niezale\u017cnego \u015bledztwa i pe\u0142nego wyja\u015bnienia wszystkich okoliczno\u015bci \u015bmierci&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 polski MSZ w reakcji na doniesienia o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. Lider opozycji antykremlowskiej, uwa\u017cany za najwa\u017cniejszego oponenta prezydenta Rosji, W\u0142adimira Putina, zmar\u0142 w \u0142agrze.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smierc-nawalnego-polski-msz-domaga-sie-niezaleznego-sledztwa,nid,7335837", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:05:48+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\u015amier\u0107 Nawalnego. Polski MSZ domaga si\u0119 niezale\u017cnego \u015bledztwa"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jakie-ceny-paliw-w-nadchodzacym-tygodniu-analitycy-maja-zle-,nId,7335830\"><img align=\"left\" alt=\"Jakie ceny paliw w nadchodz\u0105cym tygodniu? Analitycy maj\u0105 z\u0142e wie\u015bci  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jakie-ceny-paliw-w-nadchodzacym-tygodniu-analitycy-maja-zle/000IMDPZ88FH8MHL-C307.jpg\" /></a>\u200bPrognozy na nadchodz\u0105cy tydzie\u0144 zak\u0142adaj\u0105 dalsze wzrosty cen paliw i na razie nie wida\u0107 szans na odwr\u00f3cenie tej niekorzystnej dla kierowc\u00f3w tendencji - oceniaj\u0105 analitycy portalu e-petrol.pl. Za benzyn\u0119 95 trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 6,39-6,51 z\u0142/l, a za diesla 6,63-6,75 z\u0142/l.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jakie-ceny-paliw-w-nadchodzacym-tygodniu-analitycy-maja-zle-,nid,7335830", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:57:20+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Jakie ceny paliw w nadchodz\u0105cym tygodniu? Analitycy maj\u0105 z\u0142e wie\u015bci"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jakie-ceny-paliw-w-nadchodzacym-tygodniu-analitycy-maja-zle-,nId,7335830\"><img align=\"left\" alt=\"Jakie ceny paliw w nadchodz\u0105cym tygodniu? Analitycy maj\u0105 z\u0142e wie\u015bci  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jakie-ceny-paliw-w-nadchodzacym-tygodniu-analitycy-maja-zle/000IMDPZ88FH8MHL-C307.jpg\" /></a>\u200bPrognozy na nadchodz\u0105cy tydzie\u0144 zak\u0142adaj\u0105 dalsze wzrosty cen paliw i na razie nie wida\u0107 szans na odwr\u00f3cenie tej niekorzystnej dla kierowc\u00f3w tendencji - oceniaj\u0105 analitycy portalu e-petrol.pl. Za benzyn\u0119 95 trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 6,39-6,51 z\u0142/l, a za diesla 6,63-6,75 z\u0142/l.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jakie-ceny-paliw-w-nadchodzacym-tygodniu-analitycy-maja-zle-,nId,7335830", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:57:20+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Jakie ceny paliw w nadchodz\u0105cym tygodniu? Analitycy maj\u0105 z\u0142e wie\u015bci"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-wycofuja-sie-ze-swoich-pozycji-na-obrzezach-adwijiw,nId,7335802\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy wycofuj\u0105 si\u0119 ze swoich pozycji na obrze\u017cach Adwijiwki. Jest decyzja \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-wycofuja-sie-ze-swoich-pozycji-na-obrzezach-adwijiw/000IMDJVOXNHH1PF-C307.jpg\" /></a>Coraz trudniejsza sytuacja w obl\u0119\u017conej przez si\u0142y rosyjskie Awdijiwce w obwodzie donieckim. Jak poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski genera\u0142 O\u0142eksandr Tarnawski, dow\u00f3dztwo podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o wycofaniu si\u0119 z pozycji &quot;Zenit&quot; na po\u0142udniowo-wschodnich obrze\u017cach miasta.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-wycofuja-sie-ze-swoich-pozycji-na-obrzezach-adwijiw,nId,7335802", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:37:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ukrai\u0144cy wycofuj\u0105 si\u0119 ze swoich pozycji na obrze\u017cach Adwijiwki. Jest decyzja"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-radziwinowicz-o-smierci-nawalnego-to-bylo-morderstwo-polityc,nId,7335794\"><img align=\"left\" alt=\"Radziwinowicz o \u015bmierci Nawalnego: To by\u0142o morderstwo polityczne Putina\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/radziwinowicz-o-smierci-nawalnego-to-bylo-morderstwo-polityc/000IMDI8RXGI434B-C307.jpg\" /></a>Niezale\u017cnie od tego, co by\u0142o ostateczn\u0105 przyczyn\u0105 \u015bmierci Aleksieja Nawalnego, Wac\u0142aw Radziwinowicz \u2013 by\u0142y korespondent Gazety Wyborczej na Wschodzie - nazywa to \u201emorderstwem politycznym\u201d. W Radiu RMF24 w rozmowie z Piotrem Salakiem podkre\u015bla\u0142 zar\u00f3wno w jakich warunkach odbywa\u0142 \u201ekar\u0119\u201d rosyjski opozycjonista, jak i to, jaki stosunek ma do niego W\u0142adimir Putin. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-radziwinowicz-o-smierci-nawalnego-to-bylo-morderstwo-polityc,nId,7335794", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:21:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Radziwinowicz o \u015bmierci Nawalnego: To by\u0142o morderstwo polityczne Putina"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-operacja-antyterrorystyczna-ktorej-nikt-nie-widzial-lukaszen,nId,7335776\"><img align=\"left\" alt=\"Operacja antyterrorystyczna, kt\u00f3rej nikt nie widzia\u0142. \u0141ukaszenka og\u0142osi\u0142 sukces\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/operacja-antyterrorystyczna-ktorej-nikt-nie-widzial-lukaszen/000IMD9VE5H0INQQ-C307.jpg\" /></a>\u200bBia\u0142oruskie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y na granicy z Ukrain\u0105 &quot;dywersant\u00f3w&quot;, kt\u00f3rzy zamierzali &quot;organizowa\u0107 zamachy na Bia\u0142orusi i w Rosji - poinformowa\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka. Bia\u0142oruski przyw\u00f3dca doda\u0142, \u017ce do zatrzyma\u0107 mia\u0142o doj\u015b\u0107 w trakcie operacji antyterrorystycznej. Ukrai\u0144cy uznali te informacje za absurdalne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-operacja-antyterrorystyczna-ktorej-nikt-nie-widzial-lukaszen,nId,7335776", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:19:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Operacja antyterrorystyczna, kt\u00f3rej nikt nie widzia\u0142. \u0141ukaszenka og\u0142osi\u0142 sukces"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-dalej-z-izera-pelczynska-nalecz-o-technologii-z-chin,nId,7335679\"><img align=\"left\" alt=\"Co dalej z Izer\u0105? Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz o technologii z Chin\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-dalej-z-izera-pelczynska-nalecz-o-technologii-z-chin/000IMD8AGGXCWL8D-C307.jpg\" /></a>Do kwietnia musi wyja\u015bni\u0107 si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 projektu pod tytu\u0142em &quot;polski samoch\u00f3d elektryczny Izera&quot;. Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz przyzna\u0142a, \u017ce rz\u0105d musi zmierzy\u0107 si\u0119 z kilkoma dylematami. Jednym z nich jest pozyskiwanie chi\u0144skiej technologii, kt\u00f3ra mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 zagro\u017ceniem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-dalej-z-izera-pelczynska-nalecz-o-technologii-z-chin,nId,7335679", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:54:07+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Co dalej z Izer\u0105? Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz o technologii z Chin"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-bylo-zabojstwo-nato-zada-wyjasnien-swiat-wstrzasniety-smi,nId,7335747\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;To by\u0142o zab\u00f3jstwo&quot;, &quot;NATO \u017c\u0105da wyja\u015bnie\u0144&quot;. \u015awiat wstrz\u0105\u015bni\u0119ty \u015bmierci\u0105 Nawalnego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-bylo-zabojstwo-nato-zada-wyjasnien-swiat-wstrzasniety-smi/000IMD42QG5A1CL0-C307.jpg\" /></a>\u015awiat obieg\u0142a informacja o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego - lider antykremlowskiej opozycji zmar\u0142 w kolonii karnej. Doniesienia skomentowa\u0142 m.in. przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel. Napisa\u0142 w serwisie X, \u017ce &quot;Unia Europejska obarcza wy\u0142\u0105czn\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 za \u015bmier\u0107 Nawalnego rosyjski re\u017cim&quot;. Z kolei Sekretarz Generalny NATO Jens Stoltenberg o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jest &quot;g\u0142\u0119boko zasmucony i zaniepokojony&quot; doniesieniami, a &quot;Rosja musi odpowiedzie\u0107 na wszystkie powa\u017cne pytania dotycz\u0105ce okoliczno\u015bci \u015bmierci opozycjonisty&quot;. Z kolei redaktor...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-bylo-zabojstwo-nato-zada-wyjasnien-swiat-wstrzasniety-smi,nId,7335747", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:24:19+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"To by\u0142o zab\u00f3jstwo\", \"NATO \u017c\u0105da wyja\u015bnie\u0144\". \u015awiat wstrz\u0105\u015bni\u0119ty \u015bmierci\u0105 Nawalnego"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kampania-promocyjna-za-65-mln-zl-lasy-panstwowe-zawiadomia-p,nId,7335714\"><img align=\"left\" alt=\"Kampania promocyjna za 65 mln z\u0142. Lasy Pa\u0144stwowe zawiadomi\u0105 prokuratur\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kampania-promocyjna-za-65-mln-zl-lasy-panstwowe-zawiadomia-p/000IMCVL5YHGUWY6-C307.jpg\" /></a>Lasy Pa\u0144stwowe z\u0142o\u017c\u0105 zawiadomienie do prokuratury w sprawie pieni\u0119dzy wydanych na billboardow\u0105 kampani\u0119 promocyjn\u0105 przez poprzedni\u0105 ekip\u0119 zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105 tym maj\u0105tkiem. Nieprawid\u0142owo\u015bci wykry\u0142 audyt prowadzony w 17 regionalnych dyrekcjach Las\u00f3w Pa\u0144stwowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kampania-promocyjna-za-65-mln-zl-lasy-panstwowe-zawiadomia-p,nId,7335714", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:44:42+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kampania promocyjna za 65 mln z\u0142. Lasy Pa\u0144stwowe zawiadomi\u0105 prokuratur\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-aleksiej-nawalny,nId,7335701\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Aleksiej Nawalny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-aleksiej-nawalny/000IMCU6G2XL78K4-C307.jpg\" /></a>Departament Federalnej S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej Rosji poinformowa\u0142, \u017ce nie \u017cyje rosyjski opozycjonista Aleksiej Nawalny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-zyje-aleksiej-nawalny,nId,7335701", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:24:02+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Nie \u017cyje Aleksiej Nawalny"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-po-co-rosjanom-bron-antysatelitarna-sa-trzy-mozliwosci,nId,7335487\"><img align=\"left\" alt=\"Po co Rosjanom bro\u0144 antysatelitarna? S\u0105 trzy mo\u017cliwo\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-co-rosjanom-bron-antysatelitarna-sa-trzy-mozliwosci/000IMBRI8LCXQU40-C307.jpg\" /></a>&quot;To zagro\u017cenie jest, ale bardziej potencjalne&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 dr hab. Rafa\u0142 Kope\u0107, odnosz\u0105c si\u0119 do informacji ameryka\u0144skich medi\u00f3w o planie rozmieszczenia przez Rosj\u0119 nuklearnego systemu antysatelitarnego w przestrzeni kosmicznej. Zdaniem naukowca z krakowskiego Uniwersytetu Pedagogicznego, s\u0105 trzy mo\u017cliwo\u015bci u\u017cycia przez Rosjan takiego systemu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-po-co-rosjanom-bron-antysatelitarna-sa-trzy-mozliwosci,nId,7335487", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:02:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Po co Rosjanom bro\u0144 antysatelitarna? S\u0105 trzy mo\u017cliwo\u015bci"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-na-pograniczu/news-tusk-polska-zmodernizuje-zapore-na-granicy-z-bialorusia,nId,7335623\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk: Polska zmodernizuje zapor\u0119 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-polska-zmodernizuje-zapore-na-granicy-z-bialorusia/000IMCO19IVTHYE5-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk zapowiedzia\u0142 &quot;szybk\u0105&quot; modernizacj\u0119 zapory granicznej z Bia\u0142orusi\u0105. Stalowe ogrodzenie o wysoko\u015bci 5,5 metra rozci\u0105ga si\u0119 na d\u0142ugo\u015bci 186 kilometr\u00f3w, a jego konstrukcja by\u0142a krytykowana, jako niewystarczaj\u0105ca do zatrzymania nielegalnej migracji. Na dzisiejszym spotkaniu szef\u00f3w rz\u0105d\u00f3w Polski i Finlandii potwierdzono gotowo\u015b\u0107 obu kraj\u00f3w do wsp\u00f3\u0142pracy w sektorze bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-na-pograniczu/news-tusk-polska-zmodernizuje-zapore-na-granicy-z-bialorusia,nId,7335623", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:48:31+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tusk: Polska zmodernizuje zapor\u0119 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-action-plan-znamy-harmonogram-przywracania-praworzadnosci,nId,7335667\"><img align=\"left\" alt=\"\u201eAction Plan\u201d. Znamy harmonogram przywracania praworz\u0105dno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/action-plan-znamy-harmonogram-przywracania-praworzadnosci/000IMCO6CRTUTKEC-C307.jpg\" /></a>&quot;Action Plan&quot; - tak roboczo nazywany jest wewn\u0119trzny dokument, przygotowywany przez rz\u0105dowy zesp\u00f3\u0142 ds. przywracania praworz\u0105dno\u015bci oraz porz\u0105dku konstytucyjnego. Zesp\u00f3\u0142 powo\u0142any przez premiera pierwszego dnia urz\u0119dowania nowego rz\u0105du szczeg\u00f3\u0142owo rozpisa\u0142 tre\u015b\u0107 i terminy kolejnych krok\u00f3w, kt\u00f3rymi chce odwr\u00f3ci\u0107 szkodliwe skutki dzia\u0142a\u0144 poprzedniego rz\u0105du. Poni\u017cej przedstawiamy te plany wed\u0142ug bie\u017c\u0105cej wersji \u201eAction Planu\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-action-plan-znamy-harmonogram-przywracania-praworzadnosci,nId,7335667", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:48:07+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\u201eAction Plan\u201d. Znamy harmonogram przywracania praworz\u0105dno\u015bci"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-kolejny-dzien-rolniczych-protestow,nId,7335596\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny dzie\u0144 rolniczych protest\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-dzien-rolniczych-protestow/000IMCR8N1ADYQRO-C307.jpg\" /></a>Pi\u0105tek to kolejny dzie\u0144 protest\u00f3w rolnik\u00f3w, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 na drogach w r\u00f3\u017cnych regionach. Gdzie by\u0142y najwi\u0119ksze utrudnienia? </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-kolejny-dzien-rolniczych-protestow,nid,7335596", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:43:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kolejny dzie\u0144 rolniczych protest\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-kolejny-dzien-rolniczych-protestow-sprawdz-utrudnienia,nId,7335596\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny dzie\u0144 rolniczych protest\u00f3w. Sprawd\u017a utrudnienia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-dzien-rolniczych-protestow-sprawdz-utrudnienia/000IMCR8N1ADYQRO-C307.jpg\" /></a>Pi\u0105tek to kolejny dzie\u0144 protest\u00f3w rolnik\u00f3w, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 na drogach w r\u00f3\u017cnych regionach. Gdzie s\u0105 najwi\u0119ksze utrudnienia? Kt\u00f3rych tras lepiej unika\u0107? Najwa\u017cniejsze informacje znajdziecie w tym artykule. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-kolejny-dzien-rolniczych-protestow-sprawdz-utrudnienia,nId,7335596", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:43:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kolejny dzie\u0144 rolniczych protest\u00f3w. Sprawd\u017a utrudnienia"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tajna-sluzba-w-wieziennictwie-do-likwidacji-jej-los-jest-prz,nId,7335649\"><img align=\"left\" alt=\"Tajna s\u0142u\u017cba w wi\u0119ziennictwie do likwidacji?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajna-sluzba-w-wieziennictwie-do-likwidacji/000IMCMKYGCDSW7A-C307.jpg\" /></a>\u200bInspektorat Wewn\u0119trzny S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej do likwidacji? Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, los tej s\u0142u\u017cby specjalnej utworzonej 1,5 roku temu przez Zbigniewa Ziobr\u0119 jest przes\u0105dzony. To jednak likwidacja polegaj\u0105ca na wygaszaniu, bo faktyczna likwidacja mo\u017cliwa jest tylko w drodze ustawy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tajna-sluzba-w-wieziennictwie-do-likwidacji-jej-los-jest-prz,nId,7335649", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:37:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tajna s\u0142u\u017cba w wi\u0119ziennictwie do likwidacji?"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ue-oceni-sytuacje-praworzadnosci-w-polsce-jest-warunek,nId,7335639\"><img align=\"left\" alt=\"UE oceni sytuacj\u0119 praworz\u0105dno\u015bci w Polsce. Jest warunek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ue-oceni-sytuacje-praworzadnosci-w-polsce-jest-warunek/000IMCMIFRKMD127-C307.jpg\" /></a>Na wniosek Warszawy we wtorek 20 lutego ministrowie ds. europejskich UE zajm\u0105 si\u0119 rozwojem sytuacji praworz\u0105dno\u015bci w Polsce. Celem jest zako\u0144czenie procedury art. 7 Traktatu UE.  Wysoki rang\u0105 dyplomata UE nie wyklucza takiego wcze\u015bniejszego scenariusza &quot;je\u017celi warunki zostan\u0105 spe\u0142nione&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ue-oceni-sytuacje-praworzadnosci-w-polsce-jest-warunek,nId,7335639", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:25:50+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "UE oceni sytuacj\u0119 praworz\u0105dno\u015bci w Polsce. Jest warunek"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-miliony-pociskow-dla-ukrainy-za-darmo-chocby-jutro-biden-ma-,nId,7335527\"><img align=\"left\" alt=\"Miliony pocisk\u00f3w dla Ukrainy. Za darmo, cho\u0107by jutro. Biden ma tak\u0105 opcj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-pociskow-dla-ukrainy-za-darmo-chocby-jutro-biden-ma/000IMC9IVGJGMT9S-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ska artyleria wystrzeliwuje oko\u0142o 2 tys. pocisk\u00f3w dziennie. Ten stan nie potrwa ju\u017c d\u0142ugo, bo Kij\u00f3w alarmuje, \u017ce zapasy amunicji s\u0105 na wyczerpaniu. W ameryka\u0144skim Kongresie trwa r\u00f3wnocze\u015bnie batalia o udzielenie Ukrainie wsparcia finansowego. Joe Biden oskar\u017ca republikan\u00f3w o blokowanie pakietu pomocowego. Tymczasem &quot;Forbes&quot; donosi, \u017ce ameryka\u0144ski prezydent ma wszelkie mo\u017cliwo\u015bci i narz\u0119dzia prawne, by nawet jutro wys\u0142a\u0107 si\u0142om Kijowa amunicj\u0119. Miliony sztuk amunicji. Co naprawd\u0119 dzieje si\u0119 w USA?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-miliony-pociskow-dla-ukrainy-za-darmo-chocby-jutro-biden-ma-,nId,7335527", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:44:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Miliony pocisk\u00f3w dla Ukrainy. Za darmo, cho\u0107by jutro. Biden ma tak\u0105 opcj\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragiczny-wypadek-na-podkarpaciu-10-latek-nie-zyje,nId,7335541\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek na Podkarpaciu. 10-latek nie \u017cyje \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-podkarpaciu-10-latek-nie-zyje/000IMBSWRN180BKV-C307.jpg\" /></a>Policja i prokuratura wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci porannego wypadku w Zapa\u0142owie na Podkarpaciu. 10-latek zmar\u0142 tam po potr\u0105ceniu przez auto osobowe. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragiczny-wypadek-na-podkarpaciu-10-latek-nie-zyje,nId,7335541", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:46:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tragiczny wypadek na Podkarpaciu. 10-latek nie \u017cyje"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-maszyna-byla-nowa-w-chwili-uderzenia-nie-dzialal-silnik-sled,nId,7335544\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledztwo ws. katastrofy awionetki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-katastrofy-awionetki/000IMC4PRV69R20U-C307.jpg\" /></a>W czasie uderzenia o ziemi\u0119 w samolocie nie dzia\u0142a\u0142 silnik. To dotychczasowe ustalenia \u015bledczych w sprawie wypadku awionetki, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Kaplityny ko\u0142o Olsztyna. Samolotem lecia\u0142o dw\u00f3ch 59-latk\u00f3w. Jeden z nich zgin\u0105\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-maszyna-byla-nowa-w-chwili-uderzenia-nie-dzialal-silnik-sled,nId,7335544", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:43:57+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\u015aledztwo ws. katastrofy awionetki"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-nakazal-dialog-z-rosjanami-chodzi-o-bron-antysatelitar,nId,7335477\"><img align=\"left\" alt=\"Biden nakaza\u0142 dialog z Rosjanami. Chodzi o bro\u0144 antysatelitarn\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biden-nakazal-dialog-z-rosjanami-chodzi-o-bron-antysatelitar/000IMBJL3A63WBS3-C307.jpg\" /></a>Joe Biden nakaza\u0142 nawi\u0105za\u0107 bezpo\u015brednie stosunki dyplomatyczne z Rosj\u0105 w sprawie opracowywanej przez ni\u0105 broni antysatelitarnej - przekaza\u0142 w czwartek rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA John Kirby. W \u015brod\u0119 ameryka\u0144skie media informowa\u0142y, \u017ce wywiad USA posiada informacje o planie rozmieszczenia przez Rosj\u0119 nuklearnego systemu antysatelitarnego w przestrzeni kosmicznej, co mo\u017ce stanowi\u0107 zagro\u017cenie mi\u0119dzynarodowe.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-nakazal-dialog-z-rosjanami-chodzi-o-bron-antysatelitar,nId,7335477", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:09:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Biden nakaza\u0142 dialog z Rosjanami. Chodzi o bro\u0144 antysatelitarn\u0105"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-gzyms-odpadl-z-zabytkowego-dworku-w-radziszowie,nId,7335496\"><img align=\"left\" alt=\"Gzyms odpad\u0142 z zabytkowego dworku w Radziszowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gzyms-odpadl-z-zabytkowego-dworku-w-radziszowie/000IMBNCLON9BVGL-C307.jpg\" /></a>Z frontowej \u015bciany dworku Dzieduszyckich w podkrakowskim Radziszowie urwa\u0142 si\u0119 gzyms. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-gzyms-odpadl-z-zabytkowego-dworku-w-radziszowie,nId,7335496", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:01:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Gzyms odpad\u0142 z zabytkowego dworku w Radziszowie"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wyciek-gazu-w-chorzowie-sluzby-ewakuowaly-ponad-50-osob,nId,7335475\"><img align=\"left\" alt=\"Wyciek gazu w Chorzowie. S\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y ponad 50 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyciek-gazu-w-chorzowie-sluzby-ewakuowaly-ponad-50-osob/000IMBJ9V0AFA5W5-C307.jpg\" /></a>W czwartek po godz. 22:00 w Chorzowie dosz\u0142o do wycieku gazu ziemnego. S\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y 52 osoby z budynku przy ul. Armii Krajowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wyciek-gazu-w-chorzowie-sluzby-ewakuowaly-ponad-50-osob,nId,7335475", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T07:30:30+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wyciek gazu w Chorzowie. S\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y ponad 50 os\u00f3b"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-prawdziwa-wiosna-zima-nawet-17-stopni-na-plusie-znamy-sprawc,nId,7335463\"><img align=\"left\" alt=\"Prawdziwa wiosna zim\u0105 - nawet 17 stopni na plusie! Znamy &quot;sprawc\u0119&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawdziwa-wiosna-zima-nawet-17-stopni-na-plusie-znamy-sprawc/000IMBGPWVQ1VFJC-C307.jpg\" /></a>Nawet 17 stopni Celsjusza poka\u017c\u0105 dzi\u015b termometry na Dolnym \u015al\u0105sku. W pi\u0105tek na po\u0142udniu b\u0119dzie s\u0142onecznie. Pogodnie ma by\u0107 te\u017c w centrum kraju. Tylko na p\u00f3\u0142nocy niebo przykryj\u0105 chmury i tam miejscami mo\u017ce spa\u015b\u0107 s\u0142aby deszcz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-prawdziwa-wiosna-zima-nawet-17-stopni-na-plusie-znamy-sprawc,nId,7335463", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T07:02:52+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Prawdziwa wiosna zim\u0105 - nawet 17 stopni na plusie! Znamy \"sprawc\u0119\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czarzasty-uprzejmie-informuje-jak-wezmiemy-10-proc-pis-nie-b,nId,7333680\"><img align=\"left\" alt=\"Czarzasty: Jak we\u017amiemy 10 proc., PiS nie b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 w sejmikach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarzasty-jak-wezmiemy-10-proc-pis-nie-bedzie-rzadzil-w-sejm/000IMBN9XNJQ10YS-C307.jpg\" /></a>&quot;Je\u017celi by\u015bmy poszli z PO wynik (wybor\u00f3w) na pewno by\u0142by lepszy. Sytuacja jest taka: Je\u017celi Lewica we\u017amie (w wyborach samorz\u0105dowych) 10 procent \u2013 w co wierz\u0119 \u2013 to chc\u0119 uprzejmie poinformowa\u0107, \u017ce PiS nie b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 w \u017cadnym sejmiku. W zwi\u0105zku z tym, co zrobimy? We\u017amiemy 10 procent&quot; - m\u00f3wi\u0142 o samodzielnym starcie Lewicy w wyborach samorz\u0105dowych W\u0142odzimierz Czarzasty, go\u015b\u0107 Porannej rozmowy w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czarzasty-uprzejmie-informuje-jak-wezmiemy-10-proc-pis-nie-b,nId,7333680", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T07:02:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Czarzasty: Jak we\u017amiemy 10 proc., PiS nie b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 w sejmikach"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-paul-mccartney-po-ponad-50-latach-odzyskal-skradziona-gitare,nId,7335441\"><img align=\"left\" alt=\"Paul McCartney po ponad 50 latach odzyska\u0142 skradzion\u0105 gitar\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paul-mccartney-po-ponad-50-latach-odzyskal-skradziona-gitare/000IMBDYKGJDAAL7-C307.jpg\" /></a>Do Paula McCartneya wr\u00f3ci\u0142a gitara, kt\u00f3r\u0105 skradziono mu w 1972 roku. To efekt poszukiwa\u0144, kt\u00f3re prowadzone by\u0142y od kilku lat. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-paul-mccartney-po-ponad-50-latach-odzyskal-skradziona-gitare,nId,7335441", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T07:01:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Paul McCartney po ponad 50 latach odzyska\u0142 skradzion\u0105 gitar\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jak-moga-wygladac-szczepienia-w-szkolach,nId,7335451\"><img align=\"left\" alt=\"Jak mog\u0105 wygl\u0105da\u0107 szczepienia w szko\u0142ach?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-moga-wygladac-szczepienia-w-szkolach/000IMBF2FTTO0YVI-C307.jpg\" /></a>Nowy rok szkolny, czyli wrzesie\u0144, to jeden z mo\u017cliwych termin\u00f3w, gdy szko\u0142y zn\u00f3w b\u0119d\u0105 mog\u0142y dzia\u0142a\u0107 jak punkty szczepie\u0144. Taka jest zapowied\u017a minister zdrowia sprzed dw\u00f3ch tygodni. Izabela Leszczyna obieca\u0142a wtedy, \u017ce szczepienia wr\u00f3c\u0105 do szk\u00f3\u0142 i tam uczniowie \u0142atwo b\u0119d\u0105 mogli otrzyma\u0107 na przyk\u0142ad zalecany preparat. Jak ten pomys\u0142 oceniaj\u0105 specjali\u015bci?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jak-moga-wygladac-szczepienia-w-szkolach,nId,7335451", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:38:23+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Jak mog\u0105 wygl\u0105da\u0107 szczepienia w szko\u0142ach?"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wlodzimierz-czarzasty-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7333680\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142odzimierz Czarzasty go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlodzimierz-czarzasty-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IM786V7B03GYJ-C307.jpg\" /></a>\u200bGo\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty. Porozmawiamy z nim m.in. o wyborach samorz\u0105dowych. Dlaczego Platforma Obywatelska nie chce startowa\u0107 w nich razem z Lewic\u0105?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wlodzimierz-czarzasty-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7333680", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:37:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-sprzedawali-zabytkowe-auta-oszustwa-za-17-mln-zlotych,nId,7335435\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Sprzedawali&quot; zabytkowe auta. Oszustwa za 17 mln z\u0142otych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprzedawali-zabytkowe-auta-oszustwa-za-17-mln-zlotych/000IMBDNWJ1JKAOM-C307.jpg\" /></a>Porsche, Jaguar, Mercedes, Ford Mustang - jedna z warszawskich firm oferowa\u0142a potencjalnym klientom mo\u017cliwo\u015b\u0107 sprowadzenia z Europy luksusowych, zabytkowych samochod\u00f3w oraz ich renowacj\u0119 w warsztacie w miejscowo\u015bci Stale w woj. podkarpackim. Prezes firmy pobiera\u0142 poka\u017an\u0105 zaliczk\u0119, a p\u00f3\u017aniej okazywa\u0142o si\u0119, \u017ce samochody tak naprawd\u0119 nie istnia\u0142y. W ten spos\u00f3b oszukano 50 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-sprzedawali-zabytkowe-auta-oszustwa-za-17-mln-zlotych,nId,7335435", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:12:09+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"Sprzedawali\" zabytkowe auta. Oszustwa za 17 mln z\u0142otych"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gen-rozanski-powinnismy-byc-gotowi-na-to-jakie-zagrozenie-ni,nId,7333991\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski: Powinni\u015bmy by\u0107 gotowi na to, jakie zagro\u017cenie niesie Rosja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-rozanski-powinnismy-byc-gotowi-na-to-jakie-zagrozenie-ni/000IM9KS8E81G9VQ-C307.jpg\" /></a>\u201ePowinni\u015bmy by\u0107 przez ca\u0142y czas gotowi na to, jakie zagro\u017cenie niesie Rosja\u201d - tak o ewentualnej wojnie Rosji z NATO m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski. \u201ePo szczycie NATO w Madrycie jednoznacznie wskazano, \u017ce Rosja jest krajem, kt\u00f3ry stanowi zagro\u017cenie w naszym regionie. Ostatnie dwa lata wskazuj\u0105 na to, \u017ce Rosja chce dyktowa\u0107 warunki nawet zwi\u0105zane je\u017celi chodzi o przebieg granic przez otwart\u0105 wojn\u0119 - wi\u0119c tak, my kraje graniczne z Rosj\u0105 musimy by\u0107 gotowi na sytuacj\u0119 najbardziej nawet nieprzewidywaln\u0105\u201d - przyzna\u0142...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gen-rozanski-powinnismy-byc-gotowi-na-to-jakie-zagrozenie-ni,nId,7333991", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:00:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski: Powinni\u015bmy by\u0107 gotowi na to, jakie zagro\u017cenie niesie Rosja"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-joanna-kulig-w-thrillerze-michaela-keatona-jest-zwiastun-kno,nId,7335426\"><img align=\"left\" alt=\"Joanna Kulig w thrillerze Michaela Keatona. Jest zwiastun\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joanna-kulig-w-thrillerze-michaela-keatona-jest-zwiastun/000IMBBJM769R20U-C307.jpg\" /></a>15 marca ameryka\u0144sk\u0105 premier\u0119 b\u0119dzie mia\u0142 wyre\u017cyserowany przez Michaela Keatona thriller &quot;Knox Goes Away&quot;. W filmie zagra\u0142a m.in. Joanna Kulig, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna zobaczy\u0107 w zwiastunie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-joanna-kulig-w-thrillerze-michaela-keatona-jest-zwiastun-kno,nId,7335426", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T05:51:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Joanna Kulig w thrillerze Michaela Keatona. Jest zwiastun"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-kukiz-stanie-przed-komisja-sledcza-dlaczego-ja,nId,7335425\"><img align=\"left\" alt=\"Kukiz stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. &quot;Dlaczego ja?&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kukiz-stanie-przed-komisja-sledcza-dlaczego-ja/000IMBBQ3H6FN017-C307.jpg\" /></a>Pawe\u0142 Kukiz i by\u0142y prezes Poczty Polskiej Tomasz Zdzikot stan\u0105 w marcu przed przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Lider Kukiz'15 przyznaje, \u017ce nie rozumie, dlaczego zosta\u0142 wezwany.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-kukiz-stanie-przed-komisja-sledcza-dlaczego-ja,nId,7335425", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T05:34:43+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kukiz stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. \"Dlaczego ja?\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grecja-jako-pierwszy-kraj-prawoslawny-zalegalizowala-malzens,nId,7335424\"><img align=\"left\" alt=\"Grecja jako pierwszy kraj prawos\u0142awny zalegalizowa\u0142a ma\u0142\u017ce\u0144stwa tej samej p\u0142ci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grecja-jako-pierwszy-kraj-prawoslawny-zalegalizowala-malzens/000IMBBGRWBT5C72-C307.jpg\" /></a>Parlament Grecji przyj\u0105\u0142 w nocy ustaw\u0119 legalizuj\u0105c\u0105 ma\u0142\u017ce\u0144stwa tej samej p\u0142ci. Grecja sta\u0142a si\u0119 tym samym 16. krajem Unii Europejskiej i 37. na \u015bwiecie, a tak\u017ce pierwszym krajem prawos\u0142awnym, kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 takie prawo.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grecja-jako-pierwszy-kraj-prawoslawny-zalegalizowala-malzens,nId,7335424", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T05:22:13+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Grecja jako pierwszy kraj prawos\u0142awny zalegalizowa\u0142a ma\u0142\u017ce\u0144stwa tej samej p\u0142ci"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fried-wspolny-przyjazd-dudy-i-tuska-lekcja-dla-amerykanskich,nId,7335419\"><img align=\"left\" alt=\"Fried: Przyjazd Dudy i Tuska lekcj\u0105 dla ameryka\u0144skich polityk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fried-przyjazd-dudy-i-tuska-lekcja-dla-amerykanskich-polityk/000IMB9XYUDBFA4S-C307.jpg\" /></a>Wsp\u00f3lny przyjazd polityk\u00f3w, kt\u00f3rych tak wiele r\u00f3\u017cni, b\u0119dzie lekcj\u0105 dla ameryka\u0144skich polityk\u00f3w - m\u00f3wi w rozmowie z korespondentem RMF FM Paw\u0142em \u017buchowskim, Daniel Fried by\u0142y ambasador USA w Polsce, a tak\u017ce ekspert Atlantic Council. Wczoraj Bia\u0142y Dom przekaza\u0142 w komunikacie, \u017ce prezydent Andrzej Duda oraz premier Donald Tusk 12 marca spotkaj\u0105 si\u0119 z prezydentem USA Joe Bidenem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fried-wspolny-przyjazd-dudy-i-tuska-lekcja-dla-amerykanskich,nId,7335419", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T04:41:26+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Fried: Przyjazd Dudy i Tuska lekcj\u0105 dla ameryka\u0144skich polityk\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-biden-znow-ostrzega-netanjahu-izraelski-atak-na-szpital-w-ga,nId,7335416\"><img align=\"left\" alt=\"Biden zn\u00f3w ostrzega Netanjahu. Izraelski atak na szpital w Gazie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biden-znow-ostrzega-netanjahu-izraelski-atak-na-szpital-w-ga/000IMB9PT7J4YINP-C307.jpg\" /></a>Prezydent USA Joe Biden w rozmowie telefonicznej z premierem Izraela Benjaminem Netanjahu powt\u00f3rzy\u0142 sw\u00f3j sprzeciw wobec zapowiadanego ataku wojsk izraelskich na miasto Rafah bez zapewnienia bezpiecze\u0144stwa ludno\u015bci cywilnej - poinformowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Izraelska armia poinformowa\u0142a wieczorem o zatrzymaniu w szpitalu Nasser, najwi\u0119kszym dzia\u0142aj\u0105cym w Strefie Gazy, &quot;dziesi\u0105tk\u00f3w&quot; podejrzanych o terroryzm. Palesty\u0144ski terrorystyczny Hamas nazwa\u0142 te doniesienia &quot;k\u0142amstwem&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-biden-znow-ostrzega-netanjahu-izraelski-atak-na-szpital-w-ga,nId,7335416", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T04:26:13+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Biden zn\u00f3w ostrzega Netanjahu. Izraelski atak na szpital w Gazie"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukrainski-sztab-generalny-o-trudnej-sytuacji-w-rejonie-adwij,nId,7335415\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144ski sztab generalny o trudnej sytuacji w rejonie Adwijiwki [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-sztab-generalny-o-trudnej-sytuacji-w-rejonie-adwij/000IMC8MAPPHB6TP-C307.jpg\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozpocz\u0105\u0142 wizyt\u0119 w Berlinie, a potem udaje si\u0119 do Pary\u017ca, aby podpisa\u0107 z przyw\u00f3dcami Niemiec i Francji porozumienia o bezpiecze\u0144stwie przewiduj\u0105ce d\u0142ugoterminowe wsparcie militarne i finansowe dla Ukrainy. O trudnej sytuacji w rejonie Awdijiwki w obwodzie donieckim poinformowa\u0142 rano Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. W ci\u0105gu minionej doby wojska rosyjskie podejmowa\u0142y intensywne ataki, dosz\u0142o tam do 33 star\u0107 bojowych. Pi\u0105tek to 723. dzie\u0144 wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukrainski-sztab-generalny-o-trudnej-sytuacji-w-rejonie-adwij,nId,7335415", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T04:14:38+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ukrai\u0144ski sztab generalny o trudnej sytuacji w rejonie Adwijiwki [RELACJA]"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-leci-do-berlina-i-paryza-ma-podpisac-porozumienia-r,nId,7335415\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski leci do Berlina i Pary\u017ca. Ma podpisa\u0107 porozumienia [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-leci-do-berlina-i-paryza-ma-podpisac-porozumienia-r/000IMB9M4FSP93PA-C307.jpg\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski udaje si\u0119 dzi\u015b do Berlina i Pary\u017ca, aby podpisa\u0107 z przyw\u00f3dcami Niemiec i Francji porozumienia o bezpiecze\u0144stwie przewiduj\u0105ce d\u0142ugoterminowe wsparcie militarne i finansowe dla Ukrainy. Pi\u0105tek to 723. dzie\u0144 wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce rosyjskiej inwazji zbieramy w naszej relacji z 16.02.2024 roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-leci-do-berlina-i-paryza-ma-podpisac-porozumienia-r,nId,7335415", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T04:14:38+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 534, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ze\u0142enski leci do Berlina i Pary\u017ca. Ma podpisa\u0107 porozumienia [RELACJA]"}]