[{"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przypominaja-przeslanie-nawalnego-sprzed-lat-nie-mozecie-sie,nId,7336411\"><img align=\"left\" alt=\"Przypominaj\u0105 przes\u0142anie Nawalnego sprzed lat. &quot;Nie mo\u017cecie si\u0119 podda\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/przypominaja-przeslanie-nawalnego-sprzed-lat-nie-mozecie-sie/000IMG1XWFFXD115-C321.jpg\" /></a>Po \u015bmierci Aleksieja Nawalnego w sieci pojawi\u0142 si\u0119 fragment filmu &quot;Nawalny&quot; z 2022 roku, w kt\u00f3rym przeciwnik W\u0142adimira Putina dzieli\u0142 si\u0119 swoim przes\u0142aniem do rosyjskich opozycjonist\u00f3w. - Nie mo\u017cecie si\u0119 podda\u0107. Je\u015bli zdecyduj\u0105 si\u0119 mnie zabi\u0107, to oznacza, \u017ce jeste\u015bmy niesamowicie silni - m\u00f3wi\u0142. Aleksiej Nawalny zaapelowa\u0142 tak\u017ce, aby &quot;nie byli bierni&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przypominaja-przeslanie-nawalnego-sprzed-lat-nie-mozecie-sie,nId,7336411", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T22:13:41+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Przypominaj\u0105 przes\u0142anie Nawalnego sprzed lat. \"Nie mo\u017cecie si\u0119 podda\u0107\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-leczyl-aleksieja-nawalnego-watpi-w-doniesienia-mediow,nId,7336396\"><img align=\"left\" alt=\"Leczy\u0142 Aleksieja Nawalnego. W\u0105tpi w doniesienia medi\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/leczyl-aleksieja-nawalnego-watpi-w-doniesienia-mediow/000IMFVDXWR5DIFK-C321.jpg\" /></a>Rosyjska telewizja RT za przyczyn\u0119 zgonu Aleksieja Nawalnego podaje &quot;oderwanie zakrzepu&quot;. Z tak\u0105 tez\u0105 nie zgadza si\u0119 jednak lekarz rosyjskiego opozycjonisty Aleksiej Po\u0142upan. - To ma\u0142o prawdopodobny pow\u00f3d naturalnej \u015bmierci. Niedro\u017cno\u015b\u0107 naczynia krwiono\u015bnego przez zakrzep mo\u017ce wykaza\u0107 tylko sekcja - uwa\u017ca. Lekarz nadmienia te\u017c, \u017ce Nawalny nie cierpia\u0142 na schorzenie, kt\u00f3re stwarza\u0142oby ryzyko zakrzepicy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-leczyl-aleksieja-nawalnego-watpi-w-doniesienia-mediow,nId,7336396", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T21:13:29+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Leczy\u0142 Aleksieja Nawalnego. W\u0105tpi w doniesienia medi\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-teoria-spiskowa-lukaszenki-mowil-o-zmianie-granic-polski,nId,7336389\"><img align=\"left\" alt=\"Teoria spiskowa \u0141ukaszenki. M\u00f3wi\u0142 o zmianie granic Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/teoria-spiskowa-lukaszenki-mowil-o-zmianie-granic-polski/000IMFU1QH7LFBAI-C321.jpg\" /></a>Kolejna teoria spiskowa Alaksandra \u0141ukaszenki. Bia\u0142oruski dyktator podczas swojego czwartkowego wyst\u0105pienia stwierdzi\u0142, \u017ce wroga mu opozycja snuje plany dotycz\u0105ce rozbioru kraju, maj\u0105cego wyd\u0142u\u017cy\u0107 granic\u0119 Polski a\u017c do Mi\u0144ska. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-teoria-spiskowa-lukaszenki-mowil-o-zmianie-granic-polski,nId,7336389", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:58:30+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Teoria spiskowa \u0141ukaszenki. M\u00f3wi\u0142 o zmianie granic Polski"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-donald-trump-ukarany-ogromna-grzywna-jest-wyrok-sadu,nId,7336390\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump ukarany ogromn\u0105 grzywn\u0105. Jest wyrok s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-ukarany-ogromna-grzywna-jest-wyrok-sadu/000IMFUSCIK9NJQ2-C321.jpg\" /></a>355 milion\u00f3w dolar\u00f3w grzywny i zakaz obejmowania stanowiska dyrektora w nowojorskich firmach przez trzy lata - taki wyrok us\u0142ysza\u0142 w pi\u0105tek Donald Trump. S\u0105d w Nowym Jorku zgodzi\u0142 si\u0119 z zarzutami prokuratury, kt\u00f3ra zarzuci\u0142a Trumpowi zawy\u017canie warto\u015bci swojego maj\u0105tku, by wprowadzi\u0107 kredytodawc\u00f3w w b\u0142\u0105d. S\u0119dzia ukara\u0142 te\u017c syn\u00f3w ubiegaj\u0105cego si\u0119 o fotel prezydenta polityka. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-donald-trump-ukarany-ogromna-grzywna-jest-wyrok-sadu,nId,7336390", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:51:58+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Donald Trump ukarany ogromn\u0105 grzywn\u0105. Jest wyrok s\u0105du"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-ukarany-ogromna-grzywna-jest-wyrok-sadu,nId,7336390\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump ukarany ogromn\u0105 grzywn\u0105. Jest wyrok s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-ukarany-ogromna-grzywna-jest-wyrok-sadu/000IMFUSCIK9NJQ2-C321.jpg\" /></a>355 milion\u00f3w dolar\u00f3w grzywny i zakaz obejmowania stanowiska dyrektora w nowojorskich firmach przez trzy lata - taki wyrok us\u0142ysza\u0142 w pi\u0105tek Donald Trump. S\u0105d w Nowym Jorku zgodzi\u0142 si\u0119 z zarzutami prokuratury, kt\u00f3ra zarzuci\u0142a Trumpowi zawy\u017canie warto\u015bci swojego maj\u0105tku, by wprowadzi\u0107 kredytodawc\u00f3w w b\u0142\u0105d. S\u0119dzia ukara\u0142 te\u017c syn\u00f3w ubiegaj\u0105cego si\u0119 o fotel prezydenta polityka. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-ukarany-ogromna-grzywna-jest-wyrok-sadu,nId,7336390", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:51:58+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Donald Trump ukarany ogromn\u0105 grzywn\u0105. Jest wyrok s\u0105du"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-politolog-kresli-czarny-scenariusz-putin-pojdzie-da,nId,7336385\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski politolog kre\u015bli czarny scenariusz. &quot;Putin p\u00f3jdzie dalej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-politolog-kresli-czarny-scenariusz-putin-pojdzie-da/000IMFRO2RN003EP-C321.jpg\" /></a>- \u015amier\u0107 Aleksieja Nawalnego nale\u017cy uzna\u0107 za zab\u00f3jstwo - uwa\u017ca rosyjski politolog Iwan Prieobra\u017censki. Jego zdaniem opozycjonista by\u0142 &quot;osobistym wrogiem Putina, kt\u00f3ry wszelkimi sposobami pr\u00f3bowa\u0142 go zniszczy\u0107&quot;. Prieobra\u017censki dodaje, \u017ce odwetem Zachodu powinno by\u0107 nieuznanie rosyjskiego dyktatora jako prezydenta po wyborach w Rosji. - Putin b\u0119dzie si\u0119 utwierdza\u0107, \u017ce nikt nie jest w stanie go zatrzyma\u0107. Czuje si\u0119 bezkarny - podkre\u015bla.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-politolog-kresli-czarny-scenariusz-putin-pojdzie-da,nId,7336385", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:37:57+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rosyjski politolog kre\u015bli czarny scenariusz. \"Putin p\u00f3jdzie dalej\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-plastik-w-popularnych-batonach-gis-ostrzega-klientow,nId,7336375\"><img align=\"left\" alt=\"Plastik w popularnych batonach. GIS ostrzega klient\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/plastik-w-popularnych-batonach-gis-ostrzega-klientow/000IMFQ6UOU7FKMF-C321.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny ostrzega przed spo\u017cyciem baton\u00f3w Milka Oreo. Ich producent przekaza\u0142 informacj\u0119 o wycofaniu trzech partii tego rodzaju s\u0142odyczy. Powodem jest zanieczyszczenie przek\u0105sek fragmentami plastiku. Osoby, kt\u00f3re kupi\u0142y ten produkt, powinny zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na umieszczony na opakowaniu numer partii. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-plastik-w-popularnych-batonach-gis-ostrzega-klientow,nId,7336375", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T20:14:08+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Plastik w popularnych batonach. GIS ostrzega klient\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-marija-zacharowa-cytuje-donalda-tuska-dziwni-ludzie,nId,7336330\"><img align=\"left\" alt=\"Marija Zacharowa cytuje Donalda Tuska. &quot;Dziwni ludzie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/marija-zacharowa-cytuje-donalda-tuska-dziwni-ludzie/000IH6AKIVTKCYUC-C321.jpg\" /></a>- Dziwni ludzie: krzyczeli o rozrywaniu rosyjskiej gospodarki na strz\u0119py, a teraz \u015bpiewaj\u0105 o strachu przed rosyjsk\u0105 pot\u0119g\u0105 - tak Marija Zacharowa komentowa\u0142a s\u0142owa premiera Donalda Tuska. Uwadze rzeczniczki rosyjskiego MSZ nie umkn\u0119\u0142o spotkanie szefa polskiego rz\u0105du z premierem Finlandii Pettera Orpo. Szef rz\u0105du RP m\u00f3wi\u0142 tam o obronie &quot;przed militarn\u0105 pot\u0119g\u0105 Rosji&quot; i potrzebie wzmacniania granic.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-marija-zacharowa-cytuje-donalda-tuska-dziwni-ludzie,nId,7336330", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:24:34+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Marija Zacharowa cytuje Donalda Tuska. \"Dziwni ludzie\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protesty-przed-ambasadami-rosji-demonstracja-takze-w-warszaw,nId,7336364\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty przed ambasadami Rosji. Demonstracja tak\u017ce w Warszawie\" src=\"https://i.iplsc.com/protesty-przed-ambasadami-rosji-demonstracja-takze-w-warszaw/000IMFJXJKARWCWJ-C321.jpg\" /></a>Po informacji o \u015bmierci rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego w kilkudziesi\u0119ciu miastach w Europie zorganizowano demonstracje. Protestuj\u0105cy zebrali si\u0119 tak\u017ce przed ambasad\u0105 Rosji w Warszawie, gdzie z\u0142o\u017cyli kwiaty i zapalili znicze. Z kolei m.in. w Moskwie i Petersburgu demonstracje przebiegaj\u0105 w mniej spokojnej atmosferze - policja zatrzyma\u0142a ju\u017c kilka os\u00f3b, w tym dziennikark\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protesty-przed-ambasadami-rosji-demonstracja-takze-w-warszaw,nid,7336364", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:13:19+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Protesty przed ambasadami Rosji. Demonstracja tak\u017ce w Warszawie"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protesty-przed-ambasadami-rosji-demonstracja-takze-w-warszaw,nId,7336364\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty przed ambasadami Rosji. Demonstracja tak\u017ce w Warszawie\" src=\"https://i.iplsc.com/protesty-przed-ambasadami-rosji-demonstracja-takze-w-warszaw/000IMFJXJKARWCWJ-C321.jpg\" /></a>W kilkudziesi\u0119ciu miastach Europy zorganizowano protesty po tym, jak rosyjskie w\u0142adze poda\u0142y informacj\u0119 o \u015bmierci opozycjonisty Aleksieja Nawalnego. Manifestanci zebrali si\u0119 przed ambasadami Rosji, r\u00f3wnie\u017c t\u0105 w Warszawie, przed kt\u00f3r\u0105 z\u0142o\u017cyli kwiaty, zapalili te\u017c znicze. W Moskwie i Petersburgu demonstracje przebiegaj\u0105 w mniej spokojnej atmosferze. Rosyjska policja zatrzyma\u0142a kilka os\u00f3b, w tym dziennikark\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protesty-przed-ambasadami-rosji-demonstracja-takze-w-warszaw,nId,7336364", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:13:19+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Protesty przed ambasadami Rosji. Demonstracja tak\u017ce w Warszawie"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-polityk-wina-waszyngtonu-,nId,7336153\"><img align=\"left\" alt=\"Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Rosyjski polityk: Wina Waszyngtonu i Brukseli\" src=\"https://i.iplsc.com/aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-polityk-wina-waszyngtonu/000H6H3RJQ37RBAG-C321.jpg\" /></a>Cho\u0107 przyczyny \u015bmierci Aleksieja Nawalnego nie zosta\u0142y dot\u0105d ujawnione, przewodnicz\u0105cy rosyjskiego parlamentu ju\u017c wskaza\u0142 winnych. &quot;Od sekretarza generalnego NATO i przyw\u00f3dc\u00f3w USA po Scholza, Sunaka i Ze\u0142enskiego&quot; - wylicza\u0142 rzekomych sprawc\u00f3w Wiaczes\u0142aw Wo\u0142odin, wskazuj\u0105c, \u017ce zgon rosyjskiego opozycjonisty jest wed\u0142ug niego zachodnim przyw\u00f3dcom na r\u0119k\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-polityk-wina-waszyngtonu-,nid,7336153", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T19:02:19+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Rosyjski polityk: Wina Waszyngtonu i Brukseli"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-o-gigantycznej-kampanii-klamstw-wspomnial-o-nawal,nId,7336352\"><img align=\"left\" alt=\"Prezes PiS o &quot;gigantycznej kampanii k\u0142amstw&quot;. Wspomnia\u0142 o Nawalnym\" src=\"https://i.iplsc.com/prezes-pis-o-gigantycznej-kampanii-klamstw-wspomnial-o-nawal/000IMFH7N04H7J3T-C321.jpg\" /></a>- Gigantyczn\u0105 kampani\u0105 k\u0142amstw by\u0142o opowiadanie, \u017ce w Polsce by\u0142a dyktatura przez osiem ostatnich lat (...). W dyktaturze Ci, kt\u00f3rzy \u0142ami\u0105 konstytucj\u0119 i prawo byliby na drugim \u015bwiecie albo w wi\u0119zieniach. M\u00f3g\u0142by ich spotka\u0107 los Nawalnego - powiedzia\u0142 podczas konwencji Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do zarzutu autorytarnego zarz\u0105dzania krajem przez PiS. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-o-gigantycznej-kampanii-klamstw-wspomnial-o-nawal,nid,7336352", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:53:35+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Prezes PiS o \"gigantycznej kampanii k\u0142amstw\". Wspomnia\u0142 o Nawalnym"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ko-wyprzedza-pis-w-sondazu-remis-na-trzecim-miejscu,nId,7336168\"><img align=\"left\" alt=\"KO wyprzedza PiS w sonda\u017cu. Remis na trzecim miejscu\" src=\"https://i.iplsc.com/ko-wyprzedza-pis-w-sondazu-remis-na-trzecim-miejscu/000IMF0JQWFCF6LG-C321.jpg\" /></a>Koalicja Obywatelska wr\u00f3ci\u0142a na pierwsze miejsce poparcia w\u015br\u00f3d partii politycznych i utrzymuje pozycj\u0119 lidera. Z najnowszego sonda\u017cu CBOS wynika, \u017ce ugrupowanie Donalda Tuska ma 29 proc. poparcia, wyprzedzaj\u0105c tym samym Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 o 5 punkt\u00f3w procentowych. Na podium w badaniu znalaz\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Trzecia Droga oraz Konfederacja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ko-wyprzedza-pis-w-sondazu-remis-na-trzecim-miejscu,nid,7336168", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T18:35:55+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "KO wyprzedza PiS w sonda\u017cu. Remis na trzecim miejscu"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-joe-biden-o-aleksieju-nawalnym-prezydent-usa-nie-kryl-emocji,nId,7336332\"><img align=\"left\" alt=\"Joe Biden o Aleksieju Nawalnym. Prezydent USA nie kry\u0142 emocji\" src=\"https://i.iplsc.com/joe-biden-o-aleksieju-nawalnym-prezydent-usa-nie-kryl-emocji/000IMFH1V2O7YBL5-C321.jpg\" /></a>Joe Biden jest &quot;rozw\u015bcieczony&quot; informacj\u0105 o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. W specjalnym o\u015bwiadczeniu przypomina\u0142 o zas\u0142ugach przeciwnika W\u0142adimira Putina i walce, jak\u0105 toczy\u0142 z kremlowskim re\u017cimem. - Putin go otru\u0142, aresztowa\u0142, postawi\u0142 przed s\u0105dem za sfabrykowane przest\u0119pstwa - wylicza\u0142 przyw\u00f3dca USA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-joe-biden-o-aleksieju-nawalnym-prezydent-usa-nie-kryl-emocji,nid,7336332", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:43:31+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Joe Biden o Aleksieju Nawalnym. Prezydent USA nie kry\u0142 emocji"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-joe-biden-o-aleksieju-nawalnym-prezydent-usa-nie-kryl-emocji,nId,7336332\"><img align=\"left\" alt=\"Joe Biden o Aleksieju Nawalnym. Prezydent USA nie kry\u0142 emocji\" src=\"https://i.iplsc.com/joe-biden-o-aleksieju-nawalnym-prezydent-usa-nie-kryl-emocji/000IMFH1V2O7YBL5-C321.jpg\" /></a>Joe Biden jest &quot;rozw\u015bcieczony&quot; informacj\u0105 o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. W specjalnym o\u015bwiadczeniu przypomina\u0142 o zas\u0142ugach przeciwnika W\u0142adimira Putina i walce, jak\u0105 toczy\u0142 z kremlowskim re\u017cimem. - Putin go otru\u0142, aresztowa\u0142, postawi\u0142 przed s\u0105dem za sfabrykowane przest\u0119pstwa - wylicza\u0142 przyw\u00f3dca USA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-joe-biden-o-aleksieju-nawalnym-prezydent-usa-nie-kryl-emocji,nId,7336332", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:43:31+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Joe Biden o Aleksieju Nawalnym. Prezydent USA nie kry\u0142 emocji"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-andrzej-duda-jego-dziedzictwo-zwyc,nId,7336327\"><img align=\"left\" alt=\"Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Andrzej Duda: Jego dziedzictwo zwyci\u0119\u017cy\" src=\"https://i.iplsc.com/aleksiej-nawalny-nie-zyje-andrzej-duda-jego-dziedzictwo-zwyc/000IMFF6RXE7TLFF-C321.jpg\" /></a>&quot;Aleksiej Nawalny to kolejna ofiara re\u017cimu kremlowskiego. Ale ta brutalno\u015b\u0107 jest oznak\u0105 s\u0142abo\u015bci&quot; - tak \u015bmier\u0107 przeciwnika przyw\u00f3dcy Rosji skomentowa\u0142 prezydent RP Andrzej Duda. Jego zdaniem &quot;putinizm w ko\u0144cu przeminie, a dziedzictwo Nawalnego zwyci\u0119\u017cy&quot;. Duda z\u0142o\u017cy\u0142 te\u017c kondolencje rodzinie Nawalnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-andrzej-duda-jego-dziedzictwo-zwyc,nid,7336327", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:29:38+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Andrzej Duda: Jego dziedzictwo zwyci\u0119\u017cy"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-andrzej-duda-jego-dziedzictwo-zwyc,nId,7336327\"><img align=\"left\" alt=\"Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Andrzej Duda: Jego dziedzictwo zwyci\u0119\u017cy\" src=\"https://i.iplsc.com/aleksiej-nawalny-nie-zyje-andrzej-duda-jego-dziedzictwo-zwyc/000IMFF6RXE7TLFF-C321.jpg\" /></a>&quot;Aleksiej Nawalny to kolejna ofiara re\u017cimu kremlowskiego. Ale ta brutalno\u015b\u0107 jest oznak\u0105 s\u0142abo\u015bci&quot; - tak \u015bmier\u0107 przeciwnika przyw\u00f3dcy Rosji skomentowa\u0142 prezydent RP Andrzej Duda. Jego zdaniem &quot;putinizm w ko\u0144cu przeminie, a dziedzictwo Nawalnego zwyci\u0119\u017cy&quot;. Duda z\u0142o\u017cy\u0142 te\u017c kondolencje rodzinie Nawalnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-andrzej-duda-jego-dziedzictwo-zwyc,nId,7336327", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:29:38+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Andrzej Duda: Jego dziedzictwo zwyci\u0119\u017cy"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-wokol-corki-rozy-thun-mail-przeczy-stanowisku-rz,nId,7336163\"><img align=\"left\" alt=\"Zamieszanie wok\u00f3\u0142 c\u00f3rki R\u00f3\u017cy Thun. Mail przeczy stanowisku rz\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/zamieszanie-wokol-corki-rozy-thun-mail-przeczy-stanowisku-rz/000IMF0SIJ41T1N7-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Cyfryzacji przekaza\u0142o, \u017ce Maria Thun nie by\u0142a zatrudniona ani w tym resorcie, ani w Centralnym O\u015brodku Informatyki, a jedynie by\u0142a w procesie &quot;zwi\u0105zanym z podj\u0119ciem pracy&quot;. Jednak z maila, do kt\u00f3rego dotar\u0142a Interia, wynika, \u017ce 17 stycznia pracownik\u00f3w COI poinformowano, i\u017c c\u00f3rka europos\u0142anki R\u00f3\u017cy Thun zosta\u0142a powo\u0142ana na zast\u0119pc\u0119 dyrektora tej instytucji. Jak u\u015bci\u015blano, mia\u0142a odpowiada\u0107 &quot;za obszar us\u0142ug cyfrowych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-wokol-corki-rozy-thun-mail-przeczy-stanowisku-rz,nid,7336163", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T17:10:06+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 c\u00f3rki R\u00f3\u017cy Thun. Mail przeczy stanowisku rz\u0105du"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-matka-aleksieja-nawalnego-nie-chce-kondolencji-wskazala-powo,nId,7336145\"><img align=\"left\" alt=\"Matka Aleksieja Nawalnego nie chce kondolencji. Wskaza\u0142a pow\u00f3d\" src=\"https://i.iplsc.com/matka-aleksieja-nawalnego-nie-chce-kondolencji-wskazala-powo/000IMEZ8A8E81E0S-C321.jpg\" /></a>&quot;Nie chc\u0119 s\u0142ysze\u0107 \u017cadnych kondolencji. Widzieli\u015bmy syna w wi\u0119zieniu 12 lutego, byli\u015bmy na widzeniu. By\u0142 \u017cywy, zdrowy i pogodny&quot; - napisa\u0142a Ludmi\u0142a Nawalna, matka Aleksieja Nawalnego. Po informacji o \u015bmierci, \u017cona opozycjonisty zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z kolei w swoim o\u015bwiadczeniu bezpo\u015brednio do W\u0142adimira Putina. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-matka-aleksieja-nawalnego-nie-chce-kondolencji-wskazala-powo,nid,7336145", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:26:35+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Matka Aleksieja Nawalnego nie chce kondolencji. Wskaza\u0142a pow\u00f3d"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chodorkowski-apeluje-po-smierci-nawalnego-prosi-rosjan-o-jed,nId,7335876\"><img align=\"left\" alt=\"Chodorkowski apeluje po \u015bmierci Nawalnego. Prosi Rosjan o jedno\" src=\"https://i.iplsc.com/chodorkowski-apeluje-po-smierci-nawalnego-prosi-rosjan-o-jed/000IMEML2VD7TLIS-C321.jpg\" /></a>&quot;Wzywam wszystkich do p\u00f3j\u015bcia do lokali wyborczych w po\u0142udnie 17 marca i napisania nazwiska Aleksieja Nawalnego na karcie do g\u0142osowania&quot; - w ten spos\u00f3b zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Rosjan Michai\u0142 Chodorkowski. Przebywaj\u0105cy na emigracji niegdy\u015b najbogatszy cz\u0142owiek w kraju, a p\u00f3\u017aniej wi\u0119zie\u0144 polityczny, zach\u0119ca w ten spos\u00f3b wsp\u00f3\u0142obywateli do sprzeciwu wobec \u015bmierci Nawalnego w kolonii karnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chodorkowski-apeluje-po-smierci-nawalnego-prosi-rosjan-o-jed,nid,7335876", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:03:02+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Chodorkowski apeluje po \u015bmierci Nawalnego. Prosi Rosjan o jedno"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprawa-nawalnego-chodorkowski-prosi-rosjan-o-jedno,nId,7335876\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa Nawalnego. Chodorkowski prosi Rosjan o jedno\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-nawalnego-chodorkowski-prosi-rosjan-o-jedno/000IMEML2VD7TLIS-C321.jpg\" /></a>&quot;Wzywam wszystkich do p\u00f3j\u015bcia do lokali wyborczych w po\u0142udnie 17 marca i napisania nazwiska Aleksieja Nawalnego na karcie do g\u0142osowania&quot; - w ten spos\u00f3b zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Rosjan Michai\u0142 Chodorkowski. Przebywaj\u0105cy na emigracji niegdy\u015b najbogatszy cz\u0142owiek w kraju, a p\u00f3\u017aniej wi\u0119zie\u0144 polityczny, zach\u0119ca w ten spos\u00f3b wsp\u00f3\u0142obywateli do sprzeciwu wobec \u015bmierci Nawalnego w kolonii karnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprawa-nawalnego-chodorkowski-prosi-rosjan-o-jedno,nid,7335876", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T16:03:02+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Sprawa Nawalnego. Chodorkowski prosi Rosjan o jedno"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aleksiej-nawalny-przed-smiercia-ujawniono-ostatnie-nagranie,nId,7335870\"><img align=\"left\" alt=\"Aleksiej Nawalny przed \u015bmierci\u0105. Ujawniono ostatnie nagranie\" src=\"https://i.iplsc.com/aleksiej-nawalny-przed-smiercia-ujawniono-ostatnie-nagranie/000IMEF5AL3QG2WD-C321.jpg\" /></a>W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 ostatnie wideo Aleksieja Nawalnego. Ukazuje ono, jak rosyjski opozycjonista wygl\u0105da\u0142 tu\u017c przed \u015bmierci\u0105. Na nagraniu s\u0142yszymy, jak zaci\u0119ty wr\u00f3g W\u0142adimira Putina \u017cartuje z s\u0119dzi\u0105 na temat swojej sytuacji finansowej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aleksiej-nawalny-przed-smiercia-ujawniono-ostatnie-nagranie,nid,7335870", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:21:50+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aleksiej Nawalny przed \u015bmierci\u0105. Ujawniono ostatnie nagranie"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostatnie-nagranie-aleksieja-nawalnego-zartowal-z-sedzia-o-pi,nId,7335870\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatnie nagranie Aleksieja Nawalnego. \u017bartowa\u0142 z s\u0119dzi\u0105 o pieni\u0105dzach\" src=\"https://i.iplsc.com/ostatnie-nagranie-aleksieja-nawalnego-zartowal-z-sedzia-o-pi/000IMEF5AL3QG2WD-C321.jpg\" /></a>W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 ostatnie wideo Aleksieja Nawalnego. Ukazuje ono, jak rosyjski opozycjonista wygl\u0105da\u0142 tu\u017c przed \u015bmierci\u0105. Na nagraniu s\u0142yszymy, jak zaci\u0119ty wr\u00f3g W\u0142adimira Putina \u017cartuje z s\u0119dzi\u0105 na temat swojej sytuacji finansowej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostatnie-nagranie-aleksieja-nawalnego-zartowal-z-sedzia-o-pi,nid,7335870", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:21:50+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ostatnie nagranie Aleksieja Nawalnego. \u017bartowa\u0142 z s\u0119dzi\u0105 o pieni\u0105dzach"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujaca-sprawnosc-rosyjskich-mediow-wyprzedzily-sluzby-w,nId,7335877\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ca sprawno\u015b\u0107 rosyjskich medi\u00f3w. Wyprzedzi\u0142y s\u0142u\u017cby ws. Nawalnego\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujaca-sprawnosc-rosyjskich-mediow-wyprzedzily-sluzby-w/000IMEJSDLVLCWK4-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie media poinformowa\u0142y o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego zanim s\u0142u\u017cby poda\u0142y to do wiadomo\u015bci publicznej. Oficjalny komunikat Federalnej S\u0142u\u017cby Wykonywania Wyrok\u00f3w Rosji zosta\u0142 opublikowany o godz. 14:19 czasu lokalnego, za\u015b pierwsze doniesienia prasowe pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c dwie minuty wcze\u015bniej, podaje Bie\u0142sat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujaca-sprawnosc-rosyjskich-mediow-wyprzedzily-sluzby-w,nid,7335877", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:16:34+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zaskakuj\u0105ca sprawno\u015b\u0107 rosyjskich medi\u00f3w. Wyprzedzi\u0142y s\u0142u\u017cby ws. Nawalnego"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujaca-sprawnosc-rosyjskich-mediow-wyprzedzily-sluzby-w,nId,7335877\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ca sprawno\u015b\u0107 rosyjskich medi\u00f3w. Wyprzedzi\u0142y s\u0142u\u017cby ws. Nawalnego\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujaca-sprawnosc-rosyjskich-mediow-wyprzedzily-sluzby-w/000IMEJSDLVLCWK4-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie media poinformowa\u0142y o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego zanim s\u0142u\u017cby poda\u0142y to do wiadomo\u015bci publicznej. Oficjalny komunikat Federalnej S\u0142u\u017cby Wykonywania Wyrok\u00f3w Rosji zosta\u0142 opublikowany o godz. 14:19 czasu lokalnego, za\u015b pierwsze doniesienia prasowe pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c dwie minuty wcze\u015bniej, podaje Bie\u0142sat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujaca-sprawnosc-rosyjskich-mediow-wyprzedzily-sluzby-w,nId,7335877", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:16:34+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zaskakuj\u0105ca sprawno\u015b\u0107 rosyjskich medi\u00f3w. Wyprzedzi\u0142y s\u0142u\u017cby ws. Nawalnego"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zona-nawalnego-zabrala-glos-zaapelowala-do-calego-swiata,nId,7336103\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bona Nawalnego zabra\u0142a g\u0142os. Zaapelowa\u0142a do ca\u0142ego \u015bwiata\" src=\"https://i.iplsc.com/zona-nawalnego-zabrala-glos-zaapelowala-do-calego-swiata/000IMEKOCBKULHNU-C321.jpg\" /></a>Julia Nawalna, \u017cona Aleksieja Nawalnego, kt\u00f3ry zmar\u0142 w pi\u0105tek w kolonii karnej, wyst\u0105pi\u0142a na konferencji w Monachium. Jak przekaza\u0142a, chcia\u0142aby, aby W\u0142adimir Putin i jego wsp\u00f3\u0142pracownicy odpowiedzieli za z\u0142o, jakie panuje obecnie w Rosji. Uzna\u0142a, \u017ce stanie si\u0119 to pr\u0119dko. W kontek\u015bcie doniesie\u0144 o \u015bmierci m\u0119\u017ca zauwa\u017cy\u0142a jednak, \u017ce nie mo\u017cna wierzy\u0107 temu, co przekazuje rosyjski dyktator i jego rz\u0105d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zona-nawalnego-zabrala-glos-zaapelowala-do-calego-swiata,nid,7336103", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T15:11:46+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\u017bona Nawalnego zabra\u0142a g\u0142os. Zaapelowa\u0142a do ca\u0142ego \u015bwiata"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilna-misja-amerykanow-na-wegrzech-wyslali-delegacje,nId,7335792\"><img align=\"left\" alt=\"Pilna misja Amerykan\u00f3w na W\u0119grzech. Wys\u0142ali delegacj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/pilna-misja-amerykanow-na-wegrzech-wyslali-delegacje/000IJ5U1K7BYVK9H-C321.jpg\" /></a>Wizyta ameryka\u0144skich senator\u00f3w na W\u0119grzech. Politycy maj\u0105 piln\u0105 misj\u0119: nak\u0142onienie polityk\u00f3w znad Dunaju do poparcia szwedzkiego cz\u0142onkostwa w NATO. Pos\u0142owie rz\u0105dz\u0105cego Fideszu zbojkotowali wcze\u015bniejsze posiedzenie parlamentu w tej sprawie. Zgoda Budapesztu jest niezb\u0119dna, aby zako\u0144czy\u0107 proces akcesji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilna-misja-amerykanow-na-wegrzech-wyslali-delegacje,nid,7335792", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:52:14+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Pilna misja Amerykan\u00f3w na W\u0119grzech. Wys\u0142ali delegacj\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adwokatura-idzie-do-premiera-chodzi-o-podsluchy,nId,7335741\"><img align=\"left\" alt=\"Adwokatura idzie do premiera. Chodzi o pods\u0142uchy\" src=\"https://i.iplsc.com/adwokatura-idzie-do-premiera-chodzi-o-podsluchy/000IMD1EGV3QJGP8-C321.jpg\" /></a>Naczelna Rada Adwokacka zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do premiera i parlamentu z projektem ustawy, kt\u00f3ry ma zmieni\u0107 Kodeks post\u0119powania karnego - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Palestra domaga si\u0119, aby m.in. nielegalnie pozyskane pods\u0142uchy nie mog\u0142y stanowi\u0107 dowodu w s\u0105dzie. - Organy \u015bcigania nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y przeprowadzi\u0107 i wykorzysta\u0107 dowodu uzyskanego do cel\u00f3w post\u0119powania karnego za pomoc\u0105 przest\u0119pstwa, czyli w spos\u00f3b nielegalny - m\u00f3wi Przemys\u0142aw Rosati, szef NRA. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adwokatura-idzie-do-premiera-chodzi-o-podsluchy,nid,7335741", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:47:33+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Adwokatura idzie do premiera. Chodzi o pods\u0142uchy"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-i-premier-jada-do-usa-pomysl-wyszedl-od-amerykanow,nId,7335727\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent i premier jad\u0105 do USA. &quot;Pomys\u0142 wyszed\u0142 od Amerykan\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-i-premier-jada-do-usa-pomysl-wyszedl-od-amerykanow/000IMD9O9D5I9PTY-C321.jpg\" /></a>Pomys\u0142 jednoczesnego zaproszenia dla prezydenta Andrzeja Dudy oraz premiera Donalda Tuska wyszed\u0142 od strony ameryka\u0144skiej - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Pierwsze rozmowy na ten temat z Pa\u0142acem Prezydenckim odby\u0142y si\u0119 ju\u017c kilka tygodni temu.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-i-premier-jada-do-usa-pomysl-wyszedl-od-amerykanow,nid,7335727", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:40:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Prezydent i premier jad\u0105 do USA. \"Pomys\u0142 wyszed\u0142 od Amerykan\u00f3w\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ciezkie-walki-w-awdijiwce-rosja-uzyla-zakazanej-broni,nId,7335816\"><img align=\"left\" alt=\"Ci\u0119\u017ckie walki w Awdijiwce. Rosja u\u017cy\u0142a zakazanej broni\" src=\"https://i.iplsc.com/ciezkie-walki-w-awdijiwce-rosja-uzyla-zakazanej-broni/000IMDXJCXNHFQEU-C321.jpg\" /></a>Rosjanie u\u017cywaj\u0105 nielegalnej broni podczas bitwy o Awdijiwk\u0119. Ukrai\u0144ska 3. Oddzielna Brygada Szturmowa poinformowa\u0142a, \u017ce w obr\u0119bie miasta spad\u0142y pociski fosforowe. Podobno rosyjscy okupanci u\u017cywaj\u0105 broni zar\u00f3wno w nocy, jak i w dzie\u0144, powoduj\u0105c rozleg\u0142e po\u017cary. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ciezkie-walki-w-awdijiwce-rosja-uzyla-zakazanej-broni,nid,7335816", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:23:53+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ci\u0119\u017ckie walki w Awdijiwce. Rosja u\u017cy\u0142a zakazanej broni"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fortuna-donalda-trumpa-moze-mocno-sie-uszczuplic-grozi-mu-og,nId,7335828\"><img align=\"left\" alt=\"Fortuna Donalda Trumpa mo\u017ce mocno si\u0119 uszczupli\u0107. Grozi mu ogromna grzywna\" src=\"https://i.iplsc.com/fortuna-donalda-trumpa-moze-mocno-sie-uszczuplic-grozi-mu-og/000IMDPWXUFMUFMU-C321.jpg\" /></a>Kolejne k\u0142opoty Donalda Trumpa. W Nowym Jorku wkr\u00f3tce ma zapa\u015b\u0107 wyrok w sprawie zawy\u017cania przez by\u0142ego prezydenta maj\u0105tku w celu uzyskania korzy\u015bci maj\u0105tkowych. Je\u015bli lider republikan\u00f3w zostanie uznany za winnego, s\u0105d mo\u017ce na\u0142o\u017cy\u0107 na niego kar\u0119 w wysoko\u015bci 370 mln dolar\u00f3w, czyli 1,5 miliarda z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fortuna-donalda-trumpa-moze-mocno-sie-uszczuplic-grozi-mu-og,nid,7335828", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T14:23:49+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Fortuna Donalda Trumpa mo\u017ce mocno si\u0119 uszczupli\u0107. Grozi mu ogromna grzywna"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-smierci-aleksieja-nawalnego-nie-wybaczymy,nId,7335832\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. &quot;Nie wybaczymy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-o-smierci-aleksieja-nawalnego-nie-wybaczymy/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>&quot;Aleksiej, nigdy Ci\u0119 nie zapomnimy. I nigdy im nie wybaczymy&quot; - napisa\u0142 premier RP Donald Tusk. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wie\u015bci o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego, przeciwnika W\u0142adimira Putina, kt\u00f3ry - jak poda\u0142a rosyjska s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna - zmar\u0142 w czwartek w kolonii karnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-smierci-aleksieja-nawalnego-nie-wybaczymy,nId,7335832", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:58:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Donald Tusk o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. \"Nie wybaczymy\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wiceprezydent-usa-reaguje-na-smierc-nawalnego-powiedzmy-jasn,nId,7335814\"><img align=\"left\" alt=\"Wiceprezydent USA reaguje na \u015bmier\u0107 Nawalnego. &quot;Powiedzmy jasno&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wiceprezydent-usa-reaguje-na-smierc-nawalnego-powiedzmy-jasn/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>- Otrzymali\u015bmy dzisiaj wiadomo\u015b\u0107, \u017ce Aleksiej Nawalny zmar\u0142 w Rosji. To s\u0105 straszne wiadomo\u015bci, pr\u00f3bujemy je potwierdzi\u0107. Moje my\u015bli s\u0105 z jego rodzin\u0105, w tym z jego \u017con\u0105 Juli\u0105, kt\u00f3ra jest z nami dzisiaj - m\u00f3wi\u0142a wiceprezydent USA Kamala Harris na 60. Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. Uzna\u0142a, i\u017c wie\u015bci o \u015bmierci Nawalnego s\u0105 &quot;kolejnym znakiem brutalno\u015bci Putina&quot;.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wiceprezydent-usa-reaguje-na-smierc-nawalnego-powiedzmy-jasn,nId,7335814", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:45:11+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wiceprezydent USA reaguje na \u015bmier\u0107 Nawalnego. \"Powiedzmy jasno\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-radoslaw-sikorski-kontra-tv-republika-poszlo-o-pieniadze-od-,nId,7333461\"><img align=\"left\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski kontra TV Republika. Posz\u0142o o pieni\u0105dze od Niemiec\" src=\"https://i.iplsc.com/radoslaw-sikorski-kontra-tv-republika-poszlo-o-pieniadze-od/000IMCV6U9Q1T6B4-C321.jpg\" /></a>Ostra wymiana zda\u0144 pomi\u0119dzy Rados\u0142awem Sikorskim i dziennikarzem. Pracownik TV Republika zarzuca\u0142 ministrowi brak dzia\u0142a\u0144 w sprawie niemieckich reparacji. Polityk KO przekonywa\u0142 natomiast, \u017ce takich pieni\u0119dzy od Berlina &quot;pozyska\u0107 si\u0119 nie da&quot; i przywo\u0142a\u0142 s\u0142owa by\u0142ej minister w rz\u0105dzie PiS Anny Fotygi. Ponadto MSZ opublikowa\u0142o dokument, w kt\u00f3rym czytamy o &quot;zamkni\u0119ciu&quot; tematu reparacji od Niemiec.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-radoslaw-sikorski-kontra-tv-republika-poszlo-o-pieniadze-od-,nId,7333461", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:29:26+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rados\u0142aw Sikorski kontra TV Republika. Posz\u0142o o pieni\u0105dze od Niemiec"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-luksusowe-domy-na-krawedzi-wyglada-straszniej-niz-jest,nId,7335769\"><img align=\"left\" alt=\"Luksusowe domy na kraw\u0119dzi. &quot;Wygl\u0105da straszniej ni\u017c jest&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/luksusowe-domy-na-krawedzi-wyglada-straszniej-niz-jest/000IMD9J17Y9E7TL-C321.jpg\" /></a>Warte wiele milion\u00f3w dolar\u00f3w wille w Kalifornii dos\u0142ownie zawis\u0142y na kraw\u0119dzi przepa\u015bci. Pot\u0119\u017cne osuwisko w mie\u015bcie Dana Point &quot;zbli\u017cy\u0142o&quot; tamtejsze budynki do Pacyfiku. Chocia\u017c widok mo\u017ce przyprawia\u0107 o zawr\u00f3t g\u0142owy, okazuje si\u0119 \u017ce nie jest tak \u017ale. In\u017cynierowie orzekli, \u017ce domy wci\u0105\u017c nadaj\u0105 si\u0119 do zamieszkania.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-luksusowe-domy-na-krawedzi-wyglada-straszniej-niz-jest,nId,7335769", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:27:30+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Luksusowe domy na kraw\u0119dzi. \"Wygl\u0105da straszniej ni\u017c jest\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jozef-kuras-ogien-bez-upamietnienia-zapadla-decyzja,nId,7335668\"><img align=\"left\" alt=\"J\u00f3zef Kura\u015b &quot;Ogie\u0144&quot; bez upami\u0119tnienia. Zapad\u0142a decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/jozef-kuras-ogien-bez-upamietnienia-zapadla-decyzja/000IMCTRGGTVWWVQ-C321.jpg\" /></a>Urz\u0105d ds. Kombatant\u00f3w i Os\u00f3b Represjonowanych nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 organizowa\u0107 wydarze\u0144 upami\u0119tniaj\u0105cych J\u00f3zefa Kurasia &quot;Ognia&quot; oraz Brygad\u0119 \u015awi\u0119tokrzysk\u0105 NSZ. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a minister rodziny pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. W komunikacie resortu wskazano, \u017ce od lat zakazu domaga\u0142y si\u0119 m.in. podhala\u0144skie \u015brodowiska kombatant\u00f3w Armii Krajowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jozef-kuras-ogien-bez-upamietnienia-zapadla-decyzja,nId,7335668", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:18:06+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "J\u00f3zef Kura\u015b \"Ogie\u0144\" bez upami\u0119tnienia. Zapad\u0142a decyzja"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajna-operacja-na-morzu-czerwonym-amerykanie-zastosowali-now,nId,7335683\"><img align=\"left\" alt=\"Tajna operacja na Morzu Czerwonym. Amerykanie zastosowali now\u0105 taktyk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/tajna-operacja-na-morzu-czerwonym-amerykanie-zastosowali-now/000IMCSXOG8UMHNR-C321.jpg\" /></a>Stany Zjednoczone postawi\u0142y na nowoczesn\u0105 taktyk\u0119 i przeprowadzi\u0142y cyberatak na ira\u0144ski okr\u0119t wojskowy. Tajna operacja mia\u0142a uniemo\u017cliwi\u0107 przekazanie informacji wywiadowczych o statkach towarowych na Morzu Czerwonym rebeliantom Huti. Dzia\u0142ania by\u0142y odpowiedzi\u0105 na niedawny atak dron\u00f3w ira\u0144skich bojownik\u00f3w, podczas kt\u00f3rego zgin\u0119li ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajna-operacja-na-morzu-czerwonym-amerykanie-zastosowali-now,nId,7335683", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T13:07:25+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tajna operacja na Morzu Czerwonym. Amerykanie zastosowali now\u0105 taktyk\u0119"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-komentarzy-po-smierci-nawalnego-poniosl-najwyzsza-ofiar,nId,7335734\"><img align=\"left\" alt=\"Fala komentarzy po \u015bmierci Nawalnego. &quot;Poni\u00f3s\u0142 najwy\u017csz\u0105 ofiar\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-komentarzy-po-smierci-nawalnego-poniosl-najwyzsza-ofiar/000IMD4K34A3KLD2-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Aleksiej Nawalny. \u015amier\u0107 rosyjskiego opozycjonisty wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 komentarzy. &quot;Dla swoich idea\u0142\u00f3w poni\u00f3s\u0142 najwy\u017csz\u0105 ofiar\u0119&quot; - zaznaczy\u0142 szef Rady Europejskiej Charles Michel. Szef MSZ Francji oceni\u0142, \u017ce &quot;jego \u015bmier\u0107 w kolonii karnej przypomina nam o rzeczywisto\u015bci re\u017cimu W\u0142adimira Putina&quot;. Jens Stoltenberg zaapelowa\u0142 o konieczno\u015bci &quot;uzyskania odpowiedzi na wszystkie pytania dotycz\u0105ce okoliczno\u015bci \u015bmierci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-komentarzy-po-smierci-nawalnego-poniosl-najwyzsza-ofiar,nId,7335734", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:37:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Fala komentarzy po \u015bmierci Nawalnego. \"Poni\u00f3s\u0142 najwy\u017csz\u0105 ofiar\u0119\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-goracy-polityczny-weekend-wazne-rozmowy-o-ukrainie,nId,7335645\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105cy polityczny weekend. Wa\u017cne rozmowy o Ukrainie\" src=\"https://i.iplsc.com/goracy-polityczny-weekend-wazne-rozmowy-o-ukrainie/000IMCPPLR4B867H-C321.jpg\" /></a>W Monachium rusza 60. jubileuszowa Mi\u0119dzynarodowa Konferencja Bezpiecze\u0144stwa. Omawiane na niej b\u0119d\u0105 sprawy Ukrainy, przysz\u0142o\u015bci NATO, bezpiecze\u0144stwa europejskiego oraz sytuacji na Bliskim Wschodzie. Szef tego presti\u017cowego forum m\u00f3wi wprost, \u017ce nie pami\u0119ta, by w ostatnich 60 latach liczba \u015bwiatowych problem\u00f3w i konflikt\u00f3w by\u0142a tak du\u017ca. W ten weekend Olaf Scholz przyjmie r\u00f3wnie\u017c w urz\u0119dzie kanclerskim w Berlinie prezydenta Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-goracy-polityczny-weekend-wazne-rozmowy-o-ukrainie,nId,7335645", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:24:56+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Gor\u0105cy polityczny weekend. Wa\u017cne rozmowy o Ukrainie"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostatni-wpis-aleksieja-nawalnego-dali-mi-15-dni-w-celi-karne,nId,7335726\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatni wpis Aleksieja Nawalnego . &quot;Dali mi 15 dni w celi karnej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ostatni-wpis-aleksieja-nawalnego-dali-mi-15-dni-w-celi-karne/000IMD1NWBXRYL4P-C321.jpg\" /></a>W pi\u0105tek \u015bwiat obieg\u0142a informacja o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. Opozycjonista raptem dwa dni temu opublikowa\u0142 sw\u00f3j ostatni wpis w serwisie X, dawniej Twitter. &quot;W\u0142a\u015bnie dali mi 15 dni w celi karnej&quot; - przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych przez swoich wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostatni-wpis-aleksieja-nawalnego-dali-mi-15-dni-w-celi-karne,nId,7335726", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T12:19:32+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ostatni wpis Aleksieja Nawalnego . \"Dali mi 15 dni w celi karnej\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiosna-sie-zepsuje-juz-wkrotce-to-odczujemy,nId,7335685\"><img align=\"left\" alt=\"Wiosna si\u0119 zepsuje. Ju\u017c wkr\u00f3tce to odczujemy\" src=\"https://i.iplsc.com/wiosna-sie-zepsuje-juz-wkrotce-to-odczujemy/000IMCSS0PJMIOU9-C321.jpg\" /></a>Cieszmy si\u0119 s\u0142o\u0144cem, p\u00f3ki jest. W weekend niebo b\u0119dzie ju\u017c wygl\u0105da\u0107 inaczej. Do Polski wr\u00f3ci mniej przyjemna, deszczowa aura. Nie zabraknie te\u017c opad\u00f3w deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. Nieprzyjemne zaskoczenie czeka nas w nocy. Wr\u00f3ci mr\u00f3z i w niekt\u00f3rych miejscach zrobi si\u0119 naprawd\u0119 \u015blisko. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na weekend.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiosna-sie-zepsuje-juz-wkrotce-to-odczujemy,nId,7335685", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:35:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wiosna si\u0119 zepsuje. Ju\u017c wkr\u00f3tce to odczujemy"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tucker-carlson-zachwycony-zakupami-w-rosji-nie-mogl-wyjsc-z-,nId,7335660\"><img align=\"left\" alt=\"Tucker Carlson zachwycony zakupami w Rosji. Nie m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 z podziwu\" src=\"https://i.iplsc.com/tucker-carlson-zachwycony-zakupami-w-rosji-nie-mogl-wyjsc-z/000IMCS0NT8MIQ4C-C321.jpg\" /></a>- Wizyta w sklepie spo\u017cywczym w Rosji - &quot;sercu z\u0142a&quot; - i zobaczenie, ile kosztuj\u0105 rzeczy, jak \u017cyj\u0105 ludzie, zradykalizuje ci\u0119 przeciwko naszym przyw\u00f3dcom - o\u015bwiadczy\u0142 ameryka\u0144ski dziennikarz Tucker Carlson po zakupach w rosyjskim supermarkecie. Jego zdaniem narracja o tym, \u017ce Rosja jest przyt\u0142oczona sankcjami jest k\u0142amstwem, kt\u00f3re przykrywa niewygodn\u0105 dla Zachodu rzeczywisto\u015b\u0107, czyli rosyjski dobrobyt.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tucker-carlson-zachwycony-zakupami-w-rosji-nie-mogl-wyjsc-z-,nId,7335660", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:33:27+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tucker Carlson zachwycony zakupami w Rosji. Nie m\u00f3g\u0142 wyj\u015b\u0107 z podziwu"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-opozycjonista-przebywal-w,nId,7335700\"><img align=\"left\" alt=\"Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Rosyjski opozycjonista przebywa\u0142 w kolonii karnej\" src=\"https://i.iplsc.com/aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-opozycjonista-przebywal-w/000IMCV0R6NPM2DN-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Aleksiej Nawalny - przekaza\u0142a rosyjska s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna cytowana przez agencj\u0119 Reutera. Opozycjonista, przeciwnik W\u0142adimira Putina mia\u0142 47 lat. Od ponad trzech lat przebywa\u0142 w koloniach karnych. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 Kreml.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-opozycjonista-przebywal-w,nId,7335700", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:23:56+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Rosyjski opozycjonista przebywa\u0142 w kolonii karnej"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-opozycjonista-zmarl-w-kol,nId,7335700\"><img align=\"left\" alt=\"Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Rosyjski opozycjonista zmar\u0142 w kolonii karnej\" src=\"https://i.iplsc.com/aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-opozycjonista-zmarl-w-kol/000IMCV0R6NPM2DN-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Aleksiej Nawalny - przekaza\u0142a rosyjska s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna cytowana przez agencj\u0119 Reutera. Opozycjonista, przeciwnik W\u0142adimira Putina mia\u0142 47 lat. Od ponad trzech lat przebywa\u0142 w koloniach karnych. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 Kreml.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-aleksiej-nawalny-nie-zyje-rosyjski-opozycjonista-zmarl-w-kol,nId,7335700", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:23:56+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Aleksiej Nawalny nie \u017cyje. Rosyjski opozycjonista zmar\u0142 w kolonii karnej"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-robert-bakiewicz-rezygnuje-przestal-byc-prezesem-telewizji-m,nId,7335564\"><img align=\"left\" alt=\"Robert B\u0105kiewicz rezygnuje. Przesta\u0142 by\u0107 prezesem telewizji Media Narodowe \" src=\"https://i.iplsc.com/robert-bakiewicz-rezygnuje-przestal-byc-prezesem-telewizji-m/000IMCAZFXHLJVWV-C321.jpg\" /></a>Robert B\u0105kiewicz zrezygnowa\u0142 z funkcji prezesa zarz\u0105du telewizji Media Narodowe. Sprzeda\u0142 pakiet kontrolny akcji w sp\u00f3\u0142ce. Obowi\u0105zki B\u0105kiewicza przej\u0105\u0142 zwi\u0105zany ze stacj\u0105 Piotr Bare\u0142kowski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-robert-bakiewicz-rezygnuje-przestal-byc-prezesem-telewizji-m,nId,7335564", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T11:05:47+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Robert B\u0105kiewicz rezygnuje. Przesta\u0142 by\u0107 prezesem telewizji Media Narodowe"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-co-putin-wysyla-na-orbite-nasilaja-sie-spekulacje,nId,7335453\"><img align=\"left\" alt=\"Co Putin wysy\u0142a na orbit\u0119? Nasilaj\u0105 si\u0119 spekulacje\" src=\"https://i.iplsc.com/co-putin-wysyla-na-orbite-nasilaja-sie-spekulacje/000IMBFMSA1DPG5D-C321.jpg\" /></a>Doniesienia o rosyjskiej aktywno\u015bci w kosmosie zelektryzowa\u0142y ameryka\u0144sk\u0105 opini\u0119 publiczn\u0105. - Zagro\u017cenie jest prawdopodobnie i niewykluczone, \u017ce Rosjanie rozwin\u0119li system, np. parali\u017cuj\u0105cy \u0142\u0105czno\u015b\u0107 przez impuls elektromagnetyczny - m\u00f3wi Interii Marek Madej, politolog z Uniwersytetu Warszawskiego. Z kolei Tomasz Noga wskazuje istotny trop: rosyjski program satelity wojskowego &quot;Ekipazh&quot;. - To satelita o du\u017cych mo\u017cliwo\u015bciach do walki elektronicznej - t\u0142umaczy ekspert Sieci Badawczej \u0141ukasiewicz - Instytutu Lotnictwa. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-co-putin-wysyla-na-orbite-nasilaja-sie-spekulacje,nId,7335453", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:57:38+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Co Putin wysy\u0142a na orbit\u0119? Nasilaj\u0105 si\u0119 spekulacje"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wojna-wisi-na-wlosku-premier-armenii-wieszczy-konflikt-na-pe,nId,7335581\"><img align=\"left\" alt=\"Wojna wisi na w\u0142osku. Premier Armenii wieszczy konflikt &quot;na pe\u0142n\u0105 skal\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wojna-wisi-na-wlosku-premier-armenii-wieszczy-konflikt-na-pe/000IMCA0V40KVOU8-C321.jpg\" /></a>Azerbejd\u017can planuje pe\u0142noskalow\u0105 wojn\u0119 przeciwko Armenii - twierdzi premier Armenii Nikol Paszynian. Napi\u0119cie mi\u0119dzy krajami utrzymuje si\u0119 od wrze\u015bnia ubieg\u0142ego roku. We wtorek na granicy dosz\u0142o do potyczek, w kt\u00f3rych wed\u0142ug doniesie\u0144 strony arme\u0144skiej zgin\u0119\u0142y cztery osoby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wojna-wisi-na-wlosku-premier-armenii-wieszczy-konflikt-na-pe,nId,7335581", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:56:08+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wojna wisi na w\u0142osku. Premier Armenii wieszczy konflikt \"na pe\u0142n\u0105 skal\u0119\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tragiczne-doniesienia-z-podkarpacia-nie-zyje-10-latek,nId,7335644\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczne doniesienia z Podkarpacia. Nie \u017cyje 10-latek\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczne-doniesienia-z-podkarpacia-nie-zyje-10-latek/000IMCL0J6BYY02A-C321.jpg\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w Zapa\u0142owie (woj. podkarpackie). Z ustale\u0144 funkcjonariuszy wynika, \u017ce 10-letni ch\u0142opiec wtargn\u0105\u0142 na jezdni\u0119 wprost pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cego hyundaia. Mimo reanimacji \u017cycia dziecka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tragiczne-doniesienia-z-podkarpacia-nie-zyje-10-latek,nId,7335644", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:29:20+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Tragiczne doniesienia z Podkarpacia. Nie \u017cyje 10-latek"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapora-na-granicy-z-bialorusia-donald-tusk-zapowiedzial-zmia,nId,7335512\"><img align=\"left\" alt=\"Zapora na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Donald Tusk zapowiedzia\u0142 zmiany\" src=\"https://i.iplsc.com/zapora-na-granicy-z-bialorusia-donald-tusk-zapowiedzial-zmia/000IMCKQWS9TFN29-C321.jpg\" /></a>- Podczas spotkania z ministrem spraw wewn\u0119trznych podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119 o szybkiej modernizacji zapory z Bia\u0142orusi\u0105 - powiedzia\u0142 Donald Tusk. Razem z premierem na konferencji wyst\u0105pi\u0142 szef fi\u0144skiego rz\u0105du. - Cele Putina w wojnie si\u0119 nie zmieni\u0142y. Musimy ponosi\u0107 wi\u0119ksz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za bezpiecze\u0144stwo - oceni\u0142 Petteri Orpo.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapora-na-granicy-z-bialorusia-donald-tusk-zapowiedzial-zmia,nId,7335512", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T10:11:45+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zapora na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Donald Tusk zapowiedzia\u0142 zmiany"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bbc-ujawnia-najwiekszy-wyciek-metanu-w-historii-katastrofaln,nId,7335560\"><img align=\"left\" alt=\"BBC ujawnia: Najwi\u0119kszy wyciek metanu w historii. Katastrofalne skutki\" src=\"https://i.iplsc.com/bbc-ujawnia-najwiekszy-wyciek-metanu-w-historii-katastrofaln/000IMCA1CRQG48P0-C321.jpg\" /></a>W Kazachstanie dosz\u0142o do najwi\u0119kszego wycieku metanu w historii. Przez ponad sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy gaz ulatnia\u0142 si\u0119 z odwiertu w po\u0142udniowo-zachodniej cz\u0119\u015bci kraju. W tym czasie do atmosfery mog\u0142o dosta\u0107 si\u0119 nawet 127 tysi\u0119cy ton metanu. Oznacza to uwolnienie ilo\u015bci gaz\u00f3w cieplarnianych por\u00f3wnywalnej z tym, co emituje ponad 717 000 samochod\u00f3w benzynowych w ci\u0105gu roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bbc-ujawnia-najwiekszy-wyciek-metanu-w-historii-katastrofaln,nId,7335560", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:56:24+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "BBC ujawnia: Najwi\u0119kszy wyciek metanu w historii. Katastrofalne skutki"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-jednym-z-celow-chin-raport-rozwiewa-watpliwosci,nId,7335543\"><img align=\"left\" alt=\"Polska jednym z cel\u00f3w Chin. Raport rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/polska-jednym-z-celow-chin-raport-rozwiewa-watpliwosci/000IMCB8A740QO6U-C321.jpg\" /></a>Kanadyjski o\u015brodek Citizen Lab opublikowa\u0142 najnowszy raport z chi\u0144skiej dzia\u0142alno\u015bci dezinformacyjnej w sieci. Okazuje si\u0119, \u017ce na li\u015bcie 30 pa\u0144stw pojawi\u0142a si\u0119 Polska. Pa\u0144stwo \u015arodka za\u0142o\u017cy\u0142a nad Wis\u0142\u0105 dwa portale, kt\u00f3re pod pozorem dzia\u0142alno\u015bci dziennikarskiej uprawia\u0142y propagand\u0119 zgodn\u0105 z lini\u0105 partii rz\u0105dz\u0105cej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-jednym-z-celow-chin-raport-rozwiewa-watpliwosci,nId,7335543", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:54:06+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Polska jednym z cel\u00f3w Chin. Raport rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wlodzimierz-czarzasty-o-dwoch-hamulcowych-to-jego-koalicjanc,nId,7335569\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142odzimierz Czarzasty o dw\u00f3ch &quot;hamulcowych&quot;. To jego koalicjanci\" src=\"https://i.iplsc.com/wlodzimierz-czarzasty-o-dwoch-hamulcowych-to-jego-koalicjanc/000IMC736MOKSC88-C321.jpg\" /></a>- Nie chc\u0105 zmian - m\u00f3wi\u0142 o nastawieniu koalicjant\u00f3w w sprawie aborcji W\u0142odzimierz Czarzasty. Chodzi o polityk\u00f3w Polski 2050 i Polskiego Stronnictwa Ludowego, kt\u00f3rych okre\u015bli\u0142 &quot;hamulcowymi&quot;. Wicemarsza\u0142ek Sejmu podkre\u015bli\u0142, \u017ce Lewica z\u0142o\u017cy dwa projekty liberalizuj\u0105ce obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce oba znajd\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Sejmie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wlodzimierz-czarzasty-o-dwoch-hamulcowych-to-jego-koalicjanc,nId,7335569", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:44:28+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty o dw\u00f3ch \"hamulcowych\". To jego koalicjanci"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rydzyk-zebral-kilkadziesiat-tysiecy-wycinkow-z-gazet-tlumacz,nId,7335500\"><img align=\"left\" alt=\"Rydzyk zebra\u0142 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy wycink\u00f3w z gazet. T\u0142umaczy, po co\" src=\"https://i.iplsc.com/rydzyk-zebral-kilkadziesiat-tysiecy-wycinkow-z-gazet-tlumacz/000IMBS2CILHOXMB-C321.jpg\" /></a>- Wszystkie wypowiedzi o rzekomych miliardach, kt\u00f3re 'PiS daje Rydzykowi', to k\u0142amstwa - stwierdzi\u0142 o. Tadeusz Rydzyk. Za\u0142o\u017cyciel Radia Maryja w niedawnym wywiadzie zdradzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce od 27 lat zbiera wycinki z gazet z nieprawdziwymi informacjami na temat dzia\u0142alno\u015bci rozg\u0142o\u015bni i ma ich kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rydzyk-zebral-kilkadziesiat-tysiecy-wycinkow-z-gazet-tlumacz,nId,7335500", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:26:54+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rydzyk zebra\u0142 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy wycink\u00f3w z gazet. T\u0142umaczy, po co"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kuriozalne-slowa-w-rosyjskim-parlamencie-mowil-o-karze-dla-a,nId,7335493\"><img align=\"left\" alt=\"Kuriozalne s\u0142owa w rosyjskim parlamencie. M\u00f3wi\u0142 o &quot;karze dla Amerykan\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kuriozalne-slowa-w-rosyjskim-parlamencie-mowil-o-karze-dla-a/000HSB8AR9Y6W4QH-C321.jpg\" /></a>Zdumiewaj\u0105ce s\u0142owa w rosyjskim parlamencie. - Oni chc\u0105 Putina na swojego prezydenta - m\u00f3wi\u0142 o Amerykanach przewodnicz\u0105cy rosyjskiej Dumy. Wiaczes\u0142aw Wo\u0142odin przypomnia\u0142, \u017ce prezydentem USA jest Joe Biden. Przyw\u00f3dztwo tego polityka okre\u015bli\u0142 jako &quot;kar\u0119&quot; dla ameryka\u0144skiego spo\u0142ecze\u0144stwa. - Putina mamy my - m\u00f3wi\u0142 z dum\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kuriozalne-slowa-w-rosyjskim-parlamencie-mowil-o-karze-dla-a,nId,7335493", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T09:11:24+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kuriozalne s\u0142owa w rosyjskim parlamencie. M\u00f3wi\u0142 o \"karze dla Amerykan\u00f3w\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-progi-podatkowe-2024-od-jakiej-kwoty-trzeba-zaplacic-wyzszy-,nId,7321877\"><img align=\"left\" alt=\"Progi podatkowe 2024. Od jakiej kwoty trzeba zap\u0142aci\u0107 wy\u017cszy podatek?\" src=\"https://i.iplsc.com/progi-podatkowe-2024-od-jakiej-kwoty-trzeba-zaplacic-wyzszy/000IMC4WR20UAS9S-C321.jpg\" /></a>Wszystkich podatnik\u00f3w, kt\u00f3rzy z fiskusem rozliczaj\u0105 si\u0119 na zasadach og\u00f3lnych, obowi\u0105zuj\u0105 dwa progi podatkowe. Po przekroczeniu pierwszego z nich kwota, jak\u0105 nale\u017cy odprowadzi\u0107, znacz\u0105co wzrasta. Kogo obowi\u0105zuj\u0105 takie zasady rozliczania podatku i ile wynosz\u0105 tegoroczne progi? Ile mo\u017cna zaoszcz\u0119dzi\u0107, rozliczaj\u0105c si\u0119 razem z ma\u0142\u017conkiem? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-progi-podatkowe-2024-od-jakiej-kwoty-trzeba-zaplacic-wyzszy-,nId,7321877", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:59:30+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Progi podatkowe 2024. Od jakiej kwoty trzeba zap\u0142aci\u0107 wy\u017cszy podatek?"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-kierowca-wyprosil-z-autobusu-matke-z-dziecmi-grozil-wezwanie,nId,7335515\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowca wyprosi\u0142 z autobusu matk\u0119 z dzie\u0107mi. Grozi\u0142 wezwaniem policji\" src=\"https://i.iplsc.com/kierowca-wyprosil-z-autobusu-matke-z-dziecmi-grozil-wezwanie/000IMC3KAVNNBL4P-C321.jpg\" /></a>Kierowca linii 297 w Katowicach wyprosi\u0142 z autobusu matk\u0119 z dzie\u0107mi. Kierowcy mia\u0142o nie spodoba\u0107 si\u0119, jak kobieta ustawi\u0142a w\u00f3zek, w kt\u00f3rym przewozi\u0142a dwoje dzieci. Ca\u0142e zdarzenie zarejestrowano na nagraniach. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 g\u0142uchy na pro\u015bby pasa\u017cer\u00f3w, matce dzieci grozi\u0142, \u017ce zadzwoni na policj\u0119. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 prezes zarz\u0105du PKM Katowice.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-kierowca-wyprosil-z-autobusu-matke-z-dziecmi-grozil-wezwanie,nId,7335515", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:52:05+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Kierowca wyprosi\u0142 z autobusu matk\u0119 z dzie\u0107mi. Grozi\u0142 wezwaniem policji"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-szykuje-sie-ostra-walka-o-gdansk-ko-zmierzy-sie-z-partia-hol,nId,7333626\"><img align=\"left\" alt=\"Szykuje si\u0119 ostra walka o Gda\u0144sk. KO zmierzy si\u0119 z parti\u0105 Ho\u0142owni\" src=\"https://i.iplsc.com/szykuje-sie-ostra-walka-o-gdansk-ko-zmierzy-sie-z-partia-hol/000IM797Y17W1DQO-C321.jpg\" /></a>Polityczna walka o w\u0142adz\u0119 w stolicy Pomorza nabiera tempa. Rz\u0105dz\u0105ca tam od lat Platforma Obywatelska og\u0142osi\u0142a koalicj\u0119 ze stowarzyszeniem Wszystko dla Gda\u0144ska prezydent Aleksandry Dulkiewicz, kt\u00f3ra b\u0119dzie ubiega\u0107 si\u0119 o reelekcj\u0119. Tym razem na drodze po samodzieln\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 stanie im Wsp\u00f3lna Droga - czyli komitet Polski 2050, Nowej Lewicy i ruch\u00f3w miejskich. W tej szerokiej koalicji od lewa do prawa znalaz\u0142 si\u0119 m.in. by\u0142y kandydat do Sejmu z ramienia Konfederacji \u0141ukasz Hamadyk, czego nie by\u0142a w stanie zaakceptowa\u0107 partia Razem. Wielk\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-szykuje-sie-ostra-walka-o-gdansk-ko-zmierzy-sie-z-partia-hol,nId,7333626", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:43:38+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Szykuje si\u0119 ostra walka o Gda\u0144sk. KO zmierzy si\u0119 z parti\u0105 Ho\u0142owni"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-zaplacil-ze-jedna-noc-zostal-na-piec-lat-klient-chcial-przej,nId,7335455\"><img align=\"left\" alt=\"Zap\u0142aci\u0142 ze jedn\u0105 noc, zosta\u0142 na pi\u0119\u0107 lat. &quot;Klient&quot; chcia\u0142 przej\u0105\u0107 hotel\" src=\"https://i.iplsc.com/zaplacil-ze-jedna-noc-zostal-na-piec-lat-klient-chcial-przej/000IMBJIREQJGP6R-C321.jpg\" /></a>Mickey Baretto znalaz\u0142 si\u0119 w powa\u017cnych tarapatach po tym jak pr\u00f3bowa\u0142 przej\u0105\u0107 jeden z symboli Nowego Jorku. M\u0119\u017cczyzna notorycznie wykorzystuj\u0105cy luki prawne obowi\u0105zuj\u0105ce w metropolii tym razem mo\u017ce si\u0119 srogo przeliczy\u0107.  - Nigdy nie mia\u0142em zamiaru pope\u0142ni\u0107 \u017cadnego oszustwa - zapewnia 48-latek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-zaplacil-ze-jedna-noc-zostal-na-piec-lat-klient-chcial-przej,nId,7335455", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:10:29+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Zap\u0142aci\u0142 ze jedn\u0105 noc, zosta\u0142 na pi\u0119\u0107 lat. \"Klient\" chcia\u0142 przej\u0105\u0107 hotel"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-bbn-potwierdza-artykul-4-lezal-na-stole,nId,7335466\"><img align=\"left\" alt=\"Szef BBN potwierdza. &quot;Artyku\u0142 4. le\u017ca\u0142 na stole&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-bbn-potwierdza-artykul-4-lezal-na-stole/000IMBJ8KR8UKAQV-C321.jpg\" /></a>- Na stole le\u017ca\u0142 artyku\u0142 4., a jego konsekwencj\u0105 mog\u0142y by\u0107 pozosta\u0142e dzia\u0142ania  - powiedzia\u0142 szef BNN Jacek Siewiera, wspominaj\u0105c moment, w kt\u00f3rym rakieta spad\u0142a w Przewodowie. Opr\u00f3cz artyku\u0142u 4. jako jedn\u0105 z opcji rozwa\u017cano tak\u017ce artyku\u0142 5. Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Do tragedii dosz\u0142o tu\u017c po obj\u0119ciu przez niego nowego stanowiska. Siewiera doda\u0142, \u017ce by\u0142y to &quot;najgorsze godziny&quot; w jego \u017cyciu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-bbn-potwierdza-artykul-4-lezal-na-stole,nId,7335466", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T08:04:27+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Szef BBN potwierdza. \"Artyku\u0142 4. le\u017ca\u0142 na stole\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malgorzata-manowska-odmowila-dziennikarce-wydala-oswiadczeni,nId,7335448\"><img align=\"left\" alt=\"Ma\u0142gorzata Manowska odm\u00f3wi\u0142a dziennikarce. Wyda\u0142a o\u015bwiadczenie \" src=\"https://i.iplsc.com/malgorzata-manowska-odmowila-dziennikarce-wydala-oswiadczeni/000IMBKTI8NNBKX2-C321.jpg\" /></a>Pierwsza Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego odm\u00f3wi\u0142a udzia\u0142u w programie Moniki Olejnik. Ma\u0142gorzata Manowska wyda\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym zapewni\u0142a, \u017ce sytuacja &quot;nie ulegnie zmianie w przysz\u0142o\u015bci&quot;. Sam temat ewentualnej rozmowy z dziennikark\u0105 uzna\u0142a &quot;za definitywnie zamkni\u0119ty&quot;. W czwartek Manowska zareagowa\u0142a na apel 37 s\u0119dzi\u00f3w SN o podanie si\u0119 do dymisji. O\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce planuje pozosta\u0107 na stanowisku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malgorzata-manowska-odmowila-dziennikarce-wydala-oswiadczeni,nId,7335448", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T07:38:56+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ma\u0142gorzata Manowska odm\u00f3wi\u0142a dziennikarce. Wyda\u0142a o\u015bwiadczenie"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-mowil-o-inwazji-sondaz-deklaracja-nie-uspokoi,nId,7335429\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142adimir Putin m\u00f3wi\u0142 o inwazji. Sonda\u017c: Deklaracja nie uspokoi\u0142a Polak\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-mowil-o-inwazji-sondaz-deklaracja-nie-uspokoi/000IMBGSKQYNE0VC-C321.jpg\" /></a>Niemal po\u0142owa Polak\u00f3w nie wierzy w s\u0142owa W\u0142adimira Putina, kt\u00f3ry zapewnia, \u017ce nie zaatakuje Polski - wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS. Rosyjski przyw\u00f3dca stwierdzi\u0142, \u017ce by\u0142by w stanie wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Polski tylko wtedy, gdy Polska zaatakowa\u0142aby jako pierwsza. Ankietowani odpowiadali, czy taka deklaracja prezydenta Rosji zmniejsza ich obawy przed atakiem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-mowil-o-inwazji-sondaz-deklaracja-nie-uspokoi,nId,7335429", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T07:11:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "W\u0142adimir Putin m\u00f3wi\u0142 o inwazji. Sonda\u017c: Deklaracja nie uspokoi\u0142a Polak\u00f3w"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-sytuacja-w-usa-moze-zmienic-porzadek-swiata-europa-ruszy-w-n,nId,7333400\"><img align=\"left\" alt=\"Sytuacja w USA mo\u017ce zmieni\u0107 porz\u0105dek \u015bwiata. Europa ruszy w nowym strategicznym kierunku?\" src=\"https://i.iplsc.com/sytuacja-w-usa-moze-zmienic-porzadek-swiata-europa-ruszy-w-n/000IM40MGI7GO5OX-C321.jpg\" /></a>Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu Donald Trump m\u00f3wi, \u017ce nie b\u0119dzie si\u0119 stosowa\u0107 do fundamentalnych zasad Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego i na dodatek szczuje Rosj\u0119 na niekt\u00f3rych jego cz\u0142onk\u00f3w. Europa nie mo\u017ce ju\u017c tylko zareagowa\u0107 rytualnymi krzykami oburzenia - musi pilnie podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania, kt\u00f3re pozwol\u0105 jej zerwa\u0107 p\u0119powin\u0119 zale\u017cno\u015bci, jaka \u0142\u0105czy j\u0105 z Ameryk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-sytuacja-w-usa-moze-zmienic-porzadek-swiata-europa-ruszy-w-n,nId,7333400", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:57:45+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Sytuacja w USA mo\u017ce zmieni\u0107 porz\u0105dek \u015bwiata. Europa ruszy w nowym strategicznym kierunku?"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-kryzysowe-wiesci-z-ukrainy-zolnierze-mow,nId,7331083\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Washington Post&quot;: Kryzysowe wie\u015bci z Ukrainy. \u017bo\u0142nierze m\u00f3wi\u0105 o mo\u017cliwym za\u0142amaniu frontu\" src=\"https://i.iplsc.com/the-washington-post-kryzysowe-wiesci-z-ukrainy-zolnierze-mow/000ILRYD5EMWQ0PL-C321.jpg\" /></a>- Nie ma \u017cadnych pozytywnych perspektyw. Absolutnie \u017cadnych. To wszystko sko\u0144czy si\u0119 \u015bmierci\u0105. Front gdzie\u015b si\u0119 za\u0142amie, tak jak mia\u0142o to miejsce w przypadku Rosji w 2022 r. w rejonie Charkowa - m\u00f3wi w rozmowie z &quot;The Washington Post&quot; O\u0142eksandr, dow\u00f3dca jednego z ukrai\u0144skich batalion\u00f3w. Kij\u00f3w stoi w obliczu krytycznego niedoboru piechoty, co prowadzi do wyczerpania i spadku morale na linii frontu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-kryzysowe-wiesci-z-ukrainy-zolnierze-mow,nId,7331083", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:55:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"The Washington Post\": Kryzysowe wie\u015bci z Ukrainy. \u017bo\u0142nierze m\u00f3wi\u0105 o mo\u017cliwym za\u0142amaniu frontu"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-upadle-amerykanskie-miasto-wstaje-z-kolan,nId,7329160\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Upad\u0142e ameryka\u0144skie miasto wstaje z kolan\" src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-upadle-amerykanskie-miasto-wstaje-z-kolan/000IM57TAAJVUKC1-C321.jpg\" /></a>Bezdomni i uzale\u017cnieni na ulicach, w\u0142amania i kradzie\u017ce na porz\u0105dku dziennym, opustosza\u0142e centrum. San Francisco sta\u0142o si\u0119 synonimem upad\u0142ego miasta. Ale wida\u0107 oznaki odrodzenia. Do s\u0142ynnej metropolii wracaj\u0105 mieszka\u0144cy, a wielkie firmy inwestuj\u0105 miliardy dolar\u00f3w. Pow\u00f3d? Gor\u0105czka sztucznej inteligencji. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-upadle-amerykanskie-miasto-wstaje-z-kolan,nId,7329160", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:52:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "\"The Economist\": Upad\u0142e ameryka\u0144skie miasto wstaje z kolan"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-john-kirby-dla-interii-joe-biden-podziekuje-polsce,nId,7335422\"><img align=\"left\" alt=\"John Kirby dla Interii: Joe Biden podzi\u0119kuje Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/john-kirby-dla-interii-joe-biden-podziekuje-polsce/000IMBC4CS2SV2KR-C321.jpg\" /></a>- To b\u0119dzie wizyta pe\u0142na podzi\u0119kowa\u0144, za to jaka jest Polska, za to co robi\u0105 Polacy - m\u00f3wi Magdzie Sakowskiej John Kirby, rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA, komentuj\u0105c zaproszenie prezydenta Andrzeja Dudy i premiera Donalda Tuska do Bia\u0142ego Domu. I r\u00f3wnocze\u015bnie ostrzega tak\u017ce by nie bagatelizowa\u0107 Putina i jego wojennej retoryki oraz odpowiada na pytanie czy Europa b\u0119dzie mog\u0142a liczy\u0107 na Ameryk\u0119, gdy b\u0119dzie w stanie bezpo\u015bredniego zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-john-kirby-dla-interii-joe-biden-podziekuje-polsce,nId,7335422", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:18:31+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "John Kirby dla Interii: Joe Biden podzi\u0119kuje Polsce"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-kukiz-wezwany-przez-komisje-sledcza-nie-bardzo-rozumie,nId,7335432\"><img align=\"left\" alt=\"Pawe\u0142 Kukiz wezwany przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. &quot;Nie bardzo rozumiem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pawel-kukiz-wezwany-przez-komisje-sledcza-nie-bardzo-rozumie/000IMBDDXD0UDBHI-C321.jpg\" /></a>Lider Kukiz'15 Pawe\u0142 Kukiz i b. prezes Poczty Polskiej Tomasz Zdzikot znale\u017ali si\u0119 w\u015br\u00f3d \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy w marcu stan\u0105 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. - Nie mam poj\u0119cia, czego si\u0119 spodziewa\u0107, bo nie bardzo rozumiem, dlaczego akurat ja jestem przez t\u0119 komisj\u0119 wezwany - stwierdzi\u0142 pose\u0142. O jego przes\u0142uchanie wnioskowa\u0142 wiceprzewodnicz\u0105cego komisji Bartosz Romowicz. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-kukiz-wezwany-przez-komisje-sledcza-nie-bardzo-rozumie,nId,7335432", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:15:27+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Pawe\u0142 Kukiz wezwany przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. \"Nie bardzo rozumiem\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-komentuje-kryzys-przy-granicy-jawne-naruszenie-zasa,nId,7335421\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski komentuje kryzys przy granicy. &quot;Jawne naruszenie zasad&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-komentuje-kryzys-przy-granicy-jawne-naruszenie-zasa/000IMBB67HSNS45E-C321.jpg\" /></a>- Ukrai\u0144skie zbo\u017ce na asfalcie to nie tylko par\u0119 dramatycznych kadr\u00f3w, to dow\u00f3d na to, jak niebezpieczne mog\u0105 stawa\u0107 si\u0119 emocje - oceni\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Kij\u00f3w uznaje ostatnie incydenty przy granicy z Polsk\u0105 za &quot;naruszenie zasad solidarno\u015bci&quot; i liczy na rozmowy z Warszaw\u0105 o imporcie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-komentuje-kryzys-przy-granicy-jawne-naruszenie-zasa,nId,7335421", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T06:11:57+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Ze\u0142enski komentuje kryzys przy granicy. \"Jawne naruszenie zasad\""}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-moze-zajac-kluczowe-ukrainskie-miasto-usa-ostrzegaja,nId,7335418\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja mo\u017ce zaj\u0105\u0107 kluczowe ukrai\u0144skie miasto. USA ostrzegaj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-moze-zajac-kluczowe-ukrainskie-miasto-usa-ostrzegaja/000IMBBTYJQ38WUM-C321.jpg\" /></a>Stany Zjednoczone ostrzeg\u0142y, \u017ce Rosja mo\u017ce zaj\u0105\u0107 kluczowe miasto na wschodzie Ukrainy. -  Jest ryzyko wpadni\u0119cia Awdijiwki pod rosyjsk\u0105 kontrol\u0119 - powiedzia\u0142 rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby, m\u00f3wi\u0105c o niedoborach amunicji na Ukrainie. W obronie miasta tocz\u0105 si\u0119 jedne z najci\u0119\u017cszych walk w ostatnich miesi\u0105cach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-moze-zajac-kluczowe-ukrainskie-miasto-usa-ostrzegaja,nId,7335418", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T05:49:56+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Rosja mo\u017ce zaj\u0105\u0107 kluczowe ukrai\u0144skie miasto. USA ostrzegaj\u0105"}, {"page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "tags": [], "artist": null, "bookmarked": false, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyciek-z-tajemniczego-statku-rosnie-zagrozenie-dla-innych-kr,nId,7334062\"><img align=\"left\" alt=\"Wyciek z tajemniczego statku. Ro\u015bnie zagro\u017cenie dla innych kraj\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wyciek-z-tajemniczego-statku-rosnie-zagrozenie-dla-innych-kr/000IMA9TUHUUP10W-C321.jpg\" /></a>Wyciek ropy z przewr\u00f3conego statku u wybrze\u017cy Trynidad i Tobago nabiera na sile. W\u0142adze alarmuj\u0105, \u017ce plama paliwa przedostaje si\u0119 do Morza Karaibskiego na teren w\u00f3d Grenady. Zagro\u017cona mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie\u017c Wenezuela. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyciek-z-tajemniczego-statku-rosnie-zagrozenie-dla-innych-kr,nId,7334062", "album": "", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-16T05:16:10+00:00", "permanent": false, "dead": false, "language": "pl", "source_obj__id": 55, "page_rating_visits": 0, "user": null, "age": null, "vote": 0, "title": "Wyciek z tajemniczego statku. Ro\u015bnie zagro\u017cenie dla innych kraj\u00f3w"}]