[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T21:54:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1817052-strefa-gazy-ph8126562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Strefie Gazy zgin\u0119\u0142y dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Palesty\u0144czyk\u00f3w. Ci, kt\u00f3rzy prze\u017cyli, zmagaj\u0105 si\u0119 z traum\u0105\" />\n    W wojnie w Strefie Gazy zgin\u0119\u0142o ponad 40 tysi\u0119cy Palesty\u0144czyk\u00f3w, jak podaje kontrolowane przez Hamas ministerstwo zdrowia. Wiele dzieci straci\u0142o ca\u0142e rodziny. To w\u0142a\u015bnie zwykli ludzie, kt\u00f3rzy \u017cyj\u0105 w nieludzkich warunkach, ponosz\u0105 ci\u0119\u017car tej wojny. Sytuacja humanitarna jest katastrofalna. Palesty\u0144czycy cierpi\u0105 nie tylko z powodu chor\u00f3b i obra\u017ce\u0144 odniesionych na skutek ostrza\u0142\u00f3w. Wielu z nich mierzy si\u0119 ze stanami l\u0119kowymi czy zespo\u0142em stresu pourazowego.\n    \n    ", "id": 1290266, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/w-strefie-gazy-zginely-dziesiatki-tysiecy-palestynczykow-ci-ktorzy-przezyli-zmagaja-sie-z-trauma-st8126563?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Strefie Gazy zgin\u0119\u0142y dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Palesty\u0144czyk\u00f3w. Ci, kt\u00f3rzy prze\u017cyli, zmagaj\u0105 si\u0119 z traum\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T20:44:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3370185-szef-zgromadzenia-parlamentarnego-rady-europy-wyslal-kolejne-pismo-w-sprawie-marcina-romanowskiego-ph8011638/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Immunitety Romanowskiego i Wosia. Komunikat Kancelarii Sejmu\" />\n    Uchylenie przez Sejm immunitetu pos\u0142om Marcinowi Romanowskiemu i Micha\u0142owi Wosiowi pozostaje w mocy - przekaza\u0142a w komunikacie Kancelaria Sejmu. Dodano, \u017ce ewentualne ponowne zatrzymanie lub wniosek o aresztowanie pos\u0142a nie wymaga nowej zgody Sejmu.\n    \n    ", "id": 1288920, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/immunitety-marcina-romanowskiego-i-michala-wosia-jest-komunikat-kancelarii-sejmu-st8126554?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immunitety Romanowskiego i Wosia. Komunikat Kancelarii Sejmu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T20:22:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8124765-now-ph8126538/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142oinwazyjne operacje przysz\u0142o\u015bci\u0105 medycyny. Pacjentowi wyj\u0119to wielkiego guza przez oczod\u00f3\u0142 \" />\n    Na powiece pacjenta zosta\u0142a jedynie niewielka i niewidoczna blizna, a zabieg si\u0119 uda\u0142 - lekarze z Uniwersyteckiego Szpitala Klinicznego w Bia\u0142ymstoku usun\u0119li 71-letniemu pacjentowi guza m\u00f3zgu przez oczod\u00f3\u0142. Z regu\u0142y w takich sytuacjach wykonuje si\u0119 kilkunastocentymetrowe naci\u0119cie w czaszce.\u00a0\n    \n    ", "id": 1288921, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/maloinwazyjne-operacje-przyszloscia-medycyny-pacjentowi-wyjeto-wielkiego-guza-przez-oczodol-st8126521?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142oinwazyjne operacje przysz\u0142o\u015bci\u0105 medycyny. Pacjentowi wyj\u0119to wielkiego guza przez oczod\u00f3\u0142 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T20:03:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8044048-ots-ph8126486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z asystencj\u0105 osobist\u0105 na koszt pa\u0144stwa? Projekt rz\u0105dowy si\u0119 op\u00f3\u017ania, Sejm pracuje nad prezydenckim\" />\n    W tym wy\u015bcigu - je\u015bli mo\u017cna takiego s\u0142owa u\u017cy\u0107\u00a0- na razie wygrywa prezydencki projekt ustawy. Chodzi o wyj\u0105tkowo wa\u017cn\u0105 dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami ustaw\u0119 o asystencji osobistej. Projektu rz\u0105dowego nie ma, wi\u0119c Sejm zaj\u0105\u0142 si\u0119 z\u0142o\u017conym wcze\u015bniej prezydenckim.\n    \n    ", "id": 1288922, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/co-z-asystencja-osobista-na-koszt-panstwa-projekt-rzadowy-sie-opoznia-sejm-pracuje-nad-prezydenckim-st8126476?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z asystencj\u0105 osobist\u0105 na koszt pa\u0144stwa? Projekt rz\u0105dowy si\u0119 op\u00f3\u017ania, Sejm pracuje nad prezydenckim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:43:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2154400-kim-gordon-zagra-w-weekend-otwarcia-msn-ph8126423/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ikona ameryka\u0144skiej sceny alternatywnej zagra na otwarciu Muzeum Sztuki Nowoczesnej \" />\n    Kim Gordon, ikona ameryka\u0144skiej sceny alternatywnej, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielka zespo\u0142u postpunkowego Sonic Youth, b\u0119dzie muzyczn\u0105 gwiazd\u0105 weekendu otwarcia nowej siedziby Muzeum Sztuki Nowoczesnej w Warszawie 25 pa\u017adziernika.\n    \n    ", "id": 1288923, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-kim-gordon-zagra-na-otwarciu-muzeum-sztuki-nowoczesnej-st8126401?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ikona ameryka\u0144skiej sceny alternatywnej zagra na otwarciu Muzeum Sztuki Nowoczesnej ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:28:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysoka wygrana w Eurojackpot w Polsce\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce najwy\u017csza by\u0142a wygrana drugiego stopnia w wysoko\u015bci ponad 2,4 miliona z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 8 pa\u017adziernika 2024 roku.\n    \n    ", "id": 1288924, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z-8-10-2024-liczby-i-wygrane-z-ostatniego-losowania-st8126511?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysoka wygrana w Eurojackpot w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:01:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2572746-premier-donald-tusk-oraz-minister-finansow-andrzej-domanski-ph8070060/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rz\u0105d odkrywa karty. \"Wierzymy, \u017ce \u015bcie\u017cka zostanie zaakceptowana\"\" />\n    W przyj\u0119tym przez rz\u0105d planie na lata 2025-2028 resort finans\u00f3w za\u0142o\u017cy\u0142 zej\u015bcie deficytu poni\u017cej 3 procent PKB w 2028 roku i stopniow\u0105 redukcj\u0119 d\u0142ugu docelowo poni\u017cej 60 procent PKB w 2030 roku - przekaza\u0142 szef MF Andrzej Doma\u0144ski.\n    \n    ", "id": 1288926, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dlug-publiczny-i-deficyt-rzad-odkrywa-karty-wierzymy-ze-sciezka-zostanie-zaakceptowana-st8126448?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d odkrywa karty. \"Wierzymy, \u017ce \u015bcie\u017cka zostanie zaakceptowana\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:56:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-481619-dr-hab-piotr-prusinowski-przemyslaw-rosati-ph8126455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Po co nam to by\u0142o? W\u0142a\u015bnie po to. Im wi\u0119kszy ba\u0142agan, tym lepiej dla polityk\u00f3w\"\" />\n    - Neos\u0119dziowie nie s\u0105 w stanie w naszym kraju wyda\u0107 \u017cadnego orzeczenia w imieniu S\u0105du Najwy\u017cszego - m\u00f3wi\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 s\u0119dzia tego s\u0105du Piotr Prusinowski. Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej, powiedzia\u0142, \u017ce \"beneficjentem tej sytuacji, kt\u00f3ra jest dzisiaj w wymiarze sprawiedliwo\u015bci, s\u0105 wy\u0142\u0105cznie politycy\".\n    \n    ", "id": 1288927, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/po-co-nam-to-bylo-wlasnie-po-to-im-wiekszy-balagan-tym-lepiej-dla-politykow-st8126430?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Po co nam to by\u0142o? W\u0142a\u015bnie po to. Im wi\u0119kszy ba\u0142agan, tym lepiej dla polityk\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:33:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5922775-pap-20231018-0ym-ph8126366/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkadziesi\u0105t udaremnionych spisk\u00f3w. \"Zagro\u017cenie na bezprecedensow\u0105 skal\u0119\"\" />\n    Szef S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Wielkiej Brytanii MI5 Ken McCallum przekaza\u0142, \u017ce od 2017 roku brytyjski kontrwywiad udaremni\u0142 43 spiski, kt\u00f3re mia\u0142y doprowadzi\u0107 do masowych morderstw. Ostrzeg\u0142 te\u017c, \u017ce Wielka Brytania \"stoi w obliczu najbardziej z\u0142o\u017conych i wzajemnie powi\u0105zanych zagro\u017ce\u0144, jakie kiedykolwiek widzia\u0142a\".\n    \n    ", "id": 1288928, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kilkadziesiat-udaremnionych-spiskow-zagrozenie-na-bezprecedensowa-skale-st8126319?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkadziesi\u0105t udaremnionych spisk\u00f3w. \"Zagro\u017cenie na bezprecedensow\u0105 skal\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:29:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1317006-zbigniew-kapinski-ph8126419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uchwa\u0142a o Barskim. Kapi\u0144ski: od innych s\u0119dzi\u00f3w zale\u017cy, czy b\u0119d\u0105 j\u0105 respektowa\u0107\" />\n    - Zgodnie z przepisami prawa uchwa\u0142a dotycz\u0105ca Dariusza Barskiego bezpo\u015brednio wi\u0105\u017ce s\u0105d pytaj\u0105cy - przekaza\u0142 w \"Faktach po Faktach\" Zbigniew Kapi\u0144ski, by\u0142y s\u0119dzia S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie, powo\u0142any do S\u0105du Najwy\u017cszego na wniosek neo-KRS. M\u00f3wi\u0142,\u00a0\u017ce \"teraz inni s\u0119dziowie czy prokuratorzy b\u0119d\u0105 podejmowa\u0107 w konkretnych sprawach okre\u015blone decyzje procesowe\" i \"od nich b\u0119dzie zale\u017ca\u0142o, czy b\u0119d\u0105 respektowa\u0107 t\u0119 uchwa\u0142\u0119\".\n    \n    ", "id": 1288929, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/uchwala-sn-o-dariuszu-barskim-przewodniczacy-skladu-zbigniew-kapinski-od-innych-sedziow-zalezy-czy-beda-ja-respektowac-st8126143?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uchwa\u0142a o Barskim. Kapi\u0144ski: od innych s\u0119dzi\u00f3w zale\u017cy, czy b\u0119d\u0105 j\u0105 respektowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:08:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1811541-atak-izraela-na-liban-ph8119554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Netanjahu: zabili\u015bmy kandydata na nowego lidera Hezbollahu\" />\n    Nasze wojska zabi\u0142y Haszema Safiedinego, typowanego na nast\u0119pc\u0119 lidera grupy Hasana Nasrallaha, kt\u00f3ry r\u00f3wnie\u017c zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku - potwierdzi\u0142 premier Izraela Benjamin Netanjahu, wcze\u015bniej o jego \u015bmierci donosi\u0142y media arabskie. Zdaniem szefa izraelskiego rz\u0105du, Hezbollah jest \"najs\u0142abszy od lat\". - Nasze zasoby s\u0105 nienaruszone - o\u015bwiadczy\u0142 z kolei jeden z lider\u00f3w organizacji Naim Kasem.\n    \n    ", "id": 1288931, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/netanjahu-zabilismy-kandydata-na-nowego-lidera-hezbollahu-st8126386?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu: zabili\u015bmy kandydata na nowego lidera Hezbollahu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T17:47:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9985233-zalane-ulice-marsylii-ph8126138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parali\u017c na ulicach francuskiego miasta\" />\n    Fala intensywnego deszczu nawiedzi\u0142a w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek po\u0142udniowe regiony Francji. Lokalnie w ci\u0105gu kilku godzin spad\u0142o ponad 100 litr\u00f3w wody na metr kwadratowy. Jednym z najbardziej poszkodowanych miast by\u0142a Marsylia, w kt\u00f3rej stra\u017cacy w ci\u0105gu dw\u00f3ch godzin otrzymali ponad 700 zg\u0142osze\u0144. \n    \n    ", "id": 1288932, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/paraliz-na-ulicach-francuskiego-miasta-st8126084?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parali\u017c na ulicach francuskiego miasta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T17:34:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-310212-wyjazdowe-posiedzenie-klubu-koalicji-obywatelskiej-ph8126357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klub KO na wyjazdowym posiedzeniu. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w kampania prezydencka\" />\n    We wtorek p\u00f3\u017anym popo\u0142udniem w Otwocku pod Warszaw\u0105 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 wyjazdowe posiedzenie klubu parlamentarnego Koalicji Obywatelskiej. W rozmowach ma wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 premier Donald Tusk. Na posiedzeniu  ma zosta\u0107 om\u00f3wiony w\u0105tek przysz\u0142ej kampanii prezydenckiej, ale tak\u017ce podsumowany mijaj\u0105cy rok od wybor\u00f3w parlamentarnych.\n    \n    ", "id": 1288933, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/klub-ko-na-wyjazdowym-posiedzeniu-wsrod-tematow-kampania-prezydencka-st8126346?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klub KO na wyjazdowym posiedzeniu. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w kampania prezydencka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T17:13:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2838609-9-pazdziernika-w-warszawie-zawyja-syreny-zdjecie-ilustracyjne-ph8126284/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W \u015brod\u0119 w Warszawie zawyj\u0105 syreny\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa zapowiedzia\u0142o, \u017ce w \u015brod\u0119, 9 pa\u017adziernika, w Warszawie zawyj\u0105 syreny. Komunikat o \u0107wiczeniach systemu alarmowego zosta\u0142 wys\u0142any do mieszka\u0144c\u00f3w Mazowsza.\n    \n    ", "id": 1288934, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/w-srode-9-pazdziernika-w-warszawie-zawyja-syreny-alert-rcb-st8126267?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \u015brod\u0119 w Warszawie zawyj\u0105 syreny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T17:00:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7010409-wiatr-ph8126268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 9.10. Przed nami wietrzna noc\" />\n    Pogoda na jutro. W nocy silnie powieje. W \u015brod\u0119 9.10 aura w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie do\u015b\u0107 pogodna i ciep\u0142a. W wyniku przemieszczaj\u0105cego si\u0119 frontu nad Polsk\u0105 mo\u017ce przelotnie pada\u0107. \n    \n    ", "id": 1288935, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-9-10-przed-nami-wietrzna-noc-st8126183?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 9.10. Przed nami wietrzna noc", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T16:58:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7814612-tk-ph8126243/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyroki TK wydane z udzia\u0142em dubler\u00f3w s\u0105 niewa\u017cne? RPO nie podziela zdania rz\u0105du, a ustawy i tak trafi\u0142y do TK\" />\n    Dwie ustawy, dwie pr\u00f3by reformy Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, zosta\u0142y - zdaje si\u0119 - ca\u0142kowicie przekre\u015blone przez prezydenta. Na pewno zablokowane. Andrzej Duda m\u00f3wi o gro\u017abie chaosu ustrojowego i kieruje je do Trybuna\u0142u Julii Przy\u0142\u0119bskiej. To oznacza, \u017ce ich los jest praktycznie przes\u0105dzony. Koalicja rz\u0105dz\u0105ca przyznaje, \u017ce ze zmianami trzeba poczeka\u0107 do ewentualnej zmiany w Pa\u0142acu Prezydenckim.\n    \n    ", "id": 1288936, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/wyroki-tk-wydane-z-udzialem-dublerow-sa-niewazne-rpo-nie-podziela-zdania-rzadu-a-ustawy-i-tak-trafily-do-tk-st8126184?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyroki TK wydane z udzia\u0142em dubler\u00f3w s\u0105 niewa\u017cne? RPO nie podziela zdania rz\u0105du, a ustawy i tak trafi\u0142y do TK", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T16:35:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2625765-wypadek-i-zabojstwo-w-miejscowosci-lubowidza-ph8111977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 broni\u0105, po kilku dniach zabi\u0142 na drodze. Dymisje w policji\" />\n    Dymisje w \u0142\u00f3dzkiej policji po tragicznych wydarzeniach, do kt\u00f3rych dosz\u0142o 28 wrze\u015bnia 2024 roku w miejscowo\u015bci Lubowidza. Komendant wojew\u00f3dzki policji w \u0141odzi insp. Arkadiusz Sylwestrzak wszcz\u0105\u0142 czynno\u015bci dyscyplinarne. Komendant policji w G\u0142ownie i komendant powiatowy w Zgierzu zostali odwo\u0142ani ze swoich stanowisk.\n    \n    ", "id": 1288937, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lubowidza-lodz-grozil-bronia-po-kilku-dniach-zabil-na-drodze-dymisje-w-policji-st8126289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi\u0142 broni\u0105, po kilku dniach zabi\u0142 na drodze. Dymisje w policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T16:25:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8qrt52-kopalnia-jan-karski-ma-powstac-we-wspolpracy-z-chinska-spolka-4209035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska przegrywa przed trybuna\u0142em. Ogromne odszkodowanie\" />\n    Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Arbitra\u017cowy zdecydowa\u0142, \u017ce GreenX Metals otrzyma odszkodowanie od Polski. Chodzi o spraw\u0119 kopalni Jan Karski w Lubelskim Zag\u0142\u0119biu W\u0119glowym. Prokuratoria Generalna Rzeczypospolitej Polskiej przekaza\u0142a redakcji biznesowej tvn24.pl, \u017ce decyzje co do dalszego trybu post\u0119powania zostan\u0105 podj\u0119te po przeprowadzeniu analizy orzeczenia. Zwr\u00f3ci\u0142a jednocze\u015bnie uwag\u0119, \u017ce \"trybuna\u0142 uzna\u0142 za niezasadne roszczenia na kwot\u0119 oko\u0142o 4,9 miliarda z\u0142otych\". \n    \n    ", "id": 1288938, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/greenx-metals-polska-przegrywa-przed-trybunalem-ogromne-odszkodowanie-st8126205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska przegrywa przed trybuna\u0142em. Ogromne odszkodowanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T16:12:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9787931-do-zdarzenia-doszlo-na-s7-w-gdyni-ph8126290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka z cementem przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na bok. Kierowca by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w\" />\n    Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy z cementem przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok i blokowa\u0142 przez kilka godzin przejazd na S7 w Gdyni. Policjanci zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 wypadek. \"Wst\u0119pne badanie narkotestem wykaza\u0142o, \u017ce (kierowca) znajduje si\u0119 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Ponadto w jego poje\u017adzie policjanci znale\u017ali i zabezpieczyli \u015brodki odurzaj\u0105ce\" - przekaza\u0142a policja. Jedna osoba zosta\u0142a przewieziona do szpitala. \n    \n    ", "id": 1288925, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-ciezarowka-z-cementem-przewrocila-sie-na-bok-i-blokowala-ruch-policja-kierowca-pod-wplywem-narkotykow-st8126282?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka z cementem przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na bok. Kierowca by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T16:01:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6967984-gabriel-wolosewicz-ph8126258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gabriel Wo\u0142osewicz z tytu\u0142em nauczyciela roku\" />\n    Nazywa si\u0119 Gabriel Wo\u0142osewicz, uczy chemii i przedmiot\u00f3w zawodowych w Powiatowym Zespole Szk\u00f3\u0142 w Redzie. Robi to tak dobrze, \u017ce w\u0142a\u015bnie przyznano mu tytu\u0142 nauczyciela roku. Nauczycielk\u0105 jutra zosta\u0142a Beata Je\u017cewska, dyrektorka Biela\u0144skiego Centrum Edukacji Kulturalnej w Warszawie. \n    \n    ", "id": 1288939, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gabriel-wolosewicz-nauczycielem-roku-st8126252?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gabriel Wo\u0142osewicz z tytu\u0142em nauczyciela roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:58:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7394708-krosno-odrzanskie-woj-lubuskie-25-09-2024-ph8109484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komunikat PAN po powodzi\" />\n    W dobie post\u0119puj\u0105cego globalnego ocieplenia, zdarzenia ekstremalne zwi\u0105zane z nawalnymi opadami deszczu, powodziami i suszami, staj\u0105 si\u0119 bardziej dotkliwe ni\u017c kiedy\u015b - przestrzegaj\u0105 naukowcy z Polskiej Akademii Nauk. Badacze zadeklarowali ch\u0119\u0107 pomocy w przygotowaniu rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re pomog\u0105 odbudowa\u0107 i dostosowa\u0107 gospodark\u0119 oraz spo\u0142ecze\u0144stwo do wyzwa\u0144, jakie stawia nam zmieniaj\u0105cy si\u0119 klimat.\n    \n    ", "id": 1288940, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/komunikat-pan-po-powodzi-st8126214?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komunikat PAN po powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:54:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9412832-izrael-kontynuuje-ataki-na-liban-ph8118028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjska gra na Bliskim Wschodzie. O co chodzi Moskwie\" />\n    Sojusz Rosji i Iranu, wymierzony g\u0142\u00f3wnie w Stany Zjednoczone, jest silniejszy ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej, a wojna w Libanie tylko go wzmacnia - pisze izraelski portal Ynet. Dodaje, \u017ce Moskwa werbalnie wspiera Hezbollah, a w zamian otrzymuje ira\u0144skie uzbrojenie, co pomaga jej w inwazji na Ukrainie.\n    \n    ", "id": 1288941, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjska-gra-na-bliskim-wschodzie-o-co-chodzi-moskwie-st8126097?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska gra na Bliskim Wschodzie. O co chodzi Moskwie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:50:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7232339-do-zdarzenia-doszlo-na-ul-wilczej-zdj-ilustracyjne-ph8126249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybili szyb\u0119 w aucie, ukradli torb\u0119 z du\u017c\u0105 sum\u0105 pieni\u0119dzy. Trwa ob\u0142awa\" />\n    Trwa policyjna ob\u0142awa za sprawcami napa\u015bci w centrum Warszawy. Z\u0142odzieje mieli wybi\u0107 szyb\u0119 w aucie i zabra\u0107 torb\u0119 z du\u017c\u0105 kwot\u0105 pieni\u0119dzy. Poszkodowany nie zd\u0105\u017cy\u0142 zareagowa\u0107.\n    \n    ", "id": 1288942, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wybili-szybe-a-samochodzie-ukradli-cwierc-milion-euro-trwa-oblawa-na-sprawcow-kradziezy-st8126222?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybili szyb\u0119 w aucie, ukradli torb\u0119 z du\u017c\u0105 sum\u0105 pieni\u0119dzy. Trwa ob\u0142awa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:50:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9068777-ludzie-ulica-przechodnie-ph7779979/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Polsce trzy razy gorzej ni\u017c w strefie euro\" />\n    Poziom oszcz\u0119dno\u015bci Polak\u00f3w w pierwszym kwartale 2024 roku by\u0142 bardzo niski w por\u00f3wnaniu z wieloma krajami Unii Europejskiej - wynika z raportu Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Nad Wis\u0142\u0105 wska\u017anik ten wynosi\u0142 4,9 procent, podczas gdy w strefie euro - 15,4 procent. W Niemczech, kraju na czele unijnego zestawienia, stopa oszcz\u0119dno\u015bci si\u0119gn\u0119\u0142a 21,2 procent.\n    \n    ", "id": 1288943, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/oszczednosci-w-polsce-trzy-razy-gorzej-niz-w-strefie-euro-st8126126?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce trzy razy gorzej ni\u017c w strefie euro", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T14:25:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9634645-syrenka-zostala-oblana-zolta-farba-ph7810811/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktywistki z zarzutami dewastacji pomnika Syrenki\" />\n    Prokuratura przedstawi\u0142a aktywistkom z Ostatniego Pokolenia zarzuty dewastacji pomnika Syrenki na bulwarach wi\u015blanych. Wed\u0142ug \u015bledczych Julia P. i Marianna J., 8 marca obla\u0142y monument pomara\u0144czow\u0105 farb\u0105. Kobiety nie przyznaj\u0105 si\u0119 do winy.\n    \n    ", "id": 1287883, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-syrenka-oblana-farba-aktywistki-ostatniego-pokolenia-z-zarzutami-st8126027?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywistki z zarzutami dewastacji pomnika Syrenki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T14:13:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9098213-italia-bb-0001-ph8125947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ju\u017c spad\u0142o ponad 300 litr\u00f3w na metr kwadratowy, a spodziewane s\u0105 kolejne opady\" />\n    W\u0142osk\u0105 Liguri\u0119 i Lombardi\u0119 nawiedzi\u0142y burze z intensywnym deszczem. Gigantyczne opady spowodowa\u0142y zalania i osuwiska. W Genui zamkni\u0119to szko\u0142y. \n    \n    ", "id": 1287884, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ulewy-we-wloszech-juz-spadlo-ponad-300-litrow-w-ciagu-doby-a-spodziewane-sa-kolejne-opady-st8125932?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c spad\u0142o ponad 300 litr\u00f3w na metr kwadratowy, a spodziewane s\u0105 kolejne opady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T14:06:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2662602-oddala-oszustowi-ponad-100-tys-zl-zdjecie-ilustracyjne-ph8110059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet 1900 z\u0142otych miesi\u0119cznie. Fala wniosk\u00f3w o nowe \u015bwiadczenia\" />\n    Od 1 pa\u017adziernika rodzice z\u0142o\u017cyli blisko 270 tysi\u0119cy wniosk\u00f3w o \u015bwiadczenia z programu Aktywny rodzic \u2013 poinformowa\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Najpopularniejszym \u015bwiadczeniem jest Aktywnie w \u017c\u0142obku, o kt\u00f3re zawnioskowa\u0142o niemal 137 tysi\u0119cy os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1287885, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/nawet-1900-zlotych-miesiecznie-fala-wnioskow-o-nowe-swiadczenia-st8125979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 1900 z\u0142otych miesi\u0119cznie. Fala wniosk\u00f3w o nowe \u015bwiadczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:55:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-etuz8x-jaroslaw-l-dawniej-s-ps-masa-5007079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u0142udzenia i korupcja. Jaros\u0142aw \u0141., ps. Masa skazany\" />\n    Najs\u0142ynniejszy \u015bwiadek koronny Jaros\u0142aw \u0141., ps. Masa zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Okr\u0119gowy w \u0141odzi\u00a0w \u015bledztwie dotycz\u0105cym mi\u0119dzy innymi wy\u0142udze\u0144 kredyt\u00f3w i korupcji. S\u0105d orzek\u0142 wobec niego kar\u0119 \u0142\u0105czn\u0105 sze\u015bciu lat pozbawienia wolno\u015bci i 550 stawek dziennych grzywny po 100 z\u0142otych ka\u017cda. Wraz z nim skazano r\u00f3wnie\u017c by\u0142ego Naczelnika Wydzia\u0142u Wywiadu Kryminalnego Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w \u0141odzi Zbigniewa G. i 20 innych os\u00f3b. Wyrok nie jest prawomocny. \n    \n    ", "id": 1287886, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/wyludzenia-i-korupcja-jaroslaw-l-ps-masa-skazany-st8126046?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u0142udzenia i korupcja. Jaros\u0142aw \u0141., ps. Masa skazany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:17:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1r8glk-chmury-silny-wiatr-7375678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y huragan Kirk coraz bli\u017cej Polski. Pogoda na 5 dni\" />\n    Do ko\u0144ca tygodnia w pogoda w Polsce b\u0119dzie zmienna. S\u0142oneczne dni b\u0119d\u0105 przeplata\u0107 si\u0119 z pochmurnymi i deszczowymi. W okolicy czwartku Polska znajdzie si\u0119 w z zasi\u0119gu by\u0142ego huraganu Kirk.\n    \n    ", "id": 1287449, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/byly-huragan-kirk-coraz-blizej-polski-pogoda-na-5-dni-st8125913?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y huragan Kirk coraz bli\u017cej Polski. Pogoda na 5 dni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:12:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4662224-25-latek-jest-podejrzany-o-kradziez-alkoholu-zdjecie-ilustracyjne-ph8125832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze sklepu znikn\u0105\u0142 alkohol wart 30 tysi\u0119cy z\u0142otych. Policja: wynosi\u0142 go pracownik \" />\n    Ze sklepu w Nowym Dworze Mazowieckim znika\u0142 luksusowy alkohol. Policjanci ustalili, \u017ce 25-letni pracownik przez kilka miesi\u0119cy wynosi\u0142 \u0142upy z magazynu. W ten spos\u00f3b mia\u0142 znikn\u0105\u0107 towar wart \u0142\u0105cznie 30 tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1287450, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nowy-dwor-mazowiecki-ze-sklepu-zniknal-alkohol-zatrzymano-pracownika-przyznal-sie-st8125788?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze sklepu znikn\u0105\u0142 alkohol wart 30 tysi\u0119cy z\u0142otych. Policja: wynosi\u0142 go pracownik ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:08:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-57494-tobias-solorz-ph8126026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Syn Zygmunta Solorza odwo\u0142any z rady nadzorczej Cyfrowego Polsatu\" />\n    Zmiany w radzie nadzorczej Cyfrowego Polsatu. We wtorek akcjonariusze odwo\u0142ali z jej sk\u0142adu syna Zygmunta Solorza - Tobiasa Solorza oraz prawnika Jaros\u0142awa Grzesiaka.\n    \n    ", "id": 1287451, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tobias-solorz-syn-zygmunta-solorza-odwolany-z-rady-nadzorczej-cyfrowego-polsatu-st8125877?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn Zygmunta Solorza odwo\u0142any z rady nadzorczej Cyfrowego Polsatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:05:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8663431-pijany-rowerzysta-jechal-trasa-s7-zdj-ilustracyjne-ph8125983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kompletnie pijany rowerzysta jecha\u0142 drog\u0105 ekspresow\u0105\" />\n    Prawie cztery promile alkoholu w organizmie mia\u0142 37-latek, kt\u00f3ry rowerem porusza\u0142 si\u0119 drog\u0105 ekspresow\u0105 S7. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany przez policjant\u00f3w w okolicach Zygmuntowa (Mazowieckie).\n    \n    ", "id": 1287452, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/glinojeck-s7-kompletnie-pijany-rowerzysta-jechal-droga-ekspresowa-st8125977?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kompletnie pijany rowerzysta jecha\u0142 drog\u0105 ekspresow\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:58:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6390099-aleksandr-lukaszenka-w-lokalu-wyborczym-w-minsku-w-czasie-wyborow-parlamentarnych-na-bialorusi-ph7790856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105, \u017ceby przed wyborami nikt \"nawet nie pisn\u0105\u0142\". S\u0142u\u017cby specjalne dosta\u0142y zadanie  \" />\n    W przysz\u0142ym roku bia\u0142oruski przyw\u00f3dca Alaksandr \u0141ukaszenka b\u0119dzie si\u0119 ubiega\u0142 o kolejn\u0105 kadencj\u0119 prezydenck\u0105. Niezale\u017cny portal \"Nasza Niwa\" pisze, \u017ce si\u0142y bezpiecze\u0144stwa ju\u017c otrzyma\u0142y zadanie - filtruj\u0105 wszystkich, kt\u00f3rzy mogliby protestowa\u0107 przed wyborami lub w trakcie g\u0142osowania. \n    \n    ", "id": 1287453, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-alaksandr-lukaszenka-przygotowuje-sie-do-wyborow-sily-specjalne-otrzymaly-zadanie-st8125783?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105, \u017ceby przed wyborami nikt \"nawet nie pisn\u0105\u0142\". S\u0142u\u017cby specjalne dosta\u0142y zadanie  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:53:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3583985-all-the-good-times-we-spend-together-dzielo-alexandre-a-laveta-ph8125775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pracownik muzeum przez pomy\u0142k\u0119 wyrzuci\u0142 eksponat do \u015bmieci\" />\n    Kuratorka muzeum w holenderskim Lisse znalaz\u0142a dzie\u0142o sztuki w koszu na \u015bmieci. Jak si\u0119 okazuje eksponat, b\u0119d\u0105cy imitacj\u0105 puszek po piwie, zosta\u0142 wyrzucony przez pracownika muzeum - wyja\u015bniaj\u0105 w\u0142adze instytucji. I podkre\u015blaj\u0105, \u017ce wcale nie maj\u0105 mu tego za z\u0142e. \n    \n    ", "id": 1287454, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/holandia-pracownik-muzeum-przez-pomylke-wyrzucil-eksponat-wladze-instytucji-wyjasniaja-st8125758?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownik muzeum przez pomy\u0142k\u0119 wyrzuci\u0142 eksponat do \u015bmieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:52:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6631156-papuga-zako-zatrzymana-na-granicy-ph8125974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papuga \u017cako zatrzymana na granicy\" />\n    Na polsko-ukrai\u0144skim przej\u015bciu granicznym w Medyce (Podkarpacie) funkcjonariusze s\u0142u\u017cby celnej wykryli nielegalny przew\u00f3z papugi z gatunku \u017cako. Nale\u017c\u0105 one do okaz\u00f3w chronionych konwencj\u0105 waszyngto\u0144sk\u0105.\n    \n    ", "id": 1287455, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/medyka-papuga-zako-zatrzymana-na-granicy-st8125980?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papuga \u017cako zatrzymana na granicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:47:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-551985-samolot-ekrany-telewizorow-ph8125861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszystkim pasa\u017cerom puszczono film dla doros\u0142ych. Przewo\u017anik przeprasza\" />\n    W samolocie australijskiej linii lotniczej Qantas, na ekranach wszystkich pasa\u017cer\u00f3w puszczono film dla doros\u0142ych. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b na pok\u0142adzie nie kry\u0142a oburzenia z powodu widocznych w nim m.in. scen nago\u015bci. Przewo\u017anik przeprosi\u0142, t\u0142umacz\u0105c, \u017ce dosz\u0142o do awarii.\n    \n    ", "id": 1287456, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/australia-w-samolocie-puszczono-film-dla-doroslych-linie-qantas-przepraszaja-st8125785?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszystkim pasa\u017cerom puszczono film dla doros\u0142ych. Przewo\u017anik przeprasza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:45:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5737973-ewa-wrzosek-ph8125955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wrzosek: przypisali mi komunikaty, kt\u00f3re nigdy ode mnie nie wysz\u0142y\" />\n    Staj\u0119 dzisiaj przed pa\u0144stwem jako jedna z wielu ofiar nielegalnej inwigilacji - powiedzia\u0142a prokurator Ewa Wrzosek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Jak przekaza\u0142a, od Citizen Lab dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce przy pomocy oprogramowania do jej telefonu w\u0142amano si\u0119 sze\u015bciokrotnie. Doda\u0142a, \u017ce pozyskane dane wykorzystano wobec niej w \u015bledztwie i we wniosku o uchylenie immunitetu. Co wi\u0119cej - wskazywa\u0142a - dowodami w sprawie wniosku by\u0142y \"odpowiednio skompilowane, zmanipulowane komunikaty\".\n    \n    ", "id": 1287457, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-sledcza-do-spraw-pegasusa-wrzosek-przypisali-mi-komunikaty-ktore-nigdy-ode-mnie-nie-wyszly-st8125675?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wrzosek: przypisali mi komunikaty, kt\u00f3re nigdy ode mnie nie wysz\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:42:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8784-wypadek-w-markowiczach-ph8125889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa motocykli\u015bcie. 19-latek w ci\u0119\u017ckim stanie\" />\n    Wypadek w Markowiczach na Lubelszczy\u017anie. Pijany kierowca samochodu osobowego nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa motocykli\u015bcie, kt\u00f3ry z powa\u017cnymi obra\u017ceniami cia\u0142a trafi\u0142 do szpitala. 51-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Odpowie za spowodowanie wypadku drogowego w stanie nietrze\u017awo\u015bci. Grozi mu do dwunastu lat pozbawienia wolno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1287458, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/markowicze-nie-ustapil-pierwszenstwa-motocykliscie-19-latek-w-ciezkim-stanie-st8125900?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa motocykli\u015bcie. 19-latek w ci\u0119\u017ckim stanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:11:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7602633-andrzej-duda-ph8096063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent jedzie do Ramstein. Premier ma piln\u0105 pro\u015bb\u0119 do ministr\u00f3w \" />\n    Prezydent Andrzej Duda 12 pa\u017adziernika we\u017amie udzia\u0142 w spotkaniu Grupy Kontaktowej do spraw Obrony Ukrainy w ameryka\u0144skiej bazie Ramstein. Premier Donald Tusk poleci\u0142 ministrom, by pilnie przygotowali stanowisko polskiego rz\u0105du, kt\u00f3re przedstawi prezydent.\n    \n    ", "id": 1286970, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-jedzie-na-spotkanie-przywodcow-w-ramstein-premier-donald-tusk-polecilem-ministrom-przygotowanie-naszego-stanowiska-st8125813?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent jedzie do Ramstein. Premier ma piln\u0105 pro\u015bb\u0119 do ministr\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:05:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4970397-rosja-obwod-luganski-t-90m-rosyjski-czolg-rosyjskie-wojsko-ph8042143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wuh\u0142edar pad\u0142. Jakie mog\u0105 by\u0107 nast\u0119pne cele Rosjan \" />\n    Po zaj\u0119ciu miasta Wuh\u0142edar w Donbasie rosyjskie wojska si\u0119 nie zatrzymuj\u0105. Nacieraj\u0105 na innych odcinkach frontu. Ich priorytetem s\u0105 miasta Kurachowe i Pokrowsk - prognozuj\u0105 ukrai\u0144scy eksperci w rozmowie z portalem RBK-Ukraina.\n    \n    ", "id": 1286971, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rbk-ukraina-wuhledar-padl-analiza-dalszych-dzialan-sil-rosyjskich-st8125639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wuh\u0142edar pad\u0142. Jakie mog\u0105 by\u0107 nast\u0119pne cele Rosjan ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:00:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7671890-ceramika-na-elewacji-dawnego-budynku-cepelii-ph8125776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wprawne oko dojrzy patyn\u0119 i ciekawostki\". Ceramika z dawnego budynku Cepelii coraz bli\u017cej orygina\u0142u\" />\n    Mazowiecki Wojew\u00f3dzki Konserwator Zabytk\u00f3w poinformowa\u0142 o kolejnych efektach prac przy rewitalizacji budynku dawnej Cepelii u zbiegu Marsza\u0142kowskiej i Alej Jerozolimskich. Do odnowionego zabytku wkr\u00f3tce wprowadzi si\u0119 ksi\u0119garnia sieci Empik. \n    \n    ", "id": 1286972, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ceramika-z-dawnego-budynku-cepelii-coraz-blizsza-oryginalu-st8125574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wprawne oko dojrzy patyn\u0119 i ciekawostki\". Ceramika z dawnego budynku Cepelii coraz bli\u017cej orygina\u0142u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:57:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8653201-wypadek-i-zabojstwo-w-miejscowosci-lubowidza-ph8111977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 Adamowi broni\u0105, a potem zastrzeli\u0142 go na drodze. Prokuratura sprawdzi, co zrobi\u0142a policja\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w \u0141odzi po reporta\u017cu Uwaga! TVN b\u0119dzie bada\u0107 prawid\u0142owo\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 policji po tragicznej historii spod Brzezin. 39-letni m\u0119\u017cczyzna, kieruj\u0105cy mercedesem, doprowadzi\u0142 tam do dachowania toyoty, po czym goni\u0142 pieszo jej kierowc\u0119 i go zastrzeli\u0142. W toyocie by\u0142a r\u00f3wnie\u017c kobieta z dzie\u0107mi, im uda\u0142o si\u0119 uciec.\u00a0\n    \n    ", "id": 1286973, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lubowidza-lodz-kulisy-tragicznego-wypadku-i-zabojstwa-na-drodze-w-uwadze-tvn-prokuratura-sprawdzi-dzialania-policji-st8125721?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi\u0142 Adamowi broni\u0105, a potem zastrzeli\u0142 go na drodze. Prokuratura sprawdzi, co zrobi\u0142a policja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:54:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-3757245-posiedzenie-rzadu-ph8125779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powodziowy raport na pocz\u0105tku posiedzenia rz\u0105du. 200 milion\u00f3w z\u0142otych wyp\u0142aconych zasi\u0142k\u00f3w\" />\n    Wyp\u0142acili\u015bmy zasi\u0142ki dla powodzian w kwocie oko\u0142o 200 milion\u00f3w z\u0142otych, a dzisiaj lub jutro wyp\u0142acimy kolejne 13 milion\u00f3w z\u0142otych - poinformowa\u0142 pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw odbudowy po powodzi Marcin Kierwi\u0144ski na posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1286975, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodziowy-raport-na-poczatku-posiedzenia-rzadu-200-milionow-zlotych-wyplaconych-zasilkow-st8125765?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powodziowy raport na pocz\u0105tku posiedzenia rz\u0105du. 200 milion\u00f3w z\u0142otych wyp\u0142aconych zasi\u0142k\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:47:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4583517-celebrytki-nielegalnie-reklamowaly-alkohol-niebawem-stana-przed-sadem-zdjecie-ilustracyjne-ph7773392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119d\u0105 zmiany w sprzeda\u017cy alkoholu. Co szykuje rz\u0105d?\" />\n    Po ostatniej aferze z alkotubkami, a tak\u017ce alarmuj\u0105cych danych dotycz\u0105cych spo\u017cycia alkoholu, rz\u0105d zapowiedzia\u0142 szereg zmian w zakresie przeciwdzia\u0142ania alkoholizmowi. Koniec promocji cenowych, nowe opakowania i ograniczona sprzeda\u017c to tylko niekt\u00f3re nowo\u015bci. Jaki jest plan rz\u0105du na walk\u0119 z alkoholizmem w Polsce?\n    \n    ", "id": 1286976, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zmiany-w-sprzedazy-alkoholu-co-przygotowuje-rzad-st8125698?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w sprzeda\u017cy alkoholu. Co szykuje rz\u0105d?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:36:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8658984-upal-zachod-slonca-goraco-ph8035591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za nami drugi najcieplejszy wrzesie\u0144 w historii pomiar\u00f3w \" />\n    Tegoroczny wrzesie\u0144 by\u0142 drugim najcieplejszym w historii pomiar\u00f3w - poda\u0142a we wtorek europejska agencja Copernicus\u00a0Climate Change Service (C3S). \u015arednia temperatura na Ziemi wynios\u0142a w tym miesi\u0105cu 16,17 stopnia Celsjusza. \n    \n    ", "id": 1286977, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/za-nami-drugi-najcieplejszy-wrzesien-w-historii-pomiarow-st8125612?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za nami drugi najcieplejszy wrzesie\u0144 w historii pomiar\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:32:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4jb1ir-kobieta-stracila-80-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-6640952/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria w Orange \"usuni\u0119ta\". \"Przepraszamy\"\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 klient\u00f3w mog\u0142a mie\u0107 k\u0142opoty z po\u0142\u0105czeniami g\u0142osowymi. Awaria zosta\u0142a ju\u017c usuni\u0119ta - przekaza\u0142 we wtorek po po\u0142udniu w odpowiedzi na pytania redakcji biznesowej tvn24.pl rzecznik Orange Polska Wojciech Jabczy\u0144ski. Wcze\u015bniej klienci operatora zg\u0142aszali problemy z wysy\u0142aniem SMS-\u00f3w, po\u0142\u0105czeniami, a tak\u017ce pr\u0119dko\u015bci\u0105 internetu mobilnego.\u00a0\n    \n    ", "id": 1287459, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/awaria-w-orange-usunieta-przepraszamy-st8125789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria w Orange \"usuni\u0119ta\". \"Przepraszamy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:32:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-zahd0o-antena-7880371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca awaria Orange. Problemy z po\u0142\u0105czeniami i SMS-ami\" />\n    We wtorek przed godzin\u0105 12 dosz\u0142o do awarii sieci Orange. U\u017cytkownicy zg\u0142aszaj\u0105 problemy z wysy\u0142aniem SMS-\u00f3w, po\u0142\u0105czeniami, a tak\u017ce pr\u0119dko\u015bci\u0105 internetu mobilnego.\u00a0\n    \n    ", "id": 1286978, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/duza-awaria-orange-problemy-z-polaczeniami-i-sms-ami-st8125789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca awaria Orange. Problemy z po\u0142\u0105czeniami i SMS-ami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:10:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5887870-pijany-z-dozywotnim-zakazem-potracil-pieszego-ph8125605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma do\u017cywotni zakaz prowadzenia, quadem potr\u0105ci\u0142 pieszego\" />\n    Pi\u0119\u0107 lat w wi\u0119zieniu mo\u017ce sp\u0119dzi\u0107 47-latek, kt\u00f3ry w gminie \u017byrzyn (Lubelskie), maj\u0105c do\u017cywotni zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w mechanicznych, quadem potr\u0105ci\u0142 pieszego. By\u0142 pijany.\n    \n    ", "id": 1286509, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-zyrzyn-pijany-z-dozywotnim-zakazem-potracil-pieszego-st8125554?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma do\u017cywotni zakaz prowadzenia, quadem potr\u0105ci\u0142 pieszego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:07:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2684575-mezczyzna-wpadl-do-wykopu-ph8125650/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek podczas prac ziemnych. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do wykopu\" />\n    W Folgowie (woj. kujawsko-pomorskie) m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do wykopu podczas prac ziemnych. Uda\u0142o si\u0119 go wydosta\u0107. Przytomny trafi\u0142 \u015bmig\u0142owcem do szpitala w Grudzi\u0105dzu. \n    \n    ", "id": 1286510, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/folgowo-wypadek-podczas-prac-ziemnych-mezczyzna-wpadl-do-wykopu-st8125656?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek podczas prac ziemnych. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do wykopu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:53:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vsfdqs-alkohol-shutterstock1373608148-5444904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alkoholowy odwet. Chi\u0144czycy odpowiadaj\u0105 na c\u0142a na elektryki\" />\n    Chiny bior\u0105 odwet za na\u0142o\u017cenie dodatkowych ce\u0142 na ich samochody elektryczne. Pa\u0144stwo \u015arodka og\u0142osi\u0142o wprowadzenie czasowych \"\u015brodk\u00f3w antydumpingowych\" na brandy importowane z Unii Europejskiej. Dotknie to takie marki jak Hennessy czy Remy Martin. Chi\u0144skie ministerstwo handlu stwierdzi\u0142o, \u017ce przeprowadzone dochodzenie wst\u0119pnie wykaza\u0142o, \u017ce towary z EU zagra\u017caj\u0105 tamtejszemu sektorowi brandy.\n    \n    ", "id": 1286511, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chiny-wprowadzaja-cla-na-import-brandy-w-odwecie-za-cla-na-ich-elektryki-st8125603?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkoholowy odwet. Chi\u0144czycy odpowiadaj\u0105 na c\u0142a na elektryki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:51:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2859709-skrzydlata-wiata-na-przystanku-warszawa-olszynka-grochowska-ph8124454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejarze zapowiadaj\u0105 ogromn\u0105 inwestycj\u0119. Zbuduj\u0105 tory, mosty, tunele i wiadukt\" />\n    Kolejarze chwal\u0105 si\u0119 modernizacj\u0105 stacji Wawer oraz przystank\u00f3w Olszynka Grochowska i Goc\u0142awek, a tak\u017ce budow\u0105 ca\u0142kiem nowego - Groch\u00f3w. Wszystkie wyposa\u017cono w estetyczne skrzydlate wiaty, charakterystyczne dla linii otwockiej. Polskie Linie Kolejowe zapowiadaj\u0105 dalsze inwestycje na tym kierunku. Sp\u00f3\u0142ka og\u0142osi\u0142a w\u0142a\u015bnie ogromny przetarg na dodatkowe tory mi\u0119dzy Wawrem a Otwockiem. Kontrakt obejmuje tak\u017ce budow\u0119 trzech tuneli i wiaduktu.\n    \n    ", "id": 1286512, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-linia-otwocka-nowe-tory-mosty-tunele-i-wiadukt-przetarg-st8124365?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejarze zapowiadaj\u0105 ogromn\u0105 inwestycj\u0119. Zbuduj\u0105 tory, mosty, tunele i wiadukt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:37:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-agp3a0-policja-zdjecie-ilustracyjne-7415782/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 9 tysi\u0119cy z\u0142otych mandatu dla 71-latka\" />\n    Policjanci ze Szczytna (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) ukarali 71-latka mandatem na kwot\u0119 ponad dziewi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych. Samoch\u00f3d z przyczepk\u0105, kt\u00f3rym kierowa\u0142, nie by\u0142 przystosowany do jazdy. Stan techniczny obu pojazd\u00f3w pozostawia\u0142 wiele do \u017cyczenia. Posiada\u0142y one r\u00f3\u017cnego rodzaju usterki i uszkodzenia, kt\u00f3re zagra\u017ca\u0142y bezpiecze\u0144stwu innych uczestnik\u00f3w ruchu drogowego. \n    \n    ", "id": 1286513, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szymany-szczytno-ponad-9-tysiecy-zlotych-mandatu-dla-71-latka-st8125589?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 9 tysi\u0119cy z\u0142otych mandatu dla 71-latka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:36:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-324385-ildar-dadin-zdjecie-z-marca-2017-roku-ph8125294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opozycjonista jako pierwszy skazany na mocy przepis\u00f3w z 2014 roku zgin\u0105\u0142, walcz\u0105c z Rosjanami\" />\n    Ildar Dadin, rosyjski opozycjonista, zgin\u0105\u0142 podczas ostrza\u0142u artyleryjskiego w obwodzie charkowskim. Walczy\u0142 po stronie wojsk ukrai\u0144skich. Dadin by\u0142 pierwsz\u0105 osob\u0105 w Rosji skazan\u0105 na mocy ustawy t\u0142umi\u0105cej zgromadzenia publiczne i antyrz\u0105dowe protesty w Rosji. Rosyjska sekcja BBC przypomnia\u0142a, \u017ce Dadin jako pierwszy publicznie m\u00f3wi\u0142 o torturach w kolonii karelskiej, w kt\u00f3rej odbywa\u0142 kar\u0119.\n    \n    ", "id": 1286514, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-opozycjonista-ilja-dadin-bronil-ukrainy-zginal-na-froncie-st8125225?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opozycjonista jako pierwszy skazany na mocy przepis\u00f3w z 2014 roku zgin\u0105\u0142, walcz\u0105c z Rosjanami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:36:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9353883-ralph-kaminski-w-serialu-lady-love-ph8125426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ralph Kami\u0144ski zagra w nowym serialu. Ma niespodziank\u0119 dla widz\u00f3w\" />\n    Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 premiera \"Lady Love\", serialu o Polce, kt\u00f3ra przesz\u0142a drog\u0119 od gwiazdy film\u00f3w dla doros\u0142ych do ikony niemieckiej popkultury lat 80. Na ekranie zobaczymy plejad\u0119 gwiazd, w tym Ralpha Kami\u0144skiego. Piosenkarz przygotowa\u0142 na potrzeby serialu muzyczn\u0105 niespodziank\u0119. \"Oj, b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o!\" - zapowiada. \n    \n    ", "id": 1286515, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-ralph-kaminski-w-nowym-serialu-lady-love-piosenkarz-o-swojej-roli-st8125492?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ralph Kami\u0144ski zagra w nowym serialu. Ma niespodziank\u0119 dla widz\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:25:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6858374-murale-na-warszawskiej-patelni-ph8125542/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto zamaluje \u015bciany warszawskiej \"patelni\"?\" />\n    Sto\u0142eczny ratusz og\u0142osi\u0142 konkurs na operatora przestrzeni przy wej\u015bciu do stacji metra Centrum. Zwyci\u0119zca konkursu b\u0119dzie odpowiedzialny za umieszczanie murali na \u015bcianach \"patelni\" przez 16 miesi\u0119cy. \n    \n    ", "id": 1286516, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-konkurs-na-operatora-murali-na-scianach-patelni-st8125207?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zamaluje \u015bciany warszawskiej \"patelni\"?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:25:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8767124-powodzie-w-bosni-i-hercegowinie-ph8125494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych. \"Psy i ratownicy dos\u0142ownie brodz\u0105 w b\u0142ocie\"\" />\n    W Bo\u015bni i Hercegowinie trwa sprz\u0105tanie po powodziach. W poniedzia\u0142ek odnaleziono kolejne dwa cia\u0142a, przez co bilans ofiar \u015bmiertelnych \u017cywio\u0142u wzr\u00f3s\u0142 do 21. Kilkana\u015bcie wsi w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci kraju wci\u0105\u017c czeka na pomoc - poinformowa\u0142 dziennik \"Oslobodzienie\". \n    \n    ", "id": 1286517, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodzie-w-bosni-trwaja-poszukiwania-zaginionych-psy-i-ratownicy-doslownie-brodza-w-blocie-st8125337?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych. \"Psy i ratownicy dos\u0142ownie brodz\u0105 w b\u0142ocie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:01:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-0h0csp-lotnisko-jfk-nowy-jork-usa-midary-shutterstock2230337947-6732286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\", badania podr\u00f3\u017cnych. Tak chc\u0105 zatrzyma\u0107 \u015bmiertelnie gro\u017anego wirusa\" />\n    Uganda w \"stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci\", badania kontrolne w Stanach Zjednoczonych - kolejne kraje wprowadzaj\u0105 kroki, kt\u00f3re maj\u0105 zmniejszy\u0107 ryzyko rozprzestrzeniania si\u0119 gro\u017anego wirusa Marburg. W Rwandzie zmar\u0142o 12 zaka\u017conych os\u00f3b. \n    \n    ", "id": 1286142, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wirus-marburg-badania-podroznych-w-usa-st8125256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\", badania podr\u00f3\u017cnych. Tak chc\u0105 zatrzyma\u0107 \u015bmiertelnie gro\u017anego wirusa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T09:56:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1w9isj-krakow-widok-na-wawel-5166423/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w w Krakowie. B\u0119d\u0105 zakazy i utrudnienia\" />\n    Do Krakowa przyjad\u0105 przyw\u00f3dcy 10 pa\u0144stw nale\u017c\u0105cych do grupy Arraiolos. Spotkanie spowoduje du\u017ce zmiany w ruchu. Obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie mi\u0119dzy innymi ca\u0142kowity zakaz zatrzymywania si\u0119 na niekt\u00f3rych ulicach. Nie wolno te\u017c b\u0119dzie przewozi\u0107 towar\u00f3w niebezpiecznych. Utrudnienia potrwaj\u0105 od \u015brody do soboty. \n    \n    ", "id": 1286143, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/spotkanie-unijnych-przywodcow-w-krakowie-beda-zakazy-i-utrudnienia-st8125461?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w w Krakowie. B\u0119d\u0105 zakazy i utrudnienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T09:52:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7509671-rekordowe-pozary-w-boliwii-ph8125489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jedna z najwi\u0119kszych katastrof naturalnych na terytorium naszego kraju\"\" />\n    Boliwia prze\u017cywa najgorszy sezon po\u017carowy odk\u0105d zacz\u0119to gromadzi\u0107 dane. Jak poinformowa\u0142a organizacja pozarz\u0105dowa Tierra Foundation, od pocz\u0105tku roku ogie\u0144 strawi\u0142 ju\u017c ponad 10 milion\u00f3w hektar\u00f3w teren\u00f3w. W zwi\u0105zku z krytyczn\u0105 sytuacj\u0105 w kraju pod koniec wrze\u015bnia w Boliwii wprowadzono \"stan kl\u0119ski narodowej\".  \n    \n    ", "id": 1286144, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/pozary-w-boliwii-to-jedna-z-najwiekszych-katastrof-naturalnych-na-terytorium-naszego-kraju-st8125335?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jedna z najwi\u0119kszych katastrof naturalnych na terytorium naszego kraju\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T09:48:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1661304-nagroda-nobla-ph8124576/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Og\u0142oszono laureat\u00f3w Nagrody Nobla 2024 z fizyki\" />\n    Komitet Kr\u00f3lewskiej Szwedzkiej Akademii Nauk\u00a0og\u0142osi\u0142 laureat\u00f3w Nagrody Nobla 2024 z fizyki. Zostali nimi John J. Hopfield i Geoffrey E. Hinton za \"fundamentalne odkrycia umo\u017cliwiaj\u0105ce uczenie maszynowe przy wykorzystaniu sztucznych sieci neuronowych\".\n    \n    ", "id": 1286145, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nagroda-nobla-2024-z-fizyki-laureatami-john-j-hopfield-i-geoffrey-e-hinton-st8125252?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Og\u0142oszono laureat\u00f3w Nagrody Nobla 2024 z fizyki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T09:48:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4532689-gliwice-smiertelne-potracenie-na-pasach-ph8125389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta \u015bmiertelnie potr\u0105cona przez autobus miejski\" />\n    Na ulicy \u0141u\u017cyckiej w Gliwicach (\u015al\u0105skie) dosz\u0142o do potr\u0105cenia pieszej przez autobus komunikacji miejskiej. Kobiety nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. 62-letni kierowca by\u0142 trze\u017awy. \n    \n    ", "id": 1286146, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/gliwice-autobus-potracil-kobiete-na-przejsciu-dla-pieszych-st8125395?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta \u015bmiertelnie potr\u0105cona przez autobus miejski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T09:27:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8822429-motocyklista-wjechal-w-policjantow-ph8125336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista potr\u0105ci\u0142 policjant\u00f3w, odpowie za usi\u0142owanie ich zab\u00f3jstwa\" />\n    Policjanci zatrzymali motocyklist\u0119 do kontroli. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej m\u0119\u017cczyzna \"niespodziewanie ruszy\u0142, wje\u017cd\u017caj\u0105c w nich z impetem\". 34-latek pr\u00f3bowa\u0142 uciec, ostatecznie szybko zosta\u0142 obezw\u0142adniony. Us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty - mi\u0119dzy innymi usi\u0142owania zab\u00f3jstwa policjant\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1286147, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/piekary-slaskie-motocyklista-potracil-policjantow-jeden-z-nich-trafil-do-szpitala-st8125293?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista potr\u0105ci\u0142 policjant\u00f3w, odpowie za usi\u0142owanie ich zab\u00f3jstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T09:24:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7054735-sklep-inflacja-ph8042505/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wycofanie produktu z popularnej sieci. Jest ska\u017cony toksyn\u0105 wywo\u0142uj\u0105c\u0105 raka\" />\n    Lidl Polska opublikowa\u0142 komunikat o wycofaniu artyku\u0142u spo\u017cywczego, kt\u00f3ry dost\u0119pny by\u0142 w sklepach sieci.\u00a0Badania m\u0105ki \u017cytniej chlebowej, wyprodukowanej przez firm\u0119 Gda\u0144skie M\u0142yny, wykaza\u0142y przekroczenie dopuszczalnego poziomu ochratoksyny A - substancji toksycznej maj\u0105cej pochodzenie grzybiczne.\n    \n    ", "id": 1286148, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/maka-sprzedawana-w-lidlu-skazona-toksyna-wywolujaca-raka-st8125284?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wycofanie produktu z popularnej sieci. Jest ska\u017cony toksyn\u0105 wywo\u0142uj\u0105c\u0105 raka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:56:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9707867-hyundaie-wjechaly-na-belwederska-ph8124881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocne testy nowego torowiska\" />\n    Tramwaje Warszawskie przeprowadzi\u0142y kolejne nocne testy torowiska do Wilanowa. Po raz pierwszy fragmentem nowej trasy przejecha\u0142 tramwaj Hyundai. \n    \n    ", "id": 1285751, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-tramwaj-do-wilanowa-hyundaie-wjechaly-na-belwederska-st8124878?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocne testy nowego torowiska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:54:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7466240-pawel-szopa-ph8074325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pawe\u0142 Szopa chcia\u0142 listu \u017celaznego. Jest decyzja s\u0105du \" />\n    S\u0105d oddali\u0142 wniosek w sprawie listu \u017celaznego dla Paw\u0142a Szopy, tw\u00f3rcy marki Red is Bad. Szopa jest jednym z podejrzanych w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych.\n    \n    ", "id": 1285752, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pawel-szopa-bez-listu-zelaznego-jest-decyzja-sadu-st8125318?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa chcia\u0142 listu \u017celaznego. Jest decyzja s\u0105du ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:53:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8240785-siedziba-pkn-orlen-ph7787042/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielkie sprz\u0105tanie w Orlenie. 28 \u015bledztw, 8 zawiadomie\u0144 do prokuratury i utracone miliardy\" />\n    W Orlenie i jego sp\u00f3\u0142kach trwaj\u0105 kontrole i audyty obejmuj\u0105ce okres od stycznia 2016 r. do lutego tego roku. Jak podaje sp\u00f3\u0142ka \"spo\u015br\u00f3d 28 kluczowych \u015bledztw 12 dotyczy Orlenu, a 16 pozosta\u0142ych sp\u00f3\u0142ek z grupy kapita\u0142owej\". Do tej pory skierowano 8 zawiadomie\u0144 do prokuratury, a kolejne s\u0105 w przygotowaniu. W dw\u00f3ch z nich zaniechania poprzedniego zarz\u0105du spowodowa\u0142y straty na ponad 5 mld z\u0142 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka.\n    \n    ", "id": 1285753, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wyniki-audytu-w-orlenie-spolka-zlozyla-8-zawiadomien-do-prokuratury-st8125285?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie sprz\u0105tanie w Orlenie. 28 \u015bledztw, 8 zawiadomie\u0144 do prokuratury i utracone miliardy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:50:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-941622-rosyjski-system-pancyr-s-1-ph7212913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: Pancyr nie uchroni\u0142 strategicznej bazy. Stoi te\u017c przy rezydencji Putina\" />\n    W rejonie bazy paliwowej w Teodozji na okupowanym Krymie zaatakowanej przez ukrai\u0144skie drony stacjonowa\u0142 rosyjski system przeciwlotniczy Pancyr-S1. Mimo to obiekt zosta\u0142 trafiony - przekaza\u0142 ukrai\u0144sko-tatarski ruch oporu Atesz.\u00a0Systemy Pancyr maj\u0105 chroni\u0107 tak\u017ce inne strategiczne obiekty w Rosji. Jeden z nich - wed\u0142ug doniesie\u0144 niezale\u017cnych rosyjskich medi\u00f3w - zosta\u0142 rozlokowany w pobli\u017cu rezydencji prezydenta W\u0142adimira Putina pod Moskw\u0105.  \n    \n    ", "id": 1285754, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/krym-atak-na-rosyjska-baze-na-okupowanym-polwyspie-media-system-przeciwlotniczy-pancyr-zawiodl-a-chroni-rezydencje-putina-st8124963?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Pancyr nie uchroni\u0142 strategicznej bazy. Stoi te\u017c przy rezydencji Putina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:48:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7843908-opiekunka-ze-zlobka-miala-znecac-sie-nad-dziecmi-sprawe-bada-prokuratura-ph8051495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opiekunka ze \u017c\u0142obka mia\u0142a si\u0119 zn\u0119ca\u0107 nad dzie\u0107mi. Spraw\u0119 bada prokuratura\" />\n    Opiekunka w jednym z olszty\u0144skich \u017c\u0142obk\u00f3w mia\u0142a si\u0119 zn\u0119ca\u0107 nad grup\u0105 swoich wychowank\u00f3w w wieku od roku do dw\u00f3ch lat. Post\u0119powanie w tej sprawie prowadzi olszty\u0144ska prokuratura. Jak podkre\u015bla rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej Daniel Brodnowski, na razie nikomu nie postawiono zarzut\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1285755, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-opiekunka-ze-zlobka-miala-znecac-sie-nad-dziecmi-sprawe-bada-prokuratura-st8125160?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opiekunka ze \u017c\u0142obka mia\u0142a si\u0119 zn\u0119ca\u0107 nad dzie\u0107mi. Spraw\u0119 bada prokuratura", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:48:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yca6h2-potencjalnym-zagrozeniem-sa-na-przyklad-nietoperze-5692382/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adze ostrzegaj\u0105 uczestnik\u00f3w koncertu przed nietoperzami\" />\n    W\u0142adze Chicago ostrzeg\u0142y uczestnik\u00f3w niedawnego koncertu, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w mie\u015bcie, by zwr\u00f3cili uwag\u0119, czy nie posiadaj\u0105 na ciele \u015blad\u00f3w zadrapa\u0144 lub ugryzie\u0144. Stwierdzono bowiem, \u017ce okoliczne nietoperze mog\u0105 by\u0107 nosicielami w\u015bcieklizny, wirusa \u015bmiertelnego dla cz\u0142owieka.\n    \n    ", "id": 1285756, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chicago-uczestnicy-koncertu-ostrzezeni-przed-nietoperzami-z-wscieklizna-st8125326?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze ostrzegaj\u0105 uczestnik\u00f3w koncertu przed nietoperzami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:46:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4178872-krakow-zakrzow-ph8002563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0105tpliwo\u015bci wojewody, uniewa\u017cni\u0142 drug\u0105 uchwa\u0142\u0119 krakowskich radnych w sprawie Zakrz\u00f3wka\" />\n    Krakowscy radni przygotowali uchwa\u0142\u0119, wed\u0142ug kt\u00f3rej wschodnia cz\u0119\u015b\u0107 zalewu Zakrz\u00f3wek mia\u0142a sta\u0107 si\u0119 u\u017cytkiem ekologicznym. Dokument zosta\u0142 jednak uniewa\u017cniony przez wojewod\u0119. To ju\u017c druga uchwa\u0142a krakowskiej rady miasta dotycz\u0105ca Zakrz\u00f3wka, kt\u00f3r\u0105 spotka\u0142 taki los. \n    \n    ", "id": 1285757, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/watpliwosci-wojewody-uniewaznil-druga-uchwale-krakowskich-radnych-w-sprawie-zakrzowka-st8125272?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105tpliwo\u015bci wojewody, uniewa\u017cni\u0142 drug\u0105 uchwa\u0142\u0119 krakowskich radnych w sprawie Zakrz\u00f3wka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:35:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7576239-szczecin-oszustwa-internetowe-ph8125002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podmienili numer konta, by przej\u0105\u0107 ponad 20 milion\u00f3w z\u0142otych\" />\n    Szczeci\u0144scy policjanci z Centralnego Biura Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci zapobiegli wy\u0142udzeniu ponad 20 milion\u00f3w z\u0142otych z oszustwa internetowego. Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty udzia\u0142u w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej. \n    \n    ", "id": 1285758, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-oszustwa-internetowe-i-miedzynarodowa-grupa-przestepcza-st8125059?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podmienili numer konta, by przej\u0105\u0107 ponad 20 milion\u00f3w z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:34:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nmzyei-ministerstwo-edukacji-narodowej-wskazuje-24-istotne-zawody-przyszlosci-3476440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakonnica winna naruszenia nietykalno\u015bci uczni\u00f3w, s\u0105d warunkowo umorzy\u0142 post\u0119powanie\" />\n    S\u0105d uzna\u0142, \u017ce zakonnica pope\u0142ni\u0142a przest\u0119pstwo naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej dzieci i zdecydowa\u0142 o warunkowym umorzeniu post\u0119powania na okres trzech lat. \"Dotychczasowy spos\u00f3b \u017cycia uzasadnia przypuszczenie, \u017ce oskar\u017cona b\u0119dzie przestrzega\u0142a porz\u0105dku prawnego, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie pope\u0142ni przest\u0119pstwa\" \u2013 wynika z tre\u015bci uzasadnienia wyroku. Jej obro\u0144ca z\u0142o\u017cy\u0142 apelacj\u0119, chce uniewinnienia.\n    \n    ", "id": 1285759, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/kalisz-zakonnica-winna-naruszenia-nietykalnosci-uczniow-sad-warunkowo-umorzyl-postepowanie-st8125205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakonnica winna naruszenia nietykalno\u015bci uczni\u00f3w, s\u0105d warunkowo umorzy\u0142 post\u0119powanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:31:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie4f6cba4fa2e3d603c0851496d9733b8e-wedlug-ekspertow-w-kolejnych-latach-boom-na-rynku-nieruchomosci-moze-podtrzymywac-zapowiadany-przez-pis-znaczacy-wzrost-poziomu-minimalnego-wynagrodzenia-4599684/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"92 pensje na zakup mieszkania. Dziewi\u0119\u0107 lat odk\u0142adania na 55 metr\u00f3w\" />\n    Na zakup 55-metrowego mieszkania w Warszawie trzeba przeznaczy\u0107 ju\u017c 92 \u015brednie pensje brutto. Oznacza to, \u017ce osobom o takich zarobkach uzbieranie na nowy lokal w teorii zaj\u0119\u0142oby dziewi\u0119\u0107 lat - informuje \"Rzeczpospolita\".\n    \n    ", "id": 1285760, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/92-pensje-na-zakup-mieszkania-w-warszawie-nabywcy-nieruchomosci-w-trudnej-sytuacji-st8125231?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "92 pensje na zakup mieszkania. Dziewi\u0119\u0107 lat odk\u0142adania na 55 metr\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:26:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5763529-w-zlocie-uczestniczylo-okolo-140-pojazdow-ph8125212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjechali si\u0119 \u015bciga\u0107, \"odwiedzili ich\" policjanci \" />\n    Policjantom uda\u0142o si\u0119 zapobiec nielegalnym wy\u015bcigom samochodowym, kt\u00f3re mia\u0142y odby\u0107 si\u0119 na ulicach Mielca (Podkarpacie). Na parkingu zebra\u0142o si\u0119 140 kierowc\u00f3w. Policjanci skontrolowali ponad 50 samochod\u00f3w. Na\u0142o\u017cyli 28 mandat\u00f3w, 13 kierowc\u00f3w pouczyli, a dw\u00f3ch odpowie przed s\u0105dem. \n    \n    ", "id": 1285761, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/mielec-policja-udaremnila-nielegalne-wyscigi-uliczne-w-mielcu-st8125210?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyjechali si\u0119 \u015bciga\u0107, \"odwiedzili ich\" policjanci ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:25:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2323018-oboz-dla-uchodzcow-w-rafah-zdjecia-sprzed-i-po-wybuchu-konfliktu-ph8124852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiosna 2023 i lato 2024. Krajobraz po roku wojny \" />\n    Zr\u00f3wnanie z ziemi\u0105 budynki, pustka w miejscach, gdzie wcze\u015bniej sta\u0142y namioty lub prowizoryczne domy - to krajobraz, kt\u00f3ry wida\u0107, gdy por\u00f3wna si\u0119 zdj\u0119cia satelitarne z dw\u00f3ch oboz\u00f3w dla wewn\u0119trznych uchod\u017ac\u00f3w w Strefie Gazy. Zdj\u0119cia wykonano wiosn\u0105 2023 roku przed wybuchem konfliktu mi\u0119dzy Hamasem a Izraelem oraz latem tego roku. \n    \n    ", "id": 1285762, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-izrael-obozy-dla-uchodzcow-sprzed-i-po-wybuchu-konfliktu-na-zdjeciach-satelitarnych-skala-zniszczen-st8124841?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiosna 2023 i lato 2024. Krajobraz po roku wojny ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:13:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-blu2hp-w-wypadku-zginela-motocyklistka-ph4648641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista zgin\u0105\u0142 po tym, jak uderzy\u0142 w przepust \" />\n    Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia motocyklisty, kt\u00f3ry w S\u0119dziszowie Ma\u0142opolskim (Podkarpacie) straci\u0142 panowanie nad pojazdem, zjecha\u0142 na pobocze, uderzy\u0142 w przepust i wjecha\u0142 do przydro\u017cnego rowu. \n    \n    ", "id": 1285763, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/sedziszow-malopolski-motocyklista-uderzyl-w-przepust-nie-przezyl-st8125197?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista zgin\u0105\u0142 po tym, jak uderzy\u0142 w przepust ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:54:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9209937-adobestock-797786431-ph8125189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Naukowcy: utracili\u015bmy oko\u0142o trzech miliard\u00f3w lat historii ewolucyjnej\" />\n    W ci\u0105gu ostatnich 130 tysi\u0119cy lat ludzie doprowadzili do wygini\u0119cia oko\u0142o pi\u0119ciu procent wszystkich gatunk\u00f3w ptak\u00f3w, co spowodowa\u0142o znaczny ubytek r\u00f3\u017cnorodno\u015bci w tej grupie zwierz\u0105t. Z artyku\u0142u opublikowanego w czasopi\u015bmie \"Science\" wynika, \u017ce skutkiem tego jest utrata oko\u0142o trzech miliard\u00f3w lat historii ewolucyjnej.\n    \n    ", "id": 1285472, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/naukowcy-utracilismy-okolo-trzech-miliardow-lat-historii-ewolucyjnej-st8125078?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy: utracili\u015bmy oko\u0142o trzech miliard\u00f3w lat historii ewolucyjnej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:32:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1468621-kosciol-w-zdziechowie-ph8125049/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prymas odwo\u0142a\u0142 proboszcza parafii i na\u0142o\u017cy\u0142 na niego kar\u0119 suspensy \" />\n    Proboszcz parafii w Zdziechowie (Wielkopolskie), ksi\u0105dz Pawe\u0142 Gronowski, zosta\u0142 odwo\u0142any z pe\u0142nionej funkcji. Prymas Polski abp Wojciech Polak na\u0142o\u017cy\u0142 r\u00f3wnie\u017c na duchownego kar\u0119 suspensy. Archidiecezja nie informuje o konkretnych przyczynach takiej decyzji. \n    \n    ", "id": 1285473, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/zdziechowa-prymas-polski-odwolal-proboszcza-parafii-i-nalozyl-na-niego-kare-suspensy-st8125055?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prymas odwo\u0142a\u0142 proboszcza parafii i na\u0142o\u017cy\u0142 na niego kar\u0119 suspensy ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:30:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6903503-pozar-hali-z-odpadami-ph8125101/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali z odpadami, d\u0142uga akcja stra\u017cak\u00f3w\" />\n    Stra\u017cacy w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek gasili po\u017car hali wype\u0142nionej \u015bmieciami w D\u0119bem pod Legionowem. Akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 utrudnia\u0142a wysoka temperatura wewn\u0105trz budynku oraz g\u0119sty truj\u0105cy dym.\n    \n    ", "id": 1285474, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/pozar-hali-z-odpadami-dluga-akcja-strazakow-st8125093?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hali z odpadami, d\u0142uga akcja stra\u017cak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:20:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mtdeq4-shutterstock1587197827-6646777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna dotkliwa pora\u017cka Google w ameryka\u0144skim s\u0105dzie\" />\n    Ameryka\u0144ski s\u0119dzia federalny orzek\u0142, \u017ce Google musi wpu\u015bci\u0107 do swojego sklepu Google Play aplikacje opracowane przez rywali. To wynik pozwu z\u0142o\u017conego przez Epic Games, firmy znanej mi\u0119dzy innymi z produkcji gry Fortnite.\n    \n    ", "id": 1285475, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/google-przegralo-przed-sadem-bedzie-musialo-wpuscic-konkurencje-do-swojego-sklepu-google-play-st8124988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna dotkliwa pora\u017cka Google w ameryka\u0144skim s\u0105dzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:50:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecied3dc35760573c5c9e36b194ae90860b2-ropa-naftowa-wydobycie-paliwo-shutterstock-516570646-jpg-4684761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny ropy mocno spadaj\u0105 przez decyzje Chin\" />\n    Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku mocno zni\u017ckuj\u0105, bo w Chinach nie og\u0142oszono nowego wsparcia dla gospodarki, co wywo\u0142uje na rynkach nastroje niech\u0119ci inwestor\u00f3w do ryzyka - informuj\u0105 maklerzy. To nie jedyny czynnik, kt\u00f3ry mocno wp\u0142ywa na notowania surowca.\n    \n    ", "id": 1285244, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ceny-ropy-mocno-spadaja-przez-decyzje-chin-st8125047?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny ropy mocno spadaj\u0105 przez decyzje Chin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:24:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8456971-jak-kradna-kieszonkowcy-ph3467226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrad\u0142 portfele i karty p\u0142atnicze pasa\u017cerom autobusu. Us\u0142ysza\u0142 12 zarzut\u00f3w\" />\n    Policjanci ze Szczecina zatrzymali 34-latka, kt\u00f3ry ukrad\u0142 portfele i karty p\u0142atnicze pasa\u017cerom jednego z autobus\u00f3w, a nast\u0119pnie dokona\u0142 nieautoryzowanych transakcji. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 12 zarzut\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1285246, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-34-latek-uslyszal-12-zarzutow-za-kradziez-portfeli-i-uzycie-kart-platniczych-st8124937?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrad\u0142 portfele i karty p\u0142atnicze pasa\u017cerom autobusu. Us\u0142ysza\u0142 12 zarzut\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:18:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7857438-izrael-wojsko-ph8113578/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojna mo\u017ce si\u0119 rozszerzy\u0107. Szef CIA o dzia\u0142aniach, \"kt\u00f3re zaczynaj\u0105 \u017cy\u0107 w\u0142asnym \u017cyciem\"\" />\n    Ryzyko niezamierzonej eskalacji na Bliskim Wschodzie \"jest bardzo realnym zagro\u017ceniem\" - ocenia  szef ameryka\u0144skiej Centralnej Agencji Wywiadowczej (CIA) William Burns, cytowany przez ameryka\u0144sk\u0105 stacj\u0119 CNN.\n    \n    ", "id": 1285247, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/po-ataku-iranu-na-izrael-szef-cia-willam-burns-eskalacja-konfliktu-na-bliskim-wschodzie-jest-bardzo-realnym-zagrozeniem-st8124915?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna mo\u017ce si\u0119 rozszerzy\u0107. Szef CIA o dzia\u0142aniach, \"kt\u00f3re zaczynaj\u0105 \u017cy\u0107 w\u0142asnym \u017cyciem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:48:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7866856-pap-20170125-1g1-ph8123558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Obok Kami\u0144skiego i W\u0105sika wie najwi\u0119cej\". Ale si\u0119 nie pojawi\" />\n    By\u0142y szef Centralnego Biura Antykorupcyjnego Ernest Bejda mia\u0142 zosta\u0107 dzi\u015b przes\u0142uchany przez sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Magdalena Sroka - przewodnicz\u0105ca komisji - przekaza\u0142a jednak w rozmowie z TVN24 o godzinie 8.30, \u017ce Bejda si\u0119 nie stawi. Przes\u0142uchanie prokurator Ewy Wrzosek si\u0119 odb\u0119dzie.\n    \n    ", "id": 1285245, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-sledcza-pegasus-ernest-bejda-kluczowy-swiadek-nie-bedzie-zeznawal-st8124879?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Obok Kami\u0144skiego i W\u0105sika wie najwi\u0119cej\". Ale si\u0119 nie pojawi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:38:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2128775-manewry-na-pokladzie-uss-howard-ph8124864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cne manewry na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim\" />\n    Si\u0142y zbrojne Filipin, Stan\u00f3w Zjednoczonych oraz Japonii, Australii, Kanady i Francji rozpocz\u0119\u0142y wsp\u00f3lne \u0107wiczenia morskie u wybrze\u017cy wyspy Luzon w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Filipin - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce odbywaj\u0105 si\u0119 one w sytuacji rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 w stosunkach z Chinami.\n    \n    ", "id": 1285048, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/potezne-manewry-szesciu-panstw-na-morzu-poludniowochinskim-st8124865?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne manewry na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:30:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1580669-kradl-palety-sprzed-sklepu-nagrala-go-kamera-ph8124452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez trzy dni okrada\u0142 sklep. P\u00f3\u017aniej przyszed\u0142 tam na zakupy. Wpad\u0142, dzi\u0119ki nagraniu\" />\n    Przez kilka dni podje\u017cd\u017ca\u0142 przed sklep autem, pakowa\u0142 europalety i odje\u017cd\u017ca\u0142. Sprawc\u0119 kradzie\u017cy nagra\u0142a kamera monitoringu, a nagranie trafi\u0142o do policji. Piaseczy\u0144scy kryminalni ustalili, kim jest m\u0119\u017cczyzna. \n    \n    ", "id": 1285049, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-okradal-sklep-z-palet-pozniej-przyszedl-na-zakupy-i-zaatakowal-ochroniarza-st8124466?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez trzy dni okrada\u0142 sklep. P\u00f3\u017aniej przyszed\u0142 tam na zakupy. Wpad\u0142, dzi\u0119ki nagraniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:28:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5364029-pap-20240725-156-1-ph8124914/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny s\u0105dny dzie\u0144 dla dzieci Solorza. Dzi\u015b walne zgromadzenie flagowej sp\u00f3\u0142ki\" />\n    Porz\u0105dek zwo\u0142anego na wtorek walnego zgromadzenia Cyfrowego Polsatu przewiduje zmiany w radzie nadzorczej sp\u00f3\u0142ki. Kontroluj\u0105cy j\u0105 Zygmunt Solorz zapowiedzia\u0142 usuni\u0119cie swoich dzieci ze sp\u00f3\u0142ek Grupy Polsat Plus. W poniedzia\u0142ek z rady nadzorczej ZE PAK odwo\u0142ano dw\u00f3ch syn\u00f3w Solorza.\n    \n    ", "id": 1285050, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/walne-zgromadzenie-cyfrowego-polsatu-w-porzadku-obrad-zmiany-w-radzie-nadzorczej-co-z-dziecmi-zygmunta-solorza-st8124909?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny s\u0105dny dzie\u0144 dla dzieci Solorza. Dzi\u015b walne zgromadzenie flagowej sp\u00f3\u0142ki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:26:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6159018-zorza-polarna-w-debkach-pomorskie-07-10-2024-ph8124871/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zorza polarna roz\u015bwietli\u0142a niebo nad Polsk\u0105\" />\n    Zorza polarna roz\u015bwietli\u0142a niebo nad p\u00f3\u0142nocn\u0105 Polsk\u0105. Zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym wida\u0107 kolorowe \u015bwiat\u0142a na niebie, dostali\u015bmy na Kontakt24. \"Mo\u017cna by\u0142o obserwowa\u0107 j\u0105 go\u0142ym okiem\" - napisa\u0142a Reporterka24 o nicku marzka44.\u00a0\n    \n    ", "id": 1285051, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zorza-polarna-rozswietlila-niebo-nad-polska-st8124877?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zorza polarna roz\u015bwietli\u0142a niebo nad Polsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:20:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5058956-19-latek-rozbijal-butelki-na-torach-kolejowych-zdjecie-ilustracyjne-ph7991037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szed\u0142 torami do Rosji, by tam ubiega\u0107 si\u0119 o azyl\" />\n    Zatrzymali go, gdy szed\u0142 wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w kolejowych. Stwierdzi\u0142, \u017ce idzie do Rosji, gdzie b\u0119dzie si\u0119 ubiega\u0107 o azyl. W Polsce by\u0142 nielegalnie, trafi\u0142 do o\u015brodka dla cudzoziemc\u00f3w, sk\u0105d ma wr\u00f3ci\u0107 do Szwajcarii. Tam ju\u017c bowiem z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105.\n    \n    ", "id": 1285052, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/braniewo-szedl-torami-do-rosji-by-tam-ubiegac-sie-o-azyl-st8124497?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szed\u0142 torami do Rosji, by tam ubiega\u0107 si\u0119 o azyl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:10:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-290195-kierowca-byl-pijany-ph7988156/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upewni\u0142 si\u0119, \u017ce nie mo\u017ce prowadzi\u0107 i spr\u00f3bowa\u0142 odjecha\u0107 autem\" />\n    Do komisariatu policji przyszed\u0142 m\u0119\u017cczyzna, by sprawdzi\u0107 swoj\u0105 trze\u017awo\u015b\u0107. Alkomat wskaza\u0142 ponad p\u00f3\u0142 promila alkoholu. 31-latek spojrza\u0142 na wynik i wyszed\u0142, pr\u00f3buj\u0105c odjecha\u0107 autem.\n    \n    ", "id": 1285053, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/checiny-po-upewnieniu-sie-ze-nie-moze-prowadzic-probowal-odjechac-autem-st8124418?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upewni\u0142 si\u0119, \u017ce nie mo\u017ce prowadzi\u0107 i spr\u00f3bowa\u0142 odjecha\u0107 autem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T04:34:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6ca3io-silny-wiatr-5604621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW podni\u00f3s\u0142 stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144. Sprawd\u017a, gdzie zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107\" />\n    IMGW ostrzega przed silnym wiatrem. Obowi\u0105zuj\u0105 alarmy pierwszego i drugiego stopnia. Najmocniejsze porywy spodziewane s\u0105 w powiatach bielskim i Bielsko-Bia\u0142a na \u015al\u0105sku. \n    \n    ", "id": 1286974, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/imgw-podniosl-stopien-ostrzezen-sprawdz-gdzie-zachowac-ostroznosc-st8124870?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW podni\u00f3s\u0142 stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144. Sprawd\u017a, gdzie zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T04:34:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1051139-silny-wiatr-ph6139421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpiecznie na po\u0142udniu kraju. IMGW ostrzega\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne pierwszego stopnia przed silnym wiatrem. Synoptycy przewiduj\u0105, \u017ce w porywach mo\u017ce wia\u0107 do 85 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana. \n    \n    ", "id": 1284762, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niebezpiecznie-na-poludniu-kraju-imgw-ostrzega-st8124870?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecznie na po\u0142udniu kraju. IMGW ostrzega", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T04:34:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mc23ij-silny-wiatr-6764731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach\" />\n    IMGW ostrzega. Tej nocy na po\u0142udniu kraju b\u0119dzie silnie wia\u0107. Obowi\u0105zuj\u0105 alarmy pierwszego i drugiego stopnia. Najmocniejsze porywy spodziewane s\u0105 w powiatach bielskim i Bielsko-Bia\u0142a na \u015al\u0105sku. \n    \n    ", "id": 1288930, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-w-pieciu-wojewodztwach-st8124870?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T04:33:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1958482-kobieta-w-szpitalu-ph8110192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromna strata NFZ. Szpitale ograniczaj\u0105 przyj\u0119cia pacjent\u00f3w\" />\n    W zwi\u0105zku z problemami z rozliczeniami z Narodowym Funduszem Zdrowia, szpital w Lubaczowie o po\u0142ow\u0119 zmniejszy\u0142 liczb\u0119 wszczepianych endoprotez. W\u0142\u0105czanie pacjent\u00f3w do program\u00f3w lekowych ograniczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c szpital w Koninie. Z kolei w Szamotu\u0142ach wyd\u0142u\u017cy\u0142 si\u0119 czas oczekiwania na wizyt\u0119 u psychiatry. NFZ rok 2023 zako\u0144czy\u0142 z 16,4 miliarda z\u0142otych straty.\n    \n    ", "id": 1284763, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ogromna-strata-nfz-szpitale-ograniczaja-przyjecia-pacjentow-st8124862?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna strata NFZ. Szpitale ograniczaj\u0105 przyj\u0119cia pacjent\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T04:22:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-617136-co-dalej-z-ochrona-wilkow-w-europie-polska-popiera-zlagodzenie-przepisow-ph8108863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rozd\u017awi\u0119k\" mi\u0119dzy resortami w sprawie wilk\u00f3w\" />\n    W sprawie obni\u017cenia poziomu ochrony wilk\u00f3w istnieje rozd\u017awi\u0119k mi\u0119dzy jego resortem a ministerstwem klimatu - powiedzia\u0142 minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce decyzja rz\u0105du b\u0119dzie bli\u017csza resortowi rolnictwa, kt\u00f3re chce obni\u017cenia ochrony wilk\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1284764, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wilki-w-polsce-ochrona-dwa-ministerstwa-maja-inne-zdanie-w-sprawie-odstrzalow-st8124863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozd\u017awi\u0119k\" mi\u0119dzy resortami w sprawie wilk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:58:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-352473-ks-marcin-izycki-dyrektor-caritas-polska-ph8115383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura bada zarzuty wobec dyrektora Caritas Polska. Zawiadomienie z\u0142o\u017cy\u0142a kuria\" />\n    Prokuratura Rejonowa Warszawa-Wola prowadzi post\u0119powanie w sprawie dyrektora Caritas Polska ksi\u0119dza Marcina I\u017cyckiego - ustali\u0142 portal tvn24.pl. Jak dowiedzieli\u015bmy si\u0119 nieoficjalnie, sprawa ma dotyczy\u0107 kwestii obyczajowych. Zawiadomienie z\u0142o\u017cy\u0142a kuria diecezji warszawsko-praskiej, do kt\u00f3rej nale\u017cy duchowny.\n    \n    ", "id": 1284765, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/sprawa-ksiedza-marcina-izyckiego-dyrektora-caritas-polska-to-kuria-zlozyla-do-prokuratury-zawiadomienie-o-przestepstwie-st8115404?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura bada zarzuty wobec dyrektora Caritas Polska. Zawiadomienie z\u0142o\u017cy\u0142a kuria", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:51:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6054664-odlamki-drona-ochotnik-ph8123872/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie trafieni na Mierzei Wi\u015blanej, a pot\u0119\u017cny dron zestrzelony\" />\n    958 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. W Bratys\u0142awie poinformowano, \u017ce do ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy dotar\u0142 konw\u00f3j z amunicj\u0105 artyleryjsk\u0105 zakupion\u0105 dzi\u0119ki publicznej zbi\u00f3rce. Zainicjowano j\u0105 po tym, jak rz\u0105d Roberta Ficy odrzuci\u0142 udzia\u0142 w czeskiej inicjatywie amunicyjnej. Rosjanie musieli zestrzeli\u0107 swojego prototypowego drona nad Donbasem, a na Ba\u0142tyku dosz\u0142o do udanej akcji ukrai\u0144skiego wywiadu. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1284766, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosjanie-trafieni-na-mierzei-wislanej-a-potezny-dron-zestrzelony-najwazniejsze-wydarzenia-z-i-wokol-ukrainy-st8124868?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie trafieni na Mierzei Wi\u015blanej, a pot\u0119\u017cny dron zestrzelony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:19:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4098132-chinskie-wladze-zaciesniaja-kontrole-nad-spoleczenstwem-konfiskujac-paszporty-nauczycielom-ph8124856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Edukacja polityczna nauczycieli\" rozszerzona. \"FT\": chi\u0144skie w\u0142adze zacie\u015bniaj\u0105 kontrol\u0119\" />\n    Dziennik \"Financial Times\" ujawnia, \u017ce chi\u0144skie w\u0142adze \u2013 z obawy przed wp\u0142ywami Zachodu - konfiskuj\u0105 paszporty nauczycielom i wyk\u0142adowcom, utrudniaj\u0105c im wyjazdy zagraniczne. W ocenie \"FT\" to kolejny przejaw zacie\u015bniania kontroli nad spo\u0142ecze\u0144stwem pod przyw\u00f3dztwem Xi Jinpinga.\n    \n    ", "id": 1284489, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-zaciesniaja-kontrole-nad-spoleczenstwem-tlamsza-coraz-bardziej-kolejne-grupy-obywateli-st8124857?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Edukacja polityczna nauczycieli\" rozszerzona. \"FT\": chi\u0144skie w\u0142adze zacie\u015bniaj\u0105 kontrol\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:13:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-542137-jest-akt-oskarzenia-wobec-nauczyciela-liceum-zdjecie-ilustracyjne-ph8031474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nauczyciele zaalarmowali rodzic\u00f3w w sprawie saszetek z syntetyczn\u0105 nikotyn\u0105. Interweniuje resort zdrowia\" />\n    Mamy gotowy projekt ustawy, w kt\u00f3rym zabronimy saszetek z nikotyn\u0105 syntetyczn\u0105 - zapowiada na antenie TVN24 ministra zdrowia Izabela Leszczyna. To odpowied\u017a na powszechne na polskim rynku gro\u017ane \u015brodki, kt\u00f3re uzale\u017cniaj\u0105 m\u0142odych ludzi, a kt\u00f3re tworz\u0105 poz\u00f3r, \u017ce s\u0105 bezpieczniejsze od zwyk\u0142ych papieros\u00f3w. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.\n    \n    ", "id": 1284490, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/krakow-syntetyczna-nikotyna-w-saszetkach-interweniuje-resort-zdrowia-st8124851?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nauczyciele zaalarmowali rodzic\u00f3w w sprawie saszetek z syntetyczn\u0105 nikotyn\u0105. Interweniuje resort zdrowia", "vote": 0}]