[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T22:39:31.914810+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-atak-w-obwodzie-kurskim-nowe-wiesci-z-frontu,nId,7831875\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-atak-w-obwodzie-kurskim-nowe-wiesci-z-frontu/000JVWO0W9ISFTSK-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski atak w obwodzie kurskim. Nowe wie\u015bci z frontu\" align=\"left\" /></a>- Si\u0142y ukrai\u0144skie wywieraj\u0105 wystarczaj\u0105c\u0105 presj\u0119 na wojska rosyjskie w obwodzie kurskim - o\u015bwiadczy\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Kij\u00f3w wkroczy\u0142 do przygranicznego regionu w sierpniu, rozpoczynaj\u0105c tym samym trwaj\u0105c\u0105 od trzech miesi\u0119cy operacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1289874, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-atak-w-obwodzie-kurskim-nowe-wiesci-z-frontu,nId,7831875", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski atak w obwodzie kurskim. Nowe wie\u015bci z frontu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:10:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-zagrozenia-w-europejskim-kraju-niepokojace-sygnaly,nId,7831622\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stan-zagrozenia-w-europejskim-kraju-niepokojace-sygnaly/000JVVRNOM6W3QIA-C321.jpg\" alt=\"Stan zagro\u017cenia w europejskim kraju. &quot;Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y&quot;\" align=\"left\" /></a>Czwarty stopie\u0144 zagro\u017cenia terrorystycznego zosta\u0142 wprowadzony we wtorek w Norwegii. Powodem s\u0105 &quot;niepokoj\u0105ce sygna\u0142y&quot;, kt\u00f3re wskazuj\u0105 na rosn\u0105ce ryzyko atak\u00f3w w zwi\u0105zku z napi\u0119t\u0105 sytuacj\u0105 na Bliskim Wschodzie. Od teraz na terenie ca\u0142ego kraju policjanci b\u0119d\u0105 stale wyposa\u017ceni w bro\u0144 paln\u0105. Wiele dzia\u0142a\u0144 s\u0142u\u017cb pozostaje utajnionych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1289875, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-zagrozenia-w-europejskim-kraju-niepokojace-sygnaly,nId,7831622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan zagro\u017cenia w europejskim kraju. \"Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:04:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-alarmujaca-prognoza-nowego-szefa-nato-najciezsza-od-poczatku,nId,7831612\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alarmujaca-prognoza-nowego-szefa-nato-najciezsza-od-poczatku/000JVVBBIX741SV4-C321.jpg\" alt=\"Alarmuj\u0105ca prognoza nowego szefa NATO. &quot;Najci\u0119\u017csza od pocz\u0105tku wojny&quot;\" align=\"left\" /></a>Ukraina mo\u017ce stan\u0105\u0107 w obliczu najci\u0119\u017cszej zimy od czasu rozpocz\u0119cia pe\u0142noskalowej inwazji Rosji w lutym 2022 roku - oceni\u0142 Sekretarz Generalny NATO. Mark Rutte wskaza\u0142, \u017ce Moskwa wci\u0105\u017c atakuje krytyczn\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 kraju, wobec czego Sojusz musi wzmocni\u0107 wysi\u0142ki na rzecz obrony Kijowa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1289876, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-alarmujaca-prognoza-nowego-szefa-nato-najciezsza-od-poczatku,nId,7831612", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarmuj\u0105ca prognoza nowego szefa NATO. \"Najci\u0119\u017csza od pocz\u0105tku wojny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:01:20.821782+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-joe-biden-nagle-zmienia-plany-wazna-podroz-przelozona,nId,7831591\"><img src=\"https://i.iplsc.com/joe-biden-nagle-zmienia-plany-wazna-podroz-przelozona/000JVV5BSJD83PET-C321.jpg\" alt=\"Joe Biden nagle zmienia plany. Wa\u017cna podr\u00f3\u017c prze\u0142o\u017cona\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Joe Biden przek\u0142ada swoj\u0105 nadchodz\u0105c\u0105 podr\u00f3\u017c do Niemiec i Angoli, aby zaj\u0105\u0107 si\u0119 przygotowaniami do nadchodz\u0105cego huraganu Milton i dzia\u0142aniami pomocowymi po huraganie Helene - poinformowa\u0142 we wtorek Bia\u0142y Dom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1288239, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-joe-biden-nagle-zmienia-plany-wazna-podroz-przelozona,nId,7831591", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden nagle zmienia plany. Wa\u017cna podr\u00f3\u017c prze\u0142o\u017cona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:01:20.725784+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-korea-polnocna-wysle-zolnierzy-do-ukrainy-seul-nie-ma-watpli,nId,7831559\"><img src=\"https://i.iplsc.com/korea-polnocna-wysle-zolnierzy-do-ukrainy-seul-nie-ma-watpli/000JVV57LUHW3N2E-C321.jpg\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy? Seul nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna najprawdopodobniej wy\u015ble cz\u0119\u015b\u0107 swojej regularnej armii na front w Ukrainie - oznajmi\u0142 minister obrony Korei Po\u0142udniowej. Kim Jong-hyun stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce doniesienia Kijowa o \u015bmierci p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy w pobli\u017cu Doniecka najpewniej s\u0105 prawdziwe.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1288238, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-korea-polnocna-wysle-zolnierzy-do-ukrainy-seul-nie-ma-watpli,nId,7831559", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy? Seul nie ma w\u0105tpliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:01:20.633494+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wraca-sprawa-bylego-sedziego-nowy-ruch-prokuratury,nId,7831585\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-bylego-sedziego-nowy-ruch-prokuratury/000JVV34PRQDN87B-C321.jpg\" alt=\"Wraca sprawa by\u0142ego s\u0119dziego. Nowy ruch prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokurator skierowa\u0142 do S\u0105du Okr\u0119gowego we Wroc\u0142awiu wniosek o wydanie Europejskiego Nakazu Aresztowania by\u0142ego s\u0119dziego Tomasza Szmydta - przekaza\u0142a we wtorek Prokuratura Regionalna we Wroc\u0142awiu. Szmydt podejrzany jest o pope\u0142nianie przest\u0119pstw w ramach zorganizowanej grupy przest\u0119pczej, kt\u00f3rej cz\u0142onkowie dzia\u0142ali na szkod\u0119 s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1288237, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wraca-sprawa-bylego-sedziego-nowy-ruch-prokuratury,nId,7831585", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa by\u0142ego s\u0119dziego. Nowy ruch prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:56:04.694092+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-msz-o-konfrontacji-militarnej-z-nato-zatwierdzono-,nId,7831543\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjskie-msz-o-konfrontacji-militarnej-z-nato-zatwierdzono/000JVU3I85YFA5VX-C321.jpg\" alt=\"Rosyjskie MSZ o konfrontacji militarnej z NATO. &quot;Zatwierdzono regionalne plany obronne&quot;\" align=\"left\" /></a>Sojusz P\u00f3\u0142nocnoatlantycki przygotowuje si\u0119 do militarnego starcia z Rosj\u0105 - przekonuje Aleksander Gruszko. Wiceminister spraw zagranicznych Federacji Rosyjskiej jest przekonany, \u017ce rosyjscy dow\u00f3dcy s\u0105 przygotowani na ka\u017cdy scenariusz, kt\u00f3ry zostanie przygotowany przez wojskowych z NATO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1287692, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-msz-o-konfrontacji-militarnej-z-nato-zatwierdzono-,nId,7831543", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie MSZ o konfrontacji militarnej z NATO. \"Zatwierdzono regionalne plany obronne\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:51:22.177507+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-placa-za-akcje-sabotazowe-glowne-podejrzenia-w-strone-jedneg,nId,7831403\"><img src=\"https://i.iplsc.com/placa-za-akcje-sabotazowe-glowne-podejrzenia-w-strone-jedneg/000JVTG6MF7Q6LIR-C321.jpg\" alt=\"P\u0142ac\u0105 za akcje sabota\u017cowe. G\u0142\u00f3wne podejrzenia w stron\u0119 jednego kraju\" align=\"left\" /></a>Nowy szef fi\u0144skiej agencji kontrwywiadu Teemu Liikkanen poinformowa\u0142, \u017ce obce s\u0142u\u017cby werbuj\u0105 potencjalnych wykonawc\u00f3w akcji sabota\u017cowych w Europie. Wykorzystuj\u0105 do tego media spo\u0142eczno\u015bciowe. G\u0142\u00f3wne podejrzenia skierowano na Rosj\u0119. W Finlandii najbardziej zagro\u017cona sabota\u017cem jest produkcja i transport materialnej pomocy wojskowej dla Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1287170, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-placa-za-akcje-sabotazowe-glowne-podejrzenia-w-strone-jedneg,nId,7831403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142ac\u0105 za akcje sabota\u017cowe. G\u0142\u00f3wne podejrzenia w stron\u0119 jednego kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:45:59.946782+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-wyrzucono-go-z-kraju-za-wpis-w-internecie-jego-ojciec-stal-z,nId,7831316\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyrzucono-go-z-kraju-za-wpis-w-internecie-jego-ojciec-stal-z/000JVRMUREPFXFDI-C321.jpg\" alt=\"Wyrzucono go z kraju za wpis w internecie. Jego ojciec sta\u0142 za zamachami w USA\" align=\"left\" /></a>Syn by\u0142ego lidera Al-Kaidy Osamy bin Ladena, Omar, zosta\u0142 wyrzucony z Francji i obj\u0119ty zakazem wjazdu na terytorium kraju. Powodem jest wpis m\u0119\u017cczyzny w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u00f3rym z aprobat\u0105 wyra\u017ca\u0142 si\u0119 o terroryzmie. Osama bin Laden zorganizowa\u0142 zamachy w USA 11 wrze\u015bnia 2001 r., zosta\u0142 zabity przez si\u0142y ameryka\u0144skie w 2011 r.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1286783, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-wyrzucono-go-z-kraju-za-wpis-w-internecie-jego-ojciec-stal-z,nId,7831316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrzucono go z kraju za wpis w internecie. Jego ojciec sta\u0142 za zamachami w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:45:59.519713+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nacieraja-w-donbasie-trwaja-walki-o-kolejne-miasto,nId,7831407\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-nacieraja-w-donbasie-trwaja-walki-o-kolejne-miasto/000JVSMCJY6YE4EN-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie nacieraj\u0105 w Donbasie. Trwaj\u0105 walki o kolejne miasto\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie jednostki kontynuuj\u0105 dzia\u0142ania ofensywne i nacieraj\u0105 w kierunku Tere\u0107ka. Miasto nieustannie atakowane jest nie tylko w centralnej cz\u0119\u015bci, ale tak\u017ce na flankach. Zwi\u0119ksza si\u0119 tak\u017ce liczba ostrza\u0142\u00f3w przeprowadzanych przez rosyjskie si\u0142y lotnicze. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1286782, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nacieraja-w-donbasie-trwaja-walki-o-kolejne-miasto,nId,7831407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie nacieraj\u0105 w Donbasie. Trwaj\u0105 walki o kolejne miasto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:40:40.136364+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-znalezli-sie-na-ukrainskim-froncie-zwrocili-sie-do-ambasador,nId,7831257\"><img src=\"https://i.iplsc.com/znalezli-sie-na-ukrainskim-froncie-zwrocili-sie-do-ambasador/000J36LDJY88GLME-C321.jpg\" alt=\"Znale\u017ali si\u0119 na ukrai\u0144skim froncie. Zwr\u00f3cili si\u0119 do ambasadora\" align=\"left\" /></a>Rekruci z Jemenu zaapelowali do ambasadora swojego kraju w Rosji o pomoc w wydostaniu si\u0119 z ukrai\u0144skiego frontu. &quot;Znale\u017ali\u015bmy si\u0119 w nieznanym miejscu&quot; - przekazali. Dodali, \u017ce nie walczyli nawet we w\u0142asnym kraju. To nie pierwsza grupa cudzoziemc\u00f3w podst\u0119pem skierowana na front. We wrze\u015bniu pojawi\u0142a si\u0119 informacja o czternastu obywatelach Ghany, kt\u00f3rzy przyjechali do pracy, a trafili do armii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1286320, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-znalezli-sie-na-ukrainskim-froncie-zwrocili-sie-do-ambasador,nId,7831257", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znale\u017ali si\u0119 na ukrai\u0144skim froncie. Zwr\u00f3cili si\u0119 do ambasadora", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T09:35:26.115384+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bunt-slowakow-przeciw-premierowi-tony-pociskow-juz-w-ukraini,nId,7831269\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bunt-slowakow-przeciw-premierowi-tony-pociskow-juz-w-ukraini/000JVR9BGFSP6SH1-C321.jpg\" alt=\"Bunt S\u0142owak\u00f3w przeciw premierowi. Tony pocisk\u00f3w ju\u017c w Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Do Ukrainy trafi\u0142y pociski, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 ponad 70 tys. S\u0142owak\u00f3w - donosz\u0105 s\u0142owackie media. Podczas zbi\u00f3rki na wsparcie ukrai\u0144skiej armii w ci\u0105gu trzech tygodni uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 ponad cztery miliony euro. Pieni\u0105dze by\u0142y zbierane wbrew decyzji rz\u0105du, by nie wysy\u0142a\u0107 broni Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1285912, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bunt-slowakow-przeciw-premierowi-tony-pociskow-juz-w-ukraini,nId,7831269", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bunt S\u0142owak\u00f3w przeciw premierowi. Tony pocisk\u00f3w ju\u017c w Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:29:40.077223+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-ostatnia-prosta-przed-wyborami-w-usa-przewaga-jednego-kandyd,nId,7831207\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostatnia-prosta-przed-wyborami-w-usa-przewaga-jednego-kandyd/000JVQL1Q6LITLHL-C321.jpg\" alt=\"Ostatnia prosta przed wyborami w USA. Przewaga jednego kandydata\" align=\"left\" /></a>Kamala Harris ma niewielk\u0105 przewag\u0119 nad Donaldem Trumpem w sonda\u017cach wyborczych w skali ca\u0142ego kraju. Do wybor\u00f3w prezydenckich w USA zosta\u0142o 27 dni. Ameryka\u0144skie media zaznaczaj\u0105, \u017ce wy\u015bcig na ostatniej prostej b\u0119dzie bardzo niepewny, a r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy kandydatami do ko\u0144ca pozostanie niewielka. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1285617, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-ostatnia-prosta-przed-wyborami-w-usa-przewaga-jednego-kandyd,nId,7831207", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnia prosta przed wyborami w USA. Przewaga jednego kandydata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:24:35.898235+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjczycy-traca-ostatnia-kolonie-opozycja-grzmi-po-decyzji,nId,7831142\"><img src=\"https://i.iplsc.com/brytyjczycy-traca-ostatnia-kolonie-opozycja-grzmi-po-decyzji/000JVQBDYOJNOIHV-C321.jpg\" alt=\"Brytyjczycy trac\u0105 ostatni\u0105 koloni\u0119. Opozycja grzmi po decyzji rz\u0105du \" align=\"left\" /></a>Brytyjski rz\u0105d przekaza\u0142 sporne Wyspy Czagos na rzecz Mauritiusa. Archipelag by\u0142 powszechnie znany jako ostatnia kolonia Wielkiej Brytanii. Oburzenia decyzj\u0105 nowego gabinetu nie kryj\u0105 konserwaty\u015bci. Pose\u0142 Andrew Rosindell okre\u015bli\u0142 dzie\u0144 zawarcia porozumienia jako &quot;haniebny&quot;. Na Wyspach Czagos od kilkudziesi\u0119ciu lat znajduje si\u0119 ameryka\u0144ska baza wojskowa. Ko\u0144ca brytyjskiego administrowania obszarem od kilku lat domaga\u0142 si\u0119 Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1285382, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjczycy-traca-ostatnia-kolonie-opozycja-grzmi-po-decyzji,nId,7831142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjczycy trac\u0105 ostatni\u0105 koloni\u0119. Opozycja grzmi po decyzji rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:20:09.494072+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-izraelem-europy-zobowiazania-sa-ale-checi-brakuje,nId,7830832\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-izraelem-europy-zobowiazania-sa-ale-checi-brakuje/000JVQ5C9ANE5GV1-C321.jpg\" alt=\"Ukraina Izraelem Europy? Zobowi\u0105zania s\u0105, ale ch\u0119ci brakuje\" align=\"left\" /></a>W 2010 roku, podczas wyst\u0105pienia z okazji dnia pobiedy, W\u0142adimir Putin stwierdzi\u0142, \u017ce zwyci\u0119stwo w II wojnie \u015bwiatowej &quot;zosta\u0142o osi\u0105gni\u0119te kosztem zasob\u00f3w ludzkich i przemys\u0142owych Rosji&quot;. Tymczasem po\u015br\u00f3d 27 mln radzieckich ofiar po\u0142ow\u0119 stanowili przedstawiciele innych ni\u017c rosyjski narod\u00f3w ZSRR. A najdotkliwsze straty mierzone jako odsetek populacji ponie\u015bli Bia\u0142orusini (25 proc.) oraz Ukrai\u0144cy (ponad 16 proc.). To na terenie dzisiejszej Ukrainy i Bia\u0142orusi toczy\u0142y si\u0119 najkrwawsze walki, to tam mia\u0142y miejsce najci\u0119\u017csze niemieckie zbrodnie...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1285169, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-izraelem-europy-zobowiazania-sa-ale-checi-brakuje,nId,7830832", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina Izraelem Europy? Zobowi\u0105zania s\u0105, ale ch\u0119ci brakuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:20:09.260189+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izraelski-nalot-na-bejrut-armia-nie-zyje-glowny-logistyk-hez,nId,7831109\"><img src=\"https://i.iplsc.com/izraelski-nalot-na-bejrut-armia-nie-zyje-glowny-logistyk-hez/000JVQ5V23DLTDG5-C321.jpg\" alt=\"Izraelski nalot na Bejrut. Armia: Nie \u017cyje g\u0142\u00f3wny &quot;logistyk&quot; Hezbollahu\" align=\"left\" /></a>W nalocie na Bejrut zgin\u0105\u0142 szef kwatery logistycznej Hezbollahu, Suhajl Husajn Husajni - przekaza\u0142y Si\u0142y Obronne Izraela. Wed\u0142ug izraelskiej armii mia\u0142 odgrywa\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w transferach broni mi\u0119dzy Iranem a Hezbollahem, a tak\u017ce odpowiada\u0107 za jej dystrybucj\u0119 wewn\u0105trz organizacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1285168, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izraelski-nalot-na-bejrut-armia-nie-zyje-glowny-logistyk-hez,nId,7831109", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelski nalot na Bejrut. Armia: Nie \u017cyje g\u0142\u00f3wny \"logistyk\" Hezbollahu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:15:25.396066+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwieksze-pozary-w-historii-kraju-splonelo-10-mln-hektarow-,nId,7831097\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najwieksze-pozary-w-historii-kraju-splonelo-10-mln-hektarow/000JVQ1N6EHAWSB4-C321.jpg\" alt=\"Najwi\u0119ksze po\u017cary w historii kraju. Sp\u0142on\u0119\u0142o 10 mln hektar\u00f3w las\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Boliwii od pocz\u0105tku roku po\u017cary strawi\u0142y ponad 10 mln hektar\u00f3w las\u00f3w - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek organizacja pozarz\u0105dowa Tierra Foundation. W kraju panuje &quot;stan kl\u0119ski narodowej&quot;, a politycy oceniaj\u0105, \u017ce jest to jedna z najwi\u0119kszych katastrof naturalnych jakie nawiedzi\u0142y Boliwi\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1284990, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwieksze-pozary-w-historii-kraju-splonelo-10-mln-hektarow-,nId,7831097", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksze po\u017cary w historii kraju. Sp\u0142on\u0119\u0142o 10 mln hektar\u00f3w las\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T04:05:30.110228+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-kamala-harris-nie-odpowiedziala-na-wazne-pytanie-chodzi-o-uk,nId,7831094\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kamala-harris-nie-odpowiedziala-na-wazne-pytanie-chodzi-o-uk/000JVQ0CSP6P5H2S-C321.jpg\" alt=\"Kamala Harris nie odpowiedzia\u0142a na wa\u017cne pytanie. Chodzi o Ukrain\u0119 \" align=\"left\" /></a>Na ostatniej prostej kampanii wyborczej w USA Kamala Harris rozpoczyna ofensyw\u0119 medialn\u0105. Podczas wywiadu dla CBS zapewni\u0142a, \u017ce nie usi\u0105dzie do jednego sto\u0142u negocjacyjnego z W\u0142adimirem Putinem bez udzia\u0142u Kijowa. Pytana o ewentualne cz\u0142onkostwo Ukrainy w NATO odm\u00f3wi\u0142a jednoznacznej deklaracji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1284624, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-kamala-harris-nie-odpowiedziala-na-wazne-pytanie-chodzi-o-uk,nId,7831094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris nie odpowiedzia\u0142a na wa\u017cne pytanie. Chodzi o Ukrain\u0119", "vote": 0}]