[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T20:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/ea/1d/z31369643M,Mariusz-Blaszczak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mariusz B\u0142aszczak zosta\u0142 zapytany na antenie telewizji wPolsce24 o planowane po\u0142\u0105czenie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. - Wszystko jest dom\u010f\u017c\u02ddwione - zapewni\u0142 wiceprezes partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "id": 1289376, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31369616,pis-polaczy-sie-z-suwerenna-polska-mariusz-blaszczak-wszystko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS po\u0142\u0105czy si\u0119 z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105? Mariusz B\u0142aszczak: \"Wszystko jest dom\u010f\u017c\u02ddwione\". Pad\u0142a data", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/97/1d/z31031001M,Straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do po\u017caru dosz\u0142o na terenie centrum handlowego Krokus w krakowskich Mistrzejowicach. Konieczna by\u0142a ewakuacja ca\u0142ego budynku. Co by\u0142o przyczyn\u0105 po\u017caru?", "id": 1289377, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31369626,pozar-na-terenie-galerii-handlowej-w-krakowie-ewakuowano-kilkaset.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na terenie galerii handlowej w Krakowie. Ewakuowano kilkaset os\u010f\u017c\u02ddb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/ea/1d/z31369598M,Oblawa-na-Bartlomieja-Blache--zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bart\u0142omiej Blacha, m\u0119\u017cczyzna podejrzany o podw\u010f\u017c\u02ddjne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo, zbieg\u0142 ze szpitala psychiatrycznego w Radecznicy. Trwa ob\u0142awa, w kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 zaanga\u017cowanych jest kilkudziesi\u0119ciu policjant\u010f\u017c\u02ddw i S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna. Okoliczni mieszka\u0144cy s\u0105 przera\u017ceni sytuacj\u0105. - Nie za\u015bniemy, dop\u010f\u017c\u02ddki go nie znajd\u0105. Ludzie boj\u0105 si\u0119 wychodzi\u0107 z dom\u010f\u017c\u02ddw - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 Interii.", "id": 1289378, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31369581,oblawa-na-podejrzanego-o-podwojne-zabojstwo-mieszkancy-przerazeni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ob\u0142awa na podejrzanego o podw\u010f\u017c\u02ddjne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo. Mieszka\u0144cy przera\u017ceni. \"Nie za\u015bniemy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/ea/1d/z31367781M,Huragan-Milton-na-zdjeciu-satelitarnym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Huragan Milton, kt\u010f\u017c\u02ddry uderzy we Floryd\u0119, raz za razem szokuje meteorolog\u010f\u017c\u02ddw. W ci\u0105gu kilkunastu godzin \"eksplodowa\u0142\" z 1 do 5 kategorii, dochodz\u0105c do \"granic tego, co jest mo\u017cliwe nad oceanem\". Warunki, kt\u010f\u017c\u02ddre umo\u017cliwiaj\u0105 taki rozw\u010f\u017c\u02ddj huraganu, s\u0105 zwi\u0105zane ze zmian\u0105 klimatu.", "id": 1289379, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,31367743,huragan-eksplodowal-z-1-do-5-kategorii-specjaliscie-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huragan \"eksplodowa\u0142\" z 1 do 5 kategorii. Specjali\u015bcie g\u0142os za\u0142ama\u0142 si\u0119 podczas rozmowy na \u017cywo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:28:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/e0/1d/z31328546M,Wypadek-na-Trasie-Lazienkowskiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Maciej O. w chwili wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej jecha\u0142 samochodem z \u0141ukaszem \u017bakiem. Jego obro\u0144ca twierdzi\u0142, \u017ce Maciej O. sam by\u0142 ofiar\u0105. - On by\u0142 tam na miejscu w zupe\u0142nie innej sytuacji ni\u017c pozostali jego koledzy - przekonywa\u0142. Jaka by\u0142a wi\u0119c rola Macieja O.?", "id": 1289380, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31369445,jechal-w-aucie-z-lukaszem-zakiem-sam-byl-tez-pokrzywdzony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 w aucie z \u0141ukaszem \u017bakiem. \"Sam by\u0142 te\u017c pokrzywdzony\". Adwokat przedstawi\u0142 now\u0105 wersj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T19:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/ea/1d/z31369468M,Francuski-rzad.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francuski rz\u0105d powsta\u0142 zaledwie miesi\u0105c temu, a ju\u017c dosz\u0142o do pierwszej pr\u010f\u017c\u02ddby jego obalenia. Co si\u0119 sta\u0142o podczas wtorkowego Zgromadzenia Narodowego?", "id": 1289381, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31369466,coraz-gorecej-we-francuskim-parlamencie-dokonano-proby-obalenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz gor\u0119cej we francuskim parlamencie. Dokonano pr\u010f\u017c\u02ddby obalenia rz\u0105du. \"Nielegalny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/e5/1d/z31349079M,Miejsce-zdarzenia-w-miejscowosci-Lubowidza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komendanci w Zgierzu i G\u0142ownie zostali odwo\u0142ani ze stanowisk w zwi\u0105zku z kolizj\u0105 oraz zab\u010f\u017c\u02ddjstwem w Lubowidzy pod \u0141odzi\u0105. Decyzj\u0119 poprzedzi\u0142a kontrola na g\u0142owie\u0144skim komisariacie, kt\u010f\u017c\u02ddra wykaza\u0142a, \u017ce w sprawie dosz\u0142o do uchybie\u0144 i nieprawid\u0142owo\u015bci.", "id": 1289382, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31369448,uchybienia-w-sprawie-zabojstwa-w-lubowidzy-zdymisjonowano-komendantow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uchybienia w sprawie zab\u010f\u017c\u02ddjstwa w Lubowidzy. Zdymisjonowano komendant\u010f\u017c\u02ddw policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T18:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/ea/1d/z31369439M,Alert-RCB.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o we wtorek wa\u017cne alerty. Jeden z nich jest zwi\u0105zany z silnym wiatrem w Bielsku-Bia\u0142ej i okolicach. Czego dotyczy drugie ostrze\u017cenie?", "id": 1289383, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31369418,rcb-rozeslalo-dwa-wazne-alerty-jeden-z-nich-wcale-nie-dotyczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RCB rozes\u0142a\u0142o dwa wa\u017cne alerty. Jeden z nich wcale nie dotyczy pogody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T17:46:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/e1/1d/z31332137M,Tomasz-Szmydt--byly-polski-sedzia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Regionalna we Wroc\u0142awiu zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 do s\u0105du z wnioskiem o wydanie Europejskiego Nakazu Aresztowania zbieg\u0142ego na Bia\u0142oru\u015b Tomasza Szmydta. O co podejrzewany jest by\u0142y s\u0119dzia?", "id": 1289384, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31369368,wraca-sprawa-afery-hejterskiej-jest-wniosek-o-ena-tomasza-szmydta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa afery hejterskiej. Jest wniosek o Europejski Nakaz Aresztowania Tomasza Szmydta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T17:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/ea/1d/z31369294M,Joe-Biden.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych Joe Biden odwo\u0142a\u0142 wizyty w Niemczech i Angoli. Bia\u0142y Dom w o\u015bwiadczeniu poda\u0142 przyczyn\u0119 tej decyzji.", "id": 1289385, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31369285,joe-biden-odwolal-swoja-wizyte-w-niemczech-bialy-dom-podal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden odwo\u0142a\u0142 swoj\u0105 wizyt\u0119 w Niemczech. Bia\u0142y Dom poda\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T16:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/ea/1d/z31368884M,Szczatki-rosyjskiego-eksperymentalnego-drona-S-70-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie w spektakularny spos\u010f\u017c\u02ddb stracili swojego najnowocze\u015bniejszego eksperymentalnego drona bojowego. Sami musieli zestrzeli\u0107 maszyn\u0119 S-70 ju\u017c po ukrai\u0144skiej stronie frontu, bo najwyra\u017aniej stracili nad ni\u0105 kontrol\u0119. Wrak zawiera ciekawe informacje, tak samo jak wa\u017cny fakt, gdzie Rosjanie lecieli.", "id": 1289386, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31368826,rosjanie-zestrzelili-swoj-najnowoczesniejszy-dron-bo-im-uciekl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanom uciek\u0142 ich najcenniejszy dron. Najwi\u0119ksz\u0105 strat\u0105 jest to, \u017ce w kawa\u0142kach dostali go Ukrai\u0144cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T16:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/ea/1d/z31369200M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami rodu Wallenberg\u010f\u017c\u02ddw. Rzeczniczka rodziny przekaza\u0142a, jaki by\u0142 cel wizyty Szwed\u010f\u017c\u02ddw w Warszawie.", "id": 1289387, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31369178,niecodzienne-spotkanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niecodzienne spotkanie Rados\u0142awa Sikorskiego. Chodzi o wp\u0142ywowy r\u010f\u017c\u02ddd. Podano cel wizyty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/ea/1d/z31369109M,Samolot-linii-lotniczych-Quantas.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W samolocie lec\u0105cym z Sydney do Tokio pasa\u017cerom w\u0142\u0105czono film dla doros\u0142ych. G\u0142os w sprawie zabra\u0142y linie lotnicze, do kt\u010f\u017c\u02ddrych nale\u017cy maszyna. Zobacz, co napisano w o\u015bwiadczeniu.", "id": 1289388, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31368916,w-samolocie-puszczono-film-dla-doroslych-na-pokladzie-byly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W samolocie puszczono film dla doros\u0142ych. Na pok\u0142adzie by\u0142y rodziny z dzie\u0107mi. Podano pow\u010f\u017c\u02ddd", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/ea/1d/z31369115M,Trekking-w-Himalajach--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>23-letnia turystka z Polski zmar\u0142a podczas trekkingu w Himalajach - poinformowa\u0142y nepalskie media. Cia\u0142o kobiety przetransportowano do szpitala w Katmandu, gdzie przeprowadzona zostanie sekcja zw\u0142ok.", "id": 1289389, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31369054,tragedia-w-nepalu-w-himalajach-znaleziono-cialo-23-letniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Nepalu. W Himalajach znaleziono cia\u0142o 23-letniej Polki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/ea/1d/z31368996M,Bp-Grzegorz-Balcerek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bp Grzegorz Balcerek wyg\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119 nietypowe kazanie. - Obok powodzi spowodowanej nadmiernymi opadami deszczu zalewa nasz\u0105 ojczyzn\u0119, nasz nar\u010f\u017c\u02ddd, inna pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a - pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a brudu moralnego - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 duchowny.", "id": 1289390, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31368959,biskup-wyglosil-nietypowe-kazanie-o-powodzi-nasza-ojczyzne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biskup wyg\u0142osi\u0142 nietypowe kazanie o powodzi. \"Nasz\u0105 ojczyzn\u0119 zalewa brud moralny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T15:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/ea/1d/z31368861M,Premier-Donald-Tusk-podczas-posiedzenia-rzadu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk poinformowa\u0142 podczas posiedzenia Rady Ministr\u010f\u017c\u02ddw, \u017ce na terenach powodziowych znaleziono \u0142\u0105cznie dziewi\u0119\u0107 ofiar \u015bmiertelnych, w\u015br\u010f\u017c\u02ddd kt\u010f\u017c\u02ddrych znale\u017ali si\u0119 obywatelka Czech oraz obywatel Niemiec. Premier odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do teorii, jakoby rz\u0105d ukrywa\u0142 faktyczn\u0105 liczb\u0119 zgon\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1289391, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31368801,donald-tusk-podal-liczbe-ofiar-powodzi-premier-mowil-o-brudnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk poda\u0142 liczb\u0119 ofiar powodzi. Premier m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"brudnej polityce\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T14:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/ea/1d/z31368711M,Andrzej-Duda--Max-Kolonko.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Warszawska prokuratura przekaza\u0142a Gazeta.pl nowe informacje w sprawie Mariusza Maxa Kolonki, kt\u010f\u017c\u02ddry w ubieg\u0142ym roku grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 prezydentowi Andrzejowi Dudzie. Co ustalili \u015bledczy?", "id": 1289392, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31368695,kolonko-grozil-dudzie-smiercia-mamy-informacje-od-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolonko grozi\u0142 Dudzie \u015bmierci\u0105. Mamy informacje od prokuratury. \"Wdro\u017cono poszukiwania\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T14:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/ea/1d/z31368755M,Dziura--ktora-mieli-wyjsc-Marokanczycy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sze\u015bciu obywateli Maroka uciek\u0142o przez dziur\u0119 w suficie z terenu lotniska w Hiszpanii. To ju\u017c drugi taki przypadek w ci\u0105gu ostatnich kilku dni. Co ustalono w tej sprawie?", "id": 1288097, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31368002,kolejna-ucieczka-z-lotniska-przez-dziure-w-suficie-to-niedopuszczalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna ucieczka z lotniska przez dziur\u0119 w suficie. \"To niedopuszczalne\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T14:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/d2/1d/z31272023M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezes IPN Karol Nawrocki brany jest pod uwag\u0119 jako potencjalny kandydat PiS na prezydenta. Kandydatura ta budzi niepok\u010f\u017c\u02ddj w\u015br\u010f\u017c\u02ddd pracownik\u010f\u017c\u02ddw instytutu. Maj\u0105 si\u0119 czego ba\u0107?", "id": 1288098, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31368506,nawrocki-kandydatem-pis-na-prezydenta-ipn-w-panice-start.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawrocki kandydatem PiS na prezydenta? IPN w panice. \"Start rozpocznie niespokojny okres\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T14:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/ea/1d/z31367226M,quiz--Jeden-z-dziesieciu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeden z dziesi\u0119ciu to teleturniej, kt\u010f\u017c\u02ddry na antenie go\u015bci od wielu lat. Zna go kilka pokole\u0144 Polak\u010f\u017c\u02ddw: od najstarszych do najm\u0142odszych. A ty? \u015aledzisz odcinki teleturnieju? Teraz masz szans\u0119 zmierzy\u0107 si\u0119 z pytaniami z ostatniego odcinka!", "id": 1288099, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22840,trudny-quiz-wiedzy-ogolnej-z-ostatniego-jeden-z-dziesieciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudny quiz wiedzy z ostatniego \"Jeden z dziesi\u0119ciu\". Dasz rad\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/66/1d/z30830409M,General-Wieslaw-Kukula--szef-Sztabu-Generalnego-Wo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Genera\u0142 Wies\u0142aw Kuku\u0142a stwierdzi\u0142, \u017ce \"jeste\u015bmy tym pokoleniem, kt\u010f\u017c\u02ddre stanie z broni\u0105 w r\u0119ku\". Potem t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 z wypowiedzi, kt\u010f\u017c\u02ddra wywo\u0142a\u0142a tak wielkie poruszenie. Co powiedzia\u0142?", "id": 1288100, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31368463,gen-kukula-tlumaczy-sie-z-kontrowersyjnych-slow-to-byla-mobilizacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Kuku\u0142a t\u0142umaczy si\u0119 z kontrowersyjnych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw. To by\u0142a \"mobilizacja do wysi\u0142ku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:28:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/ea/1d/z31368424M,Warszawa--Policja-zatrzymala-podejrzanych-o-kradzi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja zatrzyma\u0142a grup\u0119 os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre s\u0105 podejrzane o kradzie\u017ce samochod\u010f\u017c\u02ddw w Polsce i Czechach. Funkcjonariusze rozpracowywali ich od wrze\u015bnia. Co jeszcze wiadomo o sprawie?", "id": 1287551, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31368022,dawaj-dawaj-na-bombach-wyciagamy-ich-spektakularny-poscig.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dawaj, dawaj na bombach! Wyci\u0105gamy ich\". Spektakularny po\u015bcig po ulicach Warszawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/ea/1d/z31367692M,Polacy-wzieli-udzial-w-sondazu-ws--lekcji-religii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Opinie na temat szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw organizacji lekcji religii w szko\u0142ach s\u0105 bardzo podzielone. Udowodni\u0142 to m.in. ostatni sonda\u017c, w kt\u010f\u017c\u02ddrym ankietowani wypowiedzieli si\u0119 na temat liczby godzin czy konieczno\u015bci wystawiania ocen z tego przedmiotu. Jakie s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142owe wyniki?", "id": 1287552, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31367331,polacy-podzieleni-ws-lekcji-religii-wyborcy-pis-i-konfederacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy podzieleni ws. lekcji religii. Wyborcy PiS i Konfederacji zaskoczyli zgodno\u015bci\u0105 [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T13:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/4b/1d/z30717501M,Abp-Stanislaw-Gadecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Archidiecezja Pozna\u0144ska poinformowa\u0142a o decyzji papie\u017ca w sprawie rezygnacji abp. Stanis\u0142awa G\u0105deckiego. Duchowny z\u0142o\u017cy\u0142 j\u0105 pod koniec czerwca tego roku. Co ze stanowiskiem metropolity pozna\u0144skiego?", "id": 1287553, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31368213,zmiana-na-stanowisku-metropolity-poznanskiego-abp-gadecki-zlozyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana na stanowisku metropolity pozna\u0144skiego. Abp G\u0105decki z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/ea/1d/z31368147M,Poszukiwany-podejrzany-o-podwojne-zabojstwo--Uciek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa policyjna ob\u0142awa po tym, jak podejrzany o podw\u010f\u017c\u02ddjne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo uciek\u0142 ze szpitala psychiatrycznego w Radecznicy (woj. lubelskie). W akcj\u0119 zaanga\u017cowanych jest 80 funkcjonariuszy. Jak przebiegaj\u0105 poszukiwania?", "id": 1287554, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31367924,mial-zabic-dwie-osoby-uciekl-ze-szpitala-trwa-oblawa-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 zabi\u0107 dwie osoby, uciek\u0142 ze szpitala. Trwa ob\u0142awa, policja przeszukuje lasy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T12:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/ea/1d/z31368382M,Ewa-Wrzosek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratorka Ewa Wrzosek, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a by\u0107 inwigilowana Pegasusem, stan\u0119\u0142a we wtorek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Co zezna\u0142a?", "id": 1287555, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31368375,komisja-sledcza-ds-pegasusa-ewa-wrzosek-na-przesluchaniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa. Ewa Wrzosek na przes\u0142uchaniu: Staj\u0119 tu jako jedna z ofiar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/30/ea/1d/z31367984M,Sprzet-wojskowy--dostawy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na pocz\u0105tku pa\u017adziernika do Polski dotar\u0142a kolejna dostawa sprz\u0119tu wojskowego. Trafi\u0142 do nas z Korei Po\u0142udniowej. Co przyp\u0142yn\u0119\u0142o do polskich port\u010f\u017c\u02ddw?", "id": 1286676, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31367590,kolejny-sprzet-wojskowy-w-polsce-dostawa-wyrzutni-homark-k.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny sprz\u0119t wojskowy w Polsce. Dostawa wyrzutni Homark-K, armatohaubic K9 i czo\u0142g\u010f\u017c\u02ddw K2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T11:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/e6/1d/z31352631M,Prezydent-Andrzej-Duda-i-premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 podczas spotkania grupy kontaktowej ds. obrony Ukrainy. T\u0119 informacj\u0119 przekaza\u0142 Donald Tusk. Co jeszcze powiedzia\u0142 premier?", "id": 1286677, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31368262,donald-tusk-mowi-o-planach-andrzeja-dudy-ja-tego-nie-kwestionuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk m\u010f\u017c\u02ddwi o planach Andrzeja Dudy. \"Ja tego nie kwestionuj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/ea/1d/z31367925M,Do-tragicznego-wypadku-doszlo-na-Ursynowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na warszawskim Ursynowie dosz\u0142o do tragicznego wypadku. Z niewiadomych przyczyn 86-latek wjecha\u0142 samochodem na chodnik i \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 75-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Kieruj\u0105cy pojazdem zosta\u0142 zatrzymany. Co ustalono?", "id": 1286678, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31366990,wypadek-ursynow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na Ursynowie. 86-latek wjecha\u0142 na chodnik. Zmar\u0142 75-latek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/e7/1d/z31356902M,Marcin-Romanowski--posel-Suwerennej-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>", "id": 1286212, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31367267,tworzenie-legendy-meczennika-media-romanowski-mial-sie-szykowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tworzenie legendy m\u0119czennika\". Media: Romanowski mia\u0142 si\u0119 szykowa\u0107 do odsiadki w areszcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T10:04:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/ea/1d/z31367497M,Bialorus--Alaksandr-Lukaszenka-znowu-uderza-w-Pols.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Alaksandr \u0141ukaszenka po raz kolejny zaatakowa\u0142 Polsk\u0119. Tym razem por\u010f\u017c\u02ddwna\u0142 nasz kraj do... zwierz\u0119cia. Stwierdzi\u0142 tak\u017ce, \u017ce Niemcy maj\u0105 przez nas \"md\u0142o\u015bci\".", "id": 1286213, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31367302,kolejne-zlote-mysli-lukaszenki-porownuje-polske-do-hieny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne \"z\u0142ote my\u015bli\" \u0141ukaszenki. Por\u010f\u017c\u02ddwnuje Polsk\u0119 do \"hieny Europy\": Niemcy od razu maj\u0105 md\u0142o\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/d5/1d/z31283050M,Pawel-Szopa--zdjecie-Policji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d nie zgodzi\u0142 si\u0119 na list \u017celazny dla Paw\u0142a Szopy. Tw\u010f\u017c\u02ddrca marki Red is Bad jest poszukiwany listem go\u0144czym w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych.", "id": 1285830, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31367588,co-z-listem-zelaznym-dla-pawla-szopy-jest-decyzja-sadu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z listem \u017celaznym dla Paw\u0142a Szopy? Jest decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/ea/1d/z31367273M,Policja-na-miejscu-zdarzenia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na jaw wysz\u0142y kolejne szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y, dotycz\u0105ce tragicznego wypadku w Lubowidzy. 39-letni Dawid M. mia\u0142 straszy\u0107 broni\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119 oraz dzieci, a nast\u0119pnie zastrzeli\u0107 49-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Jak wygl\u0105da\u0142 przebieg zdarzenia?", "id": 1285831, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31367031,kulisy-zbrodni-w-lubowidzy-39-latek-ciagle-strzelal-a-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y zbrodni pod \u0141odzi\u0105. \"Dzieci pyta\u0142y, czy ich nie zabije\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T08:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/b1/1d/z31135679M,Ernest-Bejda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa mia\u0142a we wtorek przes\u0142ucha\u0107 by\u0142ego szefa CBA Ernesta Bejd\u0119. Ten jednak nie pojawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu. Magdalena Sroka przekaza\u0142a, jaki poda\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd niestawiennictwa.", "id": 1285832, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31367452,komisja-ds-pegasusa-byly-szef-cba-nie-pojawil-sie-na-przesluchaniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef CBA nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji ds. Pegasusa. \"Obok Kami\u0144skiego i W\u0105sika wie najwi\u0119cej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/ea/1d/z31367283M,Monika-Olejnik--Andrzej-Dera.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spi\u0119cie Moniki Olejnik z sekretarzem stanu w Kancelarii Prezydenta. Posz\u0142o o udzia\u0142 Andrzej Dudy w imprezie Zemana i prywatne spotkania prowadz\u0105cej \"Kropk\u0119 nad i\".", "id": 1285551, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31367035,awantura-w-kropce-nad-i-dera-naskoczyl-na-monike-olejnik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura w \"Kropce nad i\". Dera naskoczy\u0142 na Monik\u0119 Olejnik. \"Widzia\u0142em zdj\u0119cia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:51:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/e9/1d/z31365036M,USA-ELECTION-TRUMP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sztab Kamali Harris uparcie stosuje strategie, kt\u010f\u017c\u02ddre si\u0119 nie sprawdzaj\u0105. Elon Musk skacze po scenie na wiecu Donalda Trumpa. A Melania Trump w ramach promocji swojej ksi\u0105\u017cki og\u0142asza, \u017ce wyb\u010f\u017c\u02ddr (czytaj: aborcja) to niezbywalne prawo ka\u017cdej kobiety. Na pigu\u0142k\u0119 wiedzy o stanie kampanii prezydenckiej w USA zapraszaj\u0105 autorzy podcastu \"Co to b\u0119dzie\": Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "id": 1285552, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31365027,kto-nie-skacze-ten-za-harris-elon-musk-bryka-na-wiecu-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto nie skacze, ten za Harris. Elon Musk bryka na wiecu Trumpa, a Kamala stoi w miejscu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T07:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/e9/1d/z31366186M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Andrzej Duda \"nama\u015bci\" swojego potencjalnego nast\u0119pc\u0119? Wed\u0142ug ekspert\u010f\u017c\u02ddw zajmuj\u0105cych si\u0119 marketingiem politycznym m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by to by\u0107 \"poca\u0142unek \u015bmierci\" dla takiego kandydata. Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105?", "id": 1285553, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31367039,duda-moze-namieszac-w-wyborach-to-moze-byc-pocalunek-smierci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Andrzej Duda namiesza\u0142by w wyborach. To mo\u017ce by\u0107 \"poca\u0142unek \u015bmierci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/a7/1d/z31095588M,Marcin-Izycki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Rejonowa Warszawa-Wola wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie dotycz\u0105ce dyrektora Caritasu Polska ks. Marcina I\u017cyckiego. Zawiadomienie z\u0142o\u017cy\u0142a kuria warszawsko-praska, do kt\u010f\u017c\u02ddrej nale\u017cy duchowny. Co si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1285304, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31366981,dyrektor-caritas-polska-pod-okiem-prokuratury-nieoficjalnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektor Caritas Polska pod okiem prokuratury. Nieoficjalnie: Sprawa dotyczy \"kwestii obyczajowych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/e9/1d/z31367005M,Rafal-Bochenek--PiS-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Bochenek co roku wydawa\u0142 ponad 30 tysi\u0119cy z\u0142otych na jazd\u0119 samochodem, kt\u010f\u017c\u02ddrego... nie posiada\u0142. Jak polityk PiS-u wyja\u015bni\u0142 spraw\u0119 kilometr\u010f\u017c\u02ddwek?", "id": 1285305, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31366962,tajemnicze-kilometrowki-rzecznika-pis-bral-pieniadze-ale-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze kilometr\u010f\u017c\u02ddwki rzecznika PiS. Bra\u0142 pieni\u0105dze, ale nie mia\u0142 samochodu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/e6/1d/z31353737M,Kosciol-katolicki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ks. Pawe\u0142 Gronowski zosta\u0142 odwo\u0142any z urz\u0119du proboszcza parafii w Zdziechowie i dyrektora Radia Plus Gniezno. Prymas Polski na\u0142o\u017cy\u0142 na niego te\u017c kar\u0119 suspensy. Archidiecezja wyda\u0142a komunikat.", "id": 1285306, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31367067,prymas-polski-nalozyl-kare-suspensy-na-proboszcza-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prymas Polski na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 suspensy na proboszcza. Jest komunikat archidiecezji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T06:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/e9/1d/z31366973M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapowiadana kontrola w Ministerstwie Obrony Narodowej wywo\u0142a\u0142a sporo emocji w\u015br\u010f\u017c\u02ddd by\u0142ego oraz obecnego kierownictwa resortu. \"Pan pose\u0142 stale szuka atencji, dezinformuj\u0105c\" - odpowiedzia\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz na publikacj\u0119 Mariusza B\u0142aszczaka. O co chodzi?", "id": 1285307, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31366926,fala-zarzutow-ws-kontroli-w-mon-posel-pis-atakuje-kosiniaka-kamysza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura mi\u0119dzy Kosiniakiem-Kamyszem a B\u0142aszczakiem. \"Stale szuka atencji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/e9/1d/z31366954M,Wojna-w-Ukrainie--Uszkodzony-rosyjski-okret-na-Mie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukraina przeprowadzi\u0142a skuteczn\u0105 operacj\u0119 na Mierzei Wi\u015blanej i unieruchomi\u0142a rosyjski okr\u0119t. Teraz sprz\u0119t ma wymaga\u0107 du\u017cych i kosztownych napraw. Co jeszcze wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1285107, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31366909,rosyjski-okret-trafiony-na-mierzei-wislanej-naprawa-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski okr\u0119t trafiony na Mierzei Wi\u015blanej. Naprawa b\u0119dzie \"trudna i kosztowna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T05:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/e9/1d/z31366940M,Huragan-Milton--W-tle-korki-na-autostradzie-spowod.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Huragan Milton zbli\u017ca si\u0119 do wybrze\u017cy Florydy. Osi\u0105gn\u0105\u0142 ju\u017c najwy\u017cszy, pi\u0105ty stopie\u0144 w skali Saffira-Simpsona. Stan, kt\u010f\u017c\u02ddry wci\u0105\u017c zbiera si\u0119 po huraganie Helena, przygotowuje si\u0119 do kolejnej katastrofy.", "id": 1285108, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31366883,kolejny-huragan-nadciaga-na-floryde-wladze-nawoluja-do-ewakuacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najsilniejszy w tym roku huragan nadci\u0105ga nad Floryd\u0119. \"Je\u015bli zostaniecie, to zginiecie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T04:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/e9/1d/z31366512M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W K\u0119tach policja zatrzyma\u0142a 70-letni\u0105 kobiet\u0119. Z ustale\u0144 funkcjonariuszy wynika, \u017ce seniorka prowadzi\u0142a samoch\u010f\u017c\u02ddd pod wp\u0142ywem alkoholu. Policjanci opisali szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y tego zdarzenia.", "id": 1284856, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31366113,pijana-70-latka-urzadzila-sobie-rajd-ulicami-ket-policja-podala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijana 70-latka urz\u0105dzi\u0142a sobie rajd ulicami K\u0119t. Wiadomo, co jej grozi. Policja informuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/e9/1d/z31365533M,Mateusz-Morawiecki-i-prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ludzie Morawieckiego maj\u0105 na kongresie g\u0142osowa\u0107 przeciw po\u0142\u0105czeniu z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105, a by\u0142y premier walczy o powr\u010f\u017c\u02ddt na list\u0119 kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta - mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 nieoficjalnie od polityk\u010f\u017c\u02ddw partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "id": 1284857, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31365397,ofensywa-morawieckiego-przed-kongresem-pis-nieoficjalnie-byly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofensywa Morawieckiego przed kongresem PiS. Nieoficjalnie: Pami\u0119ta, co obiecano mu 5 lat temu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/e9/1d/z31366803M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lekarz Thomas Kwan zosta\u0142 oskar\u017cony o pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 otrucia partnera jego matki. Oskar\u017cyciel powiedzia\u0142, \u017ce to by\u0142 jeden z najbardziej \"wymy\u015blnych kryminalnych plan\u010f\u017c\u02ddw\" na przestrzeni ostatnich lat. Co si\u0119 wydarzy\u0142o?", "id": 1284551, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31366717,lekarz-probowal-zabic-partnera-matki-przebral-sie-za-pielegniarza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarz pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 zabi\u0107 partnera matki. Przebra\u0142 si\u0119 za piel\u0119gniarza i to wstrzykn\u0105\u0142 ofierze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/1d/1d/z30530393M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - wtorek 8 pa\u017adziernika 2024 r. Kolejny dzie\u0144 miesi\u0105ca b\u0119dzie bardzo zaskakuj\u0105cy dla Skorpion\u010f\u017c\u02ddw, Baran\u010f\u017c\u02ddw oraz Wodnik\u010f\u017c\u02ddw. Pozosta\u0142e znaki zodiaku przekonaj\u0105 si\u0119, \u017ce pa\u017adziernik mo\u017ce by\u0107 wyj\u0105tkowo radosnym miesi\u0105cem. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy?", "id": 1284553, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31345128,horoskop-dzienny-wtorek-8-pazdziernika-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 8 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-08T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/e9/1d/z31366203M,Przywodca-Rosji-Wladimir-Putin--zdjecie-ilustracyj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polityk CDU Norbert Roettgen uwa\u017ca, \u017ce obawy przed u\u017cyciem broni atomowej przez Rosj\u0119 s\u0105 nieuzasadnione. Za wz\u010f\u017c\u02ddr mocnego wsparcia dla Ukrainy stawia Polsk\u0119 i inne pa\u0144stwa wschodniej flanki NATO.", "id": 1284552, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31366071,ukraina-nie-jest-ostatecznym-celem-rosji-polityk-krytykuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina nie jest ostatecznym celem Rosji? Polityk krytykuje Niemc\u010f\u017c\u02ddw: Brakuje nam odwagi", "vote": 0}]