[{"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T20:43:53+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/turcja-daje-zielone-swiatlo-dla-akcesji-szwecji-do-nato-na-drodze-do-sojuszu-stoi-jeszcze-jedna-przeszkoda-st7739057?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Turcja daje zielone \u015bwiat\u0142o dla akcesji Szwecji do NATO. Na drodze do Sojuszu stoi jeszcze jedna przeszkoda", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Turcja daje zielone \u015bwiat\u0142o dla akcesji Szwecji do NATO. Na drodze do Sojuszu stoi jeszcze jedna przeszkoda\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bbi0c6-szwecja-7739056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To s\u0142odko-gorzkie dni dla NATO i dla Szwecji. Dobra wiadomo\u015b\u0107 jest taka, \u017ce w ko\u0144cu szwedzki wniosek akcesyjny ratyfikowa\u0142 turecki parlament. Teraz musi go podpisa\u0107 prezydent Erdogan, co powinno sta\u0107 si\u0119 nied\u0142ugo. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107? Ca\u0142y czas z t\u0105 decyzj\u0105 oci\u0105gaj\u0105 si\u0119 W\u0119grzy.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T20:36:15+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-kalifornia-powodzie-plywal-po-zalanych-ulicach-na-desce-sup-st7739040?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Pow\u00f3d\u017a w San Diego. P\u0142ywa\u0142 po zalanej ulicy na desce SUP", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Pow\u00f3d\u017a w San Diego. P\u0142ywa\u0142 po zalanej ulicy na desce SUP\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-whjv93-usa-7739053/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewny deszcz nawiedzi\u0142 San Diego w Kalifornii. Jednemu z mieszka\u0144c\u00f3w tego miasta niestraszny by\u0142 widok zalanej ulicy w dzielnicy Ocean Beach. Zdecydowa\u0142, \u017ce pokona wody powodziowe na desce SUP.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T20:27:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/zakroczym-wygoda-smoszewska-wlamal-sie-do-przyczepy-kempingowej-i-w-niej-zasnal-byl-poszukiwany-st7739024?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym. Wpad\u0142, bo w\u0142ama\u0142 si\u0119 do przyczepy kempingowej i zasn\u0105\u0142", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym. Wpad\u0142, bo w\u0142ama\u0142 si\u0119 do przyczepy kempingowej i zasn\u0105\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o5czfm-mezczyzna-zasnal-w-przyczepie-zdjecie-ilustracyjne-7739045/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Zakroczymia otrzymali zg\u0142oszenie o w\u0142amaniu do przyczepy kempingowej, stoj\u0105cej na posesji. Kiedy przyjechali na miejsce, zastali w niej \u015bpi\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Wysz\u0142o na jaw, \u017ce 45-latek jest poszukiwany listem go\u0144czym.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T20:20:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/swiatowe-media-komentuja-ulaskawienie-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-st7739038?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\u015awiatowe media komentuj\u0105 u\u0142askawienie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\u015awiatowe media komentuj\u0105 u\u0142askawienie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mtdv9x-24123367-7736928/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W starciu z Donaldem Tuskiem polski prezydent zrobi\u0142 zwrot o 180 stopni i przy okazji poni\u00f3s\u0142 znacz\u0105c\u0105 pora\u017ck\u0119 - tak ostatnie wydarzenia w Polsce opisuje portal Politico. Chodzi o decyzj\u0119 Andrzeja Dudy o u\u0142askawieniu Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Zagraniczna prasa podkre\u015bla, \u017ce ten temat jest jednym z p\u00f3l zaci\u0119tej konfrontacji nowej polskiej w\u0142adzy z poprzedni\u0105.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T19:44:49+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/who-podalo-wyniki-najnowszch-badan-na-temat-skutecznosci-szczepien-st7738999?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "WHO poda\u0142o wyniki najnowszch bada\u0144 na temat skuteczno\u015bci szczepie\u0144", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"WHO poda\u0142o wyniki najnowszch bada\u0144 na temat skuteczno\u015bci szczepie\u0144\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-43q043-nowicki-7738854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Miliony os\u00f3b zmar\u0142y na \u015bwiecie na skutek pandemii COVID-19, a gdyby nie szczepionki, zmar\u0142oby ponad dwa razy wi\u0119cej - to wyniki bada\u0144 \u015awiatowej Organizacji Zdrowia. Raport pokazuje, jak wiele zmieni\u0142o pojawienie si\u0119 szczepionek na SARS-CoV-2, dlatego eksperci apeluj\u0105 o ich przyjmowanie i przypominaj\u0105, \u017ce koronawirus nie znikn\u0105\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T19:19:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zaden-lekarz-nie-moze-zaslonic-sie-klauzula-sumienia-jesli-zycie-lub-zdrowie-kobiety-w-ciazy-sa-zagrozone-st7738939?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"\u017baden lekarz nie mo\u017ce zas\u0142oni\u0107 si\u0119 klauzul\u0105 sumienia, je\u015bli \u017cycie lub zdrowie kobiety w ci\u0105\u017cy, s\u0105 zagro\u017cone\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-otdig1-fpf1-7738930/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiaj Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy, kt\u00f3ra dopuszcza pigu\u0142k\u0119 \"dzie\u0144 po\" bez recepty dla os\u00f3b, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y 15. rok \u017cycia. Jestem przekonana, \u017ce Sejm t\u0119 ustaw\u0119 przyjmie. Mam nadziej\u0119, \u017ce pan prezydent ustaw\u0119 podpisze - powiedzia\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 minister zdrowia Izabela Leszczyna. M\u00f3wi\u0142a r\u00f3wnie\u017c o wytycznych dla lekarzy, dotycz\u0105cych terminacji ci\u0105\u017c.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T19:11:25+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/kolumbia-smog-dusi-mieszkancow-bogoty-wladze-apeluja-o-zakladanie-maseczek-st7738894?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Smog dusi mieszka\u0144c\u00f3w Bogoty. W\u0142adze apeluj\u0105 o zak\u0142adanie maseczek", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Smog dusi mieszka\u0144c\u00f3w Bogoty. W\u0142adze apeluj\u0105 o zak\u0142adanie maseczek\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9mba58-bogota-7738973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Smog spowi\u0142 stolic\u0119 Kolumbii. Po\u017car, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w pobli\u017cu Bogoty spowodowa\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 przekroczone by\u0142y tam normy jako\u015bci powietrza. W\u0142adze zaapelowa\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w, aby ci wychodz\u0105c z dom\u00f3w, za\u0142o\u017cyli maseczki.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T19:02:45+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/siedlce-75-latek-chcial-zarobic-na-ropie-naftowej-stracil-duza-sume-pieniedzy-oszustwa-internetowe-st7738893?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "75-latek chcia\u0142 zarobi\u0107 na ropie naftowej. Straci\u0142 140 tysi\u0119cy z\u0142otych", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"75-latek chcia\u0142 zarobi\u0107 na ropie naftowej. Straci\u0142 140 tysi\u0119cy z\u0142otych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1dk6ep-senior-stracil-140-tysiecy-zlotych-7738923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Senior zainteresowa\u0142 si\u0119 og\u0142oszeniem o mo\u017cliwo\u015bci szybkiego zysku na jednym z portali spo\u0142eczno\u015bciowych. Chodzi\u0142o o interes z rop\u0105 naftow\u0105. Szybko okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 75-letni senior z Siedlec zamiast zarobi\u0107, straci\u0142 140 tysi\u0119cy z\u0142otych. \"Biznes\" okaza\u0142 si\u0119 oszustwem.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T18:53:29+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/komisja-sejmowa-nie-przyjela-raportu-nik-o-pomocy-dla-firm-w-czasie-pandemii-st7738951?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Komisja sejmowa nie przyj\u0119\u0142a raportu NIK o pomocy dla firm w czasie pandemii", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Komisja sejmowa nie przyj\u0119\u0142a raportu NIK o pomocy dla firm w czasie pandemii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l71khr-maska-maseczka-praca-biuro-s-shutterstock1751409956-4685911/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja do spraw kontroli pa\u0144stwowej nie przyj\u0119\u0142a raportu Najwy\u017cszej Izby Kontroli (NIK) o pomocy udzielonej firmom w czasie pandemii COVID-19. W dokumencie wskazano na nieprawid\u0142owo\u015bci w dzia\u0142aniach mi\u0119dzy innymi Polskiego Funduszu Rozwoju (PFR). Zdaniem szefa PFR Paw\u0142a Borysa na wdro\u017cenie programu Fundusz mia\u0142 19 dni, a dzi\u0119ki pomocy 90 procent firm utrzyma\u0142o zatrudnienie.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T18:53:29+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sejmowa-komisja-nie-przyjela-raportu-nik-o-pomocy-dla-firm-w-czasie-pandemii-st7738951?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Sejmowa komisja nie przyj\u0119\u0142a raportu NIK o pomocy dla firm w czasie pandemii", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Sejmowa komisja nie przyj\u0119\u0142a raportu NIK o pomocy dla firm w czasie pandemii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l71khr-maska-maseczka-praca-biuro-s-shutterstock1751409956-4685911/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja do spraw kontroli pa\u0144stwowej nie przyj\u0119\u0142a raportu Najwy\u017cszej Izby Kontroli (NIK) o pomocy udzielonej firmom w czasie pandemii COVID-19. W dokumencie wskazano na nieprawid\u0142owo\u015bci w dzia\u0142aniach mi\u0119dzy innymi Polskiego Funduszu Rozwoju (PFR). Zdaniem szefa PFR Paw\u0142a Borysa na wdro\u017cenie programu Fundusz mia\u0142 19 dni, a dzi\u0119ki pomocy 90 procent firm utrzyma\u0142o zatrudnienie.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T18:07:16+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zolnierze-mieli-czerpac-wiedze-z-tvp-info-rozkaz-generala-zostal-uchylony-st7738838?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Genera\u0142 poleci\u0142 \u017co\u0142nierzom ogl\u0105da\u0107 TVP Info. Rozkaz uchylony", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Genera\u0142 poleci\u0142 \u017co\u0142nierzom ogl\u0105da\u0107 TVP Info. Rozkaz uchylony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-elgk88-wojsko-polskie-polscy-zolnierze-6219975/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk poinformowa\u0142 o uchyleniu postanowienia, kt\u00f3re zobowi\u0105zywa\u0142o \u017co\u0142nierzy Garnizonu Warszawa i podleg\u0142ych jednostek do czerpania wiedzy tylko z medi\u00f3w publicznych, w szczeg\u00f3lno\u015bci z TVP Info.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T18:05:06+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-czwartek-2501-deszczowa-i-wietrzna-noc-w-dzien-do-8-stopni-st7738766?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 25.01. Deszczowa i wietrzna noc, w dzie\u0144 do 8 stopni", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 25.01. Deszczowa i wietrzna noc, w dzie\u0144 do 8 stopni \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iz7o3w-noc-deszcz-tramwaj-ulica-krakow-7140738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 25.01. W nocy popada deszcz i powieje silniejszy wiatr. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie pada\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 8 stopni Celsjusza.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T17:49:57+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-dziura-na-muranowie-asfalt-wisial-w-powietrzu-st7738729?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Pu\u0142apka\" na Muranowie. Woda podmy\u0142a asfalt", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ycc0gk-dziura-na-ulicy-walowej-7738770/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziura na ulicy Wa\u0142owej zaniepokoi\u0142a jednego z kierowc\u00f3w. Ubytek nie by\u0142 du\u017cy, jednak pod nim czai\u0142o si\u0119 niebezpiecze\u0144stwo. Woda podmy\u0142a asfalt - ziemia znajdowa\u0142a si\u0119 dopiero p\u00f3\u0142 metra ni\u017cej.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T17:42:36+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sms-y-o-aktualizacji-danych-dowodu-osobistego-oszusci-podszywaja-sie-pod-mswia-st7738725?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod ministerstwo", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod ministerstwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v9bwak-23-latek-mial-podawac-sie-za-pracownika-banku-zdjecie-ilustracyjne-7391013/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji. Resort ostrzega, by nie otwiera\u0107 linku w b\u0119d\u0105cej pr\u00f3b\u0105 wy\u0142udzenia wiadomo\u015bci SMS.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T17:16:14+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-sasin-przed-komisja-sledcza-do-spraw-wyborow-kopertowych-7738676?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kto podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o druku kart do g\u0142osowania? Sasin: PWPW opiera\u0142a si\u0119 na decyzji premiera Morawieckiego", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kto podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o druku kart do g\u0142osowania? Sasin: PWPW opiera\u0142a si\u0119 na decyzji premiera Morawieckiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jainyz-jacek-sasin-przed-komisja-sledcza-do-spraw-wyborow-kopertowych-7738726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drukiem kart wyborczych zajmowa\u0142a si\u0119 Polska Wytw\u00f3rnia Papier\u00f3w Warto\u015bciowych. Podj\u0119\u0142a t\u0119 decyzj\u0119 w ramach przygotowa\u0144 do przeprowadzenia wybor\u00f3w na podstawie decyzji premiera Mateusza Morawieckiego - m\u00f3wi\u0142 Jacek Sasin, by\u0142y minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Na pocz\u0105tku posiedzenia pos\u0142owie odrzucili wniosek by\u0142ego wicepremiera o swobodn\u0105 wypowied\u017a.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T17:12:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/gmina-losice-ostrzelal-z-wiatrowki-drzwi-sasiada-bo-tamten-go-wyzywal-i-nie-kosil-trawy-st7738497?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ostrzela\u0142 z wiatr\u00f3wki drzwi s\u0105siada", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ostrzela\u0142 z wiatr\u00f3wki drzwi s\u0105siada\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mti7et-ostrzelal-drzwi-sasiada-z-wiatrowki-7738529/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    71-latek ostrzela\u0142 z wiatr\u00f3wki drzwi swojego s\u0105siada. Pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyznami wybuch\u0142 konflikt. Posz\u0142o o... koszenie trawy i grabienie li\u015bci.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T17:03:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-wybory-powinna-prowadzic-juz-nowa-pkw-jej-czlonkowie-od-grudnia-czekaja-na-zaprzysiezenie-7738717?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ho\u0142ownia: nie wiem, dlaczego prezydent nie odbiera przysi\u0119gi od nowych cz\u0142onk\u00f3w PKW", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia: nie wiem, dlaczego prezydent nie odbiera przysi\u0119gi od nowych cz\u0142onk\u00f3w PKW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kj31k3-pap_20231013_1vo-7738748/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaplanowane na kwiecie\u0144 wybory samorz\u0105dowe powinna prowadzi\u0107 ju\u017c nowa Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza - oceni\u0142 podczas \u015brodowej konferencji prasowej Szymon Ho\u0142ownia. Jak zauwa\u017cy\u0142, cho\u0107 Sejm wskaza\u0142 siedmiu nowych cz\u0142onk\u00f3w PKW jeszcze w grudniu, ci nadal nie zostali zaprzysi\u0119\u017ceni przez prezydenta. Zdaniem Marsza\u0142ka Sejmu dalsze zwlekanie w tej kwestii mo\u017ce doprowadzi\u0107 do chaosu w czasie zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wybor\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T16:52:20+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wielka-brytania-burza-jocelyn-uderzyla-wialo-z-predkoscia-ponad-150-kmh-st7738597?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Burza Jocelyn. Niszczycielskie porywy wiatru i powodzie w Wielkiej Brytanii", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Burza Jocelyn. Niszczycielskie porywy wiatru i powodzie w Wielkiej Brytanii\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-l4s9mh-wielka-brytania-7738722/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burza Jocelyn, kt\u00f3ra przesz\u0142a przez Wielk\u0105 Brytani\u0119, przynios\u0142a wiatr si\u0119gaj\u0105cy w porywach 156 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. W mie\u015bcie York w Anglii ulewny deszcz doprowadzi\u0142 do wezbrania rzeki i powodzi.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T16:12:18+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wichury-w-polsce-silny-wiatr-lamal-galezie-ponad-400-interwencji-strazakow-st7738652?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Pogoda jest niebezpieczna. Stra\u017cacy interweniuj\u0105", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Pogoda jest niebezpieczna. Stra\u017cacy interweniuj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e186fn-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-7218528/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiej\u0105cy w Polsce silny wiatr spowodowa\u0142, \u017ce do godziny 16 w \u015brod\u0119 przeprowadzono ponad 400 interwencji. Najwi\u0119cej zdarze\u0144 odnotowano na terenie wojew\u00f3dztwa pomorskiego. Bezpiecze\u0144stwu mieszka\u0144c\u00f3w zagra\u017ca\u0142y przewr\u00f3cone drzewa i po\u0142amane ga\u0142\u0119zie.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T15:55:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-kosmiczna-okazja-od-polskich-naukowcow-7737914?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "WO\u015aP 2024. Kosmiczna okazja od polskich naukowc\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"WO\u015aP 2024. Kosmiczna okazja od polskich naukowc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12khvg-wosp-2024-wyslij-swoj-podpis-w-strone-slonca-7738623/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Centrum Bada\u0144 Kosmicznych PAN przygotowa\u0142o nieziemsk\u0105 aukcj\u0119 na rzecz Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy.  Pod m\u0142otek trafi\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wygrawerowania swojego imienia i nazwiska na pierwszym w historii ca\u0142kowicie polskim instrumencie naukowym, przygotowywanym na heliosferyczn\u0105 misj\u0119 NASA - IMAP. Sonda odleci od Ziemi na odleg\u0142o\u015b\u0107 p\u00f3\u0142tora miliona kilometr\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T15:51:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wesola-syreny-zawyja-w-wesolej-to-trening-st7738564?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "W Weso\u0142ej zawyj\u0105 syreny", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"W Weso\u0142ej zawyj\u0105 syreny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f7vckh-syreny-alarmowe-zdjecie-ilustarcyjne-5668724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek, 25 stycznia oko\u0142o godziny 12 zawyj\u0105 syreny alarmowe w Weso\u0142ej. Dzielnica uspokaja, \u017ce to rutynowy trening.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T15:39:20+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-koniec-strajku-w-wkd-zakonczyly-sie-mediacje-st7738626?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Jest porozumienie. Koniec strajku w WKD", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Jest porozumienie. Koniec strajku w WKD\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-i4q7m9-pociagi-wkd-zdjecie-ilustracyjne-7728015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sukcesem zako\u0144czy\u0142y si\u0119 mediacje zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki ze strajkuj\u0105cymi maszynistami i pracownikami Warszawskiej Kolei Dojazdowej. Porozumienie zak\u0142ada wzrost wynagrodzenia w uposa\u017ceniu zasadniczym, w wysoko\u015bci \u015brednio 700 z\u0142otych.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T15:03:33+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zabkowice-slaskie-mial-dwa-promile-alkoholu-i-wiozl-dziecko-swiadek-go-powstrzymal-nagranie-7738455?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "By\u0142 pijany, jecha\u0142 zygzakiem i wi\u00f3z\u0142 dziecko. \u015awiadek zabra\u0142 mu kluczyki. Nagranie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"By\u0142 pijany, jecha\u0142 zygzakiem i wi\u00f3z\u0142 dziecko. \u015awiadek zabra\u0142 mu kluczyki. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mvtqjs-mial-dwa-promile-alkoholu-jechal-autem-w-zabkowicach-slaskich-7738476/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pijany 59-latek przewozi\u0142 autem dziecko na drodze w gminie Stoszowice (woj. dolno\u015bl\u0105skie).\u00a0M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 w organizmie ponad dwa promile alkoholu.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T15:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/radom-sedzia-przylapany-na-prowadzeniu-auta-po-alkoholu-bedzie-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-st7738532?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "S\u0119dzia przy\u0142apany na prowadzeniu auta po alkoholu. B\u0119dzie wniosek o uchylenie immunitetu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"S\u0119dzia przy\u0142apany na prowadzeniu auta po alkoholu. B\u0119dzie wniosek o uchylenie immunitetu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z21gin-policyjny-alkomat-zdjecie-ilustracyjne-7654407/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oko\u0142o dwa promile alkoholu w wydychanym powietrzu mia\u0142 s\u0119dzia S\u0105du Rejonowego w Gr\u00f3jcu zatrzymany do kontroli drogowej. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zawieszony w czynno\u015bciach s\u0142u\u017cbowych. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T14:54:35+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-pamiatki-z-kultowego-serialu-zmiennicy-barei-na-licytacji-7738512?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Pami\u0105tki z kultowego serialu Barei na licytacji WO\u015aP", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Pami\u0105tki z kultowego serialu Barei na licytacji WO\u015aP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i3bii6-mieczyslaw-hryniewicz-z-jurkiem-owsiakiem-7738519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \"Zmiennikach\" Stanis\u0142awa Barei Mieczys\u0142aw Hryniewicz gra\u0142 taks\u00f3wkarza Jacka \u017bytkiewicza. Bohater nosi\u0142 na swoim r\u0119ku zegarek, kt\u00f3ry teraz mo\u017ce nale\u017ce\u0107 do ciebie - wystarczy wygra\u0107 aukcj\u0119 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Dodatkowo zwyci\u0119zca dostanie telewizyjn\u0105 przepustk\u0119 oraz koszulk\u0119 z podpisem aktora.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T14:49:59+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-harmonogram-na-25-i-26-stycznia-co-sie-wydarzy-7738328?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kolejne gor\u0105ce dni w Sejmie. Co wydarzy si\u0119 w czwartek i pi\u0105tek?", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kolejne gor\u0105ce dni w Sejmie. Co wydarzy si\u0119 w czwartek i pi\u0105tek?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z1syij-awaria-naglosnienia-w-sejmie-7727691/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed nami czwarte posiedzenie Sejmu X kadencji. W harmonogramie zn\u00f3w bud\u017cet i wyb\u00f3r sk\u0142adu komisji \u015bledczej do spraw Pegasusa. Ale najwi\u0119cej emocji mog\u0105 wcale nie wzbudza\u0107 tym razem g\u0142osowania i wyst\u0105pienia. Czego mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 po czwartkowych i pi\u0105tkowych obradach?", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T14:31:39+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-pogoda-na-5-dni-powroca-zimowe-opady-i-na-chwile-zrobi-sie-chlodniej-st7738272?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Powr\u00f3c\u0105 zimowe opady i zrobi si\u0119 ch\u0142odniej", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Powr\u00f3c\u0105 zimowe opady i zrobi si\u0119 ch\u0142odniej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-lsrwvu-bedzie-padac-7738364/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 pochmurn\u0105 aur\u0119 i r\u00f3\u017cne rodzaje opad\u00f3w. Popada deszcz, deszcz ze \u015bniegiem, a tak\u017ce \u015bnieg. W weekend zrobi si\u0119 nieco ch\u0142odniej, temperatura maksymalna w dzie\u0144 mo\u017ce wynie\u015b\u0107 lokalnie poni\u017cej zera stopni.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T14:27:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wieliszew-dziecko-na-dzialce-a-za-plotem-mysliwi-wojt-mowi-o-lamaniu-prawa-policja-nie-potwierdzila-uchybien-st7738250?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Dziecko na dzia\u0142ce, a za p\u0142otem my\u015bliwi\". W\u00f3jt m\u00f3wi o \u0142amaniu prawa", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-llky3h-wieliszew-dziecko-na-dzialce-a-za-plotem-mysliwi-7738464/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy Podd\u0119bia na Mazowszu zaalarmowali w\u00f3jta o my\u015bliwych, kt\u00f3rzy polowali w niedziel\u0119 blisko ich posesji. - Sytuacja zagrozi\u0142a ich bezpiecze\u0144stwu, a nawet \u017cyciu. Zobaczcie film - dziecko na dzia\u0142ce, a za p\u0142otem my\u015bliwi - opisuje w\u00f3jt Wieliszewa Pawe\u0142 Kownacki. Spraw\u0119 zg\u0142osi\u0142 na policj\u0119, ta jednak zagro\u017cenia nie odnotowa\u0142a.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T14:25:20+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wosp-2024-pierwszy-spacer-nowym-mostem-na-wisle-w-warszawie-st7738365?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Pierwszy spacer nowym mostem na Wi\u015ble. Sto\u0142eczni drogowcy wspieraj\u0105 WO\u015aP", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Pierwszy spacer nowym mostem na Wi\u015ble. Sto\u0142eczni drogowcy wspieraj\u0105 WO\u015aP\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-xgks05-most-pieszo-rowerowy-przez-wisle-7397448/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich w Warszawie wystawi\u0142 na aukcj\u0119 wspieraj\u0105c\u0105 Wielk\u0105 Orkiestr\u0119 \u015awi\u0105tecznej Pomocy spacer po budowanym obecnie mo\u015bcie pieszo-rowerowym na Wi\u015ble. Zwyci\u0119zca licytacji w towarzystwie specjalist\u00f3w przejdzie k\u0142adk\u0105 przed jej oficjalnym otwarciem.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T14:04:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-akcja-alpinisci-na-wosp-w-zielonej-gorze-7738425?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zjechali z dachu szpitala w strojach superbohater\u00f3w, by sprawi\u0107 rado\u015b\u0107 dzieciom i wspom\u00f3c WO\u015aP", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zjechali z dachu szpitala w strojach superbohater\u00f3w, by sprawi\u0107 rado\u015b\u0107 dzieciom i wspom\u00f3c WO\u015aP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jm9xiw-alpinisci-i-strazacy-przebrani-w-rozne-stroje-zjechali-po-centrum-zdrowia-matki-i-dziecka-7738405/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alpini\u015bci przemys\u0142owi przebrani w stroje superbohater\u00f3w i bajkowych postaci w \u015brod\u0119 zjechali z dachu Centrum Zdrowia Matki i Dziecka w Zielonej G\u00f3rze (woj. lubuskie), by odwiedzi\u0107 dzieci i sprawi\u0107 im rado\u015b\u0107.\u00a0W ramach akcji zbieraj\u0105 te\u017c pieni\u0105dze na Wielk\u0105 Orkiestr\u0119 \u015awi\u0105tecznej Pomocy.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T14:03:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-koleje-mazowieckie-bezplatne-dla-wolontariuszy-wosp-st7738362?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Wolontariusze WO\u015aP pojad\u0105 bezp\u0142atnie poci\u0105gami Kolei Mazowieckich", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Wolontariusze WO\u015aP pojad\u0105 bezp\u0142atnie poci\u0105gami Kolei Mazowieckich \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-usygm3-koleje-mazowieckie-graja-z-wosp-7738496/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koleje Mazowieckie zosta\u0142y oficjalnym przewo\u017anikiem Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Wolontariusze WO\u015aP podczas 32. Fina\u0142u b\u0119d\u0105 mogli bezp\u0142atnie podr\u00f3\u017cowa\u0107 poci\u0105gami KM. Gwarantuje to identyfikator wolontariusza.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T13:45:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-prezydent-popierany-przez-pis-wiceprezydent-z-po-szef-regionu-platformy-chce-kompromisu-7738249?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Niecodzienna koalicja w \u0141om\u017cy. PiS si\u0119 cieszy, PO chce rozm\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Niecodzienna koalicja w \u0141om\u017cy. PiS si\u0119 cieszy, PO chce rozm\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f8jd4g-prezydent-powolal-na-swojego-zastepce-piotra-serdynskiego-7727842/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d regionu PO wyd\u0142u\u017cy\u0142 Piotrowi Serdy\u0144skiemu i tr\u00f3jce radnym czas na decyzj\u0119. Zawi\u0105zali oni koalicj\u0119 z - popieranym przez PiS - prezydentem \u0141om\u017cy Mariuszem Chrzanowskim, a Serdy\u0144ski zosta\u0142 nawet jego zast\u0119pc\u0105, co w zesz\u0142ym tygodniu spotka\u0142o si\u0119 z ostr\u0105 reakcj\u0105 w\u0142adz podlaskiej Platformy. Teraz jednak szef regionu PO informuje, \u017ce d\u0105\u017cy do kompromisu. Rozmowy planowane s\u0105 na jutro.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T13:30:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-bydgoszcz-torun-2024-koncerty-i-imprezy-podczas-finalu-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-7737709?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Koncerty i imprezy podczas Fina\u0142u WO\u015aP w Bydgoszczy i Toruniu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Koncerty i imprezy podczas Fina\u0142u WO\u015aP w Bydgoszczy i Toruniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dk05wf-bydgoszcz-po-raz-kolejny-wlaczy-sie-w-wosp-7737686/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bydgoszcz i Toru\u0144 s\u0105 gotowe na 32. Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. W dw\u00f3ch najwi\u0119kszych miastach wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego przygotowano na najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 szereg atrakcji.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T13:29:53+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-auta-utknely-w-sniegu-ale-padalo-zbyt-obficie-by-je-odkopac-st7737999?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Auta utkn\u0119\u0142y w \u015bniegu, ale pada\u0142o zbyt obficie, by je odkopa\u0107", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Auta utkn\u0119\u0142y w \u015bniegu, ale pada\u0142o zbyt obficie, by je odkopa\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-fkypof-opady-sniegu-sparalizowaly-ruch-w-prefekturze-gifu-7738135/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015anie\u017cyce sparali\u017cowa\u0142y w \u015brod\u0119 centraln\u0105 Japoni\u0119 - miejscami w ci\u0105gu kilku godzin spad\u0142o 45 centymetr\u00f3w \u015bniegu. W prefekturze Gifu pojazdy utkn\u0119\u0142y w sze\u015bciokilometrowym korku. \u015anieg pada\u0142 tak obficie, \u017ce s\u0142u\u017cby utrzymania dr\u00f3g nie nad\u0105\u017ca\u0142y z jego usuwaniem.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T13:19:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-tadeusz-truskolaski-bedzie-po-raz-piaty-ubiegal-sie-o-fotel-prezydenta-miasta-7737959?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Tadeusz Truskolaski b\u0119dzie po raz pi\u0105ty ubiega\u0142 si\u0119 o fotel prezydenta Bia\u0142egostoku. \"Jeszcze raz podejm\u0119 t\u0119 r\u0119kawic\u0119\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Tadeusz Truskolaski b\u0119dzie po raz pi\u0105ty ubiega\u0142 si\u0119 o fotel prezydenta Bia\u0142egostoku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6rarxq-tadeusz-truskolaski-bedzie-ubiegal-sie-o-kolejna-kadencje-7737900/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Bia\u0142egostoku Tadeusz Truskolaski og\u0142osi\u0142, \u017ce w nadchodz\u0105cych wyborach b\u0119dzie ubiega\u0142 si\u0119 o reelekcj\u0119. By\u0142aby to ju\u017c jego pi\u0105ta kadencja. Obj\u0105\u0142 stanowisko w grudniu 2006 roku.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T13:15:29+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/hbo-max-seriale-w-2024-roku-co-warto-zobaczyc-7738120?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Premiery serialowe HBO Max w 2024 roku. Nowo\u015bci i kolejne sezony", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Premiery serialowe HBO Max w 2024 roku. Nowo\u015bci i kolejne sezony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1196o0-rezim-kate-winslet-7738137/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tym roku w HBO Max zobaczymy kontynuacje znanych i lubianych seriali, ale te\u017c kilka ca\u0142kiem nowych. W\u015br\u00f3d nich \"Re\u017cim\" z Kate Winslet, \"Sympatyka\" z Robertem Downey Jr.  oraz parodi\u0119 film\u00f3w z superbohaterami \"The Franchise\".", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:57:30+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/poznan/cielcza-smiertelne-potracenie-na-przejsciu-dla-pieszych-17-latek-zostal-uderzony-przez-dwa-samochody-7738209?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "17-latek zgin\u0105\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych. Zosta\u0142 potr\u0105cony przez dwa samochody", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"17-latek zgin\u0105\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych. Zosta\u0142 potr\u0105cony przez dwa samochody\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9x4tr7-smiertelne-potracenie-na-ochocie-zdjecie-ilustracyjne-7360712/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do \u015bmiertelnego potr\u0105cenia na przej\u015bciu dla pieszych dosz\u0142o w Cielczy (woj. wielkopolskie). Najpierw 17-latek zosta\u0142 uderzony przez jeden samoch\u00f3d, a potem przez drugi jad\u0105cy z naprzeciwka. Trwa ustalanie kierowcy drugiego auta. Policja pod nadzorem prokuratury wyja\u015bnia okoliczno\u015bci zdarzenia.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:52:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-poznan-2024-koncerty-i-atrakcje-podczas-finalu-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-7737710?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Muzyczne i sportowe atrakcje, a na koniec \"Tytka z Glancem\". Pozna\u0144 zagra z WO\u015aP podczas 32. Fina\u0142u", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Muzyczne i sportowe atrakcje, a na koniec \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-15okpr-wosp-w-poznaniu-5572833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koncerty, Silent Disco, karuzela, wyzwania sportowe, licytacje i r\u00f3\u017cnorodne strefy tematyczne to tylko niekt\u00f3re atrakcje, kt\u00f3re przygotowa\u0142 pozna\u0144ski sztab WO\u015aP. Zabawa w mie\u015bcie potrwa od samego rana, a wszystko to po to, by poznaniacy jak najhojniej wsparli kwest\u0119 na rzecz 32. Fina\u0142u WO\u015aP i szeroko poj\u0119tej pulmonologii. Wydarzenie zwie\u0144czy \"Tytka z Glancem\", czyli lokalna odpowied\u017a na tradycyjne \"\u015awiate\u0142ko do nieba\".", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:48:35+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-wlamali-sie-do-auta-uderzyli-w-radiowoz-przy-jednym-z-nich-znaleziono-narkotyki-maja-po-16-i-14-lat-7738168?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "W\u0142amali si\u0119 do auta, uderzyli w radiow\u00f3z, przy jednym z nich znaleziono narkotyki. Maj\u0105 po 16 i 14 lat", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"W\u0142amali si\u0119 do auta, uderzyli w radiow\u00f3z, przy jednym z nich znaleziono narkotyki. Maj\u0105 po 16 i 14 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vz3m9v-uderzyli-w-radiowoz-zdjecie-ilustracyjne-7738176/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zablokowali w Gda\u0144sku drog\u0119 trzem nastolatkom podejrzanym o\u00a0kradzie\u017c samochodu na minuty. Siedz\u0105cy za kierownic\u0105 16-latek zamiast si\u0119 zatrzyma\u0107 skr\u0119ci\u0142 w prawo, a potem najecha\u0142 na nasyp kolejowy i uderzy\u0142 w radiow\u00f3z. Mia\u0142 przy sobie narkotyki. Autem podr\u00f3\u017cowa\u0142o te\u017c dw\u00f3ch 14-latk\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:41:14+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-sasin-przed-komisja-sledcza-do-spraw-wyborow-kopertowych-7738131?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Sasin przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Jacek Sasin przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t8b7sb-24-1340-komisja-koperty-0029-7738263/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Sasin, by\u0142y minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, b\u0119dzie zeznawa\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Przes\u0142uchanie b\u0119dziemy relacjonowa\u0107 na \u017cywo.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:40:51+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/krakow/wola-redzinska-kierowca-autobusu-utknal-miedzy-rogatkami-jest-sledztwo-7738202?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kierowca autobusu utkn\u0105\u0142 mi\u0119dzy rogatkami. Jest \u015bledztwo", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kierowca autobusu utkn\u0105\u0142 mi\u0119dzy rogatkami. Jest \u015bledztwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ebdwa3-pkp-plk-sa-7731648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105cy autobusem miejskim utkn\u0105\u0142 mi\u0119dzy rogatkami na przeje\u017adzie kolejowym. W efekcie straci\u0142 prac\u0119 i prawo jazdy. Teraz \u015bledztwo w sprawie stworzenia bezpo\u015bredniego niebezpiecze\u0144stwa katastrofy w ruchu l\u0105dowym wszcz\u0119\u0142a prokuratura.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:32:06+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-budowa-wiaduktow-trasy-lazienkowskiej-na-saskiej-kepie-do-kiedy-prace-st7737825?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ratusz poda\u0142 termin uko\u0144czenia pierwszego wiaduktu na Saskiej K\u0119pie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ratusz poda\u0142 termin uko\u0144czenia pierwszego wiaduktu na Saskiej K\u0119pie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-c9fxv3-budowa-wiaduktow-trasy-lazienkowskiej-na-saskiej-kepie-styczen-2024-7738144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W po\u0142owie 2024 roku uko\u0144czony zostanie p\u00f3\u0142nocny wiadukt Trasy \u0141azienkowskiej na Saskiej K\u0119pie - zapowiedzieli miejscy urz\u0119dnicy. Podsumowali te\u017c, co do tej pory zosta\u0142o zrobione i na jakim etapie jest inwestycja.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:30:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/kobierzyce-pozar-w-budynku-wielorodzinnym-17-osob-ewakuowano-7737856?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Po\u017car w budynku wielorodzinnym. M\u0119\u017cczyzna pr\u00f3bowa\u0142 gasi\u0107 po\u017car, odni\u00f3s\u0142 obra\u017cenia", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Po\u017car w budynku wielorodzinnym. M\u0119\u017cczyzna pr\u00f3bowa\u0142 gasi\u0107 po\u017car, odni\u00f3s\u0142 obra\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ka2h6c-pozar-w-budynku-wielorodzinnym-w-kobierzycach-7738086/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u017car mieszkania w budynku wielorodzinnym w Kobierzycach (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Z budynku ewakuowano 17 os\u00f3b. Cztery osoby s\u0105 poszkodowane.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T12:14:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/swiecica-ucza-sie-zdanie-z-powodu-przekroczenia-norm-radonu-po-feriach-pojda-do-innej-szkoly-7738050?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Sze\u015bciokrotne przekroczenie norm st\u0119\u017cenia radonu w szkole. Dzieci musz\u0105 uczy\u0107 si\u0119 zdalnie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Sze\u015bciokrotne przekroczenie norm st\u0119\u017cenia radonu w szkole. Dzieci musz\u0105 uczy\u0107 si\u0119 zdalnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vdffy6-uczniowie-opuscili-mury-szkoly-ucza-sie-zdalnie-zdjecie-ilustracyjne-5484701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    A\u017c sze\u015bciokrotne przekroczenie norm radioaktywnego radonu sprawi\u0142o, \u017ce uczniowie ze szko\u0142y podstawowej w \u015awi\u0119cicy (Lubelskie) ucz\u0105 si\u0119 zdalnie. W\u00f3jt gminy zapowiedzia\u0142a, \u017ce po feriach przenios\u0105 si\u0119 do budynku w innej miejscowo\u015bci. Radon jest drug\u0105, po paleniu tytoniu, przyczyn\u0105 raka p\u0142uc.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:58:51+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/ogrodniki-17-latka-zginela-w-wypadku-18-letni-kierowca-pod-wplywem-amfetaminy-jest-decyzja-sadu-7737595?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "17-latka zgin\u0119\u0142a w wypadku, 18-letni kierowca by\u0142 pod wp\u0142ywem amfetaminy. Jest decyzja s\u0105du", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"17-latka zgin\u0119\u0142a w wypadku, 18-letni kierowca by\u0142 pod wp\u0142ywem amfetaminy. Jest decyzja s\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ro8e2v-zginela-17-letnia-dziewczyna-cztery-osoby-sa-ranne-7391881/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Elbl\u0105gu uzupe\u0142ni\u0142a zarzuty 18-latkowi, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 samoch\u00f3d, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 17-letnia dziewczyna. Do wypadku dosz\u0142o w pa\u017adzierniku 2023 roku w Ogrodnikach (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). \u015aledczy czekali na opini\u0119 bieg\u0142ego. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna kierowa\u0142 pod wp\u0142ywem amfetaminy. Trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:54:25+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-gdansk-2024-koncerty-i-inne-atrakcje-podczas-finalu-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-7737407?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Natalia Przybysz i De Mono zagraj\u0105 z WO\u015aP. Koncerty, spotkania i pokazy podczas 32. Fina\u0142u w Gda\u0144sku", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Natalia Przybysz i De Mono zagraj\u0105 z WO\u015aP. Koncerty, spotkania i pokazy podczas 32. Fina\u0142u w Gda\u0144sku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7ccda-32-final-wosp-w-niedziele-28-stycznia-2024-r-7731353/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koncerty polskich gwiazd na scenie B90, spotkania z tw\u00f3rcami internetowymi i mistrzami sport\u00f3w motorowych, \u0107wiczenia z pierwszej pomocy, loteria, badania medyczne, a na koniec tradycyjne \u015bwiate\u0142ko do nieba. Takie atrakcje w ramach 32. Fina\u0142u WO\u015aP przygotowa\u0142 Gda\u0144sk. Miasto postara si\u0119 pobi\u0107 zesz\u0142oroczny rekord, kiedy to na walk\u0119 z seps\u0105 zebrano 1,2 mln z\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:47:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/katowice/jaworzno-dziki-w-centrum-miasta-jeden-chcial-zabrac-reklamowke-z-zakupami-drugi-jadl-z-reki-nagranie-7737851?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Jeden dzik chcia\u0142 zabra\u0107 zakupy, kolejny jad\u0142 z r\u0119ki. \"Mieszka\u0144cy sami je zapraszaj\u0105\". Nagranie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Jeden dzik chcia\u0142 zabra\u0107 zakupy, kolejny jad\u0142 z r\u0119ki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hh10fq-dzik-podszedl-do-kobiety-ktora-szla-z-zakupami-7738091/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niecodzienna sytuacja w Jaworznie (woj. \u015bl\u0105skie). W internecie pojawi\u0142 si\u0119 film, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak do mieszkanki tego miasta podchodz\u0105 dziki zainteresowane zakupami. Na innym nagraniu z tego samego miasta wida\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry dokarmia te zwierz\u0119ta. W\u0142adze miasta przyznaj\u0105, \u017ce to du\u017cy problem i prowadz\u0105 kampani\u0119 edukacyjn\u0105 dla mieszka\u0144c\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:40:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-kostka-ze-starego-rynku-w-poznaniu-na-licytacjach-wosp-7729948?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\u017bywy dow\u00f3d, \u017ce nie wywieziono jej do Niemiec. Kostka ze Starego Rynku w Poznaniu na licytacjach WO\u015aP", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\u017bywy dow\u00f3d, \u017ce nie wywieziono jej do Niemiec. Kostka ze Starego Rynku w Poznaniu na licytacjach WO\u015aP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-34hbr8-jacek-jaskowiak-prezentuje-kostki-brukowe-wystawione-na-wosp-7737927/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Poznania Jacek Ja\u015bkowiak na aukcj\u0119 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy wystawi\u0142 kostki brukowe, kt\u00f3re przed remontem znajdowa\u0142y si\u0119 na Starym Rynku w Poznaniu. \"Nie zosta\u0142a sprzedana do Niemiec ani do Szwecji\" - podkre\u015bla.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:27:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/mobywatel-zgloszenie-kolizji-drogowej-za-pomoca-aplikacji-mobywatel-ministerstwo-cyfryzacji-wyjasnia-st7737875?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zg\u0142oszenie kolizji przez rz\u0105dow\u0105 aplikacj\u0119? Zapowied\u017a nowych funkcji mObywatela", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zg\u0142oszenie kolizji przez rz\u0105dow\u0105 aplikacj\u0119? Zapowied\u017a nowych funkcji mObywatela\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6rya7k-samochody-droga-korek-6806056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aplikacja mObywatel ma zosta\u0107 rozszerzona o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zg\u0142aszania kolizji drogowej. Chodzi o tak zwany modu\u0142 \"st\u0142uczka\", kt\u00f3ry ma umo\u017cliwi\u0107 uczestnikom zdarzenia drogowego spisanie o\u015bwiadczenia i przekazanie go do w\u0142a\u015bciwego towarzystwa ubezpiecze\u0144 - poinformowa\u0142o redakcj\u0119 biznesow\u0105 tvn24.pl Ministerstwo Cyfryzacji. Resort przekaza\u0142, \u017ce trwaj\u0105 konsultacje w tej sprawie z przedstawicielami rynku ubezpieczeniowego.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:13:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/katowice/tworog-zwloki-kobiety-w-pomieszczeniu-gospodarczym-7737911?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "W pomieszczeniu gospodarczym znaleziono zw\u0142oki kobiety. Zatrzymany 30-latek", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"W pomieszczeniu gospodarczym znaleziono zw\u0142oki kobiety. Zatrzymany 30-latek\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7clgnq-policja-7663212/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na jednej z posesji w miejscowo\u015bci Twor\u00f3g (woj. \u015bl\u0105skie) znaleziono cia\u0142o kobiety. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo, a policja zatrzyma\u0142a w zwi\u0105zku z t\u0105 spraw\u0105 m\u0119\u017cczyzn\u0119.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:09:23+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/opole/gogolin-cialo-kobiety-na-sniegu-50-latka-nie-zyje-7737598?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Cia\u0142o kobiety na \u015bniegu. 50-latka nie \u017cyje", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Cia\u0142o kobiety na \u015bniegu. 50-latka nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-508jno-sprawe-wyjasnia-policja-zdjecie-ilustracyjne-7334679/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek przechodnie znale\u017ali cia\u0142o 50-latki na jednej z ulic w Gogolinie (woj. opolskie). Lekarz stwierdzi\u0142 zgon. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T11:03:55+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-s2-zderzenie-trzech-aut-w-tym-pomocy-drogowej-st7737892?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Wypadek z udzia\u0142em auta pomocy drogowej", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Wypadek z udzia\u0142em auta pomocy drogowej \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8u882z-zderzenie-trzech-aut-na-s2-7737883/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy samochody, z czego jeden nale\u017c\u0105cy do pomocy drogowej, zderzy\u0142y si\u0119 na trasie S2, na wysoko\u015bci ulicy Przycz\u00f3\u0142kowej. Policja poda\u0142a, \u017ce jeden z kierowc\u00f3w zosta\u0142 poszkodowany, inny odjecha\u0142 z miejsca zdarzenia.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T10:57:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-usilowali-zabic-policjanta-sad-skazal-ich-na-niecale-10-lat-wiezienia-7735025?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn us\u0142ysza\u0142o wyrok za usi\u0142owanie pod\u017cegania do zab\u00f3jstwa policjanta", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn us\u0142ysza\u0142o wyrok za usi\u0142owanie pod\u017cegania do zab\u00f3jstwa policjanta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5hs84w-sad-okregowy-w-koszalinie-5092939/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Koszalinie skaza\u0142 41-letniego Tomasza A. i 40-letniego Marka S.\u00a0m.in. za usi\u0142owanie pod\u017cegania do zab\u00f3jstwa policjanta. Sprawa wysz\u0142a na jaw, gdy Centralne Biuro \u015aledcze Policji rozbija\u0142o dzia\u0142aj\u0105c\u0105 w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim grup\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 handlem narkotykami. Oskar\u017ceni zostali skazani na 9,5 oraz 9 lat wi\u0119zienia. Wyrok jest nieprawomocny.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T10:28:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-na-ursynowie-powstanie-pierwszy-drewniany-biurowiec-st7737442?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "W Warszawie powstanie drewniany biurowiec", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"W Warszawie powstanie drewniany biurowiec\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ngk76j-biurowiec-z-drewna-wizualizacje-7737466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Biurowiec o drewnianej konstrukcji zostanie wybudowany na Ursynowie na terenie zag\u0142\u0119bia biurowego Poleczki Park. B\u0119dzie to najwy\u017cszy tego typu budynek w Warszawie i pierwszy z funkcj\u0105 biurow\u0105.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T10:27:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/niemcy-francja-strefa-euro-pmi-w-styczniu-2024-roku-sa-wstepne-dane-komentarze-st7737602?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Mieszane dane ze strefy euro. \"Przemys\u0142 jest wci\u0105\u017c daleki od o\u017cywienia\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Mieszane dane ze strefy euro. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pi088a-frankfurt-nad-menem-niemcy-7255710/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wska\u017anik PMI dla niemieckiego przemys\u0142u w styczniu 2024 roku wzr\u00f3s\u0142 do 45,4 punktu z 43,3 punktu w grudniu - wynika ze wst\u0119pnych danych firmy S&amp;P Global. To lepszy wynik ni\u017c prognozowano. Podobna sytuacja dotyczy Francji i strefy euro. Mimo to - jak podkre\u015bli\u0142 \u0141ukasz Zembik, ekspert Oanda TMS Brokers - przemys\u0142 w strefie euro \"jest wci\u0105\u017c daleki od o\u017cywienia\". Warto\u015b\u0107 wska\u017anika poni\u017cej 50 punkt\u00f3w oznacza kurczenie si\u0119 bran\u017cy.\u00a0Ponadto gorzej od oczekiwa\u0144 wypad\u0142y wska\u017aniki PMI dla us\u0142ug w strefie euro, w Niemczech i we Francji.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T10:19:55+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-ulaskawienie-skazanie-pobyt-w-wiezieniu-kalendarium-wydarzen-7737279?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik. U\u0142askawienie, skazanie, pobyt w wi\u0119zieniu. Kalendarium wydarze\u0144", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik. U\u0142askawienie, skazanie, pobyt w wi\u0119zieniu. Kalendarium wydarze\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5qgm4i-kaminski-wasik-15-24-7737269/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawie dziewi\u0119\u0107 lat trwa sprawa skazanych prawomocnie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, kt\u00f3rych 23 stycznia u\u0142askawi\u0142 prezydent Andrzej Duda. Politycy, po dw\u00f3ch tygodniach, opu\u015bcili we wtorek zak\u0142ady karne. Poni\u017cej przedstawiamy kalendarium wydarze\u0144 maj\u0105cych sw\u00f3j pocz\u0105tek ponad 17 lat temu.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T10:19:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-dwiemotorniczebrutalnie-pobite-mpk-publikujezdjecia-7737408?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Dwie\u00a0motornicze\u00a0brutalnie pobite. Jeden z napastnik\u00f3w zatrzymany przez \u015bwiadk\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Dwie\u00a0motornicze\u00a0brutalnie pobite. Jeden z napastnik\u00f3w zatrzymany przez \u015bwiadk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uwqpfc-dwie-motornicze-pobite-we-wroclawiu-7737410/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie motornicze wroc\u0142awskiego MPK zosta\u0142y brutalnie pobite w trakcie pracy. Jeden z napastnik\u00f3w zosta\u0142 zatrzymany przez \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Drugiego agresora szuka policja.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T09:56:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-ruszyl-proces-w-sprawie-wybuchu-gazu-w-plebanii-na-lawie-oskarzonych-75-latek-jego-zona-i-corka-nie-zyja-7737545?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ruszy\u0142 proces w sprawie wybuchu gazu w plebanii. Na \u0142awie oskar\u017conych 75-latek. Jego \u017cona i c\u00f3rka nie \u017cyj\u0105", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ruszy\u0142 proces w sprawie wybuchu gazu w plebanii. Na \u0142awie oskar\u017conych 75-latek. Jego \u017cona i c\u00f3rka nie \u017cyj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hqlnr0-ruszyl-proces-w-sprawie-wybuchu-gazu-w-plebanii-w-katowicach-szopienicach-7737653/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do eksplozji w zamieszka\u0142ym budynku plebanii dosz\u0142o rok temu w Katowicach. Ranne zosta\u0142y trzy osoby. W gruzowisku znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch kobiet, kt\u00f3re zgin\u0119\u0142y przed wybuchem z powodu zatrucia lekami. O doprowadzenie do katastrofy oskar\u017cony jest ich m\u0105\u017c i ojciec. W \u015brod\u0119 ruszy\u0142 proces.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T09:28:39+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-walcza-z-czasem-i-pogoda-rosnie-bilans-ofiar-tragicznego-osuwiska-st7737603?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Czas to \u017cycie\". Pogoda utrudnia akcj\u0119 ratunkow\u0105 po osuwisku w Chinach", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ddl3le-akcja-poszukiwawcza-po-zejsciu-osuwiska-w-chinach-7737645/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych osuwiska, jakie zesz\u0142o w poniedzia\u0142ek w po\u0142udniowo-zachodnich Chinach. Jak poda\u0142y lokalne media, w katastrofie zgin\u0119\u0142o co najmniej 31 os\u00f3b, a ponad 900 mieszka\u0144c\u00f3w regionu musia\u0142o zosta\u0107 ewakuowanych. Miejsce zej\u015bcia osuwiska przeczesuje ponad 1000 ratownik\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T08:02:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/zlote-maliny-2024-nominacje-do-antynagrod-7737380?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Z\u0142ote Maliny 2024. Poznali\u015bmy nominowanych do antynagrody", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Z\u0142ote Maliny 2024. Poznali\u015bmy nominowanych do antynagrody\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dy9e7n-zlote-maliny-6644634/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poznali\u015bmy nominowanych do Z\u0142otych Malin 2024 - filmowych antynagr\u00f3d co roku przyznawanych dob\u0119 przed gal\u0105 rozdania Oscar\u00f3w. Najwi\u0119cej nominacji otrzyma\u0142 film \"Niezniszczalni 4\". Na li\u015bcie nominowanych aktor\u00f3w znale\u017ali si\u0119 m.in. Russell Crowe, Jennifer Lopez, Helen Mirren, Vin Diesel i Chris Evans.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T07:53:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/arkansas-usa-tafla-lodu-zalamala-sie-pod-dzieckiem-akcje-ratunkowa-nagrala-kamera-st7737382?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Tafla lodu za\u0142ama\u0142a si\u0119 pod dzieckiem. Akcj\u0119 ratunkow\u0105 uchwyci\u0142a kamera", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Tafla lodu za\u0142ama\u0142a si\u0119 pod dzieckiem. Akcj\u0119 ratunkow\u0105 uchwyci\u0142a kamera\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-atbizr-akcja-ratunkowa-na-zamarznietym-stawie-7737445/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjant z Arkansas uratowa\u0142 dziecko, pod kt\u00f3rym za\u0142ama\u0142 si\u0119 l\u00f3d. Chocia\u017c do wypadku dosz\u0142o niedaleko brzegu, dziecko nie mog\u0142o samo wydosta\u0107 si\u0119 z pu\u0142apki. Z pomoc\u0105 przyszed\u0142 mu funkcjonariusz, a ca\u0142\u0105 akcj\u0119 zarejestrowa\u0142a noszona przez policjanta kamera.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T07:48:15+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/frank-farian-nie-zyje-zalozyciel-zespolu-boney-m-mial-82-lata-7737448?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel zespo\u0142u Boney M.", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje za\u0142o\u017cyciel zespo\u0142u Boney M.\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8pf4nf-frank-farian-cz-b-7737390/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Frank Farian, niemiecki producent muzyczny. Za\u0142o\u017cyciel zespo\u0142u Boney M. i duetu Milli Vanilli mia\u0142 82 lata.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T07:46:20+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/zlotoria-martwa-kobieta-znaleziona-w-mieszkaniu-40-latek-podejrzany-o-zabojstwo-tesciowej-7735862?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Cia\u0142o kobiety w domu. 40-latek podejrzany o zab\u00f3jstwo te\u015bciowej", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Cia\u0142o kobiety w domu. 40-latek podejrzany o zab\u00f3jstwo te\u015bciowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8tzn59-mezczyzna-zostal-zatrzymany-po-oblawie-7721997/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cia\u0142o 69-latki znale\u017ali policjanci w jednym z dom\u00f3w w Z\u0142otorii (woj. kujawsko-pomorskie). Podejrzanym jest jej 40-letni zi\u0119\u0107, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany po policyjnej ob\u0142awie. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 mi\u0119dzy innymi zarzut zab\u00f3jstwa, ale nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T06:47:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-przedterminowe-glosowanie-w-wyborach-prezydenckich-rekordowa-frekwencja-7737342?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Wybory dopiero w niedziel\u0119, ale niemal po\u0142owa Fin\u00f3w ju\u017c odda\u0142a g\u0142os", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Wybory dopiero w niedziel\u0119, ale niemal po\u0142owa Fin\u00f3w ju\u017c odda\u0142a g\u0142os \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h25kdc-pap_20240117_2m9-1-7737343/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemal po\u0142owa uprawnionych do g\u0142osowania Fin\u00f3w wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w zako\u0144czonym we wtorek, trwaj\u0105cym tydzie\u0144 przedterminowym g\u0142osowaniu w wyborach prezydenckich. Rekordowa jak dot\u0105d frekwencja wynios\u0142a 44 procent. \"Czarnym koniem\" pierwszej tury wybor\u00f3w mo\u017ce by\u0107 Jussi Halla-aho, jeden z lider\u00f3w nacjonalistycznej partii Finowie.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T06:36:16+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/prezes-pan-po-raz-pierwszy-od-co-najmniej-osmiu-lat-konstytucyjny-minister-wzial-udzial-w-prezydium-pan-7737312?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Prezes PAN: po raz pierwszy od co najmniej o\u015bmiu lat konstytucyjny minister wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w Prezydium PAN", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Prezes PAN: po raz pierwszy od co najmniej o\u015bmiu lat konstytucyjny minister wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w Prezydium PAN\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vmqhqk-minister-nauki-dariusz-wieczorek-wzial-udzial-w-prezydium-pan-7737306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek dosz\u0142o do spotkania ministra nauki Dariusza Wieczorka z przedstawicielami Polskiej Akademii Nauk, dyskutowano mi\u0119dzy innymi na temat reformy PAN i finansowania jej instytut\u00f3w. Prezes PAN Marek Konarzewski podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"to pierwsze od co najmniej o\u015bmiu lat spotkanie konstytucyjnego ministra z tym gremium\".", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T06:30:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kolumbia-pozar-na-obrzezach-stolicy-st7737340?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "P\u0142omienie na obrze\u017cach stolicy. \"B\u0119dziemy walczy\u0107 bez chwili wytchnienia\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"P\u0142omienie na obrze\u017cach stolicy. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-t9jh59-walka-z-ogniem-w-poblizu-bogoty-7737363/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u017cary szalej\u0105 w Kolumbii. We wtorek wielogodzinna walka z ogniem trwa\u0142a na obrze\u017cach stolicy kraju, Bogoty. Przeszkod\u0119 w walce z \u017cywio\u0142em stanowi\u0142a nie tylko sucha aura, ale r\u00f3wnie\u017c trudna topografia terenu.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T05:36:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-wiceszef-map-tomasz-szczegielniak-przed-komisja-do-spraw-wyborow-korespondencyjnych-po-nim-jacek-sasin-7737286?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "By\u0142y wiceszef MAP Tomasz Szczegielniak przed komisj\u0105 do spraw wybor\u00f3w korespondencyjnych. Po nim Jacek Sasin", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"By\u0142y wiceszef MAP Tomasz Szczegielniak przed komisj\u0105 do spraw wybor\u00f3w korespondencyjnych. Po nim Jacek Sasin \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y0xmd8-24-0950-komisja-koperty-2-0012-7737634/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 zebra\u0142a si\u0119 sejmowa komisja \u015bledcza do spraw wybor\u00f3w korespondencyjnych. Przed komisj\u0105 stawi\u0142 si\u0119 by\u0142y wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Tomasz Szczegielniak. Przes\u0142uchany zostanie tak\u017ce by\u0142y szef tego resortu Jacek Sasin. Wcze\u015bniej wskazywa\u0142, \u017ce decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wybor\u00f3w podejmowa\u0142, zgodnie z kompetencjami, \u00f3wczesny premier Mateusz Morawiecki.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T04:52:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-24-stycznia-2024-7737321?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lyoxsk-rosjanie-przeprowadzili-ataki-rakietowe-na-charkow-7737320/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 trwa od 700 dni. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142, \u017ce we wtorkowych rosyjskich atakach rakietowych na terenie ca\u0142ego kraju zgin\u0119\u0142o 18 os\u00f3b, a ponad 130 zosta\u0142o rannych. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin wojny w Ukrainie.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "date_published": "2024-01-24T01:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-sroda-2401-silny-wiatr-opady-nawet-12-stopni-st7737201?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 24.01. Silny wiatr, opady, nawet 12 stopni", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 24.01. Silny wiatr, opady, nawet 12 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ctnarf-deszcz-6626760/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 24.01 zapowiada si\u0119 z dynamiczn\u0105 pogod\u0105. Opady b\u0119d\u0105 przechodzi\u0107 ze \u015bniegu w deszcz. Powieje wiatr, kt\u00f3ry nad morzem mo\u017ce osi\u0105ga\u0107 w porywach nawet 110 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Termometry poka\u017c\u0105 do 12 stopni Celsjusza.", "artist": null, "source_obj__id": 49, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}]