[{"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T21:28:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30626255,tragedia-w-anglii-odnaleziono-ciala-rodziny-polskiego-inzyniera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Tragedia w Anglii. Odnaleziono cia\u0142a rodziny polskiego in\u017cyniera. Policja ujawnia nowe informacje", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/c6/1c/z30174333M,Radiowoz-angielskiej-policji--zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Na obrze\u017cach angielskiego miasta Norwich odnalezione zosta\u0142y cia\u0142a czterech os\u0102\u0142b. To zw\u0142oki polskiego in\u017cyniera, jego dw\u0102\u0142ch c\u0102\u0142rek oraz szwagierki, kt\u0102\u0142ra mia\u0142a pomaga\u0107 w opiece nad dzie\u0107mi. \u015aledczy potwierdzili to\u017csamo\u015b\u0107 ofiar kobiety, poinformowano te\u017c o zg\u0142oszeniu, kt\u0102\u0142re ju\u017c wcze\u015bniej wp\u0142yn\u0119\u0142o w sprawie rodziny.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T21:09:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30628616,mariusz-kaminski-znowu-w-szpitalu-media-o-niepokojacym-zachowaniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Mariusz Kami\u0144ski znowu w szpitalu? Media o \"niepokoj\u0105cym zachowaniu\" polityka PiS", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/35/1d/z30628645M,Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski pojawi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 w szpitalu MSWiA w Warszawie - poinformowa\u0142 wieczorem \"Fakt\". Nie wiadomo jednak z jakiego konkretnie powodu uda\u0142 si\u0119 do plac\u0102\u0142wki.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T21:06:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628660,audiencja-w-palacu-prezydenckim-o-czym-rozmawiali-duda-wasik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Audiencja w Pa\u0142acu Prezydenckim. O czym rozmawiali Duda, W\u0105sik i Kami\u0144ski? S\u0105 przecieki", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/dd/35/1d/z30628317M,W-Palacu-Prezydenckim-odbylo-sie-spotkanie-prezyde.jpg\" vspace=\"2\" />O 15:00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie u\u0142askawionych Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Politycy PiS przyjechali do Pa\u0142acu Prezydenckiego, gdzie nieco ponad dwa tygodnie temu zatrzyma\u0142a ich policja. Media informuj\u0105, o czym politycy PiS-u mieli rozmawia\u0107 z g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T21:01:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30628419,policja-zatrzymala-sedziego-mial-dwa-promile-alkoholu-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Policja zatrzyma\u0142a s\u0119dziego. Mia\u0142 dwa promile alkoholu. Jest wniosek o uchylenie immunitetu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8e/35/1d/z30628494M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Radomska policja zatrzyma\u0142a s\u0119dziego, kt\u0102\u0142ry mia\u0142 prowadzi\u0107 samoch\u0102\u0142d pod wp\u0142ywem alkoholu. Pocz\u0105tkowo badanie wykaza\u0142o u niego 2,2 promila. Wobec m\u0119\u017cczyzny wszcz\u0119to post\u0119powania i zapowiedziano wniosek o uchylenie immunitetu.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T20:44:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628614,tajemniczy-wpis-szefa-mswia-kierwinski-ostrzega-wasika-i-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Tajemniczy wpis szefa MSWiA. Kierwi\u0144ski ostrzega W\u0105sika i Kami\u0144skiego? \"Prawo b\u0119dzie przestrzegane\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/33/1d/z30620340M,Marcin-Kierwinski.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik zostali ponownie u\u0142askawieni przez Andrzeja Dud\u0119. Wieczorem 23 stycznia opu\u015bcili zak\u0142ady karne, zapowiadaj\u0105c, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 na nast\u0119pnym posiedzeniu Sejmu. Tymczasem minister spraw wewn\u0119trznych i administracji zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do nich we wpisie na X. - Pa\u0144stwo dzia\u0142a a prawo b\u0119dzie przestrzegane - napisa\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T20:26:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628600,jacek-sasin-zeznawal-w-sprawie-wyborow-kopertowych-wskazywal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Sasin stan\u0105\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Wskazywa\u0142 na \"decyzj\u0119 premiera\" [CO JU\u017b WIEMY]", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/29/1d/z30578335M,Co-juz-wiemy.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y minister aktyw\u0102\u0142w pa\u0144stwowych Jacek Sasin zezna\u0142, \u017ce to Adam Bielan \"wymy\u015bli\u0142\" wybory korespondencyjne na urz\u0105d prezydenta RP w 2020 roku. Pose\u0142 PiS w \u015brod\u0119 stan\u0105\u0142 jako \u015bwiadek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 w sprawie ich przeprowadzenia. Poprzedni \u015bwiadkowie, kt\u0102\u0142rych przes\u0142uchiwa\u0142a komisja \u015bledcza, r\u0102\u0142wnie\u017c wskazali nazwisko Adama Bielana.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T20:13:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628242,kaminski-i-wasik-wywolaja-awanture-w-sejmie-michal-dworczyk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik wywo\u0142aj\u0105 awantur\u0119 w Sejmie? Micha\u0142 Dworczyk obawia si\u0119 \"gorsz\u0105cych scen\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/35/1d/z30628517M,Maciej-Wasik-i-Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />- Mam nadziej\u0119, \u017ce marsza\u0142ek Ho\u0142ownia b\u0119dzie w stanie zdoby\u0107 si\u0119 na refleksj\u0119 i dopu\u015bci w obradach Sejmu pan\u0102\u0142w Kami\u0144skiego i W\u0105sika - powiedzia\u0142 Micha\u0142 Dworczyk. Pose\u0142 PiS stwierdzi\u0142, \u017ce \"pogr\u0105\u017camy si\u0119 w chaosie i pog\u0142\u0119biamy temperatur\u0119 sporu politycznego\" w Polsce, co mo\u017ce mie\u0107 negatywne konsekwencje dla bezpiecze\u0144stwa naszego kraju.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T20:08:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628298,jacek-sasin-w-krzyzowym-ogniu-pytan-poslanki-filiks-romowicz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Sasin w krzy\u017cowym ogniu pyta\u0144 pos\u0142anki Filiks. Romowicz: Prosz\u0119 nie \u015bciemnia\u0107 tutaj", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/35/1d/z30627730M.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Sasin podczas przes\u0142uchania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 przyzna\u0142, \u017ce to premier Mateusz Morawiecki wyda\u0142 decyzj\u0119, aby organizacj\u0105 wybor\u0102\u0142w korespondencyjnych w 2020 roku zaj\u0119\u0142a si\u0119 Poczta Polska i Pa\u0144stwowa Wytw\u0102\u0142rnia Papier\u0102\u0142w Warto\u015bciowych. Pos\u0142anka Magdalena Filiks dopytywa\u0142a by\u0142ego ministra aktyw\u0102\u0142w pa\u0144stwowych o zakres jego kompetencji w tej kwestii.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T19:50:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30627168,wielkie-umowy-na-bron-z-korea-poludniowa-zagrozone-koreanczycy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Wielkie umowy na bro\u0144 z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105 \"zagro\u017cone\". Korea\u0144czycy maj\u0105 problem z pieni\u0119dzmi", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/72/17/1d/z30506098M,Poludniowokoreanski-czolg-K2-w-polskiej-sluzbie.jpg\" vspace=\"2\" />Parlament Korei Po\u0142udniowej zwleka ze zmian\u0105 prawa, konieczn\u0105 do u\u017cyczenia Polsce du\u017cych po\u017cyczek na uzbrojenie - pisze po\u0142udniowokorea\u0144ski dziennik \"The Korea Herald\". Wed\u0142ug niego bez tych pieni\u0119dzy zagro\u017cone s\u0105 wielkie polskie zakupy broni, nawet te ju\u017c podpisane. Nie jest to jednak takie pewne.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T18:54:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628545,mariusz-kaminski-w-tv-republika-o-pobycie-w-areszcie-zwiazano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Mariusz Kami\u0144ski w TV Republika o pobycie w areszcie: Zwi\u0105zano mnie pasami na \u0142\u0102\u0142\u017cku", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/35/1d/z30628457M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski stwierdzi\u0142 w wywiadzie dla TV Republika, \u017ce by\u0142 \"zwi\u0105zany pasami na \u0142\u0102\u0142\u017cku\". Polityk opowiedzia\u0142 o procedurze dokarmiania, kt\u0102\u0142ra by\u0142a reakcj\u0105 na jego strajk g\u0142odowy. - Wsadzono mi mniej wi\u0119cej p\u0102\u0142\u0142 metra takiej plastikowej rury do prze\u0142yku - zrelacjonowa\u0142 by\u0142y szef CBA.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T18:43:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628364,andrzej-duda-czule-przywital-kaminskiego-i-wasika-memiczne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Andrzej Duda czule przywita\u0142 Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Memiczne\", \"upadek urz\u0119du\" [KOMENTARZE]", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6c/35/1d/z30628460M,Maciej-Wasik--Mariusz-Kaminski-i-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Mariuszem Kami\u0144skim i Maciejem W\u0105sikiem. Materia\u0142y opublikowane przez Kancelari\u0119 Prezydenta pokazuj\u0105, \u017ce spotkanie przebiega\u0142o w sympatycznej atmosferze. Wiele os\u0102\u0142b zwr\u0102\u0142ci\u0142o uwag\u0119 na serdeczne gesty, jakie Duda kierowa\u0142 w stron\u0119 polityk\u0102\u0142w PiS.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T18:09:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628399,przejecie-prokuratury-krajowej-pis-zwolalo-konferencje-prasowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Przej\u0119cie\" Prokuratury Krajowej. Kaczy\u0144ski: Nasz\u0105 nadziej\u0105 jest pan prezydent", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/35/1d/z30628486M,Konferencja-PiS-przed-Prokuratura-Krajowa.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy PiS zebrali si\u0119 przed budynkiem Prokuratury Krajowej z powodu jej rzekomego \"przej\u0119cia\". - Nasz\u0105 nadziej\u0105 jest pan prezydent. Powinien zwo\u0142a\u0107 Rad\u0119 Gabinetow\u0105 i Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Nardowego - m\u0102\u0142wi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Do sprawy odnios\u0142o si\u0119 Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T17:52:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628190,przemyslaw-czarnek-dzbanem-roku-dariusz-jonski-pogratulowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Przemys\u0142aw Czarnek dumny z okrzykni\u0119cia go \"Dzbanem Roku 2023\". \"Pieszczota i nobilitacja\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/43/e9/1c/z30318147M,Przemyslaw-Czarnek.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y minister nauki Przemys\u0142aw Czarnek zosta\u0142 wybrany w internetowym plebiscycie na \"Dzbana Roku 2023\". - Pieszczota i nobilitacja. Bardzo dzi\u0119kuj\u0119 - skomentowa\u0142 \"wyr\u0102\u0142\u017cnienie\" pose\u0142 PiS. Wygrana Czarnka nie umkn\u0119\u0142a uwadze przewodnicz\u0105cego komisji \u015bledczej ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych Dariusza Jo\u0144skiego, kt\u0102\u0142ry pogratulowa\u0142 pos\u0142owi PiS \"osi\u0105gni\u0119cia\".", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T17:48:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30628208,mon-uchylilo-wczesniejsze-postanowienie-dotyczace-tvp-info.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "MON podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 w sprawie TVP Info. Chodzi o zobowi\u0105zanie dla \u017co\u0142nierzy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ba/35/1d/z30628282M,MON-podjelo-decyzje-w-sprawie-TVP-Info--zdjecie-il.jpg\" vspace=\"2\" />\u017bo\u0142nierze nie b\u0119d\u0105 ju\u017c zobowi\u0105zani do ogl\u0105dania \"w szczeg\u0102\u0142lno\u015bci TVP Info\", ma si\u0119 to zmieni\u0107 w zwi\u0105zku z uchyleniem postanowienia z 2016 roku. Jak przekaza\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk, \"cenzura w Polsce jest zakazana\". Sprawa zosta\u0142a nag\u0142o\u015bniona w 2016 roku po opublikowaniu skanu dokumentu przez by\u0142ego ministra obrony narodowej Bogdana Klicha.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T17:36:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627933,jacek-sasin-zeznawal-przed-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Sasin zeznawa\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Rzuca\u0142 nazwiskami", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/35/1d/z30627783M.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Sasin stan\u0105\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. By\u0142y minister aktyw\u0102\u0142w pa\u0144stwowych poda\u0142 nazwiska innych polityk\u0102\u0142w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u0102\u0142rzy odpowiadali za organizacj\u0119 wybor\u0102\u0142w korespondencyjnych w maju 2020 roku. Tak jak poprzedni zeznaj\u0105cy wskaza\u0142 Adama Bielana jako pomys\u0142odawc\u0119 tego rozwi\u0105zania.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T17:26:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30628313,michal-wojcik-wzywa-sympatykow-pis-pod-prokurature-krajowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "PiS grzmi o \"przej\u0119ciu\" Prokuratury Krajowej. Kaczy\u0144ski jedzie na miejsce", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d9/26/1d/z30566873M,Posel-Michal-Wojcik-podczas-pierwszego-posiedzenia.jpg\" vspace=\"2\" />- Kolejna instytucja jest zajmowana. W tej chwili Prokuratura Krajowa przez uzurpatora, kt\u0102\u0142rym jest Jacek Bilewicz - m\u0102\u0142wi\u0142 Micha\u0142 W\u0102\u0142jcik na antenie TVN24. Zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 te\u017c do widz\u0102\u0142w, aby udali si\u0119 pod siedzib\u0119 Prokuratury Krajowej i protestowali. Wcze\u015bniej TV Republika poinformowa\u0142a, \u017ce do siedziby Prokuratury Krajowej wszed\u0142 Adam Bodnar ze s\u0142u\u017cbami.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T15:57:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627541,kaminski-i-wasik-sila-wejda-do-sejmu-holownia-chce-zapobiec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik si\u0142\u0105 wejd\u0105 do Sejmu? Ho\u0142ownia chce zapobiec szturmowi. Ma plan", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0d/35/1d/z30627853M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />- Zarekomenduj\u0119 dzisiaj Prezydium Sejmu, \u017ceby na czwartek i pi\u0105tek nie by\u0142y wydawane przepustki jednodniowe Mariuszowi Kami\u0144skiemu i Maciejowi W\u0105sikowi - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu skomentowa\u0142 w ten spos\u0102\u0142b doniesienia o mo\u017cliwo\u015bci przeprowadzenia przez Kami\u0144skiego i W\u0105sika \"szturmu\" na sal\u0119 obrad podczas najbli\u017cszego posiedzenia.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T15:55:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627626,karpinski-napisal-list-do-andrzeja-dudy-odwolal-sie-do-sprawy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Karpi\u0144ski napisa\u0142 list do Andrzeja Dudy. Odwo\u0142a\u0142 si\u0119 do sprawy W\u0105sika i Kami\u0144skiego", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/df/35/1d/z30628063M,Andrzej-Duda-gosci-skazanych-bylych-poslow-PiS-Mar.jpg\" vspace=\"2\" />\"Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika nie spotka\u0142o nic gorszego ni\u017c innych pozbawionych wolno\u015bci przez demokratyczne pa\u0144stwo polskie. Za ten kszta\u0142t funkcjonowania areszt\u0102\u0142w przez ostatnie osiem lat odpowiedzialno\u015b\u0107 ponosi\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, w tym Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik\" - napisa\u0142 W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski w li\u015bcie otwartym do Andrzeja Dudy.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T15:37:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627530,jest-odpowiedz-pkw-ws-wygaszenia-mandatow-kaminskiego-i-wasika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Jest odpowied\u017a PKW ws. wygaszenia mandat\u0102\u0142w Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Sprzeczne postanowienia\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/07/35/1d/z30627847M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia otrzyma\u0142 odpowied\u017a Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej (PKW) w sprawie wygaszenia mandat\u0102\u0142w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Politycy powinni zosta\u0107 zast\u0105pieni w Sejmie, ale w pi\u015bmie zwr\u0102\u0142cono uwag\u0119 na sprzeczne postanowienia S\u0105du Najwy\u017cszego.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T15:24:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627522,donald-tusk-obiecuje-legalna-aborcje-do-12-tygodnia-ciazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Donald Tusk obiecuje legaln\u0105 aborcj\u0119 do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy. Zapowiedzia\u0142 projekt", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/19/35/1d/z30627865M,Donald-Tusk-obiecuje-legalna-aborcje-do-12--tygodn.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk podczas \u015brodowej (24 stycznia) konferencji zapowiedzia\u0142, \u017ce do Sejmu trafi projekt ustawy liberalizuj\u0105cej aborcj\u0119. - Jeste\u015bmy gotowi do z\u0142o\u017cenia w najbli\u017cszych godzinach w Sejmie projektu o legalnej i bezpiecznej aborcji do 12. tygodnia - przekaza\u0142 premier. Potwierdzi\u0142, \u017ce nie wszyscy koalicjanci byli w tym temacie zgodni.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T14:51:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30626869,tusk-zaapelowal-do-tv-republika-o-resztki-wiarygodnosci-zacytujcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Tusk zaapelowa\u0142 do TV Republika o \"resztki wiarygodno\u015bci\". \"Zacytujcie Krystyn\u0119 Paw\u0142owicz\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f5/35/1d/z30627061M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- Zacytujcie ostatnich 50 publicznych wypowiedzi pani Krystyny Paw\u0142owicz - powiedzia\u0142 podczas konferencji prasowej Donald Tusk. Podczas rozmowy z dziennikarzami premier wda\u0142 si\u0119 w dyskusj\u0119 z przedstawicielem TV Republika. Polityk zaapelowa\u0142 do stacji o zachowanie \"resztek wiarygodno\u015bci\".", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T14:13:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627068,maciej-wasik-w-pierwszym-wywiadzie-na-wolnosci-mowi-o-uwiezieniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Maciej W\u0105sik w pierwszym wywiadzie na wolno\u015bci zapowiada zemst\u0119? \"Jest kilka rachunk\u0102\u0142w do wyr\u0102\u0142wnania\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/35/1d/z30627433M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- Czu\u0142em empati\u0119 ze strony wi\u0119kszo\u015bci stra\u017cnik\u0102\u0142w - m\u0102\u0142wi w pierwszym wywiadzie po wyj\u015bciu z wi\u0119zienia polityk PiS-u Maciej W\u0105sik. Potwierdza r\u0102\u0142wnie\u017c s\u0142owa Mariusz Kami\u0144skiego, kt\u0102\u0142ry stwierdzi\u0142, \u017ce obaj b\u0119d\u0105 kontynuowa\u0107 swoje kariery polityczne i wr\u0102\u0142c\u0105 do Sejmu. W\u0105sik zapowiada te\u017c \"wyr\u0102\u0142wnanie rachunk\u0102\u0142w\".", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T14:05:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627372,palac-prezydencki-andrzej-duda-spotkal-sie-z-mariuszem-kaminskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z Mariuszem Kami\u0144skim i Maciejem W\u0105sikiem. Wy\u015bciska\u0142 obu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/35/1d/z30627570M,Spotkanie-Dudy-z-Wasikiem-i-Kaminskim.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim z by\u0142ymi pos\u0142ami PiS zwolnionymi we wtorek z wi\u0119zienia - Mariuszem Kami\u0144skim i Maciejem W\u0105sikiem.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T13:59:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30626479,szef-policyjnych-zwiazkowcow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Szef NSZZ policji krytycznie o zatrzymaniu Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Obwinia polityk\u0102\u0142w", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/44/35/1d/z30627140M,Plakat--Solidarni-z-Kaminskim-i-Wasikiem--na-fasad.jpg\" vspace=\"2\" />- Wype\u0142nili\u015bmy sw\u0102\u0142j obowi\u0105zek, ale politycy doprowadzili do tego, \u017ce weszli\u015bmy do tego Pa\u0142acu. Ta rzecz mog\u0142a si\u0119 nie wydarzy\u0107 i by\u0142oby lepiej, i dla spo\u0142ecze\u0144stwa, i dla policji - powiedzia\u0142 w rozmowie z Onetem szef policyjnych zwi\u0105zkowc\u0102\u0142w Rafa\u0142 Jankowski. Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tym samym do g\u0142o\u015bnego zatrzymania skazanych polityk\u0102\u0142w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T13:58:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30627211,jonski-znalazl-sposob-na-sasina-byly-minister-zablokowany-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Jo\u0144ski znalaz\u0142 spos\u0102\u0142b na Sasina. By\u0142y minister zablokowany na komisji \u015bledczej", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/35/1d/z30627185M.jpg\" vspace=\"2\" />W trakcie odbywaj\u0105cego si\u0119 w \u015brod\u0119 przes\u0142uchania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 badaj\u0105c\u0105 tzw. wybory kopertowe zeznaje by\u0142y minister aktyw\u0102\u0142w Jacek Sasin - by\u0142y minister aktyw\u0102\u0142w pa\u0144stwowych. Od pocz\u0105tku jego zezna\u0144", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T13:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,12521,my-podajemy-wydarzenie-historyczne-ty-dopasowujesz-miejsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "My podajemy wydarzenie historyczne, ty dopasowujesz miejsce. To trudny QUIZ!", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/da/16/z23964369M,John-Kennedy.jpg\" vspace=\"2\" />Ten quiz tylko wydaje si\u0119 \u0142atwy. Sprawd\u017a, jak dobrze sobie z nim poradzisz!", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T12:30:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30626542,tusk-o-slowach-kaminskiego-nie-przewiduje-spotkania-z-panem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Tusk: Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142a. Ona si\u0119 dopiero zacz\u0119\u0142a", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/30/1d/z30608215M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- Sprawa pan\u0102\u0142w Kami\u0144skiego i W\u0105sika si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142a. Ona si\u0119 zacz\u0119\u0142a. To, co robili przez osiem lat, zas\u0142uguje na zainteresowanie organ\u0102\u0142w \u015bcigania - zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na konferencji prasowej Donald Tusk.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T12:27:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30626393,konferencja-pis-ws-kaminskiego-i-wasika-blaszczak-to-przyklad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Konferencja PiS ws. Kami\u0144skiego i W\u0105sika. B\u0142aszczak: To przyk\u0142ad bezprawia i \u0142amania praworz\u0105dno\u015bci", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/35/1d/z30626672M,Konferencja-PiS--24-01-2024-r-.jpg\" vspace=\"2\" />- W imieniu PiS skierowa\u0142em kolejne pismo do Marsza\u0142ka Sejmu, w kt\u0102\u0142rym \u017c\u0105dam przestrzegania prawa. Ot\u0102\u0142\u017c ze wzgl\u0119du na akt \u0142aski, ze wzgl\u0119du na postanowienia S\u0105du Najwy\u017cszego, panowie ministrowie s\u0105 pos\u0142ami na Sejm RP - stwierdzi\u0142 na konferencji prasowej Mariusz B\u0142aszczak.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T12:17:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30626330,tusk-tabletka-dzien-po-dostepna-powyzej-15-roku-zycia-ustawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Tusk: Tabletka \"dzie\u0144 po\" dost\u0119pna powy\u017cej 15 roku \u017cycia. Ustawa jest gotowa", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c8/32/1d/z30616520M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce sfinalizowane zosta\u0142y prace rz\u0105dowe, je\u017celi chodzi o tzw. pigu\u0142k\u0119 dzie\u0144 po. - Jest to rozwi\u0105zanie powszechne w wielu krajach Unii Europejskiej, b\u0119dzie oznacza\u0142o, \u017ce antykoncepcja awaryjna b\u0119dzie dost\u0119pna dla zainteresowanych - doda\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T12:14:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30626031,brejza-o-sprawie-kaminskiego-i-wasika-czytalem-akta-niejawne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Brejza o sprawie Kami\u0144skiego i W\u0105sika: Czyta\u0142em akta niejawne. Oni osaczyli Leppera", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0d/2e/1d/z30597645M,Wicepremier-Lechow-odwiedzil-rolnikow-z-Lechowa--2.jpg\" vspace=\"2\" />- To by\u0142a wyj\u0105tkowo parszywa, nikczemna operacja wymierzona w Leppera. \u017bal mi po ludzku jego syna. Szkoda, \u017ce Duda nie mia\u0142 odwagi spojrze\u0107 synowi Leppera prosto w oczy - m\u0102\u0142wi\u0142 w rozmowie z portalem Goniec.pl Krzysztof Brejza, kt\u0102\u0142ry odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do u\u0142askawienia by\u0142ych szef\u0102\u0142w MSWiA i CBA. Jak doda\u0142, zna tak\u017ce niejawne akta sprawy, kt\u0102\u0142re sugeruj\u0105, \u017ce Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik \"osaczyli\" \u0102\u0142wczesnego lidera Samoobrony.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T12:10:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30626293,podsekretarz-stanu-zeznaje-przed-komisja-sledcza-luki-w-pamieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "By\u0142y wiceszef MAP zeznaje przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Luki w pami\u0119ci t\u0142umaczy \"mg\u0142\u0105 covidow\u0105\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/36/35/1d/z30626358M,Komisja-sledcza-ds--wyborow-kopertowych--24-styczn.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas posiedzenia komisji \u015bledczej badaj\u0105cej kwesti\u0119 organizacji wybor\u0102\u0142w kopertowych zeznawa\u0142 w \u015brod\u0119 Tomasz Szczegielniak, by\u0142y wiceminister z resortu aktyw\u0102\u0142w pa\u0144stwowych. Przes\u0142uchanie nie nale\u017cy do naj\u0142atwiejszych, bo Szczegielniak przez \"mg\u0142\u0119 covidow\u0105\" nie pami\u0119ta nazwisk swoich wsp\u0102\u0142\u0142pracownik\u0102\u0142w.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T11:54:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30625596,mastalerek-o-decyzji-prezydenta-ws-kaminskiego-i-wasika-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Mastalerek o decyzji prezydenta ws. Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Nie pos\u0142ucha\u0142 rad Kaczy\u0144skiego\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/2a/1d/z30583500M,Szef-Gabinetu-Prezydenta-RP-Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />- Prezydent nie pos\u0142ucha\u0142 rad prezesa Kaczy\u0144skiego, dlatego panowie s\u0105 na wolno\u015bci - przyzna\u0142 po kolejnym u\u0142askawieniu Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek. Politycy PiS opu\u015bcili w tym tygodniu zak\u0142ady karne w Radomiu i Przytu\u0142ach Starych.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T11:26:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30625574,ekspresowe-wyjscie-bylych-poslow-na-wolnosc-kolega-zadzwonil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Ekspresowe wyj\u015bcie by\u0142ych pos\u0142\u0102\u0142w na wolno\u015b\u0107. \"Kolega zadzwoni\u0142 do kolegi. Obra\u017caj\u0105ce dla prawa\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/73/17/z24590399M,Pawel-Moczydlowski---socjolog--kryminolog--dyrekto.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y dyrektor generalny S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej, kryminolog, socjolog dr Pawe\u0142 Moczyd\u0142owski w rozmowie z Gazeta.pl uzna\u0142, \u017ce ekspresowe wyj\u015bcie na wolno\u015b\u0107 Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego jest \"obra\u017caj\u0105ce dla prawa i procedur\". - W tym wypadku wszystko zosta\u0142o zintegrowane z przygotowanymi wcze\u015bniej manifestacjami, na kt\u0102\u0142re zwo\u017cono zwolennik\u0102\u0142w politycznych PiS pod wi\u0119zienia - oceni\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T10:51:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30625163,czarnek-uderza-w-holownie-i-grozi-prokuratura-my-nie-robimy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Czarnek uderza w Ho\u0142owni\u0119 i grozi prokuratur\u0105. \"My nie robimy Ciamajdanu\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/34/1d/z30625559M,Przemyslaw-Czarnek.jpg\" vspace=\"2\" />Przemys\u0142aw Czarnek stwierdzi\u0142, \u017ce skazani prawomocnym wyrokiem s\u0105du Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik nadal maj\u0105 wa\u017cne mandaty poselskie. - Pan marsza\u0142ek Ho\u0142ownia m\u0102\u0142g\u0142by i mi wykasowa\u0107 nazwisko ze strony Sejmu, ale nie jest to \u017cadna decyzja prawna - stwierdzi\u0142 pose\u0142 PiS w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\".", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T10:51:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30624963,wulgarny-napis-na-scianie-siedziby-pis-to-zwrot-do-dudy-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Wulgarny napis na \u015bcianie siedziby PiS. To zwrot do Dudy, Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/59/35/1d/z30625881M,Siedziba-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Nie milkn\u0105 echa decyzji prezydenta Andrzeja Dudy, kt\u0102\u0142ry u\u0142askawi\u0142 Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. Po tym, jak byli pos\u0142owie opu\u015bcili areszty, nieznany sprawca napisa\u0142 na murach siedziby PiS w Warszawie obra\u017aliwy napis skierowany do g\u0142owy pa\u0144stwa i zwolnionych z wi\u0119zienia polityk\u0102\u0142w.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T10:32:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30625342,kaminski-i-wasik-z-nowymi-zarzutami-prokuratura-otrzymala-kolejny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik z nowymi zarzutami? Prokuratura otrzyma\u0142a kolejny donos. W tle zoofilskie zdj\u0119cia", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/df/34/1d/z30625503M,Maciej-Wasik--Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />O\u015brodek Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych zg\u0142osi\u0142 prokuraturze podejrzenie pope\u0142nienie przest\u0119pstwa przez Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Sprawa dotyczy g\u0142o\u015bnej konferencji prasowej z 2021 roku, podczas kt\u0102\u0142rej zaprezentowane zosta\u0142y materia\u0142y o charakterze zoofilskim, maj\u0105ce obci\u0105\u017cy\u0107 uchod\u017ac\u0102\u0142w z polsko-bia\u0142oruskiej granicy. To kolejne w kr\u0102\u0142tkim czasie zawiadomienie w sprawie by\u0142ych szef\u0102\u0142w CBA.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T09:59:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30625308,rosja-samolot-il-76-rozbil-sie-w-obwodzie-bielgorodzkim-mial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Rosja. Samolot I\u0142-76 rozbi\u0142 si\u0119 w obwodzie bie\u0142gorodzkim. Mia\u0142 przewozi\u0107 wi\u0119\u017ani\u0102\u0142w", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/34/1d/z30625445M,Il-70-rozbil-sie-w-Bielgogrodzie.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjski samolot transportowy I\u0142-76 rozbi\u0142 si\u0119 w obwodzie bie\u0142gorodzkim w Rosji. Informacj\u0119 potwierdzaj\u0105 rosyjskie media, kt\u0102\u0142re twierdz\u0105, \u017ce na pok\u0142adzie by\u0142y 74 osoby. Si\u0142y Obrony Ukrainy informuj\u0105 z kolei, \u017ce samolot przewozi\u0142 rakiety dla systemu obrony powietrznej S-300.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T09:43:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30624729,liberalizacja-aborcji-wraca-do-sejmu-ko-zlozy-nowy-projekt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Liberalizacja aborcji wraca do Sejmu. KO z\u0142o\u017cy nowy projekt. Jest jednak problem", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/eb/34/1d/z30625003M,Koalicja-Obywatelska--28-listopada-2023-r--.jpg\" vspace=\"2\" />Koalicja Obywatelska ko\u0144czy prace nad projektem liberalizacji prawa aborcyjnego. Mo\u017ce go z\u0142o\u017cy\u0107 ju\u017c na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu - przekazuje \" Gazeta Wyborcza\". W koalicji rz\u0105dz\u0105cej kwestia prawa do przerywania ci\u0105\u017cy wci\u0105\u017c pozostaje jednak kwesti\u0105 sporn\u0105. Zupe\u0142nie inne rozwi\u0105zanie tej sprawy proponuje bowiem Trzecia Droga.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T09:38:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624774,andrzej-duda-ulaskawi-jeszcze-dwoch-bylych-funkcjonariuszy-cba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Andrzej Duda u\u0142askawi jeszcze dw\u0102\u0142ch by\u0142ych funkcjonariuszy CBA? \"Wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8b/34/1d/z30624651M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Dw\u0102\u0142ch by\u0142ych funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego skazanych ws. afery gruntowej r\u0102\u0142wnie\u017c ma zosta\u0107 u\u0142askawionych przez prezydenta. - Andrzej Duda wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie w ich sprawie w identycznej formule jak w odniesieniu do pan\u0102\u0142w pos\u0142\u0102\u0142w. Oczekujemy na wniosek pana prokuratora generalnego w tej sprawie - przekaza\u0142a Ma\u0142gorzata Paprocka z Kancelarii Prezydenta", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T09:32:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624936,maciej-wasik-zabral-glos-na-wolnosci-zapowiedzial-czas-wrocic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Maciej W\u0105sik zabra\u0142 g\u0142os na wolno\u015bci. Zapowiedzia\u0142: \"Czas wr\u0102\u0142ci\u0107 do obowi\u0105zk\u0102\u0142w\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/30/1d/z30606226M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />\"Dzi\u0119kuj\u0119 wszystkim tym, kt\u0102\u0142rzy prostowali k\u0142amstwa, jakimi nas obrzucano, kiedy nie mogli\u015bmy si\u0119 sami broni\u0107. Czas wr\u0102\u0142ci\u0107 do obowi\u0105zk\u0102\u0142w!\" - zapowiada na portalu X Maciej W\u0105sik. U\u0142askawini przez Andrzeja Dud\u0119 byli szefowie MSWiA i CBA prawdopodobnie b\u0119d\u0105 chcieli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w czwartkowym posiedzeniu Sejmu.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T09:23:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30624707,gwaltowny-wiatr-zagrozi-polsce-bezpiecznie-bedzie-tylko-w-jednym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Cyklon Jitka zagrozi Polsce. Bezpiecznie b\u0119dzie tylko w jednym wojew\u0102\u0142dztwie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1c/34/1d/z30625052M,Gwaltowny-wiatr-zagrozi-Polsce--Bezpiecznie-tylko-.jpg\" vspace=\"2\" />Synoptycy prognozuj\u0105 gwa\u0142towne za\u0142amanie pogody. Przez kraj przejd\u0105 intensywne burze i wichury. W zwi\u0105zku z niebezpiecze\u0144stwem Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed silnym wiatrem, kt\u0102\u0142ry mo\u017ce osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 110 kilometr\u0102\u0142w na godzin\u0119.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T08:50:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30624522,wsciekly-tlum-przed-zakladem-karnym-w-radomiu-jego-celem-reporterka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Atak na reporterk\u0119 TVP przed zak\u0142adem karnym w Radomiu. \"Op\u0119tani nienawi\u015bci\u0105\" krzycz\u0105: \"Ob\u0142udnica\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cf/34/1d/z30624975M,Zwolennicy-PiS-przeciwko-reporterce-TVP---Obludnic.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik na mocy u\u0142askawienia prezydenta opu\u015bcili zak\u0142ady karne. Wydarzenia sprzed Aresztu \u015aledczego w Radomiu relacjonowa\u0142a na \u017cywo reporterka TVP Info. - Ob\u0142udnica - krzycza\u0142 w kierunku dziennikarki w\u015bciek\u0142y t\u0142um zwolennik\u0102\u0142w PiS. \"Przykre to jak wielk\u0105 szkod\u0119 ludziom zrobi\u0142y media publiczne przez kilka lat\" - pisali w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych internauci.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T08:31:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624524,prokuratura-nie-reaguje-na-zeznania-kaczmarka-ws-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Agent Tomek\" z\u0142o\u017cy\u0142 zeznania ws. Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Prokuratura udaje, \u017ce nic si\u0119 nie dzieje\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d0/34/1d/z30624720M,Mariusz-Kaminski-i-Tomasz-Kaczmarek.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y agent Centralnego Biura Antykorupcyjnego (CBA), znany jako \"agent Tomek\", w ubieg\u0142ym roku z\u0142o\u017cy\u0142 zeznania obci\u0105\u017caj\u0105ce Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Prokuratura w dalszym ci\u0105gu nie podj\u0119\u0142a \u017cadnych dzia\u0142a\u0144. - Prokuratura powinna dzia\u0142a\u0107 z urz\u0119du. Tymczasem w tym wypadku zamyka oczy, zas\u0142ania uszy i udaje, \u017ce nic si\u0119 nie dzieje - skomentowa\u0142a prok. Ewa Wrzosek.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T08:10:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624555,kaminski-i-wasik-wracaja-do-palacu-prezydenckiego-ulaskawieni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik wracaj\u0105 do Pa\u0142acu Prezydenckiego. U\u0142askawieni politycy spotkaj\u0105 si\u0119 z Dud\u0105", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/74/34/1d/z30624628M,Oswiadczenia-Andrzeja-Dudy-w-sprawie-ulaskawienia-.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik, u\u0142askawieni politycy PiS, ju\u017c pierwszego dnia po opuszczeniu aresztu spotkaj\u0105 si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105 w Pa\u0142acu Prezydenckim. Wed\u0142ug Ma\u0142gorzaty Paprockiej z Kancelarii Prezydenta powodem wizyty ma by\u0107 rozmowa o sprawach, \"kt\u0102\u0142re si\u0119 zako\u0144czy\u0142y\" i \"tych, kt\u0102\u0142re przed nami\".", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T07:42:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624509,kto-powinien-byc-jako-pierwszy-przesluchany-ws-pegasusa-siemoniak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kto powinien by\u0107 jako pierwszy przes\u0142uchany ws. Pegasusa? Siemoniak odpowiada kr\u0102\u0142tko: Premier Szyd\u0142o", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/2f/1d/z30604883M,Beata-Szydlo.jpg\" vspace=\"2\" />- Pierwsz\u0105 osob\u0105 wezwan\u0105 przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 powinna by\u0107 premier Beata Szyd\u0142o, kt\u0102\u0142ra powinna wyja\u015bni\u0107, jak to by\u0142o z zakupem Pegasusa, czy ona w og\u0102\u0142le mia\u0142a \u015bwiadomo\u015b\u0107, co kupuje - powiedzia\u0142 Tomasz Siemoniak. Minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych podkre\u015bli\u0142, \u017ce os\u0102\u0142b inwigilowanych by\u0142o znacznie wi\u0119cej. - Te liczby s\u0105 znacz\u0105co wy\u017csze ni\u017c te, kt\u0102\u0142re trafiaj\u0105 do opinii publicznej - zaznaczy\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T07:26:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624400,prezydent-zapomnial-o-nowych-czlonkach-pkw-od-grudnia-czekaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Prezydent zapomnia\u0142 o nowych cz\u0142onkach PKW? Od grudnia czekaj\u0105 na zaprzysi\u0119\u017cenie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/34/1d/z30624277M,Oswiadczenie-prezydenta-Andrzeja-Dudy-w-sprawie-ul.jpg\" vspace=\"2\" />Siedmiu nowych cz\u0142onk\u0102\u0142w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej od grudnia czeka na zaprzysi\u0119\u017cenie przez Andrzeja Dud\u0119. - \u017beby by\u0107 w PKW, pan prezydent powinien te siedem os\u0102\u0142b zaprosi\u0107 i odebra\u0107 przysi\u0119g\u0119 od nas - m\u0102\u0142wi\u0142 w \"Kropce na I\" Ryszard Kalisz. W zwi\u0105zku z t\u0105 spraw\u0105 do prezydenta zaapelowa\u0142 senator Krzysztof Kwiatkowski.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T07:21:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624571,kosiniak-kamysz-w-najblizszych-dniach-propozycja-zmian-w-konstytucji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kosiniak-Kamysz: W najbli\u017cszych dniach propozycja zmian w konstytucji", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/32/1d/z30614249M,Lublin--Noworoczne-spotkanie-dzialaczy-PSL-.jpg\" vspace=\"2\" />- W najbli\u017cszych dniach zostanie przedstawiona nasza propozycja zmian w konstytucji, dotycz\u0105ca naprawy wymiaru sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142 na antenie Polskiego Radia wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T07:20:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624145,poranna-rozmowa-gazeta-pl-goscinia-prog.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Decyzja ws. CPK zapadnie w ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/94/34/1d/z30624148M,Poranna-rozmowa-Gazeta-pl.jpg\" vspace=\"2\" />- Projekt CPK jest po\u0142\u0105czeniem ogromnego lotniska i sieci szybkich kolei, kt\u0102\u0142re \u0142\u0105czy\u0142yby inne miasta w Polsce. (...) Fundusze zosta\u0142y ju\u017c zainwestowane. Ca\u0142a praca i audyt, kt\u0102\u0142ry b\u0119dzie zrealizowany w ci\u0105gu 2-3 miesi\u0119cy s\u0142u\u017cy temu, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kt\u0102\u0142re elementy nale\u017cy kontynuowa\u0107, a kt\u0102\u0142re s\u0105 szkodliwe dla rozwoju Polski - m\u0102\u0142wi\u0142a w Porannej rozmowie Gazeta.pl ministerka funduszy i polityki regionalnej.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T07:17:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30624369,kaminski-i-wasik-wroca-do-sejmu-prawnicy-nie-maja-watpliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik wr\u0102\u0142c\u0105 do Sejmu? Prawnicy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci. \"Prezydent cofn\u0105\u0107 czasu nie mo\u017ce\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/34/1d/z30624393M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o u\u0142askawieniu Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, a politycy opu\u015bcili ju\u017c areszty. Ich zapowiedzi wskazywa\u0107 mog\u0105 jednak, \u017ce mimo wyrok\u0102\u0142w skazuj\u0105cych planuj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu. Prawnicy i Prezydium Sejmu podkre\u015blaj\u0105 jednak, \u017ce akt \u0142aski nie pozwala politykom na odzyskanie mandat\u0102\u0142w poselskich. - Pan prezydent cofn\u0105\u0107 czasu nie mo\u017ce - zaznacza\u0142 dr hab. Miko\u0142aj Ma\u0142ecki.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T07:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624368,jacek-sasin-przed-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-bede.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Sasin stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. \"B\u0119d\u0119 spa\u0142 spokojnie\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/34/1d/z30624510M,Jacek-Sasin.jpg\" vspace=\"2\" />Przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u0102\u0142w korespondencyjnych stanie Jacek Sasin. - Nie mam absolutnie \u017cadnych obaw przed stani\u0119ciem przed t\u0105 komisj\u0105. Nie zrobi\u0142em niczego z\u0142ego, co sam m\u0102\u0142g\u0142bym sobie zarzuci\u0107, ani co kto\u015b m\u0102\u0142g\u0142by mi zarzuci\u0107 - stwierdzi\u0142 polityk PiS.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T06:51:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30624366,kolejna-wygrana-trumpa-w-prawyborach-byly-prezydent-straszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kolejna wygrana Trumpa w prawyborach. By\u0142y prezydent straszy USA: \"Ten kraj b\u0119dzie sko\u0144czony\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a9/34/1d/z30624425M,Donald-Trump-wygrywa-prawybory-w-New-Hampshire.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y prezydent Stan\u0102\u0142w Zjednoczonych Donald Trump wygra\u0142 republika\u0144skie prawybory w New Hampshire. Pokona\u0142 tym samym swoj\u0105 g\u0142\u0102\u0142wn\u0105 rywalk\u0119 by\u0142\u0105 ambasadork\u0119 USA przy ONZ Nikki Haley. Konkurentka Trumpa mimo przegranej zapowiedzia\u0142a, \u017ce nie wycofa si\u0119 z wy\u015bcigu. Decyzja Haley rozgniewa\u0142a by\u0142ego prezydenta, kt\u0102\u0142ry podczas przem\u0102\u0142wienia stwierdzi\u0142, \u017ce je\u015bli nie wygra wybor\u0102\u0142w, Ameryka \"b\u0119dzie sko\u0144czona\".", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T06:49:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624380,andrzej-duda-jak-krol-julia-przylebska-akt-laski-jest-prawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Andrzej Duda jak kr\u0102\u0142l. Julia Przy\u0142\u0119bska: Akt \u0142aski jest prawie kr\u0102\u0142lewski", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/12/57/19/z26574098M,Andrzej-Duda-i-Julia-Przylebska.jpg\" vspace=\"2\" />- Akt \u0142aski prezydenta, co ja zawsze podkre\u015blam, jest czym\u015b wi\u0119cej ni\u017c u\u0142askawieniem, jest prawie kr\u0102\u0142lewski - stwierdzi\u0142a Julia Przy\u0142\u0119bska. Na antenie TV Republika prezeska Trybuna\u0142u Konstytucyjnego m\u0102\u0142wi\u0142a te\u017c o \"nowej modzie kwestionowaniu orzecze\u0144\", kt\u0102\u0142ra prowadzi do \"anarchizowania prawa\".", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T06:38:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624359,sondaz-kaminski-i-wasik-powinni-wrocic-do-sejmu-wiekszosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Sonda\u017c. Kami\u0144ski i W\u0105sik powinni wr\u0102\u0142ci\u0107 do Sejmu? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u0102\u0142w jest jednomy\u015blna", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/32/1d/z30616988M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik--zdjecie-ilustracy.jpg\" vspace=\"2\" />Ponad po\u0142owa Polak\u0102\u0142w uwa\u017ca, \u017ce Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik nie powinni zachowa\u0107 mandat\u0102\u0142w poselskich - to wnioski z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. We wtorek wieczorem Kami\u0144ski i W\u0105sik wyszli na wolno\u015b\u0107. Prawdopodobnie ju\u017c w najbli\u017cszy czwartek b\u0119d\u0105 pr\u0102\u0142bowali wej\u015b\u0107 na posiedzenie Sejmu.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T06:14:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30621874,rosnie-napiecie-miedzy-prezydentem-a-pis-kaczynski-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Ro\u015bnie napi\u0119cie mi\u0119dzy prezydentem a PiS. \"Kaczy\u0144ski b\u0119dzie si\u0119 dowiadywa\u0142 z TV\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/21/1d/z30545688M,Prezydent-RP-Andrzej-Duda-i-jego-mocodawca--prezes.jpg\" vspace=\"2\" />W Prawie i Sprawiedliwo\u015bci jest coraz wi\u0119ksza z\u0142o\u015b\u0107 na prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Bo g\u0142owa pa\u0144stwa podejmuje decyzje, a Nowogrodzka dowiaduje si\u0119 o nich z telewizji.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T05:45:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624331,kaminski-wyszedl-na-wolnosc-panie-tusk-panie-holownia-niedlugo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107: Panie Tusk, panie Ho\u0142ownia, nied\u0142ugo si\u0119 zobaczymy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/34/1d/z30624127M,Kaminski-wyszedl-z-wiezienia--Zwrocil-sie-do-zony-.jpg\" vspace=\"2\" />- Chc\u0119 powiedzie\u0107: panie Tusk, panie Ho\u0142ownia, nied\u0142ugo si\u0119 zobaczymy - m\u0102\u0142wi\u0142 Mariusz Kami\u0144ski, gdy po godz. 21 opuszcza\u0142 areszt \u015bledczy w Radomiu. Polityk PiS zapowiedzia\u0142, \u017ce zamierza pojawi\u0107 si\u0119 na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T05:14:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30623557,rosyjskie-bombowce-w-powietrzu-to-i-nasze-mysliwce-startuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Rosyjskie bombowce w powietrzu, to i nasze my\u015bliwce startuj\u0105. Gotowo\u015b\u0107 na wypadek nisko lec\u0105cych intruz\u0102\u0142w", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/34/1d/z30623609M,Dwa-polskie-F-16-podczas-cwiczen-nad-Baltykiem.jpg\" vspace=\"2\" />Nad ranem w powietrze zosta\u0142y poderwane polskie i sojusznicze samoloty z powodu wysokiej aktywno\u015bci rosyjskich bombowc\u0102\u0142w. Nie chodzi\u0142o jednak o to, \u017ceby je zestrzeliwa\u0107, czy z obawy o agresj\u0119 na Polsk\u0119. Samoloty w powietrzu to najlepszy \u015brodek zaradczy na rakiety manewruj\u0105ce, kt\u0102\u0142re zab\u0142\u0105dz\u0105.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T04:45:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30624238,mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-po-dwoch-tygodniach-wyszli-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik po dw\u0102\u0142ch tygodniach wyszli na wolno\u015b\u0107. Por\u0102\u0142wnali\u015bmy zdj\u0119cia", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/29/1d/z30576808M,Blazej-Pobozy--Stanislaw-Zaryn--Maciej-Wasik--Mari.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik prowadzili w zak\u0142adach karnych g\u0142od\u0102\u0142wk\u0119. Mia\u0142a ona si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 ju\u017c 10 stycznia. Por\u0102\u0142wnali\u015bmy zdj\u0119cia polityk\u0102\u0142w przed trafieniem do wi\u0119zienia i po jego opuszczeniu.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T04:30:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30622561,horoskop-dzienny-sroda-24-stycznia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 24 stycznia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/34/1d/z30622803M,Horoskop-dzienny---sroda.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 24 stycznia. Jakie wyzwania postawi dzi\u015b przed tob\u0105 los? Nie czekaj, odnajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a!", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-01-24T04:30:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30624067,ksieza-z-tych-kosciolow-zabraniaja-zbiorek-na-wosp-matka-boska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "title": "Ksi\u0119\u017ca z tych ko\u015bcio\u0142\u0102\u0142w zabraniaj\u0105 zbi\u0102\u0142rek na WO\u015aP. \"Matka Boska Kermitowska\" zarzewiem konfliktu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/34/1d/z30624129M,31-final-Wielkiej-Orkiestry-Swiatecznej-Pomocy-w-L.jpg\" vspace=\"2\" />Parafia w Limanowej za\u017c\u0105da\u0142a, aby podczas zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 fina\u0142u WO\u015aP wolontariusze nie zbierali pieni\u0119dzy na terenie ko\u015bcio\u0142a. Jako pow\u0102\u0142d ksi\u0119\u017ca podali wystawienie kilka lat temu na aukcji kontrowersyjnego przedmiotu. Podobn\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 proboszcz jednej z parafii w Wielkopolsce.", "artist": null, "source_obj__id": 287, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}]