[{"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T20:53:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afrykanskie-biedaszyby-tragiczny-bilans-ofiar-w-kopalni-zlota/q68vt0z", "page_rating_votes": 0, "title": "Afryka\u0144skie biedaszyby. Tragiczny bilans ofiar w kopalni z\u0142ota", "page_rating_visits": 0, "description": "Jest ju\u017c ponad 40 ofiar \u015bmiertelnych, a mo\u017ce by\u0107 ich wi\u0119cej. To efekt zawalenia si\u0119 szybu w malijskiej kopalni z\u0142ota. \u017bycie stracili g\u00f3rnicy-rzemie\u015blnicy, pracuj\u0105cy na w\u0142asny rachunek prostymi narz\u0119dziami.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T20:19:28+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/strajki-w-niemczech-polski-przewoznik-mowi-o-konsekwencjach/3tp7gpd", "page_rating_votes": 0, "title": "Polski przewo\u017anik odczuwa skutki strajk\u00f3w w Niemczech. \"Zmiany termin\u00f3w\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Strajk maszynist\u00f3w w Niemczech odczuwalny jest nawet w Polsce. Najwi\u0119kszy przewo\u017anik towarowy na kolei przyznaje, \u017ce musia\u0142 zmieni\u0107 niekt\u00f3re terminy przejazd\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T19:31:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/kaminski-i-wasik-poslami-konstytucjonalistka-nie-ma-watpliwosci/c6ek3cr", "page_rating_votes": 0, "title": "Konstytucjonalistka: Kami\u0144ski i W\u0105sik nie stracili mandat\u00f3w poselskich", "page_rating_visits": 0, "description": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik odzyskali wolno\u015b\u0107. Od\u017cy\u0142y te\u017c dyskusje na temat tego, czy ci\u0105gle s\u0105 pos\u0142ami. Prof. Genowefa Grabowska wskazuje na konkretne zapisy konstytucji i przyznaje racj\u0119 prezydentowi.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T19:02:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-firma-farmaceutyczna-wdraza-czterodniowy-tydzien-pracy/388znh2", "page_rating_votes": 0, "title": "Polska firma farmaceutyczna zaczyna wdra\u017ca\u0107 czterodniowy tydzie\u0144 pracy. \"Sprawd\u017amy!\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Herbapol Pozna\u0144 og\u0142osi\u0142, \u017ce w 2025 r. b\u0119dzie mia\u0142 czterodniowy tydzie\u0144 pracy. Jednak ju\u017c od pocz\u0105tku 2024 r. sp\u00f3\u0142ka zacz\u0119\u0142a wdra\u017ca\u0107 wolne pi\u0105tki w miesi\u0105cu. Pracownicy zyskaj\u0105 dodatkowy wolny i w pe\u0142ni p\u0142atny dzie\u0144 w tygodniu roboczym.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T18:32:06+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/kaminski-i-wasik-w-tv-republika-mamy-plan-bedziemy-zaskakiwali-naszych-wrogow/zw18jy9", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik w TV Republika. \"Mamy plan. B\u0119dziemy zaskakiwali naszych wrog\u00f3w\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik opu\u015bcili wi\u0119zienie za spraw\u0105 u\u0142askawienia prezydenta Andrzeja Dudy. W \u015brod\u0119 byli z wizyt\u0105 u prezydenta, a wieczorem udzielili wywiadu TV Republika.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T18:32:06+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/kaminski-i-wasik-w-tv-republika-bedziemy-zaskakiwali-naszych-wrogow/zw18jy9", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik w TV Republika. \"Mamy plan. B\u0119dziemy zaskakiwali naszych wrog\u00f3w\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik opu\u015bcili wi\u0119zienie za spraw\u0105 u\u0142askawienia Andrzeja Dudy. W \u015brod\u0119 byli z wizyt\u0105 u prezydenta, a wieczorem udzielili wywiadu TV Republika. Szczeg\u00f3lnie Mariusz Kami\u0144ski nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk. Krytykowa\u0142 w\u0142adz\u0119, zapowiedzia\u0142 powr\u00f3t do Sejmu i opowiedzia\u0142 o przymusowym dokarmianiu.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T18:14:39+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/politycy-pis-pod-prokuratura-krajowa-kaczynski-wladza-popelnia-zbrodnie/e0bp4c7", "page_rating_votes": 0, "title": "Mocne s\u0142owa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Politycy PiS pod Prokuratur\u0105 Krajow\u0105", "page_rating_visits": 0, "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, by\u0142y premier Mateusz Morawiecki, Mariusz B\u0142aszczak i inni pos\u0142owie PiS s\u0105 przed Prokuratur\u0105 Krajow\u0105. Pad\u0142y tam mocne s\u0142owa pod adresem rz\u0105du i ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara, kt\u00f3ry przyjecha\u0142 do PK.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T17:54:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielki-kontrakt-na-uzbrojenie-mon-komentuje-doniesienia-z-korei/6p7kgnm", "page_rating_votes": 0, "title": "MON komentuje doniesienia o zagro\u017conym kontrakcie z Kore\u0105. M\u00f3wi o koniecznym przegl\u0105dzie", "page_rating_visits": 0, "description": "Korea Po\u0142udniowa mia\u0142a by\u0107 dla Polski jednym z kluczowych partner\u00f3w w zakresie uzbrojenia wojska. P\u0142yn\u0105 jednak niepokoj\u0105ce informacje w kwestii finansowania projekt\u00f3w. MON w odpowiedzi na pytania Business Insidera wskazuje na prowadzony audyt. Przekonuje, \u017ce jest w kontakcie z partnerami z Korei.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T17:41:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/politycy-pis-alarmuja-trwa-proba-silowego-przejecia-prokuratury-krajowej/gejwvgt", "page_rating_votes": 0, "title": "Politycy PiS alarmuj\u0105. \"Trwa pr\u00f3ba si\u0142owego przej\u0119cia Prokuratury Krajowej\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Politycy PiS i sprzyjaj\u0105ce im media informuj\u0105, \u017ce w siedzibie Prokuratury Krajowej w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu mia\u0142o doj\u015b\u0107 do pr\u00f3by si\u0142owego przej\u0119cia ze strony Adama Bodnara oraz p.o. Prokuratora Krajowego Jacka Bilewicza. Jak przekaza\u0142 rzecznik partii Rafa\u0142 Bochenek, na miejsce jedzie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T17:25:30+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/masz-te-ksiazki-w-domu-sa-warte-fortune-w-antykwariatach/lvrwfqv", "page_rating_votes": 0, "title": "Masz te ksi\u0105\u017cki w domu? Absolutnie ich nie wyrzucaj, s\u0105 warte fortun\u0119 w antykwariatach", "page_rating_visits": 0, "description": "Ksi\u0105\u017cki w domu s\u0105 nie tylko skarbnic\u0105 wiedzy oraz \u017ar\u00f3d\u0142em rozrywki intelektualnej, ale mog\u0105 by\u0107 tak\u017ce niezwykle warto\u015bciowe. W szczeg\u00f3lno\u015bci, je\u015bli w biblioteczce s\u0105 egzemplarze pochodz\u0105ce jeszcze z czas\u00f3w PRL. Ceny niekt\u00f3rych z pozycji mog\u0105 przynie\u015b\u0107 w\u0142a\u015bcicielom niema\u0142y zysk.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T17:17:23+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/budzet-na-2024-r-w-rekach-andrzeja-dudy-szymon-holownia-pokazal-pismo/enwgw60", "page_rating_votes": 0, "title": "Podwy\u017cki i miliardy na onkologi\u0119 w r\u0119kach prezydenta. Ho\u0142ownia pokaza\u0142 pismo", "page_rating_visits": 0, "description": "Najwa\u017cniejsza ustawa okre\u015blaj\u0105ca bud\u017cet pa\u0144stwa na 2024 r. jest w r\u0119kach prezydenta. Po \u015brodowym zatwierdzeniu jej przez Senat marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 stosowne pismo Andrzejowi Dudzie.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T16:55:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/wlodzimierz-karpinski-byl-w-areszcie-pisze-o-niegodziwym-dzialaniu-andrzeja-dudy/4jcdbrh", "page_rating_votes": 0, "title": "Europose\u0142 by\u0142 w areszcie 9 miesi\u0119cy. Pisze o \"niegodziwym\" dzia\u0142aniu prezydenta", "page_rating_visits": 0, "description": "U\u0142askawienie przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 polityk\u00f3w PiS Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego oraz du\u017ce zaanga\u017cowanie w uwolnienie ich z wi\u0119zienia rozpatrywane mo\u017ce by\u0107 z kilku r\u00f3\u017cnych perspektyw. Swoje spojrzenie na spraw\u0119 pokaza\u0142 W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski, czyli polityk Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ry w areszcie by\u0142 kilka miesi\u0119cy. Za niego prezydent nie wstawia\u0142 si\u0119, a wr\u0119cz przeciwnie.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T16:48:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/niemiecki-gigant-stawia-na-ai-zbednych-8000-pracownikow/e257mdx", "page_rating_votes": 0, "title": "Zwolnie\u0144 w bran\u017cy IT ci\u0105g dalszy. Gigant stawia na sztuczn\u0105 inteligencj\u0119", "page_rating_visits": 0, "description": "SAP, gigant w bran\u017cy IT, og\u0142osi\u0142, \u017ce restrukturyzuje 8000 stanowisk pracy, do\u0142\u0105czaj\u0105c do rosn\u0105cej listy firm skupiaj\u0105cych si\u0119 na sztucznej inteligencji.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T16:46:47+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/silne-wahania-zlotego-nowe-prognozy-na-2024-r/6z0zr5b", "page_rating_votes": 0, "title": "Silne wahania z\u0142otego. Nowe prognozy na 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Z\u0142oty do\u015bwiadcza ostrych ruch\u00f3w w \u015brod\u0119. Przez chwil\u0119 odrabia\u0142 a\u017c jedn\u0105 trzeci\u0105 tegorocznych strat do kluczowych walut \u015bwiata, by potem zawr\u00f3ci\u0107 i odda\u0107 znacz\u0105c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 zysk\u00f3w. W skali ostatnich 12 miesi\u0119cy polska waluta zyska\u0142a w sumie 7 proc. zar\u00f3wno wzgl\u0119dem dolara, jak i euro. Co dalej?", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T16:45:32+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trwa-walka-o-abonament-dla-tvp-nowy-komunikat-krrit/7cnl5jy", "page_rating_votes": 0, "title": "Trwa walka o abonament dla TVP. Nowy komunikat KRRiT", "page_rating_visits": 0, "description": "Pan Daniel Gorgosz nie jest uprawniony do wyst\u0119powania w imieniu sp\u00f3\u0142ki Telewizja Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, kt\u00f3ra jest uprawniona do otrzymywania \u015brodk\u00f3w z op\u0142at abonamentowych \u2013 napisa\u0142 w komunikacie opublikowanym w \u015brod\u0119 przewodnicz\u0105cy KRRiT Maciej \u015awirski.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T16:25:18+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/maciej-wasik-podziekowal-tv-trwam-razem-odmawialismy-rozaniec/xtplsmq", "page_rating_votes": 0, "title": "Maciej W\u0105sik podzi\u0119kowa\u0142 TV Trwam. \"Razem odmawiali\u015bmy r\u00f3\u017caniec\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Po wypuszczeniu z Zak\u0142adu Karnego w Przytu\u0142ach Starych by\u0142y pose\u0142 Maciej W\u0105sik nie tylko zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do najbli\u017cszych os\u00f3b, kt\u00f3re oczekiwa\u0142y na jego uwolnienie. Polityk podzi\u0119kowa\u0142 tak\u017ce TV Trwam, z kt\u00f3r\u0105 \u2014 jak przyzna\u0142 \u2014 codziennie odmawia\u0142 r\u00f3\u017caniec.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T16:09:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/imperium-warrena-buffetta-top-10-firm-ktore-wybrala-legenda-wall-street/4v9f63v", "page_rating_votes": 0, "title": "Imperium Warrena Buffetta. Oto top 10 firm, kt\u00f3re wybra\u0142 legendarny inwestor", "page_rating_visits": 0, "description": "W ubieg\u0142ym tygodniu Berkshire Hathaway, wehiku\u0142 inwestycyjny Warrena Buffetta, sfinalizowa\u0142 du\u017c\u0105 transakcj\u0119 \u2014 przej\u0105\u0142 sie\u0107 parking\u00f3w dla ci\u0119\u017car\u00f3wek. Co jeszcze znajduje si\u0119 w portfelu legendarnego inwestora? Oto top 10 firm.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T16:04:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/przepisy/wakacje-od-zus-dluzej-niz-miesiac-wiceminister-o-szczegolach/h39tryf", "page_rating_votes": 0, "title": "Wakacje od ZUS d\u0142u\u017cej ni\u017c miesi\u0105c? Wiceminister o szczeg\u00f3\u0142ach", "page_rating_visits": 0, "description": "Wakacje od ZUS wed\u0142ug przedstawionego przez resort rozwoju projektu maj\u0105 obejmowa\u0107 jeden miesi\u0105c w ka\u017cdym roku. Obietnica przedstawiana w kampanii wyborczej m\u00f3wi\u0142a o trzech miesi\u0105cach. Nie jest wykluczone, \u017ce taki scenariusz wr\u00f3ci \u2014 wynika ze s\u0142\u00f3w wiceministra rozwoju i technologii Waldemara S\u0142ugockiego.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T15:50:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/antykoncepcja-awaryjna-dostepna-bez-recepty-rzad-tuska-zdecydowal/pbm1bdf", "page_rating_votes": 0, "title": "Antykoncepcja awaryjna dost\u0119pna bez recepty. Rz\u0105d Tuska zdecydowa\u0142", "page_rating_visits": 0, "description": "Antykoncepcja awaryjna trafi do Sejmu. Tak zadecydowa\u0142 nowy rz\u0105d, a jego szef przyzna\u0142, \u017ce sprawa zosta\u0142a sfinalizowana. \u2014 Projekt ustawy w sprawie tabletka \u00bbdzie\u0144 po\u00ab trafi do Sejmu \u2014 przyzna\u0142 Donald Tusk. I doda\u0142, \u017ce \"wym\u00f3g uzyskania recepty na pigu\u0142k\u0119 \u00bbdzie\u0144 po\u00ab wprowadzono odg\u00f3rnie, si\u0142owo\".", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T15:46:51+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ostry-wzrost-podazy-pieniadza-na-rynku-sprawdzilismy-skad-sie-wziela/7fljp33", "page_rating_votes": 0, "title": "Ostry wzrost poda\u017cy pieni\u0105dza na rynku. Sprawdzili\u015bmy, sk\u0105d si\u0119 wzi\u0119\u0142a", "page_rating_visits": 0, "description": "W samym tylko grudniu poda\u017c pieni\u0105dza M3 zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o a\u017c 28,4 mld z\u0142, a w ci\u0105gu roku o 181 mld z\u0142 \u2014 poda\u0142 Narodowy Bank Polski. To efekt g\u0142\u00f3wnie z wzrostu warto\u015bci depozyt\u00f3w bie\u017c\u0105cych przez gospodarstwa domowe. Sk\u0105d si\u0119 te pieni\u0105dze na rynku wzi\u0119\u0142y? Nie chodzi o dodruk, ale o rosn\u0105ce zad\u0142u\u017cenie.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T15:23:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/resort-finansow-potwierdza-nasze-ustalenia-to-on-zastapi-kurskiego/7g2rve5", "page_rating_votes": 0, "title": "Resort finans\u00f3w potwierdza nasze ustalenia. To on zast\u0105pi Kurskiego", "page_rating_visits": 0, "description": "Mariusz Krukowski zast\u0105pi Jacka Kurskiego w roli przedstawiciela Polski w Banku \u015awiatowym \u2014 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu resort finans\u00f3w. Potwierdzi\u0142 tym samym ustalenia Business Insider Polska, o kt\u00f3rych pisali\u015bmy dzi\u015b rano.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T15:14:26+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tvp-jedyna-opcja-sekretarz-mon-ujawnia-szokujace-polecenie-sprzed-lat/xrfpzzg", "page_rating_votes": 0, "title": "\u017bo\u0142nierze przez lata mogli czerpa\u0107 informacje tylko z TVP. Minister ko\u0144czy z tym", "page_rating_visits": 0, "description": "Przez ponad siedem lat w polskim wojsku obowi\u0105zywa\u0142y wytyczne, by \u017co\u0142nierze z konkretnych, podleg\u0142ych jednostek mogli czerpa\u0107 informacje tylko z medi\u00f3w publicznych, a w szczeg\u00f3lno\u015bci z TVP Info. \"Cenzura w Polsce jest zakazana\" \u2014 wskazuje sekretarz stanu MON Cezary Tomczyk.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T15:14:15+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/klopoty-eksperta-wiadomosci-tvp-jego-fundacja-musi-oddac-potezna-dotacje/9k4xnzf", "page_rating_votes": 0, "title": "K\u0142opoty eksperta \"Wiadomo\u015bci\" TVP. Jego fundacja musi odda\u0107 pot\u0119\u017cn\u0105 dotacj\u0119", "page_rating_visits": 0, "description": "Fundacja znanego komentatora \"Wiadomo\u015bci\" TVP Mi\u0142osza Manasterskiego musi odda\u0107 Narodowemu Instytutowi Wolno\u015bci 119 tys. z\u0142 dotacji. W konferencjach organizowanych przez fundacj\u0119 mieli bra\u0107 udzia\u0142 m.in. burmistrzowie My\u015blenic i G\u0142uszycy. Problem w tym, \u017ce samorz\u0105dowcy nic o tym nie wiedz\u0105. Fundacja nadal nie rozliczy\u0142a te\u017c 100 tys. z\u0142 grantu z ministerstwa rodziny.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T15:05:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/obajtek-wydal-oswiadczenie-w-sprawie-naszej-publikacji-tak-sie-tlumaczy/1xek9cb", "page_rating_votes": 0, "title": "Obajtek wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w sprawie naszej publikacji. Tak si\u0119 t\u0142umaczy", "page_rating_visits": 0, "description": "\"Pojawiaj\u0105ce si\u0119 w przestrzeni publicznej tezy, dotycz\u0105ce warunk\u00f3w sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci aktyw\u00f3w Grupy LOTOS, maj\u0105 charakter spekulacji i nie opieraj\u0105 si\u0119 na faktycznych przes\u0142ankach\" \u2014 napisa\u0142 w \u015brodowym o\u015bwiadczeniu prezes Orlenu Daniel Obajtek. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do publikacji Business Insidera, kt\u00f3ra opiera\u0142a si\u0119 na raporcie Najwy\u017cszej Izby Kontroli.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:48:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rzad-chce-zmienic-konstytucje-donald-tusk-poczatek-procesu-odpolitycznienia/4whsxxx", "page_rating_votes": 0, "title": "Rz\u0105d chce zmieni\u0107 konstytucj\u0119. Premier: pocz\u0105tek procesu odpolitycznienia", "page_rating_visits": 0, "description": "W \u015brod\u0119 powinni\u015bmy pozna\u0107 propozycje zmian, w tym zmiany w konstytucji. Zapowiedzia\u0142 to premier Donald Tusk, kt\u00f3ry wskaza\u0142, \u017ce to powinno da\u0107 pocz\u0105tek procesowi odpolitycznienia systemu prawnego.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:46:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kaminski-i-wasik-znowu-u-prezydenta-sa-nowe-zdjecia/dkbtns4", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik znowu u prezydenta. S\u0105 nowe zdj\u0119cia", "page_rating_visits": 0, "description": "Skazani prawomocnym wyrokiem, a nast\u0119pnie u\u0142askawieni przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 politycy PiS Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik ponownie pojawili si\u0119 w pa\u0142acu. Przypomnijmy, \u017ce to w\u0142a\u015bnie tam na pocz\u0105tku stycznia zostali zatrzymani przez policj\u0119.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:31:57+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/tropikalny-raj-w-klimatach-latino-dominikana-rajskie-krajobrazy-biale-plaze-palmy-9/s9e2z62", "page_rating_votes": 0, "title": "Tropikalny raj w klimatach latino? Dominikana! Rajskie krajobrazy, bia\u0142e pla\u017ce, palmy, 9 dni all inclusive", "page_rating_visits": 0, "description": "Zima to nie twoja bajka? Marzy ci si\u0119 s\u0142o\u0144ce, urlop na piaszczystej pla\u017cy, pod palm\u0105? Dominikana zdecydowanie podbije twoje serce. Ta karaibska pere\u0142ka to tropikalny raj. Podpowiadamy, dlaczego warto si\u0119 tam wybra\u0107. Mamy oferty all inclusive, dzi\u0119ki kt\u00f3rym na Dominikanie mo\u017cesz sp\u0119dzi\u0107 9 dni.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:27:26+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/likwidator-tvp-domaga-sie-blisko-39-mln-zl-od-krrit/15qjjj4", "page_rating_votes": 0, "title": "Likwidator TVP domaga si\u0119 blisko 39 mln z\u0142 od KRRiT", "page_rating_visits": 0, "description": "Likwidator TVP domaga si\u0119 przekazania wp\u0142yw\u00f3w abonamentowych. W pi\u015bmie do przewodnicz\u0105cego KRRiT oczekuje wyp\u0142aty blisko 39 mln z\u0142. W odpowiedzi KRRiT podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, kt\u00f3ra wed\u0142ug Daniela Gorgosza zosta\u0142a \"podj\u0119ta z ra\u017c\u0105cym naruszeniem prawa\".", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:19:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ustawa-budzetowa-przyjeta-rzad-wygral-wyscig-z-czasem/rseexj2", "page_rating_votes": 0, "title": "Ustawa bud\u017cetowa przyj\u0119ta w Senacie. Rz\u0105d wygra\u0142 wy\u015bcig z czasem", "page_rating_visits": 0, "description": "Senat przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 na 2024 r. bez poprawek. Ta trafi teraz na biurko prezydenta. To oznacza, \u017ce ustawa nie wr\u00f3ci ju\u017c do Sejmu, wi\u0119c rz\u0105d wygra\u0142 wy\u015bcig z czasem i zd\u0105\u017cy\u0142 przed\u0142o\u017cy\u0107 Andrzejowi Dudzie uchwalony bud\u017cet w zaplanowanym terminie. Prezydent nie b\u0119dzie wi\u0119c m\u00f3g\u0142 skr\u00f3ci\u0107 kadencji Sejmu.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:13:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/gaz-najtanszy-od-trzech-lat-powinnismy-to-niedlugo-zobaczyc-na-rachunkach/ts1nzf4", "page_rating_votes": 0, "title": "Gaz najta\u0144szy od trzech lat. Powinni\u015bmy to nied\u0142ugo zobaczy\u0107 na rachunkach", "page_rating_visits": 0, "description": "Temperatura powietrza ro\u015bnie i mniej potrzebnej jest energii na ogrzewanie, a do tego przemys\u0142 w Europie wykazuje coraz wi\u0119cej oznak zapa\u015bci. To przek\u0142ada si\u0119 na spadek popytu na gaz, a co za tym idzie europejskie ceny gazu zacz\u0119\u0142y spada\u0107 na \u0142eb na szyj\u0119. W po\u0142owie stycznia zesz\u0142y po trzyletniej przerwie poni\u017cej 30 euro za megawatogodzin\u0119 i to nie by\u0142 koniec spadk\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:10:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/viktor-orban-o-szwecji-w-nato-ma-jasne-przeslanie-i-apeluje/h8xdgj1", "page_rating_votes": 0, "title": "Orban skomentowa\u0142 kwesti\u0119 Szwecji w NATO. Ma jasne przes\u0142anie i apeluje", "page_rating_visits": 0, "description": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 Szwecji w NATO le\u017cy ju\u017c g\u0142\u00f3wnie w r\u0119kach W\u0119gier. Premier Viktor Orban apeluje do odpowiedniego organu pa\u0144stwowego, aby jak najszybciej g\u0142osowa\u0142 w tej sprawie. Zaprosi\u0142 te\u017c szefa szwedzkiego rz\u0105du Ulfa Kristerssona na rozmowy do Budapesztu.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T14:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/zaplanuj-city-break-w-krakowie-gdansku-lub-poznaniu-specjalne-ceny/y31b2j8", "page_rating_votes": 0, "title": "Zaplanuj city break w Krakowie, Gda\u0144sku lub Poznaniu. Specjalne ceny", "page_rating_visits": 0, "description": "Je\u015bli planujesz weekendowy wyjazd i szukasz pomys\u0142u na city break, podpowiadamy doskona\u0142e miejsca na nocleg w Krakowie, Gda\u0144sku i Poznaniu. W tych pi\u0119knych, polskich miastach na pewno nie zabraknie atrakcji \u2014 znajd\u0105 co\u015b dla siebie mi\u0142o\u015bnicy d\u0142ugich spacer\u00f3w, zwiedzania, sp\u0119dzania czasu w kawiarniach, jak i fani wydarze\u0144 sportowych, adrenaliny i nocnego \u017cycia. Prezentowane obiekty po\u0142o\u017cone s\u0105 w bardzo dobrych dla turyst\u00f3w lokalizacjach i oferuj\u0105 go\u015bciom wiele dodatkowych atrakcji. Warto podkre\u015bli\u0107, \u017ce cena rezerwacji jest szczeg\u00f3lnie atrakcyjna. Zapraszamy!", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T13:42:35+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/holownia-o-ewentualnej-awanturze-w-sejmie-straz-marszalkowska-wie/3srfw8b", "page_rating_votes": 0, "title": "Ho\u0142ownia o ewentualnej awanturze w Sejmie. \"Stra\u017c marsza\u0142kowska wie\"", "page_rating_visits": 0, "description": "\u2014 Panowie Kami\u0144ski i W\u0105sik nie s\u0105 pos\u0142ami \u2014 podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 na konferencji prasowej marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. \u2014 Stra\u017c marsza\u0142kowska wie, \u017ce nie maj\u0105 prawa znajdowa\u0107 si\u0119 na sali obrad. Rozmawia\u0142em z komendantem i nie ma mi\u0119dzy nami r\u00f3\u017cnicy zda\u0144 w tej kwestii \u2014 doda\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T13:35:06+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jacek-sasin-przesluchiwany-przed-komisja-klotnia-na-starcie/0vprnyl", "page_rating_votes": 0, "title": "K\u0142\u00f3tnia na starcie przes\u0142uchania Jacka Sasina. Komisja nie chcia\u0142a powt\u00f3rki z Sobonia", "page_rating_visits": 0, "description": "Jacek Sasin odpowiada na pytania komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Nie dosta\u0142 jednak mo\u017cliwo\u015bci wcze\u015bniejszego odczytania o\u015bwiadczenia w ramach swobodnej wypowiedzi. K\u0142\u00f3tnia w tej sprawie toczy\u0142a si\u0119 kilka minut.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T13:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/luksusowe-hotele-nad-morzem-i-na-warmii-specjalne-ceny/0k87rcf", "page_rating_votes": 0, "title": "Luksusowe hotele nad morzem i na Warmii. Specjalne ceny", "page_rating_visits": 0, "description": "Zima nad polskim morzem i na urokliwej Warmii to doskona\u0142a okazja, aby odpocz\u0105\u0107 od codziennego zgie\u0142ku. Ba\u0142tyckie wybrze\u017ce i warmi\u0144skie krajobrazy otulone \u015bniegiem, tworz\u0105 atmosfer\u0119, kt\u00f3ra sprzyja relaksowi i odnowie biologicznej. Zapraszamy do odkrycia z nami wyj\u0105tkowych hoteli SPA, kt\u00f3re gwarantuj\u0105 nie tylko komfort i odpr\u0119\u017cenie, ale i urok nadmorskich widok\u00f3w lub pi\u0119kno warmi\u0144skich pejza\u017cy. Trwaj\u0105ce ferie zimowe to doskona\u0142y czas, by podarowa\u0107 sobie troch\u0119 luksusu i odpr\u0119\u017cenia w hotelach SPA i Wellness, kt\u00f3re dost\u0119pne s\u0105 w atrakcyjnych cenach na Travelist.pl. Do\u0142\u0105cz do nas i prze\u017cyj niezapomniany zimowy relaks w wyj\u0105tkowej oprawie.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T12:52:39+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/znany-producent-mebli-ma-problemy-zwolni-ponad-230-osob/gypne4t", "page_rating_votes": 0, "title": "Znany producent mebli ma problemy. Zwolni ponad 230 os\u00f3b", "page_rating_visits": 0, "description": "Polski producent mebli Forte przeprowadzi zwolnienia grupowe. Prac\u0119 straci 237 os\u00f3b \u2014 poinformowa\u0142a firma.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T12:36:45+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/1000-osob-straci-prace-gigant-oglosil-zwolnienia/515hb4t", "page_rating_votes": 0, "title": "1000 os\u00f3b straci prac\u0119. Gigant og\u0142osi\u0142 zwolnienia", "page_rating_visits": 0, "description": "eBay, gigant w bran\u017cy e-commerce, zwalnia 1000 pracownik\u00f3w, czyli oko\u0142o 9 proc. swojego personelu. Zatrudnieni zostali poproszeni o prac\u0119 zdaln\u0105 \u2014 b\u0119d\u0105 informowani o zwolnieniu za po\u015brednictwem portalu Zoom.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T12:35:49+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tusk-o-fuzji-orlenu-z-lotosem-prosze-o-cierpliwosc/q2t0xgg", "page_rating_votes": 0, "title": "Tusk m\u00f3wi o \"szokuj\u0105cych aspektach\" fuzji Orlenu z Lotosem", "page_rating_visits": 0, "description": "\u2014 Wszystko, co w tej chwili wiem, stawia w paskudnym \u015bwietle pana Sasina i Obajtka. Prosz\u0119 o cierpliwo\u015b\u0107, badamy t\u0119 spraw\u0119 i b\u0119dziemy wyci\u0105gali konsekwencje prawne i organizacyjne \u2014 m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c szczeg\u00f3\u0142y fuzji Orlenu z Lotosem, kt\u00f3re jako pierwsi opisali\u015bmy w Business Insider Polska w poniedzia\u0142ek.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T12:24:47+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-komentuje-sprawe-kaminskiego-i-wasika/1vjk679", "page_rating_votes": 0, "title": "Donald Tusk: sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142a. Ona si\u0119 dopiero zacz\u0119\u0142a", "page_rating_visits": 0, "description": "\u2014 Sprawa pan\u00f3w Kami\u0144skiego i W\u0105sika si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142a. Ona si\u0119 dopiero zacz\u0119\u0142a \u2014 skomentowa\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk sytuacj\u0119 polityk\u00f3w PiS, kt\u00f3rzy we wtorek wieczorem opu\u015bcili zak\u0142ady karne. Jak doda\u0142, byli pos\u0142owie ponios\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 r\u00f3wnie\u017c za dzia\u0142alno\u015b\u0107 przez ostatnie osiem lat, w tym m.in. spraw\u0119 Pegasusa.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T12:17:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiemy-co-jacek-sasin-powie-na-komisji-sledczej-chodzi-o-wybory-kopertowe/3g99mdz", "page_rating_votes": 0, "title": "Wiemy, co Jacek Sasin powie na komisji \u015bledczej. Chodzi o wybory kopertowe", "page_rating_visits": 0, "description": "W \u015brod\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych stan\u0105\u0107 ma Jacek Sasin. Dotarli\u015bmy do o\u015bwiadczenia, kt\u00f3re zamierza wyg\u0142osi\u0107 w ramach tzw. swobodnej wypowiedzi. \"Mamy dzi\u015b do czynienia z i\u015bcie orwellowsk\u0105 sytuacj\u0105, gdzie \u015bledztwem parlamentarnym obj\u0119ci s\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy chcieli zorganizowa\u0107 demokratyczne wybory\" \u2014 brzmi jego fragment. W innym za\u015b deklaruje: \"Staj\u0119 dzi\u015b przed pa\u0144stwem gotowy odpowiada\u0107 na pytania, zdaj\u0105c sobie spraw\u0119 z ca\u0142kowitej absurdalno\u015bci, tego pozornego dochodzenia. Gdzie czarne ma by\u0107 bia\u0142ym, a bia\u0142e czarnym\".", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T12:09:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zle-sie-dzieje-w-unii-a-dobrze-poza-unia-niemiecka-gospodarka-w-depresji/6s0zvrd", "page_rating_votes": 0, "title": "\u0179le si\u0119 dzieje w Unii, a dobrze poza Uni\u0105. Niemiecka gospodarka w depresji", "page_rating_visits": 0, "description": "Wielkiej Brytanii wr\u00f3\u017cono katastrof\u0119 po Brexicie, a okazuje si\u0119, \u017ce prognozy ekonomist\u00f3w sobie, a gospodarka sobie. \u015awiadcz\u0105 o tym styczniowe odczyty PMI. Unia na czele z Niemcami do\u0142uje obecnie we wska\u017anikach optymizmu biznesu, co przek\u0142ada si\u0119 potem na PKB, tymczasem Wielka Brytania i inne nieunijne kraje mocno odbijaj\u0105 w g\u00f3r\u0119.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T11:58:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-zarabia-najwiekszy-dom-aukcyjny-w-polsce-oto-rekordowe-transakcje/vhjxyzp", "page_rating_votes": 0, "title": "Tak zarabia najwi\u0119kszy dom aukcyjny w Polsce. Oto rekordowe transakcje", "page_rating_visits": 0, "description": "DESA Unicum, najwi\u0119kszy dom aukcyjny w Polsce, awansowa\u0142 na 8. miejsce w\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych dom\u00f3w aukcyjnych w Europie i pozostaje liderem w naszym regionie. Dokona\u0142 tego w trudnym dla rynku sztuki czasie. \u2013 W minionym roku na rynku sztuki zanotowano spadek poda\u017cy. W warunkach wysokiej inflacji w\u0142a\u015bciciele dzie\u0142 maj\u0105 tendencj\u0119 do wstrzymywania si\u0119 z wystawieniem swoich kolekcji na sprzeda\u017c, oczekuj\u0105c wzrostu ich warto\u015bci po unormowaniu si\u0119 koniunktury \u2014 m\u00f3wi Agata Szkup, Prezes Zarz\u0105du DESA Unicum. Zdradza jednocze\u015bnie, kt\u00f3re aukcje cieszy\u0142y si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 i osi\u0105gn\u0119\u0142y milionowe kwoty.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T11:37:37+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/czy-tvp-mogla-zwolnic-ciezarna-prezenterke-przepisy-sa-jasne/3dnyn97", "page_rating_votes": 0, "title": "Czy TVP mog\u0142a zwolni\u0107 ci\u0119\u017carn\u0105 prezenterk\u0119? Przepisy s\u0105 jasne", "page_rating_visits": 0, "description": "W mediach pojawi\u0142a si\u0119 informacja o zwolnieniu Ma\u0142gorzaty Tomaszewskiej, prowadz\u0105cej program \u015bniadaniowy w TVP 2, kt\u00f3ra jest w zaawansowanej ci\u0105\u017cy. Przepisy jednoznacznie wskazuj\u0105, kiedy mo\u017cna zwolni\u0107 ci\u0119\u017carn\u0105, ale sytuacja prawna TVP jest skomplikowana. W praktyce to s\u0105dy mog\u0105 ostatecznie decydowa\u0107 o legalno\u015bci zwolnie\u0144.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T11:35:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/aukcja-dla-wosp-strazy-granicznej-wycofana-wzbudzila-kontrowersje/g61gmm0", "page_rating_votes": 0, "title": "Aukcja dla WO\u015aP Stra\u017cy Granicznej wycofana. Wzbudzi\u0142a kontrowersje", "page_rating_visits": 0, "description": "Stra\u017c Graniczna wycofa\u0142a przekazan\u0105 dla WO\u015aP aukcj\u0119 udzia\u0142u w patrolu na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Aukcja wzbudzi\u0142a kontrowersje: \"ponury pomys\u0142\", \"to nie atrakcja turystyczna\" \u2014 ocenili komentuj\u0105cy.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T11:19:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bezrobocie-zacznie-rosnac-ale-jest-tez-dobra-wiadomosc/qj26tvc", "page_rating_votes": 0, "title": "Analitycy maj\u0105 z\u0142e wie\u015bci. Bezrobocie b\u0119dzie rosn\u0105\u0107", "page_rating_visits": 0, "description": "Nadchodz\u0105ce miesi\u0105ce przynios\u0105 sezonowy wzrost stopy bezrobocia do oko\u0142o 5,3 proc. Zagro\u017cenie trwa\u0142\u0105 utrat\u0105 pracy jest jednak ma\u0142e \u2014 przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Polski Instytut Ekonomiczny, komentuj\u0105c dane GUS. Stopa bezrobocia w grudniu wzros\u0142a umiarkowanie \u2014 dodano.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T11:14:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/ikea-obniza-ceny-polowy-produktow/qwjjv47", "page_rating_votes": 0, "title": "Ikea obni\u017ca ceny po\u0142owy produkt\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "Ikea obni\u017cy ceny pi\u0119ciu tysi\u0119cy produkt\u00f3w. \u015arednio obni\u017cki wynios\u0105 19 proc. Oznacza to, \u017ce tysi\u0105ce produkt\u00f3w wr\u00f3ci do poziomu cen sprzed pandemii \u2014 informuje firma.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T11:03:07+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tvp-chce-pieniedzy-od-adamczyka-bedzie-musial-placic-opinia-prawna/lzmccfv", "page_rating_votes": 0, "title": "TVP chce pieni\u0119dzy od Adamczyka. B\u0119dzie musia\u0142 p\u0142aci\u0107? [OPINIA PRAWNA]", "page_rating_visits": 0, "description": "Likwidator TVP domaga si\u0119 Micha\u0142a Adamczyka, Samuela Pereiry oraz Marcina Tulickiego pieni\u0119dzy za dzia\u0142anie na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki. Czy pracownikom medi\u00f3w publicznych faktycznie grozi odpowiedzialno\u015b\u0107 finansowa? Udowodnienie winy nie b\u0119dzie \u0142atwe. T\u0142umaczy to w opinii dla Business Insider Polska Piotr Jarosz, radca prawny z kancelarii Dubois i wsp\u00f3lnicy.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T11:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/zorganizuj-niezapomniany-weekend-nad-jeziorem-specjalne-ceny/mhst397", "page_rating_votes": 0, "title": "Zorganizuj niezapomniany weekend nad jeziorem. Specjalne ceny", "page_rating_visits": 0, "description": "Po\u0142o\u017cony nad jeziorem na malowniczym p\u00f3\u0142wyspie Hotel Marina Club zaprasza do odkrycia prawdziwego spokoju i relaksu na \u0142onie natury. Ten wyj\u0105tkowy obiekt oferuje wygod\u0119 pi\u0119ciogwiazdkowego hotelu, bogactwo atrakcji, a tak\u017ce niepowtarzaln\u0105 panoram\u0119 Jeziora Wulpi\u0144skiego. Wszystko to po\u0142\u0105czone z nielimitowanym wst\u0119pem do Strefy Marina Wellness, atrakcjami dla dzieci oraz smacznym wy\u017cywieniem sprawia, \u017ce pobyt w hotelu to wyj\u0105tkowe do\u015bwiadczenie. Dodatkowo Hotel Marina Club przygotowa\u0142 dla u\u017cytkownik\u00f3w Business Insider najni\u017csze ceny rezerwacji w obiekcie. Za po\u015brednictwem link\u00f3w partnerskich w poni\u017cszym artykule, mo\u017cesz dokona\u0107 rezerwacji ze specjaln\u0105 zni\u017ck\u0105. Zapraszamy!", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T10:38:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/chcesz-jechac-w-podroz-ale-nie-masz-pieniedzy-startup-znalazl-rozwiazanie/qdsl0nm", "page_rating_votes": 0, "title": "Chcesz jecha\u0107 w podr\u00f3\u017c, ale nie masz pieni\u0119dzy? Startup znalaz\u0142 rozwi\u0105zanie", "page_rating_visits": 0, "description": "Kryzys zwi\u0105zany z kosztami \u017cycia oznacza, \u017ce \u200b\u200bpodr\u00f3\u017cni maj\u0105 mniej got\u00f3wki do wydania, a niedobory personelu s\u0105 problemem dla hoteli. Czy istnieje jedno rozwi\u0105zanie obu problem\u00f3w? By\u0107 mo\u017ce startup znalaz\u0142 odpowied\u017a.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T10:33:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/konflikt-bogaczy-na-zlotej-44-sad-blokuje-sprzedaz-apartament/34gwy2h", "page_rating_votes": 0, "title": "Konflikt bogaczy na Z\u0142otej 44. S\u0105d blokuje sprzeda\u017c apartamentu", "page_rating_visits": 0, "description": "Konflikt na Z\u0142otej 44 trwa. Po tym, gdy ekscentryczny spekulant gie\u0142dowy Rafa\u0142 Zaorski postanowi\u0142 podzieli\u0107 sw\u00f3j apartament na 20 tys. cz\u0119\u015bci, mieszka\u0144cy postanowili sprzeciwi\u0107 si\u0119 i wytoczy\u0107 ci\u0119\u017ckie dzia\u0142a. Na ich wniosek s\u0105d zakaza\u0142 sprzeda\u017cy mieszkania na czas post\u0119powania.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T10:24:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kaminski-i-wasik-ulaskawieni-tyle-zarobili/9v90hh4", "page_rating_votes": 0, "title": "Tyle zarobili Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik. Przygl\u0105damy si\u0119 ich maj\u0105tkom", "page_rating_visits": 0, "description": "U\u0142askawieni Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik s\u0105 ju\u017c na wolno\u015bci. Przejrzeli\u015bmy ich o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe, kt\u00f3re z\u0142o\u017cyli jako pos\u0142owie, jeszcze zanim zostali zatrzymani. Z dokument\u00f3w wynika, \u017ce Kami\u0144ski w 2023 r. zarobi\u0142 ponad 247 tys. z\u0142. By\u0142y szef CBA ma te\u017c mieszkanie o powierzchni 39 m kw. Z kolei Maciej W\u0105sik posiada dom o powierzchni 150 m kw.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T10:21:19+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-start-up-wyceniony-na-ponad-miliard-dolarow-dziala-w-branzy-ai/cgznmkd", "page_rating_votes": 0, "title": "Polski jednoro\u017cec. Start-up wyceniony na ponad miliard dolar\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "Pierwszy polski start-up zdoby\u0142 status jednoro\u017cca, po tym, jak jego wycena wzros\u0142a do ponad miliarda dolar\u00f3w. ElevenLabs dzia\u0142a w obszarze sztucznej inteligencji i skupia si\u0119 na generowaniu g\u0142osu. Start-up powsta\u0142 w kwietniu 2022 r. i rozwija si\u0119 w b\u0142yskawicznym tempie.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T10:12:20+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marszalek-juz-sie-przygotowuje-w-sejmie-moze-dojsc-do-awantury/dnnb83y", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Marsza\u0142ek ju\u017c si\u0119 przygotowuje\". W Sejmie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do awantury", "page_rating_visits": 0, "description": "Sprawa Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika mo\u017ce zdominowa\u0107 rozpoczynaj\u0105ce si\u0119 w czwartek posiedzenie Sejmu. U\u0142askawieni przez prezydenta politycy PiS zdaniem ich partyjnych koleg\u00f3w wci\u0105\u017c maj\u0105 mandaty pos\u0142\u00f3w. Rz\u0105dowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 jest przekonana, \u017ce mandaty zosta\u0142y skutecznie wygaszone. \u2014 Panowie nie maj\u0105 tytu\u0142u do wej\u015bcia na sal\u0119 plenarn\u0105 \u2014 m\u00f3wi\u0142 w programie Onet Rano Finansowo wiceminister rozwoju i technologii, a zarazem pose\u0142 KO Waldemar S\u0142ugocki.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T09:56:32+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/najpopularniejsze-systemy-do-prasowania-na-poczatku-2024-r/vpr1579", "page_rating_votes": 0, "title": "Najpopularniejsze systemy do prasowania na pocz\u0105tku 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Systemy do prasowania to zaawansowane urz\u0105dzenia, kt\u00f3re znacznie u\u0142atwiaj\u0105 prac\u0119. Kosztuj\u0105 sporo, czasami nawet kilkana\u015bcie razy wi\u0119cej ni\u017c \u017celazko, ale po pierwsze to inwestycja na lata, a po drugie inwestycja w komfort, kt\u00f3rego nie da si\u0119 zmierzy\u0107 pieni\u0119dzmi.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T09:52:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/katastrofa-samolotu-z-ukrainskimi-jencami-w-rosji/ctehl5h", "page_rating_votes": 0, "title": "Katastrofa samolotu z ukrai\u0144skimi je\u0144cami w Rosji", "page_rating_visits": 0, "description": "W obwodzie bie\u0142gorodzkim, regionie Rosji s\u0105siaduj\u0105cym z Ukrain\u0105, rozbi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 samolot wojskowy, prawdopodobnie I\u0142-76. \u0179r\u00f3d\u0142a w armii ukrai\u0144skiej utrzymuj\u0105, \u017ce jest to \"ich dzie\u0142o\", a samolot przewozi\u0142 pociski \u2014 poda\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera i portal Ukrai\u0144ska Prawda. Rosjanie utrzymuj\u0105, \u017ce na pok\u0142adzie byli ukrai\u0144scy je\u0144cy.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T09:25:19+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kaminski-i-wasik-na-wolnosci-sa-poslami-tak-twierdzi-prof-piotrowski/fgflyep", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik s\u0105 pos\u0142ami? Opinia prof. Piotrowskiego", "page_rating_visits": 0, "description": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik skazani prawomocnym wyrokiem za afer\u0119 gruntow\u0105 wyszli wczoraj z wi\u0119zienia po u\u0142askawieniu przez prezydenta. Wraca pytanie, czy s\u0105 pos\u0142ami? Marcin Mastalerek, minister w Kancelarii Prezydenta, uwa\u017ca, \u017ce pos\u0142ami s\u0105. Podobnie stwierdzi\u0142 prof. Ryszard Piotrowski, konstytucjonalista. Marsza\u0142em Sejmu Szymon Ho\u0142ownia uwa\u017ca jednak inaczej.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T09:21:44+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/prezes-globalnego-giganta-uderza-w-prace-zdalna-brak-zapalu-i-kreatywnosci/zbsq5f1", "page_rating_votes": 0, "title": "Prezes globalnego giganta uderza w prac\u0119 zdaln\u0105. Brak zapa\u0142u i kreatywno\u015bci", "page_rating_visits": 0, "description": "CEO L'Oreal skierowa\u0142 do pracownik\u00f3w zdalnych kilka dosadnych s\u0142\u00f3w. W swoim przem\u00f3wieniu podczas \u015awiatowego Forum Ekonomicznego w Davos w Szwajcarii, \u017ce brakuje im przywi\u0105zania, zapa\u0142u i kreatywno\u015bci.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T09:20:11+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-grozi-zachodowi-zemsta-chodzi-o-konfiskate-zamrozonych-moskiewskich-aktywow/2nl8eh9", "page_rating_votes": 0, "title": "Rosja grozi Zachodowi zemst\u0105. Chodzi o konfiskat\u0119 zamro\u017conych moskiewskich aktyw\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "Rosyjska agencja RIA donosi, \u017ce w przypadku konfiskaty zamro\u017conych aktyw\u00f3w Moskwy, Rosja zamierza odpowiedzie\u0107 Zachodowi w taki sam spos\u00f3b. Wszystko wskazuje na to, \u017ce Unia Europejska wybierze inny wariant uderzenia w finanse Putina.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T09:08:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/umowa-korei-z-polska-na-90-mld-zl-zagrozona-program-utknal-w-martwym-punkcie/dg5mpjr", "page_rating_votes": 0, "title": "Umowa Korei z Polsk\u0105 na 90 mld z\u0142 zagro\u017cona. \"Program utkn\u0105\u0142 w martwym punkcie\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Umowa zbrojeniowa Korei Po\u0142udniowej z Polsk\u0105 o warto\u015bci 30 bln won\u00f3w (ok. 90 mld z\u0142) jest zagro\u017cona. Program finansowania utkn\u0105\u0142 w martwym punkcie \u2014 informuje we wtorek dziennik \"Korea Times\". W Korei w kwietniu odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne, a obecne Zgromadzenie Narodowe nie pracuje nad ustaw\u0105 rewizyjn\u0105.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T09:07:25+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bezrobocie-rosnie-szybciej-niz-rok-temu-niekorzystne-dane-gus/w99erzr", "page_rating_votes": 0, "title": "Bezrobocie ro\u015bnie szybciej ni\u017c rok temu. Niekorzystne dane GUS", "page_rating_visits": 0, "description": "Na koniec grudnia 2023 r. stopa bezrobocia rejestrowanego w Polsce wynios\u0142a 5,1 proc. \u2014 wynika z danych GUS. Przyby\u0142o w urz\u0119dach pracy prawie 15 tys. os\u00f3b, kt\u00f3re nie mog\u0105 znale\u017a\u0107 zatrudnienia, a to najgorszy wynik od 2020 r.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T08:56:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/efekt-serialu-1670-netflix-najszybciej-rozwija-sie-w-europie/errnrxc", "page_rating_votes": 0, "title": "Efekt serialu \"1670\". Netflix najszybciej rozwija si\u0119 w Europie", "page_rating_visits": 0, "description": "Najwi\u0119ksza platforma streamingowa na \u015bwiecie w\u0142\u0105czy\u0142a wy\u017cszy bieg. Przyrost liczby abonent\u00f3w okaza\u0142 si\u0119 wy\u017cszy od prognoz i jest ich ju\u017c ponad \u0107wier\u0107 miliarda. Najwy\u017csza dynamika jest przy tym w Europie. Jedn\u0105 z przyczyn wzrostu by\u0142 serial \"1670\".", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T08:56:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/netflix-najszybciej-rozwija-sie-w-europie-efekt-serialu-1670/errnrxc", "page_rating_votes": 0, "title": "Netflix najszybciej rozwija si\u0119 w Europie. Efekt serialu \"1670\"", "page_rating_visits": 0, "description": "Najwi\u0119ksza platforma streamingowa na \u015bwiecie w\u0142\u0105czy\u0142a wy\u017cszy bieg. Przyrost liczby abonent\u00f3w okaza\u0142 si\u0119 wy\u017cszy od prognoz i jest ich ju\u017c ponad \u0107wier\u0107 miliarda. Najwy\u017csza dynamika jest przy tym w Europie. Jedn\u0105 z przyczyn wzrostu by\u0142 serial \"1670\".", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T08:54:49+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/aaa-auto-z-gigantyczna-kara-uokik-wytyka-informacje-o-cenach/rexs9wy", "page_rating_votes": 0, "title": "Gigantyczna kara dla firmy sprzedaj\u0105cej u\u017cywane samochody", "page_rating_visits": 0, "description": "AAA Auto to jedna z najpopularniejszych firm sprzedaj\u0105cych u\u017cywane samochody. Urz\u0119dowi Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w nie spodoba\u0142 si\u0119 jednak jej spos\u00f3b informowania o cenach. Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a ukarana kwot\u0105 ponad 72 mln z\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T08:42:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/problem-nie-tylko-z-mieszkaniami-polacy-wyhamowali-z-budowami-domow/r4n0rv8", "page_rating_votes": 0, "title": "Problem nie tylko z mieszkaniami. Polacy wyhamowali z budowami dom\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "Problem mieszkaniowy w Polsce narasta. Ceny lokali w miastach szybuj\u0105 w g\u00f3r\u0119, podobnie jest z kosztami budowy domu. W konsekwencji Polacy rozpocz\u0119li najmniej inwestycji od lat \u2014 zauwa\u017ca biznes.interia.pl.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T08:30:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/urlop-pelen-slonca-na-wyspie-fuerteventura-pokoje-z-widokiem-na-ocean/zw7b54y", "page_rating_votes": 0, "title": "Urlop pe\u0142en s\u0142o\u0144ca na Fuerteventurze. Pokoje z widokiem na ocean", "page_rating_visits": 0, "description": "Fuerteventura jest niewielk\u0105 hiszpa\u0144sk\u0105 wysp\u0105 na Oceanie Atlantyckim. Nale\u017cy do archipelagu Wysp Kanaryjskich i po\u0142o\u017cona jest zaledwie 100 km od Afryki. Fuerteventur\u0119 charakteryzuj\u0105 rajskie pla\u017ce z drobnym jasnym piaskiem, malownicze wydmy, kaniony i kratery dawnych wulkan\u00f3w. Wyspa jest rajem dla turyst\u00f3w ceni\u0105cych relaks na pla\u017cy i sporty wodne. Na wyspie s\u0142o\u0144ce \u015bwieci przez ok. 320 dni w roku, a temperatura w lutym i marcu, w ci\u0105gu dnia wynosi ok. 21 stopni. W artykule polecamy sprawdzone hotele, kt\u00f3re maj\u0105 dost\u0119pne terminy, a jednocze\u015bnie s\u0105 r\u00f3\u017cnorodne pod wzgl\u0119dem standardu i ceny. Zapraszamy!", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T08:23:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/rzad-zapowiada-60-tys-kwoty-wolnej-co-to-bedzie-oznaczac-dla-podatnikow-wyjasniamy/wh0ysl9", "page_rating_votes": 0, "title": "Rz\u0105d zapowiada 60 tys. kwoty wolnej. Co to b\u0119dzie oznacza\u0107 dla podatnik\u00f3w? Wyja\u015bniamy", "page_rating_visits": 0, "description": "Rz\u0105d oficjalnie potwierdzi\u0142, \u017ce podniesienie kwoty wolnej do 60 tys. z\u0142 b\u0119dzie realizowane.  Na zmianie skorzystaj\u0105 miliony pracownik\u00f3w, rodzic\u00f3w oraz emeryt\u00f3w. B\u0119dzie to jednak mia\u0142o tak\u017ce swoje konsekwencje dla bud\u017cetu pa\u0144stwa.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T07:48:11+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jacek-sasin-przed-komisja-ds-wyborow-kopertowych-odpowiedzi-tez-nie-bedzie/p5q9d1w", "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Sasin przed komisj\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych. Odpowiedzi te\u017c nie b\u0119dzie?", "page_rating_visits": 0, "description": "W \u015brod\u0119 sejmowa komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych ma przes\u0142ucha\u0107 m.in. by\u0142ego szefa MAP Jacka Sasina (PiS). \u2014 Chcemy, by Jacek Sasin wyja\u015bni\u0142 dlaczego wiedz\u0105c, \u017ce rz\u0105d PiS nie zd\u0105\u017cy z organizacj\u0105 tych wybor\u00f3w, nadal je og\u0142asza\u0142 i zleci\u0142 ich przygotowanie Poczcie Polskiej \u2014 powiedzia\u0142 szef komisji Dariusz Jo\u0144ski (KO).", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T07:31:37+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gigantyczne-zarobki-prezeski-polskiego-radia/xx8y6s9", "page_rating_votes": 0, "title": "Gigantyczne zarobki prezeski Polskiego Radia", "page_rating_visits": 0, "description": "Przez prawie cztery lata pracy na stanowisku prezeski  Polskiego Radia Agnieszka Kami\u0144ska zarobi\u0142a 1,76 mln z\u0142 brutto. O sprawie informuje portal Wirtualnemedia.pl.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T06:38:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jawny-majatek-zony-morawieckiego-projekt-wyjety-z-sejmowej-zamrazarki/7zy6v4g", "page_rating_votes": 0, "title": "Chc\u0105 odtajni\u0107 maj\u0105tek \u017cony Morawieckiego. Projekt wyj\u0119ty z sejmowej zamra\u017carki", "page_rating_visits": 0, "description": "Do szybkich prac trafi\u0142 projekt o ujawnieniu maj\u0105tk\u00f3w ma\u0142\u017conk\u00f3w polityk\u00f3w. Oficjalnie chodzi o przejrzysto\u015b\u0107 \u017cycia publicznego, nieoficjalnie \u2013 o uderzenie w by\u0142ego premiera \u2014 podaje \"Rzeczpospolita\".", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T06:35:34+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-pomysl-billa-gatesa-na-podatki-apeluje-o-hojnosc/r1mjktf", "page_rating_votes": 0, "title": "Oto pomys\u0142 Billa Gatesa na podatki. Apeluje o hojno\u015b\u0107", "page_rating_visits": 0, "description": "Bill Gates uwa\u017ca, \u017ce najbogatsi powinni p\u0142aci\u0107 wy\u017csze podatki. Stwierdzi\u0142, \u017ce \"ci, kt\u00f3rzy maj\u0105 najwi\u0119cej, powinni by\u0107 bardziej hojni\". T\u0119 opini\u0119 podziela coraz wi\u0119cej miliarder\u00f3w. Niekt\u00f3rzy z nich oficjalnie przyznaj\u0105, \u017ce wstydz\u0105 si\u0119 tego, co do tej pory robili i podaj\u0105 przyk\u0142ady.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T06:15:49+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ue-nie-skonfiskuje-rosyjskich-aktywow-ale-je-opodatkuje/07pqjxl", "page_rating_votes": 0, "title": "UE nie skonfiskuje rosyjskich aktyw\u00f3w, tylko je opodatkuje", "page_rating_visits": 0, "description": "Unia Europejska nie skonfiskuje rosyjskich aktyw\u00f3w, tylko je dodatkowo opodatkuje. Ministerstwo finans\u00f3w zn\u00f3w z sukcesem sprzeda\u0142o nowe polskie obligacje inwestorom. Na rynkach finansowych dzieje si\u0119 sporo ciekawych rzeczy, na przyk\u0142ad wyra\u017anie tanieje bitcoin, a tak\u017ce zezwolenia na emisj\u0119 dwutlenku w\u0119gla. Dzi\u015b w czasie sesji gie\u0142dowej przy Wall Street mo\u017cna za to spodziewa\u0107 si\u0119 sporych wzrost\u00f3w akcji Netflixa, kt\u00f3ry we wtorek wieczorem pochwali\u0142 si\u0119 \u015bwietnymi wynikami za ostatni kwarta\u0142. Oto pi\u0119\u0107 najciekawszych wydarze\u0144 w gospodarce teraz.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T06:15:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-wymachuje-szabelka-i-znow-strzela-napiecie-coraz-wieksze/l1djjvq", "page_rating_votes": 0, "title": "Kim \"wymachuje szabelk\u0105\" i zn\u00f3w strzela. Napi\u0119cie coraz wi\u0119ksze", "page_rating_visits": 0, "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a w \u015brod\u0119 kolejne pociski w kierunku Morza \u017b\u00f3\u0142tego \u2014 poinformowa\u0142o po\u0142udniowokorea\u0144skie wojsko. \"Korea Times\" nazywa to \"wymachiwaniem szabelk\u0105\", kt\u00f3re zwi\u0119ksza napi\u0119cie w regionie.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T06:02:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/tajemnicze-plany-tesli-nadchodzi-nowy-samochod-od-elona-muska/g75j4vk", "page_rating_votes": 0, "title": "Tajemnicze plany Tesli. Nadchodzi nowy samoch\u00f3d od Elona Muska", "page_rating_visits": 0, "description": "Tesla planuje rozpocz\u0105\u0107 produkcj\u0119 nowego pojazdu elektrycznego na rynek masowy o kryptonimie \"Redwood\" w po\u0142owie 2025 r. \u2014 donosi Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 cztery osoby zaznajomione ze spraw\u0105. Na razie produkcja owiana jest tajemnic\u0105, ale wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 ma to by\u0107 \"kompaktowy crossover\".", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:44:04+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-wygrywa-kolejne-prawybory-straszy-usa-i-rzuca-klamstwami/q7mje3c", "page_rating_votes": 0, "title": "Trump wygrywa kolejne prawybory, straszy USA i rzuca k\u0142amstwami", "page_rating_visits": 0, "description": "By\u0142y prezydent Donald Trump wygra\u0142 republika\u0144skie prawybory w New Hampshire, pokonuj\u0105c by\u0142\u0105 ambasador USA przy ONZ Nikki Haley. \u2014 Je\u015bli nie wygram wybor\u00f3w, ten kraj b\u0119dzie sko\u0144czony \u2014 powiedzia\u0142 polityk podczas swojego wyst\u0105pienia. CNN wylicza szereg k\u0142amstw, kt\u00f3re pad\u0142y w tym czasie z jego ust.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:39:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/trudniej-zwolnic-renciste-wazny-wyrok-tsue/5q1r7bt", "page_rating_votes": 0, "title": "Firmom trudniej b\u0119dzie zwolni\u0107 rencist\u0119. Wa\u017cny wyrok TSUE", "page_rating_visits": 0, "description": "Kierowca \u015bmieciarki uleg\u0142 wypadkowi i sta\u0142 si\u0119 niezdolny do dotychczasowej pracy. Gdy przed s\u0105dem wywalczy\u0142 rent\u0119, pracodawca zwolni\u0142 go z uwagi na niemo\u017cno\u015b\u0107 wykonywania swoich obowi\u0105zk\u00f3w. Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE rozstrzygn\u0105\u0142, czy w takich przypadkach firma mo\u017ce automatycznie zwalnia\u0107, czy te\u017c powinna poszuka\u0107 zatrudnionemu innego stanowiska.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:28:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/minister-finansow-zdecydowal-wiemy-kto-zastapi-jacka-kurskiego/knbqdx7", "page_rating_votes": 0, "title": "Minister finans\u00f3w zdecydowa\u0142. Wiemy, kto zast\u0105pi Jacka Kurskiego", "page_rating_visits": 0, "description": "Nowym reprezentantem Polski w Banku \u015awiatowym b\u0119dzie Mariusz Krukowski \u2013 wynika z informacji Business Insider Polska. Zast\u0105pi na tym stanowisku Jacka Kurskiego. Krukowski to wieloletni urz\u0119dnik i dyplomata, obecnie jest g\u0142\u00f3wnym doradc\u0105 w Europejskim Banku Inwestycyjnym w Luksemburgu. Jego nominacj\u0119 do Waszyngtonu zosta\u0142a ju\u017c podpisana przez ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:21:26+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-eurpln-24-stycznia-2024-r/vc3988s", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs EUR/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 24 stycznia 2024. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,38925 z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:21:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-usdpln-24-stycznia-2024-r/plfk8x6", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs USD/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 24 stycznia 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 4,0438 z\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:20:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-chfpln-24-stycznia-2024-r/ynl8g8q", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs CHF/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z bie\u017c\u0105cym notowaniem kursu franka szwajcarskiego (CHF) oraz zmian\u0105 tygodniowych wskaza\u0144. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs CHF wynosi\u0142: 4,64865 z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y zmian kursu poznasz, czytaj\u0105c ten artyku\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:20:46+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-gbppln-24-stycznia-2024-r/34ltb9p", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs GBP/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Prezentujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty GBP oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Poni\u017cej znajduje si\u0119 kurs na dzie\u0144 24 stycznia 2024 \u2014 jak zmieni\u0142 si\u0119 on w stosunku do z\u0142otego? Wczorajszy kurs wynosi\u0142 5,13005 z\u0142 je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sytuacja wygl\u0105da dzi\u015b, przeczytaj artyku\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:20:36+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-czkpln-24-stycznia-2024-r/sr5n9dq", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs CZK/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony czeskiej z 24 stycznia 2024. Kurs CZK z wczoraj wynosi\u0142 0,17645 z\u0142. Sprawd\u017a, czy obecnie nasza waluta zyskuje, czy traci na warto\u015bci.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:20:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-nokpln-24-stycznia-2024-r/ftp5k22", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs NOK/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119 o kursie korony norweskiej. Mo\u017ce to zainteresowa\u0107 osoby pracuj\u0105ce w Skandynawii na co dzie\u0144 lub wybieraj\u0105ce si\u0119 do Norwegii na urlop. Jak zmienia si\u0119 kurs waluty? Wczorajszy wynosi\u0142 0,38505 z\u0142. Poni\u017cej dowiesz si\u0119, jak kurs NOK kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:20:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-sekpln-24-stycznia-2024-r/2sr6r06", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs SEK/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,38555 z\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:19:50+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-hufpln-24-stycznia-2024-r/2kggtn5", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs HUF/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na 24 stycznia 2024. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,13615 z\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:19:36+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dkkpln-24-stycznia-2024-r/d2614zv", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs DKK/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:19:26+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-trypln-24-stycznia-2024-r/162ctdv", "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs TRY/PLN 24 stycznia 2024 r.", "page_rating_visits": 0, "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. S\u0105 one szczeg\u00f3lnie intersuj\u0105ce dla turyst\u00f3w. Turcja to jeden z najpopularniejszych kierunk\u00f3w urlopowych dla Polak\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:17:57+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-czolgi-w-polsce-coraz-blizej-produkcja-za-dwa-lata/d5r7xts", "page_rating_votes": 0, "title": "Nowe czo\u0142gi w Polsce coraz bli\u017cej. Produkcja za dwa lata", "page_rating_visits": 0, "description": "Nad Wis\u0142\u0105 od 2026 r. produkowane b\u0119d\u0105 czo\u0142gi K2 Black Panther w polskiej wersji K2PL. W tej sprawie rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w\u0142a\u015bnie konsultacje robocze Wojskowych Zak\u0142ad\u00f3w Motoryzacyjnych z Hyundai Rotem Company.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:17:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/spektakularne-fiasko-rzadowego-programu-lokal-za-grunt-nie-powstal-ani-jeden/rrfep2j", "page_rating_votes": 0, "title": "Lokal za grunt to pora\u017cka. Po trzech latach nie powsta\u0142o ani jedno mieszkanie", "page_rating_visits": 0, "description": "Od prawie trzech lat mamy w Polsce program Lokal za grunt. Gminy mia\u0142y przekazywa\u0107 deweloperom grunty, a w zamian dostawa\u0107 mieszkania pod wykorzystanie komunalne lub na wynajem. W ramach programu nie powsta\u0142o jeszcze ani jedno mieszkanie, a przyst\u0105pi\u0142y do niego zaledwie cztery gminy w Polsce. Sk\u0105d tak spektakularne fiasko programu?", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "date_published": "2024-01-24T05:05:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ile-pieniedzy-dla-wosp-owsiak-idzie-po-rekord-w-eskarbonkach-wiecej-pieniedzy/jdgqk2h", "page_rating_votes": 0, "title": "WO\u015aP idzie po rekord. W eSkarbonkach wi\u0119cej pieni\u0119dzy ni\u017c rok temu", "page_rating_visits": 0, "description": "Od kilkunastu lat wp\u0142aty na WO\u015aP z roku na rok s\u0105 coraz wi\u0119ksze. Trendu tego nie powstrzyma\u0142a pandemia i dwucyfrowa inflacja. W tym roku wzrost hojno\u015bci klient\u00f3w odnotowuje ju\u017c m.in. kluczowy finansowy partner orkiestry Jurka Owsiaka. Je\u015bli spojrzymy na potencja\u0142 tegorocznych wp\u0142at przez pryzmat rosn\u0105cych wynagrodze\u0144, jest szansa uzbiera\u0107 nawet 272 mln z\u0142.", "artist": null, "source_obj__id": 114, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}]