[{"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T21:59:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-ligi-angielskiej/2023-2024/fulham-liverpool-w-polfinale-pucharu-ligi-angielskiej.-wynik-meczu-i-relacja_sto9989915/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Liverpool w finale Pucharu Ligi", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Liverpool w finale Pucharu Ligi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-338svn-luis-diaz-cieszy-sie-z-gola-7739120/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rywal jest ju\u017c znany.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T21:31:36+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-komisja-sledcza-posiedzenie-w-sobote-przemyslaw-czarnek-no-way-beze-mnie-7739072?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Posiedzenie komisji \u015bledczej w sobot\u0119? Czarnek: No way. Beze mnie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Posiedzenie komisji \u015bledczej w sobot\u0119? Czarnek: No way. Beze mnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5xyisx-sejmowa-komisja-ds-wyborow-kopertowych-7739069/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Propozycja nie spotka\u0142a si\u0119 z aprobat\u0105 cz\u0142onk\u00f3w komisji.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T20:59:54+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/projekt-w-sprawie-aborcji-projekt-koalicji-obywatelskiej-w-sejmie-7739058?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Projekt Koalicji Obywatelskiej w sprawie aborcji trafi\u0142 do Sejmu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Projekt Koalicji Obywatelskiej w sprawie aborcji trafi\u0142 do Sejmu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h1go48-pap_20201106_1ed-7720859/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z\u0142o\u017cenie projektu zapowiada\u0142 premier Donald Tusk.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T20:30:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-ulaskawieni-wizyta-u-andrzeja-dudy-politycy-komentuja-7739011?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"\u017benuj\u0105ce widowisko\". \"Czy ka\u017cdy inny obywatel m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na tak\u0105 opiek\u0119 g\u0142owy pa\u0144stwa?\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ctzyjj-andrzej-duda-maciej-wasik-i-mariusz-kaminski-7739008/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyskusja w \"Kropce nad i\".", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T20:21:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-sasin-przed-komisja-ds-wyborow-kopertowych-michal-wypij-komentuje-7739006?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Jacek Sasin nie by\u0142 w stanie uderzy\u0107 si\u0119 w piersi\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-svcfm9-fpf2-7738966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Micha\u0142 Wypij, by\u0142y polityk Porozumienia by\u0142 go\u015bciem \"Fakt\u00f3w po Faktach\".", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T19:58:33+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/fuzja-orlenu-z-lotosem-raport-nik-dzialania-jacka-sasina-ustalenia-reporterow-czarno-na-bialym-tvn24-7737934?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"To wygl\u0105da na niegospodarno\u015b\u0107 grubego kalibru\". Ile wiedzia\u0142 Jacek Sasin?", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xc43x3-fuzja-stille-7738023/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ustalenia reporter\u00f3w \"Czarno na bia\u0142ym\" TVN24 w sprawie fuzji Orlenu i Lotosu.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T19:19:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/izabela-leszczyna-w-faktach-po-faktach-o-pigulce-dzien-po-wytycznych-dla-lekarzy-st7738939?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Leszczyna: 31 stycznia og\u0142aszam wytyczne w sprawie przerywania ci\u0105\u017c", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Leszczyna: 31 stycznia og\u0142aszam wytyczne w sprawie przerywania ci\u0105\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-otdig1-fpf1-7738930/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izabela Leszczyna w \"Faktach po Faktach\" w TVN24.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T18:33:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-pokonali-pieszo-600-km-by-zniszczyc-rosyjskie-bombowce-7738744?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Przeszli setki kilometr\u00f3w, by zniszczy\u0107 rosyjskie bombowce", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Przeszli setki kilometr\u00f3w, by zniszczy\u0107 rosyjskie bombowce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j3jldl-shutterstock_1146124193-7738975/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukrai\u0144ski oddzia\u0142 dokona\u0142 skutecznych atak\u00f3w na terytorium wroga.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T18:28:19+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-pis-przed-prokuratura-krajowa-resort-sprawiedliwosci-nie-dochodzilo-ani-nie-dochodzi-do-jej-silowego-przejecia-7738917?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Grupa polityk\u00f3w PiS przed Prokuratur\u0105 Krajow\u0105. Ministerstwo informuje", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Grupa polityk\u00f3w PiS przed Prokuratur\u0105 Krajow\u0105. Ministerstwo informuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xzncip-kaczynski-pk-7738882/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci odpowiada tvn24.pl.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T17:32:19+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/pkw-do-holowni-prosimy-o-podstawe-prawna-do-wskazania-nastepcow-kaminskiego-i-wasika-7738777?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "PKW do Ho\u0142owni: prosimy o podstaw\u0119 prawn\u0105 wniosk\u00f3w ws. mandat\u00f3w Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Marsza\u0142ek reaguje", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"PKW do Ho\u0142owni: prosimy o podstaw\u0119 prawn\u0105 wniosk\u00f3w ws. mandat\u00f3w Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Marsza\u0142ek reaguje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7mpdmy-marszalek-sejmu-szymon-holownia-7738776/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapytanie skomentowa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T16:29:52+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/karol-stopa-w-podcascie-eurosportu.-ostro-o-hurkaczu-i-swiatek.-co-powiedzial_sto9989646/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Hurkacz nie ma pazura\", \"\u015awi\u0105tek by\u0142a nudna\". Stopa bez ogr\u00f3dek", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jo2gnc-iga-swiatek-hubert-hurkacz-australian-open-7738784/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Karol Stopa w podca\u015bcie Eurosportu.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T16:28:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dane-gus-urodzenia-i-zgony-listopad-2023-nozyce-demograficzne-sie-rozszerzaja-st7738666?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Alarmuj\u0105ce dane GUS. \"No\u017cyce demograficzne si\u0119 rozszerzaj\u0105\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Alarmuj\u0105ce dane GUS. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pertd2-bedzie-padal-deszcz-5510179/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dane dotycz\u0105ce urodze\u0144 i zgon\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T15:53:30+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/salmonella-w-partiach-chalwy-ostrzezenie-gis-st7738589?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Ra\u017c\u0105ce uchybienia sanitarne\". Firma z zakazem dalszej produkcji \u017cywno\u015bci", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kx64il-zakupy-w-supermarkecie-zdjecie-pogladowe-7545709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat GIS.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T15:42:56+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/ulaskawieni-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-co-moga-jako-obywatele-st7737483?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "U\u0142askawieni Kami\u0144ski i W\u0105sik. Co mog\u0105 jako obywatele?", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"U\u0142askawieni Kami\u0144ski i W\u0105sik. Co mog\u0105 jako obywatele?  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b3qq4f-ulaskawieni-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-23-stycznia-2024-7737788/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kancelaria Prezydenta RP nie ujawnia tre\u015bci postanowienia prezydenta o u\u0142askawieniu polityk\u00f3w PiS. Eksperci analizuj\u0105 ich sytuacj\u0119 prawn\u0105.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T15:31:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/aryna-sabalenka-w-szostym-polfinale-wielkiego-szlema-z-rzedu_sto9987657/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Bia\u0142orusinka w\u015br\u00f3d legend", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Bia\u0142orusinka w\u015br\u00f3d legend\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tpsqdk-belarus-aryna-sabalenka-reacts-on-a-point-against-czech-republics-barbora-krejcikova-during-their-womens-singles-quarter-final-match-on-day-10-of-the-australian-open-tennis-tournament-in-melbourne-7738631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awi\u0105tek mo\u017ce pozazdro\u015bci\u0107 Sabalence.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T15:15:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/pelnia-ksiezyca-w-styczniu-2024-kiedy-wilczy-ksiezyc-st7738463?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Przed nami pierwsza pe\u0142nia w 2024 roku. Niebo roz\u015bwietli Wilczy Ksi\u0119\u017cyc", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Przed nami pierwsza pe\u0142nia w 2024 roku. Niebo roz\u015bwietli Wilczy Ksi\u0119\u017cyc \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xhis6u-pelnia-ksiezyca-4840364/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a, kiedy warto spojrze\u0107 w niebo.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:56:44+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/skoczek-jakub-wolny-przywrocony-do-kadry-polski-na-puchar-kontynentalny-w-willingen_sto9989260/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Wolny przywr\u00f3cony do kadry. \"Okaza\u0142 skruch\u0119\u201d", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Wolny przywr\u00f3cony do kadry. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sfhek-jakub-wolny-ma-problem-7721417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znalaz\u0142 si\u0119 w kadrze na zawody Pucharu Kontynentalnego w Willingen.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:55:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/list-otwarty-wlodzimierza-karpinskiego-do-prezydenta-andrzeja-dudy-st7738494?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Jest to dzia\u0142anie niegodziwe\". List otwarty W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego do prezydenta Andrzeja Dudy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ojljt-wlodzimierz-karpinski-wyszedl-z-aresztu-7441516/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To reakcja na s\u0142owa prezydenta.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:44:28+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-dzieci-wyszly-na-tafle-lodu-na-stawie-nagranie-7738470?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Dzieci wychodz\u0105 na staw i pr\u00f3buj\u0105 rozbi\u0107 l\u00f3d. Wreszcie tafla p\u0119ka. Nagranie z monitoringu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Dzieci wychodz\u0105 na staw i pr\u00f3buj\u0105 rozbi\u0107 l\u00f3d. Wreszcie tafla p\u0119ka. Nagranie z monitoringu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vwszzn-dzieci-wyszly-na-tafle-lodu-7738508/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Sosnowcu (woj. \u015bl\u0105skie).", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:41:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/premium/wojna-izraela-z-hamasem-horyzont-strategiczny-to-jutro-lub-pojutrze-a-co-dalej-7737341?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Wojna Izraela z Hamasem. \"Horyzont strategiczny to jutro lub pojutrze\". A co dalej?", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Wojna Izraela z Hamasem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g4nd0q-ranni-w-szpitalu-w-chan-junus-na-poludniu-strefy-gazy-7738388/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojna, kt\u00f3ra jest odpowiedzi\u0105 Izraela na brutalny atak Hamasu z 7 pa\u017adziernika, trwa ju\u017c ponad 100 dni. Liczba ofiar przekroczy\u0142a 25 tysi\u0119cy. 85 procent mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy opu\u015bci\u0142o swoje domy, a ponad 80 procent cierpi z powodu g\u0142odu - alarmuj\u0105 organizacje mi\u0119dzynarodowe. Co dalej? Jakie s\u0105 scenariusze? Jest ich kilka, ale \u017caden optymistyczny.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:30:55+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-jak-rozpoznac-wolontariusza-jak-wyglada-puszka-i-identyfikator-7687436?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Jak rozpozna\u0107 wolontariuszy WO\u015aP? Przypominamy, na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Jak rozpozna\u0107 wolontariuszy WO\u015aP? Przypominamy, na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c9fjut-atrybuty-wolontariuszy-wosp-2024-7738285/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    32. Fina\u0142 WO\u015aP ju\u017c w niedziel\u0119.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:22:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ustawa-budzetowa-na-2024-rok-decyzja-senatu-st7738493?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Bud\u017cet idzie do prezydenta", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Bud\u017cet idzie do prezydenta\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4kwwl9-z-samochodu-zniknela-teczka-ze-spora-suma-pieniedzy-zdjecie-ilustracyjne-7335073/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Senat przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:17:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/uokik-nalozyl-72-miliony-zlotych-kar-na-autocentrum-aaa-auto-st7738428?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ponad 72 miliony z\u0142otych kary dla sprzedawcy u\u017cywanych samochod\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ponad 72 miliony z\u0142otych kary dla sprzedawcy u\u017cywanych samochod\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bad6uj-shutterstock_2295737003-7738440/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Decyzja UOKiK.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:16:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/recenzja-filmu-biedne-istoty-yorgosa-lanthimosa-7736879?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ta Barbie pokazuje nam wszystkim \u015brodkowy palec i jest to fajne", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\" Ta Barbie pokazuje nam wszystkim \u015brodkowy palec i jest to fajne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5khwgm-biedne-istoty-rez-yorgos-lanthimos-7729739/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz-Marcin Wrona o filmie \"Biedne istoty\" Yorgosa Lanthimosa.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:08:35+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/doomsday-clock-zegar-zaglady-wskazuje-90-sekund-do-apokalipsy-7737600?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zosta\u0142o nam 90 sekund do apokalipsy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zosta\u0142o nam 90 sekund do apokalipsy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2xvo00-bomba-atomowa-zdjecie-ilustracyjne-7738394/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zegar Zag\u0142ady wskazuje, \u017ce znajdujemy si\u0119 bli\u017cej ca\u0142kowitej zag\u0142ady ni\u017c kiedykolwiek.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:06:54+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/mz-zlozylo-skarge-do-wsa-w-sprawie-kary-za-bylego-ministra-zdrowia-adama-niedzielskiego-st7738381?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ministerstwo nie chce p\u0142aci\u0107 kary za dzia\u0142ania Niedzielskiego. Jest skarga do s\u0105du", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ministerstwo nie chce p\u0142aci\u0107 kary za dzia\u0142ania Niedzielskiego. Jest skarga do s\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1hl299-ministerstwo-zdrowia-7518756/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przekaza\u0142o tvn24.pl Ministerstwo Zdrowia.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:04:25+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/prawybory-w-usa-nikki-haley-kim-jest-ostatnia-konkurentka-donalda-trumpa-w-partii-republikanskiej-7738171?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ostatnia rywalka Trumpa w partii. Kim jest Nikki Haley?", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ostatnia rywalka Trumpa w partii. Kim jest Nikki Haley?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lb4w2u-nikki-haley-pozostaje-kontrkandydatka-donalda-trumpa-w-prawyborach-7737779/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Haley zapowiada intensyfikacj\u0119 swojej kampanii.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T14:03:18+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-wejda-w-czwartek-do-sejmu-marszalek-szymon-holownia-odpowiada-7738427?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Czy Kami\u0144ski i W\u0105sik wejd\u0105 w czwartek do Sejmu? Ho\u0142ownia odpowiada", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Czy Kami\u0144ski i W\u0105sik wejd\u0105 w czwartek do Sejmu? Ho\u0142ownia odpowiada\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-to5nrl-24-1425-holownia-0015-7738385/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konferencja prasowa marsza\u0142ka Sejmu.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T13:28:53+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/michal-adamczyk-w-sadzie-mkidn-sad-okregowy-w-warszawie-oddalil-wniosek-st7738179?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zmiany w TVP. S\u0105d odrzuci\u0142 wniosek Micha\u0142a Adamczyka", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zmiany w TVP. S\u0105d odrzuci\u0142 wniosek Micha\u0142a Adamczyka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vgqb2p-pap_20231214_1o8-7738182/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat resortu kultury.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T13:26:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/katowice/roszkow-krzyzanowice-raciborz-zatopil-samochod-ze-spiaca-partnerka-i-upozorowal-wypadek-po-trzech-latach-uslyszal-zarzuty-7738319?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Mia\u0142 zatopi\u0107 auto z partnerk\u0105 i upozorowa\u0107 wypadek. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Mia\u0142 zatopi\u0107 auto z partnerk\u0105 i upozorowa\u0107 wypadek. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-guwj9a-policja-7287715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczy\u017ani grozi kara do\u017cywotniego wi\u0119zienia.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T13:21:59+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/ulaskawienie-kaminskiego-i-wasika-marszalek-holownia-ma-obowiazek-umozliwic-wykonywanie-mandatow-prawnicy-nie-st7737457?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Marsza\u0142ek ma obowi\u0105zek umo\u017cliwi\u0107 wykonywanie mandat\u00f3w\"? Prawnicy t\u0142umacz\u0105, dlaczego nie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r2r6f2-marszalek-holownia-ma-teraz-obowiazek-umozliwic-poslom-wykonywanie-mandatow-nie-7737699/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy PiS stracili mandaty nieodwracalnie, prezydent nie mo\u017ce tego cofn\u0105\u0107 - m\u00f3wi\u0105 eksperci.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T13:12:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-szczegielniak-przed-komisja-ds-wyborow-kopertowych-kim-jest-7737812?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Nie pami\u0119tam, co zleci\u0142em dok\u0142adnie\". Kim jest Tomasz Szczegielniak", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-axv7xa-tomasz-szczegielniak-dariusz-jonski-i-jacek-karnowski-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-7738315/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 zeznawa\u0142 przed komisj\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T13:07:45+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/go/live,1/go4,93478?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Sasin zeznaje przed komisj\u0105: nie wszystko by\u0142o w Polsce w moich kompetencjach, bolej\u0119 nad tym", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Jacek Sasin zeznaje przed komisj\u0105: nie wszystko by\u0142o w Polsce w moich kompetencjach, bolej\u0119 nad tym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k96qrl-jacek-sasin-przed-komisja-sledcza-7738526/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pytania o wybory kopertowe z 2020 roku, kt\u00f3re si\u0119 nie odby\u0142y.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:55:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-lotos-premier-donald-tusk-o-danielu-obajtku-i-jacku-sasinie-st7738240?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Premier: wszystko to, co wiem, stawia w paskudnym \u015bwietle Sasina i Obajtka", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Premier: wszystko to, co wiem, stawia w paskudnym \u015bwietle Sasina i Obajtka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-opjdw9-jacek-sasin-mateusz-morawiecki-i-daniel-obajtek-6548966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier podczas konferencji prasowej.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:44:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-mariuszu-kaminskim-i-macieju-wasiku-ich-sprawa-sie-nie-skonczyla-ich-sprawa-sie-zaczela-7738230?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Tusk: Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142a. Ich sprawa si\u0119 zacz\u0119\u0142a", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Tusk: Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142a. Ich sprawa si\u0119 zacz\u0119\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9c6hju-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-7736679/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To, co robili Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik przez ostatnie osiem lat tak\u017ce zas\u0142uguje na zainteresowanie organ\u00f3w \u015bcigania - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:41:14+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-sasin-przed-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-relacja-na-zywo-7738131?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Wybory kopertowe. Kto zdecydowa\u0142 o druku kart? Sasin: opierano si\u0119 na decyzji premiera", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Wybory kopertowe. Kto zdecydowa\u0142 o druku kart? Sasin: opierano si\u0119 na decyzji premiera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5wyww4-jacek-sasin-7738342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja na \u017cywo.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:35:55+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-ukraina-premier-donald-tusk-o-powrocie-do-pelnowymiarowych-konsultacji-miedzyrzadowych-premier-wskazal-glowne-tematy-st7738204?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Wracamy do polsko-ukrai\u0144skich konsultacji mi\u0119dzyrz\u0105dowych\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bpyumd-donald-tusk-7738213/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier wskaza\u0142 g\u0142\u00f3wne tematy.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:32:18+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/lodz/kamiensk-ulicami-miasta-toczyla-sie-ogromna-drewniana-szpula-7738142?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ulicami miasta toczy\u0142a si\u0119 ogromna, drewniana szpula. Zniszczone samochody", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ulicami miasta toczy\u0142a si\u0119 ogromna, drewniana szpula. Zniszczone samochody\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jiv7ms-wielka-szpula-po-kablu-toczyla-sie-ulicami-kamienska-woj-lodzkie-7737998/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kamie\u0144sku (woj. \u0142\u00f3dzkie).", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:26:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/krakow/wosp-2024-limanowa-domachowo-ci-ksieza-zabraniaja-kwestowania-przed-kosciolami-7738133?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ksi\u0119\u017ca zabraniaj\u0105 zbierania na WO\u015aP. Winna mi\u0119dzy innymi \u017caba Kermit", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ksi\u0119\u017ca zabraniaj\u0105 zbierania na WO\u015aP. Winna mi\u0119dzy innymi \u017caba Kermit\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4k0wt1-kosciol-w-limanowej-sowlinach-7738140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W parafiach w Limanowej (woj. ma\u0142opolskie) i w Domanowie (woj. wielkopolskie).", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:17:01+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/tabletka-dzien-po-donald-tusk-sprawa-sfinalizowana-projekt-idzie-do-sejmu-7738172?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Tusk: Sprawa tabletki \"dzie\u0144 po\" zosta\u0142a sfinalizowana. Projekt idzie do Sejmu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Tusk: Sprawa tabletki \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hdos15-antykoncepcja-awaryjna-tabletka-dzien-po-7725991/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142 premier.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:02:07+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-kierowca-bmw-wjechal-na-wyspe-na-rondzie-nagranie-st7738087?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Pijany chcia\u0142 sforsowa\u0107 wysp\u0119. Nagranie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Pijany chcia\u0142 sforsowa\u0107 wysp\u0119. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lyq0jb-kierowca-przejechal-przez-srodek-ronda-byl-pijany-7738119/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    2,5 promila.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T12:01:43+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-w-polsce-rok-2023-w-niechlubnej-czolowce-okazal-sie-ekstremalnie-cieply-st7737757?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Anomalie zanotowano w ca\u0142ej Polsce. Miejscami by\u0142o te\u017c ekstremalnie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Anomalie zanotowano w ca\u0142ej Polsce. Miejscami by\u0142o te\u017c ekstremalnie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-bt19ha-anomalie-w-2023-roku-w-polsce-7737973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW o klimacie Polski w 2023 roku.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T11:54:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo-torowe/mateusz-rudyk-walczy-z-choroba-rywalami-i-hejtem.-czuje-dume.-kolejny-raz-dalem-rade_sto9988575/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Walczy z chorob\u0105 i rywalami. \"M\u00f3wili, \u017ce to wymy\u015bli\u0142em, \u017ce przekupi\u0142em lekarzy\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Walczy z chorob\u0105 i rywalami. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qse2fd-mateusz-rudyk-wywalczyl-trzy-medale-na-mistrzostwach-europy-w-kolarstwie-torowym-w-apeldoorn-7738148/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mateusz Rudyk nauczy\u0142 si\u0119 z ni\u0105 \u017cy\u0107 i si\u0119ga\u0107 po medale. Z ostatnich mistrzostw Europy przywi\u00f3z\u0142 a\u017c trzy.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T11:50:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/sprzet-wojskowy-z-korei-poludniowej-kontrakt-moze-byczagrozony-przez-sytuacje-w-parlamencie-7737898?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kontrakt na dostaw\u0119 korea\u0144skiego sprz\u0119tu mo\u017ce by\u0107\u00a0zagro\u017cony", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kontrakt na dostaw\u0119 korea\u0144skiego sprz\u0119tu mo\u017ce by\u0107\u00a0zagro\u017cony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pip9fd-w-porcie-w-gdyni-trwa-rozladunek-pierwszych-koreanskich-czolgow-k2-i-armatohaubic-k9-6387311/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pisze \"The Korea Herald\".", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T11:14:46+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-krola/2023-2024/media-robert-lewandowski-sam-zadecyduje-o-przyszlosci-w-barcelonie-po-zakonczeniu-sezonu-2023-2024_sto9987823/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Hiszpanie o przysz\u0142o\u015bci Lewandowskiego. \"Chc\u0105, by pozosta\u0142\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Hiszpanie o przysz\u0142o\u015bci Lewandowskiego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eiy4aw-czy-robert-lewandowski-trafi-do-bramki-valencii-w-sobotnim-meczu-7547121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozgrywa najs\u0142abszy sezon od lat. W Hiszpanii spekuluje si\u0119, \u017ce Barcelona b\u0119dzie chcia\u0142a si\u0119 go pozby\u0107.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T11:07:37+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-straznicy-miejscy-nalozyli-jej-na-kolo-blokade-przejechala-tak-kilka-metrow-7737792?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Mia\u0142a blokad\u0119 na kole, ale i tak pojecha\u0142a", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Mia\u0142a blokad\u0119 na kole, ale i tak pojecha\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ljk8zy-blokada-zostala-zniszczona-7734357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na jednej z ulic w Lublinie.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T11:01:02+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/premium/nielegalne-wysypiska-odpadow-niebezpiecznych-polska-lezy-na-bombie-z-opoznionym-zaplonem-7737272?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Polska le\u017cy na bombie. Z op\u00f3\u017anionym zap\u0142onem", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Polska le\u017cy na bombie. Z op\u00f3\u017anionym zap\u0142onem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-23ekqq-wody-czerwone-7245832/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nikt, nawet w\u0142adze \u015brodowiskowe, nie potrafi powiedzie\u0107, gdzie i ile w Polsce jest sk\u0142adowisk niebezpiecznych odpad\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T10:55:34+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-zawiadomienie-do-prokuratury-na-bylego-redaktora-naczelnego-radia-szczecin-tomasza-duklanowskiego-7735038?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zawiadomienie do prokuratury na by\u0142ego redaktora naczelnego Radia Szczecin", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zawiadomienie do prokuratury na by\u0142ego redaktora naczelnego Radia Szczecin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-79dh1o-tomasz-duklanowski-7737816/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chodzi o sprz\u0119t nale\u017c\u0105cy do rozg\u0142o\u015bni.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T10:48:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-swiata-w-lotach/2023-2024/puchar-swiata-w-skokach-anze-lanisek-kontuzjowany-nie-wystapi-juz-w-tym-sezonie_sto9988889/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Koszmarna kontuzja. Czo\u0142owy skoczek \u017cegna si\u0119 z marzeniami", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Koszmarna kontuzja. Czo\u0142owy skoczek \u017cegna si\u0119 z marzeniami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mygklf-anze-lanisek-7737905/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    An\u017ce Laniszek w tym sezonie Pucharu \u015awiata najpewniej ju\u017c si\u0119 nie zaprezentuje.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T10:42:18+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/player-wonka-kiedy-premiera-7737772?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kinowy hit dla ca\u0142ej rodziny do zobaczenia online", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kinowy hit dla ca\u0142ej rodziny do zobaczenia online\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-upuskl-timothee-chalamet-w-filmie-wonka-w-rezyserii-paula-kinga-7514013/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u00a0\"Wonka\" wszed\u0142 na ekrany w po\u0142owie grudnia 2023.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T10:32:40+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ulaskawienie-kaminskiego-i-wasika-swiatowe-media-o-sytuacji-w-polsce-7737614?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Pora\u017cka prezydenta\". \u015awiatowe media o u\u0142askawieniu Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7nimyh-drv-7737945/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O wczorajszych wydarzeniach w Polsce pisze m.in. Politico, \"Guardian\", Reuters i \"Le Monde\".", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T10:30:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/australian-open-rohan-bopanna-najstarszym-liderem-rankingu-atp-w-historii_sto9988591/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Najstarszy i najlepszy. Wyj\u0105tkowy lider w tenisie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Najstarszy i najlepszy. Wyj\u0105tkowy lider w tenisie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7dqhdh-rohan-bopanna-7737840/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Historia Rohana Bopanny, prawie 44-letniego tenisisty deblowego z Indii, jest jedn\u0105 z najpi\u0119kniejszych w trakcie obecnego Australian Open.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T10:11:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-10-minutowa-audycja-raz-w-tygodniu-tyle-zarobila-magdalena-ogorek-w-radiu-pik-7737515?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "10-minutowa audycja raz w tygodniu. Tyle zarobi\u0142a Og\u00f3rek w Radiu PiK", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"10-minutowa audycja raz w tygodniu. Tyle zarobi\u0142a Og\u00f3rek w Radiu PiK\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jt34dx-magdalena-ogorek-7300890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z rozg\u0142o\u015bni\u0105 by\u0142a zwi\u0105zana od 2020 roku.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:58:15+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/majatek-iwony-morawieckiej-zony-bylego-premiera-mateusza-morawieckiego-jest-projekt-st7737594?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Chc\u0105 odtajni\u0107 maj\u0105tek \u017cony Morawieckiego. Trwaj\u0105 prace nad projektem", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Chc\u0105 odtajni\u0107 maj\u0105tek \u017cony Morawieckiego. Trwaj\u0105 prace nad projektem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-372qf3-pap_20200926_1wt-7737605/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pisze \"Rzeczpospolita\".", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:49:33+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/media-mariusz-krukowski-zastapi-jacka-kurskiego-w-banku-swiatowym-decyzja-ministra-finansow-andrzeja-domanskiego-st7737652?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Media: jest nast\u0119pca Jacka Kurskiego w Banku \u015awiatowym", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Media: jest nast\u0119pca Jacka Kurskiego w Banku \u015awiatowym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e4oj3l-shutterstock_1606840090-7737663/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy przedstawiciel Polski.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:49:33+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/mariusz-krukowski-zastapi-jacka-kurskiego-w-banku-swiatowym-decyzja-ministra-finansow-andrzeja-domanskiego-st7737652?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Media: jest nast\u0119pca Jacka Kurskiego w Banku \u015awiatowym", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Media: jest nast\u0119pca Jacka Kurskiego w Banku \u015awiatowym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e4oj3l-shutterstock_1606840090-7737663/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy przedstawiciel Polski.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:47:58+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tempo-budowy-oszalamiajace-wokol-panowal-lad-dawny-hotel-forum-konczy-50-lat-st7736296?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Nocowa\u0142a w nim ABBA, rezerwacje obs\u0142ugiwano w Nowym Jorku, za pok\u00f3j p\u0142aci\u0142o si\u0119 dolarami", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Nocowa\u0142a w nim ABBA, rezerwacje obs\u0142ugiwano w Nowym Jorku, za pok\u00f3j p\u0142aci\u0142o si\u0119 dolarami \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-m12doz-wnetrze-i-wyposazenie-pokoju-w-hotelu-forum-1974-7736376/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    50 lat temu otwarto hotel Forum.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:44:22+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/brojce-lagowiec-19-latek-i-17-latek-zatrzymani-w-sprawie-zabojstwa-starszych-kobiet-7737565?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zab\u00f3jstwa starszych kobiet. 19- i 17-latek aresztowani", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zab\u00f3jstwa starszych kobiet. 19- i 17-latek aresztowani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dbtg2r-za-zbrodnie-maja-odpowiadac-17-latek-i-19-latek-7737429/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tylko 88-latce uda\u0142o si\u0119 prze\u017cy\u0107.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:41:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-katastrofa-rosyjskiego-samolotu-il-76-rozbil-sie-przy-granicy-z-ukraina-na-pokladzie-jency-wojenni-7737680?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Katastrofa rosyjskiego samolotu. Na pok\u0142adzie mieli by\u0107 je\u0144cy wojenni", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Katastrofa rosyjskiego samolotu. Na pok\u0142adzie mieli by\u0107 je\u0144cy wojenni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qe6ulz-shutterstock_358411715-7737701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142a agencja RIA, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie ministerstwo obrony.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:41:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-katastrofa-rosyjskiego-samolotu-il-76-rozbil-sie-przy-granicy-z-ukraina-na-pokladzie-jency-wojenni-nagranie-7737680?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Katastrofa rosyjskiego samolotu. Na pok\u0142adzie mieli by\u0107 je\u0144cy wojenni", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Katastrofa rosyjskiego samolotu. Na pok\u0142adzie mieli by\u0107 je\u0144cy wojenni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7idcg5-sklejka-samolot-16-7737912/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142a agencja RIA, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie ministerstwo obrony.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:41:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-katastrofa-rosyjskiego-samolotu-il-76-rozbil-sie-przy-granicy-z-ukraina-na-pokladzie-jency-wojenni-nagranie-7737680?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Katastrofa rosyjskiego samolotu. Na pok\u0142adzie mieli by\u0107 je\u0144cy wojenni", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Katastrofa rosyjskiego samolotu. Na pok\u0142adzie mieli by\u0107 je\u0144cy wojenni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s29ha6-sklejka-samolot-16-7737912/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142a agencja RIA, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie ministerstwo obrony.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:34:24+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/muzyka-ozzy-osbourne-planuje-pozegnalne-koncerty-7737667?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Ozzy Osbourne chce \"odpowiednio po\u017cegna\u0107 si\u0119\" z fanami", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Ozzy Osbourne chce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gxp1cq-ozzy-osbourne-7457914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ujawni\u0142a w wywiadzie jego \u017cona, Sharon.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:32:42+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-odpadl-w-cwiercfinale-australian-open.-ile-zarobil-jakie-miejsce-w-rankingu-atp-bedzi_sto9988531/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Jest czym ociera\u0107 \u0142zy. Wysoka wyp\u0142ata i rekordowy ranking Hurkacza", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Jest czym ociera\u0107 \u0142zy. Wysoka wyp\u0142ata i rekordowy ranking Hurkacza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-810olu-hubert-hurkacz-7737716/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119kna to by\u0142a przygoda Huberta Hurkacza z Australian Open 2024", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T09:07:38+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2024-ryan-gosling-skomentowal-brak-nominacji-dla-margot-robbie-i-grety-gerwig-7737569?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Kena nie ma bez Barbie\". O\u015bwiadczenie Ryana Goslinga", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-syx7nt-ryan-gosling-7256195/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Margot Robbie i Greta Gerwig nie zosta\u0142y nominowane do Oscar\u00f3w.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T08:55:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/wosp-straz-graniczna-wycofuje-aukcje-komunikat-7737451?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Stra\u017c\u00a0Graniczna\u00a0wycofuje\u00a0aukcj\u0119\u00a0dla\u00a0WO\u015aP. Jest komunikat", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Stra\u017c\u00a0Graniczna\u00a0wycofuje\u00a0aukcj\u0119\u00a0dla\u00a0WO\u015aP. Jest komunikat\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gr75v3-granica-polsko-bialoruska-7687730/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zwyci\u0119zca mia\u0142 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w patrolu na granicy z Bia\u0142orusi\u0105.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T08:54:47+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ebay-oglasza-zwolnienia-pracownikow-st7737435?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kolejny koncern technologiczny zwalnia", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kolejny koncern technologiczny zwalnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9nnyw-shutterstock_204633127-7737467/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W lutym ubieg\u0142ego roku eBay og\u0142osi\u0142 plan zwolnienia 500 pracownik\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T08:38:59+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/likwidator-tvp-domaga-sie-blisko-39-milionow-zlotych-daniel-gorgosz-skierowal-pismo-do-przewodniczacego-krajowej-rady-radiofonii-i-telewizji-macieja-swirskiego-st7737510?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "TVP domaga si\u0119 blisko 39 milion\u00f3w z\u0142otych. Jest pismo do przewodnicz\u0105cego KRRiT", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"TVP domaga si\u0119 blisko 39 milion\u00f3w z\u0142otych. Jest pismo do przewodnicz\u0105cego KRRiT\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f7kfaj-tvp-7643281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T08:32:54+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/daniil-miedwiediew-po-meczu-z-hubertem-hurkaczem-w-cwiercfinale_sto9988578/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Zmasakrowany\" po meczu z Hurkaczem", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4sjlbn-daniil-miedwiediew-w-polfinale-7737563/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Danii\u0142 Miedwiediew w p\u00f3\u0142finale Australian Open po pi\u0119ciosetowej batalii.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:51:53+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-wyszli-z-wiezienia-zaskakujace-zachowanie-barbary-kaminskiej-podczas-oswiadczenia-prezydenta-7737376?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zaskakuj\u0105ce zachowanie Barbary Kami\u0144skiej w trakcie o\u015bwiadczenia prezydenta", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zaskakuj\u0105ce zachowanie Barbary Kami\u0144skiej w trakcie o\u015bwiadczenia prezydenta\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3jf4ke-lapa-7736948/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odpowiedzia\u0142a Katarzyna Pawlak-Mucha, wicedyrektorka biura prasowego prezydenta.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:42:32+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/inwigilacja-pegasusem-tomas-siemoniak-tych-przypadkow-jest-wiecej-liczby-sa-znaczaco-wyzsze-7737401?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Liczby s\u0105 znacz\u0105co wy\u017csze ni\u017c te, kt\u00f3re trafiaj\u0105 do opinii publicznej\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rrirzp-haker-komputer-laptop-klawiatura-mezczyzna-shutterstock-5542943/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Siemoniak o inwigilacji Pegasusem.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:36:33+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/kolbiel-dk50-wypadek-z-udzialem-tira-i-busa-ranni-zablokowana-trasa-st7737414?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, druga ranna. Tir zawis\u0142 na barierkach", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, druga ranna. Tir zawis\u0142 na barierkach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-n4mizk-zderzenie-na-krajowej-50-7737431/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek na wysoko\u015bci Ko\u0142bieli.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:29:57+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-daniil-miedwiediew-niesamowita-akcja-w-piatym-secie-wideo-australian-open-2024-tenis_sto9988442/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Magiczna akcja. \"Spektakularna! Co\u015b niesamowitego!\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Magiczna akcja. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c0tnip-hubert-hurkacz-7737441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jego popis w \u0107wier\u0107finale Australian Open mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 bez ko\u0144ca.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:27:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-po-i-lewica-razem-do-wyborowczarzasty-rozmowy-z-po-ida-dobrze-decyzja-przed-12-lutego-7737369?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Rozmowy z PO \"id\u0105 dobrze\". \"Decyzja przed 12 lutego\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Rozmowy z PO \" id=\"id\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r2ruub-pap_20231212_22o-7737377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Platforma Obywatelska i Nowa Lewica rozmawiaj\u0105 o stworzeniu wsp\u00f3lnej koalicji w wyborach samorz\u0105dowych.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:24:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-wsiadla-do-bmw-i-spowodowala-karambol-dwie-godziny-wczesniej-odebrala-prawo-jazdy-7736772?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "20-latka spowodowa\u0142a karambol. Prawo jazdy mia\u0142a od dw\u00f3ch godzin", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"20-latka spowodowa\u0142a karambol. Prawo jazdy mia\u0142a od dw\u00f3ch godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pvuo0r-wsiadla-do-bmw-i-spowodowala-karambol-prawo-jazdy-odebrala-dwie-godziny-wczesniej-7736764/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zosta\u0142a ukarana mandatem i 10 punktami karnymi.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:22:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-ulaskawieni-andrzej-duda-zaprosil-ich-do-siebie-prezydencka-minister-7737404?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Prezydent zaprosi\u0142 do siebie Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Prezydent zaprosi\u0142 do siebie Kami\u0144skiego i W\u0105sika \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-46msv8-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-7715368/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obj\u0119ci prawem \u0142aski Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik zostali zaproszeni na godzin\u0119 15 przez Andrzeja Dud\u0119 - przekaza\u0142a rano prezydencka minister Ma\u0142gorzata Paprocka.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:22:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-ulaskawieni-andrzej-duda-zaprosil-ich-do-siebie-7737404?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Prezydent zaprosi\u0142 do siebie Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Prezydent zaprosi\u0142 do siebie Kami\u0144skiego i W\u0105sika \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-46msv8-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-7715368/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obj\u0119ci prawem \u0142aski Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik zostali zaproszeni na godzin\u0119 15 przez Andrzeja Dud\u0119 - przekaza\u0142a rano prezydencka minister Ma\u0142gorzata Paprocka.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:21:08+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiana-konstytucji-wladyslaw-kosiniak-kamysz-przedstawimy-propozycje-7737393?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Powinni\u015bmy dokona\u0107 zmiany konstytucji\". Kosiniak-Kamysz: przedstawimy propozycj\u0119", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qz2fu8-wladyslaw-kosiniak-kamysz-7737396/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 szef PSL, wicepremier i szef resortu obrony.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:19:03+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/protest-rolnikow-blokady-drog-w-calej-polsce-w-srode-24-stycznia-2024-roku-st7737370?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Dzi\u015b protest rolnik\u00f3w. Blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Dzi\u015b protest rolnik\u00f3w. Blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hm0zir-protest-rolnikow-w-chelmie-styczen-2023-7737388/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie wyst\u0105pi\u0105 utrudnienia?", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:11:09+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/dowodztwo-generalne-steadfast-defender-24-to-najwiekszy-pokaz-zdolnosci-obronnych-nato-od-1999-roku-7737300?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Najwi\u0119kszy pokaz zdolno\u015bci obronnych NATO od 1999 roku. \"Kluczowym elementem polskie \u0107wiczenie narodowe\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Najwi\u0119kszy pokaz zdolno\u015bci obronnych NATO od 1999 roku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4nzc5f-cwiczenia-wojsk-nato-w-orzyszu-6505298/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pierwszej po\u0142owie 2024 roku NATO przeprowadzi seri\u0119 \u0107wicze\u0144 pod wsp\u00f3lnym kryptonimem Steadfast Defender -24.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T07:04:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-ulaskawieni-tomasz-siemoniak-nie-sa-poslami-straz-marszalkowska-umie-sie-zachowywac-7737371?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik \"nie s\u0105 pos\u0142ami\". Siemoniak: Stra\u017c Marsza\u0142kowska umie si\u0119 zachowywa\u0107", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-95ikgo-24-0730-piasek-cl-0002-7737367/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych w \"Rozmowie Piaseckiego\".", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T06:58:54+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-daniil-miedwiediew-wynik-cwiercfinalu-i-relacja_sto9988352/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Po\u017cegnanie w wielkim stylu", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Po\u017cegnanie w wielkim stylu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6bywqz-hubert-hurkacz-wygral-trudny-mecz-7729818/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u00f3\u0142fina\u0142 nie dla Hurkacza.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T06:44:19+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/telefon-zaufania-dla-zolnierzy-wojska-polskiego-decyzja-ministra-obrony-narodowej-7737303?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Pilna\" decyzja szefa MON w sprawie pomocy dla polskich \u017co\u0142nierzy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oqsd5y-mundur-polskie-wojsko-armia-7385059/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przekaza\u0142 j\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T06:36:30+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-szwecja-w-nato-kiedy-wegry-zaglosuja-w-sprawie-akcesji-7737317?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Turcy zawstydzili W\u0119gry\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4nzq1p-wegry-budapeszt-shutterstock2202273345-6420225/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0119gry b\u0119d\u0105 ostatnim krajem, kt\u00f3ry zag\u0142osuje za przyst\u0105pieniem Szwecji do NATO.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T06:27:50+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pkp-plk-grupa-trakcja-sto-milionow-zlotych-dla-trakcji-pod-znakiem-zapytania-poszukiwane-sa-rozwiazania-alternatywne-st7714264?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zrepolonizowani za PiS, ale ten m\u00f3g\u0142 widzie\u0107 problem. Zastrzyk got\u00f3wki pod znakiem zapytania", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zrepolonizowani za PiS, ale ten m\u00f3g\u0142 widzie\u0107 problem. Zastrzyk got\u00f3wki pod znakiem zapytania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-86gzh0-pkp-kolej-7736843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Problem obs\u0142ugi d\u0142ugu bankowego.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T06:22:04+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-wygral-prawybory-w-new-hampshire-7737325?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Trump idzie jak burza", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Trump idzie jak burza \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rdykyn-donald-trump-wygral-republikanskie-prawybory-w-new-hampshire-7737324/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nikki Haley, mimo przegranej, nie wycofa si\u0119 z dalszej rywalizacji.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T06:04:34+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-diler-sprzedawal-nastolatkowi-mefedron-st7736798?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Sprzedawa\u0142 15-latkowi mefedron. Najpierw za got\u00f3wk\u0119, potem przyjmowa\u0142 nawet buty", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Sprzedawa\u0142 15-latkowi mefedron. Najpierw za got\u00f3wk\u0119, potem przyjmowa\u0142 nawet buty\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kopsak-zatrzymanie-mezczyzny-ktory-sprzedawal-mefedron-15-latkowi-7737337/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z \u015ar\u00f3dmie\u015bcia zatrzymali 26-latka.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T05:59:04+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/embargo-na-ukrainskie-zboze-minister-czeslaw-siekierski-podaje-wazny-warunek-st7737339?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Zniesienie embarga na ukrai\u0144skie zbo\u017ce. Minister podaje wa\u017cny warunek", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Zniesienie embarga na ukrai\u0144skie zbo\u017ce. Minister podaje wa\u017cny warunek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-76kcce-zboze-ukraina-6877778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapowied\u017a w Brukseli.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T05:36:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-byly-wiceminister-aktywow-panstwowych-tomasz-szczegielniak-zeznania-7737286?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Nie przypominam sobie\". By\u0142y wiceminister przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dl6g9o-komisja-7737678/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja zajmuje si\u0119 wyborami korespondencyjnymi.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T05:36:12+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-sasin-przed-komisja-sledcza-d-spraw-wyborow-kopertowych-7737286?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Sasin stanie dzi\u015b przed komisj\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Sasin stanie dzi\u015b przed komisj\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ar8jpc-jacek-sasin-odznaczony-medalem-honorowym-poczty-polskiej-6214032/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zeznania ma z\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Tomasz Szczegielniak.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T05:30:37+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-zdnia-230124-liczby-z-ostatniego-losowania-st7737331?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Bez g\u0142\u00f3wnej wygranej w Lotto. Kumulacja ro\u015bnie", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Bez g\u0142\u00f3wnej wygranej w Lotto. Kumulacja ro\u015bnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyniki losowania.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T05:05:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2495,S00E2495,1269228?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Co to znaczy, \u017ce minister nie mia\u0142 \u015bwiadomo\u015bci? A co mia\u0142? G\u0119\u015b na \u0142a\u0144cuchu?\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihho37-fuzja-7737263/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szokuj\u0105ce informacje w raporcie NIK o wielkiej fuzji Orlenu i Lotosu i pytanie, czy Jacek Sasin w ciemno si\u0119 na ni\u0105 zgodzi\u0142?", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T04:52:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-porwal-publicznosc-w-cwiercfinale-z-daniilem-miedwiediewem_sto9988261/story.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Hurkacz porwa\u0142 publiczno\u015b\u0107. \"Pewnie to b\u0119dzie punkt dnia\"", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Hurkacz porwa\u0142 publiczno\u015b\u0107. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-di0hmu-punto-assurdo-hurkacz-7737326/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z tego s\u0142ynie.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T04:43:21+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-wciaz-nie-przyjal-przysiegi-od-nowych-czlonkow-pkw-7737292?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "\"Prezydent powinien zaprosi\u0107 i odebra\u0107 przysi\u0119g\u0119 od nas\". Czekaj\u0105 od grudnia", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e64kc1-prezydent-andrzej-duda-7737290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oczekiwanie na decyzj\u0119 Andrzeja Dudy.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T04:33:16+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-policja-podala-personalia-czworga-zabitych-w-domu-polsko-tajskiej-rodziny-7737293?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Brytyjska policja ujawni\u0142a nowe informacje w sprawie \u015bmierci polsko-tajskiej rodziny", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Brytyjska policja ujawni\u0142a nowe informacje w sprawie \u015bmierci polsko-tajskiej rodziny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gybe85-forum-0838741836-7732550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T04:20:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-24-stycznia-2024-roku-7737323?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik wypuszczeni, zab\u00f3jca Adamowicza skazany, znamy oscarowe nominacje", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik wypuszczeni, zab\u00f3jca Adamowicza skazany, znamy oscarowe nominacje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ln39-kaminski-i-wasik-wyszli-z-wiezienia-7737322/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podsumowujemy.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "date_published": "2024-01-24T02:49:46+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-mezczyzn/2024/live-hubert-hurkacz-daniil-medvedev_mtc1495217/live-commentary.shtml?source=rss", "page_rating_votes": 0, "title": "Wielkie wyzwanie Hurkacza. Gra o p\u00f3\u0142fina\u0142 Australian Open", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Wielkie wyzwanie Hurkacza. Gra o p\u00f3\u0142fina\u0142 Australian Open \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9z3c0-hubert-hurkacz-7737318/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacja na \u017cywo w eurosport.pl. Transmisja w Eurosporcie 1.", "artist": null, "source_obj__id": 48, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}]