[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T21:20:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9887381-prezydent-andrzej-duda-podczas-briefingu-w-jordanii-ph8186974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niekonsekwencja\" w s\u0142owach prezydenta. \"Nie mia\u0142 przy tym \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci\"\" />\n    Prezydent Andrzej Duda stwierdzi\u0142, \u017ce obecna PKW zosta\u0142a obsadzona lud\u017ami, kt\u00f3rzy \"nie potrafi\u0105 zachowa\u0107 klasy\" oraz \"bezstronno\u015bci politycznej\". Do tej wypowiedzi odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w programie \"Tak jest\" w TVN24 jeden z cz\u0142onk\u00f3w komisji Ryszard Kalisz, kt\u00f3ry m\u00f3wi\u0142, \u017ce w s\u0142owach g\u0142owy pa\u0144stwa widzi niekonsekwencj\u0119. Wypowied\u017a prezydenta komentowa\u0142 te\u017c w \"Kropce nad i\" w TVN24 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.\n    \n    ", "id": 1546596, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-o-pkw-ryszard-kalisz-i-szymon-holownia-komentuja-st8186975?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niekonsekwencja\" w s\u0142owach prezydenta. \"Nie mia\u0142 przy tym \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:16:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6371816-otreba-ph8186874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Powinnam mie\u0107 prac\u0119, a stoj\u0119 i prosz\u0119 si\u0119 o moje dokumenty\". Protest student\u00f3w Collegium Humanum\" />\n    Przed budynkiem uczelni protestowa\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u00f3b, ale w podobnej sytuacji jest kilkaset. Studenci dawnego Collegium Humanum - ci, kt\u00f3rzy nie kupowali dyplom\u00f3w, chodzili na wyk\u0142ady, zdawali egzaminy - dzi\u015b zostali bez dyplom\u00f3w i dokument\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1546251, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/powinnam-miec-prace-a-stoje-i-prosze-sie-o-moje-dokumenty-protest-studentow-collegium-humanum-st8186786?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Powinnam mie\u0107 prac\u0119, a stoj\u0119 i prosz\u0119 si\u0119 o moje dokumenty\". Protest student\u00f3w Collegium Humanum", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:14:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7330836-mieszkancy-ursusa-bronia-drzew-przed-wycinka-ph8186923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zr\u00f3bmy drog\u0119 tam, gdzie jest park, a w miejsce starej drogi zr\u00f3bmy park\"\" />\n    Do sto\u0142ecznego ratusza trafi\u0142a petycja w obronie Eko Parku w warszawskim Ursusie. Grupa mieszka\u0144c\u00f3w oraz radni nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na wycink\u0119 drzew pod budow\u0119 nowej drogi. \n    \n    ", "id": 1546252, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-mieszkancy-i-radni-bronia-eko-parku-st8186895?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zr\u00f3bmy drog\u0119 tam, gdzie jest park, a w miejsce starej drogi zr\u00f3bmy park\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:14:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5519578-19-1935-fpf-gosc-2-0022-ph8186878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hausner: jestem rozczarowany s\u0142abo\u015bci\u0105 polityki gospodarczej\" />\n    - Jestem rozczarowany, generalnie, s\u0142abo\u015bci\u0105 polityki gospodarczej, kt\u00f3ra nie reaguje na wiele strukturalnych problem\u00f3w - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 w programie \"Fakty po Faktach\" prof. Jerzy Hausner. Wyja\u015bni\u0142 tak\u017ce, sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 wysokie ceny energii i jak im zaradzi\u0107. \n    \n    ", "id": 1545732, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/hausner-jestem-rozczarowany-slaboscia-polityki-gospodarczej-st8186886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hausner: jestem rozczarowany s\u0142abo\u015bci\u0105 polityki gospodarczej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:14:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1658020-fpf-ph8186861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kowal rozmawia\u0142 z Rubio. Ujawni\u0142, co powiedzia\u0142 przysz\u0142emu sekretarzowi stanu\" />\n    Pawe\u0142 Kowal w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 ujawni\u0142, \u017ce w kwietniu spotka\u0142 si\u0119 z senatorem Marco Rubio, kt\u00f3ry ma obj\u0105\u0107 wkr\u00f3tce stery ameryka\u0144skiej dyplomacji. Jak relacjonowa\u0142, swojemu rozm\u00f3wcy powiedzia\u0142 wprost: - Czy ty sobie zdajesz spraw\u0119, \u017ce bud\u017cet Ukrainy, ze wzgl\u0119du na bezpiecze\u0144stwo Unii i NATO, jest zabezpieczany przez \u015brodki europejskie? \u017be ka\u017cde euro dzisiaj wydane, to jest oszcz\u0119dzanie, tak\u017ce potencjalnie, twoich dolar\u00f3w w przysz\u0142o\u015bci?\n    \n    ", "id": 1545733, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pawel-kowal-rozmawial-z-marco-rubio-ujawnil-co-powiedzial-przyszlemu-sekretarzowi-stanu-st8186854?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kowal rozmawia\u0142 z Rubio. Ujawni\u0142, co powiedzia\u0142 przysz\u0142emu sekretarzowi stanu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:14:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3398799-rafal-trzaskowski-na-zdjeciu-z-sierpnia-2024-roku-ph8186882/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142odzi dzia\u0142acze PO wskazali faworyta w prawyborach\" />\n    M\u0142odzie\u017c\u00f3wka Platformy Obywatelskiej - Nowa Generacja - popar\u0142a Rafa\u0142a Trzaskowskiego w prawyborach partii na kandydata na prezydenta w przysz\u0142orocznych wyborach. \n    \n    ", "id": 1545734, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-ko-mlodziezowka-po-poparla-rafala-trzaskowskiego-st8186893?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi dzia\u0142acze PO wskazali faworyta w prawyborach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:17:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1339858-attaboys-czyli-zuchy-premiera-reportaz-marka-osiecimskiego-ph8186766/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zuchy premiera\". Jak pieni\u0105dze polskich podatnik\u00f3w trafi\u0142y do propagandysty Kremla\" />\n    Za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy pieni\u0105dze polskich podatnik\u00f3w trafi\u0142y - za po\u015brednictwem Polskiej Izby Handlowej dzia\u0142aj\u0105cej w USA - do lobbysty szerz\u0105cego rosyjsk\u0105 propagand\u0119 - ustali\u0142 dziennikarz \"Czarno na bia\u0142ym\" Marek Osiecimski w reporta\u017cu \"Attaboys, czyli zuchy premiera\".\u00a0Jak wynika z dokument\u00f3w i korespondencji mailowej w powstanie tej Izby osobi\u015bcie zaanga\u017cowani byli \u00f3wczesny premier Mateusz Morawiecki i \u00f3wczesny wicemarsza\u0142ek Senatu Adam Bielan. Obaj politycy mieli wp\u0142yw nie tylko na sk\u0142ad Izby, ale te\u017c na jej decyzje w czasie, gdy ta instytucja podpisa\u0142a umow\u0119 z firm\u0105, kt\u00f3ra skompromitowa\u0142a si\u0119 prac\u0105 dla ludzi Kremla. \n    \n    ", "id": 1545284, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zuchy-premiera-jak-pieniadze-polskich-podatnikow-trafily-do-propagandysty-kremla-st8186647?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zuchy premiera\". Jak pieni\u0105dze polskich podatnik\u00f3w trafi\u0142y do propagandysty Kremla", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:13:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9799381-spotkanie-skrzywdzonych-w-kosciele-z-biskupami-ph8186759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie skrzywdzonych w Ko\u015bciele z biskupami. \"Bardzo mocno przeora\u0142o emocje\"\u00a0\" />\n    Przedstawiciele os\u00f3b skrzywdzonych w Ko\u015bciele spotkali si\u0119 z biskupami na Jasnej G\u00f3rze. - Uda\u0142o si\u0119 wzi\u0105\u0107 biskup\u00f3w troch\u0119 za r\u0119ce i jakby zaczynamy i\u015b\u0107 w jednym kierunku, w jedn\u0105 stron\u0119, na pewne rzeczy zaczynamy patrze\u0107 bardzo podobnie - m\u00f3wi\u0142 Robert Fidura, jeden z przedstawicieli pokrzywdzonych. - My\u015bmy tego do\u015bwiadczyli, ksi\u0119\u017ca biskupi nie, wi\u0119c je\u017celi nie po\u0142\u0105czymy si\u0142, to niewiele z tego wyniknie - doda\u0142.\n    \n    ", "id": 1545285, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-skrzywdzonych-w-kosciele-z-biskupami-bardzo-mocno-przeoralo-emocje-st8186684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie skrzywdzonych w Ko\u015bciele z biskupami. \"Bardzo mocno przeora\u0142o emocje\"\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:03:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9312147-zmodernizowane-ladowisko-dla-smiglowcow-przy-centrum-zdrowia-dziecka-ph8186375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Centrum Zdrowia Dziecka zn\u00f3w dzia\u0142a l\u0105dowisko dla \u015bmig\u0142owc\u00f3w\" />\n    We wtorek w Centrum Zdrowia Dziecka w warszawskim Mi\u0119dzylesiu po trwaj\u0105cej p\u00f3\u0142 roku modernizacji, otwarto l\u0105dowisko dla \u015bmig\u0142owc\u00f3w Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.\n    \n    ", "id": 1544849, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-w-centrum-zdrowia-dziecka-dziala-juz-ladowisko-dla-smiglowcow-st8186392?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Centrum Zdrowia Dziecka zn\u00f3w dzia\u0142a l\u0105dowisko dla \u015bmig\u0142owc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:02:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4761236-chlopiec-blakal-sie-po-osiedlu-zdjecie-ilustracyjne-ph8186642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyjecha\u0142a nie upewniaj\u0105c si\u0119, czy wszystkie dzieci s\u0105 w aucie. Czterolatek b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po osiedlu\" />\n    Ch\u0142opiec by\u0142 przestraszony, nie potrafi\u0142 powiedzie\u0107 gdzie mieszka. Zna\u0142 tylko swoje imi\u0119 i nazwisko. B\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po jednym z osiedli w Mo\u0144kach (woj. podlaskie), gdzie zauwa\u017cy\u0142y go dwie 16-latki i przyprowadzi\u0142y na policj\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce mama ch\u0142opca, dopiero gdy wyjecha\u0142a z osiedla, zorientowa\u0142a si\u0119, \u017ce m\u0142odszego syna nie ma w samochodzie.\u00a0\n    \n    ", "id": 1544850, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/monki-wyjechala-nie-upewniajac-sie-czy-wszystkie-dzieci-sa-w-aucie-czterolatek-blakal-sie-po-osiedlu-st8186633?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyjecha\u0142a nie upewniaj\u0105c si\u0119, czy wszystkie dzieci s\u0105 w aucie. Czterolatek b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po osiedlu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:49:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3464644-sikorski-trzaskowski-ph8184422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rozwojowa sytuacja\" w PiS, w KO trwa \"bratob\u00f3jcza walka\", a Lewica wci\u0105\u017c trzyma w niepewno\u015bci\" />\n    Publikacja wynik\u00f3w \"wielkiego sonda\u017cu\" w\u0142a\u015bciwie niczego nie zmienia w podej\u015bciu kandydat\u00f3w na kandydata Koalicji Obywatelskiej. I Rafa\u0142 Trzaskowski, i Rados\u0142aw Sikorski wci\u0105\u017c walcz\u0105 o uwag\u0119 oraz o poparcie. G\u0142osowanie w pi\u0105tek. Wyniki w sobot\u0119. Jak przebiega wyb\u00f3r kandydat\u00f3w na prezydenta w innych partiach?\n    \n    ", "id": 1545286, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/rozwojowa-sytuacja-w-pis-w-ko-trwa-bratobojcza-walka-a-lewica-wciaz-trzyma-w-niepewnosci-st8186657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozwojowa sytuacja\" w PiS, w KO trwa \"bratob\u00f3jcza walka\", a Lewica wci\u0105\u017c trzyma w niepewno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:53:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2330279-popularnosc-e-papierosow-rosnie-ph6937805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kupuj\u0105 jednoraz\u00f3wki, podgrzewacze, saszetki. M\u0142odzi o dost\u0119pie do nikotyny: zbyt \u0142atwy\" />\n    Dla m\u0142odzie\u017cy zbyt \u0142atwy jest dost\u0119p do wszystkich produkt\u00f3w nikotynowych, takich jak e-papierosy i podgrzewacze tytoniu - wynika z opublikowanych we wtorek bada\u0144. Co ciekawe, m\u0142odzie\u017c cz\u0119\u015bciej ani\u017celi rodzice ocenia dost\u0119p tych produkt\u00f3w jako \"zbyt \u0142atwy\".\n    \n    ", "id": 1544328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kupuja-jednorazowki-podgrzewacze-saszetki-mlodzi-o-dostepie-do-nikotyny-zbyt-latwy-st8186582?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kupuj\u0105 jednoraz\u00f3wki, podgrzewacze, saszetki. M\u0142odzi o dost\u0119pie do nikotyny: zbyt \u0142atwy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:52:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9788997-warszawa-zachodnia-koleje-mazowieckie-km-ph6822298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. Utrudnienia na linii otwockiej\" />\n    Wypadek w rejonie przystanku Warszawa Anin. Poci\u0105g relacji relacji \u0141owicz G\u0142\u00f3wny - Pilawa potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. Op\u00f3\u017anienia na linii otwockiej si\u0119gaj\u0105 godziny.\n    \n    ", "id": 1544329, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-pociag-potracil-kobiete-w-aninie-utrudnienia-na-linii-otwockiej-st8186619?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. Utrudnienia na linii otwockiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:36:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9698773-ile-rosjan-juz-wjechalo-do-polski-trend-jest-znaczacy-ph8185973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ilu Rosjan \"ju\u017c wjecha\u0142o do Polski\"? Trend jest znacz\u0105cy\" />\n    Czy rzeczywi\u015bcie w tym roku do Polski \"wjecha\u0142o ju\u017c wi\u0119cej Rosjan\" ni\u017c za poprzednich rz\u0105d\u00f3w? Tak twierdzi pos\u0142anka PiS Anna Gembicka. Przedstawiamy wi\u0119c dane.\n    \n    ", "id": 1544330, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/ilu-rosjan-juz-wjechalo-do-polski-trend-jest-znaczacy-st8184846?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ilu Rosjan \"ju\u017c wjecha\u0142o do Polski\"? Trend jest znacz\u0105cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:02:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9343866-tygrys-syberyjski-zaatakowal-farmera-ph8186287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tygrys ugryz\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, w\u0142adze ostrzegaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Tygrys syberyjski zaatakowa\u0142 rolnika w jednej z wiosek na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Chin. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ugryziony w r\u0119k\u0119. To nie jedyna niebezpieczna sytuacja z udzia\u0142em tych zwierz\u0105t, do jakiej dosz\u0142o w tej okolicy. W\u0142adze wystosowa\u0142y ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1543810, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tygrys-ugryzl-mezczyzne-wladze-ostrzegaja-mieszkancow-st8186157?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tygrys ugryz\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, w\u0142adze ostrzegaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:59:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mor3sh-zakupy-sklep-wozek-rachunek-inflacja-adobestock_518039031-7869721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dobre wiadomo\u015bci ze sklep\u00f3w. Koszyk zakupowy nieco ta\u0144szy\" />\n    W pa\u017adzierniku 2024 roku \u015brednia cena koszyka zakupowego spad\u0142a o 20 z\u0142otych w skali miesi\u0105ca - informuje ASM Sales Force Agency. Autorzy najnowszego \"Badania i Raportu Koszyk Zakupowy\" podkre\u015blaj\u0105, \u017ce ju\u017c tylko w siedmiu sklepach za zestaw najpopularniejszych produkt\u00f3w trzeba zap\u0142aci\u0107 ponad 300 z\u0142otych. Gdzie zap\u0142acimy najmniej za zakupy?\n    \n    ", "id": 1543811, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/cena-koszyka-produktow-spozywczych-w-sieciach-handlowych-spadla-w-pazdzierniku-badanie-asm-sales-force-agency-st8186453?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobre wiadomo\u015bci ze sklep\u00f3w. Koszyk zakupowy nieco ta\u0144szy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:50:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2008389-politycy-pis-na-konferencji-w-siedzibie-partii-ph8186292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski: je\u017celi Ho\u0142ownia to podwa\u017ca, to nie jest marsza\u0142kiem Sejmu\" />\n    Kwestionowanie Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych to akt, kt\u00f3ry podwa\u017ca tak\u017ce legalno\u015b\u0107 istnienia obecnego Sejmu. Je\u017celi pan Szymon Ho\u0142ownia to podwa\u017ca, to nie jest marsza\u0142kiem Sejmu - o\u015bwiadczy\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS wysun\u0105\u0142 tak\u0105 tez\u0119 w nawi\u0105zaniu do pyta\u0144 o decyzj\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej, kt\u00f3ra odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe PiS za ubieg\u0142y rok. PiS - jak m\u00f3wi\u0142 Kaczy\u0144ski - zamierza odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od decyzji PKW do wymienionej Izby, kt\u00f3rej legalno\u015b\u0107 by\u0142a jednak kwestionowana przez polskie i unijne s\u0105dy oraz \u015brodowisko prawnicze. \n    \n    ", "id": 1543812, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-kwestionowanej-izbie-sadu-najwyzszego-nawiazal-do-uksztaltowania-sejmu-st8186435?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: je\u017celi Ho\u0142ownia to podwa\u017ca, to nie jest marsza\u0142kiem Sejmu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T13:49:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7196635-colin-petersen-ph8186210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Colin Petersen, by\u0142y perkusista grupy Bee Gees\" />\n    W wieku 78 lat zmar\u0142 Colin \"Smiley\" Petersen, by\u0142y perkusista grupy Bee Gees - informuje magazyn muzyczny \"Billboard\". Muzyk przyczyni\u0142 si\u0119 do powstania czterech album\u00f3w i kilku wczesnych hit\u00f3w s\u0142ynnej grupy. \n    \n    ", "id": 1543368, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/colin-petersen-nie-zyje-byly-perkusista-bee-gees-mial-78-lat-st8186161?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Colin Petersen, by\u0142y perkusista grupy Bee Gees", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T13:46:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sfv5h3-rosyjskie-rakiety-iskander-m-zdjecie-ilustracyjne-5636508/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co zmienia nowa doktryna nuklearna Rosji? Eksperci: chcieli wywo\u0142a\u0107 u nas dyskusje i strach\" />\n    Zero niespodzianki. Nie ulegajmy wojnie psychologicznej prowadzonej przez Moskw\u0119 - m\u00f3wi politolo\u017cka dr Agnieszka Bryc po tym, jak prezydent Rosji W\u0142adimir Putin zatwierdzi\u0142 znowelizowan\u0105 doktryn\u0119 nuklearn\u0105. Tak\u017ce analityczka Anna Maria Dyner wskazuje, \u017ce celem zmian jest zastraszenie innych pa\u0144stw. - Rosjanie napisali to, co chcieli nam ujawni\u0107, i wywo\u0142a\u0107 u nas dyskusje i strach - stwierdzi\u0142a.\n    \n    ", "id": 1543369, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowa-doktryna-nuklearna-rosji-co-zmienia-eksperci-zero-niespodzianki-chcieli-wywolac-dyskusje-i-strach-st8186213?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zmienia nowa doktryna nuklearna Rosji? Eksperci: chcieli wywo\u0142a\u0107 u nas dyskusje i strach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T13:43:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6664004-akcja-strazakow-trwala-okolo-30-minut-ph8186298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przechodzi\u0142 przez bram\u0119, nadzia\u0142 si\u0119 na pr\u0119ty i utkn\u0105\u0142\" />\n    Stra\u017cacy z Rogo\u017ana i Obornik ruszyli na pomoc 69-latkowi, kt\u00f3ry przechodz\u0105c przez bram\u0119 w\u0142asnej posesji nadzia\u0142 si\u0119 na metalowe elementy i utkn\u0105\u0142. Akcja uwolnienia mieszka\u0144ca Rogo\u017ana trwa\u0142a oko\u0142o 30 minut. M\u0119\u017cczyzn\u0119 wraz z kawa\u0142kami bramy w nodze przekazano ratownikom medycznym. \n    \n    ", "id": 1543370, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/przechodzil-przez-brame-nadzial-sie-na-prety-i-utknal-st8186296?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przechodzi\u0142 przez bram\u0119, nadzia\u0142 si\u0119 na pr\u0119ty i utkn\u0105\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:51:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3937982-prace-w-alejach-jerozolimskich-ph8185367/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozkopane Jerozolimskie, przymiarki do budowy \u015bcian. Co si\u0119 dzieje na budowie tunelu tramwajowego do Zachodniego\" />\n    Na po\u0142udniowej jezdni Alej Jerozolimskich tocz\u0105 si\u0119 prace w zwi\u0105zku z budow\u0105 trasy tramwajowej do Dworca Zachodniego. Usuwane s\u0105 kolizje z istniej\u0105cymi instalacjami, trwaj\u0105 przymiarki do budowy \u015bcian szczelinowych tunelu. Ruch odbywa si\u0119 jezdni\u0105 p\u00f3\u0142nocn\u0105. \n    \n    ", "id": 1542893, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-prace-na-budowie-tramwaju-do-dworca-zachodniego-st8185343?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozkopane Jerozolimskie, przymiarki do budowy \u015bcian. Co si\u0119 dzieje na budowie tunelu tramwajowego do Zachodniego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:45:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8126887-dwukrotnie-okradli-tego-samego-mezczyzne-zdj-ilustracyjne-ph8172488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"66-latek zgin\u0105\u0142 na drodze. Policja szuka sprawcy potr\u0105cenia\" />\n    Policjanci z \u017bagania (woj. lubuskie) szukaj\u0105 sprawcy \u015bmiertelnego potr\u0105cenia 66-latka na trasie mi\u0119dzy Go\u015bcieszowicami i Mycielinem. Jak informuje m\u0142. asp. Arkadiusz Szlachetko, sprawca uciek\u0142. \n    \n    ", "id": 1542895, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/66-latek-zginal-na-drodze-policja-szuka-sprawcy-potracenia-st8186241?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "66-latek zgin\u0105\u0142 na drodze. Policja szuka sprawcy potr\u0105cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:42:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-460426-shutterstock-1880826508-ph8152528/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwolnienia grupowe w polskim gigancie. Wiadomo, ile os\u00f3b straci prac\u0119\" />\n    Amica podpisa\u0142a ze Zwi\u0105zkiem Zawodowym Pracownik\u00f3w porozumienie w sprawie zwolnie\u0144 grupowych - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Strony porozumienia ustali\u0142y, i\u017c zwolnienia grupowe obejm\u0105 39 pracownik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki.\n    \n    ", "id": 1542896, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zwolnienia-grupowe-w-spolce-amica-39-osob-straci-prace-st8186260?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolnienia grupowe w polskim gigancie. Wiadomo, ile os\u00f3b straci prac\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:40:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3582961-marius-borg-hiby-ph8185930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Syn ksi\u0119\u017cnej aresztowany. \"Pi\u0119\u0107 ofiar\"\" />\n    Policja w Oslo poinformowa\u0142a we wtorek, \u017ce \u200b\u200bMarius Borg H\u00f8iby, syn norweskiej ksi\u0119\u017cnej koronnej Mette-Marit, zosta\u0142 aresztowany. 27-latkowi postawiono zarzut \"dotycz\u0105cy stosunku p\u0142ciowego z osob\u0105 nieprzytomn\u0105 lub z innych przyczyn niezdoln\u0105 do przeciwstawienia si\u0119 temu aktowi\". Portal dziennika \"Dagblaget\" podaje, \u017ce w tocz\u0105cej si\u0119 sprawie karnej przeciwko H\u00f8iby'emu jest obecnie pi\u0119\u0107 ofiar. \n    \n    ", "id": 1542897, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-marius-borg-hiby-syn-norweskiej-ksieznej-koronnej-mette-marit-zostal-aresztowany-piec-ofiar-st8185764?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn ksi\u0119\u017cnej aresztowany. \"Pi\u0119\u0107 ofiar\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:35:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6472514-mezczyzna-podpalil-dom-swojej-bylej-zony-ph8186166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po podpaleniu domu by\u0142ej \u017cony ukry\u0142 si\u0119 w krzakach\" />\n    55-latek z Wieliczki odpowie za podpalenie domu, w kt\u00f3rym mieszka\u0142a jego by\u0142a \u017cona oraz dzieci. M\u0119\u017cczyzna zaraz po roznieceniu ognia zosta\u0142 zatrzymany przez dzielnicowych w pobliskich zaro\u015blach.\n    \n    ", "id": 1542898, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/po-podpaleniu-domu-bylej-zony-ukryl-sie-w-krzakach-st8186201?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po podpaleniu domu by\u0142ej \u017cony ukry\u0142 si\u0119 w krzakach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:27:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5y4gl-starowka-w-gdansku-5515577/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Magia \u015bwi\u0105t w centrum Gda\u0144ska. Jarmark Bo\u017conarodzeniowy ju\u017c od pi\u0105tku\" />\n    W pi\u0105tek, 22 listopada, rozpocznie si\u0119 w Gda\u0144sku Jarmark Bo\u017conarodzeniowy - popularne \u015bwi\u0105teczne miasteczko, kt\u00f3re co roku przyci\u0105ga t\u0142umy zainteresowanych. Tradycyjnie w jarmarkowych kramach b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 ozdoby \u015bwi\u0105teczne, oryginalne prezenty, \u015bwi\u0105teczne smako\u0142yki oraz posmakowa\u0107 produkt\u00f3w kuchni z ca\u0142ego \u015bwiata.\n    \n    ", "id": 1543371, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/jarmark-bozonarodzeniowy-w-gdansku-2024-atrakcje-produkty-smakolyki-st8186405?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magia \u015bwi\u0105t w centrum Gda\u0144ska. Jarmark Bo\u017conarodzeniowy ju\u017c od pi\u0105tku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:42:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7238101-sklejka-na-2-ph8185977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczone ogrodzenie i powyrywane \u0142aweczki. Zdemolowano boisko pi\u0142karskie\" />\n    Boisko treningowe Akademii Pi\u0142karskiej Kluczevia Stargard zosta\u0142o zdemolowane. Nieznani sprawcy wyrwali krzese\u0142ka, zniszczyli ogrodzenie i porozrzucali \u015bmieci po ca\u0142ym terenie. Straty oszacowano na kilka tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1542471, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-zniszczono-stadion-pilkarski-straty-siegaja-kilku-tysiecy-st8186044?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zniszczone ogrodzenie i powyrywane \u0142aweczki. Zdemolowano boisko pi\u0142karskie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:36:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6300360-irwin-cotler-potwierdza-informacje-o-zamachu-na-jego-zycie-ph8185751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bardzo niepokoj\u0105ce\" doniesienia o pr\u00f3bie zamachu. Kanadyjski polityk na celowniku Iranu\u00a0 \" />\n    Kanadyjskie media informuj\u0105 o udaremnionej pr\u00f3bie zamachu na Irwina Cotlera, by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego Kanady. Polityk przyzna\u0142, \u017ce s\u0142u\u017cby ostrzega\u0142y go o mo\u017cliwym ataku. W spisek na jego \u017cycie zaanga\u017cowani mieli by\u0107 ira\u0144scy agenci. 84-latek niejednokrotnie krytykowa\u0142 dzia\u0142ania Teheranu.\n    \n    ", "id": 1542472, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kanada-bardzo-niepokojace-doniesienia-o-probie-zamachu-irwin-cotler-mial-znalezc-sie-na-celowniku-iranu-st8185934?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bardzo niepokoj\u0105ce\" doniesienia o pr\u00f3bie zamachu. Kanadyjski polityk na celowniku Iranu\u00a0 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:34:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2933798-akademik-w-gluchowie-po-rosyjskim-ataku-ph8186033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadlecia\u0142y drony, zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 budynku \" />\n    Co najmniej 12 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 13 zosta\u0142o rannych w wyniku rosyjskiego ataku na akademik w G\u0142uchowie w obwodzie sumskim na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy. W\u015br\u00f3d ofiar \u015bmiertelnych jest siedmioletni ch\u0142opiec. \n    \n    ", "id": 1542473, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-atak-na-akademik-w-gluchowie-st8185959?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadlecia\u0142y drony, zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 budynku ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:28:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6733911-protest-pielegniarek-w-warszawie-ph8185967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jeste\u015bmy zawiedzione\". Protest piel\u0119gniarek przed kancelari\u0105 premiera\" />\n    Piel\u0119gniarki, piel\u0119gniarze, ale tak\u017ce fizjoterapeuci i inni pracownicy ochrony zdrowia pojawili si\u0119 we wtorek zgodnie z zapowiedzi\u0105 na prote\u015bcie przed kancelari\u0105 premiera. G\u0142\u00f3wny postulat protestuj\u0105cych to podwy\u017cki pensji\n    \n    ", "id": 1542474, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-protest-pielegniarek-przed-kancelaria-premiera-st8185947?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeste\u015bmy zawiedzione\". Protest piel\u0119gniarek przed kancelari\u0105 premiera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:41:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-151511-holownia-ph8185742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mo\u017ce by\u0107 kluczowy dzie\u0144 dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Marsza\u0142ek Sejmu wyja\u015bnia\" />\n    Ustawa o mro\u017ceniu cen energii mo\u017ce by\u0107 uchwalona w nast\u0119pn\u0105 \u015brod\u0119 - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Jak doda\u0142, tego samego dnia mog\u0142oby odby\u0107 si\u0119 g\u0142osowanie w sprawie ustawy o wolnej Wigilii.\n    \n    ", "id": 1542143, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/to-moze-byc-kluczowy-dzien-dla-milionow-polakow-marszalek-sejmu-wyjasnia-st8185859?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To mo\u017ce by\u0107 kluczowy dzie\u0144 dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Marsza\u0142ek Sejmu wyja\u015bnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:37:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6732053-baltyk-ph8101822/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co si\u0119 dzieje na Ba\u0142tyku? \"Musimy za\u0142o\u017cy\u0107, \u017ce to sabota\u017c\" \" />\n    Nale\u017cy za\u0142o\u017cy\u0107, \u017ce uszkodzenie dw\u00f3ch podmorskich kabli na Morzu Ba\u0142tyckim to akt sabota\u017cu - stwierdzi\u0142 we wtorek niemiecki minister obrony Boris Pistorius. Przyczyny awarii s\u0105 dopiero badane, jednak wydarzeniom na Ba\u0142tyku z niepokojem przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 w\u0142adze Niemiec, Litwy, Szwecji i Finlandii. \n    \n    ", "id": 1542144, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/uszkodzone-kable-na-dnie-baltyku-musimy-zalozyc-ze-to-sabotac-st8185626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 dzieje na Ba\u0142tyku? \"Musimy za\u0142o\u017cy\u0107, \u017ce to sabota\u017c\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:35:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2663429-kartka-z-pretensjami-za-wycieraczka-ambulansu-ph8185792/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To ratownicy znale\u017ali za wycieraczk\u0105. \"Absurd nie do opisania\"\" />\n    Ratownicy medyczni z Gdyni, kt\u00f3rzy przyjechali w niedziel\u0119 pom\u00f3c pacjentowi z zatrzymaniem kr\u0105\u017cenia, znale\u017ali za wycieraczk\u0105 ambulansu kartk\u0119 z pretensjami. Jednemu z mieszka\u0144c\u00f3w nie spodoba\u0142o si\u0119 miejsce, w kt\u00f3rym zaparkowali pojazd.\u00a0\n    \n    ", "id": 1542145, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-kartka-z-pretensjami-do-ratownikow-za-wycieraczka-ambulansu-poszlo-o-miejsce-parkowania-st8185855?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ratownicy znale\u017ali za wycieraczk\u0105. \"Absurd nie do opisania\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:36:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1056947-pozar-na-osiedlu-zacisze-w-zielonej-gorze-ph8185507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142onie warsztat samochodowy. \"Stra\u017cacy walcz\u0105 z ogniem\"\" />\n    Kilka zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy z po\u017carem w Zielonej G\u00f3rze. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w jednym z warsztat\u00f3w samochodowych. Wiadomo, \u017ce poszkodowana jest jedna osoba. - Ze wzgl\u0119du na du\u017cy obszar obj\u0119ty po\u017carem dzia\u0142ania prawdopodobnie potrwaj\u0105 jeszcze wiele godzin - m\u00f3wi Arkadiusz Kaniak, rzecznik lubuskiej policji. \n    \n    ", "id": 1541826, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/plonie-warsztat-samochodowy-strazacy-walcza-z-ogniem-st8185485?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142onie warsztat samochodowy. \"Stra\u017cacy walcz\u0105 z ogniem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:36:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-403141-nowe-samochody-na-parkingu-terminalu-w-essen-niemcy-ph8180239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europie grozi \"kryzys na wielk\u0105 skal\u0119\"\" />\n    Bez suwerenno\u015bci Unii Europejskiej w produkcji chip\u00f3w, europejski, w tym polski sektor motoryzacyjny, nara\u017cony b\u0119dzie na przerwanie dostaw, co oznacza kryzys na wielk\u0105 skal\u0119 - wskaza\u0142 prezes Stowarzyszenia Dystrybutor\u00f3w i Producent\u00f3w Cz\u0119\u015bci Motoryzacyjnych Tomasz B\u0119ben. Bran\u017ca liczy na realizacj\u0119 Europejskiego aktu w sprawie chip\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1541827, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/europie-grozi-kryzys-na-wielka-skale-st8185565?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europie grozi \"kryzys na wielk\u0105 skal\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:35:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-819689-wypadek-na-obwodnicy-wojnicza-ph8185521/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 z drogi i dachowa\u0142. 19-latka trafi\u0142a do szpitala\" />\n    M\u0142ody kierowca z nieznanych przyczyn zjecha\u0142 z drogi, uderzy\u0142 w betonowe elementy infrastruktury i dachowa\u0142. Si\u0142a uderzenia wyrzuci\u0142a pojazd z powrotem na jezdni\u0119, ca\u0142kowicie j\u0105 blokuj\u0105c. W wyniku wypadku do szpitala trafi\u0142a pasa\u017cerka samochodu, kierowca nie odni\u00f3s\u0142 \u017cadnych obra\u017ce\u0144. \n    \n    ", "id": 1541828, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zjechal-z-drogi-i-dachowal-19-latka-trafila-do-szpitala-st8185574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zjecha\u0142 z drogi i dachowa\u0142. 19-latka trafi\u0142a do szpitala", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:34:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9166707-konferencja-rafala-trzaskowskiego-i-tomasza-siemoniaka-ph8185451/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Warszawa testowa\u0142a syreny alarmowe, s\u0105 pierwsze wnioski\" />\n    S\u0105 takie miejsca w Warszawie, gdzie gorzej s\u0142ycha\u0107 syreny - wynika z obserwacji warszawskich urz\u0119dnik\u00f3w, kt\u00f3rzy przeprowadzali niedawno test sygna\u0142\u00f3w alarmowych. Problem dotyczy zw\u0142aszcza d\u017awi\u0119koszczelnych sklep\u00f3w wielkopowierzchniowych czy nowoczesnych biur.\n    \n    ", "id": 1541829, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wnioski-ratusza-po-testach-sygnalow-alarmowych-nie-wszedzie-zadzialaly-st8185456?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa testowa\u0142a syreny alarmowe, s\u0105 pierwsze wnioski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:29:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5200260-nie-zyje-sportowiec-przemyslaw-gornicki-ph8185594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 w si\u0142owni. Sportowiec zas\u0142ab\u0142 podczas treningu\" />\n    Nie \u017cyje sportowiec Przemys\u0142aw G\u00f3rnicki. Mistrz Europy w tr\u00f3jboju si\u0142owym zas\u0142ab\u0142 podczas treningu w si\u0142owni w Gnie\u017anie, gdzie prowadzi\u0142 zaj\u0119cia jako trener personalny. \n    \n    ", "id": 1541830, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/smierc-w-silowni-sportowiec-zaslabl-podczas-treningu-st8185542?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 w si\u0142owni. Sportowiec zas\u0142ab\u0142 podczas treningu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:22:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-iwu5qr-rosyjskie-pociski-balistyczne-jars-4659042/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin podpisa\u0142 now\u0105 doktryn\u0119 nuklearn\u0105. Definiuje \"potencjalnego przeciwnika\"\" />\n    Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin zatwierdzi\u0142 znowelizowan\u0105 doktryn\u0119 nuklearn\u0105. Zgodnie z nowymi przepisami \"krytyczne zagro\u017cenie\" suwerenno\u015bci i integralno\u015bci terytorialnej Rosji i Bia\u0142orusi mo\u017ce stanowi\u0107 podstaw\u0119 do u\u017cycia broni j\u0105drowej.\n    \n    ", "id": 1541831, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-wladimir-putin-zatwierdzil-nowa-doktryne-nuklearna-st8185562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin podpisa\u0142 now\u0105 doktryn\u0119 nuklearn\u0105. Definiuje \"potencjalnego przeciwnika\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:19:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jdmxq5-shutterstock_2182527207-7843005/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja radzi \u017bydom ostro\u017cno\u015b\u0107 w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach Berlina\" />\n    Zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci w cz\u0119\u015bci Berlina zaleci\u0142a \u017bydom i osobom \"jawnie homoseksualnym\" tamtejsza policja. - W niekt\u00f3rych dzielnicach Berlina wyra\u017cana jest otwarta wrogo\u015b\u0107 wobec \u017byd\u00f3w - stwierdzi\u0142a szefowa berli\u0144skiej policji Barbara Slowik.\n    \n    ", "id": 1541832, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-policja-radzi-zydom-ostroznosc-w-niektorych-czesciach-berlina-st8185487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja radzi \u017bydom ostro\u017cno\u015b\u0107 w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach Berlina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:42:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3141109-atacms-ph8183576/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy ostrzelali magazyn w g\u0142\u0119bi Rosji. Media: po raz pierwszy u\u017cyli pocisk\u00f3w ATACMS \" />\n    Armia ukrai\u0144ska uderzy\u0142a w magazyn broni w pobli\u017cu miasta Karaczew w obwodzie bria\u0144skim w Rosji - poinformowa\u0142 sztab generalny ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych. Rosjanie przechowywali w tym miejscu tak\u017ce amunicj\u0119 artyleryjsk\u0105 z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Media w Kijowie poda\u0142y, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a, \u017ce Ukrai\u0144cy po raz pierwszy u\u017cyli do ataku na terytorium Rosji ameryka\u0144skich pocisk\u00f3w ATACMS.  \n    \n    ", "id": 1542142, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-atak-na-magazyn-broni-w-obwodzie-brianskim-media-uzyli-amerykanskich-pociskow-atacms-st8185524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy ostrzelali magazyn w g\u0142\u0119bi Rosji. Media: po raz pierwszy u\u017cyli pocisk\u00f3w ATACMS ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:27:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bz718m-pogoda-na-boze-narodzenie-7591652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wolna Wigilia ju\u017c w\u00a0tym roku? \"Nie powinni\u015bmy dopu\u015bci\u0107\"\" />\n    Polscy przedsi\u0119biorcy b\u0119d\u0105 musieli w bardzo kr\u00f3tkim czasie dostosowa\u0107 si\u0119 do nowych przepis\u00f3w. Nie powinni\u015bmy by\u0107 zaskakiwani\u00a0- argumentowali przedstawiciele pracodawc\u00f3w  w trakcie posiedzenia komisji sejmowej dotycz\u0105cego wolnej Wigilii. Rozwi\u0105zanie popieraj\u0105 natomiast przedstawiciele pracownik\u00f3w, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce okres \u015bwi\u0105teczny w wielu bran\u017cach wi\u0105\u017ce si\u0119 z przepracowaniem.\n    \n    ", "id": 1541560, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/dyskusja-w-sejmie-w-sprawie-wolnego-w-wigilie-nie-powinnismy-dopuscic-st8185419?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolna Wigilia ju\u017c w\u00a0tym roku? \"Nie powinni\u015bmy dopu\u015bci\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:25:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jabew0-zamek-w-windsorze-5541096/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142odzieje wtargn\u0119li na teren zamku w Windsorze. \"Musieli obserwowa\u0107 go od jakiego\u015b czasu\"\u00a0\" />\n    Dw\u00f3ch zamaskowanych m\u0119\u017cczyzn wtargn\u0119\u0142o na teren zamku w Windsorze i ukrad\u0142o z tamtejszej farmy dwa pojazdy rolnicze. W czasie w\u0142amania ksi\u0105\u017c\u0119 William i ksi\u0119\u017cna Kate z dzie\u0107mi mieli przebywa\u0107 w oddalonym o oko\u0142o kilometr od miejsca kradzie\u017cy domu. To\u017csamo\u015b\u0107 sprawc\u00f3w pozostaje nieznana. \u015aledztwo w sprawie trwa. Wczoraj o sprawie poinformowa\u0142y brytyjskie media.\n    \n    ", "id": 1541561, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-zlodzieje-wtargneli-na-teren-zamku-w-windsorze-musieli-obserwowac-go-od-jakiegos-czasu-st8185447?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142odzieje wtargn\u0119li na teren zamku w Windsorze. \"Musieli obserwowa\u0107 go od jakiego\u015b czasu\"\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:23:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3793973-mezczyzna-zostal-zatrzymany-w-aleksandrowie-lodzkim-ph8185488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powiedzia\u0142, \u017ce nie posiada narkotyk\u00f3w. Pies znalaz\u0142 susz, ciastka i amfetamin\u0119\" />\n    Do 10 lat wi\u0119zienia grozi 43-latkowi, kt\u00f3ry posiada\u0142 znaczne ilo\u015bci r\u00f3\u017cnego rodzaju narkotyk\u00f3w. Podczas zatrzymania m\u0119\u017cczyzna zaprzeczy\u0142, \u017ce posiada zabronione substancje, ale podczas przeszukiwania mieszania policyjny pies odnalaz\u0142 121 gram\u00f3w suszu ro\u015blinnego, amfetamin\u0119 i ciastka z zawarto\u015bci\u0105 narkotyk\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1541562, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/aleksandrow-lodzki-zgierz-powiedzial-ze-nie-ma-narkotykow-pies-znalazl-susz-ciastka-i-amfetamine-st8185499?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powiedzia\u0142, \u017ce nie posiada narkotyk\u00f3w. Pies znalaz\u0142 susz, ciastka i amfetamin\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:19:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5895517-zderzenie-na-ulicy-radzyminskiej-ph8185421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie na Radzymi\u0144skiej, jedna osoba w szpitalu \" />\n    Dwa samochody osobowe zderzy\u0142y si\u0119 na ulicy Radzymi\u0144skiej. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala. Ruch jest utrudniony. \n    \n    ", "id": 1541563, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-zderzenie-na-radzyminskiej-jedna-osoba-w-szpitalu-korek-utrudnienia-st8185410?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie na Radzymi\u0144skiej, jedna osoba w szpitalu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:15:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5803209-tusk-ph8185483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"1000 dni rosyjskiej agresji. Wpis Tuska \" />\n    1000 dni temu Rosja na podstawie rozkazu prezydenta W\u0142adimira Putina przypu\u015bci\u0142a agresj\u0119 zbrojn\u0105 na Ukrain\u0119. Premier Donald Tusk, przypominaj\u0105c o tym dniu, podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"wspieraj\u0105c Ukrain\u0119, oddalamy wojn\u0119 od naszych granic\".  \n    \n    ", "id": 1541564, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/1000-dni-rosyjskiej-agresji-wpis-donalda-tuska-st8185464?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1000 dni rosyjskiej agresji. Wpis Tuska ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:22:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3657183-liczenie-strat-po-przejsciu-tajfunu-man-yi-ph8185390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie pozbierali si\u0119 po poprzednich kataklizmach, kiedy uderzy\u0142 supertajfun\"\" />\n    Co najmniej osiem os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku przej\u015bcia tajfunu Man-yi nad Filipinami. W trakcie ubieg\u0142ego weekendu \u017cywio\u0142 uderzy\u0142 w l\u0105d dwukrotnie, nios\u0105c pot\u0119\u017cne ulewy i porywisty wiatr. W wielu regionach rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 wielkie sprz\u0105tanie i liczenie strat. Lokalne w\u0142adze zaapelowa\u0142y o pomoc dla poszkodowanych mieszka\u0144c\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1541337, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nie-pozbierali-sie-po-poprzednich-kataklizmach-kiedy-uderzyl-supertajfun-st8185328?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie pozbierali si\u0119 po poprzednich kataklizmach, kiedy uderzy\u0142 supertajfun\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:16:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2596937-izrael-uderzyl-w-cele-hezbollahu-w-poludniowym-libanie-ph8139217/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobiecy pododdzia\u0142 wywiadu skierowany do Libanu \" />\n    Kilka tygodni temu do po\u0142udniowego Libanu skierowano kobiecy pododdzia\u0142 wywiadu wojskowego - pisze \"Jerusalem Post\". Dziennik wskazuje, \u017ce to pierwszy przypadek w historii, gdy izraelskie \u017co\u0142nierki bior\u0105 udzia\u0142 w operacjach bojowych na terenie Libanu.\n    \n    ", "id": 1541338, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-media-zolnierki-po-raz-pierwszy-w-historii-biora-udzial-w-operacjach-bojowych-w-libanie-st8185288?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobiecy pododdzia\u0142 wywiadu skierowany do Libanu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:13:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9683023-pozar-w-zakladzie-produkujacym-meble-ph8185365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car zak\u0142adu produkuj\u0105cego meble. Akcja stra\u017cak\u00f3w trwa\u0142a 7 godzin \" />\n    Osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy\u0142o z po\u017carem odpad\u00f3w poprodukcyjnych na terenie zak\u0142adu produkuj\u0105cego meble w Przedborzu (woj. \u0142\u00f3dzkie). Jak informuje oficer prasowy stra\u017cy w Radomsku, ewakuowanych zosta\u0142o 10 os\u00f3b, dwie z nich zosta\u0142y niegro\u017anie poszkodowane.  \n    \n    ", "id": 1541339, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/przedborz-pozar-zakladu-produkujacego-meble-akcja-strazakow-trwala-7-godzin-st8185386?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car zak\u0142adu produkuj\u0105cego meble. Akcja stra\u017cak\u00f3w trwa\u0142a 7 godzin ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:12:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8170679-radoslaw-sikorski-na-obchodach-dnia-niepodleglosci-w-brukseli-ph8185281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To powinno nam przypomina\u0107, po co jest Unia Europejska\". Ministrowie na przyj\u0119ciu w Brukseli\" />\n    Szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski i minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wzi\u0119li udzia\u0142 w obchodach Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci zorganizowanych w Brukseli. Sikorski podkre\u015bli\u0142, \u017ce 11 listopada przypomina, po co Unia Europejska istnieje. Bodnar zauwa\u017cy\u0142, \u017ce wraz z odzyskaniem niepodleg\u0142o\u015bci Polki zyska\u0142y prawa wyborcze.\n    \n    ", "id": 1541340, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministrowie-spraw-zagranicznych-i-sprawiedliwosci-radoslaw-sikorski-i-adam-bodnar-na-obchodach-dnia-niepodleglosci-w-brukseli-st8185283?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To powinno nam przypomina\u0107, po co jest Unia Europejska\". Ministrowie na przyj\u0119ciu w Brukseli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:22:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6703560-zabezpieczone-narkotyki-ph8185336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Produkowali narkotyki, rozprowadzali je w ca\u0142ym kraju. Wpadli na gor\u0105cym uczynku\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci we W\u0142oc\u0142awku i Toruniu rozpracowywali grup\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 produkcj\u0105 i obrotem narkotyk\u00f3w. Na gor\u0105cym uczynku zostali zatrzymani dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani. Funkcjonariusze zabezpieczyli 31 kilogram\u00f3w amfetaminy, kilogram klefedronu, 109 kanistr\u00f3w z substancjami do wytwarzania narkotyk\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1541111, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/produkowali-narkotyki-rozprowadzali-je-w-calym-kraju-wpadli-na-goracym-uczynku-st8185223?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkowali narkotyki, rozprowadzali je w ca\u0142ym kraju. Wpadli na gor\u0105cym uczynku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:01:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3234015-policja-z-piaseczna-zatrzymala-kolejnego-driftera-ph8185159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny drift na sklepowym parkingu. Nagranie\" />\n    24-letni obywatel Azerbejd\u017canu za kierownic\u0105 Forda Mustanga pr\u00f3bowa\u0142 imponowa\u0107 swoimi \"umiej\u0119tno\u015bciami\" jazdy, ryzykuj\u0105c bezpiecze\u0144stwo swoje i innych os\u00f3b. Na sklepowym parkingu ledwo omin\u0105\u0142 zaparkowane auto i m\u0119\u017cczyzn\u0119 nagrywaj\u0105cego telefonem jego wyczyny. \n    \n    ", "id": 1541112, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-driftowal-na-parkingu-prawie-potracil-nagrywajacego-jego-wyczyny-st8185158?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczny drift na sklepowym parkingu. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3814857-dzialka-przy-ulicy-dobrodzieja-w-warszawskim-wilanowie-ph8170933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fundacja Profeto mia\u0142a pomaga\u0107 ofiarom tylko przez rok. A potem?\" />\n    Obro\u0144cy ksi\u0119dza Micha\u0142a O. przekonuj\u0105, \u017ce nie ma \u017cadnej afery, bo budynek za prawie 100 milion\u00f3w z\u0142otych z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci stoi praktycznie gotowy. Ale to w\u0142a\u015bnie budynek jest istot\u0105 ca\u0142ej afery. Fundacja Profeto by\u0142a zobowi\u0105zana pomaga\u0107 ofiarom przest\u0119pstw tylko przez rok. Potem mog\u0142aby dowolnie zmieni\u0107 przeznaczenie nieruchomo\u015bci. I urz\u0105dzi\u0107 przy ulicy Dobrodzieja na przyk\u0142ad centrum medialne.\n    \n    ", "id": 1541113, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/afera-funduszu-sprawiedliwosci-jak-zwiekszano-dotacje-dla-fundacji-profeto-st8180260?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundacja Profeto mia\u0142a pomaga\u0107 ofiarom tylko przez rok. A potem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:40:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4dp3up-wichura-silny-wiatr-sztorm-7747796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadci\u0105gaj\u0105 wichury. IMGW wyda\u0142 kolejne ostrze\u017cenia\" />\n    Polska jest pod wp\u0142ywem ni\u017cu Quiteria. W 15 wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia IMGW przed silnym wiatrem. Porywy mog\u0105 osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 85 km/h. Na po\u0142udniu kraju wydano tak\u017ce alarmy dotycz\u0105ce intensywnych opad\u00f3w deszczu.\n    \n    ", "id": 1542894, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/niz-quiteria-ostrzezenia-imgw-silny-wiatr-w-15-wojewodztwach-st8185315?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105gaj\u0105 wichury. IMGW wyda\u0142 kolejne ostrze\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:40:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lthszy-silny-wiatr-5558355/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na silny wiatr! Ostrze\u017cenia IMGW w 14 wojew\u00f3dztwach\" />\n    We wtorek i \u015brod\u0119 pogoda w Polsce b\u0119dzie dynamiczna i niebezpieczna. Najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem b\u0119dzie silny wiatr. Synoptycy IMGW wydali \u017c\u00f3\u0142te alarmy w 14 wojew\u00f3dztwach. Na po\u0142udniu kraju obowi\u0105zuj\u0105 tak\u017ce ostrze\u017cenia przed intensywnymi opadami deszczu.\n    \n    ", "id": 1541825, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/niz-quiteria-ostrzezenia-imgw-silny-wiatr-w-14-wojewodztwach-st8185315?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga na silny wiatr! Ostrze\u017cenia IMGW w 14 wojew\u00f3dztwach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:05:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3415200-gettyimages-2154540822-ph8168680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump wprowadzi stan nadzwyczajny, by \"zatrzyma\u0107 inwazj\u0119\"? Jedno s\u0142owo potwierdzenia\" />\n    Donald Trump popiera wprowadzenie stanu nadzwyczajnego jako cz\u0119\u015bci swojej polityki dotycz\u0105cej masowej deportacji nielegalnie przebywaj\u0105cych w USA migrant\u00f3w - pisz\u0105 ameryka\u0144skie media. Prezydent elekt odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tych doniesie\u0144, pisz\u0105c jedno s\u0142owo: \"Prawda\".\n    \n    ", "id": 1540907, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-za-wprowadzeniem-stanu-nadzwyczajnego-podczas-masowych-deportacji-migrantow-st8185278?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump wprowadzi stan nadzwyczajny, by \"zatrzyma\u0107 inwazj\u0119\"? Jedno s\u0142owo potwierdzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T04:07:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1929731-pap-20240711-09p-ph8151115/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odrzucone sprawozdanie PiS, prawyborczy sonda\u017c, koszmar na Narodowym\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe Prawa i Sprawiedliwo\u015bci za 2023 rok. Dzi\u015b mija 1000. dzie\u0144 wojny Rosji przeciw Ukrainie. Premier Donald Tusk opublikowa\u0142 wyniki zapowiadanego \"wielkiego sonda\u017cu\". Pi\u0142karska reprezentacja Polski po przegranym meczu ze Szkocj\u0105 spada z dywizji A Ligi Narod\u00f3w UEFA. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 19 listopada.\n    \n    ", "id": 1540728, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/odrzucone-sprawozdanie-pis-prawyborczy-sondaz-koszmar-na-narodowym-to-warto-wiedziec-we-wtorek-19-listopada-st8185298?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odrzucone sprawozdanie PiS, prawyborczy sonda\u017c, koszmar na Narodowym", "vote": 0}]