[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T23:43:54.167667+00:00", "description": "Der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident Donald Trump und sein M\u00e4zen Elon Musk waren zuletzt unzertrennlich. Jetzt begleitete Trump den Milliard\u00e4r nach Texas. Dort startete eine Rakete, die eines Tages Menschen zum Mars bringen soll.", "id": 1547371, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spacex-groesste-rakete-der-welt-unterwegs-zum-testflug-donald-trump-als-zuschauer-a-8cd15183-aecb-414e-b7da-3722a7a8cc08#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SpaceX: Gr\u00f6\u00dfte Rakete der Welt unterwegs zum Testflug - Donald Trump als Zuschauer", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T23:43:53.892162+00:00", "description": "Mit einem Unentschieden beendet die Nationalelf ihr Erfolgsjahr 2024 und bleibt in der Nations League ungeschlagen. In Budapest brachte sich aber nur der Torwart in Erinnerung.", "id": 1547370, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-remis-in-budapest-b-elf-der-nationalmannschaft-kann-nicht-ueberzeugen-a-e7496542-9fec-40bd-9b16-7566f8b4bd18#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB-Remis in Budapest: B-Elf der Nationalmannschaft kann nicht \u00fcberzeugen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T23:43:53.525901+00:00", "description": "Wer wird Kanzlerkandidat der SPD? Bei einer routinem\u00e4\u00dfigen Telefonschalte h\u00e4tte die Parteispitze etwas sagen k\u00f6nnen \u2013 tat sie aber nicht. Und Scholz und Pistorius? Beantworten direkte Fragen sibyllinisch.", "id": 1547369, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/olaf-scholz-oder-boris-pistorius-spd-telefonschalte-ohne-ansage-zur-k-frage-a-6f0a2c5d-3515-47e6-ad33-6547add22aeb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz oder Boris Pistorius? SPD-Telefonschalte ohne Ansage zur K-Frage", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T23:43:53.266076+00:00", "description": "Nach der Wahl im Juli hatte sich Staatschef Maduro in Venezuela zum Sieger erkl\u00e4ren lassen. Die EU, die USA und s\u00fcdamerikanische Staaten bezweifeln den Sieg bis heute. Jetzt gehen die USA noch einen Schritt weiter.", "id": 1547368, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-usa-erkennen-edmundo-gonzalez-urrutia-als-praesidenten-venezuelas-an-a-e5777980-fc09-44c1-97d1-734a56e0a425#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Venezuela: USA erkennen Edmundo Gonz\u00e1lez Urrutia als Pr\u00e4sidenten Venezuelas an", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T23:41:00+00:00", "description": "Beim sp\u00e4ten Ausgleich gegen Ungarn war Alexander N\u00fcbel machtlos, ansonsten hielt der deutsche Torh\u00fcter stark. Jamal Musiala zeigte gute H\u00fcftbewegungen. Und: Ohne Wirtz wird\u2019s schwer.", "id": 1547372, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nuebel-nutzt-seine-chance-trotz-schwaechen-mit-dem-ball-am-fuss-a-94f4afb2-9495-496e-98c8-3098be87c315#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "N\u00fcbel nutzt seine Chance \u2013 trotz Schw\u00e4chen mit dem Ball am Fu\u00df", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T22:38:53.911366+00:00", "description": "In Sachsen sind die Verhandlungen geplatzt, in Th\u00fcringen hat man offenbar zu einem Kompromiss gefunden. Die Verhandler von CDU, SPD und BSW wollen am Freitag einen Vertrag f\u00fcr die Landesregierung vorstellen.", "id": 1547038, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/thueringen-cdu-spd-und-bsw-einigen-sich-auf-koalitionsvertrag-a-3cab2c09-38f3-458e-9899-2151dbfe63c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Th\u00fcringen: CDU, SPD und BSW einigen sich auf Koalitionsvertrag", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T22:38:53.643666+00:00", "description": "Eine auf neun Positionen ver\u00e4nderte DFB-Auswahl der M\u00e4nner hat ihr letztes L\u00e4nderspiel des Jahres nicht gewinnen k\u00f6nnen. In der Nachspielzeit kassierte Deutschland einen Elfmeter-Ausgleich.", "id": 1547037, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschland-vs-ungarn-nuebel-und-nmecha-sichern-sieg-im-letzten-laenderspiel-des-jahres-a-d4934793-a150-4164-9195-e63c4b82642e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland vs. Ungarn: N\u00fcbel und Nmecha sichern Sieg im letzten L\u00e4nderspiel des Jahres", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T21:33:34.519580+00:00", "description": "Wenn Spanien seinen Wohlstand halten will, braucht es bis zu 300.000 zus\u00e4tzliche Erwerbst\u00e4tige. Jedes Jahr. F\u00fcr Ausl\u00e4nder, die in Spanien leben, hat die Regierung jetzt den Weg auf den Arbeitsmarkt erleichtert.", "id": 1546625, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/fachkraeftemangel-spanien-erleichtert-zuwanderung-fuer-auslaendische-arbeiter-a-6be9610b-a36d-4f5f-b6cf-21582bbfb893#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachkr\u00e4ftemangel: Spanien erleichtert Zuwanderung f\u00fcr ausl\u00e4ndische Arbeiter", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T21:33:34.332672+00:00", "description": "Die EU erhebt Z\u00f6lle auf chinesische E-Autos \u2013 im Gegenzug bittet die Volksrepublik europ\u00e4ische Brandyhersteller zur Kasse. Die Luxusmarke Hennessy erw\u00e4gt daher, in China abf\u00fcllen zu lassen. In Frankreich streikt ihr Personal.", "id": 1546624, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/hennessy-bei-der-cognac-edelmarke-streiken-die-arbeiter-a-2b18afa9-3796-4662-9221-8fd4f0923fae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hennessy: Bei der Cognac-Edelmarke streiken die Arbeiter", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T21:33:34.225549+00:00", "description": "Aus dem Dschungel eilte Biden nach Rio, doch f\u00fcr das Gruppenfoto kam er knapp zu sp\u00e4t. Jetzt ist das Bild nachgeholt worden. Aber schon wieder waren die G20-Staatschefs nicht vollst\u00e4ndig versammelt.", "id": 1546623, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-gipfel-in-brasilien-gruppenfoto-wiederholt-diesmal-mit-joe-biden-a-fab1d6f0-577a-4f04-b880-6d1f6086eb5b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G20-Gipfel in Brasilien: Gruppenfoto wiederholt, diesmal mit Joe Biden", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T21:33:34.112985+00:00", "description": "Lula da Silva gelingt mit einem diplomatischen Coup ein erfolgreicher Abschluss des G20-Treffens. Doch der Minimalkonsens \u00fcbert\u00fcncht nur m\u00fchsam die Gr\u00e4ben in der Weltpolitik, die schon im n\u00e4chsten Jahr aufbrechen d\u00fcrften.", "id": 1546622, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-gipfel-wie-brasiliens-praesident-die-maechtigen-der-welt-mit-einem-trick-ueberrumpelt-hat-a-af15fe81-490b-4315-ae9a-e4352dd3a012#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G20-Gipfel: Wie Brasiliens Pr\u00e4sident die M\u00e4chtigen der Welt mit einem Trick \u00fcberrumpelt hat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:31:26.482549+00:00", "description": "War dies das letzte Spiel von Rafael Nadal? Der Spanier verlor sein Davis-Cup-Einzel und steht vor dem Karriereende. Schon vor der Partie wurde es emotional.", "id": 1546284, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/niederlage-im-davis-cup-war-das-das-letzte-spiel-von-rafael-nadal-a-934e3568-79ae-40f9-aaaa-1113cf7e8646#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niederlage im Davis Cup: War das das letzte Spiel von Rafael Nadal?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:31:26.368339+00:00", "description": "Als Chef der Investmentfirma Cantor Fitzgerald \u00fcberlebte Howard Lutnick die Terroranschl\u00e4ge vom 11. September 2001 auf das World Trade Center, 658 seiner Mitarbeiter starben. K\u00fcnftig soll er Donald Trump als Handelsminister dienen.", "id": 1546283, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/howard-lutnick-von-cantor-fitzgerald-donald-trump-macht-wall-street-milliardaer-zum-handelsminister-a-993284a0-3bc7-4ecf-9ffa-28e1f6795191#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Howard Lutnick von Cantor Fitzgerald: Donald Trump macht Wall-Street-Milliard\u00e4r zum Handelsminister", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:31:26.196197+00:00", "description": "Drau\u00dfen ist es kalt, grau, matschig. Die Tage werden immer k\u00fcrzer. Viele Menschen m\u00f6gen diese Jahreszeit gar nicht. Dabei bietet sie ganz neue M\u00f6glichkeiten.", "id": 1546282, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/winter-depression-es-gibt-auch-positives-an-der-dunklen-jahreszeit-a-c7a8bfc4-8002-45ae-bae2-894052bf914f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Winter-Depression: Es gibt auch Positives an der dunklen Jahreszeit", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:31:26.065254+00:00", "description": "Sie sollen geplant haben, den Pr\u00e4sidenten zu ermorden und danach eine Milit\u00e4rregierung einzusetzen: In Brasilien sind vier Soldaten verhaftet worden. Einer der Verd\u00e4chtigen war Mitglied im Kabinett von Ex-Pr\u00e4sident Bolsonaro.", "id": 1546281, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-elitesoldaten-wegen-mordkomplott-gegen-praesident-luiz-inacio-lula-da-silva-verhaftet-a-d4af2db1-dddd-4210-b27d-7430347c33c7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brasilien: Elitesoldaten wegen Mordkomplott gegen Pr\u00e4sident Luiz Inacio Lula Da Silva verhaftet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:31:25.899682+00:00", "description": "Sarah McBride ist die erste trans Frau im US-Repr\u00e4sentantenhaus. Dort will die Republikanerin\nNancy Mace ihr den Zugang zu Damentoiletten untersagen. Mace-Parteifreundin Marjorie Taylor Greene hatte McBride sogar mit Gewalt gedroht.", "id": 1546280, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-republikanische-abgeordnete-will-trans-kollegin-zugang-zur-damentoilette-verbieten-a-3d8390ab-9e90-4be4-a7a4-f2e1ad980fc1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Republikanische Abgeordnete will Trans-Kollegin Zugang zur Damentoilette verbieten", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T20:31:25.725207+00:00", "description": "Die Menschen in Gaza hungern, jetzt wurde ein Konvoi mit dringend ben\u00f6tigten Hilfsg\u00fctern von Banden gepl\u00fcndert. Ein Experte erkl\u00e4rt, wer dahinterstecken k\u00f6nnte und warum Israels Armee nicht eingriff.", "id": 1546279, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-banden-pluendern-hilfskonvoi-in-gaza-wer-steckt-dahinter-a-a9d34c1a-0d2f-45c5-ab8f-46ee32357b85#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Banden pl\u00fcndern Hilfskonvoi in Gaza - wer steckt dahinter?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:02.605028+00:00", "description": "Trumps Anw\u00e4lte wollen den Prozess um Schweigegeldzahlungen an eine Pornodarstellerin einstellen lassen. Der Staatsanwalt pl\u00e4diert daf\u00fcr, die Verhandlungen auszusetzen, solange Trump Pr\u00e4sident ist. Die Entscheidung des Richters steht noch aus.", "id": 1545773, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-staatsanwalt-will-schweigegeld-prozess-bis-nach-der-praesidentschaft-einfrieren-a-a596af18-8c35-4bce-8bc9-cfff31c4b611#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Staatsanwalt will Schweigegeld-Prozess bis nach der Pr\u00e4sidentschaft einfrieren", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:02.493223+00:00", "description": "Zum zweiten Mal innerhalb weniger Monate ist ein seltener Tiefseefisch in Kalifornien angesp\u00fclt worden. Der Riemenfisch galt im Mittelalter als Ungl\u00fccksbote. Zoologen spekulieren nun, ob die F\u00e4lle zusammenh\u00e4ngen.", "id": 1545772, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kalifornien-noch-ein-toter-riemenfisch-kuendet-das-tiefsee-schlangenmonster-von-unheil-a-1ceb332b-47a0-4844-91b9-1874a163464e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalifornien: Noch ein toter Riemenfisch! K\u00fcndet das Tiefsee-Schlangenmonster von Unheil?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:02.380589+00:00", "description": "Im Wahlkampf hat Donald Trump angek\u00fcndigt, Millionen Migranten aus den USA nach Mexiko deportieren zu wollen. Wie bereiten sich das Land und Lateinamerika auf seine Pr\u00e4sidentschaft vor? Ein Interview mit dem fr\u00fcheren mexikanischen Au\u00dfenminister Jorge Casta\u00f1eda.", "id": 1545771, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mexiko-ex-aussenminister-jorge-castaneda-ueber-die-lateinamerikapolitik-von-donald-trump-a-ce316fbb-5ae2-4038-bc37-0e69a7e320d8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mexiko: Ex-Au\u00dfenminister Jorge Casta\u00f1eda \u00fcber die Lateinamerikapolitik von Donald Trump", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:02.271854+00:00", "description": "Die ersten Weihnachtsm\u00e4rkte sind ge\u00f6ffnet, doch die Angst feiert oft mit: Wie wappnen sich die Veranstalter gegen m\u00f6gliche Gewalttaten? Wie kontrollieren sie Messerverbote? Einblicke vom N\u00fcrnberger Christkindlesmarkt.", "id": 1545770, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/weihnachtsmaerkte-wie-schuetzen-sich-veranstalter-vor-moeglichen-gewalttaten-einblicke-vom-nuernberger-christkindlesmarkt-a-a4d5b5a5-b10a-4f85-9ea8-9a71aacaad26#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weihnachtsm\u00e4rkte: Wie sch\u00fctzen sich Veranstalter vor m\u00f6glichen Gewalttaten? Einblicke vom N\u00fcrnberger Christkindlesmarkt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:02.164599+00:00", "description": "Jahrelang fragte sich Matthias Kreienbrink, warum ihm oft die Konzentration fehlte, seine Ideen strukturiert umzusetzen. Hier verr\u00e4t der Autor, wie er seine ADHS-Diagnose erhielt und was ihm heute hilft.", "id": 1545769, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/adhs-bei-erwachsenen-von-der-diagnose-zum-fokussierten-arbeiten-a-6976e7ef-b4d9-4961-8f18-b1d3bc49ac17#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ADHS bei Erwachsenen: Von der Diagnose zum fokussierten Arbeiten", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:02.056387+00:00", "description": "Russlands Angriff auf die Ukraine hat tiefe Spuren im Land hinterlassen. Drohnenaufnahmen zeigen die Zerst\u00f6rung.", "id": 1545768, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-drohnenaufnahmen-zeigen-das-verwundete-land-nach-1000-tagen-krieg-a-48023cde-c606-4f8d-a4af-ecabe1e0156f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Drohnenaufnahmen zeigen das verwundete Land nach 1000 Tagen Krieg", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:01.946519+00:00", "description": "Jahrelang fragte sich Matthias Kreienbrink, warum ihm oft die Konzentration fehlte, seine Ideen strukturiert umzusetzen. Hier verr\u00e4t der Autor, wie er zu seiner ADHS-Diagnose kam und was ihm heute hilft.", "id": 1545767, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/adhs-bei-erwachsenen-von-der-diagnose-zum-fokussierten-arbeiten-a-947959c8-0c19-4e2d-976f-e1e60e4a9161#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ADHS bei Erwachsenen: Von der Diagnose zum fokussierten Arbeiten", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T19:26:01.834294+00:00", "description": "Trotz Kritik aus der Opposition und der eigenen Koalition beharrt Kanzler Scholz auf seinem Nein zu Taurus-Lieferungen an die Ukraine. Nun bekommt er daf\u00fcr von unerwarteter Seite Beifall. Gefallen d\u00fcrfte ihm das nicht.", "id": 1545766, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-sergej-lawrow-lobt-olaf-scholz-fuer-nein-zu-taurus-lieferung-a-d1cbcc29-7870-49e3-87f2-1e403645c2fe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Sergej Lawrow lobt Olaf Scholz f\u00fcr Nein zu Taurus-Lieferung", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:21:29.152013+00:00", "description": "Esprit, Escada, Gerry Weber: Eine Insolvenzwelle ver\u00e4ndert die Branche. Wer die Krise \u00fcberlebt, setzt auf mehr Qualit\u00e4t und buhlt um eine bislang \u00fcbersehene Kundschaft.", "id": 1545330, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/mode-wie-die-insolvenzwelle-die-branche-veraendert-a-e460a371-5c88-478d-88b1-f9691d9a00cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mode: Wie die Insolvenzwelle die Branche ver\u00e4ndert", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:21:29.041843+00:00", "description": "Jochen Flasbarth verhandelt seit 20 Jahren auf Klimakonferenzen, meist sei es bergauf gegangen. Das ver\u00e4ndere sich, sagt der SPD-Staatssekret\u00e4r. Er beobachte einen Diskurs der Entsolidarisierung. Was hei\u00dft das f\u00fcr den laufenden Gipfel in Baku?", "id": 1545329, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/jochen-flasbarth-auf-der-cop29-die-welt-entsolidarisiert-sich-und-droht-auseinanderzufallen-a-84b3ae6d-8aad-4eed-9afb-48419c061e06#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jochen Flasbarth auf der COP29: Die Welt \u00bbentsolidarisiert\u00ab sich und droht auseinanderzufallen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:21:28.932455+00:00", "description": "Die Idee, eine Banane mit Panzertape an eine Wand zu kleben, wird versteigert, sie wird wohl mehr als eine Million Dollar einbringen. Ist das Kunst oder ein schlechter Witz?", "id": 1545328, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kunstwerk-comedian-banane-mit-klebeband-fuer-eine-million-dollar-ein-krummes-geschaeft-a-bef5ea0d-3886-4741-b2cd-110373c2df68#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kunstwerk \u00bbComedian\u00ab - Banane mit Klebeband f\u00fcr eine Million Dollar: Ein krummes Gesch\u00e4ft", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:21:28.823811+00:00", "description": "Datenkabel sind extrem wichtig und extrem verletzlich gegen\u00fcber Sabotage. Warum es so wichtig ist, diese kritische Infrastruktur k\u00fcnftig besser zu sch\u00fctzen.", "id": 1545327, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/sabotage-gegen-seekabel-die-achillesferse-der-modernen-menschheit-a-aa9c82b0-074e-4d61-a978-5a0ee21ea5b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabotage gegen Seekabel: Die Achillesferse der modernen Menschheit", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:21:28.710828+00:00", "description": "Als Sportdirektor feierte Oliver Ruhnert mit Union Berlin den Bundesligaaufstieg und die Champions-League-Teilnahme. Ab Januar \u00fcbernimmt er nun andere Aufgaben: F\u00fcr das BSW will Ruhnert in den Bundestag einziehen.", "id": 1545326, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/union-berlin-bisheriger-chef-scout-oliver-ruhnert-will-fuer-das-bsw-in-den-bundestag-a-b4d81a35-eaaf-4097-af45-c0f92a620dd6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Union Berlin: Bisheriger Chef-Scout Oliver Ruhnert will f\u00fcr das BSW in den Bundestag", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:18:00+00:00", "description": "Nach SPIEGEL-Informationen zeichnet sich im EU-Parlament ein Deal zur Kommissionsbildung ab. Die italienische Regierung soll den Posten des Vizepr\u00e4sidenten bekommen \u2013 daf\u00fcr werden Zugest\u00e4ndnisse von den Konservativen erwartet.", "id": 1545331, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-kommission-sozialdemokraten-geben-widerstand-gegen-vizepraesident-fitto-auf-a-532a008c-0ee1-4523-a015-8e1ce2c0a687#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Kommission: Sozialdemokraten geben Widerstand gegen Vizepr\u00e4sident Fitto auf", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T18:15:00+00:00", "description": "Die FDP bem\u00fcht sich, ihre Rolle beim Ampel-Aus umzudeuten. Die SPD ist bei der Kanzlerfrage auf der Suche nach Deutungshoheit. Und bei der Nationalmannschaft deutet alles auf Sieg gegen Ungarn. Das ist die Lage am Dienstagabend.", "id": 1545332, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-fdp-ampelkoalition-boris-pistorius-julian-nagelsmann-a-33c85da4-0985-4672-94f9-5a8c539cd588#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: FDP, Ampelkoalition, Boris Pistorius, Julian Nagelsmann", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:55:00+00:00", "description": "D-Day, Torpedos, Feldschlachten: Die FDP bereitete den Bruch der Ampel offenbar nicht nur vor, sie sprach auch dar\u00fcber, als bef\u00e4nde sie sich mitten in einer Schlacht. Wie kommt es, dass sich Manager pl\u00f6tzlich im Krieg w\u00e4hnen?", "id": 1545333, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/stell-dir-vor-es-ist-krieg-und-nur-christian-lindner-weiss-davon-a-f5b9bcb7-9db5-48bf-97a1-9c4ddfda6283#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stell dir vor, es ist Krieg \u2013\u00a0und nur Christian Lindner wei\u00df davon", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:16:41.032330+00:00", "description": "Keine h\u00f6here Bildung, kein Mitspracherecht: Die Taliban schr\u00e4nken das Leben von Frauen gezielt ein. Mit dem Dokumentarfilm \u00bbBread & Roses\u00ab will ihnen Produzentin Jennifer Lawrence ihre Stimme zur\u00fcckgeben.", "id": 1544895, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/afghanistan-jennifer-lawrence-setzt-sich-mit-einem-film-fuer-unterdrueckte-frauen-ein-a-50c46090-a094-4d33-b92d-43002863dd98#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afghanistan: Jennifer Lawrence setzt sich mit einem Film f\u00fcr unterdr\u00fcckte Frauen ein", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:16:40.785503+00:00", "description": "In Kyjiw wird offenbar diskutiert, ob die Ukraine eine eigene Kernwaffe entwickeln sollte \u2013 aus Sorge, dass Donald Trump die Milit\u00e4rhilfen stoppt. Politisch w\u00e4re der Schritt untragbar, technisch aber in Teilen denkbar.", "id": 1544894, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/ukraine-drohendes-ende-der-us-unterstuetzung-kann-das-land-schnell-eine-atombombe-bauen-a-a52bab3b-ecfb-4dc0-8ad4-b84cb6dec6ea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Drohendes Ende der US-Unterst\u00fctzung - kann das Land schnell eine Atombombe bauen?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:16:40.536394+00:00", "description": "Die Bilder einer iranischen Studentin, die fast nackt gegen das Regime protestierte, gingen vor gut zwei Wochen um die Welt. Danach verschwand die junge Frau. Nun ist sie angeblich wieder bei ihrer Familie.", "id": 1544893, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-studentin-nach-protest-in-unterwaesche-wieder-zu-hause-a-d35151fb-b64c-4c19-8c19-367591ac99df#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: Studentin nach Protest in Unterw\u00e4sche wieder zu Hause", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:16:40.281062+00:00", "description": "Olaf Scholz soll in Rio de Janeiro Deutschlands Interessen vertreten. Doch zu Hause w\u00e4chst die Kritik an seiner Kanzlerkandidatur. Wie geht er damit um? Sehen Sie sein Statement live.", "id": 1544892, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/livestream-das-sagt-bundeskanzler-olaf-scholz-beim-g20-gipfel-a-e470f436-d019-421c-abfa-0800d5e400d5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Livestream: Das sagt Bundeskanzler Olaf Scholz beim G20-Gipfel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T17:16:39.984584+00:00", "description": "Das ber\u00fchmte Riff vor Australien erlebt die f\u00fcnfte Massenbleiche von Korallen in acht Jahren. Umweltsch\u00fctzer stellen Sterblichkeitsraten von bis zu 72 Prozent fest. Und bisher wurde nur ein Bruchteil des Biotops untersucht.", "id": 1544891, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/great-barrier-reef-korallensterben-erreicht-rekordausmasse-a-40b319f8-6518-4992-91ae-b821182c835f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Great Barrier Reef: Korallensterben erreicht Rekordausma\u00dfe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:51:00+00:00", "description": "Donald Trump versprach im Wahlkampf die \u00bbgr\u00f6\u00dfte Deportation\u00ab in der Geschichte der USA, nun hat er angek\u00fcndigt, dabei auch Milit\u00e4r einzusetzen. Modell: eine Ausweisungskampagne vor genau 70 Jahren, angeordnet vom damaligen Pr\u00e4sidenten.", "id": 1544896, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/donald-trump-operation-wetback-vor-70-jahren-als-vorbild-fuer-die-massen-abschiebung-a-32ef34a5-9a64-4b38-8c7a-e5ed2b233263#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: \u00bbOperation Wetback\u00ab vor 70 Jahren als Vorbild f\u00fcr die Massen-Abschiebung", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:40:00+00:00", "description": "Entwicklungsl\u00e4nder verlangen bis zu 1,3 Billionen Dollar an j\u00e4hrlichen Zahlungen von den Industrienationen. Daran k\u00f6nnte der Klimagipfel in Baku scheitern. Warum die wohlhabenden Staaten die Forderung als Angebot sehen sollten.", "id": 1544897, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/cop29-streit-ueber-finanzen-gefaehrdet-klimagipfel-der-westen-muss-seine-schulden-zahlen-a-63b27391-ebdb-4711-97db-a7169fbb34a5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "COP29: Streit \u00fcber Finanzen gef\u00e4hrdet Klimagipfel - der Westen muss seine Schulden zahlen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:13:26.702414+00:00", "description": "In Ungarn wird erst 2026 wieder gew\u00e4hlt, doch Ministerpr\u00e4sident Viktor Orb\u00e1n schanzt seiner rechten Fidesz-Partei schon jetzt ein paar neue Direktmandate zu. M\u00f6glicherweise aus Angst vor einem neuen politischen Gegner.", "id": 1544379, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-viktor-orban-schraubt-erneut-am-wahlrecht-a-cfaebbde-03a5-4ffa-ba65-c12e6121a7f0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ungarn: Viktor Orb\u00e1n schraubt erneut am Wahlrecht", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:13:26.012568+00:00", "description": "Der Sachse Marco Wanderwitz diente unter Angela Merkel und k\u00e4mpfte wie kein zweiter Christdemokrat gegen die AfD. Dass er sich nun aus der Politik zur\u00fcckzieht, ist Ausdruck eines pers\u00f6nlichen Scheiterns. Und ein Alarmsignal.", "id": 1544378, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marco-wanderwitz-angela-merkels-letzter-ostbeauftragter-gibt-wegen-rechter-anfeindungen-auf-a-37ebea8a-6c11-45c7-a4ef-d9210145d47f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marco Wanderwitz: Angela Merkels letzter Ostbeauftragter gibt wegen rechter Anfeindungen auf", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:13:25.572426+00:00", "description": "Neun ganz neue Emojis und 160 Farbvariationen hat das Unicode-Konsortium vorgestellt. Neben einem Fabelwesen sind auch eine Schatztruhe und eine Posaune darunter, aber nur ein neues Gesicht.", "id": 1544377, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/emojis-von-bigfoot-bis-orca-das-sind-die-neuen-motive-a-27163b21-1a74-492d-9a53-8ac973b6df4c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emojis: Von Bigfoot bis Orca - Das sind die neuen Motive", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:13:25.179810+00:00", "description": "Nach der Besch\u00e4digung von zwei Kommunikationskabeln in der schwedischen Ostsee ermitteln die schwedischen Beh\u00f6rden. Sowohl Schweden als auch Deutschland und Finnland vermuten Sabotage.", "id": 1544376, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kabelschaeden-in-der-ostsee-schweden-leitet-untersuchungen-zu-moeglichem-sabotage-akt-ein-a-423313cf-8d62-49fc-b76f-8004f4c871dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kabelsch\u00e4den in der Ostsee: Schweden leitet Untersuchungen zu m\u00f6glichem Sabotage-Akt ein", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:13:24.843334+00:00", "description": "Entwicklungsl\u00e4nder verlangen bis zu 1,3 Billionen Dollar an j\u00e4hrlichen Zahlungen von den Industrienationen. Daran k\u00f6nnte der Klimagipfel in Baku scheitern. Warum die wohlhabenden Staaten die Forderung als Angebot sehen sollten.", "id": 1544375, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kommentar-streit-ueber-finanzierung-auf-der-cop29-jetzt-ist-klima-zahltag-kommentar-a-63b27391-ebdb-4711-97db-a7169fbb34a5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommentar: Streit \u00fcber Finanzierung auf der COP29 - Jetzt ist Klima-Zahltag (Kommentar)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:13:24.204433+00:00", "description": "Donald Trump versprach im Wahlkampf die \u00bbgr\u00f6\u00dfte Deportation\u00ab in der Geschichte der USA, nun hat er angek\u00fcndigt, dabei auch Milit\u00e4r einzusetzen. Modell: eine Ausweisungskampagne vor genau 70 Jahren, angeordnet vom damaligen Pr\u00e4sidenten.", "id": 1544374, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/us-abschiebeaktion-operation-wetback-trumps-vorbild-fuer-eine-gigantische-massenausweisung-a-32ef34a5-9a64-4b38-8c7a-e5ed2b233263#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Abschiebeaktion \u00bbOperation Wetback\u00ab: Trumps Vorbild f\u00fcr eine gigantische Massenausweisung", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:13:23.825764+00:00", "description": "In einer Wohnung in Wittenberg hat die Polizei zwei tote Babys gefunden. Die Mutter der Zwillingsm\u00e4dchen wurde festgenommen. Die Staatsanwaltschaft ermittelt nun wegen Verdachts auf T\u00f6tung durch Unterlassen.", "id": 1544373, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wittenberg-sachsen-anhalt-ermittler-finden-zwei-tote-neugeborene-a-d47a0592-5184-499d-833c-674e39e35208#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wittenberg, Sachsen-Anhalt: Ermittler finden zwei tote Neugeborene", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:12:00+00:00", "description": "Die Sparkasse hatte ohne Zustimmung eines Kunden Geb\u00fchren f\u00fcr die Kontof\u00fchrung einbehalten. Der Bundesgerichtshof hat das nun f\u00fcr rechtswidrig erkl\u00e4rt, mit Auswirkungen f\u00fcr Kontoinhaber in ganz Deutschland.", "id": 1544380, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/bgh-sparkasse-muss-zu-unrecht-abgeforderte-kontogebuehren-zurueckzahlen-urteil-staerkt-bankkunden-a-fad7911b-2e3c-4e1a-99f2-3d752eadfa93#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BGH: Sparkasse muss zu Unrecht abgeforderte Kontogeb\u00fchren zur\u00fcckzahlen - Urteil st\u00e4rkt Bankkunden", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T16:04:00+00:00", "description": "Olaf Scholz kommt beim G20-Gipfel in Rio kaum dazu, sich mit Weltpolitik zu befassen. Den Kanzler holen die lauten Zweifel aus der SPD an seiner Kandidatur ein. Kann er sich noch behaupten?", "id": 1544898, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-und-die-kanzlerfrage-wie-olaf-scholz-aus-der-ferne-demontiert-wird-a-b9ebe2c1-6107-4040-8f41-5926999c574d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD und die Kanzlerfrage: Wie Olaf Scholz aus der Ferne demontiert wird", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:38:00+00:00", "description": "Bei einem Seilbahnungl\u00fcck im Skigebiet Val Thorens sind sechs Menschen verletzt worden, zwei davon schwer. Die Gondel war am fr\u00fchen Morgen bei schwierigen Wetterbedingungen gegen die Bergstation geprallt.", "id": 1544381, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-gondel-kracht-in-bergstation-sechs-verletzte-a-a11e9fce-47b2-415b-9b4f-0f56a8010516#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Gondel kracht in Bergstation - sechs Verletzte", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:22:00+00:00", "description": "Olaf Scholz oder Boris Pistorius? Der ehemalige SPD-Chef Sigmar Gabriel mahnt die F\u00fchrung der Genossen, zeitnah \u00fcber die Kanzlerkandidatur zu entscheiden \u2013 und hat einen \u00fcberraschenden Vorschlag zum Verfahren.", "id": 1544382, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-sigmar-gabriel-fordert-spitze-zur-raschen-klaerung-der-kanzlerkandidatur-auf-a-0bef5c32-07e5-40a3-8c80-6627580d0273#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD: Sigmar Gabriel fordert Spitze zur raschen Kl\u00e4rung der Kanzlerkandidatur auf", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:17:00+00:00", "description": "Am Rande des G20-Gipfels ist Olaf Scholz mit Chinas Pr\u00e4sident Xi zusammengekommen. Dabei lie\u00df der Bundeskanzler einen Satz \u00fcber das Verh\u00e4ltnis Russlands zur Ukraine fallen, den man auch auf China m\u00fcnzen k\u00f6nnte.", "id": 1544383, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-gipfel-olaf-scholz-trifft-xi-jinping-niemand-soll-sich-vor-seinen-nachbarn-fuerchten-muessen-a-29fea65e-1c8c-44b9-a067-41485ffa0e1e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G20-Gipfel - Olaf Scholz trifft Xi Jinping: \u00bbNiemand soll sich vor seinen Nachbarn f\u00fcrchten m\u00fcssen\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:08:17.374216+00:00", "description": "Am Rande des G20-Gipfels ist Olaf Scholz mit Chinas Pr\u00e4sident Xi zusammengekommen. Dabei lie\u00df der Bundeskanzler einen Satz \u00fcber das Verh\u00e4ltnis Russlands zur Ukraine fallen, den man auch auf China m\u00fcnzen k\u00f6nnte.", "id": 1543857, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/olaf-scholz-trifft-xi-jinping-beim-g20-gipfel-in-rio-niemand-soll-sich-vor-seinen-nachbarn-fuerchten-muessen-a-29fea65e-1c8c-44b9-a067-41485ffa0e1e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz trifft Xi Jinping beim G20-Gipfel in Rio: \u00bbNiemand soll sich vor seinen Nachbarn f\u00fcrchten m\u00fcssen\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:08:17.215223+00:00", "description": "Olaf Scholz oder Boris Pistorius? Der ehemalige SPD-Chef Sigmar Gabriel mahnt die F\u00fchrung der Genossen, zeitnah \u00fcber die Kanzlerkandidatur zu entscheiden \u2013 und hat einen \u00fcberraschenden Vorschlag zum Verfahren.", "id": 1543856, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-sigmar-gabriel-fordert-spitze-zur-raschen-klaerung-der-k-frage-auf-a-0bef5c32-07e5-40a3-8c80-6627580d0273#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD: Sigmar Gabriel fordert Spitze zur raschen Kl\u00e4rung der K-Frage auf", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:08:17.033271+00:00", "description": "Bei einem Seilbahnungl\u00fcck im Skigebiet Val Thorens sind sechs Menschen verletzt worden, zwei davon schwer. Die Gondel war am fr\u00fchen Morgen bei schwierigen Wetterbedingungen gegen die Bergstation geprallt.", "id": 1543855, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-gondel-kracht-in-bergstation-sechs-menschen-verletzt-a-a11e9fce-47b2-415b-9b4f-0f56a8010516#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Gondel kracht in Bergstation - Sechs Menschen verletzt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:08:16.846492+00:00", "description": "Olaf Scholz kommt beim G20-Gipfel in Rio kaum dazu, sich mit Weltpolitik zu befassen. Den SPD-Kanzler holen die lauten Zweifel an seiner Kandidatur ein. Kann er sich noch behaupten?", "id": 1543854, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wie-olaf-scholz-aus-der-ferne-demontiert-wird-a-b9ebe2c1-6107-4040-8f41-5926999c574d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie Olaf Scholz aus der Ferne demontiert wird", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:08:00+00:00", "description": "Urlauberinnen und Urlauber schaden dem Klima, verdr\u00e4ngen Einheimische und sehen dabei ziemlich peinlich aus. Sind sie wirklich so schlimm? Eine Verteidigung.", "id": 1543858, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/tourismus-der-reisende-ist-das-neue-feindbild-zu-unrecht-a-04dc609e-1726-4118-aa8f-a2eae2d46cd6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tourismus: Der Reisende ist das neue Feindbild \u2013 zu Unrecht", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T15:01:00+00:00", "description": "Zw\u00f6lf Prozent des Kulturbudgets will der Berliner Senat im kommenden Jahr sparen, den K\u00fcnstlern der Stadt fehlen dadurch erhebliche Betr\u00e4ge. Dagegen protestiert die Szene der Stadt mit Musik und Tanz und Lesungen.", "id": 1543859, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/berlin-kulturbranche-protestiert-gegen-kuerzungen-a-dd6fa795-2336-4656-ae8a-29211a95c6e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Kulturbranche protestiert gegen K\u00fcrzungen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:56:00+00:00", "description": "Zum Ende des Jahres soll der Rundfunkbeitrag steigen, eine Einigung dazu konnte die Politik bislang nicht erzielen. Nun setzen die \u00d6ffentlich-Rechtlichen ihre Hoffnung auf das Bundesverfassungsgericht.", "id": 1544384, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/rundfunkgebuehren-ard-und-zdf-ziehen-fuer-hoeheren-beitrag-vors-bundesverfassungsgericht-a-d1942e84-6959-4bd3-a124-91db31e3f3d0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rundfunkgeb\u00fchren: ARD und ZDF ziehen f\u00fcr h\u00f6heren Beitrag vors Bundesverfassungsgericht", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:47:00+00:00", "description": "Russland dreht \u00d6sterreich den Gashahn zu. Es ist das Ende einer symbiotischen Partnerschaft zwischen Moskau und Wien, die Sebastian Kurz als Kanzler politisch forciert hat.", "id": 1544385, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-und-russland-warum-das-land-von-putins-gas-abhaengig-blieb-a-7e23c07f-d67a-4c85-92e5-d392dd80470c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich und Russland: Warum das Land von Putins Gas abh\u00e4ngig blieb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:33:00+00:00", "description": "Seit Wochen protestiert die georgische Opposition gegen den Wahlsieg der russlandfreundlichen Regierungspartei. Nun ficht die prowestliche Pr\u00e4sidentin das Ergebnis vor dem Verfassungsgericht an. Das Parlament ist blockiert.", "id": 1544386, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-praesidentin-salome-surabischwili-ficht-wahlergebnis-vor-verfassungsgericht-an-a-c837fc5a-ee6c-4e15-8429-9cad45d4f18e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georgien: Pr\u00e4sidentin Salome Surabischwili ficht Wahlergebnis vor Verfassungsgericht an", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:14:00+00:00", "description": "Der Druck auf die SPD-Vorsitzenden in der K-Frage w\u00e4chst. Juso-Chef T\u00fcrmer warnt davor, in den Wahlkampf zu stolpern \u2013 und stellt eine Bedingung f\u00fcr die n\u00e4chste Koalition.", "id": 1544387, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-oder-boris-pistorius-juso-chef-tuermer-fordert-schnelle-entscheidung-a-7853a0d2-3d7c-42c8-b29c-93d934ae1f9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz oder Boris Pistorius: Juso-Chef T\u00fcrmer fordert schnelle Entscheidung", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:05:00+00:00", "description": "Das einzige Unterseedatenkabel, das direkt von Finnland nach Mitteleuropa f\u00fchrt, ist gekappt worden. Trotzdem sind die Finnen weiterhin online. F\u00fcr andere L\u00e4nder w\u00e4re ein solcher Ausfall dagegen ein Problem.", "id": 1544388, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/ostsee-ein-durchtrenntes-unterseekabel-macht-noch-keinen-blackout-a-c19b88f6-e812-4cd4-ab6a-057418b0659f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostsee: Ein durchtrenntes Unterseekabel macht noch keinen Blackout", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:13.751659+00:00", "description": "Das einzige Unterseedatenkabel, das direkt von Finnland nach Mitteleuropa f\u00fchrt, ist gekappt worden. Trotzdem sind die Finnen weiterhin online. F\u00fcr andere L\u00e4nder w\u00e4re ein solcher Ausfall dagegen ein Problem.", "id": 1543428, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/c-lion1-zwischen-finnland-und-mitteleuropa-ein-durchtrenntes-unterseekabel-macht-noch-keinen-blackout-a-c19b88f6-e812-4cd4-ab6a-057418b0659f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C-Lion1 zwischen Finnland und Mitteleuropa: Ein durchtrenntes Unterseekabel macht noch keinen Blackout", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:13.524406+00:00", "description": "Der Druck auf die SPD-Vorsitzenden in der K-Frage w\u00e4chst. Juso-Chef T\u00fcrmer warnt davor, in den Wahlkampf zu stolpern \u2013 und stellt eine Bedingung f\u00fcr die n\u00e4chste Koalition.", "id": 1543427, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/scholz-oder-pistorius-juso-chef-tuermer-fordert-schnelle-entscheidung-ueber-kanzlerkandidatur-a-7853a0d2-3d7c-42c8-b29c-93d934ae1f9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz oder Pistorius: Juso-Chef T\u00fcrmer fordert schnelle Entscheidung \u00fcber Kanzlerkandidatur", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:13.321558+00:00", "description": "Nach den Massakern der Hamas in Israel und den Folgen ist j\u00fcdisches Leben in Deutschland bedroht wie selten zuvor. Bei einer Tagung in Frankfurt am Main ringen die Teilnehmer mit der Frage: Sollen j\u00fcdische Deutsche sich nun anpassen oder sich als Kollektiv behaupten?", "id": 1543426, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/antisemitismus-debatte-ich-habe-nichts-davon-dass-man-jetzt-eine-haltung-hat-a-9113e0af-d2e2-46a8-9186-0cc256ee88db#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antisemitismus-Debatte: \u00bbIch habe nichts davon, dass man jetzt eine Haltung hat!\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:13.115866+00:00", "description": "Mit ihrer Entscheidung, keinen Weihnachtsbaum aufzustellen, sorgte eine Hamburger Kita im vergangenen Jahr f\u00fcr Aufsehen. Ein 53-J\u00e4hriger wollte das nicht akzeptieren. Nun muss er 3000 Euro zahlen.", "id": 1543425, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-53-jaehriger-stellt-weihnachtsbaum-auf-kitagelaende-auf-urteil-wegen-hausfriedensbruch-a-7a4faa4d-a496-4761-baec-71da2110b4fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamburg: 53-J\u00e4hriger stellt Weihnachtsbaum auf Kitagel\u00e4nde auf \u2013 Urteil wegen Hausfriedensbruch", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:12.903433+00:00", "description": "Seit Wochen protestiert die georgische Opposition gegen den Wahlsieg der russlandfreundlichen Regierungspartei. Nun ficht die prowestliche Pr\u00e4sidentin das Ergebnis vor dem Verfassungsgericht an. Das Parlament ist blockiert.", "id": 1543424, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-salome-surabischwili-ficht-wahlergebnis-vor-verfassungsgericht-an-a-c837fc5a-ee6c-4e15-8429-9cad45d4f18e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georgien: Salome Surabischwili ficht Wahlergebnis vor Verfassungsgericht an", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:12.677977+00:00", "description": "Russland dreht \u00d6sterreich den Gashahn zu. Es ist das Ende einer symbiotischen Partnerschaft zwischen Moskau und Wien, die Sebastian Kurz als Kanzler politisch forciert hat.", "id": 1543423, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/warum-oesterreich-von-putins-gas-abhaengig-blieb-a-7e23c07f-d67a-4c85-92e5-d392dd80470c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warum \u00d6sterreich von Putins Gas abh\u00e4ngig blieb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:12.529170+00:00", "description": "Zum Ende des Jahres soll der Rundfunkbeitrag steigen, eine Einigung dazu konnte die Politik bislang nicht erzielen. Nun setzen die \u00d6ffentlich-Rechtlichen ihre Hoffnung auf das Bundesverfassungsgericht.", "id": 1543422, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ard-und-zdf-ziehen-fuer-hoeheren-rundfunkbeitrag-vors-bundesverfassungsgericht-a-d1942e84-6959-4bd3-a124-91db31e3f3d0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ARD und ZDF ziehen f\u00fcr h\u00f6heren Rundfunkbeitrag vors Bundesverfassungsgericht", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:03:12.338757+00:00", "description": "Ein deutscher Anruf bei Putin, Eskalation der russischen Attacken und ein sp\u00e4tes Signal von Joe Biden \u2013 nach 1000 Tagen Krieg spitzt sich die Lage in der Ukraine zu. Und durch die Allianz der Europ\u00e4er geht ein Riss.", "id": 1543421, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/1000-tage-ukraine-krieg-warum-aus-europa-kein-loesungsansatz-kommt-a-f8690dbc-d99e-4857-b914-ef93bb111c4d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1000 Tage Ukraine-Krieg: Warum aus Europa kein L\u00f6sungsansatz kommt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:00:00+00:00", "description": "US-Pr\u00e4sident Biden hatte der Ukraine sein Okay gegeben, nun sollen die ersten Raketen mit langer Reichweite gen Russland geflogen sein. Der Kreml berichtet von geringem Schaden.", "id": 1543429, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-soll-erstmals-atacms-raketen-auf-russisches-gebiet-geschossen-haben-a-04b2d10e-71ea-4109-a8ed-1bae66992d67#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine soll erstmals Atacms-Raketen auf russisches Gebiet geschossen haben", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T14:00:00+00:00", "description": "US-Pr\u00e4sident Biden hatte der Ukraine sein Okay gegeben, nun sollen die ersten Raketen mit langer Reichweite gen Russland geflogen sein. Der Kreml berichtet von geringem Schaden \u2013 und k\u00fcndigt eine Gegenreaktion an.", "id": 1544389, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-soll-erstmals-us-atacms-raketen-auf-russisches-gebiet-geschossen-haben-a-04b2d10e-71ea-4109-a8ed-1bae66992d67#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine soll erstmals US-Atacms-Raketen auf russisches Gebiet geschossen haben", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T13:58:00+00:00", "description": "Das deutsche Nationalteam stand vor einem Jahr am Nullpunkt. Nun begeistert die DFB-Elf wieder, die Wende ist imposant. Wie Bundestrainer Julian Nagelsmann das hinbekommen hat \u2013 die Rekonstruktion.", "id": 1543430, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-julian-nagelsmann-und-die-anleitung-zum-erfolgreichsein-a-3e55efe1-4c58-4ad1-ac3a-83ad186b355a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nations League: Julian Nagelsmann und die Anleitung zum Erfolgreichsein", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T13:23:00+00:00", "description": "Mieter und K\u00e4ufer sind offenbar bereit, f\u00fcr eine energiesanierte Immobilie deutlich mehr Geld zu zahlen. Eine neue Studie zeigt: F\u00fcr Eigent\u00fcmer lohnt sich das.", "id": 1543860, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilien-institut-fuer-weltwirtschaft-zeigt-energetische-sanierung-lohnt-sich-fuer-eigentuemer-a-466b566e-1f68-41cf-8990-c71ab41d4b76#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immobilien: Institut f\u00fcr Weltwirtschaft zeigt, energetische Sanierung lohnt sich f\u00fcr Eigent\u00fcmer", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T13:09:00+00:00", "description": "Verteidigungsminister Pistorius \u00e4u\u00dfert sich entt\u00e4uscht \u00fcber das Telefonat von Kanzler Scholz mit Kremlchef Putin. Russlands Milit\u00e4raktionen danach zeigten, dass es kein Interesse an Frieden habe.", "id": 1543861, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wladimir-putin-boris-pistorius-fand-telefonat-von-olaf-scholz-nicht-so-effektiv-wie-erhofft-a-30438e7c-97b6-4204-b218-cc83567d9226#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wladimir Putin: Boris Pistorius fand Telefonat von Olaf Scholz nicht so effektiv wie erhofft", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:58:25.482003+00:00", "description": "Verteidigungsminister Pistorius \u00e4u\u00dfert sich entt\u00e4uscht \u00fcber das Telefonat von Kanzler Scholz mit Kremlchef Putin. Russlands Milit\u00e4raktionen danach zeigten, dass es kein Interesse an Frieden habe.", "id": 1542940, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wladimir-putin-boris-pistorius-fand-olaf-scholz-gespraech-mit-putin-nicht-so-effektiv-wie-erhofft-a-30438e7c-97b6-4204-b218-cc83567d9226#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wladimir Putin: Boris Pistorius fand Olaf-Scholz-Gespr\u00e4ch mit Putin nicht so effektiv wie erhofft", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:58:25.196522+00:00", "description": "Mieter und K\u00e4ufer sind offenbar bereit, f\u00fcr eine energiesanierte Immobilie deutlich mehr Geld zu zahlen. Eine neue Studie zeigt: F\u00fcr Eigent\u00fcmer lohnt sich das.", "id": 1542939, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilien-institut-fuer-weltwirtschaft-beziffert-vorteil-von-energetischer-sanierung-a-466b566e-1f68-41cf-8990-c71ab41d4b76#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immobilien: Institut f\u00fcr Weltwirtschaft beziffert Vorteil von energetischer Sanierung", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:58:24.931963+00:00", "description": "Die Parteispitze der SPD will sich nach SPIEGEL-Informationen an diesem Dienstagabend zu einem Gespr\u00e4ch zusammenschalten. Kanzler Olaf Scholz wird nicht dabei sein.", "id": 1542938, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-spitze-schaltet-sich-zu-beratung-zusammen-ohne-olaf-scholz-a-620b5f93-ae06-41e9-bfb6-7b831c10e44b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD-Spitze schaltet sich zu Beratung zusammen \u2013 ohne Olaf Scholz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:58:24.681647+00:00", "description": "\u00bbNach dem Aufschwung kam der Abschwung.\u00ab Der italienische Ex-Weltmeister Gianluigi Buffon hat \u00fcber psychische Probleme w\u00e4hrend seiner Laufbahn gesprochen. Und \u00fcber den entscheidenden Rat seiner Therapeutin.", "id": 1542937, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/gianluigi-buffon-torwart-spricht-offen-ueber-seine-depressionen-und-den-kampf-dagegen-a-7b172ca4-12a1-45ae-83a8-e8fae12148eb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gianluigi Buffon: Torwart spricht offen \u00fcber seine Depressionen und den Kampf dagegen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:58:24.435501+00:00", "description": "Erstmals seit drei Jahren gibt es wieder ein Gruppenfoto bei einem G20-Treffen. Aber US-Pr\u00e4sident Joe Biden schaffte es nicht aufs Bild. Russlands Au\u00dfenminister dagegen schon.", "id": 1542936, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-in-brasilien-joe-biden-verpasst-beim-gipfel-das-gruppenfoto-a-99534268-298b-473f-9370-23e78c7921fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G20 in Brasilien: Joe Biden verpasst beim Gipfel das Gruppenfoto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:58:24.187488+00:00", "description": "China nutzt Journalistenvisa, um systematisch Spione nach Europa zu schleusen. Deutsche Sicherheitsbeh\u00f6rden zeigen sich alarmiert, weil auch in Deutschland Journalisten undercover im Einsatz sind.", "id": 1542935, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spionage-aus-china-bundesinnenministerium-warnt-vor-falschen-reportern-a-c1e80b36-fbe3-44e7-a175-9cac25cfcc2e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage aus China: Bundesinnenministerium warnt vor falschen Reportern", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:52:00+00:00", "description": "Mit \u00bbSeinetwegen\u00ab lieferte die Schriftstellerin eine Recherche zum Tod ihres Vaters ab. Nun hat Zora del Buono die mit 30.000 Franken dotierte Auszeichnung erhalten.", "id": 1542941, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/zora-del-buono-gewinnt-schweizer-buchpreis-a-e071073a-d407-4814-9976-7369d3e3d95d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zora del Buono gewinnt Schweizer Buchpreis", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:52:00+00:00", "description": "Mit \u00bbSeinetwegen\u00ab lieferte die Schriftstellerin eine Recherche zum Tod ihres Vaters ab. Nun hat Zora del Buono die mit 30.000 Franken dotierte Auszeichnung erhalten.", "id": 1543862, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/zora-del-buono-gewinnt-schweizer-buchpreis-fuer-seinetwegen-a-e071073a-d407-4814-9976-7369d3e3d95d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zora del Buono gewinnt Schweizer Buchpreis f\u00fcr \u00bbSeinetwegen\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:47:00+00:00", "description": "Junge Menschen, Alleinerziehende \u2013 und Bremer: Die Auskunftei Creditreform hat ermittelt, wen \u00dcberschuldung \u00fcberdurchschnittlich oft trifft. Hauptgrund ist nicht mehr Arbeitslosigkeit.", "id": 1543431, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/schulden-atlas-wer-besonders-leicht-in-die-schuldenfalle-tappt-a-33fddbeb-8818-43c6-b8cf-d84a6a3b076b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schulden-Atlas: Wer besonders leicht in die Schuldenfalle tappt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:47:00+00:00", "description": "Wer eine Haltung hat, m\u00f6ge sie f\u00fcr sich behalten: Mit einer WM 2034 in Saudi-Arabien sollten sich die DFB-Spieler nicht kritisch auseinandersetzen m\u00fcssen, sagt Julian Nagelsmann \u2013 und machte dies selbst vor.", "id": 1543863, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-in-saudi-arabien-julian-nagelsmann-will-keine-politische-positionierung-wie-in-katar-a-84ca4885-0a0e-44de-8380-c3b3d04cc048#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WM in Saudi-Arabien? Julian Nagelsmann will keine politische Positionierung wie in Katar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:44:00+00:00", "description": "Seit Ende Februar protestieren Umweltaktivisten in einem Waldst\u00fcck gegen die Tesla-Fabrik bei Berlin. Nun hat die Polizei begonnen, das Camp zu r\u00e4umen. Nicht alle Gegner des Autokonzerns sind dabei kooperativ.", "id": 1543864, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tesla-fabrik-in-gruenheide-polizei-raeumt-protestcamp-a-aafdb5d0-1924-4083-90d9-ebe40a38cb03#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla-Fabrik in Gr\u00fcnheide: Polizei r\u00e4umt Protestcamp", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T12:31:00+00:00", "description": "Jahrelang empfahl die Stiko einen Vierfach-Impfstoff zum Schutz gegen Influenza. F\u00fcr die beginnende Grippesaison schl\u00e4gt die Kommission eine Kombination aus drei Wirkstoffen vor.", "id": 1543432, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/grippe-stamm-durch-coronamassnahmen-offenbar-ausgerottet-a-d92dbf1b-30d7-4e87-b944-472fec19e0cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grippe-Stamm durch Coronama\u00dfnahmen offenbar ausgerottet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:59:00+00:00", "description": "Sigmar Gabriel wirft der SPD-Spitze schwere Fehler in der K-Frage vor, fordert \u00bbmutige politische F\u00fchrung\u00ab und r\u00fcckt von Olaf Scholz ab. Gerhard Schr\u00f6der sieht das ganz anders.", "id": 1543433, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-sigmar-gabriel-warnt-vor-weiter-so-mit-kanzlerkandidat-olaf-scholz-a-d4888b93-993b-4a2a-87fd-8c492c6792b2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD: Sigmar Gabriel warnt vor \u00bbWeiter so\u00ab mit Kanzlerkandidat Olaf Scholz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:30.577451+00:00", "description": "Sigmar Gabriel wirft der SPD-Spitze schwere Fehler in der K-Frage vor, fordert \u00bbmutige politische F\u00fchrung\u00ab und r\u00fcckt von Olaf Scholz ab. Gerhard Schr\u00f6der sieht das ganz anders.", "id": 1542525, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sigmar-gabriel-warnt-vor-weiter-so-mit-kanzlerkandidat-olaf-scholz-a-d4888b93-993b-4a2a-87fd-8c492c6792b2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sigmar Gabriel warnt vor \u00bbWeiter so\u00ab mit Kanzlerkandidat Olaf Scholz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:30.281067+00:00", "description": "Roger Federer und Rafael Nadal waren einst erbitterte Konkurrenten, dann wurden sie gute Freunde. Kurz vor dem Karriereende des Spaniers huldigt ihm sein langj\u00e4hriger Rivale und erinnert an epochale Matches.", "id": 1542524, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/rafael-nadal-roger-federer-wuerdigt-eine-aussergewoehnliche-karriere-a-5cf8642d-1f82-4c4b-87f7-0cba594817e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafael Nadal: Roger Federer w\u00fcrdigt eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Karriere", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:30.008619+00:00", "description": "Den ganzen K\u00f6rper bewegen statt nur den Handydaumen: Rollschuhfan Usher preist die Vorteile seines Lieblingshobbys an und will seine Leidenschaft an Jugendliche weitergeben.", "id": 1542523, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/usher-r-b-saenger-empfiehlt-rollschuhfahren-statt-smartphonezeit-a-1ee6e913-d00c-4094-abdb-7c5b7b231309#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Usher: R&B-S\u00e4nger empfiehlt Rollschuhfahren statt Smartphonezeit", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:29.753212+00:00", "description": "Weil sie eine Wahl organisierten, die der Obrigkeit nicht passte, wurde Hongkongs prominentesten Oppositionellen der Prozess gemacht. Jetzt ergingen harte Strafen. Die Demokratiebewegung in der Stadt ist am Ende.", "id": 1542522, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hongkong-drakonische-urteile-gegen-demokratie-aktivisten-a-9fb992b2-ffaf-4606-a6e9-1f5aa8c7e28f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hongkong: Drakonische Urteile gegen Demokratie-Aktivisten", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:29.501751+00:00", "description": "Jahrelang empfahl die Stiko einen Vierfach-Impfstoff zum Schutz gegen Influenza. F\u00fcr die beginnende Grippesaison schl\u00e4gt die Kommission eine Kombination aus drei Wirkstoffen vor.", "id": 1542521, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/grippestamm-durch-corona-massnahmen-offenbar-ausgerottet-a-d92dbf1b-30d7-4e87-b944-472fec19e0cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grippestamm durch Coronama\u00dfnahmen offenbar ausgerottet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:29.249339+00:00", "description": "Seit Ende Februar protestieren Umweltaktivisten in einem Waldst\u00fcck gegen die Tesla-Fabrik bei Berlin. Nun hat die Polizei begonnen, das Camp zu r\u00e4umen. Nicht alle Gegner des Autokonzerns sind dabei kooperativ.", "id": 1542520, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tesla-fabrik-in-gruenheide-polizei-loest-protestcamp-auf-a-aafdb5d0-1924-4083-90d9-ebe40a38cb03#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla-Fabrik in Gr\u00fcnheide: Polizei l\u00f6st Protestcamp auf", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:28.994118+00:00", "description": "Russland liefert dem \u00f6sterreichischen Energieriesen OMV kein Gas mehr. Auf Ersatzlieferungen durch Deutschland f\u00e4llt eine teure Umlage an. Die Ampel wollte sie abschaffen \u2013 doch nun h\u00e4ngt das Gesetz im Bundestag fest.", "id": 1542519, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/gas-ampel-aus-macht-oesterreichs-versorgung-teurer-a-d39a1c26-4618-4015-a407-75fc3b5a1e96#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gas: Ampel-Aus macht \u00d6sterreichs Versorgung teurer", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:28.606856+00:00", "description": "Junge Menschen, Alleinerziehende \u2013 und Bremer: Die Auskunftei Creditreform hat ermittelt, wen \u00dcberschuldung \u00fcberdurchschnittlich oft trifft. Hauptgrund ist nicht mehr Arbeitslosigkeit.", "id": 1542518, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/creditreform-schuldenatlas-wer-besonders-leicht-in-die-schuldenfalle-tappt-a-33fddbeb-8818-43c6-b8cf-d84a6a3b076b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Creditreform-Schuldenatlas: Wer besonders leicht in die Schuldenfalle tappt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:53:28.338969+00:00", "description": "Wer eine Haltung hat, m\u00f6ge sie f\u00fcr sich behalten: Mit einer WM 2034 in Saudi-Arabien sollten sich die DFB-Spieler nicht kritisch auseinandersetzen m\u00fcssen, sagt Julian Nagelsmann \u2013 und machte dies selbst vor.", "id": 1542517, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-ueber-saudi-arabien-haben-in-katar-gesehen-dass-zu-viele-politische-themen-belasten-koennen-a-84ca4885-0a0e-44de-8380-c3b3d04cc048#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julian Nagelsmann \u00fcber Saudi-Arabien: \u00bbHaben in Katar gesehen, dass zu viele politische Themen belasten k\u00f6nnen\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:36:00+00:00", "description": "H\u00e4usliche Gewalt, Sexualstraftaten, versuchte oder vollendete Femizide: Das BKA meldet einen Anstieg von Gewaltdelikten gegen Frauen in Deutschland. Die Ermittler gehen zudem von einer hohen Dunkelziffer aus.", "id": 1543434, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bka-gewalt-gegen-frauen-steigt-in-deutschland-deutlich-a-2058c050-872d-4f3f-b14c-a0f5822602ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BKA: Gewalt gegen Frauen steigt in Deutschland deutlich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T11:32:00+00:00", "description": "\u00bbNiemand glaubt, dass diese Kabel aus Versehen durchtrennt worden sind\u00ab, sagt der deutsche Verteidigungsminister. Auch das finnische Au\u00dfenministerium und das Ausw\u00e4rtige Amt in Berlin zeigen sich \u00bbzutiefst besorgt\u00ab.", "id": 1543435, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/boris-pistorius-vermutet-sabotage-an-ostseekabeln-zwischen-deutschland-und-finnland-a-953479e7-e6c0-45f6-b88a-fc181e8f93e9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Pistorius vermutet Sabotage an Ostseekabeln zwischen Deutschland und Finnland", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:48:17.167258+00:00", "description": "Bislang galt: Russland setzt erst dann Nuklearwaffen ein, wenn es sich in seiner Existenz bedroht f\u00fchlt. Nun hat Kremlchef Putin die Leitlinien f\u00fcr den Einsatz der Waffen deutlich gelockert.", "id": 1542169, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wladimir-putin-erlaesst-neue-regeln-zum-einsatz-von-atomwaffen-a-1f694e99-4ecd-40a4-85bd-196d9f4cdebd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Wladimir Putin erl\u00e4sst neue Regeln zum Einsatz von Atomwaffen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:48:16.907436+00:00", "description": "An der fr\u00fcheren Odenwaldschule in Hessen ist ein Mahnmal f\u00fcr die Opfer des systematischen Kindesmissbrauchs dort enth\u00fcllt worden \u2013 nach fast 15 Jahren Wartezeit. Rund 50 Betroffene haben mittlerweile Entsch\u00e4digung erhalten.", "id": 1542168, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/spiegel-bildungsnewsletter-gedenken-an-den-missbrauch-endlich-a-5331fe9f-3768-4d0e-9b30-5d045588d088#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPIEGEL-Bildungsnewsletter \u2013 Gedenken an den Missbrauch \u2013 endlich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:48:16.649901+00:00", "description": "\u00bbNiemand glaubt, dass diese Kabel aus Versehen durchtrennt worden sind\u00ab, sagt der deutsche Verteidigungsminister. Auch das finnische Au\u00dfenministerium und das Ausw\u00e4rtige Amt in Berlin zeigen sich \u00bbzutiefst besorgt\u00ab.", "id": 1542167, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/boris-pistorius-verteidigungsminister-aeussert-zweifel-an-versehentlicher-beschaedigung-von-ostseekabeln-a-953479e7-e6c0-45f6-b88a-fc181e8f93e9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Pistorius: Verteidigungsminister \u00e4u\u00dfert Zweifel an versehentlicher Besch\u00e4digung von Ostseekabeln", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:48:16.274874+00:00", "description": "180.715 Frauen und M\u00e4dchen wurden einem BKA-Lagebild zufolge 2023 Opfer von h\u00e4uslicher Gewalt, 52.330 von Sexualstraftaten, 938 von versuchten oder vollendeten Femiziden. Die Dunkelziffer d\u00fcrfte noch h\u00f6her liegen.", "id": 1542166, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/statistik-des-bka-anstieg-bei-gewalttaten-gegen-frauen-gezaehlt-a-2058c050-872d-4f3f-b14c-a0f5822602ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statistik des BKA: Anstieg bei Gewalttaten gegen Frauen gez\u00e4hlt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:48:16.022290+00:00", "description": "Im Nordosten Syriens herrscht D\u00fcrre. Nun haben t\u00fcrkische Luftangriffe die Wasserversorgung f\u00fcr mehr als eine Million Menschen gekappt. Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident nennt das kurdische Autonomiegebiet einen \u00bbTerrorstaat\u00ab.", "id": 1542165, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-tuerkische-angriffe-unterbrechen-wasserversorgung-fuer-eine-million-menschen-a-5c709136-262f-4761-8129-22c258af9c54#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syrien: T\u00fcrkische Angriffe unterbrechen Wasserversorgung f\u00fcr eine Million Menschen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:46:00+00:00", "description": "Wer wissen will, wie aus Cherylyn Sarkisian die \u00bbGoddess of Pop\u00ab wurde, die sich Cher nennt, wird es ab Februar auch auf Deutsch nachlesen k\u00f6nnen \u2013 allerdings zun\u00e4chst nur den ersten Teil der Geschichte.", "id": 1542170, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/pop-ikone-cher-bringt-ihre-memoiren-in-zwei-teilen-heraus-a-1867fe43-035b-44bc-bacf-42aaa0e463c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pop-Ikone Cher bringt ihre Memoiren in zwei Teilen heraus", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T10:43:00+00:00", "description": "Mit dem SV Werder hat sich binnen weniger Tage der zweite Fu\u00dfball-Bundesligist von X verabschiedet. Seinen Abgang begr\u00fcndete der Klub mit der Entwicklung der Plattform unter Elon Musk \u2013 und \u00fcbte scharfe Kritik.", "id": 1542171, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/x-werder-bremen-verlaesst-plattform-von-elon-musk-a-4076be7e-00e5-4c5c-aefc-511247c0c707#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X: Werder Bremen verl\u00e4sst Plattform von Elon Musk", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:43:15.443551+00:00", "description": "Sie ist Oscarpreistr\u00e4gerin, gefragte Hollywoodgr\u00f6\u00dfe und heiratete j\u00fcngst ihren Langzeitverlobten. Ein Lebenswunsch hat sich f\u00fcr Michelle Yeoh nicht erf\u00fcllt: ein eigenes Baby. Nun sprach sie \u00fcber monatliche Schuldgef\u00fchle.", "id": 1541858, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/michelle-yeoh-schauspielerin-fuehlte-sich-wegen-ihrer-kinderlosigkeit-als-versagerin-a-cdae33a1-b7cc-48fd-9add-7d672076dcb5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michelle Yeoh: Schauspielerin f\u00fchlte sich wegen ihrer Kinderlosigkeit als \u00bbVersagerin\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:43:15.183465+00:00", "description": "Die Verbraucherpreise steigen, doch die Kosten f\u00fcr TV-Ger\u00e4te sinken seit Jahren. Trotz Tablets, Smartphones und Computern haben noch immer mehr als 96 Prozent der Haushalte einen Fernseher.", "id": 1541857, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/fernseher-werden-erneut-billiger-a-820f0e19-7c9c-4360-9c26-250c1b0afb45#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fernseher werden erneut billiger", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:43:14.931100+00:00", "description": "Der Skandal um den Sohn der norwegischen Kronprinzessin Mette-Marit weitet sich aus: Marius Borg H\u00f8iby sieht sich erneut schweren Vorw\u00fcrfen ausgesetzt. Nun haben die Beh\u00f6rden ihn zum dritten Mal festgenommen.", "id": 1541856, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mette-marit-von-norwegen-sohn-marius-borg-hoiby-erneut-festgenommen-a-f5df5ab2-6afb-43b0-b593-93d63365a78a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mette-Marit von Norwegen: Sohn Marius Borg H\u00f8iby erneut festgenommen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:43:14.678489+00:00", "description": "Seit anderthalb Jahren bek\u00e4mpfen sich zwei rivalisierende Gener\u00e4le im Sudan. Nun hat der Uno-Sicherheitsrat ein Papier f\u00fcr eine Waffenruhe ausgearbeitet. Alle Mitglieder stimmten zu \u2013 bis auf Russland.", "id": 1541855, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-russland-blockiert-uno-resolution-fuer-waffenruhe-im-buergerkrieg-a-686baffc-775f-42a3-9989-3d14f5ed95cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sudan: Russland blockiert Uno-Resolution f\u00fcr Waffenruhe im B\u00fcrgerkrieg", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:43:14.383435+00:00", "description": "Ungem\u00fctliche Aussichten: Vielerorts rechnen Meteorologen mit nasskaltem Wetter. Im Norden kann es auch in tieferen Lagen schneien.", "id": 1541854, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-es-wird-stuermisch-und-nass-und-schneit-ein-bisschen-a-d3eabf99-58bb-40f6-bf76-344812e9e06d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland: Es wird st\u00fcrmisch und nass \u2013 und schneit ein bisschen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:43:14.126055+00:00", "description": "D\u00e4nemark ist einer der gr\u00f6\u00dften Schweinefleischexporteure. Doch der Methanaussto\u00df der Nutztiere schadet dem Klima. Nun wollen die Skandinavier als weltweit erstes Land die Flatulenzen besteuern.", "id": 1541853, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klimaschutz-daenemark-besteuert-furzende-kuehe-und-schweine-a-62ca627e-2a47-4632-821a-e1a7395f5c0c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimaschutz: D\u00e4nemark besteuert furzende K\u00fche und Schweine", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T09:39:00+00:00", "description": "Schauspielerin Eva Longoria ist mit ihrer Familie aus den Vereinigten Staaten ausgewandert \u2013 und hatte nach der US-Wahl deutliche Kritik an Donald Trump ge\u00fcbt. Nun f\u00fchlt sie sich jedoch missverstanden.", "id": 1541859, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eva-longoria-begruendet-ihren-wegzug-nun-doch-nicht-mit-trump-a-cafc71ab-151f-43b8-afce-cc2118c0c9a5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eva Longoria begr\u00fcndet ihren Wegzug nun doch nicht mit Trump", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:38:06.290006+00:00", "description": "Er war eine kritische Stimme aus dem Osten \u2013 und immer wieder Angriffen von Rechtsextremen ausgesetzt. Nun tritt der CDU-Abgeordnete Marco Wanderwitz nicht wieder zur Wahl an: \u00bbIch muss meine Familie sch\u00fctzen.\u00ab", "id": 1541583, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marco-wanderwitz-ex-ostbeauftragter-will-zum-schutz-seiner-familie-nicht-mehr-in-den-bundestag-a-106ba4e5-7015-4107-8eff-081ccf0f87e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marco Wanderwitz: Ex-Ostbeauftragter will zum Schutz seiner Familie nicht mehr in den Bundestag", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T08:33:00+00:00", "description": "Der Essener Industriekonzern Thyssenkrupp muss erneut einen hohen Verlust hinnehmen. Trotzdem h\u00e4lt das Unternehmen an stabilen Dividendenzahlungen fest.", "id": 1541584, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/thyssenkrupp-meldet-milliardenverlust-a-aa924096-9eec-42e2-b1e0-28828c467d79#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thyssenkrupp meldet Milliardenverlust", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:33:16.303873+00:00", "description": "Trotz der schlechten Wirtschaftslage will der franz\u00f6sische Sportartikelhersteller Decathlon in Deutschland deutlich expandieren. Dabei soll der Leerstand in Innenst\u00e4dten helfen.", "id": 1541370, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/decathlon-will-mehr-als-60-neue-filialen-in-deutschland-eroeffnen-a-050950ff-a383-4960-9ad4-1778138179ac#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decathlon will mehr als 60 neue Filialen in Deutschland er\u00f6ffnen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:33:16.005865+00:00", "description": "Proeurop\u00e4ische Demonstrierende haben in Tiflis ein Protestcamp errichtet, als Zeichen gegen die umstrittene Wahl. Nun geht die georgische Polizei nach nur einem Tag gewaltsam gegen die Protestler vor.", "id": 1541369, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-zusammenstoesse-zwischen-polizei-und-demonstrierenden-in-tiflis-a-4f760ed8-030a-48ce-83c8-7be38275aeb0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georgien: Zusammenst\u00f6\u00dfe zwischen Polizei und Demonstrierenden in Tiflis", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:33:15.746286+00:00", "description": "20 Jahre lang gewann San Marino kein Fu\u00dfballspiel, nun hat das kleine Land gleich zwei Mal in kurzer Zeit gesiegt: In Liechtenstein gelangen mehrere Premieren. Und: FC-Bayern-Profi Bryan Zaragoza lie\u00df Spanien jubeln.", "id": 1541368, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-san-marino-feiert-ersten-auswaertssieg-seiner-geschichte-a-62cfeef9-9ee7-4405-af15-fbaebbfd71b0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nations League: San Marino feiert ersten Ausw\u00e4rtssieg seiner Geschichte", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:33:15.388389+00:00", "description": "Die Feiertage k\u00f6nnen wohl 97 H\u00e4ftlinge aus Berlin in Freiheit erleben. Sie kommen im Rahmen eines Gnadenerweises vorzeitig aus der Haft. Es sind deutlich weniger als noch vor einigen Jahren.", "id": 1541367, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-justiz-entlaesst-im-rahmen-der-weihnachtsamnestie-fast-hundert-gefangene-a-1f9a48ad-da6e-4a93-8120-3bef3a405275#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Justiz entl\u00e4sst im Rahmen der Weihnachtsamnestie fast hundert Gefangene", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:33:15.279520+00:00", "description": "Er haderte mit dem Kurs seiner Partei, lange war unklar, ob er noch mal in den Bundestag will. Nun will sich SPD-Fraktionschef Rolf M\u00fctzenich nach SPIEGEL-Informationen doch in den Wahlkampf ziehen.", "id": 1541366, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-rolf-muetzenich-will-doch-noch-mal-fuer-den-bundestag-kandidieren-a-4ed20719-71bc-4219-8e76-25da7ad751c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD: Rolf M\u00fctzenich will doch noch mal f\u00fcr den Bundestag kandidieren", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:32:00+00:00", "description": "Eine EU-Mitgliedschaft wird der Ukraine bislang verwehrt. Zu viel muss das Land noch in die Wege leiten, um fit f\u00fcr die Gemeinschaft zu werden. Der fr\u00fchere EU-Kommissionspr\u00e4sident Juncker h\u00e4lt aber eine Teill\u00f6sung f\u00fcr m\u00f6glich.", "id": 1541371, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jean-claude-juncker-bringt-eu-teilmitgliedschaft-der-ukraine-ins-spiel-a-00cabe82-5c32-4309-9331-dccfed0c07b0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jean-Claude Juncker bringt EU-Teilmitgliedschaft der Ukraine ins Spiel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T07:03:00+00:00", "description": "Das Verfahren gilt als \u00bbProzess des Jahrzehnts\u00ab. Nun wird laut Nachrichtenagentur Bloomberg deutlich: Das US-Justizministerium will wohl das Monopol des beliebten Google-Browsers Chrome zerschlagen.", "id": 1542172, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/google-soll-offenbar-chrome-verkaufen-kartellverfahren-in-den-usa-a-88ae8f77-afa2-4ac8-a51e-6143f8821d22#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google soll offenbar Chrome verkaufen: Kartellverfahren in den USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:28:05.120182+00:00", "description": "\u00bbDas ist Olaf Scholz' schwacher Punkt\u00ab: Der fr\u00fchere SPD-Chef Norbert Walter-Borjans hat umschrieben, was ein Kanzlerkandidat k\u00f6nnen muss \u2013 und dr\u00e4ngt auf eine rasche Entscheidung, \u00bbnotfalls in einer Nachtsitzung\u00ab.", "id": 1541145, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/norbert-walter-borjans-ex-spd-chef-geht-in-k-frage-auf-distanz-zu-olaf-scholz-a-15825d84-3696-4a01-91cb-e27db8e469cb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norbert Walter-Borjans: Ex-SPD-Chef geht in K-Frage auf Distanz zu Olaf Scholz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:28:04.687482+00:00", "description": "Die Liberalen haben die Union bereits zum Wunschpartner nach einem m\u00f6glichen Wahlsieg auserkoren. Doch in der CDU tr\u00e4umen nicht alle von schwarz-gelber Romantik \u2013 und machen das direkt an FDP-Chef Lindner fest.", "id": 1541144, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-vertreter-warnen-vor-koalition-mit-fdp-nach-bundestagswahl-a-10d850a3-2510-4eda-b17d-e8155454d71a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CDU-Vertreter warnen vor Koalition mit FDP nach Bundestagswahl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:28:04.363023+00:00", "description": "Das Verfahren gilt als \u00bbProzess des Jahrzehnts\u00ab. Nun wird laut Nachrichtenagentur Bloomberg deutlich: Das US-Justizministerium will wohl das Monopol des beliebten Google-Browsers Chrome zerschlagen.", "id": 1541143, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/google-soll-offenbar-chrome-verkaufen-a-88ae8f77-afa2-4ac8-a51e-6143f8821d22#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google soll offenbar Chrome verkaufen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:28:04.042629+00:00", "description": "Stellen Sie sich vor, Sie h\u00f6ren laut einen Song ihres Lieblingsstars \u2013 und auf einmal singt der h\u00f6chstpers\u00f6nlich mit Ihnen. Genau das ist offenbar einem jungen Mann namens Edwin passiert.", "id": 1541142, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/ariana-grande-ueberrascht-fan-im-auto-nebenan-a-927035fa-ac87-4794-b43c-f2a3d0f11ed1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ariana Grande \u00fcberrascht Fan im Auto nebenan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T06:28:03.852565+00:00", "description": "Gerade noch galten die USA als \u00bbfeindliches Land\u00ab, nun spekuliert ein Kreml-Sprecher \u00fcber gemeinsames \u00bbTango-Tanzen\u00ab: Zwei Wochen nach Donald Trumps Wahlsieg gibt sich Moskau dialogbereit. Eine Bedingung bleibt jedoch.", "id": 1541141, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-will-beziehungen-zu-den-usa-angeblich-normalisieren-a-63500e6a-d3a7-4cc6-b275-d8a38a0d7753#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland will Beziehungen zu den USA angeblich \u00bbnormalisieren\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:23:06.470896+00:00", "description": "Der Kanzler ist in Rio, daheim spitzt sich die K-Frage zu. Die Ukraine wehrt sich seit 1000 Tagen gegen Russlands Invasoren. Und Trump k\u00f6nnte im Schweigegeldprozess einer Strafe entgehen. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.", "id": 1540948, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-olaf-scholz-und-die-k-frage-1000-tage-ukraine-krieg-donald-trump-und-die-immunitaet-a-825db196-7229-40d0-b638-cd45545a0ff2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Olaf Scholz und die K-Frage, 1000 Tage Ukraine-Krieg, Donald Trump und die Immunit\u00e4t", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:23:06.360075+00:00", "description": "Ein alleinerziehender Vater wird aufgefordert, das Kind zur Mutter zu bringen, einer jungen Frau wird gesagt, sie sei zu klein f\u00fcr den Job als K\u00f6chin: In einer Umfrage berichten Bewerber von kuriosen Vorstellungsgespr\u00e4chen.", "id": 1540947, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/unangemessene-bewerbungsgespraeche-kuriose-erlebnisse-von-bewerbern-in-jobinterviews-a-d8ce13bf-58b0-4224-b457-f2e65409b920#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unangemessene Bewerbungsgespr\u00e4che: Kuriose Erlebnisse von Bewerbern in Jobinterviews", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:23:06.251312+00:00", "description": "Thailand geht es wirtschaftlich miserabel, politisch steckt es im Chaos. Und die Menschen? Fl\u00fcchten sich in einen gigantischen Hype um ein B\u00e4r-Maskottchen und das Nilpferdbaby \u00bbMoo Deng\u00ab. Ein Erkl\u00e4rungsversuch.", "id": 1540946, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/thailand-hype-um-teddybaer-und-flusspferdbaby-dreht-das-land-jetzt-komplett-durch-a-86778aa9-b37b-43e2-86e2-32c5ff0acca9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thailand: Hype um Teddyb\u00e4r und Flusspferdbaby - Dreht das Land jetzt komplett durch?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:23:06.143745+00:00", "description": "Sexuelle W\u00fcnsche, Gewaltfantasien, Wut auf die Eltern: Was peinlich ist, verst\u00f6rend oder Angst macht, wird oft ins Unbewusste geschoben. Aber dort beginnt es ein gef\u00e4hrliches Eigenleben.", "id": 1540945, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/psychoanalytiker-ueber-die-kraft-des-unbewussten-warum-wir-unangenehmes-verdraengen-a-415e1568-b6dd-40af-972b-d8c73d896ab9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psychoanalytiker \u00fcber die Kraft des Unbewussten: Warum wir Unangenehmes verdr\u00e4ngen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:23:06.035292+00:00", "description": "An immer mehr Stellen finden sich \u00f6ffentliche USB-Ladebuchsen. Doch viele trauen den vermeintlich kostenlosen Stromtankstellen nicht. Sollte ich mein Handy wirklich im Bus aufladen?", "id": 1540944, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/usb-steckdosen-im-nahverkehr-und-datenschutz-kann-ich-oeffentlichen-buchsen-vertrauen-a-c3260cc8-7cd9-4f74-9480-8190b92afedf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USB-Steckdosen im Nahverkehr und Datenschutz: Kann ich \u00f6ffentlichen Buchsen vertrauen?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T05:23:05.926654+00:00", "description": "Sie zahlen Steuern auf Zinsen? Sie bunkern Ihr Erspartes am falschen Ort? Und Sie lassen Geld liegen, weil Sie ein Formular nicht kennen? Dann haben wir ein paar Vorschl\u00e4ge f\u00fcr Sie.", "id": 1540943, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/etf-fixkosten-kontowechsel-die-fuenf-peinlichsten-finanzfehler-und-wie-sie-sie-vermeiden-a-8b736a86-270d-44f4-9308-ed9184e22216#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ETF, Fixkosten, Kontowechsel: Die f\u00fcnf peinlichsten Finanzfehler \u2013 und wie Sie sie vermeiden", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T04:18:03.756899+00:00", "description": "Joe Biden und Justin Trudeau waren auf dem Weg, um mit weiteren Teilnehmern des G20-Gipfels f\u00fcr ein Gruppenfoto zu posieren. Als der US-Pr\u00e4sident und Kanadas Premier ankamen, waren die anderen allerdings schon fertig.", "id": 1540746, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/g20-gipfel-in-rio-de-janeiro-gruppen-foto-ohne-joe-biden-und-justin-trudeau-dafuer-mit-sergej-lawrow-a-020033d2-b9bd-432c-9546-a0a7613bb926#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G20-Gipfel in Rio de Janeiro: Gruppen-Foto ohne Joe Biden und Justin Trudeau \u2013 daf\u00fcr mit Sergej Lawrow", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T04:18:03.628050+00:00", "description": "Alle schuldig, alle m\u00fcssen in Haft: In Hongkong stand eine gro\u00dfe Gruppe von Freiheitsk\u00e4mpfern vor Gericht. Besonders drakonisch wurde ein Juraprofessor bestraft.", "id": 1540745, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hongkong-verurteilt-45-aktivisten-der-demokratiebewegung-zu-gefaengnisstrafen-a-9d38cd70-49d5-4a34-814e-1602d000ef5d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hongkong verurteilt 45 Aktivisten der Demokratiebewegung zu Gef\u00e4ngnisstrafen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T03:12:50.580151+00:00", "description": "Ein Abkommen, das russischen Unternehmen Investitionsprojekte in Abchasien erlaubt, brachte die Opposition auf die Barrikaden. Der Protest wirkt: Pr\u00e4sident und Premier treten zur\u00fcck \u2013 der Weg f\u00fcr Neuwahlen ist frei.", "id": 1540557, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/abchasiens-praesident-tritt-zurueck-a-87a6e9d8-8247-45bd-83c1-f0f092317223#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abchasiens Pr\u00e4sident tritt zur\u00fcck", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T03:12:50.436744+00:00", "description": "Gravierende Qualit\u00e4tsm\u00e4ngel machen Boeing zu schaffen \u2013 nun verteilt der US-Flugzeugkonzern im gro\u00dfen Stil K\u00fcndigungen. Eine weitere Entlassungsrunde soll vor Weihnachten folgen.", "id": 1540556, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/boeing-entlaesst-in-den-usa-tausende-mitarbeiter-a-198565f5-25af-4742-8922-75f6f7ab6049#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing entl\u00e4sst in den USA Tausende Mitarbeiter", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T02:05:47.179823+00:00", "description": "Donald Trump plant massenhafte Deportationen von Einwanderern \u2013 und wird dabei auch die Streitkr\u00e4fte einbinden. Seine Erkl\u00e4rung dazu ist knapp, aber unmissverst\u00e4ndlich.", "id": 1540364, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-will-us-militaer-fuer-massenabschiebungen-einsetzen-a-d3b81e98-29f4-4985-9e04-c7781a965832#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump will US-Milit\u00e4r f\u00fcr Massenabschiebungen einsetzen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T02:05:46.964609+00:00", "description": "Sollte die SPD mit Boris Pistorius als Kanzlerkandidat in den Wahlkampf ziehen? Der Verteidigungsminister hat sich dazu nun selbst ge\u00e4u\u00dfert: Er lobte Olaf Scholz \u2013 und hielt sich selbst eine Hintert\u00fcr offen.", "id": 1540363, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/boris-pistorius-zur-kanzler-frage-in-der-politik-sollte-man-nie-irgendetwas-ausschliessen-a-3acb7f37-af42-4528-bbe5-de9a00c2963e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Pistorius zur Kanzler-Frage: \u00bbIn der Politik sollte man nie irgendetwas ausschlie\u00dfen\u00ab", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T02:03:00+00:00", "description": "Bei den Themen Ukraine- und Gazakrieg lieferte der G20-Gipfel Erwartbares: Man wolle \u00bbkonstruktive Initiativen unterst\u00fctzen\u00ab. Unerwartet aber war eine Einigung der Staats- und Regierungschefs bei der Bek\u00e4mpfung von Steuervermeidung.", "id": 1540365, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gipfel-in-rio-g20-staaten-wollen-wirksame-besteuerung-von-superreichen-durchsetzen-a-ff1e7b7a-d36c-44e0-9f92-b3a2af8a8a59#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gipfel in Rio: G20-Staaten wollen wirksame Besteuerung von Superreichen durchsetzen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T02:02:00+00:00", "description": "Sean Duffy moderiert derzeit eine Sendung bei Fox Business, bald wird er einen neuen Job antreten: Als Verkehrsminister der USA soll er \u00bbeine goldene \u00c4ra des Reisens\u00ab einl\u00e4uten, erkl\u00e4rt Donald Trump.", "id": 1540366, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-will-sean-duffy-zum-verkehrsminister-machen-a-b6e5e45e-ffab-4f43-8910-9487c62b5d61#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Donald Trump will Sean Duffy zum Verkehrsminister machen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T00:58:20.004714+00:00", "description": "Bei \u00bbHart aber fair\u00ab sprechen unter anderem Karl Lauterbach, Eckart von Hirschhausen und Betroffene \u00fcber gesundheitliche wie gesellschaftliche Sp\u00e4tfolgen von Corona \u2013 und zwar so offen wie selten zuvor.", "id": 1540103, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/corona-talk-bei-hart-aber-fair-mit-karl-lauterbach-und-eckart-von-hirschhausen-a-54a09227-8112-4002-8174-08365127aa93#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corona-Talk bei \u00bbHart aber fair\u00ab mit Karl Lauterbach und Eckart von Hirschhausen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-19T00:58:19.512572+00:00", "description": "Erstmals sagten in Avignon die beiden erwachsenen S\u00f6hne von Gis\u00e8le Pelicot vor Gericht aus, David und Florian. Auch ihre Tochter Caroline trat erneut in den Zeugenstand. Es wurden emotionale Stunden.", "id": 1540102, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/vergewaltigungsprozess-von-avignon-erstmals-sagen-die-erwachsenen-soehne-von-gisele-pelicot-aus-a-6b988cdd-5b8d-4efd-8bb1-08d0102e87c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 84, "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vergewaltigungsprozess von Avignon: Erstmals sagen die erwachsenen S\u00f6hne von Gis\u00e8le Pelicot aus", "vote": 0}]