[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T20:12:00+00:00", "description": "- Nawet nie wiedzia\u0142em, czym do cholery jest NATO - wyzna\u0142 Donald Trump podczas wiecu wyborczego. Doda\u0142, \u017ce zanim nie zosta\u0142 prezydentem USA, nie rozumia\u0142 na czym polega Sojusz, ale p\u00f3\u017aniej wszystko poj\u0105\u0142 w dwie minuty.", "id": 850344, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/zaskakujace-wyznanie-donalda-trumpa-chodzi-o-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce wyznanie Donalda Trumpa. Chodzi o NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T20:03:00+00:00", "description": "Niemieccy policjanci wkroczyli do lokalnego ko\u015bcio\u0142a w trakcie nabo\u017ce\u0144stwa. Chcieli porozmawia\u0107 z ksi\u0119dzem, kt\u00f3ry akurat odprawia\u0142 msz\u0119. Duchowny \u017ale zaparkowa\u0142 samoch\u00f3d, przez co w\u0142a\u015bciciel zastawionego auta nie m\u00f3g\u0142 odjecha\u0107 do pracy. Sprawa przybra\u0142a jednak nieoczekiwany obr\u00f3t, gdy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce parking jest w\u0142asno\u015bci\u0105 parafii, a zachowanie mundurowych nie spodoba\u0142o si\u0119 ko\u015bcielnym hierarchom.", "id": 850345, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/ksiadz-nieprawidlowo-zaparkowal-samochod-policjanci-przerwali-msze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz nieprawid\u0142owo zaparkowa\u0142 samoch\u00f3d. Policjanci przerwali msz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T18:53:00+00:00", "description": "- To mo\u017ce by\u0107 prawdziwy prze\u0142om i mam nadziej\u0119, \u017ce nasi partnerzy szybko to dostrzeg\u0105 - powiedzia\u0142 Szef Biura Prezydenta Ukrainy Andrij Jermak. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do mo\u017cliwego zniesienia ogranicze\u0144 na u\u017cycie europejskiej broni na terytorium Rosji. Podczas szczytu NATO premier Keir Starmer zezwoli\u0142 na takie u\u017cycie brytyjskich rakiet. Doda\u0142, \u017ce ich wykorzystanie jest spraw\u0105 Ukrainy.", "id": 849947, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/europejska-bron-na-rosyjskim-terytorium-andrij-jermak-to-moze-byc-prawdziwy-przelom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjczycy wyrazili zgod\u0119. \"To mo\u017ce by\u0107 prawdziwy prze\u0142om\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T18:46:00+00:00", "description": "Rosja planowa\u0142a zamach na szefa niemieckiego koncernu zbrojeniowego Rheinmetall - ustali\u0142a stacja CNN. S\u0142u\u017cby specjalne USA i Niemiec mia\u0142y udaremni\u0107 atak. Koncern dostarcza amunicj\u0119 Ukrainie.", "id": 849571, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/usa-i-niemcy-udaremnily-spisek-rosji-chcieli-zaatakowac-wazna-postac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA i Niemcy udaremni\u0142y spisek Rosji. Chcieli zaatakowa\u0107 wa\u017cn\u0105 posta\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:37:00+00:00", "description": "W Tatrach Wysokich po s\u0142owackiej cz\u0119\u015bci g\u00f3r zesz\u0142a lawina b\u0142ota spowodowana nadmiern\u0105 ilo\u015bci\u0105 opad\u00f3w. Tamtejsze media podaj\u0105, \u017ce w wyniku incydentu zgin\u0119\u0142y dwie osoby, w tym Polka. Kolejnych 16 jest uwi\u0119zionych w schronisku, poniewa\u017c lawina uniemo\u017cliwia bezpieczne opuszczenie terenu. Trwa akcja ratunkowa.", "id": 849115, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/lawina-blotna-w-slowackich-tatrach-wsrod-ofiar-polka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lawina b\u0142otna w s\u0142owackich Tatrach. W\u015br\u00f3d ofiar Polka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:11:00+00:00", "description": "Shelley Duvall, znana z takich film\u00f3w jak L\u015bnienie, Annie Hall czy Nashville, zmar\u0142a we \u015bnie w swoim domu w Teksasie. Przyczyn\u0105 by\u0142y powik\u0142ania po cukrzycy. Aktorka mia\u0142a 75 lat.", "id": 849116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/nie-zyje-shelley-duvall-gwiazda-lsnienia-miala-75-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Shelley Duvall. Gwiazda \"L\u015bnienia\" mia\u0142a 75 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T16:46:00+00:00", "description": "Norwegia przeka\u017ce dodatkowe miliard koron na wsparcie obrony powietrznej Ukrainy. Premier kraju Jonas Gar St\u00f8re oznajmi\u0142, \u017ce ta pomoc jest kluczowa, aby zatrzyma\u0107 rosyjskiego agresora. Deklaracja pad\u0142a raptem dzie\u0144 po tym, jak Norwegia zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do dostarczenia Kijowowi my\u015bliwc\u00f3w F-16.", "id": 849117, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/nie-tylko-f-16-norwegia-zapowiada-dodatkowa-pomoc-dla-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko F-16. Norwegia zapowiada dodatkow\u0105 pomoc dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T16:27:00+00:00", "description": "Jeszcze nie zd\u0105\u017cy\u0142 wystartowa\u0107, a ju\u017c mia\u0142 problemy. Samolot linii American Airlines dozna\u0142 usterki ju\u017c na starcie. Nagle z jego opon zacz\u0105\u0142 unosi\u0107 si\u0119 g\u0119sty dym, a za\u0142oga powiadomi\u0142a, \u017ce dosz\u0142o do przebicia opon. W zwi\u0105zku z tym pilot zmuszony by\u0142 zwolni\u0107 i zawr\u00f3ci\u0107, a ponad 170 pasa\u017cer\u00f3w musia\u0142o opu\u015bci\u0107 pok\u0142ad.", "id": 848721, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/musial-przerwac-juz-na-starcie-z-kol-samolotu-zaczal-leciec-dym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musia\u0142 przerwa\u0107 ju\u017c na starcie. Z k\u00f3\u0142 samolotu zacz\u0105\u0142 lecie\u0107 dym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T14:51:00+00:00", "description": "Wdowa po Aleksieju Nawalnym, Julia Nawalna zosta\u0142a wpisana na list\u0119 terroryst\u00f3w i ekstremist\u00f3w, prowadzon\u0105 przez Federaln\u0105 S\u0142u\u017cb\u0119 Monitoringu Finansowego Rosji. Wcze\u015bniej za opozycjonistk\u0105 wydano tymczasowy nakaz aresztowania.", "id": 848722, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/kolejne-kroki-kremla-julia-nawalna-wpisana-na-liste-ekstremistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny krok Kremla. Julia Nawalna \u015bcigana przez \"wywiad finansowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T14:36:00+00:00", "description": "- Nadal ze sob\u0105 rozmawiacie? - zapyta\u0142 podczas spotkania z premierem Wielkiej Brytanii Keirem Starmerem Joe Biden. Ameryka\u0144ski prezydent odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sytuacji ze \u015brody - Stramer ogl\u0105da\u0142 fragment meczu Anglia-Holandia z szefem holenderskiego rz\u0105du Dickiem Schoofem.", "id": 848723, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/szczyt-nato-premierzy-ogladali-razem-mecz-nadal-ze-soba-rozmawiacie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt NATO. Premierzy ogl\u0105dali razem mecz. \"Nadal ze sob\u0105 rozmawiacie?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T14:22:00+00:00", "description": "Polska, Francja, Niemcy i W\u0142ochy podpisa\u0142y podczas szczytu NATO list intencyjny w sprawie opracowania rakiety manewruj\u0105cej o zasi\u0119gu ponad 500 km.", "id": 847649, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/szczyt-nato-polska-podpisala-kluczowy-dokument-chodzi-o-prace-nad-wazna-bronia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt NATO. Polska podpisa\u0142a kluczowy dokument. Chodzi o prace nad wa\u017cn\u0105 broni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T10:48:00+00:00", "description": "Pali si\u0119 katedra w Rouen. Ze \u015bwi\u0105tyni ewakuowano ludzi. Na miejscu pracuj\u0105 stra\u017cacy. Wiadomo, \u017ce p\u0142omienie ogarn\u0119\u0142y iglic\u0119. Przyczyna po\u017caru nie jest na razie znana.", "id": 846493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/plonie-katedra-w-rouen-trwa-akcja-strazy-pozarnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142onie katedra w Rouen. Trwa akcja stra\u017cy po\u017carnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:05:00+00:00", "description": "Kreml wystosowa\u0142 odpowied\u017a na deklaracj\u0119 USA o rozmieszczeniu wyrzutni pocisk\u00f3w hipersonicznych w Niemczech. Rosja opracuje militarn\u0105 odpowied\u017a - przekonuje wiceszef rosyjskiego MON Siergiej Riabkow.", "id": 846494, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/pociski-hipersoniczne-w-niemczech-kreml-zapowiada-militarna-odpowiedz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pociski hipersoniczne w Niemczech. Kreml reaguje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T08:59:00+00:00", "description": "Japo\u0144skie w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce w pobli\u017cu wybrze\u017ca odnaleziono kobiet\u0119, kt\u00f3ra zosta\u0142a porwana przez fale. Dryfowa\u0142a w morzu przez ok. 36 godzin, unosz\u0105c si\u0119 na wodzie dzi\u0119ki asekuracyjnej bojce. W taki spos\u00f3b pokona\u0142a ponad 250 km.", "id": 846495, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/ponad-dobe-dryfowala-na-morzu-oddalila-sie-80-km-od-brzegu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad dob\u0119 dryfowa\u0142a na morzu. Oddali\u0142a si\u0119 80 km od brzegu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T08:38:00+00:00", "description": "W ci\u0105gu ostatniej doby wykryto wok\u00f3\u0142 wyspy 66 chi\u0144skich samolot\u00f3w bojowych - przekaza\u0142o w komunikacie ministerstwo obrony Tajwanu. Tak wielu maszyn w pobli\u017cu wyspy nie by\u0142o nigdy wcze\u015bniej. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 samolot\u00f3w przekroczy\u0142o lini\u0119 \u015brodkow\u0105 w Cie\u015bninie Tajwa\u0144skiej, czyli nieoficjaln\u0105 stref\u0119 buforow\u0105 mi\u0119dzy pa\u0144stwami.", "id": 845909, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-11/rekordowa-liczba-wrogich-samolotow-wokol-wyspy-rosnie-napiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa liczba wrogich samolot\u00f3w wok\u00f3\u0142 wyspy. Ro\u015bnie napi\u0119cie", "user": null, "vote": 0}]