[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T14:29:30+00:00", "description": "", "id": 847988, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/palermo-czeka-na-nowy-cud-sw-rozalii-jeden-juz-sie-kiedys-wydarzyl,2862629", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/e35b29d775e75702791d9176edab8ab7/jpg/deon/rss-thumbnail/Antoon_van_Dyck_-_Santa_Rosal\u00eda_intercediendo_por_la_ciudad_de_Palermo_20240711142940.jpg", "title": "Palermo czeka na nowy cud \u015bw. Rozalii. Jeden ju\u017c si\u0119 kiedy\u015b wydarzy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T14:12:38+00:00", "description": "", "id": 847989, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-problemem-naszego-swiata-nie-sa-rodzace-sie-dzieci-lecz-egoizm,2862611", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/ef70c41eabf57e8bf6c5b79218cd10ff/jpg/deon/rss-thumbnail/_41I9486.jpg", "title": "Papie\u017c: Problemem naszego \u015bwiata nie s\u0105 rodz\u0105ce si\u0119 dzieci, lecz egoizm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T13:30:13+00:00", "description": "", "id": 847458, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/czy-rodzice-beda-musieli-placic-za-nieobecnosc-dziecka-w-szkole-polka-wyjasnia-jak-to-dziala-w-wielkiej-brytanii,2862380", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/096864b775eab1336fe2371e602446b1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_163715564_XL.jpg", "title": "Czy rodzice b\u0119d\u0105 musieli p\u0142aci\u0107 za nieobecno\u015b\u0107 dziecka w szkole? Polka wyja\u015bnia, jak to dzia\u0142a w Wielkiej Brytanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T13:24:54+00:00", "description": "", "id": 847459, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/malzenstwo-wcale-nie-musi-byc-doskonale-aby-byc-udane,2862533", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/de03e808d38a788657db892c0bd15266/jpg/deon/rss-thumbnail/bride-1837148_1280.jpg", "title": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo wcale nie musi by\u0107 doskona\u0142e, aby by\u0107 udane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T13:03:01+00:00", "description": "", "id": 847460, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/nudny-kosciol-w-polsce-kontra-radosna-afryka-i-serdeczna-ameryka-festiwal-zycia-lamie-stereotypy-i-udowadnia-ze-moze-byc,2862491", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/a6274988262db50f3ed46714654f5f6d/jpg/deon/rss-thumbnail/festiwal_zycia_2024_dzien_3_fot_grzegorz_szpak_005.jpg", "title": "Nudny Ko\u015bci\u00f3\u0142 w Polsce kontra radosna Afryka i serdeczna Ameryka? Festiwal \u017bycia \u0142amie stereotypy i udowadnia, \u017ce mo\u017ce by\u0107 odwrotnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:26:01+00:00", "description": "", "id": 847120, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/hiszpania-siedmiu-rannych-w-gonitwie-z-bykami-w-pampelunie,2862365", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/a1ae2d68ead63204ee5706224373eeb2/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11469755_20240711122934.jpg", "title": "Hiszpania: Siedmiu rannych w gonitwie z bykami w Pampelunie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:13:56+00:00", "description": "", "id": 847121, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/aktualizacja-zapalila-sie-iglica-katedry-w-rouen-pozar-juz-opanowany,2862335", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/5f5d895c01fcc7756673e761d75ec9b1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_135444864_XL.jpg", "title": "[AKTUALIZACJA] Zapali\u0142a si\u0119 iglica katedry w Rouen. Po\u017car ju\u017c opanowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T11:47:34+00:00", "description": "", "id": 847122, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/plonie-katedra-notre-dame-we-francuskim-rouen-trwa-akcja-gasnicza,2862254", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/8daac5724fef2c9271f548ca72df5dc1/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20-%202024-07-11T135408.581_20240711115427.jpg", "title": "P\u0142onie katedra Notre-Dame we francuskim Rouen. Trwa akcja ga\u015bnicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T11:28:15+00:00", "description": "", "id": 846723, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bracia-blizniacy-zostali-ksiezmi-swiecen-udzielil-im-ich-wujek,2862188", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/8a1920614b91dc4722af76f9a575d11b/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20-%202024-07-11T133717.655_20240711113750.jpg", "title": "Bracia bli\u017aniacy zostali ksi\u0119\u017cmi. \u015awi\u0119ce\u0144 udzieli\u0142 im ich wujek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T11:16:21+00:00", "description": "", "id": 846724, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wirusy-i-bakterie-nie-maja-wakacji-niektorym-z-nich-sprzyjaja-wysokie-temperatury,2862164", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/f788656e9a90a624b52126795b9c1452/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_193428830_XL.jpg", "title": "Wirusy i bakterie nie maj\u0105 wakacji. Niekt\u00f3rym z nich sprzyjaj\u0105 wysokie temperatury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T10:39:50+00:00", "description": "", "id": 847461, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/zachwycajace-ujecia-z-drona-bazylika-bozego-ciala-w-krakowie-w-pelnej-okazalosci,2862155", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/b0c5a512cda7859e83f3a8ae24db0e74/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_14159261_XL.jpg", "title": "Zachwycaj\u0105ce uj\u0119cia z drona. Bazylika Bo\u017cego Cia\u0142a w Krakowie w pe\u0142nej okaza\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T10:32:13+00:00", "description": "", "id": 846315, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kompozytor-napisal-msze-milosiedzia-dla-papieza-franciszka-wkrotce-pierwsze-wykonanie,2862140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/e2b841c72473c58ebd9f1281a643de32/jpg/deon/rss-thumbnail/EF9Q9723.jpg", "title": "Kompozytor napisa\u0142 \"Msz\u0119 Mi\u0142osiedzia\" dla papie\u017ca Franciszka. Wkr\u00f3tce pierwsze wykonanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T10:28:12+00:00", "description": "", "id": 846316, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/podkarpackie-plonie-market-budowlany-w-krosnie-drugi-dzien-gaszenia-pozaru,2862017", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/440ac0b8a5d8954b40e13471155a80a6/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24711131.jpg", "title": "P\u0142onie market budowlany w Kro\u015bnie. Drugi dzie\u0144 gaszenia po\u017caru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:54:29+00:00", "description": "", "id": 846317, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kanclerz-polskiej-misji-katolickiej-w-anglii-i-walii-ks-glas-nie-jest-polskim-egzorcysta,2862080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/691dcd896efb9cdb4f8274cb55af7e07/jpg/deon/rss-thumbnail/ks.%20Glas_20240711095848.jpg", "title": "Kanclerz Polskiej Misji Katolickiej w Anglii i Walii: ks. Glas nie jest \"polskim egzorcyst\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:43:32+00:00", "description": "", "id": 846318, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/dzis-mija-81-lat-od-rzezi-wolynskiej-ludobojstwo-stu-tysiecy-polakow,2861849", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/dff0ca0c4bc157eb7ce9bc84520d0265/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24710509.jpg", "title": "Dzi\u015b mija 81. lat od rzezi wo\u0142y\u0144skiej. Ludob\u00f3jstwo stu tysi\u0119cy Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:37:50+00:00", "description": "", "id": 846319, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-pozostal-tam-ani-jeden-ksiadz--rosyjscy-najezdzcy-wypedzili-wszystkich-duchownych,2862041", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/c1ddf0bd3c8066257506b5809d4e11be/jpg/deon/rss-thumbnail/kosciol.jpg", "title": "Nie pozosta\u0142 tam ani jeden ksi\u0105dz. Rosyjscy naje\u017ad\u017acy wyp\u0119dzili wszystkich duchownych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:17:40+00:00", "description": "", "id": 846037, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/samica-wieloryba-zaplatala-sie-w-rybackie-sieci-po-dwoch-tygodniach-uwolniono-zwierze,2861984", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/486f85874e019b39e665133c25d37d57/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_67324969_XL.jpg", "title": "Samica wieloryba zapl\u0105ta\u0142a si\u0119 w rybackie sieci. Po dw\u00f3ch tygodniach uwolniono zwierz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T08:55:41+00:00", "description": "", "id": 846038, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/objawienia-maryjne-w-holandii-watykan-zdradza-czemu-papiez-zatwierdzil-opinie-negatywna,2861885", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/d96d007d57f796221c0408b4921846c6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_340453316_XL.jpg", "title": "Objawienia Maryjne w Holandii? Watykan zdradza, czemu papie\u017c zatwierdzi\u0142 opini\u0119 negatywn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T08:35:08+00:00", "description": "", "id": 846039, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/sztuczna-inteligencja-zastapi-czlowieka-jedna-z-firm-firma-osiagnela-przychody-na-poziomie-330-mln-zl,2861699", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/575c28872e84787d883c93fa508fe361/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_614656542_XL.jpg", "title": "Sztuczna inteligencja zast\u0105pi cz\u0142owieka? Jedna z firm Firma osi\u0105gn\u0119\u0142a przychody na poziomie 330 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T08:04:24+00:00", "description": "", "id": 845810, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/biograf-benedykta-xvi-peter-seewald-polega-na-wyprobowanych-modlitwach,2861774", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/23bd51b18f586ffc4bb20c20a2320359/JPG/deon/rss-thumbnail/peter.JPG", "title": "Biograf Benedykta XVI Peter Seewald polega na wypr\u00f3bowanych modlitwach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T07:36:39+00:00", "description": "", "id": 845811, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/czy-wiara-powinna-byc-kwestia-prywatna,2861660", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/d6405658e28fa8ac38220cede6de916f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_50422865_XL.jpg", "title": "Czy wiara powinna by\u0107 kwesti\u0105 prywatn\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T07:25:47+00:00", "description": "", "id": 845812, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/dramat-w-japonii-ekstremalne-upaly-zabily-19-osob-ponad-9-tysiecy-hospitalizowanych,2861633", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/208f7ac5568568903a572ef519d71f19/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_625249370_XL.jpg", "title": "Dramat w Japonii. Ekstremalne upa\u0142y zabi\u0142y 19 os\u00f3b, ponad 9 tysi\u0119cy hospitalizowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T07:18:33+00:00", "description": "", "id": 845813, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-planowano-zamach-na-papieza-franciszka-trwa-sledztwo,2861615", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/11/0d656cbb4cf03b0cb4ed46a2cd7cd0b0/jpg/deon/rss-thumbnail/_ACC0609_20240711072438.jpg", "title": "[PILNE] Planowano zamach na papie\u017ca Franciszka? Trwa \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}]