[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T22:56:50.924912+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. pl.depositphotos.com/Frank Heinzelmann)", "id": 1184719, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/grzech-nie-wyklucza-nas-z-krolestwa-nie-pozbawia-nas-mozliwosci-kontaktu-z-bogiem,2922542", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/6/22/ead511c035d0de04dadc2d304dbc0f96/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_335413558_XL.jpg", "title": "Grzech nie wyklucza nas z Kr\u00f3lestwa, nie pozbawia nas mo\u017cliwo\u015bci kontaktu z Bogiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T16:22:28.129109+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1182457, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-palic-w-medziugorie-na-razie-nie-bedzie-sanktuarium,2927717", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/b72dc836ccdb663f5d0dd5d577a02a10/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_65596889_XL.jpg", "title": "Bp Pali\u0107: W Medziugorie na razie nie b\u0119dzie sanktuarium", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T14:46:36.721192+00:00", "description": "Fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI", "id": 1181588, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-prosze-uprzywilejowanych-tego-swiata-aby-zrobili-ten-krok-a-beda-o-wiele-szczesliwsi,2927531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/4feafdc00d43a0d4699010d2a7fdec2d/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11611044.jpg", "title": "Papie\u017c: Prosz\u0119 uprzywilejowanych tego \u015bwiata, aby zrobili ten krok, a b\u0119d\u0105 o wiele szcz\u0119\u015bliwsi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T14:46:36.609247+00:00", "description": "Fot. Deon.pl", "id": 1181587, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/putin-przygotowuje-opinie-publiczna-na-atak-na-panstwa-baltyckie,2927552", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/26/682514982e3d6a148a6f5a2be19c94e0/png/deon/rss-thumbnail/pilne%20(2).png", "title": "Putin przygotowuje opini\u0119 publiczn\u0105 na atak na pa\u0144stwa ba\u0142tyckie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T14:46:36.487872+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1181586, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ekogroby-w-krakowie-mieszkancy-beda-chowac-bliskich-w-ekologicznych-mogilach,2927600", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/686cb28889c7737eed9e0e7ba55217fb/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_315272482_XL.jpg", "title": "\"Ekogroby\" w Krakowie. Mieszka\u0144cy b\u0119d\u0105 chowa\u0107 bliskich w ekologicznych mogi\u0142ach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T14:46:36.369115+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1181585, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/temat-wykorzystywania-seksualnego-zaczely-w-koncu-poruszac-zakonnice,2927687", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/a240b23de4d10cdd0c5d00024fd1abc8/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_198137662_XL.jpg", "title": "Temat wykorzystywania seksualnego zacz\u0119\u0142y w ko\u0144cu porusza\u0107 zakonnice", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T14:15:41+00:00", "description": "Fot. DEON.pl", "id": 1181589, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/meski-punkt-widzenia/meski-punkt-widzenia-startujemy-z-nowym-podcastem-dla-mezczyzn,2926394", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/18e99ba223fb5f02f235b8d753646ea7/jpg/deon/rss-thumbnail/sosnowiec%20(18)_20240920132130.jpg", "title": "\"M\u0119ski Punkt Widzenia\". Startujemy z nowym podcastem dla m\u0119\u017cczyzn", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T14:03:17+00:00", "description": "Ks. Micha\u0142 Olszewski (Fot. Telewizja Republika/YouTube)", "id": 1181590, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-przekroczenia-uprawnien-na-szkode-ks-olszewskiego,2927501", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/29ee6b83992ab3f5f9615728b0de610e/jpg/deon/rss-thumbnail/Olszewski.jpg", "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. przekroczenia uprawnie\u0144 na szkod\u0119 ks. Olszewskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T14:00:07+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek. Fot. Depositphotos", "id": 1181591, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-franciszek-apeluje-o-wspolprace-w-reformie-kurii-rzymskiej,2927453", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/bd6cc395eca7c438e409e4af2ebc9c8f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_38383247_XL.jpg", "title": "Papie\u017c Franciszek apeluje o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w reformie Kurii Rzymskiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T13:15:13+00:00", "description": "Rzecznik resortu klimatu i \u015brodowiska Hubert R\u00f3\u017cyk. Fot. PAP/Tomasz Gzell", "id": 1181593, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/kryzys-w-ministerstwie-klimatu-kontrowersyjne-pozyczki-dla-powodzian-i-dymisja-rzecznika,2927240", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/c32cd2ece0101244f87ed70dd82cad0f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24917405.jpg", "title": "Kryzys w Ministerstwie Klimatu. Kontrowersyjne po\u017cyczki dla powodzian i dymisja rzecznika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T13:00:00+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/yurakrasil)", "id": 1181594, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ue-obiecuje-pomoc-nigerii-za-ideologiczna-kolonizacje-chrzescijanie-i-muzulmanie-glosem-sprzeciwu,2927402", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/adaffe14ced9225b190801c22c238c9a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_436043934_XL%20(1).jpg", "title": "UE obiecuje pomoc Nigerii za ideologiczn\u0105 kolonizacj\u0119. Chrze\u015bcijanie i muzu\u0142manie g\u0142osem sprzeciwu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T10:56:33.198741+00:00", "description": "Fot. Ben White / unsplash.com", "id": 1180774, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bog-proponuje-nam-wspolprace-powinnismy-zrozumiec-jakie-ma-wobec-nas-plany,2898593", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/23/423cb090e6fc7c5f0e1c43c1a98a9bb2/jpg/deon/rss-thumbnail/ben-white-gzt13_m-7Yo-unsplash.jpg", "title": "Zrozum, jakie B\u00f3g ma wobec ciebie plany. On zawsze proponuje wsp\u00f3\u0142prac\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T10:56:32.474621+00:00", "description": "Fot. PAP/EPA/JIM LO SCALZO", "id": 1180773, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/trump-amerykanscy-zydzi-beda-czesciowo-winni-jesli-przegram-wybory,2927090", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/9d7f2d7cd3b98f0657c9a1565b5bbd7f/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11614911.jpg", "title": "Trump: Ameryka\u0144scy \u017bydzi b\u0119d\u0105 cz\u0119\u015bciowo winni, je\u015bli przegram wybory", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T10:56:26.476795+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1180772, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/biale-malzenstwo-czyli-bliskosc-bez-intymnosci-wybor-duchowy-czy-rezygnacja-z-zycia,2926595", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/2d7eb5230124b95cbe921397f275f469/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_6486920_XL.jpg", "title": "Bia\u0142e ma\u0142\u017ce\u0144stwo, czyli blisko\u015b\u0107 bez intymno\u015bci. Wyb\u00f3r duchowy czy rezygnacja z \u017cycia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T10:56:23.955536+00:00", "description": "Fot. PAP/\u0141ukasz G\u0105gulski", "id": 1180771, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/andrzej-duda-nie-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-w-amerykanskiej-czestochowie-ceremonia-miala-byc-niepolityczna,2927135", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/e80330aafa77bc7aad90a9e1512b9662/jpg/deon/rss-thumbnail/24919200.jpg", "title": "Andrzej Duda nie spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem w \"Ameryka\u0144skiej Cz\u0119stochowie\". Ceremonia mia\u0142a by\u0107 niepolityczna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T10:56:21.187127+00:00", "description": "Fot. James Webb Space Telescope (JWST) / YouTube", "id": 1180770, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/astronomowie-dostrzegli-w-kosmosie-twarz-pojawila-sie-w-miejscu-zderzenia-dwoch-galaktyk,2927210", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/cbc7ad8e3235b54c53b2b1264188eff0/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywaniere.JPG", "title": "Astronomowie dostrzegli w kosmosie \"twarz\". Pojawi\u0142a si\u0119 w miejscu zderzenia dw\u00f3ch galaktyk", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T10:56:14.134725+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1180769, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/topniejacy-lodowiec-szczyt-obniza-sie-w-niepokojacym-tempie,2927408", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/2e0a18857accd9ff834ff9d6d3b8d8b7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_677774728_XL.jpg", "title": "Topniej\u0105cy lodowiec. Szczyt obni\u017ca si\u0119 w niepokoj\u0105cym tempie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T09:52:24.253257+00:00", "description": "Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1180021, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiele-osob-probuje-zarobic-na-powodzi-z-dnia-na-dzien-rosna-ceny-w-sklepach,2926811", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/d803c68b3c37627ced8c7ccdf29cce4d/jpg/deon/rss-thumbnail/24917093.jpg", "title": "Wiele os\u00f3b pr\u00f3buje zarobi\u0107 na powodzi. Z dnia na dzie\u0144 rosn\u0105 ceny w sklepach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T09:52:24.149748+00:00", "description": "Kard. Kazimierz Nycz zach\u0119ci\u0142, aby w niedziel\u0119 wzi\u0105\u0107 do ko\u015bcio\u0142a kilkadziesi\u0105t z\u0142otych, aby pom\u00f3c powodzianom (fot. PAP/Pawe\u0142 Supernak)", "id": 1180020, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-nycz-w-niedziele-wezmy-ze-soba-do-kosciola-kilkadziesiat-zlotych-wiecej,2926892", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/174b3d0d226cf0394e823d66adbc5a74/jpg/deon/rss-thumbnail/24919260.jpg", "title": "Kard. Nycz: W niedziel\u0119 we\u017amy ze sob\u0105 do ko\u015bcio\u0142a kilkadziesi\u0105t z\u0142otych wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T09:52:24.006381+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1180019, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/dramatyczna-sytuacja-na-kubie-ponad-milion-osob-bez-dostepu-do-wody,2926961", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/75e2ad1adae5eb26cf480a71b37189db/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_135822980_XL.jpg", "title": "Dramatyczna sytuacja na Kubie. Ponad milion os\u00f3b bez dost\u0119pu do wody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T09:52:23.861465+00:00", "description": "Fot. J\u00e1nos Korom / Wikimedia Commons / CC BY-SA 2.0 / Domena publiczna", "id": 1180018, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/co-jan-pawel-ii-myslal-o-medziugorie-papiez-z-polski-nigdy-tam-nie-przyjechal,2926931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/272bda70d2f498e093c0762107332438/png/deon/rss-thumbnail/Medziugorie.png", "title": "Co Jan Pawe\u0142 II my\u015bla\u0142 o Medziugorie? Papie\u017c z Polski nigdy tam nie przyjecha\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T09:52:23.747193+00:00", "description": "W przysz\u0142ym roku b\u0142. Pier Giorgio Frassati mo\u017ce zosta\u0107 \u015bwi\u0119tym (fot. domena publiczna / commons.wikimedia.org)", "id": 1180017, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/pier-giorgio-frassati-swietym-papiez-wskazal-kiedy-chcialby-go-kanonizowac,2927072", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/bbc897a1ee44a1a2dfb701264cd79a32/jpg/deon/rss-thumbnail/Pgf2_20240920093415.jpg", "title": "Pier Giorgio Frassati \u015bwi\u0119tym? Papie\u017c wskaza\u0142, kiedy chcia\u0142by go kanonizowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T09:30:42+00:00", "description": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 jezuit\u00f3w w K\u0142odzku; fot. Jakub Ko\u0142acz SJ", "id": 1180022, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/jesien-w-polskim-kosciele,2926736", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/73ea1ef4210245141f331858d7857433/JPG/deon/rss-thumbnail/P1000813.JPG", "title": "Jesie\u0144 w polskim Ko\u015bciele", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T08:38:53+00:00", "description": "Fot. PAP/Marian Zubrzycki", "id": 1180023, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ponad-100-punktow-zbiorek-dla-powodzian-w-malopolsce,2926772", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/461e89d8f899a59e64b1e5771e75ddab/jpg/deon/rss-thumbnail/24919720.jpg", "title": "Ponad 100 punkt\u00f3w zbi\u00f3rek dla powodzian w Ma\u0142opolsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T08:28:27+00:00", "description": "Ks. Adam Boniecki zosta\u0142 laureatem Nagrody Specjalnej Or\u0142a Jana Karskiego (fot. PAP/Pawe\u0142 Supernak)", "id": 1180024, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-adam-boniecki-odebral-nagrode-specjalna-orla-jana-karskiego,2926715", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/20/7bce551361547bc1871550811b719db8/jpg/deon/rss-thumbnail/24919592.jpg", "title": "Ks. Adam Boniecki odebra\u0142 Nagrod\u0119 Specjaln\u0105 Or\u0142a Jana Karskiego", "vote": 0}]