[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T10:06:31.196253+00:00", "description": "Od pi\u0105tku obowi\u0105zuje w Polsce nowelizacja prawa autorskiego pozwalaj\u0105ca wydawcom tradycyjnym negocjowa\u0107 wynagrodzenie za ich tre\u015bci od koncern\u00f3w cyfrowych. W odpowiedzi na Facebooku linki do serwis\u00f3w wielu wydawc\u00f3w s\u0105 du\u017co mniej widoczne ni\u017c dotychczas.", "id": 1180142, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-linki-mniej-widoczne-nowe-prawo-autorskie-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe prawo autorskie w Polsce. Facebook zmienia widoczno\u015b\u0107 link\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-20T05:11:39.969031+00:00", "description": "Do serwisu XYZ, tworzonego przez Grzegorza Nawackiego, od wrze\u015bnia do\u0142\u0105czy\u0142 Bart\u0142omiej Mayer. Przechodzi z \"Pulsu Biznesu\", w kt\u00f3rym pracowa\u0142 od 2017 r.\u00a0", "id": 1179492, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bartlomiej-mayer-z-pulsu-biznesu-do-xyz-zajmie-sie-tematyka-zagraniczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny dziennikarz przechodzi z \u201ePulsu Biznesu\u201d do XYZ. Zajmie si\u0119 tematyk\u0105 zagraniczn\u0105 ", "vote": 0}]