[{"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Trudny, ale wygrany mecz Lecha w Kielcach. Boisko pokry\u0142a warstwa \u015bniegu", "description": "Trudny mecz Lecha w Kielcach. Boisko pokry\u0142a warstwa \u015bniegu", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145599-trudny_ale_wygrany_mecz_lecha_w_kielcach_boisko_pokryla_warstwa_sniegu?rss=1", "date_published": "2023-12-02T20:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Pu\u0142askiego: wypadek z udzia\u0142em taks\u00f3wki i tramwaju. Ruch wstrzymany", "description": "Poszkodowana zosta\u0142a jedna osoba.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145598-pulaskiego_wypadek_z_udzialem_taksowki_i_tramwaju_ruch_wstrzymany?rss=1", "date_published": "2023-12-02T17:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Tragiczny fina\u0142 wypadku na DK11. Poszkodowany m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu", "description": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa pojazdy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145597-tragiczny_final_wypadku_na_dk11_poszkodowany_mezczyzna_zmarl_w_szpitalu?rss=1", "date_published": "2023-12-02T17:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145596-policjanci_szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1", "date_published": "2023-12-02T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Warta w zimowej ods\u0142onie. Rzek\u0119 pokry\u0142 \u015bry\u017c", "description": "Mr\u00f3z spowodowa\u0142, \u017ce na rzece mo\u017cna obserwowa\u0107 l\u00f3d pr\u0105dowy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145595-warta_w_zimowej_odslonie_rzeke_pokryl_sryz?rss=1", "date_published": "2023-12-02T15:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Bezdomny m\u0119\u017cczyzna koczuje na przystanku przy pl. Wielkopolskim. &quot;Siedzi w dziurawych butach, trz\u0119sie si\u0119 z zimna&quot;", "description": "To kolejna osoba, kt\u00f3ra nie chce przyj\u0105\u0107 pomocy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145594-bezdomny_mezczyzna_koczuje_na_przystanku_przy_pl_wielkopolskim_siedzi_w_dziurawych_butach_trzesie_sie_z_zimna?rss=1", "date_published": "2023-12-02T15:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "W centrum miasta b\u0119d\u0105 ros\u0142y nowe drzewa. Nie tylko na Starym Rynku", "description": "Pierwsze drzewa pojawi\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na ul. Ratajczaka.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145592-w_centrum_miasta_beda_rosly_nowe_drzewa_nie_tylko_na_starym_rynku?rss=1", "date_published": "2023-12-02T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Mieszka\u0144cy Poznania bez wody. &quot;Czy zanosi si\u0119 na kryzysowa sytuacj\u0119 w mie\u015bcie?&quot;", "description": "O problemach pisz\u0105 do nas Czytelnicy z Rataj, \u0141azarza i Grunwaldu.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145593-mieszkancy_poznania_bez_wody_czy_zanosi_sie_na_kryzysowa_sytuacje_w_miescie?rss=1", "date_published": "2023-12-02T14:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "To ju\u017c pewne. W Poznaniu b\u0119d\u0105 cz\u0119\u015bciowo produkowa\u0107 Volkswagena Golfa", "description": "Od 2027 roku w pozna\u0144skiej fabryce ma ruszy\u0107 monta\u017c i lakierowanie popularnego modelu Volkswagena.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145591-to_juz_pewne_w_poznaniu_beda_czesciowo_produkowac_volkswagena_golfa?rss=1", "date_published": "2023-12-02T14:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Powa\u017cny wypadek z udzia\u0142em dw\u00f3ch pojazd\u00f3w. Aresztowali kierowc\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wki", "description": "Na trzy miesi\u0105ce.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145590-powazny_wypadek_z_udzialem_dwoch_pojazdow_aresztowali_kierowce_ciezarowki?rss=1", "date_published": "2023-12-02T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Jedna z turystycznych pere\u0142ek Wielkopolski teraz ma by\u0107 jeszcze bardziej atrakcyjna", "description": "Chodzi o Pa\u0142ac Genera\u0142a D\u0105browskiego w Winnej G\u00f3rze.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145589-jedna_z_turystycznych_perelek_wielkopolski_teraz_ma_byc_jeszcze_bardziej_atrakcyjna?rss=1", "date_published": "2023-12-02T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Zatrzymanie pod Poznaniem. Mia\u0142 nadziej\u0119, \u017ce policjanci nie znajd\u0105 go... w \u0142azience", "description": "30-latek najbli\u017csze ponad 150 dni sp\u0119dzi w zak\u0142adzie karnym.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145588-zatrzymanie_pod_poznaniem_mial_nadzieje_ze_policjanci_nie_znajda_go_w_lazience?rss=1", "date_published": "2023-12-02T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Mn\u00f3stwo pomys\u0142ow na prezenty i wszystko pod jednym dachem!", "description": "Do niedzieli trwa Festiwal Prezent\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145587-mnostwo_pomyslow_na_prezenty_i_wszystko_pod_jednym_dachem?rss=1", "date_published": "2023-12-02T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Mn\u00f3stwo pomys\u0142ow na prezenty i wszytsko pod jednym dachem!", "description": "Do niedzieli trwa Festiwal Prezent\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145587-mnostwo_pomyslow_na_prezenty_i_wszytsko_pod_jednym_dachem?rss=1", "date_published": "2023-12-02T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "To wydarzenie jest kopalni\u0105 pomys\u0142\u00f3w na \u015bwi\u0105teczne upominki dla bliskich!", "description": "Do niedzieli trwa Festiwal Prezent\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145587-to_wydarzenie_jest_kopalnia_pomyslow_na_swiateczne_upominki_dla_bliskich?rss=1", "date_published": "2023-12-02T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Wyj\u0105tkowa aukcja dzi\u015b w Poznaniu", "description": "W tym roku zbierane b\u0119d\u0105 \u015brodki na wyposa\u017cenie plac\u00f3wki i na wsparcie terapii os\u00f3b z autyzmem.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145586-wyjatkowa_aukcja_dzis_w_poznaniu?rss=1", "date_published": "2023-12-02T11:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Na parkingu przy markecie znaleziono zw\u0142oki z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105", "description": "To mieszkaniec powiatu pozna\u0144skiego.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145585-na_parkingu_przy_markecie_znaleziono_zwloki_z_rana_postrzalowa?rss=1", "date_published": "2023-12-02T10:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Przeszukanie w mieszkaniu 66-latk\u00f3w. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo mo\u017ce trafi\u0107 do wiezienia", "description": "Znaleziono mi\u0119dzy innymi papierosy z rosyjskimi znakami akcyzy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145584-przeszukanie_w_mieszkaniu_66_latkow_malzenstwo_moze_trafic_do_wiezienia?rss=1", "date_published": "2023-12-02T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "\u015awi\u0105teczna bimba musi zmieni\u0107 tras\u0119!", "description": "W zwi\u0105zku z pracami w centrum miasta.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145581-swiateczna_bimba_musi_zmienic_trase?rss=1", "date_published": "2023-12-02T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "K\u0142\u0119by dymu i akcja stra\u017cak\u00f3w na Wierzbi\u0119cicach", "description": "Pali\u0142y si\u0119 \u015bmieci.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145583-kleby_dymu_i_akcja_strazakow_na_wierzbiecicach?rss=1", "date_published": "2023-12-02T09:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Trwaj\u0105 poszukiwania 20-latka! Nad ranem wyszed\u0142 z pozna\u0144skiego klubu i \u015blad po nim zagin\u0105\u0142", "description": "Policja apeluje o pilny kontakt os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0105 co\u015b wiedzie\u0107 na temat zaginionego.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145582-trwaja_poszukiwania_20_latka_nad_ranem_wyszedl_z_poznanskiego_klubu_i_slad_po_nim_zaginal?rss=1", "date_published": "2023-12-02T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Zagin\u0105\u0142 20-latek! W nocy wyszed\u0142 z pozna\u0144skiego klubu i \u015blad po nim zagin\u0105\u0142", "description": "Policja apeluje o pilny kontakt os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0105 co\u015b wiedzie\u0107 na temat zaginionego.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145582-zaginal_20_latek_w_nocy_wyszedl_z_poznanskiego_klubu_i_slad_po_nim_zaginal?rss=1", "date_published": "2023-12-02T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Kolejne zdarzenie na jednym z najbardziej kolizyjnych rond w Poznaniu", "description": "Na rondzie \u015ar\u00f3dka.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145580-kolejne_zdarzenie_na_jednym_z_najbardziej_kolizyjnych_rond_w_poznaniu?rss=1", "date_published": "2023-12-02T08:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Trwa ob\u0142awa za niebezpiecznym m\u0119\u017cczyzn\u0105. Za pomoc w jego uj\u0119ciu wyznaczono 100 tysi\u0119cy z\u0142otych nagrody", "description": "M\u0119\u017cczyzna w nocy postrzeli\u0142 dw\u00f3ch policjant\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145579-trwa_oblawa_za_niebezpiecznym_mezczyzna_za_pomoc_w_jego_ujeciu_wyznaczono_100_tysiecy_zlotych_nagrody?rss=1", "date_published": "2023-12-02T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Wieczorne zderzenie dw\u00f3ch aut na ul. D\u0105browskiego", "description": "Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-145578-wieczorne_zderzenie_dwoch_aut_na_ul_dabrowskiego?rss=1", "date_published": "2023-12-02T08:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "E Poznan", "album": "E Poznan", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]