[{"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Bezprawnik - prawo, biznes, finanse, eCommerce", "description": "Najnowsze informacje, opinie i analizy na temat zmian prawa i podatk\u00f3w, prowadzenia biznesu oraz finans\u00f3w osobistych", "link": "https://bezprawnik.pl/page/1875", "date_published": "2023-12-02T18:06:45.277389+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Wniosek upad\u0142o\u015bciowy Neonetu jednak nie b\u0119dzie procedowany, ale i tak lepiej si\u0119 spieszy\u0107 z reklamacjami", "description": "NEONET S.A., znana firma dzia\u0142aj\u0105ca na rynku elektroniki konsumenckiej, poinformowa\u0142a o otwarciu przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej procedury sanacyjnej. Ta decyzja oznacza wa\u017cny krok w procesie restrukturyzacji firmy, kt\u00f3ry odbiega od post\u0119powania upad\u0142o\u015bciowego i otwiera nowe mo\u017cliwo\u015bci dla dalszego rozwoju przedsi\u0119biorstwa.\u00a0 Sytuacja sieci market\u00f3w do\u015b\u0107 szybko si\u0119 wyklarowa\u0142a, po tym jak wczoraj polsk\u0105 przestrzeni\u0105 publiczn\u0105 [\u2026]", "link": "https://bezprawnik.pl/wniosek-upadlosciowy-neonetu-jednak-nie-bedzie-procedowany", "date_published": "2023-12-02T16:25:43.599068+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2023/12/neonet.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Firmy radz\u0105 sobie z brakiem r\u0105k do pracy poprzez zatrudnianie wi\u0119\u017ani\u00f3w. Jednak i ten spos\u00f3b powoli zaczyna zawodzi\u0107 Firmy poprzez zatrudnianie wi\u0119\u017ani\u00f3w radz\u0105 sobie z brakiem r\u0105k do pracy. Jednak i ten spos\u00f3b powoli zaczyna zawodzi\u0107", "description": "Praca wi\u0119\u017ani\u00f3w staje si\u0119 remedium na brak pracownik\u00f3w. Jednak w nied\u0142ugim czasie i ten spos\u00f3b mo\u017ce nie wystarczy\u0107", "link": "https://bezprawnik.pl/praca-wiezniow", "date_published": "2023-12-02T15:46:19.460278+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2023/12/pexels-photo-5580135.jpeg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Paulina Krysztofiak-\u017buk - wszystkie wpisy autora", "description": "Paulina Krysztofiak-\u017buk - wszystkie wpisy autora", "link": "https://bezprawnik.pl/author/paulina-krysztofiak-zuk", "date_published": "2023-12-02T09:31:55.502363+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://secure.gravatar.com/avatar/a3afee098426dfd39196e733d69d9b42?s=500&d=mm&r=g", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy: skoro zatrudniamy pracownika, to nie mo\u017cna go ocenia\u0107 tylko za efekty pracy. Musimy te\u017c docenia\u0107 uczestnictwo i nasze winy", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy o uchyleniu negatywnej oceny pracowniczej. Wnioski dla rynku pracy i potencjalne konsekwencje dla pracodawc\u00f3w.", "link": "https://bezprawnik.pl/skoro-zatrudniamy-pracownika-to-nie-mozna-go-oceniac-tylko-za-efekty-pracy", "date_published": "2023-12-02T09:31:50.041664+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2023/12/dyplom-za-uczestnictwo.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Bezprawnik - prawo, biznes, finanse, eCommerce", "description": "Najnowsze informacje, opinie i analizy na temat zmian prawa i podatk\u00f3w, prowadzenia biznesu oraz finans\u00f3w osobistych", "link": "https://bezprawnik.pl/page/1877", "date_published": "2023-12-02T09:31:46.383703+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Samorz\u0105dy", "description": "Samorz\u0105dy", "link": "https://bezprawnik.pl/kategorie/samorzady", "date_published": "2023-12-02T08:30:44.265982+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Rekordowo d\u0142uga kadencja samorz\u0105d\u00f3w to jednocze\u015bnie szansa i problem", "description": "Obecna kadencja samorz\u0105d\u00f3w jest wyj\u0105tkowo d\u0142uga. To szansa na przeprowadzenia inwestycji i ryzyko odpowiadania za w\u0142asne b\u0142\u0119dy.", "link": "https://bezprawnik.pl/rekordowo-dluga-kadencja-samorzadow-to-jednoczesnie-szansa-i-problem", "date_published": "2023-12-02T08:30:42.677323+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2022/10/cena-wegla-dla-samorzadow.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Kto pierwszy, ten dostanie wypasiony prezent. To etyczne, s\u0142uszne i sprawiedliwe, o ile nie oszukujemy", "description": "Promocja dla pierwszych klient\u00f3w, kt\u00f3rzy kupi\u0105 dany towar, wci\u0105\u017c mo\u017ce by\u0107 bardzo skuteczna. Wa\u017cne, \u017ceby by\u0142a prawdziwa.", "link": "https://bezprawnik.pl/promocja-dla-pierwszych-klientow", "date_published": "2023-12-02T07:31:38.490404+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2023/11/promocja-dla-pierwszych-klientow.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Zmienia si\u0119 spos\u00f3b, w jaki wy\u0142udzamy ubezpieczenia. Pozorowanie w\u0142asnej \u015bmierci jest ju\u017c powoli passe", "description": "Przest\u0119pczo\u015b\u0107 ubezpieczeniowa w Polsce wci\u0105\u017c ro\u015bnie. Z roku na rok Polacy wy\u0142udzaj\u0105 od firm ubezpieczeniowych coraz wi\u0119cej odszkodowa\u0144", "link": "https://bezprawnik.pl/polacy-wyludzaja-wiecej-odszkodowan", "date_published": "2023-12-02T06:51:30.979516+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2023/11/wyludzanie-ubezpieczen.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "Za prac\u0119 w \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia pracownikom nale\u017cy si\u0119 rekompensata", "description": "Praca w dni \u015bwi\u0105teczne. Ns jak\u0105 rekompensat\u0119 mog\u0105 liczy\u0107 pracownicy? Najwa\u017cniejsze obowi\u0105zki pracodawc\u00f3w przed \u015bwi\u0119tami", "link": "https://bezprawnik.pl/za-prace-w-swieta-bozego-narodzenia-pracownikom-nalezy-sie-rekompensata", "date_published": "2023-12-02T05:51:20.006995+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2023/11/pexels-gary-spears-250177-scaled.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://bezprawnik.pl", "title": "A ju\u017c od przysz\u0142ego miesi\u0105ca zap\u0142acimy minimalny podatek dochodowy, koniec taryfy ulgowej", "description": "Nowy podatek to wiele nowych wyzna\u0144 dla ca\u0142ego \u015brodowiska biznesowego. Minimalny podatek dochodowy obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie od 1 stycznia 2024 r.", "link": "https://bezprawnik.pl/minimalny-podatek-dochodowy", "date_published": "2023-12-02T04:32:05.247217+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": null, "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://bezprawnik.pl/app/uploads/2023/11/minimalny-podatek-dochodowy.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]