[{"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T20:45:57+00:00", "page_rating": 0, "title": "Mo\u017cna dosta\u0107 zwrot pieni\u0119dzy za ogrzewanie. Oto co trzeba zrobi\u0107", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mozna-dostac-zwrot-pieniedzy-za-ogrzewanie-oto-co-trzeba-zrobic-6997489399925664a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ade59a4d-3d5b-415f-a0d3-504ff1e389fb\" width=\"308\" /> Gospodarstwa domowe ogrzewaj\u0105ce si\u0119 gazem mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o zwrot podatku VAT. Refundacja podatku b\u0119dzie wyp\u0142acana przez samorz\u0105dy - jak mo\u017cemy przeczyta\u0107 na stronie Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska. Oto, jakie kryteria trzeba spe\u0142ni\u0107 i co zrobi\u0107, aby otrzyma\u0107 zwrot.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:56:16+00:00", "page_rating": 0, "title": "Polacy mog\u0105 traci\u0107 pieni\u0105dze na rozliczeniu z fiskusem. Ekspert ostrzega", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/podatki/polacy-moga-tracic-pieniadze-na-rozliczeniu-z-fiskusem-ekspert-ostrzega-6997338889259712a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ddc369b8-de43-45a7-b1b5-ba9f4933173a\" width=\"308\" /> System Tw\u00f3j e-PIT w przypadku niekt\u00f3rych podatnik\u00f3w mo\u017ce samodzielnie nie rozlicza\u0107 ulgi na dziecko w maksymalnej wysoko\u015bci. Na problem zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 ekspert podatkowy. Jak nie straci\u0107 pieni\u0119dzy i ile mo\u017cna zyska\u0107?", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T17:20:49+00:00", "page_rating": 0, "title": "Organizacje biznesowe bior\u0105 w obron\u0119 by\u0142ego prezesa PKO BP. \"Zarzuty budz\u0105 niepok\u00f3j\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/banki/organizacje-biznesowe-biora-w-obrone-bylego-prezesa-pko-bp-zarzuty-budza-niepokoj-6997442797616032a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2caf2fd4-8682-4246-b80b-96e2c70b6241\" width=\"308\" /> Zbigniew Jagie\u0142\u0142o to by\u0142y prezes PKO BP i jeden z nielicznych mened\u017cer\u00f3w najwa\u017cniejszych sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3ry nie straci\u0142 stanowiska po nadej\u015bciu dobrej zmiany. Teraz jest podejrzewany o nadu\u017cycia w banku. W obron\u0119 bior\u0105 go organizacje biznesowe, kt\u00f3re pytaj\u0105 o \"rzeczywiste intencje\" prokuratury.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:42:20+00:00", "page_rating": 0, "title": "Putin uruchomi kolejne 18 mld rubli. To pieni\u0105dze dla uczestnik\u00f3w wojny w Ukrainie", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/putin-uruchomi-kolejne-18-mld-rubli-to-pieniadze-dla-uczestnikow-wojny-w-ukrainie-6997440807734144a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3e9af113-d940-4f84-93f7-b779976684c0\" width=\"308\" /> Kreml zdecydowa\u0142 przeznaczy\u0107 kolejne miliardy na tzw. fundacj\u0119 \"Obro\u0144cy Ojczyzny\". Pieni\u0105dze maj\u0105 trafi\u0107 do weteran\u00f3w i rodzin zabitych uczestnik\u00f3w wojny w Ukrainie.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:13:17+00:00", "page_rating": 0, "title": "Krach gospodarki Izraela po wybuchu wojny. Skurczy\u0142a si\u0119 o jedn\u0105 pi\u0105t\u0105", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/krach-gospodarki-izraela-po-wybuchu-wojny-skurczyla-sie-o-jedna-piata-6997429357472640a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5bde3af3-5f84-483a-a955-c6d18afe22a1\" width=\"308\" /> Izrael mierzy si\u0119 ze skutkami wojny z Hamasem, tak\u017ce tymi gospodarczymi. Konflikt sparali\u017cowa\u0142 przedsi\u0119biorstwa dzia\u0142aj\u0105ce w tym kraju. Zmusi\u0142a te\u017c ludzi do ewakuacji z dom\u00f3w i doprowadzi\u0142a do poboru setek tysi\u0119cy rezerwist\u00f3w. W efekcie gospodarka odnotowa\u0142a jeden z najwi\u0119kszych spadk\u00f3w w historii.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T15:02:54+00:00", "page_rating": 0, "title": "Pad\u0142y nazwiska potencjalnie inwigilowanych Pegasusem. Na li\u015bcie ludzie biznesu", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/padly-nazwiska-potencjalnie-inwigilowanych-pegasusem-na-liscie-ludzie-biznesu-6997412281592736a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c582d5d2-d18f-4fd4-b312-ed54ffd416a8\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek rozpocz\u0119\u0142a prace komisja \u015bledcza ds. Pegasusa. W trakcie obrad ujawnione zosta\u0142y nazwiska os\u00f3b, przeciwko kt\u00f3rym mia\u0142o by\u0107 stosowany system szpieguj\u0105cy. Na li\u015bcie pojawili si\u0119 byli i obecni politycy, jak r\u00f3wnie\u017c osoby na co dzie\u0144 kojarzone z biznesem.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:34:43+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ukraina szykuje Putinowi kryzys naftowy. Rafinacja ropy spad\u0142a przez ataki", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gielda/ukraina-szykuje-putinowi-kryzys-naftowy-rafinacja-ropy-spadla-przez-ataki-6997395173084032a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d6fb9099-6361-4c5e-aae7-20dc986b30ea\" width=\"308\" /> Ukrai\u0144skie ataki na rafinerie i sk\u0142ady paliw ju\u017c odnios\u0142y skutek. Rafinacja ropy naftowej spada\u0142a o 94 tys. bary\u0142ek dziennie w por\u00f3wnaniu do poprzedniego tygodnia. Zapasy natomiast w por\u00f3wnaniu do grudnia skurczy\u0142y si\u0119 do 380 tys. bary\u0142ek - donosi Bloomberg.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:06:01+00:00", "page_rating": 0, "title": "Kolejne zmiany w prawie \u0142owieckim. Niech\u0119tni im s\u0105 my\u015bliwi", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolejne-zmiany-w-prawie-lowieckim-niechetni-im-sa-mysliwi-6997394418027424a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0a3f4980-1e28-4d5f-a2e0-f2b5c1fafc75\" width=\"308\" /> Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska szykuje zmiany w prawie \u0142owieckim. Zmiany maj\u0105 dotyczy\u0107 m.in. obj\u0119cia cz\u0119\u015bci gatunk\u00f3w ptak\u00f3w zakazem polowa\u0144, ograniczenia polowa\u0144 zbiorowych w niekt\u00f3rych okresach i zmianami w zasadach stosowania noktowizji podczas \u0142ow\u00f3w. Sprzeciwiaj\u0105 im si\u0119 \u015brodowiska \u0142owieckie.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:39:15+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ataki Huti na Morzu Czerwonym. Unia Europejska wy\u015ble statki", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ataki-huti-na-morzu-czerwonym-unia-europejska-wysle-statki-6997393328675744a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/757a1a31-bd7c-4150-9d2f-48b4ec0cab1e\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek, w Brukseli, ministrowie spraw zagranicznych kraj\u00f3w Unii Europejskiej podj\u0119li decyzj\u0119 o uruchomieniu operacji morskiej. Jej g\u0142\u00f3wnym celem jest ochrona i przywr\u00f3cenie wolno\u015bci \u017ceglugi na Morzu Czerwonym oraz w Zatoce Perskiej.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:28:06+00:00", "page_rating": 0, "title": "VAT na us\u0142ugi bran\u017cy beauty spada. Resort finans\u00f3w okre\u015bli\u0142 dat\u0119", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/podatki/vat-na-uslugi-branzy-beauty-spada-resort-finansow-okreslil-date-6997396895357856a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3cfb99ab-2af3-4d56-9f16-8ed013bcefc5\" width=\"308\" /> Wa\u017cna zmiana dla 100 tys. zatrudnionych. W marcu zostanie wydane rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3rego celem jest wprowadzenie obni\u017conej, 8-proc. stawki VAT na us\u0142ugi bran\u017cy beauty \u2013 wynika z informacji opublikowanej w poniedzia\u0142ek w wykazie prac Ministerstwa Finans\u00f3w.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:03:37+00:00", "page_rating": 0, "title": "Resort pokaza\u0142 dane. Oto ile \u017cywno\u015bci z Ukrainy zaimportowano do Polski", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/resort-pokazal-dane-oto-ile-zywnosci-z-ukrainy-zaimportowano-do-polski-6997375509584640a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/42d16874-76a8-4e98-b9bd-2d04bbf05681\" width=\"308\" /> Protestuj\u0105cy rolnicy domagaj\u0105 si\u0119 wstrzymania importu \u017cywno\u015bci ukrai\u0144skiej do Polski. A jak du\u017co wp\u0142yn\u0119\u0142o go do kraju w 2023 r.? Na to pytanie postanowi\u0142o odpowiedzie\u0107 Ministerstwo Finans\u00f3w, kt\u00f3re opublikowa\u0142o dane do listopada w tym zakresie \u2013 podaje dlahandlu.pl.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:52:10+00:00", "page_rating": 0, "title": "Co z cenami pr\u0105du? Miliony Polak\u00f3w czekaj\u0105 na decyzj\u0119 rz\u0105du. Jest deklaracja ministra", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-z-cenami-pradu-miliony-polakow-czekaja-na-decyzje-rzadu-jest-deklaracja-ministra-6997366471482048a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/85e47a64-2ca8-4aae-8875-b31265301d69\" width=\"308\" /> W marcu rz\u0105d zdecyduje w sprawie zamro\u017cenia cen energii do ko\u0144ca roku - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister klimatu i \u015brodowiska Mi\u0142osz Motyka. Jestem przekonany, \u017ce przyjmiemy rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re nie uderzy po kieszeni najubo\u017cszych - doda\u0142.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:32:32+00:00", "page_rating": 0, "title": "Zielone \u015bwiat\u0142o na usuni\u0119cie prezes Glapi\u0144skiego z NBP? \"Skok na rezerwy finansowe\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zielone-swiatlo-na-usuniecie-prezes-glapinskiego-z-nbp-skok-na-rezerwy-finansowe-6997346686294784a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c8010ab1-c8ec-45c8-a782-460f0f4d9bbc\" width=\"308\" /> - Jest to skok na rezerwy finansowe NBP, gdy\u017c zapewne w ten spos\u00f3b Donald Tusk b\u0119dzie sp\u0142aca\u0142 d\u0142ug Brukseli, a m\u00f3wi\u0105c wprost Berlinowi - tak szef klubu parlamentarnego PiS Mariusz B\u0142aszczak odpowiedzia\u0142 na pytanie o mo\u017cliwo\u015b\u0107 odwo\u0142ania Adama Glapi\u0144skiego z funkcji prezesa NBP.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:41:39+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ostrzegaj\u0105 przed piecami na gaz. \"To pu\u0142apka\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ostrzegaja-przed-piecami-na-gaz-to-pulapka-6997337660328640a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/46587802-e9a7-46c3-8004-e7ca09aae0cc\" width=\"308\" /> Forum Energii w przygotowanej analizie ostrzega tych, kt\u00f3rzy oszcz\u0119dno\u015bci upatruj\u0105 w ogrzewaniu domu piecami na gaz. S\u0105 to oszcz\u0119dno\u015bci pozorne i kr\u00f3tkoterminowe - przekonuje serwis.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:44:11+00:00", "page_rating": 0, "title": "Warszawa w europejskiej czo\u0142\u00f3wce. Wyprzedzi\u0142a Berlin i Pary\u017c", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/warszawa-w-europejskiej-czolowce-wyprzedzila-berlin-i-paryz-6997320343100096a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/927c5522-9b6f-45cf-92d0-8da07214666c\" width=\"308\" /> Warszawa znalaz\u0142a si\u0119 w czo\u0142\u00f3wce rankingu Financial Times \"European Cities &amp; Regions of the Future\" (Europejskich Miast i Region\u00f3w Przysz\u0142o\u015bci). W gronie 330 miast europejskich stolic\u0119 wyprzedzi\u0142y  tylko Londyn, Amsterdam i Dublin.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:47:50+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ustawa wiatrakowa wr\u00f3ci. Ministerstwo wskaza\u0142o termin", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ustawa-wiatrakowa-wroci-ministerstwo-wskazal-termin-6997306543446720a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5bddc3f5-1a8f-4ba6-9035-fca4e538c648\" width=\"308\" /> - Do czerwca ustawa wiatrakowa. B\u0119dzie to ustawa szeroka, dotycz\u0105ca  odblokowania energetyki wiatrowej na l\u0105dzie. B\u0119dzie przekonsultowana. Nie b\u0119dzie sprawia\u0142a p\u00f3\u017aniej wra\u017cenia, \u017ce rz\u0105d do g\u00f3ry nogami jednym telefonem wywr\u00f3ci ustalenia - zapowiedzia\u0142 w rozmowie z Radiem ZET wiceminister klimatu i \u015brodowiska Mi\u0142osz Motyka.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:37:22+00:00", "page_rating": 0, "title": "NIK nie odpu\u015bci Orlenowi. B\u0119dzie kontrola. Oto co sprawdz\u0105", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nik-nie-odpusci-orlenowi-bedzie-kontrola-oto-co-sprawdza-6997295551683264a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1999a258-75f4-40ea-b58f-5ff0784b7b67\" width=\"308\" /> - Kontrola w Orlenie zosta\u0142a tylko zawieszona, wi\u0119c my j\u0105 przeprowadzimy w koncernie - zapowiedzia\u0142 w rozmowie z \"Super Expressem\" prezes Najwy\u017cszej Izby Kontroli Marian Bana\u015b. Kontrolerzy b\u0119d\u0105 chcieli sprawdzi\u0107 wydatki na sponsoring i media oraz na us\u0142ugi prawne na bardzo du\u017c\u0105 kwot\u0119 - wskaza\u0142.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:23:50+00:00", "page_rating": 0, "title": "Likwidacja CBA. Minister zdradza plan", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/likwidacja-cba-minister-zdradza-plan-6997292780055296a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0daeb33e-f966-4c54-b79e-2db1f6666d9a\" width=\"308\" /> - Do ko\u0144ca marca chcemy przedstawi\u0107 projekt likwidacji CBA i przej\u0119cia jego zada\u0144 przez policj\u0119, ABW i administracj\u0119 skarbow\u0105 - zapowiedzia\u0142 w rozmowie opublikowanej w poniedzia\u0142ek w \"Super Expressie\" minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:21:21+00:00", "page_rating": 0, "title": "Pa\u0144stwo oddaje pieni\u0105dze za Fiata 126p. Oto kto mo\u017ce dosta\u0107 zwrot za Malucha", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/panstwo-oddaje-pieniadze-za-fiata-126p-oto-kto-moze-dostac-zwrot-za-malucha-6997293536180928a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/57b0c0fd-a834-452b-870d-a878d7cb73d9\" width=\"308\" /> Ponad 200 os\u00f3b mo\u017ce si\u0119 ubiega\u0107 o rekompensat\u0119 w zwi\u0105zku z przedp\u0142atami na samochody marki Fiat z lat 80. XX wieku. W latach 1982-1985 stosowano system przedp\u0142at na auta. Potencjalny w\u0142a\u015bciciel musia\u0142 wp\u0142aca\u0107 pieni\u0105dze i czeka\u0107 na samoch\u00f3d. Kto nie doczeka\u0142 si\u0119 auta, mo\u017ce odzyska\u0107 fundusze.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:14:14+00:00", "page_rating": 0, "title": "Kluczowa instytucja dla rz\u0105d\u00f3w PiS szuka prezesa. Tusk ma faworyta", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kluczowa-instytucja-dla-rzadow-pis-szuka-prezesa-tusk-ma-faworyta-6997287875513024a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/72b9abe3-15bf-4d02-b245-b601c0789ff9\" width=\"308\" /> Trwaj\u0105 rozmowy dotycz\u0105ce wyboru nowego prezesa  Banku Gospodarstwa Krajowego, po tym, jak z tej funkcji musia\u0142a zrezygnowa\u0107 Beata Daszy\u0144ska-Muzyczka, kojarzona z premierem Mateuszem Morawieckim. \"Dziennik Gazeta Prawna\" informuje, \u017ce faworytem premiera Donalda Tuska jest by\u0142y minister finans\u00f3w Mateusz Szczurek.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:10:05+00:00", "page_rating": 0, "title": "Kursy walut 19.02.2024. Poniedzia\u0142kowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-19-02-2024-poniedzialkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-6997289706613440a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8414f0a8-e197-49bb-b2e2-90edd81cf476\" width=\"308\" /> Kursy walut - 19.02.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 4,02 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,07 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,56 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,33 z\u0142.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:00:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 19.02.2024", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-19-02-2024-6997288697338624a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 19.02.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0249 z\u0142.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:00:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 19.02.2024", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-19-02-2024-6997288696257280a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 19.02.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5691 z\u0142.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:00:22+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 19.02.2024", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-19-02-2024-6997288632490688a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 19.02.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.079 z\u0142.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:00:21+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 19.02.2024", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-19-02-2024-6997288628538048a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 19.02.2024. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3398 z\u0142.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:52:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Roszady w rz\u0105dzie. Premier Tusk oddaje cz\u0119\u015b\u0107 w\u0142adzy. Oto kto skorzysta", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/roszady-w-rzadzie-premier-tusk-oddaje-czesc-wladzy-oto-kto-skorzysta-6997282827029184a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bd66d99d-5565-4aad-a7ab-ba97514e91b4\" width=\"308\" /> Premier Donald Tusk oddaje Agencj\u0119 Rozwoju Przemys\u0142u, Polski Fundusz Rozwoju i sp\u00f3\u0142k\u0119 ElectroMobility Poland ministrowi aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, a minister infrastruktury walczy o nadz\u00f3r nad PKP - \"Dziennik Gazeta Prawna\" opisuje najnowsze zmiany w rz\u0105dzie.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 100, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:30:44+00:00", "page_rating": 0, "title": "Nadchodz\u0105 podwy\u017cki dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Oto terminy i kwoty", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nadchodza-podwyzki-dla-milionow-polakow-oto-terminy-i-kwoty-6997274787961600a.html", "dead": false, "age": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/be174ef3-5342-4f48-9b3d-57ef2ff25a10\" width=\"308\" /> W najbli\u017cszym czasie podwy\u017cek mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 nauczyciele, pracownicy sfery bud\u017cetowej oraz s\u0142u\u017cb mundurowych. \"Fakt\" sprawdzi\u0142, kiedy te grupy mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119  przelew\u00f3w obejmuj\u0105cych ju\u017c podwy\u017cki.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}]