[{"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T21:36:11+00:00", "page_rating": 0, "title": "\"Erozja solidarno\u015bci\". Ze\u0142enski komentuje protest rolnik\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-erozja-solidarnosci-zelenski-komentuje-protest-rolnikow,nId,7341596", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-erozja-solidarnosci-zelenski-komentuje-protest-rolnikow,nId,7341596\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Erozja solidarno\u015bci&quot;. Ze\u0142enski komentuje protest rolnik\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/erozja-solidarnosci-zelenski-komentuje-protest-rolnikow/000IMTBUL3O6SJC1-C321.jpg\" /></a>- Sprawa nie dotyczy zbo\u017ca, ale raczej polityki - stwierdzi\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, odnosz\u0105c si\u0119 do protest\u00f3w rolnik\u00f3w i przewo\u017anik\u00f3w na granicy polsko-ukrai\u0144skiej. - To sytuacja, kt\u00f3ra ka\u017cdego dnia pokazuje erozj\u0119 solidarno\u015bci - m\u00f3wi\u0142, wzywaj\u0105c do znalezienia &quot;racjonalnego rozwi\u0105zania&quot; problemu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T21:13:14+00:00", "page_rating": 0, "title": "Traktory na ulicach kolejnych pa\u0144stw. Protestuj\u0105cych \u0142\u0105czy wsp\u00f3lny problem", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-traktory-na-ulicach-kolejnych-panstw-protestujacych-laczy-ws,nId,7341594", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-traktory-na-ulicach-kolejnych-panstw-protestujacych-laczy-ws,nId,7341594\"><img align=\"left\" alt=\"Traktory na ulicach kolejnych pa\u0144stw. Protestuj\u0105cych \u0142\u0105czy wsp\u00f3lny problem\" src=\"https://i.iplsc.com/traktory-na-ulicach-kolejnych-panstw-protestujacych-laczy-ws/000IMTCAWQ20UAWO-C321.jpg\" /></a>Oko\u0142o 200 rolnik\u00f3w protestowa\u0142o w poniedzia\u0142ek w Czakovcu na p\u00f3\u0142nocy Chorwacji. Uczestnicy demonstracji skar\u017c\u0105 si\u0119 na zalanie rodzimego rynku produktami zza granicy. To kolejny europejski kraj, w kt\u00f3rym przedstawiciele tej grupy masowo pokazuj\u0105 swoje niezadowolenie. Tego samego dnia na ulice wyszli r\u00f3wnie\u017c rolnicy z mniejszych s\u0142owackich stowarzysze\u0144, a do blokad dosz\u0142o te\u017c w czeskiej Pradze.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T21:09:47+00:00", "page_rating": 0, "title": "GIS ostrzega przed spo\u017cyciem ciastek. Zawieraj\u0105 fragmenty metalu", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-ostrzega-przed-spozyciem-ciastek-zawieraja-fragmenty-met,nId,7341583", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-ostrzega-przed-spozyciem-ciastek-zawieraja-fragmenty-met,nId,7341583\"><img align=\"left\" alt=\"GIS ostrzega przed spo\u017cyciem ciastek. Zawieraj\u0105 fragmenty metalu\" src=\"https://i.iplsc.com/gis-ostrzega-przed-spozyciem-ciastek-zawieraja-fragmenty-met/000IMT3PUFJHTQ6M-C321.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 ostrze\u017cenie przed spo\u017cyciem ciastek, kt\u00f3re dost\u0119pne by\u0142y m.in. w sieci sklep\u00f3w Kaufland. S\u0142odycze mog\u0105 zawiera\u0107 fragmenty metalu. Niebezpieczne produkty s\u0105 wycofywane ze sprzeda\u017cy. Klienci, kt\u00f3rzy kupili je wcze\u015bniej mog\u0105 dokona\u0107 zwrotu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T21:01:35+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wielka Brytania: Zmiany dotkn\u0105 uczni\u00f3w. Szko\u0142y dosta\u0142y wytyczne", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-brytania-zmiany-dotkna-uczniow-szkoly-dostaly-wytyczn,nId,7341582", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-brytania-zmiany-dotkna-uczniow-szkoly-dostaly-wytyczn,nId,7341582\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka Brytania: Zmiany dotkn\u0105 uczni\u00f3w. Szko\u0142y dosta\u0142y wytyczne\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-brytania-zmiany-dotkna-uczniow-szkoly-dostaly-wytyczn/000IMT380BJUPXNE-C321.jpg\" /></a>&quot;Rz\u0105d rozpoczyna rozprawianie si\u0119 z telefonami kom\u00f3rkowymi w szko\u0142ach. Plac\u00f3wki otrzymaj\u0105 nowe wskaz\u00f3wki, dotycz\u0105ce zakazu korzystania z telefon\u00f3w podczas dnia szkolnego&quot; - informuje w poniedzia\u0142ek resort edukacji Wielkiej Brytanii. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T20:52:15+00:00", "page_rating": 0, "title": "Minister napisa\u0142 list do rolnik\u00f3w i poinformowa\u0142 o sukcesie. \"KE wycofa\u0142a si\u0119\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-napisal-list-do-rolnikow-i-poinformowal-o-sukcesie-,nId,7341581", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-napisal-list-do-rolnikow-i-poinformowal-o-sukcesie-,nId,7341581\"><img align=\"left\" alt=\"Minister napisa\u0142 list do rolnik\u00f3w i poinformowa\u0142 o sukcesie. &quot;KE wycofa\u0142a si\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/minister-napisal-list-do-rolnikow-i-poinformowal-o-sukcesie/000IMT2XXPSUVX07-C321.jpg\" /></a>&quot;Rolnicy protestuj\u0105 w s\u0142usznej sprawie&quot; - napisa\u0142 Czes\u0142aw Siekierski w li\u015bcie adresowanym do rolnik\u00f3w. Szef resortu przekaza\u0142, \u017ce konflikt na granicy polsko-ukrai\u0144skiej wymaga kompromisowego rozwi\u0105zania. W tym celu przywo\u0142a\u0142 wyniki bilansu handlowego z Kijowem. &quot;Ca\u0142kowite zamkni\u0119cie granicy mo\u017ce spowodowa\u0107 wstrzymanie polskiego eksportu towar\u00f3w rolnych do Ukrainy&quot; - ostrzega\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T20:29:27+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ze\u0142enski na froncie. Nie ma z\u0142udze\u0144", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-na-froncie-nie-ma-zludzen,nId,7341560", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-na-froncie-nie-ma-zludzen,nId,7341560\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski na froncie. Nie ma z\u0142udze\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-na-froncie-nie-ma-zludzen/000IF1KE2PEU55A2-C321.jpg\" /></a>Niespodziewana wizyta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego na froncie. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca pojecha\u0142 do \u017co\u0142nierzy w rejonie kupia\u0144skim. - Sytuacja jest niezwykle trudna w kilku cz\u0119\u015bciach linii frontu - m\u00f3wi\u0142. Potwierdzi\u0142, \u017ce Rosja rzuci\u0142a na wojn\u0119 &quot;maksymalne rezerwy i wykorzystuje op\u00f3\u017anienia w pomocy Ukrainie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T20:06:46+00:00", "page_rating": 0, "title": "Dotarli do dawnych dokument\u00f3w. Powi\u0105zanie mi\u0119dzy Lincolnem i Bidenem", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dotarli-do-dawnych-dokumentow-powiazanie-miedzy-lincolnem-i-,nId,7341557", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dotarli-do-dawnych-dokumentow-powiazanie-miedzy-lincolnem-i-,nId,7341557\"><img align=\"left\" alt=\"Dotarli do dawnych dokument\u00f3w. Powi\u0105zanie mi\u0119dzy Lincolnem i Bidenem\" src=\"https://i.iplsc.com/dotarli-do-dawnych-dokumentow-powiazanie-miedzy-lincolnem-i/000IMT5SR5HXAK2K-C321.jpg\" /></a>Dokumenty ujawni\u0142y, \u017ce prezydent Abraham Lincoln u\u0142askawi\u0142 w 1864 r. prapradziadka Joe Bidena - informuje &quot;The Washington Post&quot;. Sprawa dotyczy\u0142a nocnej b\u00f3jki, do kt\u00f3rej dosz\u0142o podczas wojny secesyjnej, a kt\u00f3ra poskutkowa\u0142a skazaniem przodka Bidena. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T19:48:38+00:00", "page_rating": 0, "title": "Tragedia podczas sesji rady miasta. Nie \u017cyje skarbnik", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-podczas-sesji-rady-miasta-nie-zyje-skarbnik,nId,7341541", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-podczas-sesji-rady-miasta-nie-zyje-skarbnik,nId,7341541\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia podczas sesji rady miasta. Nie \u017cyje skarbnik\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-podczas-sesji-rady-miasta-nie-zyje-skarbnik/000IMSU2G2XL50HI-C321.jpg\" /></a>Podczas poniedzia\u0142kowej sesji Rady Miasta w Zabrzu zmar\u0142 lokalny skarbnik Piotr Barczyk. Samorz\u0105dowiec nagle zas\u0142ab\u0142 i - mimo reanimacji - nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107. Miejski radny Grzegorz Lubowiecki zauwa\u017cy\u0142, \u017ce w budynku urz\u0119du zabrak\u0142o defibrylatora, kt\u00f3ry mo\u017ce w takich sytuacjach by\u0107 kluczowy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T19:36:57+00:00", "page_rating": 0, "title": "Prokuratura o Majdanie: Ukrai\u0144cy nie gin\u0119li z r\u0105k Rosjan", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-prokuratura-o-majdanie-ukraincy-nie-gineli-z-rak-rosjan,nId,7341536", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-prokuratura-o-majdanie-ukraincy-nie-gineli-z-rak-rosjan,nId,7341536\"><img align=\"left\" alt=\"Prokuratura o Majdanie: Ukrai\u0144cy nie gin\u0119li z r\u0105k Rosjan\" src=\"https://i.iplsc.com/prokuratura-o-majdanie-ukraincy-nie-gineli-z-rak-rosjan/000IMSSLRJD94V3T-C321.jpg\" /></a>- To ukrai\u0144scy funkcjonariusze organ\u00f3w bezpiecze\u0144stwa zabijali i pope\u0142niali brutalne przest\u0119pstwa - m\u00f3wi\u0142 o dzia\u0142aniach na Euromajdanie O\u0142eksij Donski z ukrai\u0144skiej Prokuratury Generalnej. Podkre\u015bla\u0142, \u017ce ataki by\u0142y inspirowane przez Moskw\u0119. Zamieszki spowodowa\u0142y ucieczk\u0119 do Rosji prezydenta Ukrainy Wiktora Janukowycza. 10 lat po tych wydarzeniach Kij\u00f3w walczy o niepodleg\u0142o\u015b\u0107 w wojnie z rosyjskim naje\u017ad\u017ac\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:59:23+00:00", "page_rating": 0, "title": "Pijany kierowca prowadzi\u0142 autobus. W \u015brodku pasa\u017cerowie", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-pijany-kierowca-prowadzil-autobus-w-srodku-pasazerowie,nId,7341508", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-pijany-kierowca-prowadzil-autobus-w-srodku-pasazerowie,nId,7341508\"><img align=\"left\" alt=\"Pijany kierowca prowadzi\u0142 autobus. W \u015brodku pasa\u017cerowie\" src=\"https://i.iplsc.com/pijany-kierowca-prowadzil-autobus-w-srodku-pasazerowie/000IMSXLTNT8MIMO-C321.jpg\" /></a>Nyscy policjanci zatrzymali 60-latka, kt\u00f3ry kierowa\u0142 autobusem pod wp\u0142ywem alkoholu. Przewozi\u0142 kilku pasa\u017cer\u00f3w, w tym co najmniej jedno dziecko. Po przebadaniu alkomatem okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 blisko dwa i p\u00f3\u0142 promila alkoholu w organizmie. W konsekwencji zabrano mu prawo jazdy, a dalsz\u0105 kar\u0119 wymierzy mu s\u0105d. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:58:33+00:00", "page_rating": 0, "title": "Tomasz Sakiewicz wezwany. \"Specjalne Wydanie Wiadomo\u015bci\" ma znikn\u0105\u0107", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-sakiewicz-wezwany-specjalne-wydanie-wiadomosci-ma-zni,nId,7341537", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-sakiewicz-wezwany-specjalne-wydanie-wiadomosci-ma-zni,nId,7341537\"><img align=\"left\" alt=\"Tomasz Sakiewicz wezwany. &quot;Specjalne Wydanie Wiadomo\u015bci&quot; ma znikn\u0105\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/tomasz-sakiewicz-wezwany-specjalne-wydanie-wiadomosci-ma-zni/000IMSRB3XGEQIC5-C321.jpg\" /></a>Tomasz Sakiewicz, prezes Telewizji Republika zosta\u0142 wezwany przez likwidatora Telewizji Polskiej S.A. Daniela Gorgosza do usuni\u0119cia audycji &quot;Specjalne Wydanie Wiadomo\u015bci&quot; z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Gorgosz chce r\u00f3wnie\u017c, by wp\u0142acono 200 tys. z\u0142 za naruszenie autorskich praw maj\u0105tkowych. &quot;W przypadku niespe\u0142nienia \u017c\u0105da\u0144, o kt\u00f3rych mowa w wezwaniu w terminie siedmiu dni, TVP podejmie stosowne kroki prawne&quot; - informuje Telewizja Polska. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:44:07+00:00", "page_rating": 0, "title": "Odkryto nowy gatunek w\u0119\u017ca. Ma siedem metr\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-odkryto-nowy-gatunek-weza-ma-siedem-metrow,nId,7341327", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-odkryto-nowy-gatunek-weza-ma-siedem-metrow,nId,7341327\"><img align=\"left\" alt=\"Odkryto nowy gatunek w\u0119\u017ca. Ma siedem metr\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/odkryto-nowy-gatunek-weza-ma-siedem-metrow/000IMSUVSLNHFRKL-C321.jpg\" /></a>Zesp\u00f3\u0142 biolog\u00f3w odkry\u0142 nowy gatunek anakondy. W\u0105\u017c ma siedem metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci, wa\u017cy 250 kg i wyst\u0119puje w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Ameryki Po\u0142udniowej. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:29:34+00:00", "page_rating": 0, "title": "Specjalna misja. NASA szuka ochotnik\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-specjalna-misja-nasa-szuka-ochotnikow,nId,7341349", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-specjalna-misja-nasa-szuka-ochotnikow,nId,7341349\"><img align=\"left\" alt=\"Specjalna misja. NASA szuka ochotnik\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/specjalna-misja-nasa-szuka-ochotnikow/000IMS2MM02ERP97-C321.jpg\" /></a>Ameryka\u0144ska agencja kosmiczna szuka czterech \u015bmia\u0142k\u00f3w. Sp\u0119dz\u0105 oni ca\u0142y rok w miejscu symuluj\u0105cym warunki panuj\u0105ce na Marsie. Kandydaci musz\u0105 spe\u0142ni\u0107 szereg wymaga\u0144. Chodzi m.in. o posiadanie stopnia naukowego oraz sta\u0142e zamieszkanie na terenie USA. Rekrutacja trwa do kwietnia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:21:18+00:00", "page_rating": 0, "title": "Rosyjski pilot podda\u0142 si\u0119 Ukrai\u0144com. Znaleziono go martwego w Hiszpanii", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-pilot-poddal-sie-ukraincom-znaleziono-go-martwego-w,nId,7341519", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-pilot-poddal-sie-ukraincom-znaleziono-go-martwego-w,nId,7341519\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski pilot podda\u0142 si\u0119 Ukrai\u0144com. Znaleziono go martwego w Hiszpanii\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-pilot-poddal-sie-ukraincom-znaleziono-go-martwego-w/000IMSNUORRLOLY3-C321.jpg\" /></a>Maksym Kuzminow, rosyjski pilot \u015bmig\u0142owca Mi-8, kt\u00f3ry latem 2023 roku odda\u0142 si\u0119 w r\u0119ce Ukrai\u0144c\u00f3w wraz z kierowanym przez siebie sprz\u0119tem, zosta\u0142 znaleziony martwy w Hiszpanii. Informacje o \u015bmierci Rosjanina potwierdzi\u0142 wywiad wojskowy Ukrainy (HUR).</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:00:13+00:00", "page_rating": 0, "title": "\u015amiertelne zatrucie na Podkarpaciu. Ruch prokuratury", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-smiertelne-zatrucie-na-podkarpaciu-ruch-prokuratury,nId,7341343", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-smiertelne-zatrucie-na-podkarpaciu-ruch-prokuratury,nId,7341343\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelne zatrucie na Podkarpaciu. Ruch prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/smiertelne-zatrucie-na-podkarpaciu-ruch-prokuratury/000IMS2DCIKAQT0J-C321.jpg\" /></a>Zarzuty nara\u017cenia na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia lub ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu us\u0142ysza\u0142o ma\u0142\u017ce\u0144stwo spod Mielca. Para produkowa\u0142a domowe wyroby mi\u0119sne i sprzedawa\u0142a na targowisku. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura, gdy w sobot\u0119 pojawi\u0142a si\u0119 informacja o zatruciu pokarmowym trzech os\u00f3b. Po zjedzeniu &quot;swojskiej&quot; galarety zmar\u0142a jedna osoba, dwie trafi\u0142y do szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T17:35:25+00:00", "page_rating": 0, "title": "Arcybiskup apeluje do polskich polityk\u00f3w. \"Opami\u0119tajcie si\u0119\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-arcybiskup-apeluje-do-polskich-politykow-opamietajcie-sie,nId,7341275", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-arcybiskup-apeluje-do-polskich-politykow-opamietajcie-sie,nId,7341275\"><img align=\"left\" alt=\"Arcybiskup apeluje do polskich polityk\u00f3w. &quot;Opami\u0119tajcie si\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/arcybiskup-apeluje-do-polskich-politykow-opamietajcie-sie/000IMRHR48TI2SRJ-C321.jpg\" /></a>Stanowczy apel arcybiskupa Stanis\u0142awa G\u0105deckiego. &quot;Namawiam wszystkich polskich polityk\u00f3w do opami\u0119tania&quot; - napisa\u0142 w li\u015bcie. Zaznaczy\u0142 te\u017c, \u017ce &quot;nie jest to czas na ideologiczn\u0105 walk\u0119&quot;. W tym kontek\u015bcie skrytykowa\u0142 pomys\u0142 organizowania referendum w sprawie aborcji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T17:24:22+00:00", "page_rating": 0, "title": "Emocje na komisji ds. Pegasusa. Przewodnicz\u0105ca uspokaja\u0142a pos\u0142a PiS", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-emocje-na-komisji-ds-pegasusa-przewodniczaca-uspokajala-posl,nId,7341236", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-emocje-na-komisji-ds-pegasusa-przewodniczaca-uspokajala-posl,nId,7341236\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje na komisji ds. Pegasusa. Przewodnicz\u0105ca uspokaja\u0142a pos\u0142a PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/emocje-na-komisji-ds-pegasusa-przewodniczaca-uspokajala-posl/000IMQTLESP93RJD-C321.jpg\" /></a>- Bardzo prosz\u0119 o przestrzeganie zasad kultury - upomina\u0142a Jacka Ozdob\u0119 przewodnicz\u0105ca komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Magdalena Sroka. - Czym\u017ce poczu\u0142a si\u0119 pani ura\u017cona? - dyskutowa\u0142 z ni\u0105 pose\u0142 PiS. Poniedzia\u0142kowe obrady przebiega\u0142y w nerwowej atmosferze, zmuszaj\u0105c szefow\u0105 komisji do cz\u0119stych interwencji i uspokajania pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T17:14:43+00:00", "page_rating": 0, "title": "Kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek w obronie Trumpa. Ucierpi Nowy Jork", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kierowcy-ciezarowek-w-obronie-trumpa-ucierpi-nowy-jork,nId,7341209", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kierowcy-ciezarowek-w-obronie-trumpa-ucierpi-nowy-jork,nId,7341209\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek w obronie Trumpa. Ucierpi Nowy Jork\" src=\"https://i.iplsc.com/kierowcy-ciezarowek-w-obronie-trumpa-ucierpi-nowy-jork/0007F6Z900YUDCKV-C321.jpg\" /></a>Po tym, jak Donald Trump zosta\u0142 ukarany przez nowojorski s\u0105d gigantyczn\u0105 grzywn\u0105 i trzyletnim zakazem prowadzenia tamtejszych firm, w jego obronie stan\u0119\u0142a grupa kierowc\u00f3w ci\u0119\u017car\u00f3wek. Zwolennicy by\u0142ego prezydenta deklaruj\u0105, \u017ce nie b\u0119d\u0105 ju\u017c przewozili \u0142adunk\u00f3w do Nowego Jorku, a ca\u0142y proces uwa\u017caj\u0105 za polityczn\u0105 zagrywk\u0119. Na pomoc Trumpowi ruszyli tak\u017ce jego znajomi, zak\u0142adaj\u0105c internetow\u0105 zbi\u00f3rk\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:25:57+00:00", "page_rating": 0, "title": "B\u0142\u0105d pilot\u00f3w m\u00f3g\u0142 doprowadzi\u0107 do tragedii. Pad\u0142y s\u0142owa o \"cudzie\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-blad-pilotow-mogl-doprowadzic-do-tragedii-padly-slowa-o-cudz,nId,7341196", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-blad-pilotow-mogl-doprowadzic-do-tragedii-padly-slowa-o-cudz,nId,7341196\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142\u0105d pilot\u00f3w m\u00f3g\u0142 doprowadzi\u0107 do tragedii. Pad\u0142y s\u0142owa o &quot;cudzie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/blad-pilotow-mogl-doprowadzic-do-tragedii-padly-slowa-o-cudz/000IMQCFHSMOKR8S-C321.jpg\" /></a>Chwile grozy na belgradzkim lotnisku. Samolot linii Air Serbia wystartowa\u0142 z niew\u0142a\u015bciwej pozycji na pasie startowym i zahaczy\u0142 o o\u015bwietlenie. Maszyna dozna\u0142a powa\u017cnych uszkodze\u0144. Piloci wznie\u015bli si\u0119 w powietrze i kr\u0105\u017cyli nad serbsk\u0105 stolic\u0105 do momentu otrzymania zgody na l\u0105dowanie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:24:16+00:00", "page_rating": 0, "title": "Rolnicy wyjad\u0105 na drogi. Uderzaj\u0105 w jako\u015b\u0107 ukrai\u0144skiego zbo\u017ca", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-wyjada-na-drogi-uderzaja-w-jakosc-ukrainskiego-zboza,nId,7341256", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-wyjada-na-drogi-uderzaja-w-jakosc-ukrainskiego-zboza,nId,7341256\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy wyjad\u0105 na drogi. Uderzaj\u0105 w jako\u015b\u0107 ukrai\u0144skiego zbo\u017ca\" src=\"https://i.iplsc.com/rolnicy-wyjada-na-drogi-uderzaja-w-jakosc-ukrainskiego-zboza/000IMQOJ2T1PF0RW-C321.jpg\" /></a>Polscy rolnicy sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 - jak m\u00f3wi\u0105 - niekontrolowanemu nap\u0142ywowi ukrai\u0144skiego zbo\u017ca do Polski. Jak dodaj\u0105, ziarno od naszych wschodnich s\u0105siad\u00f3w jest w\u0105tpliwej jako\u015bci. - Nie musz\u0105 dostosowywa\u0107 si\u0119 do pewnych regu\u0142 gry, kt\u00f3re obowi\u0105zuj\u0105 w UE. Nasze inspekcje powinny mie\u0107 kontrol\u0119 nad tym, co wje\u017cd\u017ca do kraju - apeluje Tomasz Obsza\u0144ski z rolniczej Solidarno\u015bci. - Popieram protest, bo problem trzeba rozwi\u0105za\u0107 - m\u00f3wi nam z kolei Krzysztof Jurgiel, by\u0142y minister rolnictwa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T15:58:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "Trump skomentowa\u0142 \u015bmier\u0107 Nawalnego. Nie obwini\u0142 Putina", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-skomentowal-smierc-nawalnego-nie-obwinil-putina,nId,7341300", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-skomentowal-smierc-nawalnego-nie-obwinil-putina,nId,7341300\"><img align=\"left\" alt=\"Trump skomentowa\u0142 \u015bmier\u0107 Nawalnego. Nie obwini\u0142 Putina \" src=\"https://i.iplsc.com/trump-skomentowal-smierc-nawalnego-nie-obwinil-putina/000IMRQDE0T58R5F-C321.jpg\" /></a>Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa po \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. &quot;Jestem coraz bardziej \u015bwiadomy tego, co si\u0119 dzieje w naszym kraju&quot; - oznajmi\u0142 republikanin. Wymieni\u0142, co &quot;niszczy Ameryk\u0119&quot;. Wskaza\u0142 m.in. &quot;otwarte granice, sfa\u0142szowane wybory, niesprawiedliwe decyzje s\u0105d\u00f3w&quot;. Nawalny zmar\u0142 w pi\u0105tek, informacj\u0119 przekaza\u0142a rosyjska s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T15:51:37+00:00", "page_rating": 0, "title": "Nag\u0142y zwrot W\u0119gr\u00f3w w sprawie sankcji. Deklaracja ministra", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagly-zwrot-wegrow-w-sprawie-sankcji-deklaracja-ministra,nId,7341314", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagly-zwrot-wegrow-w-sprawie-sankcji-deklaracja-ministra,nId,7341314\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142y zwrot W\u0119gr\u00f3w w sprawie sankcji. Deklaracja ministra\" src=\"https://i.iplsc.com/nagly-zwrot-wegrow-w-sprawie-sankcji-deklaracja-ministra/000HAWUCKBVIW2JL-C321.jpg\" /></a>- Nie b\u0119dziemy wetowa\u0107 nowych sankcji wobec Rosji - zaznaczy\u0142 szef w\u0119gierskiej dyplomacji Peter Szijjarto. Polityk podkre\u015bli\u0142 , \u017ce &quot;UE w dalszym ci\u0105gi stosuje b\u0142\u0119dn\u0105 strategi\u0119&quot; wobec Kremla. Stwierdzi\u0142, \u017ce nak\u0142adanie sankcji szkodzi jedynie unijnej gospodarce. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T15:33:15+00:00", "page_rating": 0, "title": "\"Powa\u017cna sytuacja\". Rados\u0142aw Sikorski o \u015bmierci Nawalnego", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powazna-sytuacja-radoslaw-sikorski-o-smierci-nawalnego,nId,7341296", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powazna-sytuacja-radoslaw-sikorski-o-smierci-nawalnego,nId,7341296\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Powa\u017cna sytuacja&quot;. Rados\u0142aw Sikorski o \u015bmierci Nawalnego\" src=\"https://i.iplsc.com/powazna-sytuacja-radoslaw-sikorski-o-smierci-nawalnego/000I8DBXHRFSQA8D-C321.jpg\" /></a> - Putin pozwoli\u0142 czy kaza\u0142 - nie wiemy tego dok\u0142adnie - zamordowa\u0107 Nawalnego podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. Sytuacja zaczyna by\u0107 naprawd\u0119 powa\u017cna - powiedzia\u0142 w Brukseli minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Informacja o \u015bmierci rosyjskiego opozycjonisty w kolonii karnej pojawi\u0142a si\u0119 w pi\u0105tek. Polityk uwa\u017ca, \u017ce sankcje na Rosj\u0119 powinny by\u0107 na\u0142o\u017cone jak najszybciej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T15:16:37+00:00", "page_rating": 0, "title": "UE mia\u0142a pozyska\u0107 dla Ukrainy kluczowy sprz\u0119t. Trzy kraje powiedzia\u0142y \"nie\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-miala-pozyskac-dla-ukrainy-kluczowy-sprzet-trzy-kraje-pow,nId,7341245", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ue-miala-pozyskac-dla-ukrainy-kluczowy-sprzet-trzy-kraje-pow,nId,7341245\"><img align=\"left\" alt=\"UE mia\u0142a pozyska\u0107 dla Ukrainy kluczowy sprz\u0119t. Trzy kraje powiedzia\u0142y &quot;nie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ue-miala-pozyskac-dla-ukrainy-kluczowy-sprzet-trzy-kraje-pow/000IMRJK6I3WBVGM-C321.jpg\" /></a>Francja, Grecja i Cypr sprzeciwi\u0142y si\u0119 zam\u00f3wieniu tureckich dron\u00f3w Bayraktar za unijne \u015brodki i zablokowa\u0142y dzia\u0142ania, kt\u00f3re zdawa\u0142y si\u0119 mie\u0107 szerokie poparcie. Jak czytamy, kraje te zdecydowa\u0142y si\u0119 na weto w zesz\u0142ym tygodniu podczas spotkania Komitetu Politycznego i Bezpiecze\u0144stwa Unii Europejskiej. Tymczasem Ukraina z bojowych dron\u00f3w korzysta coraz cz\u0119\u015bciej, uderzaj\u0105c w kluczowe dla Rosjan lokalizacje.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:30:39+00:00", "page_rating": 0, "title": "Rolnicy zn\u00f3w wyjad\u0105 na drogi. Kiedy i gdzie spodziewa\u0107 si\u0119 utrudnie\u0144?", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-znow-wyjada-na-drogi-kiedy-i-gdzie-spodziewac-sie-ut,nId,7341180", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-znow-wyjada-na-drogi-kiedy-i-gdzie-spodziewac-sie-ut,nId,7341180\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy zn\u00f3w wyjad\u0105 na drogi. Kiedy i gdzie spodziewa\u0107 si\u0119 utrudnie\u0144?\" src=\"https://i.iplsc.com/rolnicy-znow-wyjada-na-drogi-kiedy-i-gdzie-spodziewac-sie-ut/000IMQFJGH6C72PC-C321.jpg\" /></a>20 lutego polscy rolnicy przeprowadz\u0105 kolejny og\u00f3lnopolski protest. Manifestacje, blokady i strajki odb\u0119d\u0105 si\u0119 na drogach w ca\u0142ym kraju, co w wielu miejscach skutkowa\u0107 b\u0119dzie utrudnieniami. Kiedy i gdzie spodziewa\u0107 si\u0119 demonstrant\u00f3w? W jaki dzie\u0144 dojdzie do prze\u0142o\u017conego protestu w stolicy, a kiedy do wielkiej blokady granicy? Interaktywna mapa i aktualne informacje poni\u017cej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:19:07+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wiemy, kogo chc\u0105 wybra\u0107 w Olsztynie. Faworyt mo\u017ce zaskakiwa\u0107", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wiemy-kogo-chca-wybrac-w-olsztynie-faworyt-moze-zaskakiwac,nId,7339488", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wiemy-kogo-chca-wybrac-w-olsztynie-faworyt-moze-zaskakiwac,nId,7339488\"><img align=\"left\" alt=\"Wiemy, kogo chc\u0105 wybra\u0107 w Olsztynie. Faworyt mo\u017ce zaskakiwa\u0107 \" src=\"https://i.iplsc.com/wiemy-kogo-chca-wybrac-w-olsztynie-faworyt-moze-zaskakiwac/000IMQFMRLPQLS5E-C321.jpg\" /></a>Wybory prezydenckie nie sko\u0144cz\u0105 si\u0119 na pierwszej turze - prognozuj\u0105 rozm\u00f3wcy Interii, kt\u00f3rych pytamy o wybory samorz\u0105dowe 2024 r. w Olsztynie. Emocji z pewno\u015bci\u0105 nie zabraknie, bo po 15 latach ze startu rezygnuje Piotr Grzymowicz, urz\u0119duj\u0105cy prezydent. Jak nieoficjalnie us\u0142ysza\u0142a Interia, chodzi o kiepskie sonda\u017ce i... posad\u0119 w GDDKiA. Faworytem jest niedosz\u0142y kandydat PiS.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:08:05+00:00", "page_rating": 0, "title": "Tw\u00f3j e-PIT \u2013 jak rozliczy\u0107 PIT przez internet? Instrukcja krok po kroku", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-twoj-e-pit-jak-rozliczyc-pit-przez-internet-instrukcja-krok-,nId,7333581", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-twoj-e-pit-jak-rozliczyc-pit-przez-internet-instrukcja-krok-,nId,7333581\"><img align=\"left\" alt=\"Tw\u00f3j e-PIT \u2013 jak rozliczy\u0107 PIT przez internet? Instrukcja krok po kroku\" src=\"https://i.iplsc.com/twoj-e-pit-jak-rozliczyc-pit-przez-internet-instrukcja-krok/000IMQCYJLE5LJWY-C321.jpg\" /></a>Sw\u00f3j PIT w 2024 roku mo\u017cesz w \u0142atwy i darmowy spos\u00f3b rozliczy\u0107 przez internet. Umo\u017cliwia to rz\u0105dowa aplikacja Urz\u0119du Skarbowego Tw\u00f3j e-PIT. Po zalogowaniu do aplikacji zobaczysz w pe\u0142ni lub cz\u0119\u015bciowo wype\u0142nion\u0105 deklaracj\u0119 podatkow\u0105, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cesz sprawdzi\u0107, uzupe\u0142ni\u0107 lub zmieni\u0107, a nast\u0119pnie zaakceptowa\u0107 i wys\u0142a\u0107. Jest to spore u\u0142atwienie dla podatnik\u00f3w, ale nie ka\u017cdy z niego skorzysta.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:44:20+00:00", "page_rating": 0, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma zeznawa\u0107 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Jest decyzja", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-ma-zeznawac-przed-komisja-sledcza-jest-de,nId,7341223", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-ma-zeznawac-przed-komisja-sledcza-jest-de,nId,7341223\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma zeznawa\u0107 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Jest decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-ma-zeznawac-przed-komisja-sledcza-jest-de/000IMQHXCKSCCOCR-C321.jpg\" /></a>Komisja \u015bledcza do spraw Pegasusa powo\u0142a\u0142a na \u015bwiadka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Opr\u00f3cz niego zeznawa\u0107 maj\u0105 tak\u017ce m.in. Beata Szyd\u0142o, Maciej W\u0105sik, Zbigniew Ziobro, Krzysztof Brejza, Mariusz Kami\u0144ski czy Marian Bana\u015b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:34:50+00:00", "page_rating": 0, "title": "Von der Leyen zostanie na stanowisku? Nominowa\u0142a j\u0105 niemiecka partia", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-von-der-leyen-zostanie-na-stanowisku-nominowala-ja-niemiecka,nId,7341160", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-von-der-leyen-zostanie-na-stanowisku-nominowala-ja-niemiecka,nId,7341160\"><img align=\"left\" alt=\"Von der Leyen zostanie na stanowisku? Nominowa\u0142a j\u0105 niemiecka partia\" src=\"https://i.iplsc.com/von-der-leyen-zostanie-na-stanowisku-nominowala-ja-niemiecka/000IMQ06N5RFUX8A-C321.jpg\" /></a>Ursula von der Leyen zosta\u0142a nominowana przez niemieck\u0105 parti\u0119 CDU na kandydatk\u0119 na przewodnicz\u0105c\u0105 przysz\u0142ej Komisji Europejskiej - donosi agencja Reutera. By\u0142aby to druga kadencja by\u0142ej minister obrony Niemiec. Jednak jej wyb\u00f3r nie jest jeszcze pewien. Przyw\u00f3dcy pa\u0144stw Unii Europejskiej musz\u0105 zg\u0142osi\u0107 kandydata, w\u00f3wczas decyduje g\u0142osowanie w Parlamencie Europejskim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:34:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "Chc\u0105 embarga na ukrai\u0144skie produkty rolne. W tle zarzuty o jako\u015b\u0107 zbo\u017ca", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-embarga-na-ukrainskie-produkty-rolne-w-tle-zarzuty-o-ja,nId,7341161", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-embarga-na-ukrainskie-produkty-rolne-w-tle-zarzuty-o-ja,nId,7341161\"><img align=\"left\" alt=\"Chc\u0105 embarga na ukrai\u0144skie produkty rolne. W tle zarzuty o jako\u015b\u0107 zbo\u017ca\" src=\"https://i.iplsc.com/chca-embarga-na-ukrainskie-produkty-rolne-w-tle-zarzuty-o-ja/000IMQC7VORV3SSL-C321.jpg\" /></a>- \u017b\u0105damy natychmiastowego wprowadzenia embarga na towary rolne sprowadzane z Ukrainy. To le\u017cy w g\u0142\u0119bokim interesie pa\u0144stwa polskiego - przekazali w poniedzia\u0142ek politycy PiS. Stanowczy apel pojawi\u0142 si\u0119 dzie\u0144 przed kolejnym du\u017cym protestem polskich rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy m.in. zarzucaj\u0105 ukrai\u0144skiemu zbo\u017cu bardzo z\u0142\u0105 jako\u015b\u0107 i domagaj\u0105 si\u0119 zaprzestania importu do kraju produkt\u00f3w naszych s\u0105siad\u00f3w. Wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak zapowiedzia\u0142 zbadanie ca\u0142ego zbo\u017ca, kt\u00f3re trafia z Ukrainy do Polski. -  To jest by\u0107 albo nie by\u0107...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:34:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "PiS chce embarga na ukrai\u0144skie produkty rolne. W tle zarzuty o jako\u015b\u0107 zbo\u017ca", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-chce-embarga-na-ukrainskie-produkty-rolne-w-tle-zarzuty-,nId,7341161", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-chce-embarga-na-ukrainskie-produkty-rolne-w-tle-zarzuty-,nId,7341161\"><img align=\"left\" alt=\"PiS chce embarga na ukrai\u0144skie produkty rolne. W tle zarzuty o jako\u015b\u0107 zbo\u017ca\" src=\"https://i.iplsc.com/pis-chce-embarga-na-ukrainskie-produkty-rolne-w-tle-zarzuty/000IMQC7VORV3SSL-C321.jpg\" /></a>- \u017b\u0105damy natychmiastowego wprowadzenia embarga na towary rolne sprowadzane z Ukrainy. To le\u017cy w g\u0142\u0119bokim interesie pa\u0144stwa polskiego - przekazali w poniedzia\u0142ek politycy PiS. Stanowczy apel pojawi\u0142 si\u0119 dzie\u0144 przed kolejnym du\u017cym protestem polskich rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy m.in. zarzucaj\u0105 ukrai\u0144skiemu zbo\u017cu bardzo z\u0142\u0105 jako\u015b\u0107 i domagaj\u0105 si\u0119 zaprzestania importu do kraju produkt\u00f3w naszych s\u0105siad\u00f3w. Wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak zapowiedzia\u0142 zbadanie ca\u0142ego zbo\u017ca, kt\u00f3re trafia z Ukrainy do Polski. -  To jest by\u0107 albo nie by\u0107...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:31:45+00:00", "page_rating": 0, "title": "Tydzie\u0144 pod parasolem. Pogoda zdecydowanie nie zachwyci", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tydzien-pod-parasolem-pogoda-zdecydowanie-nie-zachwyci,nId,7341183", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tydzien-pod-parasolem-pogoda-zdecydowanie-nie-zachwyci,nId,7341183\"><img align=\"left\" alt=\"Tydzie\u0144 pod parasolem. Pogoda zdecydowanie nie zachwyci\" src=\"https://i.iplsc.com/tydzien-pod-parasolem-pogoda-zdecydowanie-nie-zachwyci/000IMQAOX9FH2WC0-C321.jpg\" /></a>To nie b\u0119dzie pogoda, kt\u00f3r\u0105 da si\u0119 lubi\u0107. Czekaj\u0105 nas pochmurne dni, wype\u0142nione nieprzyjemnymi opadami deszczu i deszczu ze \u015bniegiem. Chocia\u017c nie b\u0119dzie zimno, to aura zdecydowanie nie b\u0119dzie zach\u0119ca\u0107 do przebywania na dworze. Sprawd\u017a przygotowan\u0105 przez IMGW prognoz\u0119 pogody na ca\u0142y tydzie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:03:11+00:00", "page_rating": 0, "title": "Most Krymski zablokowany. Pilny komunikat Rosjan", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-most-krymski-zablokowany-pilny-komunikat-rosjan,nId,7341109", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-most-krymski-zablokowany-pilny-komunikat-rosjan,nId,7341109\"><img align=\"left\" alt=\"Most Krymski zablokowany. Pilny komunikat Rosjan\" src=\"https://i.iplsc.com/most-krymski-zablokowany-pilny-komunikat-rosjan/000HAQBJS1OCN9EA-C321.jpg\" /></a>&quot;Ruch na mo\u015bcie Krymskim jest czasowo zablokowany&quot; - poda\u0142y rosyjskie w\u0142adze okupacyjne na Krymie. Nie ma na razie oficjalnego komunikatu, kt\u00f3ry wyja\u015bnia\u0142by wstrzymanie ruchu na istotnym dla Rosjan przeje\u017adzie. W tym samym czasie zawy\u0142y syreny alarmu przeciwlotniczego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:01:01+00:00", "page_rating": 0, "title": "Warszawa gotowa na uderzenie Rosji? Trzaskowski wskaza\u0142, czego brakuje", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-warszawa-gotowa-na-uderzenie-rosji-trzaskowski-wskazal-czego,nId,7341142", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-warszawa-gotowa-na-uderzenie-rosji-trzaskowski-wskazal-czego,nId,7341142\"><img align=\"left\" alt=\"Warszawa gotowa na uderzenie Rosji? Trzaskowski wskaza\u0142, czego brakuje\" src=\"https://i.iplsc.com/warszawa-gotowa-na-uderzenie-rosji-trzaskowski-wskazal-czego/000IMQ6CNJNPN3I9-C321.jpg\" /></a>- Warszawa ma przygotowane schrony i podstawowe informacje dla mieszka\u0144c\u00f3w, ale potrzebna jest ustawa o obronie cywilnej - powiedzia\u0142 prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski, gdy zapytano go o stan przygotowa\u0144 stolicy na ewentualny konflikt z Rosj\u0105. - Tutaj zaniedbania poprzedniego rz\u0105du s\u0105 nieprawdopodobne - doda\u0142. O zagro\u017ceniu ze strony Rosji coraz cz\u0119\u015bciej ostrzegaj\u0105 dow\u00f3dcy NATO i analitycy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T12:09:57+00:00", "page_rating": 0, "title": "Premier Estonii ma plan dla Europy. Chce zd\u0105\u017cy\u0107 przed Donaldem Trumpem", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-estonii-ma-plan-dla-europy-chce-zdazyc-przed-donalde,nId,7341042", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-estonii-ma-plan-dla-europy-chce-zdazyc-przed-donalde,nId,7341042\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Estonii ma plan dla Europy. Chce zd\u0105\u017cy\u0107 przed Donaldem Trumpem\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-estonii-ma-plan-dla-europy-chce-zdazyc-przed-donalde/000IMPUEE8X3JGP6-C321.jpg\" /></a>Kaja Kallas zach\u0119ca Europ\u0119 do jak najszybszego przej\u0119cia obj\u0119tych sankcjami aktyw\u00f3w nale\u017c\u0105cych do Rosji. Zamro\u017cone \u015brodki mog\u0142yby zosta\u0107 przekazane na pomoc Ukrainie. Esto\u0144ska premier m\u00f3wi jednak o czasowej presji, wskazuj\u0105c na wybory prezydenckie w USA. - Wybory to zawsze burzliwy czas - podkre\u015bla Kallas, nawi\u0105zuj\u0105c do niepokoj\u0105cych deklaracji Donalda Trumpa. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:52:55+00:00", "page_rating": 0, "title": "Nie wierzyli w rodzinn\u0105 legend\u0119. Od dekad mieszkali na bombie", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-nie-wierzyli-w-rodzinna-legende-od-dekad-mieszkali-na-bombie,nId,7341036", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-nie-wierzyli-w-rodzinna-legende-od-dekad-mieszkali-na-bombie,nId,7341036\"><img align=\"left\" alt=\"Nie wierzyli w rodzinn\u0105 legend\u0119. Od dekad mieszkali na bombie\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-wierzyli-w-rodzinna-legende-od-dekad-mieszkali-na-bombie/000IMPXINIML3PBG-C321.jpg\" /></a>W trakcie remontu domu w Suchedniowie pod pod\u0142og\u0105 znaleziono radzieck\u0105 bomb\u0119 lotnicz\u0105 z okresu II wojny \u015bwiatowej. Mieszka\u0144cy domu s\u0142yszeli legend\u0119 o bombie, ale nie traktowali jej powa\u017cnie, a\u017c do dnia remontu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:43:20+00:00", "page_rating": 0, "title": "\"Prze\u015bwietlili\" nowe media publiczne. Analitycy o informacjach w TVP", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przeswietlili-nowe-media-publiczne-analitycy-o-informacjach-,nId,7341032", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przeswietlili-nowe-media-publiczne-analitycy-o-informacjach-,nId,7341032\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Prze\u015bwietlili&quot; nowe media publiczne. Analitycy o informacjach w TVP\" src=\"https://i.iplsc.com/przeswietlili-nowe-media-publiczne-analitycy-o-informacjach/000IMPSQ5J8J3QG5-C321.jpg\" /></a>Niekt\u00f3re niekorzystne dla nowej w\u0142adzy informacje pomijano, z kolei przytaczano te, kt\u00f3re uderza\u0142y w narracj\u0119 PiS. Pr\u00f3cz tego publikowano materia\u0142y krytyczne o prezydencie Andrzeju Dudzie, inwestycjach forsowanych przez poprzedni rz\u0105d, czy marginalizowano Konfederacj\u0119 - to tylko niekt\u00f3re wnioski z analizy przeprowadzonej w styczniu przez analityk\u00f3w z organizacji Demagog. Eksperci postanowili sprawdzi\u0107, jak nowa TVP i program &quot;19:30&quot; wypadaj\u0105 na tle konkurencji oraz czy &quot;dotrzymuj\u0105 s\u0142owa&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:37:35+00:00", "page_rating": 0, "title": "Burza zaskoczy\u0142a ich w ogrodzie botanicznym. Sta\u0142o si\u0119 nieuniknione", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-zaskoczyla-ich-w-ogrodzie-botanicznym-stalo-sie-nieuni,nId,7341079", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-zaskoczyla-ich-w-ogrodzie-botanicznym-stalo-sie-nieuni,nId,7341079\"><img align=\"left\" alt=\"Burza zaskoczy\u0142a ich w ogrodzie botanicznym. Sta\u0142o si\u0119 nieuniknione\" src=\"https://i.iplsc.com/burza-zaskoczyla-ich-w-ogrodzie-botanicznym-stalo-sie-nieuni/000IMPU2BWMHI2U4-C321.jpg\" /></a>Sydney walczy z gwa\u0142town\u0105 pogod\u0105. W s\u0142ynne miasto oraz jego okolice w poniedzia\u0142ek uderzy\u0142o kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy piorun\u00f3w. Cztery osoby zosta\u0142y ranne w ogrodzie botanicznym, kiedy chroni\u0142y si\u0119 pod drzewem. Przewieziono je do szpitala. Burza spowodowa\u0142a olbrzymie utrudnienia na lotnisku oraz wywo\u0142a\u0142a kilka po\u017car\u00f3w. Ponad 10 tys. dom\u00f3w nie ma pr\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:25:14+00:00", "page_rating": 0, "title": "Donald Tusk o \"niewybaczalnym b\u0142\u0119dzie\". Wbi\u0142 szpil\u0119 Orbanowi", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-niewybaczalnym-bledzie-wbil-szpile-orbanowi,nId,7341059", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-niewybaczalnym-bledzie-wbil-szpile-orbanowi,nId,7341059\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk o &quot;niewybaczalnym b\u0142\u0119dzie&quot;. Wbi\u0142 szpil\u0119 Orbanowi\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-o-niewybaczalnym-bledzie-wbil-szpile-orbanowi/000IMPUJ8IW087C2-C321.jpg\" /></a>- Mam nadziej\u0119, \u017ce wasza epopeja z NATO szybko znajdzie fina\u0142. By\u0142oby niewybaczalnym b\u0142\u0119dem, gdyby jedno pa\u0144stwo NATO-wskie zablokowa\u0142o akces drugiemu, gotowemu do aktywnej pracy na rzecz wsp\u00f3lnego bezpiecze\u0144stwa. Mo\u017cesz tu liczy\u0107 na Polsk\u0119 - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk w trakcie konferencji prasowej z premierem Szwecji Ulfem Kristerssonem. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do blokowania przez rz\u0105d Viktora Orbana rozszerzenia Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:07:03+00:00", "page_rating": 0, "title": "Deklaracja wdowy po Nawalnym. \"B\u0119d\u0119 budowa\u0107 woln\u0105 Rosj\u0119\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaracja-wdowy-po-nawalnym-bede-budowac-wolna-rosje,nId,7341072", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaracja-wdowy-po-nawalnym-bede-budowac-wolna-rosje,nId,7341072\"><img align=\"left\" alt=\"Deklaracja wdowy po Nawalnym. &quot;B\u0119d\u0119 budowa\u0107 woln\u0105 Rosj\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/deklaracja-wdowy-po-nawalnym-bede-budowac-wolna-rosje/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>- Chc\u0119 \u017cy\u0107 w wolnej Rosji, b\u0119d\u0119 budowa\u0107 woln\u0105 Rosj\u0119 - przekaza\u0142a Julia Nawalna. \u017bona zmar\u0142ego w pi\u0105tek opozycjonisty podkre\u015bli\u0142a, \u017ce &quot;b\u0119dzie kontynuowa\u0107 prac\u0119 Aleksieja Nawalnego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:21:21+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Nawet 900 z\u0142 za dzie\u0144 pracy. PKW poda\u0142a stawki", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-nawet-900-zl-za-dzien-pracy-pkw-poda,nId,7327021", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-nawet-900-zl-za-dzien-pracy-pkw-poda,nId,7327021\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Nawet 900 z\u0142 za dzie\u0144 pracy. PKW poda\u0142a stawki\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-nawet-900-zl-za-dzien-pracy-pkw-poda/000IL9YSSQAAHMOJ-C321.jpg\" /></a>Cz\u0142onkowie komisji odpowiedzialni za przeprowadzenie g\u0142osowania samorz\u0105dowego, nadz\u00f3r nad prawid\u0142owo\u015bci\u0105 procesu wyborczego, ustalenie wynik\u00f3w i ich przekazywanie, otrzymaj\u0105 wynagrodzenie, kt\u00f3re mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 1500 z\u0142. Jednak niekt\u00f3rzy zarobi\u0105 zdecydowanie mniej. Ile mo\u017ce zarobi\u0107 cz\u0142onek samorz\u0105dowej komisji wyborczej w 2024 roku? Jak wygl\u0105daj\u0105 te stawki na tle zarobk\u00f3w z poprzednich lat? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:09:24+00:00", "page_rating": 0, "title": "Postawi\u0142 si\u0119 politykom PiS. Teraz porz\u0105dzi w policji", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-postawil-sie-politykom-pis-teraz-porzadzi-w-policji,nId,7340952", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-postawil-sie-politykom-pis-teraz-porzadzi-w-policji,nId,7340952\"><img align=\"left\" alt=\"Postawi\u0142 si\u0119 politykom PiS. Teraz porz\u0105dzi w policji \" src=\"https://i.iplsc.com/postawil-sie-politykom-pis-teraz-porzadzi-w-policji/000IMP3DCSYFA5VX-C321.jpg\" /></a>Nadkomisarz Pawe\u0142 Jastrz\u0105b zn\u00f3w b\u0119dzie odpowiedzialny za zarz\u0105dzanie policjantami w Krakowie. Funkcjonariusz straci\u0142 stanowisko p\u00f3\u0142tora roku temu, po tym, jak odm\u00f3wi\u0142 politykom PiS odebrania megafonu protestuj\u0105cym przed siedzib\u0105 partii. Teraz Jastrz\u0105b wraca na kierownicze stanowisko, b\u0119dzie komendantem komendy miejskiej policji w Krakowie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:05:14+00:00", "page_rating": 0, "title": "Szef dyplomacji UE do Europejczyk\u00f3w. \"Jeste\u015bmy w sytuacji wojny\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-dyplomacji-ue-do-europejczykow-jestesmy-w-sytuacji-wojn,nId,7340945", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-dyplomacji-ue-do-europejczykow-jestesmy-w-sytuacji-wojn,nId,7340945\"><img align=\"left\" alt=\"Szef dyplomacji UE do Europejczyk\u00f3w. &quot;Jeste\u015bmy w sytuacji wojny&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-dyplomacji-ue-do-europejczykow-jestesmy-w-sytuacji-wojn/000IMPGS83PESTQ8-C321.jpg\" /></a>&quot;Ka\u017cdy Europejczyk musi zrozumie\u0107, \u017ce jeste\u015bmy w sytuacji wojny&quot; - stwierdzi\u0142 szef unijnej dyplomacji Josep Borrell, wskazuj\u0105c na walki tocz\u0105ce si\u0119 w Ukrainie oraz konflikt Izreala z Hamasem. Wysoki przedstawiciel UE podkre\u015bla\u0142, \u017ce unijna wsp\u00f3lnota musi by\u0107 zjednoczona, zdolna do obrony, a dzi\u0119ki temu postrzegana jako znacz\u0105cy geopolityczny gracz. Borrell zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na czekaj\u0105ce UE i NATO wyzwania, a tak\u017ce na pope\u0142nione przez Zach\u00f3d b\u0142\u0119dy. - Wielokrotnie zwlekali\u015bmy - ocenia\u0142 krytycznie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:02:54+00:00", "page_rating": 0, "title": "Biedro\u0144 zapowiada rewolucyjny projekt. \"Kwestia kilku tygodni\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biedron-zapowiada-rewolucyjny-projekt-kwestia-kilku-tygodni,nId,7340938", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biedron-zapowiada-rewolucyjny-projekt-kwestia-kilku-tygodni,nId,7340938\"><img align=\"left\" alt=\"Biedro\u0144 zapowiada rewolucyjny projekt. &quot;Kwestia kilku tygodni&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/biedron-zapowiada-rewolucyjny-projekt-kwestia-kilku-tygodni/000IMPAZ2WGG1PKN-C321.jpg\" /></a>Robert Biedro\u0144 zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie w Sejmie projektu dotycz\u0105cego wprowadzenia 35-godzinnego tygodnia pracy. - To kwestia kilku tygodni - o\u015bwiadczy\u0142 i wskaza\u0142, \u017ce premier Donald Tusk &quot;do\u015b\u0107 \u017cyczliwie&quot; odnosi si\u0119 do tej inicjatywy. - Taki jest dzisiaj trend - doda\u0142 Biedro\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:50:01+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ciekawe wie\u015bci od synoptyk\u00f3w. Wiemy, jaki b\u0119dzie pocz\u0105tek wiosny", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ciekawe-wiesci-od-synoptykow-wiemy-jaki-bedzie-poczatek-wios,nId,7340986", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ciekawe-wiesci-od-synoptykow-wiemy-jaki-bedzie-poczatek-wios,nId,7340986\"><img align=\"left\" alt=\"Ciekawe wie\u015bci od synoptyk\u00f3w. Wiemy, jaki b\u0119dzie pocz\u0105tek wiosny\" src=\"https://i.iplsc.com/ciekawe-wiesci-od-synoptykow-wiemy-jaki-bedzie-poczatek-wios/000IMPAWYGFSNXQX-C321.jpg\" /></a>Pogoda nie przestaje nas zaskakiwa\u0107. W kolejnych tygodniach nie b\u0119dzie inaczej. Jak prognozuj\u0105 synoptycy z IMGW, temperatury b\u0119d\u0105 wyra\u017anie wy\u017csze od \u015bredniej wieloletniej. Wed\u0142ug specjalist\u00f3w pod koniec lutego aura mo\u017ce przypomina\u0107 t\u0119 z kwietnia. W kolejnym miesi\u0105cu warunki zaczn\u0105 si\u0119 zmienia\u0107. Sprawd\u017a prognoz\u0119 d\u0142ugoterminow\u0105 na koniec lutego i wi\u0119kszo\u015b\u0107 marca.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:43:17+00:00", "page_rating": 0, "title": "Nowe informacje o zdrowiu Zbigniewa Ziobry. Jest decyzja ws. wybor\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-nowe-informacje-o-zdrowiu-zbigniewa-ziobry-jest-decyzja-ws-w,nId,7340930", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-nowe-informacje-o-zdrowiu-zbigniewa-ziobry-jest-decyzja-ws-w,nId,7340930\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o zdrowiu Zbigniewa Ziobry. Jest decyzja ws. wybor\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-zdrowiu-zbigniewa-ziobry-jest-decyzja-ws-w/000IJ8CXFV7B17Y8-C321.jpg\" /></a>- Pan minister Zbigniew Ziobro nie b\u0119dzie kandydowa\u0142 w wyborach do europarlamentu - przekaza\u0142 Jacek Ozdoba z Suwerennej Polski. Komentarz wsp\u00f3\u0142pracownika by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci ko\u0144czy spekulacje na temat startu polityka z list Zjednoczonej Prawicy na Podkarpaciu. Powodem jest z\u0142y stan zdrowia Ziobry, u kt\u00f3rego kilka miesi\u0119cy temu zdiagnozowano nowotw\u00f3r.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:22:24+00:00", "page_rating": 0, "title": "Zdecydowany ruch UE wobec Rosji. \"Odpowiedzialnym jest Putin\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowany-ruch-ue-wobec-rosji-odpowiedzialnym-jest-putin,nId,7340969", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowany-ruch-ue-wobec-rosji-odpowiedzialnym-jest-putin,nId,7340969\"><img align=\"left\" alt=\"Zdecydowany ruch UE wobec Rosji. &quot;Odpowiedzialnym jest Putin&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zdecydowany-ruch-ue-wobec-rosji-odpowiedzialnym-jest-putin/000IMPC4HDG47Q22-C321.jpg\" /></a>Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE z pewno\u015bci\u0105 zaproponuj\u0105 nowe sankcje na Rosj\u0119 w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Aleksieja Nawalnego - poinformowa\u0142 szef unijnej dyplomacji Josep Borrell. W poniedzia\u0142ek w Brukseli odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie ministr\u00f3w spraw zagranicznych UE. We\u017amie w nim udzia\u0142 m.in. \u017cona zmar\u0142ego rosyjskiego opozycjonisty.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:18:17+00:00", "page_rating": 0, "title": "Protest rolnik\u00f3w w Pradze. Wielka blokada stolicy", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protest-rolnikow-w-pradze-wielka-blokada-stolicy,nId,7340955", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-protest-rolnikow-w-pradze-wielka-blokada-stolicy,nId,7340955\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w w Pradze. Wielka blokada stolicy\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-w-pradze-wielka-blokada-stolicy/000IMP034MS349Y4-C321.jpg\" /></a>Protest czeskich rolnik\u00f3w spowodowa\u0142 utrudnienia komunikacyjne w centrum Pragi. Na ulicach stolicy Czech pojawi\u0142o si\u0119 oko\u0142o 500 traktor\u00f3w, ci\u0119\u017car\u00f3wek i maszyn rolniczych. Cz\u0119\u015b\u0107 pojazd\u00f3w stoi przed gmachem ministerstwa rolnictwa - oko\u0142o po\u0142udnia demonstracja ma przenie\u015b\u0107 si\u0119 w okolice siedziby rz\u0105du. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:59:29+00:00", "page_rating": 0, "title": "Rosja skorzysta\u0142a z okazji. Zaj\u0119\u0142a Awdijiwk\u0119, atakuje w kilku kierunkach", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-skorzystala-z-okazji-zajela-awdijiwke-atakuje-w-kilku-,nId,7340896", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-skorzystala-z-okazji-zajela-awdijiwke-atakuje-w-kilku-,nId,7340896\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja skorzysta\u0142a z okazji. Zaj\u0119\u0142a Awdijiwk\u0119, atakuje w kilku kierunkach\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-skorzystala-z-okazji-zajela-awdijiwke-atakuje-w-kilku/000IMOXZ0QQIDBIN-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy wycofali si\u0119 z Awdijiwki, co mia\u0142o pozwoli\u0107 Rosjanom na przej\u0119cie inicjatywy. Obecnie czytamy o kolejnych dzia\u0142aniach okupanta, kt\u00f3ry mia\u0142 ruszy\u0107 na wschodzie z atakiem w a\u017c pi\u0119ciu kierunkach. Naje\u017ad\u017acy mieli wykorzysta\u0107 trudn\u0105 sytuacj\u0119 ukrai\u0144skich si\u0142, kt\u00f3re w obliczu op\u00f3\u017anie\u0144 w dostawach z Zachodu, walcz\u0105 z brakami w sprz\u0119cie i personelu. Taka sytuacja mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne skutki - je\u015bli si\u0119 utrzyma, Ukraina nie b\u0119dzie w stanie przej\u015b\u0107 do kontrofensywy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:57:02+00:00", "page_rating": 0, "title": "My\u015bla\u0142, \u017ce zosta\u0142 multimilionerem. Gracz pozwa\u0142 organizatora loterii", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-myslal-ze-zostal-multimilionerem-gracz-pozwal-organizatora-l,nId,7340890", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-myslal-ze-zostal-multimilionerem-gracz-pozwal-organizatora-l,nId,7340890\"><img align=\"left\" alt=\"My\u015bla\u0142, \u017ce zosta\u0142 multimilionerem. Gracz pozwa\u0142 organizatora loterii\" src=\"https://i.iplsc.com/myslal-ze-zostal-multimilionerem-gracz-pozwal-organizatora-l/000IMOROU0HDEVCY-C321.jpg\" /></a>Mieszkaj\u0105cy w Waszyngtonie m\u0119\u017cczyzna by\u0142 przekonany, \u017ce wygra\u0142 fortun\u0119 w loterii Powerball. Jak si\u0119 jednak okaza\u0142o jego rado\u015b\u0107 by\u0142a przedwczesna i 340 milion\u00f3w dolar\u00f3w przesz\u0142o mu ko\u0142o nosa. Wszystko z powodu b\u0142\u0119du na stronie internetowej loterii, gdzie widnia\u0142y nieprawid\u0142owe wyniki losowania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:12:23+00:00", "page_rating": 0, "title": "Szykuje si\u0119 likwidacja CBA. Pad\u0142a wa\u017cna data", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuje-sie-likwidacja-cba-padla-wazna-data,nId,7340884", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuje-sie-likwidacja-cba-padla-wazna-data,nId,7340884\"><img align=\"left\" alt=\"Szykuje si\u0119 likwidacja CBA. Pad\u0142a wa\u017cna data\" src=\"https://i.iplsc.com/szykuje-sie-likwidacja-cba-padla-wazna-data/000IMO2IL8BVHQDM-C321.jpg\" /></a>- Do ko\u0144ca marca chcemy przedstawi\u0107 projekt likwidacji CBA - przekaza\u0142 Tomasz Siemoniak. Minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych doda\u0142, \u017ce projekt b\u0119dzie zak\u0142ada\u0142 tak\u017ce przej\u0119cia zada\u0144 przez policj\u0119, ABW i administracj\u0119 skarbow\u0105. Zaznaczy\u0142, \u017ce je\u015bli ustawa zostanie podpisana w pierwszej po\u0142owie roku, to &quot;pewnie od 1 stycznia przysz\u0142ego roku b\u0119dziemy mieli nowy stan prawny&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:43:52+00:00", "page_rating": 0, "title": "Decyduj\u0105ca faza ofensywy Rosji. Eksperci: Nadchodzi punkt kulminacyjny", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-decydujaca-faza-ofensywy-rosji-eksperci-nadchodzi-punkt-kulm,nId,7340866", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-decydujaca-faza-ofensywy-rosji-eksperci-nadchodzi-punkt-kulm,nId,7340866\"><img align=\"left\" alt=\"Decyduj\u0105ca faza ofensywy Rosji. Eksperci: Nadchodzi punkt kulminacyjny\" src=\"https://i.iplsc.com/decydujaca-faza-ofensywy-rosji-eksperci-nadchodzi-punkt-kulm/000IMOLVSDF1WHQA-C321.jpg\" /></a>Prze\u0142amanie przez Rosjan ukrai\u0144skiego oporu w Awdijiwce mo\u017ce na niewiele zda\u0107 si\u0119 okupantom. Jak ocenia Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105, zdobycie miasta wyczerpa\u0142o rosyjskie si\u0142y. Wed\u0142ug analityk\u00f3w ukrai\u0144ska armia b\u0119dzie budowa\u0107 nowe linie obronne kilka kilometr\u00f3w dalej, co mo\u017ce znacz\u0105co pom\u00f3c w pokonaniu wroga. Starcie ze \u015bwie\u017cymi si\u0142ami Ukrai\u0144c\u00f3w b\u0119dzie najprawdopodobniej &quot;kulminacyjnym punktem&quot; ofensywy na tym odcinku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:43:52+00:00", "page_rating": 0, "title": "Decyduj\u0105ca faza wojny. Eksperci: Nadchodzi punkt kulminacyjny", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-decydujaca-faza-wojny-eksperci-nadchodzi-punkt-kulminacyjny,nId,7340866", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-decydujaca-faza-wojny-eksperci-nadchodzi-punkt-kulminacyjny,nId,7340866\"><img align=\"left\" alt=\"Decyduj\u0105ca faza wojny. Eksperci: Nadchodzi punkt kulminacyjny\" src=\"https://i.iplsc.com/decydujaca-faza-wojny-eksperci-nadchodzi-punkt-kulminacyjny/000IMOLVSDF1WHQA-C321.jpg\" /></a>Prze\u0142amie przez Rosjan ukrai\u0144skiego oporu w Awdijiwce mo\u017ce na niewiele zda\u0107 si\u0119 okupantom. Jak ocenia Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105, zdobycie miasta wyczerpa\u0142o rosyjskie si\u0142y i b\u0119dzie najprawdopodobniej &quot;kulminacyjnym punktem&quot; ofensywy na tym odcinku. Wed\u0142ug analityk\u00f3w ukrai\u0144ska armia b\u0119dzie mog\u0142a zbudowa\u0107 nowe linie obronne kilka kilometr\u00f3w dalej i skutecznie powstrzyma\u0107 wroga. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:35:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Turystyczny raj pogr\u0105\u017ca si\u0119 w kryzysie. Wyprzedaje co mo\u017ce", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turystyczny-raj-pograza-sie-w-kryzysie-wyprzedaje-co-moze,nId,7339479", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turystyczny-raj-pograza-sie-w-kryzysie-wyprzedaje-co-moze,nId,7339479\"><img align=\"left\" alt=\"Turystyczny raj pogr\u0105\u017ca si\u0119 w kryzysie. Wyprzedaje co mo\u017ce\" src=\"https://i.iplsc.com/turystyczny-raj-pograza-sie-w-kryzysie-wyprzedaje-co-moze/000IMORNWC14IATB-C321.jpg\" /></a>Egipt masowo wyprzedaje aktywa pa\u0144stwowe, aby uchroni\u0107 si\u0119 przed konsekwencjami rosn\u0105cego kryzysu gospodarczego. Hotele nale\u017c\u0105ce do skarbu pa\u0144stwa zosta\u0142y sprzedane skazanemu deweloperowi skazanemu za powa\u017cne przest\u0119pstwo. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 u\u0142askawiony przez urz\u0119duj\u0105cego prezydenta. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:12:02+00:00", "page_rating": 0, "title": "Eksplozja na Morzu Czerwonym. Zaatakowano brytyjski statek", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-na-morzu-czerwonym-zaatakowano-brytyjski-statek,nId,7340859", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-na-morzu-czerwonym-zaatakowano-brytyjski-statek,nId,7340859\"><img align=\"left\" alt=\"Eksplozja na Morzu Czerwonym. Zaatakowano brytyjski statek\" src=\"https://i.iplsc.com/eksplozja-na-morzu-czerwonym-zaatakowano-brytyjski-statek/000IMO2YQXIRB9BT-C321.jpg\" /></a>Brytyjski statek handlowy zosta\u0142 uszkodzony u wybrze\u017cy Jemenu. W pobli\u017cu statku dosz\u0142o do eksplozji. Za\u0142oga mia\u0142a bezpiecznie opu\u015bci\u0107 jednostk\u0119. Za atakiem stoj\u0105 rebelianci Huti, kt\u00f3rzy od kilku tygodni odpowiadaj\u0105 na uderzenia ze strony Stan\u00f3w Zjednoczonych i Wielkiej Brytanii. Jeme\u0144scy rebelianci twierdz\u0105, \u017ce ostrzeliwanie przez nich statk\u00f3w jest wyrazem solidarno\u015bci z Palesty\u0144czykami i wsparciem dla Hamasu walcz\u0105cego z Izraelem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:00:39+00:00", "page_rating": 0, "title": "Rywalizacja o Pa\u0142ac Prezydencki. Z\u0142e wiadomo\u015bci dla PiS", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rywalizacja-o-palac-prezydencki-zle-wiadomosci-dla-pis,nId,7340864", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rywalizacja-o-palac-prezydencki-zle-wiadomosci-dla-pis,nId,7340864\"><img align=\"left\" alt=\"Rywalizacja o Pa\u0142ac Prezydencki. Z\u0142e wiadomo\u015bci dla PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/rywalizacja-o-palac-prezydencki-zle-wiadomosci-dla-pis/000IMO223JGMTAY1-C321.jpg\" /></a>Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski pozostaje faworytem w wy\u015bcigu o fotel prezydenta Polski - wynika z najnowszego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla &quot;Super Expressu&quot;. Na polityka PO chce w pierwszej turze g\u0142osowa\u0107 co trzeci Polak. Z badania wynika r\u00f3wnie\u017c, \u017ce kandydat PiS nie wszed\u0142by do drugiej tury.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:35:43+00:00", "page_rating": 0, "title": "Roman Giertych wraca na polityczny szczyt. \"B\u0119dzie jak Tusk w kampanii\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-roman-giertych-wraca-na-polityczny-szczyt-bedzie-jak-tusk-w-,nId,7340839", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-roman-giertych-wraca-na-polityczny-szczyt-bedzie-jak-tusk-w-,nId,7340839\"><img align=\"left\" alt=\"Roman Giertych wraca na polityczny szczyt. &quot;B\u0119dzie jak Tusk w kampanii&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/roman-giertych-wraca-na-polityczny-szczyt-bedzie-jak-tusk-w/000IMO0WX8BVJ1KP-C321.jpg\" /></a>Sta\u0142y kontakt z Najwy\u017csz\u0105 Izb\u0105 Kontroli, narady z rz\u0105dem, gor\u0105ca linia z prokuratur\u0105. To nie \u017cadna z sejmowych komisji \u015bledczych, ale partyjny zesp\u00f3\u0142 Romana Giertycha ma by\u0107 najwi\u0119ksz\u0105 zmor\u0105 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. By\u0142y wicepremier w rz\u0105dzie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego liczy, \u017ce je\u015bli wywi\u0105\u017ce si\u0119 na pi\u0105tk\u0119 z zadania rozliczenia rz\u0105d\u00f3w &quot;dobrej zmiany&quot;, drzwi wielkiej, og\u00f3lnopolskiej polityki zn\u00f3w stan\u0105 dla niego otworem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:17:01+00:00", "page_rating": 0, "title": "Nadchodzi za\u0142amanie pogody. W cz\u0119\u015bci kraju sypnie \u015bniegiem", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadchodzi-zalamanie-pogody-w-czesci-kraju-sypnie-sniegiem,nId,7340847", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadchodzi-zalamanie-pogody-w-czesci-kraju-sypnie-sniegiem,nId,7340847\"><img align=\"left\" alt=\"Nadchodzi za\u0142amanie pogody. W cz\u0119\u015bci kraju sypnie \u015bniegiem\" src=\"https://i.iplsc.com/nadchodzi-zalamanie-pogody-w-czesci-kraju-sypnie-sniegiem/000IMO07AY06URB8-C321.jpg\" /></a>Nad Polsk\u0119 wkroczy\u0142 front z intensywnymi opadami deszczu. Mimo nap\u0142ywu ciep\u0142ych mas powietrza z zachodu, nad krajem mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 przelotne opady \u015bniegu. W cz\u0119\u015bci kraju silniej zawieje. Wszystko wskazuje, \u017ce powr\u00f3ci du\u017cy kontrast temperatur mi\u0119dzy wschodem a zachodem kraju. Im dalej na zach\u00f3d, tym cieplej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:00:44+00:00", "page_rating": 0, "title": "Chiny apeluj\u0105 do USA. Chodzi o podej\u015bcie do student\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-apeluja-do-usa-chodzi-o-podejscie-do-studentow,nId,7340848", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-apeluja-do-usa-chodzi-o-podejscie-do-studentow,nId,7340848\"><img align=\"left\" alt=\"Chiny apeluj\u0105 do USA. Chodzi o podej\u015bcie do student\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/chiny-apeluja-do-usa-chodzi-o-podejscie-do-studentow/000IMO2E7HUUOWGL-C321.jpg\" /></a>Zaprzestanie &quot;kontrolowania bez wyra\u017anego powodu&quot; chi\u0144skich student\u00f3w wje\u017cd\u017caj\u0105cych do Stan\u00f3w Zjednoczonych - takie wezwanie us\u0142ysza\u0142 w Wiedniu sekretarz bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego USA od ministra bezpiecze\u0144stwa publicznego Chin. Pekin utrzymywa\u0142, \u017ce jego obywatele, chocia\u017c posiadali wa\u017cne dokumenty, byli wydalani z lotnisk w Stanach Zjednoczonych. Wang Xiaohong nalega\u0142 na spe\u0142nienie kilku kwestii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:17:36+00:00", "page_rating": 0, "title": "Rosjanie sk\u0142adali ho\u0142d Nawalnemu. Trafili do wi\u0119zienia", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-skladali-hold-nawalnemu-trafili-do-wiezienia,nId,7339515", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-skladali-hold-nawalnemu-trafili-do-wiezienia,nId,7339515\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie sk\u0142adali ho\u0142d Nawalnemu. Trafili do wi\u0119zienia\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-skladali-hold-nawalnemu-trafili-do-wiezienia/000IMNYRG7OVD83N-C321.jpg\" /></a>14 dni wi\u0119zienia za sk\u0142adanie ho\u0142du zmar\u0142emu opozycjoni\u015bcie. Taki wyrok mia\u0142y us\u0142ysze\u0107 osoby demonstruj\u0105ce na ulicach Petersburga po \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. S\u0105d wymierzy\u0142 kar\u0119 \u0142\u0105cznie 175 osobom, kt\u00f3re dopu\u015bci\u0142y si\u0119 &quot;naruszenia porz\u0105dku publicznego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:01:45+00:00", "page_rating": 0, "title": "Sojusznicy Nawalnego s\u0105 zgodni. \"Kreml zaciera \u015blady\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznicy-nawalnego-sa-zgodni-kreml-zaciera-slady,nId,7340842", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznicy-nawalnego-sa-zgodni-kreml-zaciera-slady,nId,7340842\"><img align=\"left\" alt=\"Sojusznicy Nawalnego s\u0105 zgodni. &quot;Kreml zaciera \u015blady&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sojusznicy-nawalnego-sa-zgodni-kreml-zaciera-slady/000IMNYAYWMGDJLF-C321.jpg\" /></a>Kreml jest oskar\u017cony przez sojusznik\u00f3w Aleksieja Nawalnego o &quot;zacieranie \u015blad\u00f3w&quot;, poniewa\u017c miejsce pobytu cia\u0142a opozycjonisty nadal pozostaje nieznane. Matka Nawalnego wraz z prawnikiem uda\u0142a si\u0119 do kolonii karnej, gdzie przeciwnik Putina by\u0142 przetrzymywany. Kobieta otrzyma\u0142a sprzeczne informacje od r\u00f3\u017cnych instytucji w zwi\u0105zku z lokalizacj\u0105 cia\u0142a syna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 55, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:01:45+00:00", "page_rating": 0, "title": "\u015amier\u0107 Aleksieja Nawalnego. Oskar\u017cenia o \"zacieranie \u015blad\u00f3w\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-smierc-aleksieja-nawalnego-oskarzenia-o-zacieranie-sladow,nId,7340842", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-smierc-aleksieja-nawalnego-oskarzenia-o-zacieranie-sladow,nId,7340842\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 Aleksieja Nawalnego. Oskar\u017cenia o &quot;zacieranie \u015blad\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/smierc-aleksieja-nawalnego-oskarzenia-o-zacieranie-sladow/000IMNYAYWMGDJLF-C321.jpg\" /></a>Kreml jest oskar\u017cony przez sojusznik\u00f3w Aleksieja Nawalnego o &quot;zacieranie \u015blad\u00f3w&quot;, poniewa\u017c miejsce pobytu cia\u0142a opozycjonisty nadal pozostaje nieznane. Matka Nawalnego wraz z prawnikiem uda\u0142a si\u0119 do kolonii karnej, gdzie przeciwnik Putina by\u0142 przetrzymywany. Kobieta otrzyma\u0142a sprzeczne informacje od r\u00f3\u017cnych instytucji w zwi\u0105zku z lokalizacj\u0105 cia\u0142a syna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}]