[{"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:16:57.311728+00:00", "page_rating": 0, "title": "Patostreamer \u201eLudwiczek\u201d zn\u00f3w oskar\u017cony. Za nawo\u0142ywanie do nienawi\u015bci", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ludwiczek-oskarzony-zarzuty-mowa-nienawisci", "dead": false, "age": null, "description": "Marcin O., patostreamer znany pod pseudonimem \u201eLudwiczek\u201d, zosta\u0142 oskar\u017cony przez krakowsk\u0105 prokuratur\u0119 za nawo\u0142ywanie do nienawi\u015bci i publiczne pochwalanie przest\u0119pstwa. Chodzi o jego wypowiedzi na wiecu 11 listopada 2022 roku. \u201eLudwiczek\u201d ma ju\u017c na koncie wyrok za gro\u017aby \u015bmierci wobec pos\u0142anki.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:03:24.635927+00:00", "page_rating": 0, "title": "Google rozpocznie kampani\u0119 antydezinformacyjn\u0105 przed wyborami do Parlamentu Europejskiego", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-kampania-antydezinformacyjna-przed-wyborami-do-parlamentu-europejskiego", "dead": false, "age": null, "description": "Google przygotowuje si\u0119 do rozpocz\u0119cia kampanii przeciwdzia\u0142aj\u0105cej dezinformacji w pi\u0119ciu krajach Unii Europejskiej. Dzia\u0142ania rusz\u0105 w marcu w zwi\u0105zku z wyborami parlamentarnymi w UE w czerwcu.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:03:24.412882+00:00", "page_rating": 0, "title": "Google z modelem AI Gemini 1.5. Obs\u0142uguje nawet milion token\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-gemini-1-5-sztuczna-inteligencja-ai", "dead": false, "age": null, "description": "Google zaprezentowa\u0142o Gemini 1.5 \u2013 model nowej generacji czatbota sztucznej inteligencji. Koncern chwali si\u0119, \u017ce znacznie zwi\u0119kszy\u0142 liczb\u0119 informacji, jakie mo\u017ce on przetworzy\u0107. Niedawno Gemini zast\u0105pi\u0142o Barda.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:52:14.335638+00:00", "page_rating": 0, "title": "Filmowcy niezadowoleni z braku tantiem ze streamingu", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/filmowcy-niezadowoleni-z-braku-tantiem-ze-streamingu", "dead": false, "age": null, "description": "Stowarzyszenie Filmowc\u00f3w Polskich \u2013 Zwi\u0105zek Autor\u00f3w i Producent\u00f3w Audiowizualnych (ZAPA) z rozczarowaniem przyj\u0105\u0142 brak tantiem z ze streamingu w projekcie ustawy maj\u0105cej wdro\u017cy\u0107 unijn\u0105 dyrektyw\u0119 o prawie autorskim na jednolitym rynku cyfrowym. - Oceniamy negatywnie wykre\u015blenie z projektu procedowanego przez poprzedni rz\u0105d ustawowych tantiem dla tw\u00f3rc\u00f3w za eksploatacj\u0119 ich film\u00f3w i seriali w internecie \u2013 komentuje szef ZAPA Dominik Skoczek.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:52:14.128149+00:00", "page_rating": 0, "title": "Allegro zacz\u0119\u0142o oznacza\u0107 reklamowane oferty", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-oferty-promowane", "dead": false, "age": null, "description": "Na Allegro pojawi\u0142y si\u0119 oznaczenia przy ofertach promowanych przez sprzedawc\u00f3w. Wynika to z wej\u015bcia w \u017cycie Aktu o us\u0142ugach cyfrowych (DSA).", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:52:13.914706+00:00", "page_rating": 0, "title": "Szybki koniec Wszystko.pl. \u201eMusia\u0142oby wyr\u00f3\u017cni\u0107 si\u0119 czym\u015b wyj\u0105tkowym\u201d", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/koniec-wszystko-pl-koniec-znika-comarch", "dead": false, "age": null, "description": "Gigant informatyczny Comarch zaledwie siedem miesi\u0119cy po starcie zamyka swoj\u0105 platform\u0119 Wszystko.pl. Nie uda\u0142o jej si\u0119 zaistnie\u0107 w bran\u017cy e-commerce, w kt\u00f3rej czo\u0142\u00f3wce jedynym polskim marletpace\u2019em pozostaje Allegro. Wed\u0142ug mened\u017cer\u00f3w pytanych przez Wirtualnemedia.pl witrynie Wszystko.pl zabrak\u0142o unikalnych zalet dla sprzedawc\u00f3w i kupuj\u0105cych oraz mocnego wsparcia reklamowego. - \u017baden konkurent, nie b\u0119d\u0105c gotowym przeznaczy\u0107 odpowiednio du\u017cych \u015brodk\u00f3w na promocj\u0119, nie ma obecnie realnej szansy na os\u0142abienie pozycji Allegro - ocenia Pawe\u0142 Rybak z Shopera.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T04:47:15.372500+00:00", "page_rating": 0, "title": "HBO Max i Disney+ z wi\u0119ksz\u0105 przewag\u0105 nad TVP VOD i Playerem. Zyskuje Prime Video, w d\u00f3\u0142 Viaplay", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/hbo-max-disney-tvp-vod-player-prime-video", "dead": false, "age": null, "description": "W styczniu Netflix, HBO Max i Disney+ osi\u0105gn\u0119\u0142y niewielkie wzrosty odwiedzalno\u015bci, a zmala\u0142y wyniki TVP VOD i Playera. Mocniejsze spadki zanotowa\u0142y CDA Premium i Pilot WP. Netflix nadal jest zdecydowanym liderem, z ponad 50 proc. udzia\u0142u w rynku ogl\u0105dalno\u015bci.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 289, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T04:47:15.159810+00:00", "page_rating": 0, "title": "Krzysztof Stanowski krytycznie o badaniach ogl\u0105dalno\u015bci tv. \u201eObra\u017ca inteligencj\u0119 reklamodawc\u00f3w\u201d", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-krytyka-badania-ogladalnosci-telewizja", "dead": false, "age": null, "description": "Krzysztof Stanowski, tw\u00f3rca Kana\u0142u Zero twierdzi, \u017ce telewizja broni si\u0119 \u201clipnymi wynikami ogl\u0105dalno\u015bci\u201d, kt\u00f3re \u201cs\u0142u\u017c\u0105 do wsp\u00f3lnego okradania reklamodawc\u00f3w\u201d. - Rozumiem, \u017ce ka\u017cdy walczy o bud\u017cety reklamowe w taki spos\u00f3b, w jaki potrafi. Nie wiem tylko, czy autor wypowiedzi zdaje sobie spraw\u0119 z tego, \u017ce przede wszystkim obra\u017ca inteligencj\u0119 reklamodawc\u00f3w w\u0142a\u015bnie. Reklamodawc\u00f3w, kt\u00f3rzy od wielu lat lokuj\u0105 swoje bud\u017cety w telewizji i kt\u00f3rzy w ten spos\u00f3b realizuj\u0105 swoje cele biznesowe - komentuje Maciej Niepsuj, chief trading officer MediaHub.", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}]