[{"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T21:07:20+00:00", "page_rating": 0, "title": "Pot\u0119\u017cna ofensywa Rosjan w obwodzie zaporoskim. Ukraina przegrywa t\u0119 wojn\u0119", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezna-ofensywa-rosjan-w-obwodzie-zaporoskim-ukraina-przegr,nId,7341279", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezna-ofensywa-rosjan-w-obwodzie-zaporoskim-ukraina-przegr,nId,7341279\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cna ofensywa Rosjan w obwodzie zaporoskim. Ukraina przegrywa t\u0119 wojn\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-ofensywa-rosjan-w-obwodzie-zaporoskim-ukraina-przegr/000IMT98HGTUP27R-C307.jpg\" /></a>&quot;Rosjanie s\u0105 niszczeni w obwodzie zaporoskim&quot; - przekazuje dow\u00f3dca zgrupowania Tauryda genera\u0142 O\u0142eksandr Tarnawski. Nie m\u00f3wi jednak ca\u0142ej prawdy. Na kierunku zaporoskim rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zmasowana ofensywa si\u0142 Moskwy. Doniesienia z frontu \u015bwiadcz\u0105 o tym, \u017ce Rosjanie s\u0105 skuteczni i krok po kroku odzyskuj\u0105 tereny utracone w czasie jesiennego ukrai\u0144skiego kontrataku. Wszystko to odbywa si\u0119 na oczach biernych przyw\u00f3dc\u00f3w Zachodu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T20:33:17+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ze\u0142enski: Sytuacja na granicy z Polsk\u0105 nie dotyczy zbo\u017ca, ale raczej polityki", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zelenski-sytuacja-na-granicy-z-polska-nie-dotyczy-zboza-ale-,nId,7341585", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zelenski-sytuacja-na-granicy-z-polska-nie-dotyczy-zboza-ale-,nId,7341585\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski: Sytuacja na granicy z Polsk\u0105 nie dotyczy zbo\u017ca, ale raczej polityki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-sytuacja-na-granicy-z-polska-nie-dotyczy-zboza-ale/000IMT6E6TP28X09-C307.jpg\" /></a>&quot;To, co si\u0119 dzieje na granicy z Polsk\u0105, nie dotyczy zbo\u017ca, ale raczej polityki&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, nawi\u0105zuj\u0105c do protest\u00f3w i blokad polskich rolnik\u00f3w i przewo\u017anik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T20:15:08+00:00", "page_rating": 0, "title": "Von der Leyen w Polsce? Jest szansa na szybsz\u0105 wyp\u0142at\u0119 z KPO", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-von-der-leyen-w-polsce-jest-szansa-na-szybsza-wyplate-z-kpo,nId,7341571", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-von-der-leyen-w-polsce-jest-szansa-na-szybsza-wyplate-z-kpo,nId,7341571\"><img align=\"left\" alt=\"Von der Leyen w Polsce? Jest szansa na szybsz\u0105 wyp\u0142at\u0119 z KPO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/von-der-leyen-w-polsce-jest-szansa-na-szybsza-wyplate-z-kpo/000IMT33HC70GA2G-C307.jpg\" /></a>KE szykuje si\u0119 do odblokowania pierwszej transzy KPO (6,3 mld euro) w ci\u0105gu kilku dni. \u201eTermin ko\u0144ca lutego na ocen\u0119 pierwszej transzy KPO ma by\u0107 dochowany\u201d \u2013 us\u0142ysza\u0142a dziennikarka RMF FM. Jeszcze kilka tygodni temu urz\u0119dnicy z Komisji Europejskiej m\u00f3wili, \u017ce w zwi\u0105zku z brakiem post\u0119p\u00f3w Polski w sprawie spe\u0142nienia tzw. kamieni milowych, termin oceny mo\u017ce by\u0107 odroczony. Wi\u0105za\u0142oby si\u0119 to r\u00f3wnie\u017c z przesuni\u0119ciem wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w z Krajowego Planu Odbudowy. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 jednak dziennikarka RMF FM w Brukseli, pojawi\u0142a si\u0119 szansa na...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:55:36+00:00", "page_rating": 0, "title": "Mistrz NBA Scot Pollard ju\u017c po przeszczepie serca", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mistrz-nba-scot-pollard-juz-po-przeszczepie-serca,nId,7341538", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mistrz-nba-scot-pollard-juz-po-przeszczepie-serca,nId,7341538\"><img align=\"left\" alt=\"Mistrz NBA Scot Pollard ju\u017c po przeszczepie serca\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mistrz-nba-scot-pollard-juz-po-przeszczepie-serca/000IMSUWG6J41U42-C307.jpg\" /></a>Mistrz NBA przeszed\u0142 pomy\u015blnie zabieg transplantacji serca. Scot Pollard, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek sko\u0144czy\u0142 49 lat, potrzebowa\u0142 przeszczepu z powodu uszkodzenia serca przez wirus podobny do grypy. Zarazi\u0142 si\u0119 nim w 2021 roku i to on najprawdopodobniej doprowadzi\u0142 do ujawnienia u niego genetycznej wady serca. Na t\u0119 sam\u0105 chorob\u0119 zmar\u0142 jego ojciec w wieku 54 lat.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:51:20+00:00", "page_rating": 0, "title": "Stefaniszyna: Kij\u00f3w poinformowa\u0142 KE o sytuacji na granicy ukrai\u0144sko-polskiej", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stefaniszyna-kijow-poinformowal-ke-o-sytuacji-na-granicy-ukr,nId,7341549", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stefaniszyna-kijow-poinformowal-ke-o-sytuacji-na-granicy-ukr,nId,7341549\"><img align=\"left\" alt=\"Stefaniszyna: Kij\u00f3w poinformowa\u0142 KE o sytuacji na granicy ukrai\u0144sko-polskiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stefaniszyna-kijow-poinformowal-ke-o-sytuacji-na-granicy-ukr/000IMSV96FO5O13D-C307.jpg\" /></a>Wicepremier Ukrainy Olha Stefaniszyna przekaza\u0142a, \u017ce Kij\u00f3w poinformowa\u0142 Komisj\u0119 Europejsk\u0105 &quot;o sytuacji na granicy ukrai\u0144sko-polskiej, w szczeg\u00f3lno\u015bci o powstaniu przeszk\u00f3d w transporcie pasa\u017cerskim&quot;. Doda\u0142a, \u017ce w niedziel\u0119 dosz\u0142o po polskiej stronie granicy do pr\u00f3by zablokowania poci\u0105gu pasa\u017cerskiego relacji Kij\u00f3w\u2013Che\u0142m, kt\u00f3rym jecha\u0142o 260 pasa\u017cer\u00f3w, w wi\u0119kszo\u015bci kobiety i dzieci.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:40:05+00:00", "page_rating": 0, "title": "Roman Kondr\u00f3w, lider Podkarpackiej \"Oszukanej Wsi\" go\u015bciem Rozmowy o 7 w Radiu RMF24", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-roman-kondrow-lider-podkarpackiej-oszukanej-wsi-gosciem-rozm,nId,7341545", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-roman-kondrow-lider-podkarpackiej-oszukanej-wsi-gosciem-rozm,nId,7341545\"><img align=\"left\" alt=\"Roman Kondr\u00f3w, lider Podkarpackiej &quot;Oszukanej Wsi&quot; go\u015bciem Rozmowy o 7 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/roman-kondrow-lider-podkarpackiej-oszukanej-wsi-gosciem-rozm/000IMST6NAE4H2T0-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Roman Kondr\u00f3w - lider Podkarpackiej &quot;Oszukanej Wsi&quot;. Porozmawiamy o wielkim prote\u015bcie rolnik\u00f3w, kt\u00f3ry zaplanowano na wtorek 20 lutego, ale tak\u017ce o postulatach protestuj\u0105cych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T18:00:14+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ma\u0142opolskie: Zakrojone na szerok\u0105 skal\u0119 poszukiwania 22-latka", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-malopolskie-zakrojone-na-szeroka-skale-poszukiwania-22-latka,nId,7341527", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-malopolskie-zakrojone-na-szeroka-skale-poszukiwania-22-latka,nId,7341527\"><img align=\"left\" alt=\"Ma\u0142opolskie: Zakrojone na szerok\u0105 skal\u0119 poszukiwania 22-latka \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/malopolskie-zakrojone-na-szeroka-skale-poszukiwania-22-latka/000IMSONGYHI2U53-C307.jpg\" /></a>Policjanci i stra\u017cacy poszukuj\u0105 zaginionego 22-latka z gminy S\u0119kowa niedaleko Gorlic w Ma\u0142opolsce. Zagini\u0119cie tego m\u0119\u017cczyzny zg\u0142osili dzi\u015b jego bliscy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T17:21:10+00:00", "page_rating": 0, "title": "\"Cia\u0142o Nawalnego jest ukrywane, by zatrze\u0107 \u015blady morderstwa\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cialo-nawalnego-jest-ukrywane-by-zatrzec-slady-morderstwa,nId,7341339", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cialo-nawalnego-jest-ukrywane-by-zatrzec-slady-morderstwa,nId,7341339\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Cia\u0142o Nawalnego jest ukrywane, by zatrze\u0107 \u015blady morderstwa&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cialo-nawalnego-jest-ukrywane-by-zatrzec-slady-morderstwa/000IMSI7IB1ABOLU-C307.jpg\" /></a>Matka i prawnicy zmar\u0142ego Aleksieja Nawalnego us\u0142yszeli, \u017ce w ci\u0105gu 14 dni zostan\u0105 przeprowadzone &quot;badania chemiczne&quot; cia\u0142a rosyjskiego opozycjonisty. &quot;Powt\u00f3rz\u0119, Nawalnego zamordowano, dlatego ukrywa si\u0119 jego cia\u0142o&quot; - napisa\u0142a na platformie X Kira Jarmysz, rzeczniczka Nawalnego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T17:18:48+00:00", "page_rating": 0, "title": "Pilot, kt\u00f3ry zdradzi\u0142 Rosj\u0119, nie \u017cyje. Zosta\u0142 zastrzelony w Hiszpanii", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pilot-ktory-zdradzil-rosje-nie-zyje-zostal-zastrzelony-w-his,nId,7341509", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pilot-ktory-zdradzil-rosje-nie-zyje-zostal-zastrzelony-w-his,nId,7341509\"><img align=\"left\" alt=\"Pilot, kt\u00f3ry zdradzi\u0142 Rosj\u0119, nie \u017cyje. Zosta\u0142 zastrzelony w Hiszpanii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilot-ktory-zdradzil-rosje-nie-zyje-zostal-zastrzelony-w-his/000IMSIF6EH8PVD5-C307.jpg\" /></a>\u200bBy\u0142y pilot rosyjskich si\u0142 powietrznych Maksim Kuzminow, kt\u00f3ry w sierpniu 2023 roku przeszed\u0142 na stron\u0119 Ukrainy uciekaj\u0105c z Rosji \u015bmig\u0142owcem Mi-8, zosta\u0142 znaleziony martwy w gminie La Vila Joiosa w prowincji Alicante, na wschodzie Hiszpanii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T17:02:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Witold Zembaczy\u0144ski: To Kaczy\u0144ski potwierdzi\u0142, \u017ce rz\u0105d ma cyberbro\u0144", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-witold-zembaczynski-to-kaczynski-potwierdzil-ze-rzad-ma-cybe,nId,7341264", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-witold-zembaczynski-to-kaczynski-potwierdzil-ze-rzad-ma-cybe,nId,7341264\"><img align=\"left\" alt=\"Witold Zembaczy\u0144ski: To Kaczy\u0144ski potwierdzi\u0142, \u017ce rz\u0105d ma cyberbro\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/witold-zembaczynski-to-kaczynski-potwierdzil-ze-rzad-ma-cybe/000IMQY55UX5W4W8-C307.jpg\" /></a>&quot;W 2022 roku to z ust Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego po raz pierwszy pad\u0142o potwierdzenie: tak, polski rz\u0105d, rz\u0105d PiS-u posiada cyberbro\u0144&quot; - m\u00f3wi w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Witold Zembaczy\u0144ski, cz\u0142onek sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Go\u015b\u0107 Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM podkre\u015bla, \u017ce &quot;zakup Pegasusa zosta\u0142 przeprowadzony w spos\u00f3b nieakceptowalny, niezgodny z prawem&quot;. Dodaje, \u017ce skandalem jest tak\u017ce &quot;spos\u00f3b u\u017cywania Pegasusa, niedostosowanie przepis\u00f3w prawnych, lista os\u00f3b inwigilowanych oraz kwestia...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:58:03+00:00", "page_rating": 0, "title": "Morza Ba\u0142tyckie i Barentsa. Rosja chce tam rozbudowa\u0107 potencja\u0142 militarny", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-morza-baltyckie-i-barentsa-rosja-chce-tam-rozbudowac-potencj,nId,7341362", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-morza-baltyckie-i-barentsa-rosja-chce-tam-rozbudowac-potencj,nId,7341362\"><img align=\"left\" alt=\"Morza Ba\u0142tyckie i Barentsa. Rosja chce tam rozbudowa\u0107 potencja\u0142 militarny \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morza-baltyckie-i-barentsa-rosja-chce-tam-rozbudowac-potencj/000IMSALX1F20S2W-C307.jpg\" /></a>\u200b&quot;Rosja wkr\u00f3tce rozbuduje potencja\u0142 militarny w naszym regionie, dlatego Szwecja musi utrzyma\u0107 szybkie tempo zwi\u0119kszania zdolno\u015bci obronnych&quot; - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek szef szwedzkiego wywiadu wojskowego Thomas Nilsson, przedstawiaj\u0105c raport na temat zagro\u017ce\u0144 dla kraju.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:42:35+00:00", "page_rating": 0, "title": "Witold Zembaczy\u0144ski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-witold-zembaczynski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7341264", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-witold-zembaczynski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7341264\"><img align=\"left\" alt=\"Witold Zembaczy\u0144ski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/witold-zembaczynski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000IMQY55UX5W4W8-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Witold Zembaczy\u0144ski, cz\u0142onek sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:28:28+00:00", "page_rating": 0, "title": "2,5 promile za kierownic\u0105 autobusu. 60-latek w r\u0119kach policji", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-2-5-promile-za-kierownica-autobusu-60-latek-w-rekach-policji,nId,7341337", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-2-5-promile-za-kierownica-autobusu-60-latek-w-rekach-policji,nId,7341337\"><img align=\"left\" alt=\"2,5 promile za kierownic\u0105 autobusu. 60-latek w r\u0119kach policji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/2-5-promile-za-kierownica-autobusu-60-latek-w-rekach-policji/000IMRZILD0WLBRX-C307.jpg\" /></a>\u200bPolicjanci z Nysy zatrzymali 60-latka, kt\u00f3ry kierowa\u0142 autobusem maj\u0105c w organizmie blisko 2,5 promila alkoholu. W poje\u017adzie by\u0142o siedmioro pasa\u017cer\u00f3w. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do 3 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:16:29+00:00", "page_rating": 0, "title": "Norwegia postawi p\u0142ot na granicy ze Szwecj\u0105. Powodem... dziki", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-norwegia-postawi-plot-na-granicy-ze-szwecja-powodem-dziki,nId,7341309", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-norwegia-postawi-plot-na-granicy-ze-szwecja-powodem-dziki,nId,7341309\"><img align=\"left\" alt=\"Norwegia postawi p\u0142ot na granicy ze Szwecj\u0105. Powodem... dziki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/norwegia-postawi-plot-na-granicy-ze-szwecja-powodem-dziki/000IMRXRDN4P5NWJ-C307.jpg\" /></a>Norweski rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o budowie ogrodzenia na granicy ze Szwecj\u0105. Celem jest powstrzymanie swobodnego przemieszczania si\u0119 dzik\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 przenosi\u0107 wirusa ASF. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:08:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "Sikorski w\u015bciek\u0142y w Brukseli: Dla Ukrainy mo\u017ce by\u0107 za p\u00f3\u017ano", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-wsciekly-w-brukseli-dla-ukrainy-moze-byc-za-pozno,nId,7341308", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-wsciekly-w-brukseli-dla-ukrainy-moze-byc-za-pozno,nId,7341308\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski w\u015bciek\u0142y w Brukseli: Dla Ukrainy mo\u017ce by\u0107 za p\u00f3\u017ano\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-wsciekly-w-brukseli-dla-ukrainy-moze-byc-za-pozno/000IMS0FIVTI3XE7-C307.jpg\" /></a>&quot;Putin pozwoli\u0142 czy kaza\u0142 - nie wiemy tego dok\u0142adnie - zamordowa\u0107 Nawalnego w czasie Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. Wydaje si\u0119, \u017ce nie przejmuje si\u0119 efektami politycznymi. Sytuacja zaczyna by\u0107 naprawd\u0119 powa\u017cna&quot; - przekaza\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Szef polskiego MSZ spotka\u0142 si\u0119 w Brukseli ze swoimi odpowiednikami z Unii Europejskiej. W Brukseli Sikorski nie kry\u0142 zdegustowania postaw\u0105 ministr\u00f3w, kt\u00f3rzy nie podj\u0119li decyzji o uchwaleniu pomocy dla Ukrainy. &quot;Sytuacja jest dramatyczna&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T16:04:38+00:00", "page_rating": 0, "title": "Zatrute mi\u0119so w Nowej D\u0119bie. S\u0105 zarzuty dla 55-latki i 56-latka", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zatrute-mieso-w-nowej-debie-sa-zarzuty-dla-55-latki-i-56-lat,nId,7341322", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zatrute-mieso-w-nowej-debie-sa-zarzuty-dla-55-latki-i-56-lat,nId,7341322\"><img align=\"left\" alt=\"Zatrute mi\u0119so w Nowej D\u0119bie. S\u0105 zarzuty dla 55-latki i 56-latka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrute-mieso-w-nowej-debie-sa-zarzuty-dla-55-latki-i-56-lat/000IMRWRWJ0BNBK0-C307.jpg\" /></a>\u200bZarzut nara\u017cenia na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia lub ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu us\u0142ysza\u0142o w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu ma\u0142\u017ce\u0144stwo spod Mielca, kt\u00f3re produkowa\u0142o domowe wyroby mi\u0119sne i sprzedawa\u0142o na targowisku. Po zjedzeniu galarety jedna osoba zmar\u0142a, a dwie trafi\u0142y do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:56:05+00:00", "page_rating": 0, "title": "Trump przerywa milczenie ws. \u015bmierci Nawalnego", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-przerywa-milczenie-ws-smierci-nawalnego,nId,7341277", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-przerywa-milczenie-ws-smierci-nawalnego,nId,7341277\"><img align=\"left\" alt=\"Trump przerywa milczenie ws. \u015bmierci Nawalnego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przerywa-milczenie-ws-smierci-nawalnego/000IMRIPCBHKFGYG-C307.jpg\" /></a>\u200bDonald Trump przerwa\u0142 w poniedzia\u0142ek milczenie w sprawie \u015bmierci rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego, ale nie obwini\u0142 o ni\u0105 re\u017cimu W\u0142adimira Putina. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych oceni\u0142, \u017ce ta \u015bmier\u0107 uzmys\u0142awia w jak z\u0142ym kierunku zmierzaj\u0105 USA ze wzgl\u0119du na &quot;Oszuka\u0144cz\u0105, Radykaln\u0105 Lewic\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:50:34+00:00", "page_rating": 0, "title": "Kaczy\u0144ski wezwany przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-kaczynski-wezwany-przed-komisje-sledcza-ds-pegasusa,nId,7341242", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-kaczynski-wezwany-przed-komisje-sledcza-ds-pegasusa,nId,7341242\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski wezwany przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-wezwany-przed-komisje-sledcza-ds-pegasusa/000IMRKAI1KR6J8L-C307.jpg\" /></a>Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa powo\u0142a\u0142a pierwszych \u015bwiadk\u00f3w. W\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 zeznawa\u0107, znale\u017ali si\u0119 mi\u0119dzy innymi Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, Maciej W\u0105sik, Mariusz Kami\u0144ski, Zbigniew Ziobro i Beata Szyd\u0142o. Wcze\u015bniej powo\u0142ano te\u017c sta\u0142ych doradc\u00f3w komisji. Pierwsze posiedzenie komisji rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w poniedzia\u0142ek o godz.12:00.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T14:28:57+00:00", "page_rating": 0, "title": "Konkurs na prokuratora krajowego. Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 pi\u0119ciu kandydat\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konkurs-na-prokuratora-krajowego-zglosilo-sie-pieciu-kandyda,nId,7341255", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konkurs-na-prokuratora-krajowego-zglosilo-sie-pieciu-kandyda,nId,7341255\"><img align=\"left\" alt=\"Konkurs na prokuratora krajowego. Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 pi\u0119ciu kandydat\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konkurs-na-prokuratora-krajowego-zglosilo-sie-pieciu-kandyda/000IMQS607X5YDWJ-C307.jpg\" /></a>Do konkursu na stanowisko prokuratora krajowego zg\u0142osi\u0142o si\u0119 pi\u0119ciu kandydat\u00f3w - poinformowa\u0142a Karolina Wasilewska, rzeczniczka prasowa ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara. Termin zg\u0142aszania kandydat\u00f3w up\u0142yn\u0105\u0142 w ostatni pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:58:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Kosowo oskar\u017ca prezydenta Serbii o organizacj\u0119 zamachu", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kosowo-oskarza-prezydenta-serbii-o-organizacje-zamachu,nId,7341228", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kosowo-oskarza-prezydenta-serbii-o-organizacje-zamachu,nId,7341228\"><img align=\"left\" alt=\"Kosowo oskar\u017ca prezydenta Serbii o organizacj\u0119 zamachu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosowo-oskarza-prezydenta-serbii-o-organizacje-zamachu/000IMQHNUC70CRUW-C307.jpg\" /></a>Prezydent Kosowa Vjosa Osmani o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 wyda\u0142 rozkaz ataku terrorystycznego na Kosowo. \u201eMamy na to dowody\u201d \u2013 cytuje Osmani dziennik &quot;Koha Ditore&quot;. Jej zdaniem wszelkie \u015blady ataku w Banjskiej z wrze\u015bnia 2023 roku prowadz\u0105 do Vuczicia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:56:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "\u200bMarina Litwinienko: Krytycy Putina w Rosji potrzebuj\u0105 pomocy Zachodu", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-marina-litwinienko-krytycy-putina-w-rosji-potrzebuja-pomocy-,nId,7341232", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-marina-litwinienko-krytycy-putina-w-rosji-potrzebuja-pomocy-,nId,7341232\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bMarina Litwinienko: Krytycy Putina w Rosji potrzebuj\u0105 pomocy Zachodu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marina-litwinienko-krytycy-putina-w-rosji-potrzebuja-pomocy/000IMQMMP1126OXN-C307.jpg\" /></a>&quot;Krytycy W\u0142adimira Putina w Rosji potrzebuj\u0105 pomocy Zachodu. Nale\u017cy przyjrze\u0107 si\u0119 skuteczno\u015bci dotychczasowych sankcji&quot; - powiedzia\u0142a Marina Litwinienko, wdowa po Aleksandrze Litwinience, komentuj\u0105c w telewizji Sky News \u015bmier\u0107 opozycjonisty Aleksieja Nawalnego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:43:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wybory prezydenckie w Warszawie. Kto powalczy z Trzaskowskim?", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-prezydenckie-w-warszawie-kto-powalczy-z-trzaskowskim,nId,7341162", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-prezydenckie-w-warszawie-kto-powalczy-z-trzaskowskim,nId,7341162\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory prezydenckie w Warszawie. Kto powalczy z Trzaskowskim?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-prezydenckie-w-warszawie-kto-powalczy-z-trzaskowskim/000IMQ5SIB02CLWQ-C307.jpg\" /></a>Wiosenne wybory samorz\u0105dowe b\u0119d\u0105 dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego sprawdzianem, czy 4 lata jego rz\u0105d\u00f3w spodoba\u0142y si\u0119 warszawiakom. Poza kandydatem Koalicji Obywatelskiej ubiegaj\u0105cym si\u0119 o reelekcj\u0119, do walki o fotel prezydenta stolicy stan\u0105 tak\u017ce Tobiasz Boche\u0144ski z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci oraz Magdalena Biejat z Lewicy. W kuluarach m\u00f3wi si\u0119 jeszcze o Adriannie Porowskiej, kt\u00f3ra ma reprezentowa\u0107 Trzeci\u0105 Drogi i ruchy miejskie. Konfederacja nie przedstawi\u0142a jeszcze \u017cadnego nazwiska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:31:41+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wypadek na A1. Ekstradycja Sebastiana M. mo\u017ce trwa\u0107 miesi\u0105cami", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-wypadek-na-a1-ekstradycja-sebastiana-m-moze-trwac-miesiacami,nId,7341191", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-wypadek-na-a1-ekstradycja-sebastiana-m-moze-trwac-miesiacami,nId,7341191\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek na A1. Ekstradycja Sebastiana M. mo\u017ce trwa\u0107 miesi\u0105cami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-a1-ekstradycja-sebastiana-m-moze-trwac-miesiacami/000IMQF1OCNAGH1P-C307.jpg\" /></a>Ekstradycja Sebastiana M., sprawcy wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina, mo\u017ce trwa\u0107 jeszcze kilka miesi\u0119cy - tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 polskim prokuratorom przedstawiciel ministerstwa sprawiedliwo\u015bci w Zjednoczonych Emiratach Arabskich na zako\u0144czonej niedawno telekonferencji. Reporter RMF FM dowiedzia\u0142 si\u0119, na jakim etapie jest post\u0119powanie w Emiratach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:27:54+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ugodzony no\u017cem 37-latek walczy o \u017cycie. Stan\u0105\u0142 w obronie sprzedawczyni", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ugodzony-nozem-37-latek-walczy-o-zycie-stanal-w-obronie-sprz,nId,7341208", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ugodzony-nozem-37-latek-walczy-o-zycie-stanal-w-obronie-sprz,nId,7341208\"><img align=\"left\" alt=\"Ugodzony no\u017cem 37-latek walczy o \u017cycie. Stan\u0105\u0142 w obronie sprzedawczyni \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ugodzony-nozem-37-latek-walczy-o-zycie-stanal-w-obronie-sprz/000IMQFT0CSW53XJ-C307.jpg\" /></a>\u200b37-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 trzykrotnie ugodzony no\u017cem, poniewa\u017c stan\u0105\u0142 w sklepie spo\u017cywczym w obronie sprzedawczyni - przekaza\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Ostrowie Wlkp. Maciej Meler.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T13:11:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Rebelianci odbili miasto. Genera\u0142owie skazani na \u015bmier\u0107", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rebelianci-odbili-miasto-generalowie-skazani-na-smierc,nId,7341189", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rebelianci-odbili-miasto-generalowie-skazani-na-smierc,nId,7341189\"><img align=\"left\" alt=\"Rebelianci odbili miasto. Genera\u0142owie skazani na \u015bmier\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rebelianci-odbili-miasto-generalowie-skazani-na-smierc/000IMQAUU8K52VAR-C307.jpg\" /></a>Birma\u0144ska junta skaza\u0142a trzech genera\u0142\u00f3w na \u015bmier\u0107 za oddanie w styczniu wa\u017cnego miasta w pobli\u017cu granicy z Chinami w r\u0119ce rebeliant\u00f3w z grup etnicznych \u2013 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T12:45:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ursula von der Leyen z nominacj\u0105 CDU. Czas na drug\u0105 kadencj\u0119 w KE?", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-z-nominacja-cdu-czas-na-druga-kadencje-,nId,7341123", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-z-nominacja-cdu-czas-na-druga-kadencje-,nId,7341123\"><img align=\"left\" alt=\"Ursula von der Leyen z nominacj\u0105 CDU. Czas na drug\u0105 kadencj\u0119 w KE?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ursula-von-der-leyen-z-nominacja-cdu-czas-na-druga-kadencje/000IMQ26AE25JAVH-C307.jpg\" /></a>Ursula von der Leyen uzyska\u0142a nominacj\u0119 niemieckiej partii CDU. Wszystko wskazuje na to, \u017ce obecna szefowa Komisji Europejskiej b\u0119dzie ubiega\u0142a si\u0119 o drug\u0105 kadencj\u0119. Nie oznacza to jednak, \u017ce von der Leyen mo\u017ce by\u0107 pewna kontynuowania swojej misji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T12:29:50+00:00", "page_rating": 0, "title": "Samolot przez godzin\u0119 lata\u0142 z dziur\u0105 w kad\u0142ubie [WIDEO]", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-przez-godzine-latal-z-dziura-w-kadlubie-wideo,nId,7341149", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-przez-godzine-latal-z-dziura-w-kadlubie-wideo,nId,7341149\"><img align=\"left\" alt=\"Samolot przez godzin\u0119 lata\u0142 z dziur\u0105 w kad\u0142ubie [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-przez-godzine-latal-z-dziura-w-kadlubie-wideo/000IMQ3RERMS5DF2-C307.jpg\" /></a>Samolot pa\u0144stwowych linii lotniczych Air Serbia przez prawie godzin\u0119 lata\u0142, maj\u0105c dziur\u0119 w kad\u0142ubie, zanim wr\u00f3ci\u0142 na lotnisko w Belgradzie - poinformowa\u0142a telewizja Nova. Na pok\u0142adzie by\u0142o ponad 100 pasa\u017cer\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T12:19:18+00:00", "page_rating": 0, "title": "Nagrody dla by\u0142ego szefostwa GIO\u015a. Jest zawiadomienie do prokuratury", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nagrody-dla-bylego-kierownictwa-gios-resort-sklada-zawiadomi,nId,7341131", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nagrody-dla-bylego-kierownictwa-gios-resort-sklada-zawiadomi,nId,7341131\"><img align=\"left\" alt=\"Nagrody dla by\u0142ego szefostwa GIO\u015a. Jest zawiadomienie do prokuratury\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nagrody-dla-bylego-szefostwa-gios-jest-zawiadomienie-do-prok/000IMQ2G8MIQ4DJK-C307.jpg\" /></a>Z\u0142o\u017cyli\u015bmy zawiadomienie do prokuratury w sprawie by\u0142ego kierownictwa G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Ochrony i \u015arodowiska - przekaza\u0142a wiceminister klimatu i \u015brodowiska Anita Sowi\u0144ska. Wyja\u015bni\u0142a, \u017ce chodzi o ponad 1 mln z\u0142 nagr\u00f3d, kt\u00f3re szefowie Inspekcji wyp\u0142acili sobie w ostatnich miesi\u0105cach urz\u0119dowania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T12:03:51+00:00", "page_rating": 0, "title": "We wtorek kolejny protest rolnik\u00f3w. Mapa utrudnie\u0144", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-we-wtorek-kolejny-protest-rolnikow-mapa-utrudnien,nId,7341096", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-we-wtorek-kolejny-protest-rolnikow-mapa-utrudnien,nId,7341096\"><img align=\"left\" alt=\"We wtorek kolejny protest rolnik\u00f3w. Mapa utrudnie\u0144 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/we-wtorek-kolejny-protest-rolnikow-mapa-utrudnien/000IMPWQR9072QIB-C307.jpg\" /></a>Ponad sto blokad ma pojawi\u0107 si\u0119 we wtorek na drogach w ca\u0142ej Polsce. B\u0119dzie to kolejna ods\u0142ona strajku generalnego rolnik\u00f3w. W\u015br\u00f3d ich postulat\u00f3w jest wstrzymanie importu towar\u00f3w rolnych z Ukrainy. Zobaczcie, gdzie we wtorek napotkacie na utrudnienia. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:35:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Julia Nawalna: Putin zabi\u0142 mojego m\u0119\u017ca. B\u0119d\u0119 kontynuowa\u0107 prac\u0119 Aleksieja", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-julia-nawalna-putin-zabil-mojego-meza-bede-kontynuowac-prace,nId,7341078", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-julia-nawalna-putin-zabil-mojego-meza-bede-kontynuowac-prace,nId,7341078\"><img align=\"left\" alt=\"Julia Nawalna: Putin zabi\u0142 mojego m\u0119\u017ca. B\u0119d\u0119 kontynuowa\u0107 prac\u0119 Aleksieja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/julia-nawalna-putin-zabil-mojego-meza-bede-kontynuowac-prace/000IMPV97R6LHLK5-C307.jpg\" /></a>Julia Nawalna - wdowa po rosyjskim opozycjoni\u015bcie Aleksieju Nawalnym - opublikowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych kr\u00f3tkie o\u015bwiadczenie. Stwierdzi\u0142a w nim m.in., \u017ce b\u0119dzie kontynuowa\u0107 walk\u0119 rozpocz\u0119t\u0105 przez jej m\u0119\u017ca, kt\u00f3rego zabi\u0142 W\u0142adimir Putin. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:32:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Gro\u017aby odwo\u0142a\u0144 i obci\u0119cia premii. Tak straszono krakowskich policjant\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-grozby-odwolan-i-obciecia-premii-tak-straszono-krakowskich-p,nId,7341069", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-grozby-odwolan-i-obciecia-premii-tak-straszono-krakowskich-p,nId,7341069\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017aby odwo\u0142a\u0144 i obci\u0119cia premii. Tak straszono krakowskich policjant\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozby-odwolan-i-obciecia-premii-tak-straszono-krakowskich-p/000IMPTK2QJIYDXL-C307.jpg\" /></a>\u200bGro\u017aby odwo\u0142ania ze stanowiska i obci\u0119cie premii - takie by\u0142y konsekwencje nierealizowania politycznych polece\u0144 wydawanych oficerom policji w Krakowie w 2022 roku, kiedy w\u0142adz\u0119 sprawowa\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Chodzi\u0142o m.in. o spos\u00f3b zabezpieczania obchod\u00f3w miesi\u0119cznic pogrzebu Marii i Lecha Kaczy\u0144skich. Z tego powodu - jak ustali\u0142 reporter RMF FM - na cenzurowanym by\u0142 krakowski komendant miejski Zbigniew Nowak.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:17:10+00:00", "page_rating": 0, "title": "87-latek nie zatrzyma\u0142 si\u0119 przed torami. Mia\u0142 wielkie szcz\u0119\u015bcie", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-87-latek-nie-zatrzymal-sie-przed-torami-mial-wielkie-szczesc,nId,7341080", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-87-latek-nie-zatrzymal-sie-przed-torami-mial-wielkie-szczesc,nId,7341080\"><img align=\"left\" alt=\"87-latek nie zatrzyma\u0142 si\u0119 przed torami. Mia\u0142 wielkie szcz\u0119\u015bcie  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/87-latek-nie-zatrzymal-sie-przed-torami-mial-wielkie-szczesc/000IMPTCHQ8Y73U3-C307.jpg\" /></a>87-letni lublinianin nie zatrzyma\u0142 si\u0119 przed przejazdem kolejowym i wjecha\u0142 wprost pod poci\u0105g towarowy. Mia\u0142 wielkie szcz\u0119\u015bcie, bo lokomotywa zepchn\u0119\u0142a auto z tor\u00f3w i nic mu si\u0119 nie sta\u0142o. Do wypadku dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Minkowice Kolonia niedaleko \u015awidnika na Lubelszczy\u017anie.      </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:02:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "By\u0142y szef Agencji Wywiadu o Pegasusie: Bezcenna wiedza dla Izraelczyk\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-plk-malecki-o-inwigilacji-pegasusem-wiedza-jaka-izraelskie-s,nId,7340987", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-plk-malecki-o-inwigilacji-pegasusem-wiedza-jaka-izraelskie-s,nId,7340987\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y szef Agencji Wywiadu o Pegasusie: Bezcenna wiedza dla Izraelczyk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-szef-agencji-wywiadu-o-pegasusie-bezcenna-wiedza-dla-iz/000IMP8Z79OPIFKM-C307.jpg\" /></a>&quot;Wiedza, jak\u0105 izraelskie s\u0142u\u017cby mog\u0142y pozyskiwa\u0107 dzi\u0119ki Pegasusowi na temat wewn\u0119trznej sytuacji Polski, jest bezcenna. To jest wiedza, o kt\u00f3r\u0105 zabijaj\u0105 si\u0119 wszystkie s\u0142u\u017cby \u015bwiata&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 p\u0142k Grzegorz Ma\u0142ecki, by\u0142y szef Agencji Wywiadu. Jego zdaniem historyczne dane zebrane przez inwigilacj\u0119 mog\u0105 by\u0107 wykorzystane w przysz\u0142o\u015bci, np. \u017ceby pozyska\u0107 polityk\u00f3w do wsp\u00f3\u0142pracy, wywrze\u0107 na nich presj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T11:02:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "By\u0142y szef Agencji Wywiadu o Pegasusie: Bezcenna wiedza dla Izraelczyk\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-plk-malecki-o-inwigilacji-pegasusem-to-jest-wiedza-o-ktora-z,nId,7340987", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-plk-malecki-o-inwigilacji-pegasusem-to-jest-wiedza-o-ktora-z,nId,7340987\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y szef Agencji Wywiadu o Pegasusie: Bezcenna wiedza dla Izraelczyk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-szef-agencji-wywiadu-o-pegasusie-bezcenna-wiedza-dla-iz/000IMP8Z79OPIFKM-C307.jpg\" /></a>&quot;Wiedza, jak\u0105 izraelskie s\u0142u\u017cby mog\u0142y pozyskiwa\u0107 dzi\u0119ki Pegasusowi na temat wewn\u0119trznej sytuacji Polski, jest bezcenna. To jest wiedza, o kt\u00f3r\u0105 zabijaj\u0105 si\u0119 wszystkie s\u0142u\u017cby \u015bwiata&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 p\u0142k Grzegorz Ma\u0142ecki, by\u0142y szef Agencji Wywiadu. Jego zdaniem historyczne dane zebrane przez inwigilacj\u0119 mog\u0105 by\u0107 wykorzystane w przysz\u0142o\u015bci, np. \u017ceby pozyska\u0107 polityk\u00f3w do wsp\u00f3\u0142pracy, wywrze\u0107 na nich presj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:58:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Koniec sagi z transferem Mbappe? Media: Kontrakt podpisany", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-koniec-sagi-z-transferem-mbappe-media-kontrakt-podpisany,nId,7341055", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-koniec-sagi-z-transferem-mbappe-media-kontrakt-podpisany,nId,7341055\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec sagi z transferem Mbappe? Media: Kontrakt podpisany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-sagi-z-transferem-mbappe-media-kontrakt-podpisany/000IMPP5DLXUHV0D-C307.jpg\" /></a>Kylian Mbappe podpisa\u0142 kontrakt z Realem Madryt - informuje hiszpa\u0144ska &quot;Marca&quot;. Umowa ma obowi\u0105zywa\u0107 od 1 lipca.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:48:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Zatrute mi\u0119so w Nowej D\u0119bie. Wiemy, ile sprzedano opakowa\u0144 galarety", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zatrute-mieso-w-nowej-debie-wiemy-ile-sprzedano-opakowan-gal,nId,7341044", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zatrute-mieso-w-nowej-debie-wiemy-ile-sprzedano-opakowan-gal,nId,7341044\"><img align=\"left\" alt=\"Zatrute mi\u0119so w Nowej D\u0119bie. Wiemy, ile sprzedano opakowa\u0144 galarety\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrute-mieso-w-nowej-debie-wiemy-ile-sprzedano-opakowan-gal/000IMPN2PV8HRH2U-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b po po\u0142udniu ma zosta\u0107 przes\u0142uchane ma\u0142\u017ce\u0144stwo zatrzymane w zwi\u0105zku ze \u015bmiertelnym zatruciem pokarmowym w Nowej D\u0119bie na Podkarpaciu. Ofiara to m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zjad\u0142 kupion\u0105 na targowisku galaret\u0119. Dwie kolejne osoby, kt\u00f3re te\u017c jad\u0142y ten produkt, trafi\u0142y do szpitali.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T10:42:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Gang emeryt\u00f3w napada\u0142 na poczty. Skrad\u0142 200 tys. euro", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gang-emerytow-napadal-na-poczty-skradl-200-tys-euro,nId,7341039", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gang-emerytow-napadal-na-poczty-skradl-200-tys-euro,nId,7341039\"><img align=\"left\" alt=\"Gang emeryt\u00f3w napada\u0142 na poczty. Skrad\u0142 200 tys. euro\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gang-emerytow-napadal-na-poczty-skradl-200-tys-euro/000IMPN6D1YVFKJ3-C307.jpg\" /></a>Rzymska policja pod koniec ubieg\u0142ego tygodnia zatrzyma\u0142a sze\u015b\u0107 os\u00f3b podejrzewanych o dokonanie serii napad\u00f3w na urz\u0119dy pocztowe we w\u0142oskiej stolicy. Z\u0142odzieje mieli du\u017ce do\u015bwiadczenie w dokonywaniu przest\u0119pstw \u2013 najstarszy z nich ma 75 lat.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:53:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Przez 80 lat spali na bombie. Nie wierzyli w rodzinn\u0105 legend\u0119", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-przez-80-lat-spali-na-bombie-nie-wierzyli-w-rodzinna-legende,nId,7341001", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-przez-80-lat-spali-na-bombie-nie-wierzyli-w-rodzinna-legende,nId,7341001\"><img align=\"left\" alt=\"Przez 80 lat spali na bombie. Nie wierzyli w rodzinn\u0105 legend\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przez-80-lat-spali-na-bombie-nie-wierzyli-w-rodzinna-legende/000IMPD7IYCU8K8D-C307.jpg\" /></a>Radzieck\u0105 bomb\u0119 lotnicz\u0105 sprzed prawie 80 lat znaleziono podczas remontu domu w \u015bwi\u0119tokrzyskim Suchedniowie. Z rozm\u00f3w z mieszka\u0144cami, kt\u00f3rzy byli nie\u015bwiadomi zagro\u017cenia w budynku, wynika, \u017ce rodzinna legenda m\u00f3wi\u0142a o bombie, kt\u00f3ra spad\u0142a podczas wojny na dom. Nast\u0119pnie gospodarze naprawili pod\u0142og\u0119 i mieszkaj\u0105c w domu\u2026 zapomnieli o zdarzeniu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:11:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Zbyt optymistyczne zapowiedzi ws. zmian w KRS", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-zbyt-optymistyczne-zapowiedzi-ws-zmian-w-krs,nId,7340966", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-zbyt-optymistyczne-zapowiedzi-ws-zmian-w-krs,nId,7340966\"><img align=\"left\" alt=\"Zbyt optymistyczne zapowiedzi ws. zmian w KRS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbyt-optymistyczne-zapowiedzi-ws-zmian-w-krs/000IMP5IS8PWHMPO-C307.jpg\" /></a>Znaj\u0105c zamiary, terminy i przewiduj\u0105c op\u00f3r, jaki dzia\u0142aniom koalicji b\u0119dzie stawia\u0142a opozycja, trzeba zakwestionowa\u0107 bardzo optymistyczny harmonogram przeprowadzania pierwszych zmian dotycz\u0105cych przywracania praworz\u0105dno\u015bci. Nierealne jest ju\u017c samo za\u0142o\u017cenie, \u017ce w marcu wejdzie w \u017cycie ustawa o Krajowej Radzie S\u0105downictwa, kt\u00f3ra nawet nie trafi\u0142a jeszcze do Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T09:05:13+00:00", "page_rating": 0, "title": "Sankcje na Rosj\u0119 po \u015bmierci Nawalnego. Jest zapowied\u017a Borrella", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sankcje-na-rosje-po-smierci-nawalnego-jest-zapowiedz-borrell,nId,7340964", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sankcje-na-rosje-po-smierci-nawalnego-jest-zapowiedz-borrell,nId,7340964\"><img align=\"left\" alt=\"Sankcje na Rosj\u0119 po \u015bmierci Nawalnego. Jest zapowied\u017a Borrella\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sankcje-na-rosje-po-smierci-nawalnego-jest-zapowiedz-borrell/000IMP53JY7545DF-C307.jpg\" /></a>&quot;Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie Unii Europejskiej z pewno\u015bci\u0105 zaproponuj\u0105 sankcje w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Aleksieja Nawalnego&quot; - powiedzia\u0142 w Brukseli szef unijnej dyplomacji Josep Borrell. Jak doda\u0142, za \u015bmier\u0107 rosyjskiego opozycjonisty najbardziej odpowiedzialny jest W\u0142adimir Putin.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:46:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wsiad\u0142 do samolotu bez biletu i paszportu. Kolejny taki incydent", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wsiadl-do-samolotu-bez-biletu-i-paszportu-kolejny-incydent-n,nId,7340939", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wsiadl-do-samolotu-bez-biletu-i-paszportu-kolejny-incydent-n,nId,7340939\"><img align=\"left\" alt=\"Wsiad\u0142 do samolotu bez biletu i paszportu. Kolejny taki incydent\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wsiadl-do-samolotu-bez-biletu-i-paszportu-kolejny-taki-incyd/000IMP0IRXE7UP0V-C307.jpg\" /></a>M\u0119\u017cczyzna bez okazania paszportu i biletu wszed\u0142 na pok\u0142ad samolotu lec\u0105cego z Gatwick do Danii. Za\u0142oga maszyny w ostatniej chwili zorientowa\u0142a si\u0119, \u017ce nie powinno go tam by\u0107. Wezwano policj\u0119. Jak zauwa\u017caj\u0105 brytyjskie media, to ju\u017c drugi przypadek w nied\u0142ugim czasie, gdy przez kontrol\u0119 bezpiecze\u0144stwa na londy\u0144skich lotniskach przedar\u0142 si\u0119 pasa\u017cer bez okazywania biletu i dokumentu to\u017csamo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:45:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Deszcz i nawet 13 stopni. Prognoza pogody na nowy tydzie\u0144", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-i-nawet-13-stopni-prognoza-pogody-na-nowy-tydzien,nId,7340925", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-i-nawet-13-stopni-prognoza-pogody-na-nowy-tydzien,nId,7340925\"><img align=\"left\" alt=\"Deszcz i nawet 13 stopni. Prognoza pogody na nowy tydzie\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deszcz-i-nawet-13-stopni-prognoza-pogody-na-nowy-tydzien/000IMP1JSTSJC2A8-C307.jpg\" /></a>Co czeka nas w pogodzie w najbli\u017cszych dniach? Jak informuje Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej, nowy tydzie\u0144 b\u0119dzie deszczowy, ale wyj\u0105tkowo ciep\u0142y jak na t\u0119 por\u0119 roku. W niekt\u00f3rych regionach termometry poka\u017c\u0105 nawet 13 stopni.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:44:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Pijany policjant grozi\u0142 no\u017cem klientom baru w Warszawie", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pijany-policjant-grozil-nozem-klientom-baru-w-warszawie,nId,7340941", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pijany-policjant-grozil-nozem-klientom-baru-w-warszawie,nId,7340941\"><img align=\"left\" alt=\"Pijany policjant grozi\u0142 no\u017cem klientom baru w Warszawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-policjant-grozil-nozem-klientom-baru-w-warszawie/000IMP1IMHMM9FFU-C307.jpg\" /></a>\u200bSto\u0142eczny policjant mia\u0142 po pijanemu grozi\u0107 no\u017cem klientom lokalu gastronomicznego na warszawskiej Woli - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Funkcjonariusz zosta\u0142 zatrzymany, us\u0142ysza\u0142 zarzuty i wszcz\u0119to wobec niego post\u0119powanie dyscyplinarne.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:41:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wiemy, kto b\u0119dzie reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 na Eurowizji 2024", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-wiemy-kto-bedzie-reprezentowac-polske-na-eurowizji-2024,nId,7340940", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-wiemy-kto-bedzie-reprezentowac-polske-na-eurowizji-2024,nId,7340940\"><img align=\"left\" alt=\"Wiemy, kto b\u0119dzie reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 na Eurowizji 2024\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiemy-kto-bedzie-reprezentowac-polske-na-eurowizji-2024/000IMP0SK8GKJY9E-C307.jpg\" /></a>Polskie preselekcje do Eurowizji rozstrzygni\u0119te. TVP poinformowa\u0142a, \u017ce utworzona przez telewizj\u0119 komisja zdecydowa\u0142a, \u017ce to Luna b\u0119dzie reprezentowa\u0142a nasz kraj w czasie konkursu w Malmo. Wokalistka postara si\u0119 zachwyci\u0107 Europ\u0119 piosenk\u0105 \u201eThe Tower\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:35:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "UOKiK ukara\u0142 Nextbike Polska. Firma stosowa\u0142a nieuczciwe klauzule", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-uokik-ukaral-nextbike-polska-firma-stosowala-nieuczciwe-klau,nId,7340924", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-uokik-ukaral-nextbike-polska-firma-stosowala-nieuczciwe-klau,nId,7340924\"><img align=\"left\" alt=\"UOKiK ukara\u0142 Nextbike Polska. Firma stosowa\u0142a nieuczciwe klauzule\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uokik-ukaral-nextbike-polska-firma-stosowala-nieuczciwe-klau/000IMOZ93CJMJWUL-C307.jpg\" /></a>Ponad 971 tys. z\u0142 kary na\u0142o\u017cy\u0142 Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w Tomasz Chr\u00f3stny na Nextbike Polska, operatora wypo\u017cyczalni rower\u00f3w miejskich. UOKIK stwierdzi\u0142, \u017ce firma stosowa\u0142a klauzule abuzywne, czyli w niedozwolony spos\u00f3b zmieni\u0142a regulaminy i obci\u0105\u017cy\u0142a konsument\u00f3w dodatkow\u0105 op\u0142at\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:14:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ile potrwa ofensywa Izraela w Strefie Gazy? Media ujawniaj\u0105", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ile-potrwa-ofensywa-izraela-w-strefie-gazy-media-ujawniaja,nId,7340907", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ile-potrwa-ofensywa-izraela-w-strefie-gazy-media-ujawniaja,nId,7340907\"><img align=\"left\" alt=\"Ile potrwa ofensywa Izraela w Strefie Gazy? Media ujawniaj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-potrwa-ofensywa-izraela-w-strefie-gazy-media-ujawniaja/000IMOX9OCNCPLS7-C307.jpg\" /></a>Trwaj\u0105ce dzia\u0142ania wojskowe w Strefie Gazy, rozpocz\u0119te przez izraelsk\u0105 armi\u0119 po ataku Hamasu z 7 pa\u017adziernika 2023 roku, mog\u0105 potrwa\u0107 przez kolejnych sze\u015b\u0107 do o\u015bmiu tygodni - poinformowa\u0142 Reuters. Nast\u0119pnym etapem b\u0119d\u0105 ataki o mniejszej intensywno\u015bci, czyli punktowe ostrza\u0142y lotnicze i operacje si\u0142 specjalnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T08:02:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Zobaczy\u0142 wyniki i my\u015bla\u0142, \u017ce wygra\u0142 340 mln dolar\u00f3w. Rado\u015b\u0107 szybko prys\u0142a", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zobaczyl-wyniki-i-myslal-ze-wygral-340-mln-dolarow-radosc-sz,nId,7340906", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zobaczyl-wyniki-i-myslal-ze-wygral-340-mln-dolarow-radosc-sz,nId,7340906\"><img align=\"left\" alt=\"Zobaczy\u0142 wyniki i my\u015bla\u0142, \u017ce wygra\u0142 340 mln dolar\u00f3w. Rado\u015b\u0107 szybko prys\u0142a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zobaczyl-wyniki-i-myslal-ze-wygral-340-mln-dolarow-radosc-sz/000IMOU06VX3MUDD-C307.jpg\" /></a>John Cheeks z Waszyngtonu b\u0119dzie walczy\u0142 w s\u0105dzie o 340 milion\u00f3w dolar\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna kupi\u0142 los na loteri\u0119, a p\u00f3\u017aniej zobaczy\u0142 na stronie organizatora, \u017ce jego kombinacja cyfr okaza\u0142a si\u0119 zwyci\u0119ska. Wygranej jednak nigdy nie otrzyma\u0142 \u2013 firma odpowiadaj\u0105ca za loteri\u0119 twierdzi, \u017ce cyfry pojawi\u0142y si\u0119 na stronie tylko ze wzgl\u0119du na b\u0142\u0105d techniczny.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T07:02:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wyciszkiewicz: Od 3 lat Nawalny by\u0142 metodycznie mordowany", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wyciszkiewicz-od-3-lat-nawalny-byl-metodycznie-mordowany,nId,7339469", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wyciszkiewicz-od-3-lat-nawalny-byl-metodycznie-mordowany,nId,7339469\"><img align=\"left\" alt=\"Wyciszkiewicz: Od 3 lat Nawalny by\u0142 metodycznie mordowany \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyciszkiewicz-od-3-lat-nawalny-byl-metodycznie-mordowany/000IMOSIFXCXPQJH-C307.jpg\" /></a>&quot;Od 3 lat Aleksiej Nawalny by\u0142 metodycznie doprowadzany do stanu, kt\u00f3ry mia\u0142 skutkowa\u0107 jego likwidacj\u0105. Nie tylko ze strony politycznej, ale i fizycznej. I to si\u0119 sta\u0142o niestety&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM dr Ernest Wyciszkiewicz, dyrektor Centrum Dialogu im. Juliusza Mieroszewskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:58:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Przed\u0142u\u017ca si\u0119 \u015bledztwo ws. wybuchu granatnika w KGP", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przedluza-sie-sledztwo-ws-wybuchu-granatnika-w-komendzie-glo,nId,7340855", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przedluza-sie-sledztwo-ws-wybuchu-granatnika-w-komendzie-glo,nId,7340855\"><img align=\"left\" alt=\"Przed\u0142u\u017ca si\u0119 \u015bledztwo ws. wybuchu granatnika w KGP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przedluza-sie-sledztwo-ws-wybuchu-granatnika-w-kgp/000IMO1QQ4B768NK-C307.jpg\" /></a>14 miesi\u0119cy \u015bledztwa w sprawie odpalenia granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji i nic. Do tej pory nie ma \u017cadnych podstaw, by komukolwiek stawia\u0107 zarzuty, a z informacji, kt\u00f3r\u0105 reporter RMF FM uzyska\u0142 w Prokuraturze Regionalnej w Warszawie, wynika, \u017ce post\u0119powanie wci\u0105\u017c jest na wczesnym etapie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:57:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Akcja ratownik\u00f3w TOPR. Dostarczyli dronem pakiety grzewcze i ciep\u0142e napoje", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-akcja-ratownikow-topr-dostarczyli-dronem-pakiety-grzewcze-i-,nId,7340869", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-akcja-ratownikow-topr-dostarczyli-dronem-pakiety-grzewcze-i-,nId,7340869\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja ratownik\u00f3w TOPR. Dostarczyli dronem pakiety grzewcze i ciep\u0142e napoje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-ratownikow-topr-dostarczyli-dronem-pakiety-grzewcze-i/000IMO2O6B2G2XIS-C307.jpg\" /></a>Nocna akcja ratownik\u00f3w TOPR. Za pomoc\u0105 dron\u00f3w dostarczyli dw\u00f3m taternikom, kt\u00f3rzy utkn\u0119li w \u015bcianie Kazalnicy Mi\u0119guszowieckiej, pakiety grzewcze i ciep\u0142e napoje.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:42:51+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ernest Wyciszkiewicz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ernest-wyciszkiewicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7339469", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ernest-wyciszkiewicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7339469\"><img align=\"left\" alt=\"Ernest Wyciszkiewicz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ernest-wyciszkiewicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IMMNAII2SUTNS-C307.jpg\" /></a>\u200bGo\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie dr Ernest Wyciszkiewicz, dyrektor Centrum Dialogu im. Juliusza Mieroszewskiego. G\u0142\u00f3wnym tematem rozmowy b\u0119dzie \u015bmier\u0107 rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego, o kt\u00f3rej Kreml poinformowa\u0142 w pi\u0105tek po po\u0142udniu. Czy kiedykolwiek dowiemy si\u0119, jak i dlaczego akurat teraz zmar\u0142 Nawalny? Czy zosta\u0142 zamordowany? Czy jego \u015bmier\u0107 ma zwi\u0105zek ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami prezydenckimi w Rosji?</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:00:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "\"Kaczy\u0144ski i Macierewicz przeszkod\u0105 dla g\u0142\u0119bszej wsp\u00f3\u0142pracy si\u0142 politycznych\"", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-komorowski-kaczynski-i-macierewicz-przeszkoda-dla-glebszej-w,nId,7339460", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-komorowski-kaczynski-i-macierewicz-przeszkoda-dla-glebszej-w,nId,7339460\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Kaczy\u0144ski i Macierewicz przeszkod\u0105 dla g\u0142\u0119bszej wsp\u00f3\u0142pracy si\u0142 politycznych&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-i-macierewicz-przeszkoda-dla-glebszej-wspolpracy-s/000IMMJVJNOF37RB-C307.jpg\" /></a>&quot;Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Antoni Macierewicz, cho\u0107 nie tylko oni, to politycy, kt\u00f3rzy s\u0105 przeszkod\u0105 dla g\u0142\u0119bszej wsp\u00f3\u0142pracy si\u0142 politycznych w Polsce. Cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodowiska PiS-u wyci\u0105ga wnioski z pora\u017cki w wyborach parlamentarnych i z okoliczno\u015bci tej przegranej&quot; - przekonywa\u0142 w Porannej Rozmowie o 7.00 w Radiu RMF24 by\u0142y prezydent Bronis\u0142aw Komorowski. Komentowa\u0142 te\u017c zaplanowan\u0105 na 12 marca wizyt\u0119 Andrzeja Dudy i Donalda Tuska w Bia\u0142ym Domu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T06:00:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Duda i Tusk u Bidena. Komorowski: Nale\u017cy szuka\u0107 pozytyw\u00f3w", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-duda-i-tusk-zaproszeni-przez-bidena-komorowski-rzecz-nietypo,nId,7339460", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-duda-i-tusk-zaproszeni-przez-bidena-komorowski-rzecz-nietypo,nId,7339460\"><img align=\"left\" alt=\"Duda i Tusk u Bidena. Komorowski: Nale\u017cy szuka\u0107 pozytyw\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-i-tusk-u-bidena-komorowski-nalezy-szukac-pozytywow/000IMMJVJNOF37RB-C307.jpg\" /></a>&quot;Stany Zjednoczone maj\u0105 ustr\u00f3j prezydencki. Prezydent zaprasza prezydenta. W tym wypadku do tej wizyty do\u0142\u0105czono polskiego premiera. To rzecz nietypowa i dosy\u0107 dziwna&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 by\u0142y prezydent Bronis\u0142aw Komorowski, pytany o zaplanowan\u0105 na 12 marca wizyt\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy i premiera Donalda Tuska w Bia\u0142ym Domu. &quot;Nale\u017cy szuka\u0107 pozytyw\u00f3w w tej decyzji. By\u0107 mo\u017ce stronie polskiej uda si\u0119 to wyinterpretowa\u0107 jako ameryka\u0144ski gest pod adresem ca\u0142o\u015bci sceny politycznej&quot; - sugerowa\u0142 go\u015b\u0107 Radia RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:40:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa zaczyna prac\u0119. Dzi\u015b pierwsze posiedzenie", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-zaczyna-prace-dzis-pierwsze-posi,nId,7340843", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-zaczyna-prace-dzis-pierwsze-posi,nId,7340843\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa zaczyna prac\u0119. Dzi\u015b pierwsze posiedzenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-sledcza-ds-pegasusa-zaczyna-prace-dzis-pierwsze-posi/000IMNZJXHJAS4A0-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b pierwsze posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Jej przewodnicz\u0105ca - Magdalena Sroka - powiedzia\u0142a, \u017ce komisja wybierze dzi\u015b doradc\u00f3w, z\u0142o\u017cy wnioski dowodowe, ustali pierwsz\u0105 list\u0119 \u015bwiadk\u00f3w, a ona sama zaprezentuje plan pracy. Pos\u0142anka Trzeciej Drogi potwierdzi\u0142a, \u017ce jednymi z pierwszych os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 wezwane przed komisj\u0119, s\u0105 Zbigniew Ziobro, Beata Szyd\u0142o, Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:40:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa zacz\u0119\u0142a prac\u0119. Trwa pierwsze posiedzenie", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-zaczela-prace-trwa-pierwsze-posi,nId,7340843", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-zaczela-prace-trwa-pierwsze-posi,nId,7340843\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa zacz\u0119\u0142a prac\u0119. Trwa pierwsze posiedzenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-sledcza-ds-pegasusa-zaczela-prace-trwa-pierwsze-posi/000IMNZJXHJAS4A0-C307.jpg\" /></a>O godz. 12:00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 pierwsze posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Jej przewodnicz\u0105ca - Magdalena Sroka - powiedzia\u0142a, \u017ce komisja wybierze dzi\u015b doradc\u00f3w, z\u0142o\u017cy wnioski dowodowe, ustali pierwsz\u0105 list\u0119 \u015bwiadk\u00f3w, a ona sama zaprezentuje plan pracy. Pos\u0142anka Trzeciej Drogi potwierdzi\u0142a, \u017ce jednymi z pierwszych os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 wezwane przed komisj\u0119, s\u0105 Zbigniew Ziobro, Beata Szyd\u0142o, Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:37:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Ze\u0142enski: Ukraina nie mo\u017ce zosta\u0107 sama [RELACJA]", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-ukraina-nie-moze-zostac-sama-relacja,nId,7340845", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-ukraina-nie-moze-zostac-sama-relacja,nId,7340845\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski: Ukraina nie mo\u017ce zosta\u0107 sama [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-ukraina-nie-moze-zostac-sama-relacja/000IMNZG9FCHDDT3-C307.jpg\" /></a>&quot;Ukraina mo\u017ce zatrzyma\u0107 Putina i stworzy\u0107 warunki, \u017ceby zosta\u0142 ukarany za ca\u0142e z\u0142o, kt\u00f3rego dokona\u0142. Ale \u017ceby mog\u0142a osi\u0105gn\u0105\u0107 ten sukces (...), nie mo\u017ce zosta\u0107 sama&quot; - stwierdzi\u0142 w wieczornym wyst\u0105pieniu prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Pomimo zaj\u0119cia Awdijiwki si\u0142y rosyjskie nie wykaza\u0142y jeszcze zdolno\u015bci do zapewnienia znacz\u0105cych zysk\u00f3w na du\u017cych obszarach terytorium Ukrainy - oceni\u0142 Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Wszcz\u0119te zosta\u0142o \u015bledztwo w sprawie zastrzelenia przez si\u0142y rosyjskie nieuzbrojonych \u017co\u0142nierzy ukrai\u0144skich w rejonie Awdijiwki...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:24:00+00:00", "page_rating": 0, "title": "Dok\u0105d wywieziono cia\u0142o Nawalnego? Ujawniono nagranie nocnego konwoju", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dokad-wywieziono-cialo-nawalnego-ujawniono-nagranie-nocnego-,nId,7340840", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dokad-wywieziono-cialo-nawalnego-ujawniono-nagranie-nocnego-,nId,7340840\"><img align=\"left\" alt=\"Dok\u0105d wywieziono cia\u0142o Nawalnego? Ujawniono nagranie nocnego konwoju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dokad-wywieziono-cialo-nawalnego-ujawniono-nagranie-nocnego/000IMNYQIHUUP37T-C307.jpg\" /></a>Nadal nie wiadomo, gdzie jest cia\u0142o rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego. W pi\u0105tek poinformowano, \u017ce najwa\u017cniejszy oponent W\u0142adimira Putina zmar\u0142 w kolonii karnej. Niezale\u017cny rosyjski portal Mediazona opublikowa\u0142 nagranie z kamer monitoringu zwi\u0105zane z t\u0105 spraw\u0105. Wida\u0107 na nim nocny konw\u00f3j, w kt\u00f3rym cia\u0142o Nawalnego mog\u0142o zosta\u0107 wywiezione z \u0142agru.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:22:01+00:00", "page_rating": 0, "title": "Wsch\u00f3d pokona\u0142 Zach\u00f3d w Meczu Gwiazd NBA", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-wschod-pokonal-zachod-w-meczu-gwiazd-nba,nId,7340844", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-wschod-pokonal-zachod-w-meczu-gwiazd-nba,nId,7340844\"><img align=\"left\" alt=\"Wsch\u00f3d pokona\u0142 Zach\u00f3d w Meczu Gwiazd NBA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wschod-pokonal-zachod-w-meczu-gwiazd-nba/000IMNZH7NQPETXB-C307.jpg\" /></a>W 73. Meczu Gwiazd ligi NBA dru\u017cyna Wschodu pokona\u0142a w niedziel\u0119 w Indianapolis ekip\u0119 Zachodu 211:186. Najlepszym koszykarzem (MVP) spotkania zosta\u0142 Damian Lillard, kt\u00f3ry dla zwyci\u0119skiego zespo\u0142u zdoby\u0142 39 punkt\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}, {"page_rating_votes": 0, "comments": [], "user": null, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 534, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "thumbnail": null, "date_published": "2024-02-19T05:00:40+00:00", "page_rating": 0, "title": "Dekarze czy lekarze? Sprawdzili\u015bmy, gdzie b\u0119dzie pewna praca", "permanent": false, "album": "", "page_rating_contents": 0, "tags": [], "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-dekarze-czy-lekarze-sprawdzilismy-gdzie-bedzie-pewna-praca,nId,7339492", "dead": false, "age": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-dekarze-czy-lekarze-sprawdzilismy-gdzie-bedzie-pewna-praca,nId,7339492\"><img align=\"left\" alt=\"Dekarze czy lekarze? Sprawdzili\u015bmy, gdzie b\u0119dzie pewna praca\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dekarze-czy-lekarze-sprawdzilismy-gdzie-bedzie-pewna-praca/000IMN09I6EIC71J-C307.jpg\" /></a>Elektryk, technik mechanik, operator maszyn i urz\u0105dze\u0144 oraz dekarz. Te zawody nale\u017c\u0105 do grona szczeg\u00f3lnie potrzebnych - wynika z zestawienia Ministerstwa Edukacji Narodowej. Przypominamy go, poniewa\u017c dzi\u015b obchodzimy Dzie\u0144 Nauki Polskiej. Sprawdzili\u015bmy, czego warto si\u0119 uczy\u0107, by mie\u0107 pewn\u0105 prac\u0119 i najwi\u0119ksze szanse na wysokie zarobki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "vote": 0, "bookmarked": false}]