[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T21:26:03+00:00", "description": null, "id": 1157149, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykul-prasowy/9607086,nie-bedzie-fabryki-intela-w-polsce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie fabryki Intela w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T18:15:35+00:00", "description": null, "id": 1156094, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly-infor-pl/9606865,2000-godzin-pracy-250-dni-roboczych-i-115-dni-wolnych-w-2025-roku-ta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2000 godzin pracy, 250 dni roboczych i 115 dni wolnych w 2025 roku [Tabela]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T17:11:08+00:00", "description": null, "id": 1155645, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9567075,mrpips-a-wyrok-tk-o-koniecznosci-wyrownan-i-podwyzek-emerytur-tym-emerytom-ktorym-obnizono-je-po-2013-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MRPiPS a wyrok TK o konieczno\u015bci wyr\u00f3wna\u0144 i podwy\u017cek emerytur tym emerytom, kt\u00f3rym obni\u017cono je po 2013 r.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T17:08:22+00:00", "description": null, "id": 1155646, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9597712,trybunal-konstytucyjny-o-co-chodzi-w-sprawie-podwyzek-i-waloryzacji-tzw-emerytur-czerwcowych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny - o co chodzi w sprawie podwy\u017cek i waloryzacji tzw. emerytur [czerwcowych]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T15:38:11+00:00", "description": null, "id": 1155111, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly-infor-pl/9606618,zmiany-organizacyjne-jako-przyczyna-wypowiedzenia-umowy-o-prace-czy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany organizacyjne jako przyczyna wypowiedzenia umowy o prac\u0119 \u2013 czy to wystarczy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:54:42+00:00", "description": null, "id": 1154220, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9606592,maea-bije-na-alarm-energetyka-jadrowa-rozwija-sie-zbyt-wolno.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAEA bije na alarm. Energetyka j\u0105drowa rozwija si\u0119 zbyt wolno", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:29:05+00:00", "description": null, "id": 1154221, "language": null, "link": "https://forsal.pl/artykuly/9606575,pekla-tama-w-czechach-woda-wdziera-sie-do-ostrawy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0119k\u0142a tama w Czechach. Woda wdziera si\u0119 do Ostrawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:25:01+00:00", "description": null, "id": 1154222, "language": null, "link": "https://forsal.pl/wideo/obiektywnie-o-biznesie/wideo/9606564,elektryczne-hulajnogi-czy-to-biznes-z-przyszloscia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektryczne hulajnogi: Czy to biznes z przysz\u0142o\u015bci\u0105?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:22:40+00:00", "description": null, "id": 1154223, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9606562,wysokie-koszty-dusza-volkswagena-15-tys-pracownikow-do-zwolnienia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysokie koszty dusz\u0105 Volkswagena. 15 tys. pracownik\u00f3w do zwolnienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:04:10+00:00", "description": null, "id": 1153662, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9606552,usa-rzucily-wyzwanie-rosji-rywalizacja-najemnikow-dopiero-sie-rozkrec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA rzuci\u0142y wyzwanie Rosji. Rywalizacja najemnik\u00f3w dopiero si\u0119 rozkr\u0119ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T12:29:04+00:00", "description": null, "id": 1153663, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9606530,inflacja-bazowa-w-sierpniu-nbp-podal-nowe-dane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja bazowa w sierpniu. NBP poda\u0142 nowe dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T12:08:54+00:00", "description": null, "id": 1153664, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9606520,populacja-swiata-ktore-narody-beda-najliczniejsze-w-2100-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Populacja \u015bwiata. Kt\u00f3re narody b\u0119d\u0105 najliczniejsze w 2100 r.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T12:02:30+00:00", "description": null, "id": 1153665, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9606511,stan-kleski-zywiolowej-jest-rozporzadzenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. Jest rozporz\u0105dzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:45:20+00:00", "description": null, "id": 1153666, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9606497,rosjanie-pekaja-z-dumy-w-obecnosci-kanclerza-scholza-uslyszeli-ze-sa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie p\u0119kaj\u0105 z dumy. W obecno\u015bci kanclerza Scholza us\u0142yszeli, \u017ce s\u0105 \u201eniezwyci\u0119\u017ceni\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:22:19+00:00", "description": null, "id": 1153667, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9606483,pomoc-dla-powodzian-10-tys-zl-od-osoby-do-100-tys-zl-na-remont-mie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc dla powodzian: 10 tys. z\u0142 od osoby, do 100 tys. z\u0142 na remont mieszkania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:01:13+00:00", "description": null, "id": 1153668, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9606470,fiskus-pomoze-firmom-poszkodowanym-przez-powodz-co-mozna-uzyskac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus pomo\u017ce firmom poszkodowanym przez pow\u00f3d\u017a. Co mo\u017cna uzyska\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T10:23:28+00:00", "description": null, "id": 1152968, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9606456,metro-w-krakowie-coraz-blizej-prezydent-miasta-powolal-specjalna-rade.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metro w Krakowie coraz bli\u017cej. Prezydent miasta powo\u0142a\u0142 specjaln\u0105 rad\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T10:23:18+00:00", "description": null, "id": 1152969, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9606452,pancerne-bestie-z-usa-jada-do-europy-tajne-zakupy-ale-czy-dla-polski.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pancerne bestie z USA jad\u0105 do Europy. Tajne zakupy, ale czy dla Polski?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T10:18:52+00:00", "description": null, "id": 1152970, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9606451,najlepsze-miejsce-do-zycia-dla-emerytow-polska-daleko-ranking.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze miejsce do \u017cycia dla emeryt\u00f3w. Polska daleko [RANKING]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:45:11+00:00", "description": null, "id": 1152580, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9606418,stan-kleski-zywiolowej-w-polsce-gdzie-i-na-jak-dlugo-znamy-szczegoly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej w Polsce. Gdzie i na jak d\u0142ugo? Znamy szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:26:48+00:00", "description": null, "id": 1152581, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9606409,kiedy-koniec-wojny-w-ukrainie-isw-zdradza-plany-rosji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy koniec wojny w Ukrainie? ISW zdradza plany Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:19:23+00:00", "description": null, "id": 1152582, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9553668,dwie-renty-z-nowymi-dodatkami-dodatek-do-renty-socjalnej-w-sejmie-dla-rencistow-niezdolnych-do-pracy-jest-jeszcze-w-ministerstwie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie renty z nowymi dodatkami. Dodatek do renty socjalnej w Sejmie. Dla rencist\u00f3w niezdolnych do pracy jest jeszcze w ministerstwie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:15:19+00:00", "description": null, "id": 1152583, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly-infor-pl/9606373,polacy-pracuja-404-godziny-w-tygodniu-jak-skrocic-sobie-czas-pracy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy pracuj\u0105 40,4 godziny w tygodniu. Jak skr\u00f3ci\u0107 sobie czas pracy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T08:44:27+00:00", "description": null, "id": 1152584, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9606343,ponad-88-mld-zl-deficytu-resort-finansow-podal-nowe-dane-o-budzecie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 88 mld z\u0142 deficytu. Resort finans\u00f3w poda\u0142 nowe dane o bud\u017cecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T08:35:21+00:00", "description": null, "id": 1152585, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9606334,rosji-kurczy-sie-czas-wszystko-ma-zmienic-sie-juz-za-rok.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosji kurczy si\u0119 czas. Wszystko ma zmieni\u0107 si\u0119 ju\u017c za rok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T08:34:15+00:00", "description": null, "id": 1152586, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9606335,ulga-w-splacie-skladek-zus-oferuje-pomoc-dla-firm-poszkodowanych-w-po.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulga w sp\u0142acie sk\u0142adek. ZUS oferuje pomoc dla firm poszkodowanych w powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T08:15:57+00:00", "description": null, "id": 1152587, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9603316,ile-minut-przerwy-na-8-i-12-godzin-pracy-kodeks-pracy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile minut przerwy na 8 i 12 godzin pracy? [Kodeks pracy]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T08:15:07+00:00", "description": null, "id": 1152588, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9586223,modyfikacja-taryfy-da-obnizka-cen-pradu-teraz-podwyzka-w-2025-r-o-10-zl-za-mwh-taryfy-g11-g12-g12w-g13-g12r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Modyfikacja taryfy da obni\u017cka cen pr\u0105du teraz. Podwy\u017cka w 2025 r. o 10 z\u0142 za MWh. Taryfy [G11, G12, G12w, G13, G12r]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T08:06:12+00:00", "description": null, "id": 1152589, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9606298,likwidacja-szkod-po-powodzi-w-1-dzien-ubezpieczyciele-uproscili-proce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Likwidacja szk\u00f3d po powodzi w 1 dzie\u0144? Ubezpieczyciele upro\u015bcili procedury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T07:57:28+00:00", "description": null, "id": 1152590, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9606275,wynagrodzenie-minimalne-2025-podwyzka-o-366-zl-za-wysoka-dla-przedsi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynagrodzenie minimalne 2025 - podwy\u017cka o 366 z\u0142 za wysoka dla przedsi\u0119biorc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T07:53:22+00:00", "description": null, "id": 1152075, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9606268,pierwsza-pomoc-finansowa-dla-terenow-dotknietych-powodzia-jest-zapowi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza pomoc finansowa dla teren\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105. Jest zapowied\u017a rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T07:42:27+00:00", "description": null, "id": 1152076, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9606248,kolejny-zamach-na-donalda-trumpa-fbi-zatrzymalo-podejrzanego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny zamach na Donalda Trumpa? FBI zatrzyma\u0142o podejrzanego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T07:34:32+00:00", "description": null, "id": 1152591, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9606258,w-europie-jest-coraz-mniej-wolnych-miejsc-pracy-polska-wyjatkiem-na-t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Europie jest coraz mniej wolnych miejsc pracy. Polska wyj\u0105tkiem na tle UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T06:20:13+00:00", "description": null, "id": 1151872, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9606162,powodz-w-polsce-bedzie-nadzwyczajne-posiedzenie-rzadu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Polsce. B\u0119dzie nadzwyczajne posiedzenie rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T06:18:05+00:00", "description": null, "id": 1151873, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9606169,ceny-mieszkan-na-rynku-wtornym-znow-ida-w-gore-poranny-brief.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 na rynku wt\u00f3rnym zn\u00f3w id\u0105 w g\u00f3r\u0119 [PORANNY BRIEF]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T04:28:51+00:00", "description": null, "id": 1151526, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9600802,bon-senioralny-nowosc-kto-dostanie-wsparcie-jak-ono-ma-wygladac-i-ile-wyniesie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d szykuje du\u017ce nowe wsparcie dla senior\u00f3w. Warto\u015b\u0107 \u2013 a\u017c 2313 z\u0142 miesi\u0119cznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T04:27:02+00:00", "description": null, "id": 1151527, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9604808,nowy-podatek-od-mieszkan-i-domow-ile-trzeba-zaplacic-w-2025-roku-podatku-od-nieruchomosci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ju\u017c pewne: w 2025 roku wszyscy zap\u0142ac\u0105 wy\u017cszy podatek od mieszka\u0144 i dom\u00f3w, o ile wzro\u015bnie podatek od nieruchomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T04:26:00+00:00", "description": null, "id": 1151528, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9603148,mozna-przebierac-w-ofertach-pracy-i-dyktowac-wysokosc-wynagrodzenia-w-jakich-zawodach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Praca od r\u0119ki, wynagrodzenie wed\u0142ug \u017cyczenia. Nie trzeba studi\u00f3w ani matury \u2013 w jakich zawodach teraz pracownicy s\u0105 rozchwytywani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T04:24:34+00:00", "description": null, "id": 1151529, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9600886,nowa-skladka-na-ubezpieczenie-zdrowotne-przedsieniorcow-jakie-wazne-zmiany-od-poczatku-2025-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucyjne zmiany w op\u0142acaniu sk\u0142adki zdrowotnej w 2025: kto zap\u0142aci mniej, ile wyniesie dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, kto zap\u0142aci jedn\u0105 zamiast wielu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T02:45:14+00:00", "description": null, "id": 1151364, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9604912,moga-zapukac-do-waszych-drzwi-i-wlepic-wam-kilka-tysiecy-kary-szykujcie-sie-na-zmasowane-kontrole.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykujcie si\u0119 na zmasowane kontrole. Mog\u0105 zapuka\u0107 do waszych drzwi i wlepi\u0107 wam kilka tysi\u0119cy kary", "vote": 0}]