[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T22:39:53.478653+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/affbc0fb-bb53-4513-8388-3b1413dc1e6f\" width=\"308\" /> Intel wstrzymuje na dwa lata swoje kluczowe inwestycje w Europie \u2013 w tym budow\u0119 fabryki w Polsce - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.  ", "id": 1157182, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gigant-wstrzymuje-inwestycje-w-polsce-jest-oficjalny-komunikat-7071833894103968a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant wstrzymuje inwestycj\u0119 w Polsce. Jest oficjalny komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T19:24:40.201319+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/83b3a712-6116-4562-8f00-fb3bcdb4323a\" width=\"308\" /> Holiday Park &amp; Resort Uzdrowisko Cieplice Zdr\u00f3j w Jeleniej G\u00f3rze ucierpia\u0142 z powodu wielkiej wody, kt\u00f3ra dotar\u0142a w weekend do powiatu karkonoskiego. O sprawie zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno za spraw\u0105 g\u0142os\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy walka z wod\u0105 przebieg\u0142a zgodnie z przepisami. Przyjrzeli\u015bmy si\u0119 sprawie na miejscu. ", "id": 1156156, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/woda-w-resorcie-milionera-mieszkancy-snuja-domysly-oto-nieoficjalnie-ustalenia-7071777121876928a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda w resorcie milionera. Mieszka\u0144cy snuj\u0105 domys\u0142y. Oto nieoficjalnie ustalenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T17:11:07.039833+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1f466fef-95dd-4852-9d82-cf5ff6ab08f2\" width=\"308\" /> - To by\u0142a chwila, moment, jak woda wdar\u0142a si\u0119 do \u015brodka. Mieli\u015bmy dos\u0142ownie pi\u0119tna\u015bcie minut, \u017ceby wszystko ogarn\u0105\u0107. Zd\u0105\u017cyli\u015bmy ustawi\u0107 niekt\u00f3re sprz\u0119ty wy\u017cej i tyle. Straty s\u0105 ogromne - m\u00f3wi money.pl Grzegorz Kub\u00f3w, w\u0142a\u015bciciel pizzerii w Jeleniej G\u00f3rze, kt\u00f3ra w minion\u0105 niedziel\u0119 zosta\u0142a zalana. ", "id": 1155228, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/w-15-minut-stracil-150-tys-zl-oto-skutki-wielkiej-wody-7071731964033952a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W 15 minut straci\u0142 150 tys. z\u0142. Oto skutki wielkiej wody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T17:11:06.761291+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/081fe0b6-226b-4c80-bd98-f01591cb5478\" width=\"308\" /> Ministrowi finans\u00f3w dochodz\u0105 nowe wydatki zwi\u0105zane z powodzi\u0105, a tymczasem wykonanie bud\u017cetu po sierpniu pokaza\u0142o, \u017ce nie b\u0119dzie mia\u0142 komfortu pod koniec roku. Wp\u0142ywy podatkowe b\u0119d\u0105 zapewne ni\u017csze od za\u0142o\u017conych prognoz. Je\u015bli nie pojawi\u0105 si\u0119 oszcz\u0119dno\u015bci, resort finans\u00f3w mo\u017ce blokowa\u0107 wydatki. ", "id": 1155227, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/w-koncowce-roku-moze-byc-nerwowo-na-stronach-mf-pojawily-sie-niepokojace-liczby-7071714623073184a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ko\u0144c\u00f3wce roku mo\u017ce by\u0107 nerwowo. Na stronach MF pojawi\u0142y si\u0119 niepokoj\u0105ce liczby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T15:47:57.546209+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cabe3126-d11f-4cae-8be4-995a2f62072d\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek odby\u0142a si\u0119 konferencja, podczas kt\u00f3rej premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 wprowadzenie zerowej stawki VAT dla firm, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dostarcza\u0142y powodzianom pomoc - w tym us\u0142ugi, takie jak noclegowe. Projekt ministra finans\u00f3w w tej sprawie jest obecnie w trakcie konsultacji mi\u0119dzyresortowych. ", "id": 1154647, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/rzad-zapowiada-zerowy-vat-dla-firm-pomagajacym-powodzianom-7071740551093152a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zapowiada zerowy VAT dla firm pomagaj\u0105cym powodzianom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T15:47:57.409392+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1f466fef-95dd-4852-9d82-cf5ff6ab08f2\" width=\"308\" /> - To by\u0142a chwila, moment, jak woda wdar\u0142a si\u0119 do \u015brodka. Mieli\u015bmy dos\u0142ownie pi\u0119tna\u015bcie minut, \u017ceby wszystko ogarn\u0105\u0107. Zd\u0105\u017cyli\u015bmy ustawi\u0107 niekt\u00f3re sprz\u0119ty wy\u017cej i tyle. Straty s\u0105 ogromne - m\u00f3wi money.pl Grzegorz Kub\u00f3w, w\u0142a\u015bciciel pizzerii w Jeleniej G\u00f3rze, kt\u00f3ra w minion\u0105 niedziel\u0119 zosta\u0142a zalana. ", "id": 1154646, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/w-15-minut-stracili-150-tys-zl-oto-skutki-wielkiej-wody-7071731964033952a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W 15 minut stracili 150 tys. z\u0142. Oto skutki wielkiej wody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T14:42:52.507471+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d0ecb134-242a-4abb-90c1-52ce6bb91fc1\" width=\"308\" /> Prezes Urz\u0119du Transportu Kolejowego odm\u00f3wi\u0142 zgody na rozwi\u0105zanie umowy mi\u0119dzy PKP PLK a PKP Cargo w restrukturyzacji - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Urz\u0105d. Tym samym umo\u017cliwi\u0142 PKP Cargo dalsze korzystanie z infrastruktury kolejowej. ", "id": 1154288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/prezes-utk-zdecydowal-ws-pkp-cargo-kluczowe-dla-polskiej-gospodarki-7071702880365472a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes UTK zdecydowa\u0142 ws. PKP Cargo. \"Kluczowe dla polskiej gospodarki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T14:42:52.164676+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/72f29308-2a83-42a7-bf7c-75c55c40db25\" width=\"308\" /> Katastrofalne powodzie na po\u0142udniu Polski spowodowa\u0142y liczne utrudnienia w funkcjonowaniu infrastruktury bankowej. Mieszka\u0144cy zalanych teren\u00f3w mog\u0105 mie\u0107 problemy z wyp\u0142at\u0105 got\u00f3wki, mimo posiadania \u015brodk\u00f3w na kontach. Santander Bank Polska wyda\u0142 specjalny komunikat w tej sprawie. ", "id": 1154287, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/problemy-z-dostepem-do-gotowki-na-terenach-dotknietych-powodzia-7071729426402208a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy z dost\u0119pem do got\u00f3wki na terenach dotkni\u0119tych powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T12:33:03.150985+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/691d8ab8-6b29-4ceb-b8fd-0b19a3147099\" width=\"308\" /> Krajowa Administracja Skarbowa oferuje pomoc przedsi\u0119biorcom poszkodowanym przez pow\u00f3d\u017a. Uruchomiona zosta\u0142a specjalna infolinia - poinformowa\u0142a Izba Administracji Skarbowej we Wroc\u0142awiu. Urz\u0119dnicy przypominaj\u0105, \u017ce m.in. mo\u017cna skorzysta\u0107 z ulg i odroczenia terminu zap\u0142aty podatku. ", "id": 1153114, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/skarbowka-wyciaga-reke-do-powodzian-oferuje-pomoc-przedsiebiorcom-7071679602568096a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skarb\u00f3wka wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 do powodzian. Oferuje pomoc przedsi\u0119biorcom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T06:19:46.277670+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 16.09.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0711 z\u0142. ", "id": 1151753, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-16-09-2024-7071592446102432a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 16.09.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T06:19:46.168048+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 16.09.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5576 z\u0142. ", "id": 1151752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-16-09-2024-7071593429101504a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 16.09.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T06:19:46.054701+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 16.09.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.856 z\u0142. ", "id": 1151751, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-16-09-2024-7071597853965248a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 16.09.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T05:16:52.555876+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/217b546b-413c-4538-9fe4-c7ead9c3243d\" width=\"308\" /> Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych, na polecenie ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasza Siemoniaka, uruchomi\u0142a zasoby, zapewniaj\u0105c pomoc dla ofiar powodzi - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 wieczorem RARS. ", "id": 1151564, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/rars-uruchamia-zasoby-to-srodki-dla-poszkodowanych-przez-powodz-7071585246546848a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RARS uruchamia zasoby. To \u015brodki dla poszkodowanych przez pow\u00f3d\u017a", "vote": 0}]