[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T15:33:37.689171+00:00", "description": "Zalane centrum miasta w K\u0142odzku. Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1154584, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/jak-przygotowac-sie-do-ewakuacji-w-obliczu-zagrozenia-powodziowego-wskazowki-mswia,2921261", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/c5fa873a5a4e549b4bbed200ad288d1f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24915368.jpg", "title": "Jak przygotowa\u0107 si\u0119 do ewakuacji w obliczu zagro\u017cenia powodziowego? Wskaz\u00f3wki MSWiA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T15:33:37.598068+00:00", "description": "Proboszcz z K\u0142odzka o zniszczeniu miasta przez pow\u00f3d\u017a: To bardzo trudne. Kolejny raz trzeba b\u0119dzie wszystko odbudowa\u0107. Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1154583, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/proboszcz-z-klodzka-o-zniszczeniu-miasta-przez-powodz-to-bardzo-trudne-kolejny-raz-trzeba-bedzie-wszystko-odbudowac,2921273", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/2c686ffe09f8e015269d6b8cb8603aa4/jpg/deon/rss-thumbnail/24915453.jpg", "title": "Proboszcz z K\u0142odzka o zniszczeniu miasta przez pow\u00f3d\u017a: To bardzo trudne. Kolejny raz trzeba b\u0119dzie wszystko odbudowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T15:33:37.503614+00:00", "description": "(Fot. PAP/EPA/ANNA SZILAGYI)", "id": 1154582, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/-niemcy-eksplozja-ladunku-wybuchowego-w-centrum-kolonii-jedna-osoba-ciezko-ranna-,2921234", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/059e25b2c5da1f16c80adcd3e598647f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11607812.jpg", "title": "Niemcy: Eksplozja \u0142adunku wybuchowego w centrum Kolonii, jedna osoba ci\u0119\u017cko ranna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T14:28:37.742231+00:00", "description": "Szef polskiego MSZ, Rados\u0142aw Sikorski\t(PAP/EPA/SERGEY DOLZHENKO)", "id": 1154233, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/sikorski-domaganie-sie-pochowkow-ofiar-zbrodni-wolynskiej-to-niewygorowana-prosba,2921219", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/104e589a4e28273bdc51052e7d33c1cc/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11602602.jpg", "title": "Sikorski: domaganie si\u0119 poch\u00f3wk\u00f3w ofiar zbrodni wo\u0142y\u0144skiej to niewyg\u00f3rowana pro\u015bba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T14:28:37.654522+00:00", "description": "Zalane centrum miasta w K\u0142odzku. Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1154232, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/jak-przygotowac-sie-do-ewakuacji-mswia-podaje-jak-zabezpieczyc-sie-podczas-zagrozenia-powodziowego,2921261", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/c5fa873a5a4e549b4bbed200ad288d1f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24915368.jpg", "title": "Jak przygotowa\u0107 si\u0119 do ewakuacji? MSWiA podaje jak zabezpieczy\u0107 si\u0119 podczas zagro\u017cenia powodziowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:17:59.723604+00:00", "description": "Premier Donald Tusk (Fot. PAP/Marcin Obara)", "id": 1153680, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/10-tys-pomocy-doraznej-dla-powodzian-30-dni-stanu-kleski-zywiolowej,2921036", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/e6f2cf53c6574c93619a1310ae83bf10/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24916006.jpg", "title": "10 tys. pomocy dora\u017anej dla powodzian. 30 dni stanu kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:17:59.461796+00:00", "description": null, "id": 1153679, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/stan-kleski-zywiolowej-ogloszony-w-czesci-dolnoslaskiego-opolskiego-i-slaskiego-dzialania-kryzysowe-w-obliczu-powodzi,2921063", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/faf0d4383a70d10eac7ff1979776ec8f/png/deon/rss-thumbnail/PILNE%20SWIAT.png", "title": "Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej og\u0142oszony w cz\u0119\u015bci dolno\u015bl\u0105skiego, opolskiego i \u015bl\u0105skiego. Dzia\u0142ania kryzysowe w obliczu powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:17:59.200585+00:00", "description": "Watykan (Fot. depositphotos.com/pl)", "id": 1153678, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-gorzynski-bp-oder-i-bp-grzybowski-delegatami-kep-na-synod-w-rzymie,2921069", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/24/3a2aae3faee00ddbdf8e4aa2c8a5e2b5/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_242440528_XL.jpg", "title": "Abp G\u00f3rzy\u0144ski, bp Oder i bp Grzybowski delegatami KEP na synod w Rzymie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T13:17:58.891097+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1153677, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zewnetrzne-zniszczenia-i-wewnetrzny-chaos-jak-pomoc-sobie-podczas-kleski-zywiolowej-piec-kluczowych-strategii,2920370", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/14562766d398865a18a93746e5e700aa/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_101666666_XL.jpg", "title": "Zewn\u0119trzne zniszczenia i wewn\u0119trzny chaos. Jak pom\u00f3c sobie podczas kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej? Pi\u0119\u0107 kluczowych strategii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T12:48:43+00:00", "description": "\u015aw. Jan Nepomucen. Fot. Depositphotos.com", "id": 1153681, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-na-czas-powodzi-do-patrona-tonacych-i-swietego-wstawiennika-w-czasie-kleski-zywiolowej,2920850", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/ae05e426aa2b475b6769e452aa39f0f7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_143316171_XL%20up.jpg", "title": "Modlitwa na czas powodzi do patrona ton\u0105cych i \u015bwi\u0119tego wstawiennika w czasie kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T12:25:09+00:00", "description": "Ch\u0142opak z dredami z teledysku ma dzi\u015b 39 lat (Fot. BomfunkMCsVEVO/YouTube)", "id": 1153682, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/pamietacie-ten-kawalek-jak-wyglada-chlopak-z-teledysku-do-freestyler-,2920724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/748e63c6403358d97f72c9085af2b7c2/jpg/deon/rss-thumbnail/MC.jpg", "title": "Pami\u0119tacie ten kawa\u0142ek? Jak wygl\u0105da ch\u0142opak z teledysku do \u201eFreestyler\u201d?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T12:22:39+00:00", "description": "Dynamiczna sytuacja powodziowa. Wezbrana rzeka Odra we Wroc\u0142awiu (Fot. PAP/Krzysztof Cesarz)", "id": 1153683, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/imgw-sytuacja-bedzie-sie-stabilizowac-na-poludniu-kraju-spadnie-ponizej-10-mm-deszczu,2920721", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/18ef5bc9006af6097107c11093be7700/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24915122.jpg", "title": "IMGW: Sytuacja b\u0119dzie si\u0119 stabilizowa\u0107, na po\u0142udniu kraju spadnie poni\u017cej 10 mm deszczu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:03:29.393014+00:00", "description": "Skidzi\u0144,  woj. ma\u0142opolskie; G\u0142ucho\u0142azy, woj. opolskie, 15.09.2024. Kola\u017c: DEON, Fot. PAP/Micha\u0142 Meissner", "id": 1152981, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kosciol-wspiera-powodzian-oto-lista-zaufanych-zbiorek-sprawdz-jak-mozesz-pomoc,2920154", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/bb3c542ee32aa4222334aed31f8cc291/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(30).jpg", "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspiera powodzian. Oto lista zaufanych zbi\u00f3rek. Sprawd\u017a, jak mo\u017cesz pom\u00f3c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:03:29.204499+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1152980, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ustawa-kamilka-w-szkolach-wyjasniamy-kiedy-rodzic-musi-miec-zaswiadczenie-o-niekaralnosci,2920352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/daa7fc410230e4ad7403d0a63bc7f75d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_155555982_XL.jpg", "title": "\"Ustawa Kamilka\" w szko\u0142ach. Wyja\u015bniamy, kiedy rodzic musi mie\u0107 za\u015bwiadczenie o niekaralno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:03:29.084399+00:00", "description": "Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1152979, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszkanie-z-klodzka-potrzebuja-pomocy-sytuacja-jest-dramatyczna,2920448", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/f32101f3d9ce0bfef00d5252ff2d365f/jpg/deon/rss-thumbnail/24915386.jpg", "title": "Franciszkanie z K\u0142odzka potrzebuj\u0105 pomocy. Sytuacja jest dramatyczna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:03:28.963097+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1152978, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/byly-ksiadz-skazany-na-12-wiezienia-byl-oskarzony-o-wykorzystywanie-seksualne-ministrantow,2920700", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/7187ad4f3a1c9fbe9befc29cff336d5d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_381376424_XL%20(3).jpg", "title": "By\u0142y ksi\u0105dz skazany na 12 wi\u0119zienia. By\u0142 oskar\u017cony o wykorzystywanie seksualne ministrant\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:03:28.840008+00:00", "description": "Ch\u0142opak z dredami z teledysku ma dzi\u015b 39 lat (Fot. BomfunkMCsVEVO/YouTube)", "id": 1152977, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/pamietacie-ten-kawalek-jak-wyglada-chlopak-z-teledysku-do-freestyler-dzis-ma-39-lat,2920724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/748e63c6403358d97f72c9085af2b7c2/jpg/deon/rss-thumbnail/MC.jpg", "title": "Pami\u0119tacie ten kawa\u0142ek? Jak wygl\u0105da ch\u0142opak z teledysku do \u201eFreestyler\u201d? Dzi\u015b ma 39 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T11:03:28.657784+00:00", "description": "Fot. PAP/Micha\u0142 Meissner", "id": 1152976, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/parafia-w-glucholazach-apeluje-o-pomoc-ulicewygladaja-jak-pobojowisko,2920781", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/77d454c4d31191252bbc825be06569c0/jpg/deon/rss-thumbnail/24915769.jpg", "title": "Parafia w G\u0142ucho\u0142azach apeluje o pomoc. Ulice\u00a0wygl\u0105daj\u0105 \"jak pobojowisko\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:58:34.430566+00:00", "description": "Fot. PAP/\u0141ukasz G\u0105gulski", "id": 1152605, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/przegrana-batalia-z-woda-i-znak-czasu,2920010", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/9c9a5de570a14003eb807ff1daf15323/jpg/deon/rss-thumbnail/24915208.jpg", "title": "Przegrana batalia z wod\u0105 i znak czasu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:58:34.327963+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1152604, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/imgw-sytuacja-meteo-sie-uspokaja-ale-warunki-hydrologiczne-sa-wciaz-niebezpieczne,2920112", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/30b2fff08ee52178cbbf2d3fef58cea0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_6455230_XL.jpg", "title": "IMGW: Sytuacja meteo si\u0119 uspokaja, ale warunki hydrologiczne s\u0105 wci\u0105\u017c niebezpieczne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:58:34.240126+00:00", "description": "Fot. Archidiecezja Krakowska / YouTube", "id": 1152603, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-jedraszewski-przekaze-pol-miliona-zlotych-dla-powodzian-archidiecezja-krakowska-opublikowala-komunikat,2920157", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/71a86b1d663215f01a229ff3b6a918b4/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywaniejhjhjhj.JPG", "title": "Abp J\u0119draszewski przeka\u017ce p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych dla powodzian. Archidiecezja krakowska opublikowa\u0142a komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:58:34.146628+00:00", "description": "Nysa K\u0142odzka zala\u0142a miasto L\u0105dek - Zdr\u00f3j. Fot. PAP / Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1152602, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ladek-zdroj-w-cieniu-kataklizmu-dwa-oblicza-miasta-po-niszczycielskiej-powodzi,2919983", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/8d742f09bfb6af5f378bc9003a65507f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24915639.jpg", "title": "L\u0105dek Zdr\u00f3j w cieniu kataklizmu. Dwa oblicza miasta po niszczycielskiej powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T09:47:46+00:00", "description": "Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski", "id": 1152606, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/w-nysie-ewakuowano-szpital-pacjenci-na-pontonach-i-lodziach,2919953", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/fb99f3b9f2b6c25f0d667469e5c81c8f/jpg/deon/rss-thumbnail/24915399.jpg", "title": "W Nysie ewakuowano szpital. Pacjenci na pontonach i \u0142odziach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-16T07:55:18.499607+00:00", "description": "Dynamiczna sytuacja powodziowa. Rzeka Nysa K\u0142odzka zala\u0142a K\u0142odzko (Fot. PAP/Maciej Kulczy\u0144ski)", "id": 1152080, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nysa-w-klodzku-miala-prawie-8-metrow-cztery-osoby-nie-zyja-dzis-nadzwyczajne-posiedzenie-rzadu,2919875", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/16/75f05b64653d4f2517aa1d5fc0d9bb83/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24915133.jpg", "title": "Nysa w K\u0142odzku mia\u0142a prawie 8 metr\u00f3w. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105. Dzi\u015b nadzwyczajne posiedzenie rz\u0105du", "vote": 0}]