[{"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9411717,tajwanski-biznes-wspiera-rosyjski-przemysl-zbrojeniowy-obrabiarkami.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T19:24:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JisktkuTURBXy85OWM0NGMzYy1iNzIxLTQ2NWEtYTU1ZS01YWRkYzIyMTBkNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tajwa\u0144scy producenci wykorzystuj\u0105 luki w sankcjach na\u0142o\u017conych na Moskw\u0119 po agresji na Ukrain\u0119, zaopatruj\u0105c Rosj\u0119 w obrabiarki o kluczowym znaczeniu dla przemys\u0142u wojskowego \u2013 ujawni\u0142 we wtorek tajwa\u0144ski portal \u015bledczy The Reporter.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Tajwa\u0144ski biznes wspiera rosyjski przemys\u0142 zbrojeniowy... obrabiarkami", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411715,jak-polacy-oceniaja-sytuacje-w-kraju-sondaz-cbos.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T19:13:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6qXktkuTURBXy9hNDhhNGY0Yi1iYzJkLTQ1MTgtYjJlZi0xMzYwYzRjNTY2YjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W po\u0142owie stycznia 38 proc. badanych uwa\u017ca\u0142o, \u017ce sytuacja w naszym kraju zmierza w dobrym kierunku, a 42 proc. by\u0142o przeciwnego zdania. Pogl\u0105du na ten temat nie mia\u0142o 20 proc. \u2013 wynika z sonda\u017cu CBOS", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 sytuacj\u0119 w kraju? [SONDA\u017b CBOS]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9411713,charles-michel-zrezygnowal-ze-startu-w-wyborach-do-parlamentu-europejs.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T19:07:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3sEktkuTURBXy84NDAxMTRjZi1iODRlLTRkNGEtYjJkOC03ZDIzNjc0ZjZmMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel zdecydowa\u0142 si\u0119 nie kandydowa\u0107 w czerwcowych wyborach do Parlamentu Europejskiego po fali krytyki ze strony przedstawicieli pa\u0144stw cz\u0142onkowskich, unijnych urz\u0119dnik\u00f3w i europos\u0142\u00f3w. Poinformowa\u0142 o tym w pi\u0105tek.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Charles Michel zrezygnowa\u0142 ze startu w wyborach do Parlamentu Europejskiego", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411708,kiedy-nastepne-posiedzenie-sejmu-terminy.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T18:19:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QwGktkuTURBXy8yYTM2MjA2NC01OTY3LTRhMzEtOTM5My1kNDUxNDJjNTA5NDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm w pi\u0105tek wieczorem zako\u0144czy\u0142 rozpocz\u0119te w czwartek dwudniowe posiedzenie.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Kiedy nast\u0119pne posiedzenie Sejmu? [TERMINY]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9411705,ukraina-charkow-bez-ulicy-puszkina-w-miescie-trwa-derusyzacja.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T18:09:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nnJktkuTURBXy82ZDJkNWE3Zi0wOTRhLTQwMzQtYjBlNi03MDQ1M2VlZGM5ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada miejska Charkowa na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy zmieni\u0142a w pi\u0105tek nazwy 65 ulic, kt\u00f3re zwi\u0105zane by\u0142y z Rosj\u0105. W\u0142adze nie ukrywaj\u0105, \u017ce na tak szybkie podj\u0119cie tej decyzji wp\u0142yn\u0119\u0142y ostatnie ataki rakietowe, w wyniku kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o 11 ludzi, w tym o\u015bmioletnie dziecko.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Ukraina: Chark\u00f3w bez ulicy Puszkina. W mie\u015bcie trwa derusyzacja", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9411703,ludzie-seremata-wracaja-do-prokuratury-krajowej-zdegradowano-ich-w-20.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T18:00:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rYjktkuTURBXy85MzY5MDBlMC1iYjY1LTRlN2EtYWU2Mi1lOWYyMDA2ODdmODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokurator generalny Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 w pi\u0105tek na stanowiska prokurator\u00f3w Prokuratury Krajowej sze\u015bcioro prokurator\u00f3w zdegradowanych w 2016 r. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 m.in. niekt\u00f3rzy zast\u0119pcy jedynego dotychczas szefa prokuratury oddzielonego od funkcji ministra - Andrzeja Seremeta.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Ludzie Seremata wracaj\u0105 do Prokuratury Krajowej. Zdegradowano ich w 2016 roku", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9411703,ludzie-seremeta-wracaja-do-prokuratury-krajowej-zdegradowano-ich-w-20.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T18:00:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rYjktkuTURBXy85MzY5MDBlMC1iYjY1LTRlN2EtYWU2Mi1lOWYyMDA2ODdmODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokurator generalny Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 w pi\u0105tek na stanowiska prokurator\u00f3w Prokuratury Krajowej sze\u015bcioro prokurator\u00f3w zdegradowanych w 2016 r. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 m.in. niekt\u00f3rzy zast\u0119pcy jedynego dotychczas szefa prokuratury oddzielonego od funkcji ministra - Andrzeja Seremeta.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Ludzie Seremeta wracaj\u0105 do Prokuratury Krajowej? Zdegradowano ich w 2016 roku", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9411695,francuscy-rolnicy-blokuja-granice-chaos-komunikacyjny-w-katalonii.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T17:21:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C8_ktkuTURBXy82YzZkMzFhMC04M2UzLTRlOTctODkwMy1mM2E3NjY2MzViYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prowadzony od rana w pi\u0105tek przez rolnik\u00f3w z Francji protest na granicy hiszpa\u0144sko-francuskiej doprowadzi\u0142 do chaosu komunikacyjnego w Katalonii. W rezultacie blokady utworzy\u0142y si\u0119 ponad 4-kilometrowe korki, a premier regionu Pere Aragones musia\u0142 odwo\u0142a\u0107 zaplanowane na popo\u0142udnie wizyty.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Francuscy rolnicy blokuj\u0105 granic\u0119. Chaos komunikacyjny w Katalonii", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411691,w-lutym-niecodzienne-posiedzenie-sejmu-dzien-obywatelski.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T17:09:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mKbktkuTURBXy8yOGUzNzYxNi00MTZjLTRmMDQtYWM1Yi1jNjBhYTFkYmRhNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na 5. posiedzeniu Sejmu zaplanowany jest &quot;dzie\u0144 obywatelski&quot;. Obywatele w projektach, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 procedowane na tym posiedzeniu domagaj\u0105 si\u0119 m.in. wprowadzenia renty wdowiej, zakazania zgromadze\u0144 propaguj\u0105cych zwi\u0105zki jednop\u0142ciowe oraz wzmocnienia ochrony prawnokarnej przed czynami godz\u0105cymi w wolno\u015b\u0107 sumienia i religii.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "W lutym niecodzienne posiedzenie Sejmu. \"Dzie\u0144 obywatelski\"", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411690,adam-bodnar-mam-marzenie-chodzi-o-artykul-7-traktatu-o-unii-europe.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T16:58:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rLqktkuTURBXy8xNmQ4YWQ1NS1jMTcwLTRmN2UtYTI0Zi04ZGFiYWQxMjU2NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mam marzenie, \u017ceby\u015bmy 1 maja, kiedy b\u0119dziemy \u015bwi\u0119towa\u0107 20. rocznic\u0119 przyst\u0105pienia Polski do Unii Europejskiej, nie ci\u0105\u017cy\u0142 nad nami artyku\u0142. 7. - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister sprawiedliwo\u015bci RP Adam Bodnar na konferencji prasowej w Brukseli, dodaj\u0105c, \u017ce w &quot;najbli\u017cszym czasie&quot; zostan\u0105 podj\u0119te odpowiednie dzia\u0142ania.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Adam Bodnar: \"Mam marzenie\". Chodzi o artyku\u0142 7 Traktatu o Unii Europejskiej", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9411686,kursy-walut-zloty-w-piatek-umocnil-sie-do-dolara-i-euro.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T16:48:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-z5ktkuTURBXy8yNDIyY2Q5My1kZTBlLTRjMWItYjA4ZC0yMmFlOTJjZWZmNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w pi\u0105tek umocni\u0142 si\u0119 do dolara i euro, ale straci\u0142 w stosunku do franka szwajcarskiego. Ok. godz. 17.20 euro kosztowa\u0142o blisko 4,37 z\u0142, dolar niespe\u0142na 4,02 z\u0142, a frank \u2013 blisko 4,66 z\u0142.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w pi\u0105tek umocni\u0142 si\u0119 do dolara i euro", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9411675,powstal-nowy-zawod-kim-jest-technik-elektromobilnosci.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T15:59:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Gx6ktktTURBXy9lOTI5Y2VkNS1jZjdlLTQ4YjQtYWYyZS1mMzhkMDAyYjg5ZjgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Technik elektromobilno\u015bci to nowy zaw\u00f3d wprowadzony do klasyfikacji zawod\u00f3w szkolnictwa bran\u017cowego - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Edukacji Narodowej. Kszta\u0142cenie w zawodzie technik elektromobilno\u015bci b\u0119dzie mog\u0142o by\u0107 prowadzone od 1 wrze\u015bnia 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Powsta\u0142 nowy zaw\u00f3d. Kim jest technik elektromobilno\u015bci?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9411672,zamieszanie-wokol-wyborow-nowego-prezesa-naczelnej-rady-aptekarskiej.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T15:53:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/apDktkuTURBXy8zZWE2NDc0Mi1iZDZhLTQ0YTMtYjRhMi02NTk5OWVkM2Q3ZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przeciwnicy ubiegaj\u0105cego si\u0119 o fotel prezesa Marka Tomkowa twierdz\u0105, \u017ce nie ma on zgodnego z prawem mandatu, potrzebnego do brania udzia\u0142u w wyborach. Sam zainteresowany odpowiada, \u017ce to zmasowany atak na niego i dzia\u0142anie czarnego PR.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 wybor\u00f3w nowego prezesa Naczelnej Rady Aptekarskiej", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411668,pracownicy-onz-mieli-swoj-udzial-w-zamachach-hamasu.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T15:44:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t5EktkuTURBXy9iNWFjNTRjNS1kNjlkLTQ0YmMtYTYwYi0xOTJhOGQ0ODM1ZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef dyplomacji USA Antony Blinken poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Stany Zjednoczone tymczasowo wstrzyma\u0142y fundusze dla UNRWA, pomocowej agencji ONZ w Strefie Gazy, w zwi\u0105zku z zarzutami Izraela, \u017ce dwunastu pracownik\u00f3w by\u0142o zaanga\u017cowanych w zamachy Hamasu z 7 pa\u017adziernika. Blinken odby\u0142 rozmow\u0119 na ten temat z sekretarzem generalnym ONZ Antonio Guterresem.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Pracownicy ONZ mieli sw\u00f3j udzia\u0142 w zamachach Hamasu?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411667,50-torebek-z-kokaina-w-gabinecie-minister-edukacji-pracownik-gabinetu.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T15:41:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ezOktkuTURBXy84MzI2NjNkYy1hNDFjLTQzN2MtOWYxNi0wOWU1NmNiMzJkNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W brukselskim biurze minister edukacji Caroline Desir z gabinetu Federacji Walonia-Bruksela (Belgia) znaleziono 50 torebek z kokain\u0105, poinformowa\u0142a w pi\u0105tek prokuratura w Brukseli. Zarzuty postawiono o\u015bmiu podejrzanym, w tym synowi by\u0142ej minister Fadili Laanan.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "50 torebek z kokain\u0105 w gabinecie minister edukacji. Pracownik gabinetu aresztowany", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9411657,problem-z-ruchem-towarow-przez-kanal-sueski-przyczyna-ataki-huti.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T15:04:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qY8ktktTURBXy80NDc5ZjY5MS1lOTQ1LTRlMDEtYmNhOS0yMjBjYWQ5MTI2ZjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Ruch towar\u00f3w przez Kana\u0142 Sueski spad\u0142 w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch miesi\u0119cy o 45 proc., oceni\u0142a agencja ONZ UNCTAD. Ataki jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti sk\u0142oni\u0142y firmy spedycyjne do zmiany trasy przewoz\u00f3w.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Problem z ruchem towar\u00f3w przez Kana\u0142 Sueski. Przyczyna? Ataki Huti", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411653,miedzynarodowy-trybunal-sprawiedliwosci-onz-podjal-decyzje-w-sprawie-i.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T14:47:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PrOktkuTURBXy85NzIyZTUwMi02MWI4LTQyMmYtYTlkOS0xMzc0OTQ3ZGE3MTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael zosta\u0142 oskar\u017cany przez Republik\u0119 Po\u0142udniowej Afryki o dokonanie ludob\u00f3jstwa na Palesty\u0144czykach w Strefie Gazy. Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci ONZ podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w tej sprawie.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci ONZ podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Izraela na wniosek RPA", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411641,atak-huti-na-morzu-czerwonym-na-statki.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T14:30:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G26ktktTURBXy81ZGIwNTZjOS1hYzllLTQyNzMtYjZhYy00YmJkZjE1ZjhiYTcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Brytyjska Organizacja Handlu Morskiego (UKMTO) poinformowa\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce dwa statki na Morzu Czerwonym zosta\u0142y zaatakowane przez jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti. Nie ma informacji o rannych.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Atak na Morzu Czerwonym. Eksplozja w pobli\u017cu jednostki", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411639,netanjahu-stwarza-egzystencjalne-zagrozenie-dla-izraela-40-osobisto.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T14:27:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6eZktkuTURBXy8yMTgyYjBiZC1kYTgwLTQ4M2ItYmI4MS02OGIwYzJlZjU1NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 40 osobisto\u015bci, w\u015br\u00f3d nich dawni dow\u00f3dcy Mossadu i armii, podpisa\u0142o list do prezydenta Izraela i przewodnicz\u0105cego Knesetu, w kt\u00f3rym \u017c\u0105daj\u0105 usuni\u0119cia ze stanowiska izraelskiego premiera Benjamina Netanjahu za stwarzanie \u201eegzystencjalnego\u201d zagro\u017cenia dla kraju.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Netanjahu stwarza \"egzystencjalne\" zagro\u017cenie dla Izraela. 40 osobisto\u015bci apeluje o jego usuni\u0119cie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9411615,rekord-2023-rok-dla-regionalnych-lotnisk-liczby.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T13:47:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vaWktkuTURBXy8wMzg5N2I3Zi1lM2Q0LTQ3MzUtYmRhNy04YWIwOTcyMzNjN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />33,2 mln pasa\u017cer\u00f3w obs\u0142u\u017conych na lotniskach zrzeszonych w Zwi\u0105zku Regionalnych Port\u00f3w Lotniczych - rok 2023 przyni\u00f3s\u0142 rekordowy wynik. Liderem w tym zestawieniu jest Krak\u00f3w.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Rekordowy rok dla regionalnych lotnisk. Zaskakuj\u0105ce wzrosty", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9411610,minister-sikorski-zawiesil-udzial-resortu-dyplomacji-w-programie-polan.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T13:28:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3oZktkuTURBXy8xODBjMWQ4Yy1iYjFkLTQwMzUtOWExNy0zOTE3ODQ3ZmE1M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zawieszeniu udzia\u0142u MSZ w Programie Poland. Business Harbour do czasu przyj\u0119cia rozwi\u0105za\u0144 gwarantuj\u0105cych w\u0142a\u015bciw\u0105 weryfikacj\u0119 firm i cudzoziemc\u00f3w b\u0119d\u0105cych jego beneficjentami - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek resort dyplomacji.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Minister Sikorski zawiesi\u0142 udzia\u0142 resortu dyplomacji w programie Poland. Business Harbour", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9411599,knf-zgodzila-sie-na-wycofanie-z-obrotu-akcji-solar-company-i-sts-holdi.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T13:17:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yfaktkuTURBXy9jN2E5ZTliNS05MWE0LTRlNzgtYjVjZS04ZTdkNDdkMDRjMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "KNF zgodzi\u0142a si\u0119 na wycofanie z obrotu akcji Solar Company i STS Holding", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9411590,paliwo-drozeje-pierwszy-raz-od-dziewieciu-tygodni-wplyw-cen-ropy-i-sl.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T12:59:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JByktkuTURBXy8wOWM3MmUwZS00ODBiLTQ5ODQtOTA1MS1hZDliZTU4M2JkNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze od dziewi\u0119ciu tygodni podwy\u017cki na stacjach paliw - poinformowali w pi\u0105tek analitycy portalu e-petrol.pl. Ich zdaniem na prze\u0142omie stycznia i lutego ceny paliw nadal b\u0119d\u0105 ros\u0142y do 6,24-6,37 z\u0142/l dla benzyn 95, a dla diesla do 6,43-6,56 z\u0142/l.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Paliwo dro\u017ceje pierwszy raz od dziewi\u0119ciu tygodni. Wp\u0142yw cen ropy i s\u0142abn\u0105cego z\u0142otego", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411582,protesty-rolnikow-we-francji-blokady-wokol-paryza-jedna-z-najwazniej.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T12:51:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ttGktkuTURBXy9mNDRiYzVmZS0wY2E4LTQ3ZGUtYmVjZS00M2QyYjYwM2YxNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francuscy rolnicy zapowiedzieli w pi\u0105tek zorganizowanie blokad na pi\u0119ciu punktach pobierania op\u0142at na autostradach prowadz\u0105cych w kierunku Pary\u017ca. Farmerzy zablokowali ju\u017c jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych tras, A1 (Pary\u017c-Lille), kt\u00f3ra jest cz\u0119\u015bci\u0105 po\u0142\u0105czenia z Belgi\u0105 i Holandi\u0105.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Protesty rolnik\u00f3w we Francji. Blokady wok\u00f3\u0142 Pary\u017ca, jedna z najwa\u017cniejszych autostrad stoi", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411575,protesty-rolnikow-w-berlinie-osiagnieto-punkt-zwrotny-ktory-przelal.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T12:40:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BVLktkuTURBXy85ODMxMjZjMi1hYzQwLTQ1YWUtOWQ2ZC00NDZjNWUxY2M1ZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ramach trwaj\u0105cych w Niemczech od wielu dni protest\u00f3w rolnik\u00f3w, w pi\u0105tek zorganizowali oni w Berlinie wiece przed siedzibami partii nale\u017c\u0105cych do koalicji rz\u0105dowej: SPD, Zielonych i FDP. Do stolicy od rana przyby\u0142o ponad 300 rolnik\u00f3w, maj\u0105cych do dyspozycji ok. 250 traktor\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142a dpa.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Protesty rolnik\u00f3w w Berlinie. \"Osi\u0105gni\u0119to punkt zwrotny, kt\u00f3ry przela\u0142 czar\u0119 goryczy\u201d", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9411546,floryda-zdecydowala-dostep-do-mediow-spolecznosciowych-dopiero-po-uko.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T12:11:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DzHktkuTURBXy9hNDkyODYzOS00NjIwLTQ5MjEtOWU1OC0xMWFlMThmMGZjMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Fala ograniczania mo\u017cliwo\u015bci korzystania z r\u00f3\u017cnych platform dotar\u0142a do kolejnego stanu w USA. Tym razem zakaz ustanowi\u0142a Floryda.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Floryda zdecydowa\u0142a. Dost\u0119p do medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych dopiero po uko\u0144czeniu 16 lat", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9411550,europa-zbada-wenus-i-fale-grawitacyjne-polska-bedzie-miec-w-tym-udzia.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T11:56:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9I_ktkuTURBXy9mZGEyZTU3Ny1jNTNiLTRiNzAtOWZkZi1iOTI5NDE2ZDA2YzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Europejska Agencja Kosmiczna (ESA) zaakceptowa\u0142a dwa ambitne projekty badania kosmosu. Nast\u0105pi\u0142o to podczas posiedzenia komitetu program\u00f3w naukowych w dniu 25 stycznia. Nast\u0119pnym krokiem b\u0119dzie wyb\u00f3r g\u0142\u00f3wnych wykonawc\u00f3w dla ka\u017cdej z misji.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Europa zbada Wenus i fale grawitacyjne? Polska b\u0119dzie mie\u0107 w tym udzia\u0142", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411542,komisja-nadzwyczajna-w-sprawie-projektow-dotyczacych-aborcji-lewica-c.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T11:42:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JxiktkuTURBXy9iNGI0MWY4My05Y2E2LTQyNzItOTc1Yi0xMGUzODU1N2RjMDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119d\u0119 wnioskowa\u0142a do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni, aby powsta\u0142a komisja nadzwyczajna ds. rozpatrywania projekt\u00f3w ustaw dotycz\u0105cych aborcji - przekaza\u0142a PAP szefowa klubu Lewicy Anna Maria \u017bukowska.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Komisja nadzwyczajna w sprawie projekt\u00f3w dotycz\u0105cych aborcji? Lewica chce takiego \u015bledztwa", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411529,podkomisja-antoniego-macierewicza-kosztowala-6-razy-wiecej-niz-komisja.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T11:27:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RzfktkuTURBXy82NGE3YTM3Mi0yNDg4LTRhMTItOTVhNi1mMzQ1MDJhMTgwNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podkomisja smole\u0144ska Antoniego Macierewicza, tylko po wst\u0119pnych analizach, kosztowa\u0142a sze\u015b\u0107 razy wi\u0119cej ni\u017c komisja Jerzego Millera - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Sejmie wiceszef MON Cezary Tomczyk. O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce raport Millera wr\u00f3ci\u0142 na stron\u0119 resortu i jest jedynym obowi\u0105zuj\u0105cym raportem ws. katastrofy smole\u0144skiej.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Podkomisja Antoniego Macierewicza kosztowa\u0142a 6 razy wi\u0119cej ni\u017c komisja Millera", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9411513,gpw-kernel-naruszyl-zasade-dobrych-praktyk-przy-emisji-bez-prawa-pobo.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T11:26:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aIzktkuTURBXy81YWZmNTkyMS0xZGRhLTQwZmYtODM3ZC00YjRhYzc2NzIyMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "GPW: Kernel naruszy\u0142 zasad\u0119 dobrych praktyk przy emisji bez prawa poboru z 2023 r.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9411509,qna-technology-podejmie-dzialania-zmierzajace-do-przejscia-na-rynek-gl.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T11:23:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Yk4ktkuTURBXy9iY2E0MWEyNC05YWY0LTQyMGItOGJjYi01YjlmYjE2YTE3ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "QNA Technology podejmie dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do przej\u015bcia na rynek g\u0142\u00f3wny GPW", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9411506,grupa-wurth-ma-warunkowa-zgode-uokik-na-przejecie-tim.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T11:21:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Grupa W\u00fcrth ma warunkow\u0105 zgod\u0119 UOKiK na przej\u0119cie TIM", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9411502,synektik-otrzymal-patent-japonskiego-urzedu-patentowego-dla-kardioznac.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T11:19:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/otdktkuTURBXy9iMjQ0OTgwYS0zN2Q5LTRkYzItOTQ5ZS0wYTQ1OTNiZjU1ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Synektik otrzyma\u0142 patent Japo\u0144skiego Urz\u0119du Patentowego dla kardioznacznika", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9411455,rusza-fundusz-pozyczkowy-wart-430-mln-zl-dla-malych-firm-turystycznych.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T10:28:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fYvktkuTURBXy8xNmY2MmIwNS1lNGRkLTQ1NWItYTg2ZC03NGQ1YjdkOGU3YmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz zapowiedzia\u0142a w pi\u0105tek na konferencji uruchomienie funduszu, oferuj\u0105cego po\u017cyczki na preferencyjnych warunkach dla ma\u0142ych firm z sze\u015bciu region\u00f3w. To 430 mln z\u0142 dla ma\u0142ych firm z bran\u017cy turystycznej \u2013 doda\u0142a.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Rusza fundusz po\u017cyczkowy wart 430 mln z\u0142 dla ma\u0142ych firm turystycznych z sze\u015bciu region\u00f3w. To \u015brodki unijne", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411343,znamy-juz-sklad-komisji-sledczej-ds-pegasusa-jej-szefowa-bedzie-magd.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T09:43:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IvEktkuTURBXy80OWZiNGRmNS0yODRiLTRhN2YtODAzZS05MGRmNjU0NjIwYmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Znamy ju\u017c sk\u0142ad komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Na jej czele stanie Magdalena Sroka z Trzeciej Drogi.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Znamy ju\u017c sk\u0142ad komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Jej szefow\u0105 b\u0119dzie Magdalena Sroka z Polska 2050", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-26012024.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T09:38:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 519 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 134 ponowne. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 5 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano w pi\u0105tek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 3,8 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 26.01.2024", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9411239,wiceminister-mon-o-kaczynskim-on-po-prostu-zyje-w-jakiejs-swojej-ban.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T08:54:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t-HktkuTURBXy9mZTM2YTFkMS1hYjJkLTRjM2UtOWI0Mi05ZmQ5OTcwMWU2M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119, \u017ceby obni\u017cy\u0107 poziom politycznego sporu w Polsce; na Wschodzie zacieraj\u0105 r\u0119ce za ka\u017cdym razem, kiedy przez kraj przetacza si\u0119 kolejna burza albo o nic, albo w sprawach oczywistych - podkre\u015bli\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk (KO) pytany o ostatnie wypowiedzi szefa PiS.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Wiceminister MON o Kaczy\u0144skim: \"On po prostu \u017cyje w jakiej\u015b swojej ba\u0144ce\"", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9411188,rosjanie-coraz-czesciej-uzywaja-na-froncie-broni-chemicznej.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T08:26:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OkHktkuTURBXy81YjY1NTMzMi00M2M0LTQ3ZWYtYmMwMS1lNzM5MzM5ZDYyNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosjanie coraz cz\u0119\u015bciej u\u017cywaj\u0105 na froncie broni chemicznej, naruszaj\u0105c Konwencj\u0119 o zakazie u\u017cywania takiej broni; Kreml bada w ten spos\u00f3b reakcj\u0119 spo\u0142eczno\u015bci mi\u0119dzynarodowej - poinformowa\u0142 w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski o\u015brodek analityczny Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Rosjanie coraz cz\u0119\u015bciej u\u017cywaj\u0105 na froncie broni chemicznej", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9411156,wazne-zmiany-w-karcie-duzej-rodziny-nowy-wzor-wersji-elektronicznej.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T08:09:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9UVktkuTURBXy8wYWEwNGIxZC1hZmU1LTRmMDEtODYyZC05YTUzOGI0Zjg4M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnim czasie, z inicjatywy polskiego rz\u0105du, dokonano istotnych zmian w programie Karty Du\u017cej Rodziny, kt\u00f3re maj\u0105 na celu u\u0142atwienie \u017cycia rodzinom wielodzietnym oraz dostosowanie programu do nowoczesnych standard\u00f3w technologicznych.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Wa\u017cne zmiany w Karcie Du\u017cej Rodziny. Nowy wz\u00f3r wersji elektronicznej", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9411129,obraz-klimta-uwazany-za-zaginiony-od-prawie-100-lat-trafi-na-aukcje.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T07:53:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MYqktkuTURBXy82NmU3MzQ1ZC01ZWQzLTQwZWItOTMxZS0xMDVlMWMxNTFkZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uwa\u017cany za zaginiony od prawie 100 lat &quot;Portret panny Lieser&quot; autorstwa Gustava Klimta trafi na aukcj\u0119 w Wiedniu. Dom aukcyjny w austriackiej stolicy oszacowa\u0142 warto\u015b\u0107 obrazu na ponad 54 miliony dolar\u00f3w - informuje w pi\u0105tek portal BBC.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Obraz Klimta, uwa\u017cany za zaginiony od prawie 100 lat, trafi na aukcj\u0119", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9411119,zakaz-placenia-gotowka-ue-chce-jednego-limitu-we-wszystkich-krajach.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T07:45:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G11ktkuTURBXy9iMjBkNjZlNy1lOTBhLTRkYWUtOTdhNy0wYmMxZjNhZjJhMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu narastaj\u0105cych zagro\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z praniem brudnych pieni\u0119dzy oraz finansowaniem terroryzmu, Unia Europejska chce wprowadzenia jednolitych zasad, maj\u0105cych na celu ograniczenie przest\u0119pstw finansowych. Jednym z ogranicze\u0144 ma by\u0107 limit p\u0142atno\u015bci got\u00f3wkowych.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Zakaz p\u0142acenia got\u00f3wk\u0105? UE chce jednego limitu we wszystkich krajach", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9411078,foreign-policy-usa-planuja-wycofac-sie-z-syrii-co-to-oznacza-dla-panstwa-islamskiego.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T07:35:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6coktkuTURBXy82OGE4NDlhNS0zYjEzLTQ5NDAtOGVkZi05ZmRiMmEzOTFkYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Planowane wycofanie si\u0119 si\u0142 ameryka\u0144skich z Syrii wywo\u0142a katastrof\u0119 ekspansji Pa\u0144stwa Islamskiego (IS) - ocenia ameryka\u0144ski magazyn &quot;Foreign Policy&quot;. Dalekie od stanu posiadania sprzed dekady Pa\u0144stwo Islamskie jest przygotowane na odrodzenie si\u0119 w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Syrii.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "\"Foreign Policy\": USA planuj\u0105 wycofa\u0107 si\u0119 z Syrii. Co to oznacza dla Pa\u0144stwa Islamskiego?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inwestycje/artykuly/9411073,w-polsce-coraz-wiecej-fuzji-i-przejec-jak-wygladamy-na-tle-regionu.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T07:31:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aijktktTURBXy8yNzc5MDJiYy0yZDgxLTQ5OTktYTAwZi1kZjM5N2E5YzA2MjYucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "W Polsce coraz wi\u0119cej fuzji i przej\u0119\u0107. Jak wygl\u0105damy na tle regionu?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9411031,japonczycy-pracuja-nad-odrzutowcami-cichymi-jak-sowy.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T07:23:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YXSktkuTURBXy9lNWI0MTMyMy04YmNlLTRmNTYtODc3Ny0yMjE0NmVlZDcxZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naukowcy odkryli mechanizmy, kt\u00f3re sprawiaj\u0105, \u017ce sowy lataj\u0105 bezszelestnie i chc\u0105 wykorzysta\u0107 wyniki bada\u0144 w projektowaniu cichych samolot\u00f3w.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Japo\u0144czycy pracuj\u0105 nad odrzutowcami cichymi jak sowy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9411016,liczba-ludnosci-wzrosla-w-niemczech-urzad-podal-wstepne-szacunki.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T07:12:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ErNktkuTURBXy81YmFhNzc2YS0wMWY5LTQxNjUtYTJmMS1hNzhiMzE1Y2E3N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w Federalnego Urz\u0119du Statystycznego pod koniec 2023 r. w Niemczech \u017cy\u0142o 84,7 mln os\u00f3b. Oznacza to wzrost o 0,3 mln os\u00f3b w por\u00f3wnaniu z ko\u0144cem 2022 r..", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Liczba ludno\u015bci wzros\u0142a w Niemczech. Urz\u0105d poda\u0142 wst\u0119pne szacunki", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9410847,obrady-sejmu-26-stycznia-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T07:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W pi\u0105tek 26 stycznia o godzinie 9:00 Sejm rozpocznie drugi dzie\u0144 4. posiedzenia. Pos\u0142owie wybior\u0105 m.in. cz\u0142onk\u00f3w komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Zapraszamy do \u015bledzenia transmisji na \u017cywo.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Obrady Sejmu 26 stycznia. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9411007,obowiazkowa-sluzba-wojskowa-w-serbii-minister-obrony-bedziemy-przekonywac-prezydenta.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:51:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9v_ktkuTURBXy9jMzg3NjdhYy1kNmQ5LTRmZDUtYmYzNC1hNTk3MzllZmE1OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo obrony Serbii b\u0119dzie przekonywa\u0107 prezydenta Aleksandara Vuczicia do przywr\u00f3cenia obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej w kraju - powiedzia\u0142 w czwartek serbski minister obrony Milosz Vuczevi\u0107.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Obowi\u0105zkowa s\u0142u\u017cba wojskowa w Serbii? Minister obrony: B\u0119dziemy przekonywa\u0107 prezydenta", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9411000,wladze-ekwadoru-rozpoczely-niszczenie-ponad-20-ton-kokainy.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:44:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ThzktkuTURBXy8zODJmZjNmYi1kZDU1LTRlOTYtODQ0Ni1kMzRlZWE3NDZlMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ekwadorska policja rozpocz\u0119\u0142a w czwartek proces niszczenia 21,5 tony kokainy, przechwyconej w weekend w ramach og\u0142oszonej przez w\u0142adze wojny z gangami narkotykowymi \u2013 poda\u0142y miejscowe media. To najwi\u0119ksza taka akcja w ostatnich latach.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "W\u0142adze Ekwadoru rozpocz\u0119\u0142y niszczenie ponad 20 ton kokainy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9410993,gen-shirreff-czas-pomyslec-o-przywroceniu-poboru-do-wojska.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:40:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DXbktkuTURBXy9lYmVhZjI4OC1iYTcxLTQ1ZWYtYTdkZi0zNTYzNDhkNjBiYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czas pomy\u015ble\u0107 o przywr\u00f3ceniu w Wielkiej Brytanii poboru do wojska w razie wojny z Rosj\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek by\u0142y zast\u0119pca dow\u00f3dcy si\u0142 NATO w Europie gen. Richard Shirreff, odnosz\u0105c si\u0119 do wyra\u017conego dzie\u0144 wcze\u015bniej ostrze\u017cenia dow\u00f3dcy brytyjskiej armii.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Gen. Shirreff: Czas pomy\u015ble\u0107 o przywr\u00f3ceniu poboru do wojska", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9410995,paryz-igrzyska-w-liczbach-na-pol-roku-przed-ceremonia-otwarcia-znam.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:38:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z0SktkuTURBXy8xMjc1M2FhYi05MGFjLTQzYzAtYTIzZC0wMzk0NTgzNWYxMDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od pi\u0105tku do letnich igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu pozosta\u0142o dok\u0142adnie p\u00f3\u0142 roku. Ju\u017c trzecia edycja tej imprezy w stolicy Francji, a 33. w historii, ma wed\u0142ug szacunk\u00f3w organizator\u00f3w przyci\u0105gn\u0105\u0107 do tego kraju 15 milion\u00f3w kibic\u00f3w. Dla ponad 10 tysi\u0119cy sportowc\u00f3w przygotowano m.in. trzy miliony... banan\u00f3w.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Pary\u017c - igrzyska w liczbach na p\u00f3\u0142 roku przed ceremoni\u0105 otwarcia. Znamy m.in. koszt imprezy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9410987,puls-biznesu-rzad-przeciera-szlak-dla-kontenerow-w-swinoujsciu.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:29:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FUbktkuTURBXy9iYzcwOGJiZi0wZWRmLTQxMjMtODI1Mi01ZDEwZjQ4YmFmNzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Resort infrastruktury nie rezygnuje z inwestycji w prze\u0142adunkowy hub i tor podej\u015bciowy w \u015awinouj\u015bciu \u2013 czytamy w weekendowym wydaniu &quot;Pulsu Biznesu&quot;.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "\"Puls Biznesu\": Rz\u0105d przeciera szlak dla kontener\u00f3w w \u015awinouj\u015bciu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9410976,operationsplan-deutschland-powstaje-nowy-plan-obronny-niemiec.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:25:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h7LktkuTURBXy8xZWQ0ZWM1ZC1hMjYzLTRhNWEtYWM4ZS0yMzUwOTFjMGYzYWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bundeswehra chce lepiej broni\u0107 kraju i planuje lepsz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z organami bezpiecze\u0144stwa, agencjami ds. katastrof i przedsi\u0119biorstwami przemys\u0142owymi; powstanie nowy plan operacyjny - og\u0142osi\u0142 szef dow\u00f3dztwa terytorialnego Bundeswehry gen. Andre Bodemann.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "\"Operationsplan Deutschland\". Powstaje nowy plan obronny Niemiec", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9410973,majatki-malzonkow-politykow-zdecydowana-wiekszosc-chce-ich-ujawnienia.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:17:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-jYktktTURBXy85MmQ1NWYxOC01YjY2LTQ4MmQtOGZiNS1jMGFkYjY3NzAxMWMucG5nkZMFzQEdzKA\" />83 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce ma\u0142\u017conkowie polityk\u00f3w powinni sk\u0142ada\u0107 o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe - wynika z opublikowanego w pi\u0105tek sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla &quot;Super Expressu&quot;.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Maj\u0105tki ma\u0142\u017conk\u00f3w polityk\u00f3w? Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 chce ich ujawnienia [SONDA\u017b]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9410950,zielony-lad-zbyt-duzym-obciazeniem-dla-polskiego-rolnictwa-polskie-mr.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T06:11:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4KoktkuTURBXy83ZGI1OGM3Zi02NjQ4LTQxNmYtODlmZS0xNmY1MWM3M2M1ODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zielony \u0141ad jest zbyt du\u017cym obci\u0105\u017ceniem dla polskiego rolnictwa - oceni\u0142 minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski. Doda\u0142, \u017ce resort b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0142 do ograniczenia i zmiany najbardziej nieracjonalnych element\u00f3w Zielonego \u0141adu.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Zielony \u0141ad zbyt du\u017cym obci\u0105\u017ceniem dla polskiego rolnictwa? Polskie MR b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0107 do zmian w programie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9410562,chiny-ida-jak-burza-kraj-prawie-4-krotnie-zwiekszyl-zdolnosc-magazyno.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:56:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/siWktkuTURBXy84YzUyOTQyMy0zMzE1LTRiNzItOTAwMi00NmE4YmZjMGIxMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ramach odchodzenia od paliw kopalnych Chiny staraj\u0105 si\u0119 wzmocni\u0107 sw\u00f3j szybko rozwijaj\u0105cy si\u0119, ale zawodny sektor odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii. W zesz\u0142ym roku niemal czterokrotnie zwi\u0119kszy\u0142y swoj\u0105 zdolno\u015b\u0107 magazynowania energii ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Chiny id\u0105 jak burza. Kraj prawie 4-krotnie zwi\u0119kszy\u0142 zdolno\u015b\u0107 magazynowania energii z OZE", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9410826,donald-trump-wygra-wybory-w-usa-niemiecki-polityk-ostrzega.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:55:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MZbktkuTURBXy9iYmJlMzBlMi1mZTBmLTRhZWEtYWE3MC05MTdmNDZkZGExNzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Bawarii, przewodnicz\u0105cy CSU Markus S\u00f6der wzywa do zmian, kt\u00f3re powinna wprowadzi\u0107 Bundeswehra. Polityk zaznaczy\u0142, \u017ce pa\u0144stwo musi by\u0107 lepiej przygotowane na to, co mo\u017ce przynie\u015b\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107. S\u00f6der zosta\u0142 zapytany o mo\u017cliwy powr\u00f3t Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Donald Trump wygra wybory w USA? Niemiecki polityk ostrzega", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9410389,powrot-do-biura-nie-wchodzi-w-gre-powieksza-sie-przepasc-miedzy-praco.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:50:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fWQktkuTURBXy81MzdmZmFiNi01ZTU1LTQ2YmEtODRkNy0wYWFiNDAzOWM4OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z opublikowanego niedawno badania firmy Randstad wynika, \u017ce w skali globalnej rynek pracy robi si\u0119 coraz bardziej skomplikowan\u0105 przestrzeni\u0105. Rozbie\u017cno\u015b\u0107 potrzeb pracownik\u00f3w i potrzeb os\u00f3b zatrudniaj\u0105cych od czasu wybuchu pandemii coraz bardziej si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 zatrudnionych nie ma w\u0105tpliwo\u015bci \u2013 powr\u00f3t do pracy w biurze nie wchodzi w gr\u0119.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Powr\u00f3t do biura nie wchodzi w gr\u0119? Powi\u0119ksza si\u0119 przepa\u015b\u0107 mi\u0119dzy pracownikami i pracodawcami [RAPORT]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9410943,moldawia-w-ue-orban-wegry-zawsze-wspieraly-to-czlonkostwo.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:48:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i_gktkuTURBXy81ZTQxZWYyMC1iMjE0LTQ2ZDUtOGVhNS02NjQzMWUxMjUxMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mo\u0142dawia jest na dobrej drodze do cz\u0142onkostwa w UE, co z uwagi na kontekst geopolityczny powinno nast\u0105pi\u0107 tak szybko, jak to mo\u017cliwe \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek premier W\u0119gier Viktor Orban po spotkaniu ze swoim mo\u0142dawskim odpowiednikiem Dorinem Receanem.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Mo\u0142dawia w UE? Orban: W\u0119gry zawsze wspiera\u0142y to cz\u0142onkostwo", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9410129,cudzoziemcy-w-polsce-w-tym-roku-to-nie-ukraincow-przybylo-najwiecej.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:40:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_btktktTURBXy9mYTdjOGE2Yy03ZjI3LTQxNWItODc2My0xZjRhNzhiYTk4OTMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) opublikowa\u0142 najnowsze dane dotycz\u0105ce cudzoziemc\u00f3w pracuj\u0105cych w Polsce. Z przedstawionych statystyk wynika, \u017ce najwi\u0119cej uby\u0142o w 2023 roku os\u00f3b z Rosji i Gruzji. W zwi\u0105zku z trwaj\u0105c\u0105 na Ukrainie wojn\u0105 fakt ten nie jest szczeg\u00f3lnie zaskakuj\u0105cy. Zaskoczy\u0107 mo\u017ce jednak fakt, \u017ce to nie Ukrai\u0144cy uplasowali si\u0119 na pierwszym miejscu pod wzgl\u0119dem przyrostu.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Cudzoziemcy w Polsce. W tym roku to nie Ukrai\u0144c\u00f3w przyby\u0142o najwi\u0119cej. Na czele inny kraj ze Wschodu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9409739,idealna-dziewczyna-ai-zarabia-30-tys-dolarow-miesiecznie-tyle-placa.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ursktkuTURBXy9lNTM5ZjVhNi05OTI0LTRmMjMtYTczOS05OGMyOTNlNGYzYzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Lexi Love to sztuczna inteligencja o wygl\u0105dzie pos\u0105gowej blondynki, stworzona po to, by przyci\u0105ga\u0107 nie tylko swoj\u0105 urod\u0105, ale r\u00f3wnie\u017c zaanga\u017cowaniem w rozmowy z p\u0142ac\u0105cymi abonentami. Umie si\u0119 porozumiewa\u0107 w 30 r\u00f3\u017cnych j\u0119zykach i robi to 24 godziny na dob\u0119.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Idealna dziewczyna-AI zarabia 30 tys. dolar\u00f3w miesi\u0119cznie. Tyle p\u0142ac\u0105 jej samotni m\u0119\u017cczy\u017ani", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9410823,kompromitacja-ekspertow-prawnych-i-grzech-polskich-politykow-smiertel.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:10:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I_6ktktTURBXy80YzIyN2Y3OS01YzU5LTQ2MzctYmUxMC03ODdjNTQzMWVjMGYucG5nkZMFzQEdzKA\" />W starym dowcipie, kt\u00f3ry nabra\u0142 w Polsce AD 2024 niepokoj\u0105cej aktualno\u015bci, na pytanie \u201eIle jest dwa plus dwa?\u201d matematyk odpowiada: \u201eCztery\u201d, fizyk: \u201eTo zale\u017cy\u201d, a prawnik: \u201eA ile ma by\u0107?\u201d. Relatywizacja wi\u0119kszo\u015bci prawd post\u0119puje na ca\u0142ym \u015bwiecie, ale w naszym po\u0142o\u017ceniu geopolitycznym wpisuje si\u0119 w koszmarny - zaborczy - kontekst: \u201ePolacy nie umiej\u0105 si\u0119 rz\u0105dzi\u0107. Zostawmy ich, a sami zniszcz\u0105 swoje pa\u0144stwo\u201d.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Kompromitacja ekspert\u00f3w prawnych i grzech polskich polityk\u00f3w. \u015amiertelny? [FELIETON]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}, {"comments": [], "source_obj__id": 110, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9408892,pieniadze-ida-jak-woda-8-sposobow-jak-lepiej-kontrolowac-wlasne-fina.html", "dead": false, "date_published": "2024-01-26T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wJ_ktkuTURBXy84ZGI3NmY2NS0wYzEzLTRjM2EtYjMzNi1lMDVjNDlmZDM0ODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u015bli w ubieg\u0142ych latach nie mogli\u015bmy b\u0105d\u017a nie chcieli\u015bmy uporz\u0105dkowa\u0107 naszej sytuacji finansowej, to pocz\u0105tek 2024 roku mo\u017ce by\u0107 \u015bwietn\u0105 okazj\u0105 do zadbania o swoje pieni\u0105dze. Wraz z ekonomistk\u0105 prowadz\u0105c\u0105 profil @oszczedzanie_przez_ogarnianie na Instagramie w punktach przedstawiamy praktyczne porady, jak odzyska\u0107 kontrol\u0119 nad swoimi finansami, a w konsekwencji zwi\u0119kszy\u0107 swoje oszcz\u0119dno\u015bci i poczucie bezpiecze\u0144stwa.", "page_rating_votes": 0, "language": "pl", "tags": [], "page_rating": 0, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "user": null, "thumbnail": null, "artist": "Forsal.pl", "age": null, "bookmarked": false, "vote": 0, "title": "Pieni\u0105dze id\u0105 jak woda? 8 sposob\u00f3w, jak lepiej kontrolowa\u0107 w\u0142asne finanse", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": ""}]