[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T23:34:19.997761+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 1606540,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/bog-zycie-w-nim-jest-celem-stworzenia,2988209",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/ea6ce63919814eaaad518446a8d17882/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_219176208_L.jpg",
        "title": "B\u00f3g, \u017cycie w Nim jest celem stworzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:41:56+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/MAURIZIO BRAMBATTI",
        "id": 1604731,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-trojca-swieta-jest-glownym-patronem-komunikacji-zyje-komunikujac-sie-ze-soba,2988164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/5c9e7e3aac221319eec4acdce5c45471/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11743263.jpg",
        "title": "Papie\u017c: Tr\u00f3jca \u015awi\u0119ta jest g\u0142\u00f3wnym patronem komunikacji. \u017byje, komunikuj\u0105c si\u0119 ze sob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:06:02+00:00",
        "description": "Fot. Ana Bacalhau Oficial / YouTube.com",
        "id": 1604732,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/znana-piosenkarka-chce-ratowac-koscielne-zabytki-w-grudniu-zagra-w-tym-celu-koncert,2988062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/9c165a9d353344ba329b6e1b0d5ae11d/JPG/deon/rss-thumbnail/ana.JPG",
        "title": "Znana piosenkarka chce ratowa\u0107 ko\u015bcielne zabytki. W grudniu zagra w tym celu koncert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:59:00.497227+00:00",
        "description": "Fot. Ana Bacalhau Oficial / YouTube.com",
        "id": 1604314,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/znana-portugalska-piosenkarka-chce-ratowac-koscielne-zabytki-w-grudniu-zagra-w-tym-celu-koncert,2988062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/9c165a9d353344ba329b6e1b0d5ae11d/JPG/deon/rss-thumbnail/ana.JPG",
        "title": "Znana portugalska piosenkarka chce ratowa\u0107 ko\u015bcielne zabytki. W grudniu zagra w tym celu koncert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:55:43+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 1604315,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wieden-aktywisci-klimatyczni-uszkodzili-blisko-100-samochodow,2987996",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/13dcbafc386a9e6d8bb292fde87ee126/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_147039323_XL.jpg",
        "title": "Wiede\u0144: Aktywi\u015bci klimatyczni uszkodzili blisko 100 samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:41:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 1604316,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jak-zadbac-o-dzis-rekolekcje-adwentowe-z-ks-piotrem-pawlukiewiczem,2987867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "\"Jak zadba\u0107 o dzi\u015b\"? Rekolekcje adwentowe z ks. Piotrem Pawlukiewiczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:23:00+00:00",
        "description": "Carlo Acutis (Fot. Amici di Carlo Acutis Antonia Salzano Acutis/Facebook.com)",
        "id": 1604317,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/rewolucja-cyfrowa-powoduje-izolacje-spoleczna-eucharystia-kotwiczy-na-nowo-w-rzeczywistosci,2985431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/e8cddc5b405451de950ad4fe3b1b2321/jpg/deon/rss-thumbnail/Carlo%20Acutis.jpg",
        "title": "Rewolucja cyfrowa powoduje izolacj\u0119 spo\u0142eczn\u0105. Eucharystia kotwiczy na nowo w rzeczywisto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:56:54.023369+00:00",
        "description": "Carlo Acutis (Fot. Amici di Carlo Acutis Antonia Salzano Acutis/Facebook.com)",
        "id": 1603892,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/wirtualna-komunikacja-powoduje-izolacje-spoleczna-eucharystia-kotwiczy-na-nowo-w-rzeczywistosci,2985431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/e8cddc5b405451de950ad4fe3b1b2321/jpg/deon/rss-thumbnail/Carlo%20Acutis.jpg",
        "title": "Wirtualna komunikacja powoduje izolacj\u0119 spo\u0142eczn\u0105. Eucharystia kotwiczy na nowo w rzeczywisto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:51:36.542498+00:00",
        "description": "Fot. Caritas Polska / YouTube.com",
        "id": 1602278,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/caritas-przygotowal-2-mln-swiec-w-ramach-31-edycji-wigilijnego-dziela-pomocy-dzieciom,2987648",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/bf6ce352aa95d4bcf2806362c0103813/JPG/deon/rss-thumbnail/caritas.JPG",
        "title": "Caritas przygotowa\u0142 2 mln \u015bwiec w ramach 31. edycji Wigilijnego Dzie\u0142a Pomocy Dzieciom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:51:36.374604+00:00",
        "description": "Fot. KRIUCHENKO M / depositphotos.com",
        "id": 1602277,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/mezczyzna-ofiara-handlu-ludzmi-sprawa-trafila-do-sadu-w-bialymstoku,2987672",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/3f84823da3624ebf19cbf42504a91198/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_613566474_XL.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna ofiar\u0105 handlu lud\u017ami. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du w Bia\u0142ymstoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:28:41+00:00",
        "description": "Fot. D. Kramski",
        "id": 1602279,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/czemu-taki-zwykly-wtorek-jak-dzis-nie-moze-byc-momentem-przelomowym-w-moim-zyciu,2987504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/4ecacdc3a84b649b2bd3ad68cc3e529f/webp/deon/rss-thumbnail/ks-kaczkowski-mozemy-komus-powiedziec-nigdy-cie-nie-kochalem-i-w-ten-sposob-zlamac-tego-czlowieka.webp",
        "title": "Czemu taki zwyk\u0142y wtorek jak dzi\u015b nie mo\u017ce by\u0107 momentem prze\u0142omowym w moim \u017cyciu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:35:52+00:00",
        "description": "Fot. Pascal Deloche / Godong / depositphotos.com",
        "id": 1602280,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wlochy-wierni-wytoczyli-sprawe-swemu-biskupowi-z-powodu-bluznierstwa,2987318",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/15d7e1817251a2a90829673d62ec2f83/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_695001790_XL.jpg",
        "title": "W\u0142ochy: Wierni wytoczyli spraw\u0119 swemu biskupowi z powodu\u2026 blu\u017anierstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:13:06+00:00",
        "description": "Fot. Jonas Jacobsson / unsplash.com",
        "id": 1602281,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ceny-kawy-najwyzsze-od-prawie-50-lat-to-wina-suszy-w-brazylii-i-grozb-celnych-trumpa,2987375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/ebacc9c2b37abc13a09bf6ebe5cb440d/jpg/deon/rss-thumbnail/jonas-jacobsson-RFHFV7lVQBY-unsplash.jpg",
        "title": "Ceny kawy najwy\u017csze od prawie 50 lat. To wina suszy w Brazylii i gr\u00f3\u017ab celnych Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:05:55+00:00",
        "description": "Kadr z filmu \"Z\u0142owrogi\" (fot. Lorraine Marie Varela / materia\u0142y prasowe)",
        "id": 1602282,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/egzorcysci-potwierdzaja-ze-ten-film-obnaza-taktyki-zlego-zlowrogi-wkrotce-w-kinach,2987240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/805e93915d172741ad3a08731ed28745/jpg/deon/rss-thumbnail/013_NEFARIOUS_production_stills-768x512.jpg",
        "title": "Egzorcy\u015bci potwierdzaj\u0105, \u017ce ten film obna\u017ca taktyki z\u0142ego. \"Z\u0142owrogi\" wkr\u00f3tce w kinach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:39:00+00:00",
        "description": "Fot. PAP/Marcin Obara",
        "id": 1602283,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/andrzej-duda-pojawi-sie-otwarciu-odbudowanej-katedry-notre-dame-w-paryzu,2987216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/c929253818532f1346f484958a40e02e/jpg/deon/rss-thumbnail/24b27201.jpg",
        "title": "Andrzej Duda pojawi si\u0119 otwarciu odbudowanej katedry Notre Dame w Pary\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:23:24+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com / Z\u0142ota Scena / YouTube.com",
        "id": 1602284,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zywa-szopka-u-franciszkanow-w-krakowie-halina-frackowiak-gosciem-specjalnym,2987198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/b5fb41104d3a2a03d33cc398ec64c25f/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(2).png",
        "title": "\u017bywa szopka u franciszkan\u00f3w w Krakowie. Halina Fr\u0105ckowiak go\u015bciem specjalnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T10:22:44+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (fot. Pascal Deloche / Godong / depositphotos.com)",
        "id": 1602285,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/adwokat-diecezji-tarnowskiej-diecezja-nie-sugeruje-ze-poszkodowani-przez-bylego-ksiedza-sa-sami-sobie-winni,2987186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/20ea0ad2007d21d3fbf109fa4a9e117a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_548817674_XL%20(1).jpg",
        "title": "Adwokat diecezji tarnowskiej: Diecezja nie sugeruje, \u017ce poszkodowani przez by\u0142ego ksi\u0119dza \"s\u0105 sami sobie winni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T10:11:09+00:00",
        "description": "Rodzice wcze\u015bniak\u00f3w b\u0119d\u0105 mie\u0107 wyd\u0142u\u017cony urlop macierzy\u0144ski (fot. depositphotos.com)",
        "id": 1602286,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/rodzice-wczesniakow-beda-miec-wydluzony-urlop-macierzynski,2987168",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/28/30b747d81d346050383cfc5c4b69e055/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_19125083_XL.jpg",
        "title": "Rodzice wcze\u015bniak\u00f3w b\u0119d\u0105 mie\u0107 wyd\u0142u\u017cony urlop macierzy\u0144ski",
        "vote": 0
    }
]