[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T23:31:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h28kht/black_frajer_dealz/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/krey8dy49q3e1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=445082589272cda3a6224f53e7d6f16929ffa180\" alt=\"Black frajer dealz\" title=\"Black frajer dealz\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pumar\"> /u/Pumar </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/krey8dy49q3e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h28kht/black_frajer_dealz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1606656,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h28kht/black_frajer_dealz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/krey8dy49q3e1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=445082589272cda3a6224f53e7d6f16929ffa180",
        "title": "Black frajer dealz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T23:30:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witajcie, chcia\u0142bym poruszy\u0107 do\u015b\u0107 dotkliwy temat dla mnie, g\u0142\u00f3wnie dlatego, by chocia\u017c troch\u0119 si\u0119 otworzy\u0107 oraz lekko wy\u017cali\u0107.</p> <p>Zaczn\u0119 prosto z mostu- Jestem, um\u00f3wmy si\u0119, &quot;ma\u0142olatem&quot; chorym potencjalnie (stwierdzili mi to, lecz nie jestem do ko\u0144ca pewny tej diagnozy) na schizofreni\u0119 paranoidaln\u0105 i mam pewne problemy w swoim \u017cyciu. Widz\u0119 to i chc\u0119 temu zaradzi\u0107 raz a dobrze. </p> <p>Zauwa\u017cy\u0142em u os\u00f3b w moim wieku brak jakiejkolwiek empatii dla innych jak i czasami dla mnie. Osobi\u015bcie staram si\u0119 by\u0107 dobrym cz\u0142owiekiem od najm\u0142odszego bajtla, lecz zauwa\u017cam, \u017ce w 90% si\u0119 nigdy mi to si\u0119 nie zwr\u00f3ci\u0142o. R\u00f3wnie\u017c od tego samego najm\u0142odszego bajtla by\u0142em gn\u0119biony za to, \u017ce zachowywa\u0142em si\u0119 inaczej ni\u017c inne dzieci oraz p\u00f3\u017aniej, osoby w moim wieku. By\u0142em wy\u015bmiewany do takiego stopnia, \u017ce musia\u0142em odby\u0107 2 razy hospitalizacj\u0119. Raz na oddziale ortopedycznym a p\u00f3\u017aniej na psychiatrycznym. </p> <p>Wydaje mi si\u0119 \u017ce r\u00f3wnie\u017c mam mani\u0119 prze\u015bladowcz\u0105, ponie",
        "id": 1606657,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h28k3u/co_mam_dalej_z_tym_zrobi\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co mam dalej z tym zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T22:09:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h270kf/tusk_x_kristersson/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/sxyw9oehup3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c9515f7dbef9b6f86c3c1c202c5884ae85ba4ce2\" alt=\"Tusk x Kristersson\" title=\"Tusk x Kristersson\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Darillian\"> /u/Darillian </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/sxyw9oehup3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h270kf/tusk_x_kristersson/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1606456,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h270kf/tusk_x_kristersson",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/sxyw9oehup3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c9515f7dbef9b6f86c3c1c202c5884ae85ba4ce2",
        "title": "Tusk x Kristersson",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T20:43:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak mi si\u0119 dzisiaj przypomnia\u0142y, wi\u0119c sprawdzi\u0142em i okaza\u0142o si\u0119, \u017ce raczej nie da si\u0119 ich ju\u017c kupi\u0107. </p> <p>Jest tu jaki\u015b inny entuzjasta, kt\u00f3ry zna\u0142by zamiennik?</p> <p>Poza tym og\u00f3lnie chc\u0119 wiedzie\u0107 jakie \u017celki s\u0105 warte uwagi.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/cicada_134340\"> /u/cicada_134340 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h259vg/kojarzy_kto\u015b_\u017celki_frugo/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h259vg/kojarzy_kto\u015b_\u017celki_frugo/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1606170,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h259vg/kojarzy_kto\u015b_\u017celki_frugo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kojarzy kto\u015b \u017celki frugo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T20:13:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzie\u0144 dobry, mo\u017ce i bardzo niszowy temat, ale spr\u00f3bowa\u0107 nie zaszkodzi. Na naszym rynku (nie tylko Polskim, ale i Europejskim) ca\u0142kiem ci\u0119\u017cko dosta\u0107 zeszyt przyjazny pi\u00f3rom wiecznym, nie przesi\u0105kaj\u0105cy itd. Nie wiem dlaczego np w USA maj\u0105 mas\u0119 dobrych japo\u0144skich zeszyt\u00f3w dedykowanych pod pi\u00f3ra i w cenie normalnej, a w Europie jak ju\u017c si\u0119 znajdzie to kosztuje co najmniej 2 jak nie 3 razy wi\u0119cej (plus dostawa z Niemiec ). Jest kto\u015b w stanie polecie\u0107 jak\u0105\u015b mark\u0119 / model (inne ni\u017c Oxford) w naszym pi\u0119knym kraju? Pozdrawiam wszystkich pi\u00f3ro maniak\u00f3w ;)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Photo-world\"> /u/Photo-world </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h24oe5/zeszyty_przyjazne_pi\u00f3rom_wiecznym/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h24oe5/zeszyty_przyjazne_pi\u00f3rom_wiecznym/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1605935,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h24oe5/zeszyty_przyjazne_pi\u00f3rom_wiecznym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeszyty przyjazne pi\u00f3rom wiecznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T19:56:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h24bdd/matko_boska_\u015bwi\u0119tokrzyska/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fts810fu6p3e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9c3e5e23b0d9ef95cf75b7ee17ff09a1919662f1\" alt=\"Matko Boska \u015awi\u0119tokrzyska\u2620\ufe0f\ud83d\udc80\" title=\"Matko Boska \u015awi\u0119tokrzyska\u2620\ufe0f\ud83d\udc80\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Milionerzy naprawd\u0119 nie robi\u0105 sobie dobrze</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NormalPolishBoi\"> /u/NormalPolishBoi </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fts810fu6p3e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h24bdd/matko_boska_\u015bwi\u0119tokrzyska/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1605934,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h24bdd/matko_boska_\u015bwi\u0119tokrzyska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fts810fu6p3e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9c3e5e23b0d9ef95cf75b7ee17ff09a1919662f1",
        "title": "Matko Boska \u015awi\u0119tokrzyska\u2620\ufe0f\ud83d\udc80",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T19:20:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h23kn2/kto_pierwszy_ten_lepszy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/aezghzze0p3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1412a26694788f1ac799bafeb5ae6a1d89dfac66\" alt=\"kto pierwszy ten lepszy\" title=\"kto pierwszy ten lepszy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Livid-Leg-5786\"> /u/Livid-Leg-5786 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/aezghzze0p3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h23kn2/kto_pierwszy_ten_lepszy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1605605,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h23kn2/kto_pierwszy_ten_lepszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/aezghzze0p3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1412a26694788f1ac799bafeb5ae6a1d89dfac66",
        "title": "kto pierwszy ten lepszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T18:43:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h22qit/czy_kto\u015b_miewa_a\u017c_tak_niskie_ci\u015bnienie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jbht8enoto3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=502ac4894e922ceb88b3fd523598ea6dc79510fd\" alt=\"Czy kto\u015b miewa a\u017c tak niskie ci\u015bnienie?\" title=\"Czy kto\u015b miewa a\u017c tak niskie ci\u015bnienie?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co\u015b z tym robicie? Czy ono jest bardzo niskie? To nie jest jednorazowa akcja tylko mam tak bardzo cz\u0119sto. Kardiolog na konsultacji tel. niby da\u0142 skierowanie na echo i ekg ale doradzi\u0142 picie wody mimo \u017ce m\u00f3wi\u0142am mu, \u017ce pij\u0119 sporo XD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Wonderful-Spinach-85\"> /u/Wonderful-Spinach-85 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/jbht8enoto3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h22qit/czy_kto\u015b_miewa_a\u017c_tak_niskie_ci\u015bnienie/\">[comments]</a></span> </td></tr></ta",
        "id": 1605604,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h22qit/czy_kto\u015b_miewa_a\u017c_tak_niskie_ci\u015bnienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/jbht8enoto3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=502ac4894e922ceb88b3fd523598ea6dc79510fd",
        "title": "Czy kto\u015b miewa a\u017c tak niskie ci\u015bnienie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:27:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h211rp/typowa_polska_wie\u015b_w_197981_roku_w\u00f3lka_okr\u0105glik/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/YKjGkt3FVrULIiMcznGvJJnkYfvXqpxj1eKmH5tAgFU.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=11524bd55d8c30431514adfb8c5e0a65f72ea7a0\" alt=\"Typowa polska wie\u015b w 1979/81 roku - W\u00f3lka Okr\u0105glik, Ma\u0142kinia i okolice [HD/AI upscaled]\" title=\"Typowa polska wie\u015b w 1979/81 roku - W\u00f3lka Okr\u0105glik, Ma\u0142kinia i okolice [HD/AI upscaled]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=QxO-iJ-yvBs&amp;ab_channel=WorldHistoryEpisodes\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h211rp/typowa_polska_wie\u015b_w_197981_roku_w\u00f3lka_okr\u0105glik/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1605936,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h211rp/typowa_polska_wie\u015b_w_197981_roku_w\u00f3lka_okr\u0105glik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/YKjGkt3FVrULIiMcznGvJJnkYfvXqpxj1eKmH5tAgFU.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=11524bd55d8c30431514adfb8c5e0a65f72ea7a0",
        "title": "Typowa polska wie\u015b w 1979/81 roku - W\u00f3lka Okr\u0105glik, Ma\u0142kinia i okolice [HD/AI upscaled]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:21:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h20xe7/edukacja_wczesnoszkolna/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/06ndcjn7fo3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6565d5b991099bbe668feb945b433f8f57a06d37\" alt=\"Edukacja wczesnoszkolna\" title=\"Edukacja wczesnoszkolna\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co s\u0105dzicie o aktualnych zadaniach w szko\u0142ach? Ja osobi\u015bcie nie mam dzieci w pierwszych klasach podstaw\u00f3wki ale rzuci\u0142o mi si\u0119 w oczy takie zadanie jak na obrazku, a rozwi\u0105zanie zabola\u0142o jako\u015b wewn\u0119trznie ducha edukacji. Jak przecie\u017c takie imiona nie istniej\u0105, chyba \u017ce to ja czego\u015b nie rozumiem i musz\u0119 si\u0119 cofn\u0105\u0107 do podstaw\u00f3wki to dajcie zna\u0107 xD nie wiem kto tworzy takie zadania z czapy</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Maetherius\"> /u/Maetherius </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/06ndcjn7fo3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/com",
        "id": 1605299,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h20xe7/edukacja_wczesnoszkolna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/06ndcjn7fo3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6565d5b991099bbe668feb945b433f8f57a06d37",
        "title": "Edukacja wczesnoszkolna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:51:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Korzystam z ich us\u0142ug od do\u015b\u0107 dawna, natomiast moje problemy z nimi zacz\u0119\u0142y si\u0119 par\u0119 miesi\u0119cy wstecz. Zainstalowali wtedy na ulicy \u015bwiat\u0142ow\u00f3d, i z wielk\u0105 pomp\u0105 og\u0142osili \u017ce oto jest: szybki internet. \u015arednio mnie to interesowa\u0142o, mia\u0142em wtedy umow\u0119 w pakiecie zawieraj\u0105cym telewizj\u0119 z kt\u00f3rej nie korzystam, i czeka\u0142em na koniec lojalno\u015bci\u00f3wki by porozgl\u0105da\u0107 si\u0119 za innymi ofertami. </p> <p>No i sie zacz\u0119\u0142o. Telefony, ulotki, mejle, o tym \u017ce moje \u0142\u0105cze internetowe jest be, i \u017ce teraz jest \u015bwiat\u0142ow\u00f3d. Mam ustawione zgody marketingowe bo zwykle nie przeszkadzaj\u0105 zbytnio, a zawsze kilka z\u0142 zostaje miesi\u0119cznie, ale imo zacz\u0119li mocno przegina\u0107. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 gro\u017cenie \u017ce nied\u0142ugo bed\u0105 musieli odci\u0105\u0107 us\u0142ugi, bo likwiduj\u0105 star\u0105 instalacj\u0119. By\u0142em w salonie Orange z pro\u015bb\u0105 o informacj\u0119 kiedy to nast\u0105pi, i kiedy dostan\u0119 od nich wypowiedzenie umowy, tam oczywi\u015bcie wielkie oczy i \u017ce wcale nie bed\u0105 oddcina\u0107 tylko \u017ce ju\u017c nie utrzymuj\u0105 miedzianej sieci i mog\u0105 nast\u0105pi\u0107 awar",
        "id": 1604984,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h2080m/rant_na_orange",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:56:38+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto ma ochote ponarzeka\u0107 - prosz\u0119 bardzo, mo\u017ce kto\u015b trza\u015bnie drzwiami. Wiatr mi parasolk\u0119 wygi\u0105\u0142, paczkomat nie zechcia\u0142 si\u0119 otworzy\u0107, kocio strzeli\u0142 klocka obok kuwety aaggrrrrh\u0125hh. Komu dzisiaj dzien nie s\u0142u\u017cy?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nekomimi-pm\"> /u/nekomimi-pm </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1yzwo/jeju_ale_bezp\u0142odny_dzisiaj_dzie\u0144/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1yzwo/jeju_ale_bezp\u0142odny_dzisiaj_dzie\u0144/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1604564,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1yzwo/jeju_ale_bezp\u0142odny_dzisiaj_dzie\u0144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeju ale bezp\u0142odny dzisiaj dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:39:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1ymfa/krak\u00f3w_rok_1935_trzy_dziewczynki_podczas_spaceru/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vgq49oqswn3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=62abb0fb10a7ef631d53fb4003418e0011fcdea9\" alt=\"Krak\u00f3w, rok 1935 Trzy dziewczynki podczas spaceru na ulicy Ska\u0142ecznej. fot. Narodowe Archiwum Cyfrowe\" title=\"Krak\u00f3w, rok 1935 Trzy dziewczynki podczas spaceru na ulicy Ska\u0142ecznej. fot. Narodowe Archiwum Cyfrowe\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vgq49oqswn3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1ymfa/krak\u00f3w_rok_1935_trzy_dziewczynki_podczas_spaceru/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1604562,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1ymfa/krak\u00f3w_rok_1935_trzy_dziewczynki_podczas_spaceru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/vgq49oqswn3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=62abb0fb10a7ef631d53fb4003418e0011fcdea9",
        "title": "Krak\u00f3w, rok 1935 Trzy dziewczynki podczas spaceru na ulicy Ska\u0142ecznej. fot. Narodowe Archiwum Cyfrowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:58:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Spoiler: to melatonina</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kasiawuu\"> /u/kasiawuu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/newsamp-sensacyjne-informacje-oswiadczenie-igi-swiatek-ws-zabronione,nId,7865462\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xql7/sensacyjne_informacje_o\u015bwiadczenie_igi_\u015bwi\u0105tek_ws/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1604124,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xql7/sensacyjne_informacje_o\u015bwiadczenie_igi_\u015bwi\u0105tek_ws",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne informacje. O\u015bwiadczenie Igi \u015awi\u0105tek ws. zabronionej substancji w organizmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:54:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xnwh/urlop/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8zi6bxmyon3e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=43083f3fec6e4a70d9c2315e8b86593bc2466e2c\" alt=\"Urlop\" title=\"Urlop\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mcommander\"> /u/mcommander </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8zi6bxmyon3e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xnwh/urlop/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1604123,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xnwh/urlop",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8zi6bxmyon3e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=43083f3fec6e4a70d9c2315e8b86593bc2466e2c",
        "title": "Urlop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:37:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, jakie filmy polecacie, kt\u00f3re dobrze odda\u0142by klimat wczesnych lat 2000? Fajnie zw\u0142aszcza je\u015bli w filmie b\u0119dzie pokazana architektura, miasta przed remontami, czy jakie\u015b inne unikalne dla tego okresu detale.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emotional_Penalty\"> /u/Emotional_Penalty </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xb46/polskie_filmy_dobrze_oddaj\u0105ce_klimat_lat_2000/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xb46/polskie_filmy_dobrze_oddaj\u0105ce_klimat_lat_2000/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1604563,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1xb46/polskie_filmy_dobrze_oddaj\u0105ce_klimat_lat_2000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie filmy dobrze oddaj\u0105ce klimat lat 2000?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:38:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1w4sh/by\u0142a_kurator_barbara_nowak_ma_k\u0142opoty_jest/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/sKvexGy07HTytIxVYPS-EWeIISL2W9ZACaYNGjtnQXQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=93da7efd59e5d70d9ebbcb45873838c09f37a8a9\" alt=\"By\u0142a kurator Barbara Nowak ma k\u0142opoty. Jest zawiadomienie do prokuratury\" title=\"By\u0142a kurator Barbara Nowak ma k\u0142opoty. Jest zawiadomienie do prokuratury\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.dziennik.pl/wydarzenia/artykuly/9677568,byla-kurator-barbara-nowak-ma-klopoty-jest-zawiadomienie-do-prokuratu.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1w4sh/by\u0142a_kurator_barbara_nowak_ma_k\u0142opoty_jest/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1603359,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1w4sh/by\u0142a_kurator_barbara_nowak_ma_k\u0142opoty_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/sKvexGy07HTytIxVYPS-EWeIISL2W9ZACaYNGjtnQXQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=93da7efd59e5d70d9ebbcb45873838c09f37a8a9",
        "title": "By\u0142a kurator Barbara Nowak ma k\u0142opoty. Jest zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:26:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tam gdzie mieszkam zapowiada sie dzis gor\u0105ce spotkanie mieszka\u0144c\u00f3w z przedstawicielami spoldzielni mieszkaniowej, jest to zebranie dorazne nie zadne walne zgromadzenie. Odbedzie sie ono w zamknietej sali klubu osiedlowego, pewnie bedzie ze 30-50 os\u00f3b </p> <p>Czy moge nagrywac kamerk\u0105 przebieg spotkania? </p> <p>Do wlasnych celow, bez udost\u0119pnia ani publikacji.</p> <p>Czy to jest miejsce publiczne?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Alternative-Expert-7\"> /u/Alternative-Expert-7 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1uuyl/filmowanie_zebrania_mieszkancow_spo\u0142dzielni/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1uuyl/filmowanie_zebrania_mieszkancow_spo\u0142dzielni/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1603360,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1uuyl/filmowanie_zebrania_mieszkancow_spo\u0142dzielni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filmowanie zebrania mieszkancow spo\u0142dzielni mieszkaniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:17:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wzie\u0142o mnie na rozkminy o poborze do wojska w razie ewentualnej wojny. Ju\u017c pomijaj\u0105c fakt \u017ce ten pob\u00f3r jest, strasznie mnie wkurwia stosunek do przysz\u0142ych poborowych jaki pokazuj\u0105 politycy i obywatele kt\u00f3rych to nie b\u0119dzie dotyczy\u0107. Jedna wielka propaganda wstydu. &quot;S\u0105 Obywatele i obywatele&quot; itd. Albo jak m\u00f3j szwagier gada\u0142 \u017ce ci co uciekaj\u0105 przed poborem to \u017ca\u0142osne pizdy i trzeba ich rozstrzela\u0107 za dezercje, &quot;co, pozwolisz \u017ceby ci ruscy gwaucili madke?&quot;. W robocie s\u0142ysza\u0142em od kobiet teksty \u017ce &quot;facet to ma by\u0107 facet a nie&quot;. Generalnie Obrona Ojczyzny to tw\u00f3j psi obowi\u0105zek a jak ci sie nie podoba to jeste\u015b \u017ca\u0142osnym g\u00f3wnem. Jak ju\u017c chc\u0105 ten pob\u00f3r wprowadza\u0107 to tak ci\u0119\u017cko jest to chocia\u017c zrobi\u0107 po Ameryka\u0144sku i troche po\u0142echta\u0107 ego \u017ce b\u0119dziemy bohaterami, oddzia\u0142 to kompania braci, za mundurem panny sznurem i inne takie? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Successful-Wheel",
        "id": 1603352,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1uplb/narracja_o_poborze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narracja o poborze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:17:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b mo\u017ce mi sensownie wyt\u0142umaczy\u0107, sk\u0105d ta moda na rozmowy w trybie g\u0142o\u015bno m\u00f3wi\u0105cym w publicznym miejscu? Posz\u0142am na kaw\u0119 licz\u0105c na umiarkowan\u0105 cisz\u0119, a dosta\u0142am s\u0142uchowisko po hiszpa\u0144sku (-.-)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Green_8_1\"> /u/Green_8_1 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1ttaa/rozmowy_na_g\u0142o\u015bno_m\u00f3wi\u0105cym/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1ttaa/rozmowy_na_g\u0142o\u015bno_m\u00f3wi\u0105cym/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1603354,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1ttaa/rozmowy_na_g\u0142o\u015bno_m\u00f3wi\u0105cym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy na g\u0142o\u015bno m\u00f3wi\u0105cym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:45:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Planuj\u0119 i\u015b\u0107 na studia o kierunku filozoficznym (Inb4 otworzyli now\u0105 fabryk\u0119 filozofii w mie\u015bcie). Czy kto\u015b tu ma jakie\u015b do\u015bwiadczenie z tym kierunkiem? Jak wygl\u0105da intensywno\u015b\u0107 takich studi\u00f3w i czy w og\u00f3le warto? (Wiem, \u017ce to wszystko zale\u017cy od danego uniwersytetu, ale prosz\u0119 o og\u00f3lniki).</p> <p>EDIT: Dla sprostowania, nie pytam o przydatno\u015b\u0107 tego kierunku na rynku pracy, ani o przysz\u0142o\u015b\u0107 zawodow\u0105. Pytam bardziej o przydatno\u015b\u0107 dla samego siebie, o poszerzanie w\u0142asnych horyzont\u00f3w i jak wygl\u0105da sam kierunek.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/szkrt\"> /u/szkrt </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1siab/jak_wygl\u0105da_kierunek_filozoficzny_na_studiach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1siab/jak_wygl\u0105da_kierunek_filozoficzny_na_studiach/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1603357,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1siab/jak_wygl\u0105da_kierunek_filozoficzny_na_studiach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wygl\u0105da kierunek filozoficzny na studiach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:26:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Syn dosta\u0142 za zadanie zrobi\u0107 prezentacje &quot;co zrobi\u0107 \u017ceby w Afryce by\u0142o lepiej&quot;. I w pierwszym momencie przysz\u0142o mi do g\u0142owy to proste: - wyciszenie konflikt\u00f3w zbrojonych - edukacja - zdrowie - energetyka, - drogi plus kolej </p> <p>Plus par\u0119 innych pomys\u0142\u00f3w. No w\u0142a\u015bnie ale dlaczego tak si\u0119 nie dzieje?</p> <p>My\u015bl\u0119 \u017ce Chiny 40 lat temu by\u0142y na niewiele wy\u017cszym poziomie. \u017be potrafi\u0105 planowa\u0107? Wystarczy popatrze\u0107 do czego doprowadzi\u0142a polityka jedynego dziecka.</p> <p>To samo Japonia po drugie wojnie \u015bwiatowej. Gdzie rz\u0105d japo\u0144ski mia\u0142 plan wykorzystywa\u0107 bambusowe dzidy do obrony przed USArmy. A teraz produkuj\u0105 PlayStation i toyote.</p> <p>Co Afryce przeszkadza w osi\u0105gni\u0119ciu sukcesu?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Majestic_Mammoth3503\"> /u/Majestic_Mammoth3503 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1s903/\u017ceby_w_afryce_by\u0142o_lepiej/\">[link]</a></span> &#32; <sp",
        "id": 1603353,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1s903/\u017ceby_w_afryce_by\u0142o_lepiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017ceby w Afryce by\u0142o lepiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T08:51:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1rsju/studia_szymona_ho\u0142owni_na_collegium_humanum_nowe/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/1JX2PZrW44OWxYzdP6yWoueNkt8aRZH_yvtpeB6Jr8c.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2c2f73d534115e1fe86ed42ab50c50c06b0d287d\" alt=\"&quot;Studia&quot; Szymona Ho\u0142owni na Collegium Humanum. Nowe ustalenia w sprawie marsza\u0142ka Sejmu\" title=\"&quot;Studia&quot; Szymona Ho\u0142owni na Collegium Humanum. Nowe ustalenia w sprawie marsza\u0142ka Sejmu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/studia-szymona-holowni-na-collegium-humanum-nowe-ustalenia/6wqvyrj\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1rsju/studia_szymona_ho\u0142owni_na_collegium_humanum_nowe/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1603355,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1rsju/studia_szymona_ho\u0142owni_na_collegium_humanum_nowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/1JX2PZrW44OWxYzdP6yWoueNkt8aRZH_yvtpeB6Jr8c.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2c2f73d534115e1fe86ed42ab50c50c06b0d287d",
        "title": "\"Studia\" Szymona Ho\u0142owni na Collegium Humanum. Nowe ustalenia w sprawie marsza\u0142ka Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:30:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1psuj/a_na_facebooku_sfa\u0142szowane_prawko_mo\u017cna_sobie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/oldbhet17l3e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d088d037c152fab529f01442ed59551897ac2560\" alt=\"A na Facebooku sfa\u0142szowane prawko mo\u017cna sobie kupi\u0107... s\u0142yszeli\u015bcie?\" title=\"A na Facebooku sfa\u0142szowane prawko mo\u017cna sobie kupi\u0107... s\u0142yszeli\u015bcie?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BoMbArDiEr_25\"> /u/BoMbArDiEr_25 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/oldbhet17l3e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1psuj/a_na_facebooku_sfa\u0142szowane_prawko_mo\u017cna_sobie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1602172,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1psuj/a_na_facebooku_sfa\u0142szowane_prawko_mo\u017cna_sobie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/oldbhet17l3e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d088d037c152fab529f01442ed59551897ac2560",
        "title": "A na Facebooku sfa\u0142szowane prawko mo\u017cna sobie kupi\u0107... s\u0142yszeli\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T00:55:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jaki\u015b czas temu zacz\u0105\u0142em zauwa\u017ca\u0107 \u017ce umiem robi\u0107 mn\u00f3stwo rzeczy, kt\u00f3re w dzieci\u0144stwie by\u0142y przedstawiane jako elitarne, kt\u00f3rych trzeba si\u0119 uczy\u0107 od dzieci\u0144stwa bo s\u0105 tak trudne \u017ce inaczej si\u0119 nie b\u0119dzie ich umia\u0142o i cz\u0142owiek sobie nie poradzi w \u017cyciu. W sumie zawsze zastanawia\u0142o mnie czemu rodzice mi tak przedstawiali rzeczywisto\u015b\u0107, ale jednocze\u015bnie nie uczyli mnie tych elitarnych umiej\u0119tno\u015bci, skoro by\u0142y wed\u0142ug nich takie wa\u017cne... mo\u017ce chcieli \u017cebym widzia\u0142 ich jako super zaradnych, nie wiem, ale ciekawe by\u0142o odkrywanie jakie proste jest to wszystko.</p> <p>Mam tu na my\u015bli przyk\u0142adowo obs\u0142uge wiertarki, gotowanie, sk\u0142adanie mebli, robienie prania, zajmowanie si\u0119 ro\u015blinami, za\u0142atwianie spraw w urz\u0119dzie, prasowanie itd.</p> <p>Nauczy\u0142em si\u0119 tego nawet nie wiem kiedy, nawet nie musia\u0142em si\u0119 tego uczy\u0107, po prostu pewnego razu w \u017cyciu musia\u0142em u\u017cy\u0107 wiertarki albo \u017celazka i... i tyle. Przez lata tych rzeczy si\u0119 troche nazbiera\u0142o. Dzisiaj troche my\u015bla\u0142em o",
        "id": 1603358,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h1jwss/co_was_pozytywnie_zaskoczy\u0142o_w_doros\u0142o\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co was pozytywnie zaskoczy\u0142o w doros\u0142o\u015bci?",
        "vote": 0
    }
]