[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T21:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/0b/1e/z31503572M,Protesty-w-Gruzji--28-11-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Gruzji wybuch\u0142y masowe protesty po decyzji rz\u0105du o zawieszeniu rozm\u010f\u017c\u02ddw w sprawie wej\u015bcia kraju do Unii Europejskiej. Przed budynkiem parlamentu demonstranci starli si\u0119 z policj\u0105. Dzia\u0142ania rz\u0105du ostro skrytykowa\u0142a prezydentka Gruzji.",
        "id": 1606413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31503552,eskalacja-napiecia-w-gruzji-tysiace-ludzi-na-ulicach-doszlo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe protesty w Gruzji. Tysi\u0105ce ludzi na ulicach, starcia z policj\u0105. Prezydentka: To wojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T20:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/09/1e/z31496542M,Interwencja-Ministerstwa-Sprawiedliwosci-w-Okregow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci ujawni\u0142o kolejny przypadek przemocy wobec podopiecznego o\u015brodka wychowawczego w Jerzmanicach-Zdroju. W zwi\u0105zku z t\u0105 spraw\u0105 zatrzymano ju\u017c dwie osoby. Wiceszefowa resortu sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142a, co ustali\u0142o ministerstwo.",
        "id": 1606124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31503450,nowe-informacje-ws-przemocy-w-osrodku-wychowawczym-zatrzymano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13-latek mia\u0142 zosta\u0107 pobity przez wychowawc\u0119 o\u015brodka. MS ujawnia: Kolejny przypadek przemocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T20:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/0b/1e/z31503533M,Samolot-An-2--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie ostrzelali cywiln\u0105 maszyn\u0119 An-2, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a pozwolenie na lot. Incydent wywo\u0142a\u0142 panik\u0119 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw i w\u0142\u0105czenie alarmu przeciwlotniczego. W sprawie wszcz\u0119to \u015bledztwo.",
        "id": 1605877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31503434,panika-i-alarm-przeciwlotniczy-w-rosyjskim-miescie-padly-strzaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panika i alarm przeciwlotniczy w rosyjskim mie\u015bcie. Pomylili sw\u010f\u017c\u02ddj samolot z ukrai\u0144skim dronem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T19:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/0b/1e/z31503322M,Donald-Tusk-i-Ulf-Kristersson-28-listopada-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk, Ulf Kristersson i pies Winston odbyli wsp\u010f\u017c\u02ddlny rejs \u0142\u010f\u017c\u02dddk\u0105. Nietypowe wydarzenie stanowi\u0142o symbol umocnienia strategicznego partnerstwa pomi\u0119dzy Polsk\u0105 i Szwecj\u0105. Tego dnia podpisano bowiem wa\u017cne porozumienie.",
        "id": 1605878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503278,donald-tusk-i-ulf-kristerrson-przylapani-na-rejsie-tak-premier.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce zdj\u0119cie Donalda Tuska. \"Tak premier Szwecji przyjmuje specjalnych go\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T19:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/0b/1e/z31503180M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Spraw Zagranicznych Azerbejd\u017canu wezwa\u0142o do siebie szefa polskiej misji dyplomatycznej w tym kraju. Sprawa ma zwi\u0105zek z wizyt\u0105 Andrzeja Dudy w Armenii. Co MSZ Azerbejd\u017canu zarzuca Dudzie?",
        "id": 1605879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503147,andrzej-duda-wywolal-burze-padly-oskarzenia-o-prowokacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Oskar\u017cenia o \"prowokacj\u0119\". Polski dyplomata wezwany na dywanik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T18:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/0b/1e/z31503170M,Co-to-bedzie--Nawrocki-kontra-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak to jest by\u0107 kandydatem bezpartyjnym, ale z PiS? Jak\u0105 strategi\u0119 na t\u0119 kampani\u0119 ma Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, a na co liczy Koalicja Obywatelska? Sk\u0105d si\u0119 w og\u010f\u017c\u02ddle wzi\u0105\u0142 Karol Nawrocki? I jak rz\u0105d mo\u017ce zaszkodzi\u0107 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu? W tym odcinku rozmawiamy o nowo og\u0142oszonych kandydatach na prezydenta dw\u010f\u017c\u02ddch najwi\u0119kszych polskich partii. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 1605549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503161,bazur-bedziemy-sie-bic-trzaskowski-kontra-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0105\u017cur, b\u0119dziemy si\u0119 bi\u0107. Trzaskowski kontra Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T18:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/0b/1e/z31503199M,Przemyslaw-Czarnek--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przemys\u0142aw Czarnek przeprowadzi\u0142 kontrol\u0119 poselsk\u0105 w Ministerstwie Edukacji Narodowej. Kiedy dosta\u0142 pismo w tej sprawie, oceni\u0142, \u017ce w resorcie jest \"nerwowo\". Nast\u0119pnie nazwa\u0142 Katarzyn\u0119 Lubnauer \"sfrustrowan\u0105\" i przekaza\u0142, co mia\u0142 odkry\u0107 podczas wizyty w MEN.",
        "id": 1605550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503148,czarnek-wszedl-do-men-potem-pokazal-pismo-nerwowo-uderzyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnek wszed\u0142 do MEN, potem pokaza\u0142 pismo. \"Nerwowo\". Uderzy\u0142 w ministerk\u0119 [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/0b/1e/z31502814M,USA-TRUMP-ENERGY.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sojusznicy Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych wiernie dbaj\u0105cy o ameryka\u0144skie interesy dostan\u0105 marchewk\u0119. Ci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy nie zechc\u0105 si\u0119 podporz\u0105dkowa\u0107 - kij. A te kraje NATO, kt\u010f\u017c\u02ddre nie zwi\u0119ksz\u0105 wydatk\u010f\u017c\u02ddw na armi\u0119, mog\u0105 liczy\u0107 na ameryka\u0144ski parasol obronny - p\u0142atny abonament. O wielkiej wizji nowego \u015bwiatowego porz\u0105dku, kt\u010f\u017c\u02ddry szykuje przysz\u0142y sekretarz skarbu Donalda Trumpa, opowiada Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142tw\u010f\u017c\u02ddrca wideocastu gazeta.pl \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 1605237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31502691,ludzie-trumpa-robia-z-nato-netfliksa-dotyczy-to-tez-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie Trumpa robi\u0105 z NATO Netfliksa. Dotyczy to te\u017c Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/0b/1e/z31503246M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda napisa\u0142 w li\u015bcie do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, \u017ce \" jeste\u015bmy obecnie \u015bwiadkami bezpardonowego ataku na Trybuna\u0142 Konstytucyjny\" na TK. Prezydent stwierdzi\u0142, \u017ce \"stanowi to bezpo\u015brednie zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa prawnego obywateli\".",
        "id": 1605238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503242,andrzej-duda-napisal-list-do-trybunalu-konstytucyjnego-ostrzegl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda napisa\u0142 list do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Ostrzeg\u0142 o \"bezpo\u015brednim zagro\u017ceniu dla obywateli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/0b/1e/z31502828M,Elon-Musk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Elon Musk opublikowa\u0142 list\u0119 pracownik\u010f\u017c\u02ddw administracji rz\u0105dowej Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych, kt\u010f\u017c\u02ddrzy mog\u0105 straci\u0107 prac\u0119, gdy Donald Trump zostanie prezydentem USA. Zapowiedzi te budz\u0105 powa\u017cne obawy r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c innych ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 1604911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31502747,elon-musk-opublikowal-liste-do-odstrzalu-urzednicy-przerazeni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk opublikowa\u0142 list\u0119 \"do odstrza\u0142u\". Urz\u0119dnicy przera\u017ceni. \"To sygna\u0142: Jeste\u015bcie nast\u0119pni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/a9/1d/z31103393M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>35-letni policjant z Dolnego \u015al\u0105ska wkr\u010f\u017c\u02ddtce mo\u017ce po\u017cegna\u0107 si\u0119 z mundurem. Nie do\u015b\u0107, \u017ce pojawi\u0142 si\u0119 na s\u0142u\u017cbie pijany, to w takim stanie kierowa\u0142 radiowozem. Wiadomo ju\u017c, ile mia\u0142 alkoholu w organizmie.",
        "id": 1604912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31502902,pijany-policjant-przylapany-na-dolnym-slasku-to-go-zdradzilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany policjant przy\u0142apany na Dolnym \u015al\u0105sku. To go zdradzi\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/0b/1e/z31502891M,Krzysztof-Gawkowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy zamierzaj\u0105 walczy\u0107 o zmiany w ustawie dotycz\u0105cej Wigilii wolnej od pracy. Jak si\u0119 okaza\u0142o, na drodze do jej wej\u015bcia w \u017cycie mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 przeszkoda.",
        "id": 1604913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31502516,to-nie-koniec-zamieszania-o-wigilie-wolna-od-pracy-krzysztof.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wigilia wolna od pracy jeszcze w tym roku? Jest zapowied\u017a wicepremiera. \"Powalczymy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/0b/1e/z31502992M,Iga-Swiatek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nawet najwi\u0119ksi perfekcjoni\u015bci czasami padaj\u0105 ofiar\u0105 cudzych b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw\" - napisa\u0142 minister sportu S\u0142awomir Nitras w kontek\u015bcie zawieszenia Igi \u015awi\u0105tek. Powodem by\u0142a trimetazydyna wykryta w \u015bladowej ilo\u015bci w jej organizmie.",
        "id": 1604914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503016,minister-sportu-zabral-glos-w-sprawie-problemu-igi-swiatek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister sportu zabra\u0142 g\u0142os w sprawie problemu Igi \u015awi\u0105tek. \"Dobrze, \u017ce to koniec\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/0b/1e/z31503006M,Ursula-von-der-Leyen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja Europejska rozpocz\u0119\u0142a dwa post\u0119powania przeciwko Polsce. Sprawy dotycz\u0105 naruszenia unijnego prawa. O jakie kwestie chodzi?",
        "id": 1604472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31502966,komisja-europejska-wszczela-postepowania-przeciwko-polsce-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a post\u0119powania przeciwko Polsce. Chodzi o dwie kluczowe kwestie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/0b/1e/z31502692M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk skomentowa\u0142 doniesienia medialne, z kt\u010f\u017c\u02ddrych wynika, \u017ce Szymon Ho\u0142ownia mia\u0142 studiowa\u0107 na uczelni Collegium Humanum. Premier odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Ho\u0142owni, kt\u010f\u017c\u02ddry zasugerowa\u0142, \u017ce sprawa mo\u017ce skutkowa\u0107 \"powa\u017cnym kryzysem zaufania\" w koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1604473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31502508,tusk-mocno-o-aferze-z-holownia-i-collegium-humanum-zostanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Tuska o doniesienia w prawie Ho\u0142owni i Collegium Humanum. Ostra zapowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/0a/1e/z31502228M,Quiz-panstwa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzisiejszym quizie geograficznym waszym zadaniem jest rozpozna\u0107 kraj po trzech s\u0142owach, jakie wymienili\u015bmy. Czy mamy tutaj samych or\u0142\u010f\u017c\u02ddw z geografii i nie b\u0119dzie wyniku ni\u017cszego ni\u017c 10/11? Sprawd\u017amy! Powodzenia.",
        "id": 1604042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23640,my-podajemy-trzy-slowa-ty-zgadujesz-o-jaki-kraj-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My podajemy trzy s\u0142owa, ty zgadujesz o jaki kraj chodzi. Zgarnij 11/11!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/0b/1e/z31502707M,Premier-Gruzji-Irakli-Kobachidze--zdjecie-archiwal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Gruzji Irakli Kobachidze poinformowa\u0142 o zawieszeniu rozm\u010f\u017c\u02ddw o cz\u0142onkostwie jego kraju w Unii Europejskiej do 2028 roku. Polityk wyja\u015bni\u0142 jednak, \u017ce nie jest to koniec w tej sprawie.",
        "id": 1604043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31502627,gruzja-zawiesza-rozmowy-o-czlonkostwie-w-unii-europejskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy ruch Gruzji. Premier: Zawieszamy rozmowy o cz\u0142onkostwie w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/0b/1e/z31502444M,Skutki-uderzenia-nuklearnego-na-Warszawe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby Rosja zaatakowa\u0142a Warszaw\u0119 mi\u0119dzykontynentalnym pociskiem balistycznym \"Szatan\" w promieniu jego ra\u017cenia znalaz\u0142oby si\u0119 ponad trzy miliony mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Jakie zniszczenia wyst\u0105pi\u0142yby na poszczeg\u010f\u017c\u02ddlnych terenach?",
        "id": 1604044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31502284,skutki-uderzenia-nuklearnego-na-panstwa-nato-w-ue-na-liscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skutki uderzenia nuklearnego na pa\u0144stwa NATO w UE. Na li\u015bcie jest Warszawa [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/0b/1e/z31502359M,Warszawa--pogrzeb-policjanta-Mateusza-Biernackiego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kilka dni temu w Warszawie podczas akcji policji \u015bmiertelnie ranny zosta\u0142 aspirant sztabowy Mateusz Biernacki. 29 listopada odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb m\u0119\u017cczyzny, a w ramach gestu ho\u0142du w ca\u0142ej Polsce zawyj\u0105 syreny.",
        "id": 1604045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31502173,smierc-policjanta-podczas-interwencji-w-warszawie-w-dzien-pogrzebu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 policjanta podczas interwencji w Warszawie. W dzie\u0144 pogrzebu zawyj\u0105 syreny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/0a/1e/z31502230M,Bydgoska-policja-odkryla-nielegalna-produkcje-mies.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad p\u010f\u017c\u02dd\u0142torej tony mi\u0119sa do kebaba odkryli policjanci w nielegalnej przetw\u010f\u017c\u02ddrni w jednej z podbydgoskich miejscowo\u015bci. Ustalono, \u017ce produkcja odbywa\u0142a si\u0119 niezgodnie z przepisami.",
        "id": 1602999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31502071,znalezli-1800-kg-lewego-miesa-do-kebaba-wielka-akcja-bydgoskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znale\u017ali 1800 kg \"lewego\" mi\u0119sa do kebaba. Wielka akcja bydgoskiej policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/0a/1e/z31502074M,Ks--Leszek-Gesiak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W \u015brod\u0119 Sejm przeg\u0142osowa\u0142, \u017ce Wigilia pocz\u0105wszy od 2025 roku b\u0119dzie dniem wolnym od pracy. Na decyzj\u0119 pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw zareagowa\u0142 rzecznik Konferencji Episkopatu Polski. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1603000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31502056,wigilia-wolna-od-pracy-ale-nie-w-tym-roku-jest-reakcja-biskupow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wigilia wolna od pracy, ale nie w tym roku. Jest reakcja biskup\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/0a/1e/z31502116M,Pogoda--wiatr--IMGW-wydaje-ostrzezenia--zdjecie-il.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powa\u017cne zagro\u017cenie w Polsce mo\u017ce przynie\u015b\u0107 silny wiatr, kt\u010f\u017c\u02ddry pojawi si\u0119 w po\u0142udniowej i p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej cz\u0119\u015bci kraju. IMGW wyda\u0142 tak\u017ce ostrze\u017cenia przed gwa\u0142townym wzrostem stan\u010f\u017c\u02ddw w\u010f\u017c\u02ddd. Co jeszcze przyniesie pogoda?",
        "id": 1603001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31501802,niebezpieczna-pogoda-nad-polska-eksperci-imgw-sa-tego-pewni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna pogoda nad Polsk\u0105. Eksperci IMGW s\u0105 tego pewni na 80 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/0a/1e/z31501958M,Quiz-historyczny-o-sredniowieczu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szukasz wyzwania? Odpowiedz na 11 szybkich pyta\u0144 historycznych i zgarnij komplet. W tym quizie pytamy tylko o \u015bredniowiecze. Pami\u0119tasz, kiedy upad\u0142 Konstantynopol? W takim razie jeden punkt masz ju\u017c w kieszeni! Trzymamy za ciebie kciuki!",
        "id": 1603002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23639,ile-pamietasz-z-lekcji-historii-w-tym-quizie-pytamy-tylko-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile pami\u0119tasz z lekcji historii? W tym quizie pytamy o \u015bredniowiecze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/0a/1e/z31501752M,Wladimir-Putin-w-Kazachstanie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czasie, gdy W\u0142adimir Putin przebywa\u0142 w stolicy Kazachstanu, na jednym z budynk\u010f\u017c\u02ddw dosz\u0142o do czego\u015b, co rosyjskie media nazwa\u0142y \"atakiem hakerskim\". Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 1603003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31501735,atak-w-trakcie-wizyty-wladimira-putina-w-kazachstanie-wszczeto.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Atak\" w trakcie wizyty W\u0142adimira Putina w Kazachstanie. Wszcz\u0119to dochodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/08/1e/z31490384M,Tragedia-w-Namyslowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura posiada ju\u017c wyniki sekcji zw\u0142ok ofiar strzelaniny w Namys\u0142owie. Krzysztof K. mia\u0142 strzeli\u0107 kilkukrotnie do ka\u017cdego z nich. Co ustalono?",
        "id": 1603004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31501789,nowe-ustalenia-ws-zbrodni-w-namyslowie-sa-wyniki-sekcji-zwlok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia ws. zbrodni w Namys\u0142owie. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/0a/1e/z31501767M,Warszawa--Samochod-pionowo-zatrzymalo-sie-na-bloku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kilka minut po godzinie 3 w nocy, s\u0142u\u017cby zosta\u0142y zadysponowane do zdarzenia drogowego na Wybrze\u017cu Ko\u015bciuszkowskim w Warszawie. Kiedy przyjechali na miejsce, musieli si\u0119 zdziwi\u0107. Co wiadomo o zdarzeniu?",
        "id": 1603005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31501593,samochod-pionowo-zatrzymal-sie-na-scianie-bloku-w-warszawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u010f\u017c\u02ddd pionowo zatrzyma\u0142 si\u0119 na \u015bcianie bloku w Warszawie. Wiadomo, kto nim kierowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/0a/1e/z31501606M,Smiertelny-wypadek-przy-Moscie-Debnickim-w-Krakowi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Odnalaz\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry by\u0142 poszukiwany przez polskich \u015bledczych od ponad roku. Tu\u017c przed \u015bmiertelnym wypadkiem przy mo\u015bcie D\u0119bnickim w Krakowie kierowca niemal go potr\u0105ci\u0142. Co przekaza\u0142a prokuratura?",
        "id": 1603006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31501483,przelom-ws-smiertelnego-wypadku-syna-peretti-znalazl-sie-kluczowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. \u015bmiertelnego wypadku przy mo\u015bcie D\u0119bnickim. Jest kluczowy \u015bwiadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/52/1d/z30748285M,Beata-Fido.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Beata Fido zajmowa\u0142a w TVP kilka r\u010f\u017c\u02dd\u017cnych stanowisk, a przez osiem lat w pracy mia\u0142a pojawi\u0107 si\u0119 tylko 93 razy. Otrzymywa\u0142a pe\u0142ne wynagrodzenie, a nawet premie. Teraz w sprawie aktorki prokuratura wszczyna \u015bledztwo.",
        "id": 1603007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31501298,prokuratura-wszczyna-sledztwo-ws-aktorki-ze-smolenska-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura wszczyna \u015bledztwo ws. aktorki ze \"Smole\u0144ska\". Chodzi o prac\u0119 w TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/09/1e/z31497483M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie wykluczam pozwu wobec Newsweeka ws. Collegium Humanum - podkre\u015bli\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Co jeszcze powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu?",
        "id": 1603008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31501867,holownia-o-pozwie-ws-collegium-humanum-nie-wykluczam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia o pozwie ws. Collegium Humanum. \"Nie wykluczam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/0c/1d/z30460213M,Grafika-do-quizu-o-zyciu-w-PRL-u.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powspominaj z nami czasy PRL-u! W tym quizie mo\u017cesz zdoby\u0107 7 punkt\u010f\u017c\u02ddw, jednak m\u0142odzie\u017c nie ma szans na taki wynik. A ty? Przekonaj si\u0119, czy znasz prawid\u0142owe odpowiedzi na wszystkie pytani! Powodzenia.",
        "id": 1603010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,16197,masz-chwilke-rozwiaz-szybki-quiz-o-czasach-prl-sprawdz-czy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz chwilk\u0119? Rozwi\u0105\u017c szybki quiz o czasach PRL i zgarnij 7/7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/0a/1e/z31501813M,Ukrainscy-zolnierze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin zapowiedzia\u0142, \u017ce Rosja przygotowa\u0142a ju\u017c rakiety Oriesznik do ataku na Ukrain\u0119. - Obecnie Ministerstwo Obrony i Sztab Generalny wybieraj\u0105 cele - stwierdzi\u0142.",
        "id": 1603009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31501661,putin-grozi-nowa-rosyjska-bronia-rosja-wybiera-cele-zagrozone.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin grozi now\u0105 broni\u0105 i wybiera kolejne cele. Zagro\u017cone \"o\u015brodki decyzyjne w Kijowie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/0a/1e/z31501717M,Incydent-z-chinskim-statkiem--zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Liczba przypadk\u010f\u017c\u02ddw nietypowych i powi\u0105zanych z Rosj\u0105 dzia\u0142a\u0144 \u017ceglugowych wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 norweskiego w\u0119z\u0142a gazowego ro\u015bnie\" - pisze \"The Barents Observer\". Gazeta opisa\u0142a dwa nowe incydenty z udzia\u0142em chi\u0144skiego i rosyjskiego statku.",
        "id": 1603011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31501148,podejrzane-manewry-u-wybrzezy-norwegii-chinski-statek-nagle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzane manewry u wybrze\u017cy Norwegii. Chi\u0144ski statek nagle wykona\u0142 zwrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/06/1e/z31485633M,16-07-2024--Warszawa--Marcin-Romanowski-wychodzi-z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odroczeniu posiedzenia w sprawie wniosku dotycz\u0105cego tymczasowego aresztu wobec Marcina Romanowskiego. Wszystko dlatego, \u017ce pose\u0142 przebywa na zwolnieniu lekarskim.",
        "id": 1603012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31501007,wniosek-o-tymczasowy-areszt-wobec-marcina-romanowskiego-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek o tymczasowy areszt wobec Marcina Romanowskiego. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T10:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/08/1e/z31492888M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Keith Kellogg, emerytowany genera\u0142, zostanie specjalnym wys\u0142annikiem Bia\u0142ego Domu w sprawie konfliktu w Ukrainie - przekaza\u0142 Donald Trump. Wojskowy wielokrotnie wypowiada\u0142 si\u0119 na temat tego, jak zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142?",
        "id": 1603013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31501002,wyslannik-trumpa-ds-ukrainy-i-rosji-jestem-gotow-wprowadzic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa ds. Ukrainy i Rosji: Jestem gotowy wprowadzi\u0107 pok\u010f\u017c\u02ddj si\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T10:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/0a/1e/z31501359M,Zmarl-inspektor-Ryszard-Komanski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas s\u0142u\u017cbowego wyjazdu zmar\u0142 Ryszard Koma\u0144ski, Komendant Powiatowy Policji w Sandomierzu. \"Odszed\u0142 cz\u0142owiek, kt\u010f\u017c\u02ddry przez lata s\u0142u\u017cy\u0142 z oddaniem i profesjonalizmem\" - przekaza\u0142a jednostka.",
        "id": 1603014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31501227,zmarl-komendant-policji-z-sandomierza-bral-udzial-w-szkoleniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 komendant policji z Sandomierza. Bra\u0142 udzia\u0142 w szkoleniu. \"Nagle \u017ale si\u0119 poczu\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/dc/1d/z31311726M,Jacek-Siewiera--szef-BBN.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zaproponowa\u0142 misj\u0119 patrolowania w\u010f\u017c\u02ddd Morza Ba\u0142tyckiego. Pomys\u0142 skomentowa\u0142 Jacek Siewiera. Stwierdzi\u0142, \u017ce kraje w regionie \"maj\u0105 podobn\u0105 percepcj\u0119 zagro\u017cenia\". Co jeszcze powiedzia\u0142 szef BBN?",
        "id": 1603015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31501131,szef-bbn-chwali-pomysl-tuska-bardzo-istotny-ruch-polska-wisi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef BBN chwali pomys\u0142 Tuska: Bardzo istotny ruch. \"Polska wisi na Ba\u0142tyku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/0a/1e/z31501403M,Wojciech-O---zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojciech O., by\u0142y minister rolnictwa w rz\u0105dzie SLD, us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Jak wyja\u015bni\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej, dotycz\u0105 one \"przest\u0119pstw o charakterze gospodarczym\". Co wiadomo?",
        "id": 1603016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31501257,byly-minister-w-rzadzie-sld-uslyszal-zarzuty-przestepstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y minister w rz\u0105dzie SLD us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Przest\u0119pstwa o charakterze gospodarczym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/01/1e/z31463083M,Szymon-Holownia-i-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ustale\u0144 medialnych Szymon Ho\u0142ownia mia\u0142 studiowa\u0107 na prywatnej uczelni Collegium Humanum. Polityk zaprzecza tym doniesieniom i zapowiada, \u017ce je\u015bli stoj\u0105 za nimi s\u0142u\u017cby lub prokuratura, \"dojdzie do powa\u017cnego kryzysu zaufania w koalicji\".",
        "id": 1603017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31500831,holownia-studiowal-na-collegium-humanum-uderzyl-w-koalicjantow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia studiowa\u0142 na Collegium Humanum? Uderzy\u0142 w koalicjant\u010f\u017c\u02ddw. \"Dojdzie do powa\u017cnego kryzysu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/0a/1e/z31500777M,Chinski-statek-Yi-Peng-3.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To bardzo ma\u0142o prawdopodobne, aby kapitan nie zauwa\u017cy\u0142, \u017ce jego statek upu\u015bci\u0142 kotwic\u0119 i przeci\u0105\u0142 przewody po drodze - stwierdzi\u0142 wysoki rang\u0105 \u015bledczy, cytowany przez \"Wall Street Journal\". Chodzi chi\u0144ski statek, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 zatrzymany i stoi w cie\u015bninie Kattegat od ponad tygodnia.",
        "id": 1603018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31500760,chinski-statek-przerwal-kable-na-baltyku-kapitan-mogl-zostac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski statek przerwa\u0142 kable na Ba\u0142tyku? \"Kapitan m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 zosta\u0107 nak\u0142oniony przez rosyjski wywiad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/bf/1c/z30142853M,Wojciech-Olszanski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W po\u0142owie 2023 roku s\u0105d zarejestrowa\u0142 parti\u0119 Rodacy Kamraci Wojciecha Olsza\u0144skiego znanego jako \"Jaszczur\". - Partia jest narz\u0119dziem, instrumentem, kt\u010f\u017c\u02ddry si\u0119 wymienia, jak si\u0119 zu\u017cyje - powiedzia\u0142 jeden z lider\u010f\u017c\u02ddw ugrupowania.",
        "id": 1603019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31500766,koniec-partii-wojciecha-olszanskiego-sad-zdelegalizowal-rodakow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec partii Wojciecha Olsza\u0144skiego. S\u0105d zdelegalizowa\u0142 Rodak\u010f\u017c\u02ddw Kamrat\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T08:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/0a/1e/z31500822M,Grafika-IMGW--ostrzezenia--czwartek-28-11-2024-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 nowe ostrze\u017cenia pogodowe dla kilku powiat\u010f\u017c\u02ddw. Zwi\u0105zane s\u0105 one z prawdopodobie\u0144stwem wyst\u0105pienia silnego, niebezpiecznego wiatru. Kt\u010f\u017c\u02ddre tereny obejmuj\u0105 alerty?",
        "id": 1603020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31500689,silny-wiatr-nawiedzi-polske-moze-byc-niebezpiecznie-imgw-wydalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silny wiatr nawiedzi Polsk\u0119. Mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie. IMGW wyda\u0142o ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T08:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/0a/1e/z31500749M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najnowszy sonda\u017c ujawni\u0142, jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105dy Andrzeja Dudy. R\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy skrajnymi opiniami okaza\u0142a si\u0119 niewielka. Jak wypad\u0142 prezydent?",
        "id": 1603021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31500677,polacy-podzieleni-ws-andrzeja-dudy-tak-ocenili-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy podzieleni ws. Andrzeja Dudy. Tak ocenili prezydenta [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T08:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/01/1e/z31462135M,Dmitrij-Miedwiediew.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dmitrij Miedwiediew ponownie postanowi\u0142 postraszy\u0107 kraje Zachodu. Tym razem jako mo\u017cliwe cele ataku wskaza\u0142 Polsk\u0119 i Rumuni\u0119. Jego zdaniem mamy do czynienia z \"walk\u0105 bezpo\u015bredni\u0105\". Co jeszcze powiedzia\u0142?",
        "id": 1603022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31500611,miedwiediew-znowu-straszy-wskazal-te-dwa-kraje-nie-mozna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew znowu straszy. Wskaza\u0142 te dwa kraje. \"Nie mo\u017cna niczego wykluczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T08:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/09/1e/z31497807M,Kasia-Gandor-dla-Gazeta-pl-zapowiada-rewolucje-w-4.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cztery - tylko tyle decyzji musieliby\u015bmy podj\u0105\u0107, \u017ceby miasta sta\u0142y si\u0119 czystsze i lepsze do \u017cycia. Kasia Gandor nie bawi si\u0119 w ceregiele i wymienia je punkt po punkcie. Przekonajcie si\u0119 sami!",
        "id": 1603023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31496700,dodatkowe-oplaty-dla-aut-kopciuchow-kasia-gandor-zapowiada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe op\u0142aty dla aut-kopciuch\u010f\u017c\u02ddw?! Kasia Gandor zapowiada rewolucj\u0119 w 4 krokach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T08:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/0a/1e/z31500652M,Slawomir-Nowak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Strona ukrai\u0144ska przekaza\u0142a Polsce dokumenty w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 by\u0142ego ministra transportu w rz\u0105dzie PO-PSL. Co ujawniono ws. S\u0142awomira Nowaka?",
        "id": 1603024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31500630,nowe-informacje-ws-slawomira-nowaka-ukraina-stawia-zarzuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. S\u0142awomira Nowaka. Ukraina stawia zarzuty. Przekaza\u0142a dokumenty Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T07:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/f7/1d/z31422187M,Beata-Klimek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ustale\u0144 medialnych w dniu zagini\u0119cia Beaty Klimek partnerka jej m\u0119\u017ca nie pojawi\u0142a si\u0119 w pracy. Dlaczego do tego dosz\u0142o i gdzie by\u0142a tego dnia?",
        "id": 1603025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31500508,zaginiecie-beaty-klimek-nowe-ustalenia-ws-partnerki-jej-meza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie Beaty Klimek. Nowe ustalenia ws. partnerki jej m\u0119\u017ca. \"Boimy si\u0119 z ni\u0105 pracowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T07:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/0a/1e/z31500531M,Poznan--wyprowadzka-Konsulatu-Generalnego-Federacj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja zacz\u0119\u0142a wyprowadza\u0107 si\u0119 z konsulatu w Poznaniu. Do ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki pakowano m.in. meble, a 27 listopada konsul generalny Ivan Kosonogov odjecha\u0142 limuzyn\u0105. Wiadomo, kto chce przej\u0105\u0107 ten budynek.",
        "id": 1603026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31500514,rosjanie-wynosza-sie-z-placowki-w-poznaniu-tak-pozegnal-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie wynosz\u0105 si\u0119 z plac\u010f\u017c\u02ddwki w Poznaniu. Tak po\u017cegna\u0142 si\u0119 konsul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T07:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/0a/1e/z31500757M,Nieporet--wypadek-z-udzialem-wojskowej-ciezarowki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W gminie Niepor\u0119t dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em wojskowej ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki. Podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowa\u0142o ni\u0105 25 \u017co\u0142nierzy. Co wiemy o zdarzeniu?",
        "id": 1603027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31500674,wypadek-wojskowej-ciezarowki-sa-ranni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek wojskowej ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki. Jedna osoba nie \u017cyje, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T07:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/0a/1e/z31500515M,Leszek-Miller.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Niemcy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy pope\u0142nili jeszcze wi\u0119ksze zbrodnie, potrafili si\u0119 odci\u0105\u0107 od swojej przesz\u0142o\u015bci, natomiast Ukrai\u0144cy odwrotnie. Oni na tamtej przesz\u0142o\u015bci buduj\u0105 swoja tera\u017aniejszo\u015b\u0107 - stwierdzi\u0142 Leszek Miller. By\u0142y premier zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 na jeden szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142 w deklaracji MSZ Polski i Ukrainy ws. ekshumacji ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej.",
        "id": 1603028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31500511,ekshumacje-ofiar-rzezi-wolynskiej-miller-ta-deklaracja-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshumacje ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej. Miller: Ta deklaracja nie ma \u017cadnego znaczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/0a/1e/z31500462M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rosyjskie akty sabota\u017cu przeciwko Zachodowi mog\u0105 ostatecznie sk\u0142oni\u0107 NATO do rozwa\u017cenia powo\u0142ania si\u0119 na artyku\u0142 pi\u0105ty - zauwa\u017cy\u0142 szef niemieckiego wywiadu Bruno Kahl. Jego zdaniem Rosja przygotowuje si\u0119 do wojny.",
        "id": 1602137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31500458,rosja-przygotowuje-sie-do-wojny-z-zachodem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja przygotowuje si\u0119 do wojny z Zachodem\". Szef niemieckiego wywiadu ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T05:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/0a/1e/z31499760M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przedstawiciele koalicji rz\u0105dowej uwa\u017caj\u0105, \u017ce Karol Nawrocki powinien odej\u015b\u0107 z funkcji prezesa Instytutu Pami\u0119ci Narodowej w zwi\u0105zku z tym, \u017ce anga\u017cuj\u0105c si\u0119 w kampani\u0119 prezydenck\u0105, naruszy\u0142 ustaw\u0119 o IPN.",
        "id": 1601899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31499428,nawrocki-odejdzie-z-ipn-tego-chce-koalicja-ale-ma-problem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki odejdzie z IPN? Tego chce koalicja, ale ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/0a/1e/z31500048M,Policjant-odpowie-za-smierc-95-latki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>34-letni funkcjonariusz policji z Cooma w Australii odpowie za nieumy\u015blne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo 95-letniej mieszkanki domu opieki. Mo\u017ce sp\u0119dzi\u0107 w wi\u0119zieniu 25 lat. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?",
        "id": 1601700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31499994,policjant-winny-smierci-95-latki-uzyl-wobec-kobiety-paralizatora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australia. 95-latka pora\u017cona pr\u0105dem przez policjanta. Grozi mu 25 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/af/1d/z31128996M,Horoskop-dzienny---czwartek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czwartek b\u0119dzie dla wielu znak\u010f\u017c\u02ddw zodiak\u010f\u017c\u02ddw prze\u0142omowym dniem decyduj\u0105cym o ich dalszych losach. Z kolei Skorpiony i Ryby mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 licznego grona os\u010f\u017c\u02ddb wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 siebie. Horoskop dzienny ujawnia, co mo\u017ce si\u0119 dzi\u015b wydarzy\u0107.",
        "id": 1601701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31463481,horoskop-dzienny-czwartek-28-listopada-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - czwartek 28 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/0a/1e/z31500024M,Tanczacy-emeryci--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Emeryci z belgijskiego domu spokojnej staro\u015bci \u015bwi\u0119towali Tydzie\u0144 Os\u010f\u017c\u02ddb Starszych w towarzystwie striptizer\u010f\u017c\u02ddw. - W g\u0142\u0119bi duszy mia\u0142em nadziej\u0119, \u017ce uda mi si\u0119 dotkn\u0105\u0107 tej kobiety i tak si\u0119 sta\u0142o - relacjonowa\u0142 jeden z pensjonariuszy.",
        "id": 1601702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31499929,striptiz-w-belgijskim-domu-spokojnej-starosci-zrobil-furore.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Striptiz w belgijskim domu spokojnej staro\u015bci zrobi\u0142 furor\u0119. \"By\u0142o warto\"",
        "vote": 0
    }
]