[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T20:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/461004dcb0ae1b-948-567-398-0-1080-647.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />738,7 mln straty netto po 9 miesi\u0105cach 2024 r. zanotowa\u0142 najwi\u0119kszy kolejowy przewo\u017anik towarowy w Polsce PKP Cargo. Strata netto za III kwarta\u0142 wynios\u0142a 336 mln z\u0142 - wynika z opublikowanych w czwartek wynik\u00f3w finansowych sp\u00f3\u0142ki.</p>",
        "id": 1605887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-pokazalo-wyniki-Spolka-zanotowala-setki-milionow-zlotych-straty-8853187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Cargo pokaza\u0142o wyniki. Sp\u00f3\u0142ka zanotowa\u0142a setki milion\u00f3w z\u0142otych straty ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T19:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/65dda9f0967c11-948-568-0-0-3900-2339.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francuska marka odzie\u017cowa Pierre Cardin wraz ze swoim najwi\u0119kszym licencjobiorc\u0105, producentem odzie\u017cy m\u0119skiej Ahlers otrzyma\u0142a w czwartek od Komisji Europejskiej kar\u0119 w wysoko\u015bci 5,7 mln euro. Zawarte pomi\u0119dzy nimi porozumienie narusza\u0142o unijne zasady konkurencyjno\u015bci.</p>",
        "id": 1605559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marka-odziezowa-Pierre-Cardin-zaplaci-kare-za-zlamanie-unijnych-przepisow-8853151.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta marka odzie\u017cowa zap\u0142aci wysok\u0105 kar\u0119 za z\u0142amanie unijnych przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T19:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/04ab30a894afd9-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat Konfederacji na prezydenta S\u0142awomir Mentzen zadeklarowa\u0142, \u017ce - je\u015bli wygra przysz\u0142oroczne wybory - przedstawi projekty ustaw upraszczaj\u0105cych podatki i propozycje u\u0142atwie\u0144 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Zaznaczy\u0142 te\u017c, \u017ce nie zgodzi si\u0119 na wys\u0142anie \"cho\u0107by jednego polskiego \u017co\u0142nierza\" na wojn\u0119 na Ukrainie.</p>",
        "id": 1605558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-juz-sklada-obietnice-wyborcze-Polacy-zasluguja-na-najprostsze-podatki-w-Europie-8853146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen ju\u017c sk\u0142ada obietnice wyborcze. \"Polacy zas\u0142uguj\u0105 na najprostsze podatki w Europie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/e5feb2d78333ec-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 w czwartek ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 na 2025 rok, w kt\u00f3rej 60 proc. wydatk\u00f3w, czyli ponad 50 mld euro, ma zosta\u0107 przeznaczone na obronno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo \u2013 poinformowa\u0142 premier Denys Szmyhal.</p>",
        "id": 1605248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-podpisal-budzet-Ukrainy-Wiekszosc-wydatkow-pojdzie-na-obrone-i-bezpieczenstwo-8853085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski podpisa\u0142 bud\u017cet Ukrainy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydatk\u00f3w p\u00f3jdzie na obron\u0119 i bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/ce5829f5ca9366-948-568-30-10-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adimir Putin ostrzeg\u0142 w czwartek, \u017ce u\u017cyje przeciwko Ukrainie wszelkiej dost\u0119pnej broni, je\u015bli Kij\u00f3w zdob\u0119dzie bro\u0144 nuklearn\u0105. Gro\u017aby te pad\u0142y podczas konferencji prasowej w Astanie, gdzie Putin uczestniczy\u0142 w szczycie pa\u0144stw Organizacji Uk\u0142adu o Bezpiecze\u0144stwie Zbiorowym (ODKB).</p>",
        "id": 1605247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-Jesli-Ukraina-bedzie-miala-bron-atomowa-uzyjemy-wszelkich-dostepnych-srodkow-8853082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin: Je\u015bli Ukraina b\u0119dzie mia\u0142a bro\u0144 atomow\u0105, u\u017cyjemy wszelkich dost\u0119pnych \u015brodk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:19:59.432598+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/0fe0373c731314-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski pot\u0119pi\u0142 w czwartek zaanga\u017cowanie wojsk p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich w wojnie w Ukrainie i u\u017cycie nowych rakiet balistycznych przez Rosj\u0119. Wezwa\u0142 Chiny do zaprzestania wspierania Rosji. Ostrzeg\u0142, \u017ce odmowa Pekinu grozi powa\u017cnym pogorszeniem dwustronnych stosunk\u00f3w.</p>",
        "id": 1604928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Parlament-Europejski-wezwal-Chiny-do-zaprzestania-wspierania-Rosji-8853060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parlament Europejski wezwa\u0142 Chiny do zaprzestania wspierania Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:19:59.087076+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c0a3ed123f8b66-948-568-710-440-3290-1973.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czwartkowa sesja na warszawskiej gie\u0142dzie min\u0119\u0142a bez ustalonego kierunku i przy niskich obrotach. Na aktywno\u015b\u0107 na GPW wp\u0142yn\u0119\u0142o \u015bwi\u0119to w Stanach Zjednoczonych. Uwaga inwestor\u00f3w w Polsce koncentrowa\u0142a si\u0119 na bankach oraz wynikach CCC, Textu i Asseco Poland.</p>",
        "id": 1604927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gieldowy-marazm-na-GPW-Brak-kierunku-obrotow-USA-i-wyczekiwanego-debiutu-8852966.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142dowy marazm na GPW. Brak: kierunku, obrot\u00f3w, USA i wyczekiwanego debiutu  ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T17:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/c35d774b89cc30-948-568-0-0-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142owacki parlament skr\u00f3ci\u0142 okres wyp\u0142acania zasi\u0142k\u00f3w mieszkaniowych dla uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy ze 120 do 60 dni. Obecnie dodatek mieszkaniowy wynosi 5 euro za noc.</p>",
        "id": 1604929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowacja-skrocila-okres-wyplacania-zasilkow-mieszkaniowych-dla-Ukraincow-8853013.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacja skr\u00f3ci\u0142a okres wyp\u0142acania zasi\u0142k\u00f3w mieszkaniowych dla Ukrai\u0144c\u00f3w  ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:14:01.337960+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/2bb691f32d5aec-948-568-40-0-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rumu\u0144ski S\u0105d Konstytucyjny zdecydowa\u0142 w czwartek, \u017ce nale\u017cy przeprowadzi\u0107 ponowne liczenie g\u0142os\u00f3w oddanych w niedziel\u0119 w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich. Najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w uzyska\u0142 w niej kandydat skrajnej prawicy Calin Georgescu.</p>",
        "id": 1604486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyborcze-zamieszanie-w-Rumunii-Sad-Konstytucyjny-zdecydowal-o-ponownym-przeliczeniu-glosow-8852975.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyborcze zamieszanie w Rumunii. S\u0105d Konstytucyjny zdecydowa\u0142 o ponownym przeliczeniu g\u0142os\u00f3w  ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:14:00.974657+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/a156e8447fe390-948-568-20-246-4087-2452.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wprowadzenie dw\u00f3ch nowych op\u0142at drogowych dla pojazd\u00f3w o dopuszczalnej masie ca\u0142kowitej powy\u017cej 3,5 t, jednej zale\u017cnej od emisji CO2 pojazdu i drugiej zale\u017cnej od klasy emisji EURO, zak\u0142ada projekt nowelizacji ustawy opublikowany w czwartek na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji.</p>",
        "id": 1604485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-infrastruktury-planuje-nowe-oplaty-drogowe-Te-samochody-zaplaca-wiecej-8852995.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort infrastruktury planuje nowe op\u0142aty drogowe. Te samochody zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T16:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/34898abb340db5-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wydatki na system azylowy w Wielkiej Brytanii osi\u0105gn\u0119\u0142y rekordowy poziom 5 mld funt\u00f3w - poinformowa\u0142 w czwartek \"Guardian\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na brytyjsk\u0105 agencj\u0119 prasow\u0105 PA Media.</p>",
        "id": 1604487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-wydaje-na-polityke-migracyjna-5-mld-funtow-To-historyczny-rekord-8852973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania wydaje na polityk\u0119 migracyjn\u0105 5 mld funt\u00f3w. To historyczny rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:07:54.864264+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/68d07d412c6dd4-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Wiedniu klimatyczni aktywi\u015bci po raz kolejny przebijali opony w samochodach typu SUV. W nocy ze \u015brody na czwartek uszkodzili blisko 100 pojazd\u00f3w - poinformowa\u0142a policja, kt\u00f3ra wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w tej sprawie.</p>",
        "id": 1604063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aktywisci-klimatyczni-uszkodzili-blisko-100-samochodow-w-Austrii-8852943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywi\u015bci klimatyczni uszkodzili blisko 100 samochod\u00f3w w Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:07:54.594027+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/417b2d68ac0d4c-948-568-0-312-4635-2780.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gruzja zawiesza do 2028 roku rozmowy z Uni\u0105 \nEuropejsk\u0105 o cz\u0142onkostwie w tej organizacji - poinformowa\u0142 w czwartek \ngruzi\u0144ski premier Irakli Kobachidze. Og\u0142osi\u0142 te\u017c, \u017ce rz\u0105d rezygnuje z \nunijnych grant\u00f3w bud\u017cetowych do tego czasu.</p>",
        "id": 1604061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Gruzji-Zawieszamy-rozmowy-o-czlonkostwie-w-UE-do-2028-roku-8852913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Gruzji: Zawieszamy rozmowy o cz\u0142onkostwie w UE do 2028 roku ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:07:54.482755+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/81a2fd8f9d7eed-847-508-152-112-847-508.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemcy zaoferowa\u0142y, \u017ce na pocz\u0105tku roku ponownie rozmieszcz\u0105 systemy obrony powietrznej Patriot w Polsce na okres do p\u00f3\u0142 roku - poinformowa\u0142o w czwartek ministerstwo obrony w Berlinie.</p>",
        "id": 1604060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-zaoferowaly-ponowne-wyslanie-systemow-Patriot-do-Polski-8852931.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zaoferowa\u0142y ponowne wys\u0142anie system\u00f3w Patriot do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T15:07:54.124459+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/fcbb395067ab53-948-568-0-119-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do niekt\u00f3rych klient\u00f3w kantoru Cinkciarz.pl trafi\u0142y obiecane ugody. Zgodnie z o\u015bwiadczeniem sp\u00f3\u0142ki ich celem mia\u0142o by\u0107 zapewnienie dodatkowego zabezpieczenia klientom, kt\u00f3rzy nie otrzymali dot\u0105d zwrotu \u015brodk\u00f3w. Z tre\u015bci dokument\u00f3w mo\u017cna wywnioskowa\u0107 natomiast, \u017ce sp\u00f3\u0142ka chce kupi\u0107 sobie sporo czasu i nie zawaha si\u0119 za to s\u0142ono zap\u0142aci\u0107. Przynajmniej zgodnie z obietnic\u0105.</p>",
        "id": 1604059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cinkciarz-przedstawil-klientom-ugody-Wysokie-odsetki-za-ogromna-cierpliwosc-i-brak-gwarancji-To-jakis-totalny-zart-8852850.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinkciarz przedstawi\u0142 klientom ugody. Wysokie odsetki za ogromn\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 i brak gwarancji? \"To jaki\u015b totalny \u017cart\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/735bbf9f9dee93-948-568-0-0-4504-2702.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odbudowa po powodzi post\u0119puje i b\u0119dzie przy\u015bpiesza\u0107, a w procesie wyp\u0142aty zasi\u0142k\u00f3w wida\u0107 now\u0105 dynamik\u0119 \u2013 zapewnia\u0142 w czwartek w Stroniu \u015al\u0105skim minister Marcin Kierwi\u0144ski. Wojewoda dolno\u015bl\u0105ska Anna \u017babska poinformowa\u0142a, \u017ce w \u015brod\u0119 do gmin przekazano ponad 127 mln z\u0142 zasi\u0142k\u00f3w na obudow\u0119.</p>",
        "id": 1604062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kierwinski-Odbudowa-po-powodzi-bedzie-przyspieszac-8852886.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierwi\u0144ski: Odbudowa po powodzi b\u0119dzie przy\u015bpiesza\u0107  ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T14:03:18.721787+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/801076f19bb7c2-948-568-0-80-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej zawiesza przyjmowanie nowych wniosk\u00f3w w programie \"Czyste powietrze\". Dofinansowanie wr\u00f3ci w pierwszej kolejno\u015bci dla powodzian, p\u00f3\u017aniej dla pozosta\u0142ych beneficjent\u00f3w.</p>",
        "id": 1603090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czyste-powietrze-NFOSiGW-zawiesil-przyjmowanie-wnioskow-pierwszenstwo-beda-mieli-powodzianie-8852834.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czyste powietrze\". Zawieszono przyjmowanie wniosk\u00f3w w programie, powodzianie b\u0119d\u0105 mieli pierwsze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/163c2d871a6bec-948-568-51-0-1911-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MON, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w czwartek w Gdyni, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o utworzeniu wojsk dronowych na pocz\u0105tku 2025 r.</p>",
        "id": 1603099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-powstana-wojska-dronowe-Minister-obrony-narodowej-podal-date-8852836.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce powstan\u0105 wojska dronowe. Minister obrony narodowej poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/0d195904dcd100-948-568-14-297-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska i Ukraina b\u0119d\u0105 konkurowa\u0107 o dost\u0119p do zielonych technologii i zasob\u00f3w potrzebnych do transformacji energetycznej - wskaza\u0142 w raporcie Bank Gospodarstwa Krajowego. By ograniczy\u0107 to ryzyko Polska powinna zrealizowa\u0107 du\u017c\u0105 cz\u0119\u015bci inwestycji, zanim rozpocznie je Ukraina - wskaza\u0142.</p>",
        "id": 1603101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BGK-Polska-i-Ukraina-beda-konkurowac-o-dostep-do-zielonych-technologii-8852822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BGK: Polska i Ukraina b\u0119d\u0105 konkurowa\u0107 o dost\u0119p do zielonych technologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T13:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/be6f8ec78c85fe-948-568-322-307-2087-1252.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kiedy Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce Elon Musk i Vivek Ramaswamy b\u0119d\u0105 odpowiedzialni za przygotowanie cie\u0107 w ameryka\u0144skiej administracji, wielu pracownik\u00f3w sektora publicznego zacz\u0119\u0142o pakowa\u0107 swoje rzeczy. Nei spodziewali si\u0119 jednak, \u017ce b\u0119dzie a\u017c tak \u017ale. W\u0142a\u015bciciel X (dawniej Twitter) ujawni\u0142 bowiem dane personalne os\u00f3b, kt\u00f3re po\u017cegnaj\u0105 si\u0119 z prac\u0105, publikuj\u0105c je w dw\u00f3ch postach.\u00a0</p>",
        "id": 1603093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ty-ty-i-ty-i-jeszcze-ty-Musk-opublikowal-liste-urzednikow-do-zwolnienia-8852735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ty, ty i ty, i jeszcze ty. Musk opublikowa\u0142 list\u0119 urz\u0119dnik\u00f3w \"do zwolnienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/74fd51371634bf-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 1,3 mln os\u00f3b zgin\u0119\u0142oby, a 950 tys. zosta\u0142oby rannych, gdyby dosz\u0142o do ataku na Warszaw\u0119 z u\u017cyciem rosyjskiego pocisku j\u0105drowego R-36M2 (w kodzie NATO: SS-18 Satan) \u2013 czytamy w czwartek na \u0142amach ameryka\u0144skiego \"Newsweeka\". Skutki atak\u00f3w na g\u0142\u00f3wne miasta Europy oszacowa\u0142 historyk technologii nuklearnej prof. Alex Wellerstein.</p>",
        "id": 1603102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-1-3-mln-osob-zgineloby-po-wybuchu-rosyjskiego-pocisku-jadrowego-w-Warszawie-Historyk-szacuje-skutki-atakow-na-glowne-miasta-Europy-8852759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 1,3 mln os\u00f3b zgin\u0119\u0142oby po wybuchu rosyjskiego pocisku j\u0105drowego w Warszawie. Historyk szacuje skutki atak\u00f3w na g\u0142\u00f3wne miasta Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/14421772814d74-945-560-0-82-3741-2244.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105cy partii Razem Adrian Zandberg oceni\u0142, \u017ce wprowadzenie trzeciej handlowej niedzieli w grudniu, przy okazji uznania Wigilii dniem wolnym od pracy, to \"gorzka pigu\u0142ka\" dla pracownik\u00f3w handlu. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119 \u017ce Senat przyjmie poprawk\u0119 znosz\u0105c\u0105 handel w jedn\u0105 z grudniowych niedziel.</p>",
        "id": 1603097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lewica-podaje-pracownikom-gorzka-pigulke-Chodzi-o-niedziele-handlowe-8852771.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewica podaje pracownikom \"gorzk\u0105 pigu\u0142k\u0119\". Chodzi o niedziele handlowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/88679332c736f3-948-568-211-92-2823-1693.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska gospodarka ro\u015bnie, dzi\u0119ki temu b\u0119d\u0105 wi\u0119ksze wp\u0142ywy podatkowe i nie ma mowy o jakimkolwiek ci\u0119ciu wydatk\u00f3w, w szczeg\u00f3lno\u015bci spo\u0142ecznych \u2013 powiedzia\u0142 PAP w czwartek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do przyj\u0119tego przez KE polskiego planu wychodzenia z nadmiernego deficytu.</p>",
        "id": 1603096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-ciecia-wydatkow-dzieki-wplywom-z-podatkow-Domanski-komentuje-plan-wychodzenia-z-deficytu-8852768.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doma\u0144ski komentuje plan wychodzenia z deficytu. \"Nie b\u0119dzie ci\u0119\u0107 wydatk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/1d256c7160accc-948-568-54-89-1505-903.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs operatora popularnych sieci restauracji Sphinx i Ch\u0142opskie Jad\u0142o zalicza kolejny rajd na gie\u0142dzie, zyskuj\u0105c ponad 60 proc. w trzy dni. To mo\u017ce by\u0107 spekulacyjna gra pod wyniki, kt\u00f3re lada moment ma pozna\u0107 ca\u0142y rynek. Gdy poprzedni raz cena akcji pojecha\u0142a wind\u0105 do nieba, w tle tak\u017ce by\u0142 raport wynikowy i pierwszy okresowy zysk od kilku lat.</p>",
        "id": 1603092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sfinks-Polska-znowu-powstaje-z-popiolow-Restauracyjny-operator-nie-daje-o-sobie-zapomniec-8852755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sfinks Polska znowu powstaje z popio\u0142\u00f3w. Kurs sp\u00f3\u0142ki zalicza kolejny rajd na gie\u0142dzie ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/334d4e5733ad16-948-568-0-103-1730-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra wystawi\u0142a fa\u0142szywe faktury na blisko 65 mln z\u0142, rozbili funkcjonariusze CB\u015aP i KAS. Zatrzymali 17 os\u00f3b, w tym szefa grupy. Trzy osoby maj\u0105 zarzut tzw. zbrodni vatowskiej, za co grozi do 25 lat wi\u0119zienia.</p>",
        "id": 1603110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Falszywe-faktury-na-blisko-65-mln-zl-CBSP-zatrzymala-17-osob-8852742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fa\u0142szywe faktury na blisko 65 mln z\u0142. CB\u015aP zatrzyma\u0142a 17 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T12:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/8f0473945adc9a-948-568-158-76-1889-1133.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski zaznaczy\u0142, \u017ce nie ma przepis\u00f3w, kt\u00f3re by regulowa\u0142y prowadzenie i finansowanie prekampanii. O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce je\u015bli udaje si\u0119 gdzie\u015b jako prezydent Warszawy s\u0105 to wyjazdy s\u0142u\u017cbowe, a je\u015bli podr\u00f3\u017c nie jest zwi\u0105zana z pe\u0142nieniem tej funkcji to p\u0142aci za ni\u0105 sam.</p>",
        "id": 1603109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-zapytany-o-finansowanie-wyjazdow-Oto-co-odpowiedzial-8852743.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski zapytany o finansowanie wyjazd\u00f3w. Oto co odpowiedzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/2944e2012cc4c9-945-560-0-330-1539-923.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Micha\u0142 Sapota, prezes dewelopersko-inwestycyjnej sp\u00f3\u0142ki HRE Investments, zosta\u0142 aresztowany, a nast\u0119pnie zwolniony po postawieniu mu zarzut\u00f3w. Jego grupa dzia\u0142a\u0142a w oparciu o model, w kt\u00f3rym \u015brodki pozyskiwane od indywidualnych inwestor\u00f3w, finansowa\u0142y budow\u0119 nieruchomo\u015bci. Mieszkania zosta\u0142y sprzedane, ale budowy stan\u0119\u0142y tak samo jak wyp\u0142ata odsetek.</p>",
        "id": 1603091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znany-deweloper-z-zarzutami-Jego-spolka-ma-miliard-zlotych-dlugu-8852683.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany deweloper z zarzutami. Jego sp\u00f3\u0142ka ma miliard z\u0142otych d\u0142ugu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/550391579b91ce-948-568-0-179-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Trudno nam uwierzy\u0107, by c\u0142a wspiera\u0142y mi\u0119dzynarodowe firmy, a co za tym idzie - mi\u0119dzynarodowy handel\" - tak ostatnie wypowiedzi Donalda Trumpa skomentowa\u0142 Jasper Brodin, dyrektor generalny Ingka Group, zarz\u0105dzaj\u0105cy sklepami Ikea. \"Nigdy przy wysokich c\u0142ach nie by\u0142o okresu prosperity\" - oceni\u0142\u00a0podczas otwarcia nowej Ikei przy Oxford Street w Londynie.\u00a0</p>",
        "id": 1603095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ikea-zapowiada-podwyzki-Mozna-podziekowac-za-nie-Trumpowi-8852656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ikea zapowiada podwy\u017cki. Mo\u017cna podzi\u0119kowa\u0107 za nie Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/8956a919e4d260-948-568-24-0-1896-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Studenac Group, sie\u0107 sklep\u00f3w spo\u017cywczych w Europie \u015arodkowo-Wschodniej, i jej g\u0142\u00f3wny akcjonariusz sprzedaj\u0105cy podj\u0119li decyzj\u0119, by nie kontynuowa\u0107 pierwszej publicznej oferty akcji sp\u00f3\u0142ki z powodu niekorzystnych warunk\u00f3w rynkowych - poda\u0142 Studenac w komunikacie.</p>",
        "id": 1603103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Studenac-Group-odwoluje-oferte-publiczna-8852709.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studenac Group odwo\u0142uje ofert\u0119 publiczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T11:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/de8d7f8ba5cda4-948-568-0-0-4015-2409.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arednie miesi\u0119czne wydatki na ochron\u0119 zdrowia na osob\u0119 w 2023 wynios\u0142y 80,28 z\u0142 - poda\u0142 GUS.</p>",
        "id": 1603108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-wydajemy-srednio-na-ochrone-zdrowia-na-osobe-Sa-dane-za-2023-rok-8852698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle wydajemy \u015brednio na ochron\u0119 zdrowia na osob\u0119. S\u0105 dane za 2023 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T10:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/8983302723f53d-948-568-0-240-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyra\u017anie s\u0142absza konsumpcja oraz wolniejszy wzrost wydatk\u00f3w\nrz\u0105dowych negatywnie wp\u0142yn\u0119\u0142y na wynik produktu krajowego brutto w III\nkwartale.</p>",
        "id": 1603100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiemy-co-zawazylo-na-slabym-odczycie-PKB-Struktura-wzrostu-byla-niekorzystna-8852663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, co zawa\u017cy\u0142o na s\u0142abym odczycie PKB. Struktura wzrostu by\u0142a niekorzystna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/e1963b1d884e5e-945-567-81-62-1838-1103.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wynik finansowy netto sektora g\u00f3rnictwa w\u0119gla kamiennego po trzech kwarta\u0142ach 2024 r. wyni\u00f3s\u0142 -9,2 mld z\u0142 wobec +3,9 mld z\u0142 w analogicznym okresie 2023 r. - poda\u0142a Agencja Rozwoju Przemys\u0142u, kt\u00f3ra analizuje rynek w\u0119gla.</p>",
        "id": 1603105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ARP-Ponad-9-mld-zl-straty-netto-sektora-gornictwa-wegla-kamiennego-po-3-kwartalach-8852653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARP: Ponad 9 mld z\u0142 straty netto sektora g\u00f3rnictwa w\u0119gla kamiennego po 3. kwarta\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/06f97169ee211a-948-568-0-0-2165-1299.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro do z\u0142otego pozostaje stabilny w pobli\u017cu 4,30 z\u0142.\nGlobalnie w grze pozostaje korekcyjne odreagowanie na parze euro-dolar.</p>",
        "id": 1603107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-stabilny-Wzrost-kursu-dolara-zostal-zatrzymany-8852648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs euro stabilny. Wzrost kursu dolara zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/d016581149e28c-948-568-0-0-1252-751.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Utrata nap\u0119du i poduszek powietrznych \u2013 to mo\u017cliwe efekty usterki, jak\u0105 wykryto w daciach duster zarejestrowanych w Polsce \u2013 ostrzega Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.</p>",
        "id": 1603106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dawna-milosc-Polakow-wzywana-do-warsztatu-Dusterowi-pomoze-tasma-samoprzylepna-8852638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawna mi\u0142o\u015b\u0107 Polak\u00f3w wzywana do warsztatu. Dusterowi pomo\u017ce ta\u015bma samoprzylepna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/a50e3fec5895fa-948-568-0-104-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oskar\u017cenia kierowane pod moim adresem to sygna\u0142, \u017ce zacz\u0119\u0142a si\u0119 w Polsce kampania wyborcza; je\u017celi mia\u0142oby si\u0119 okaza\u0107, \u017ce do gry wkroczy\u0142y s\u0142u\u017cby i to one dziel\u0105 si\u0119 z dziennikarzami fake newsami, to oznacza, \u017ce dojdzie do bardzo powa\u017cnego kryzysu zaufania w koalicji - o\u015bwiadczy\u0142 lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.</p>",
        "id": 1603104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-tez-studiowal-na-Collegium-Humanum-Marszalek-odpowiada-na-zarzuty-8852637.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia te\u017c studiowa\u0142 na Collegium Humanum? Marsza\u0142ek odpowiada na zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/30beb2429fa595-948-568-247-465-2415-1448.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 1000 ton z\u0142ota - na tyle geolodzy oszacowali nowe z\u0142o\u017ce, kt\u00f3re odkryto w prowincji Hunan w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Chin - informuje agencja Xinhua. Jego warto\u015b\u0107 jest r\u00f3wnie imponuj\u0105ca. Z\u0142oto mo\u017ce by\u0107 warte oko\u0142o 80 mld dolar\u00f3w (co daje 340 mld z\u0142). Wydobycie go nie b\u0119dzie proste.</p>",
        "id": 1603098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-za-80-mld-dolarow-Chiny-odkryly-nowe-gigantyczne-zloze-8852612.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto za 80 mld dolar\u00f3w. Chiny odkry\u0142y nowe - gigantyczne - z\u0142o\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/ba78cd53da2f04-945-560-0-0-1752-1051.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowe rekordy na Wall Street sprawi\u0142y, \u017ce kapitalizacja rynkowa ameryka\u0144skich akcji zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do poziomu 62 bilion\u00f3w dolar\u00f3w i wynosi ponad dwukrotnie wi\u0119cej ni\u017c nominalna wielko\u015b\u0107 gospodarki USA. To wska\u017anik, o kt\u00f3rym s\u0142ynny Warren Buffett powiedzia\u0142, \u017ce najlepiej obrazuje atrakcyjno\u015b\u0107 inwestycji na gie\u0142dzie.\u00a0</p>",
        "id": 1603094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kapitalizacja-akcji-w-USA-dwa-razy-wieksza-od-PKB-Wskaznik-Buffetta-mowi-ze-ryzyko-inwestycji-w-akcje-staje-sie-ogromne-8852134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapitalizacja akcji w USA dwa razy wi\u0119ksza od PKB. Wska\u017anik legendy m\u00f3wi, \u017ce ryzyko inwestycji w akcje staje si\u0119 ogromne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T07:08:16.645130+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/a65fc255dddcbc-948-568-15-0-1050-630.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Legnicy rozpocz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie nielegalnego finansowania kampanii wyborczej przez Fundacj\u0119 KGHM - pisze w czwartek \"Gazeta Wyborcza\". Chodzi m.in. o produkcj\u0119 smyczy, kubk\u00f3w, parasoli i koszulek z logo PiS - wyja\u015bnia dziennik.</p>",
        "id": 1602143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-KGHM-na-kampanie-PiS-mialo-poplynac-16-mln-zl-Ruszylo-sledztwo-8852578.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z KGHM na kampani\u0119 PiS mia\u0142o pop\u0142yn\u0105\u0107 16 mln z\u0142. Ruszy\u0142o \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/2eba9fd075b3fb-948-568-163-0-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 udzielonych kredyt\u00f3w mieszkaniowych w pa\u017adzierniku spad\u0142a w Polsce o 23,8 proc. rdr do 7,364 mld z\u0142, najwi\u0119cej od marca - poda\u0142o Biuro Informacji Kredytowej (BIK).</p>",
        "id": 1602145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Srednia-kwota-udzielonego-kredytu-mieszkaniowego-wyniosla-423-8-tys-zl-To-najwiecej-w-historii-8852568.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015arednia kwota udzielonego kredytu mieszkaniowego wynios\u0142a 423,8 tys. z\u0142. To najwi\u0119cej w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/c1b629a570d8c9-945-560-0-42-1707-1024.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142oruskie sp\u00f3\u0142ki przejmowali Rosjanie, by skorzysta\u0107 z rz\u0105dowego programu \"Poland.Business Harbour\u201d. Tylko jednej takiej \"bia\u0142oruskiej\u201d firmie wydali\u015bmy 370 wiz - informuje w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 1602150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-wywazyla-wizowe-drzwi-Polski-Posrednikiem-byly-bialoruskie-firmy-8852563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wywa\u017cy\u0142a wizowe drzwi Polski. Po\u015brednikiem by\u0142y bia\u0142oruskie firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/170b9e2dff5f2e-948-568-81-52-1838-1103.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zad\u0142u\u017cenie bran\u017cy przemys\u0142owej wynosi ju\u017c 1,19 mld z\u0142, przy czym 370 mln z\u0142 to niezap\u0142acone faktury kontrahent\u00f3w - wynika z najnowszych danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w.</p>",
        "id": 1602147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-przemyslowa-wciaz-pod-kreska-Zadluzenie-przekroczylo-1-mld-zl-8852543.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca przemys\u0142owa wci\u0105\u017c pod kresk\u0105. Zad\u0142u\u017cenie przekroczy\u0142o 1 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/237c5c5ac48786-948-568-0-15-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kampania prezydencka nie jest tania. Zdaniem ekspert\u00f3w najwi\u0119ksze partie zapewne przeznacz\u0105 na ni\u0105 kwoty w granicach limitu, a wi\u0119c mi\u0119dzy 24 a 25 mln z\u0142. PiS ze wzgl\u0119du na perturbacje zwi\u0105zane ze sprawozdaniem finansowym z 2023 rok za\u0142o\u017cy\u0142 w tym celu zbi\u00f3rk\u0119. \"Ludzie b\u0119d\u0105 wp\u0142aca\u0107. Przecie\u017c nie b\u0119d\u0105 patrzyli bezczynnie\" zaznaczy\u0142 w \"Fakcie\" skarbnik PiS Henryk Kowalczyk.\u00a0</p>",
        "id": 1601912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/25-mln-zl-to-na-poczatek-Tyle-partie-wydadza-na-kampanie-prezydenckie-8851961.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "25 mln z\u0142 to \"na pocz\u0105tek\". Tyle partie wydadz\u0105 na kampanie prezydenckie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/64978031ea1225-948-568-0-74-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 2 do ponad 20 proc. \u2013 o tyle w ci\u0105gu ostatniego roku obni\u017cy\u0142y si\u0119 ceny najpopularniejszych aut elektrycznych w Polsce. Je\u015bli we\u017amiemy obecnie obowi\u0105zuj\u0105ce dop\u0142aty i przysz\u0142y program \u201eM\u00f3j elektryk 2.0\u201d mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119, \u017ce za nowego elektryka b\u0119dzie mo\u017cna zap\u0142aci\u0107 mniej ni\u017c za auto z komisu.\n</p>",
        "id": 1601906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektryki-tanieja-Wkrotce-beda-tansze-od-aut-z-komisow-8852150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektryki taniej\u0105. Wkr\u00f3tce b\u0119d\u0105 ta\u0144sze od aut z komis\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/60d9498e57b9d5-948-568-0-136-3419-2051.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trump niemal codziennie obiecuje na\u0142o\u017cenie nowych - sztywnych - cen na chi\u0144skie towary, kt\u00f3re przyb\u0119d\u0105 do ameryka\u0144skich wybrze\u017cy. Dzia\u0142ania ich nabra\u0142y tempa, kiedy prezydent-elekt poda\u0142 termin wprowadzenia ich w \u017cycie - b\u0119dzie to pierwszy dzie\u0144 jego drugiej kadencji - donosi BBC News.</p>",
        "id": 1601909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-chca-wyprzedzic-cla-Trumpa-Zamawiaja-towary-z-Chin-calymi-kontenerami-8852037.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy chc\u0105 wyprzedzi\u0107 c\u0142a Trumpa. Zamawiaj\u0105 towary z Chin ca\u0142ymi kontenerami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/990721219ae6ea-948-568-0-106-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premia za ryzyko na ameryka\u0144skim rynku \u201eobligacji\n\u015bmieciowych\u201d osi\u0105gn\u0119\u0142a jedne z najni\u017cszych poziom\u00f3w we wsp\u00f3\u0142czesnej \u00a0historii. W\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w chciwo\u015b\u0107\ndominuje nad strachem w stopniu niespotykanym od wybuchu globalnego kryzysu\nfinansowego.</p>",
        "id": 1601905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestorzy-sa-chciwi-jak-w-roku-1997-i-2007-8852091.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestorzy s\u0105 \u201echciwi\u201d jak w roku 1997 i 2007",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/1977787c0bb27a-948-568-0-17-1666-999.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u00a0\nGdy etat przestaje dawa\u0107 satysfakcj\u0119, szef jest irytuj\u0105cy,\nwynagrodzenie dalekie od zadowalaj\u0105cego, a do tego pojawi\u0142 si\u0119 pomys\u0142 na dochodowy\nbiznes, warto zastanowi\u0107 si\u0119 nad rozpocz\u0119ciem pracy na w\u0142asny rachunek. Jednak\njak to zrobi\u0107, gdy brakuje pieni\u0119dzy na otwarcie w\u0142asnej firmy? Sprawdzili\u015bmy,\nw jaki spos\u00f3b mo\u017cna je zdoby\u0107, w dodatku na preferencyjnych warunkach.\n\u00a0</p>",
        "id": 1601911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-600-tys-zl-na-wlasna-firme-Podpowiadamy-jak-je-zdobyc-8852185.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze na w\u0142asn\u0105 firm\u0119. Jak dosta\u0107 nawet 600 tys. z\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p>Pierwsze banki informuj\u0105 ju\u017c akcjonariuszy o liczbie pozw\u00f3w dotycz\u0105cych kredyt\u00f3w opartych na wska\u017aniku WIBOR. Na razie w raportach kwartalnych \u201ewyp\u0142yn\u0119\u0142a\u201d niewielka cz\u0119\u015b\u0107 z oko\u0142o 1,3 tys. spraw, kt\u00f3re trafi\u0142y do kredytodawc\u00f3w.</p>",
        "id": 1601907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIBOR-owe-pozwy-zaczely-pojawiac-sie-w-raportach-bankow-Roszczenia-nieuzasadnione-8851979.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIBOR-owe pozwy zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 w raportach bank\u00f3w. \u201eRoszczenia nieuzasadnione\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/c8e2dfbdef3841-948-568-69-0-1754-1052.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trend sztucznej inteligencji nap\u0119dzi\u0142 gie\u0142dowe notowania wielu zagranicznych sp\u00f3\u0142ek, ale AI przyjmuje si\u0119 tak\u017ce na polskiej ziemi, czego dowodem jest XTB. Pracownicy fintechu korzystaj\u0105 z niej ju\u017c od roku. Jak ze sztucznej inteligencji korzysta si\u0119 w biurach najwi\u0119kszego polskiego brokera? Sp\u00f3\u0142ka podzieli\u0142a si\u0119 szczeg\u00f3\u0142ami na ten temat.</p>",
        "id": 1601908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-zatrudnilo-sztuczna-inteligencje-Jak-ocenia-pierwszy-rok-wspolpracy-8852038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XTB zatrudni\u0142o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Jak ocenia pierwszy rok wsp\u00f3\u0142pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T05:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/b882b85de59bf8-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaleg\u0142o\u015bci finansowe polskich firm po trzecim kwartale tego roku osi\u0105gn\u0119\u0142y rekordowe 45 mld z\u0142 (ponad 10 mld euro). Problem\u00f3w finansowych przyby\u0142o szczeg\u00f3lnie w edukacji, a tak\u017ce kulturze, rozrywce, rekreacji. Nadal jednak najwy\u017csze kwoty niesp\u0142acanych zobowi\u0105za\u0144 przypadaj\u0105 na handel, przemys\u0142 i budownictwo.\u00a0</p>",
        "id": 1602149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kultura-i-rozrywka-cienko-przeda-transport-nie-splaca-dlugow-a-przemysl-wciaz-zaciaga-kredyty-Firmy-zadluzaja-sie-na-rekordowe-kwoty-8852546.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultura i rozrywka cienko prz\u0119d\u0105, transport nie sp\u0142aca d\u0142ug\u00f3w, a przemys\u0142 wci\u0105\u017c zaci\u0105ga kredyty. Firmy zad\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119 na rekordowe kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-28T04:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/4124b6676300e7-948-568-0-295-1966-1180.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europ\u0119 zala\u0142 nielegalny streaming, ale Polska stawiana jest za wz\u00f3r. Mniej cyfrowych kradzie\u017cy ni\u017c u nas jest tylko w trzech krajach Unii Europejskiej. Prognozy nie s\u0105 jednak obiecuj\u0105ce \u2013 pisze w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 1602148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejczyk-internetowym-piratem-Polak-jak-zwykle-w-kontrze-8852517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejczyk internetowym piratem. Polak jak zwykle w kontrze",
        "vote": 0
    }
]