[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T20:16:07+00:00", "description": "<img alt=\"Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy w O\u015bwi\u0119cimiu. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9146209-skl2-ph7974148/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana starej kamienicy w O\u015bwi\u0119cimiu (woj. ma\u0142opolskie). Jak przekaza\u0142 brygadier Zbigniew Jekie\u0142ek z o\u015bwi\u0119cimskiej stra\u017cy po\u017carnej, budynek najprawdopodobniej by\u0142 niezamieszka\u0142y i nie ma informacji o poszkodowanych.", "id": 755300, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zawalila-sie-sciana-kamienicy-w-oswiecimiu-nagranie-st7974145?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy w O\u015bwi\u0119cimiu. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T20:11:31+00:00", "description": "<img alt=\"Wyszed\u0142 do pracy, ale tam nie dotar\u0142. Do domu wr\u00f3ci za 115 dni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5qcrx-prokuratura-chce-tymczasowego-aresztu-dla-wlasciciela-psow-zdjecie-ilustracyjne-5990759/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak codziennie, wyszed\u0142 rano do pracy. Tym razem jednak przed firm\u0105 czekali policjanci, kt\u00f3rzy \"przypomnieli\" 55-latkowi o 115 dniach, kt\u00f3re ma sp\u0119dzi\u0107 w wi\u0119zieniu. Tam te\u017c od razu trafi\u0142.", "id": 755301, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/serock-wyszedl-do-pracy-ale-tam-nie-dotarl-do-domu-wroci-za-115-dni-st7974154?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyszed\u0142 do pracy, ale tam nie dotar\u0142. Do domu wr\u00f3ci za 115 dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T20:03:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2241547-tak-2-ph7973930/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dochodzi\u0142o do manipulowania wynikami konkurs\u00f3w, r\u0119cznie sterowano przydzielaniem dotacji - tak o wnioskach po kontroli w Narodowym Instytucie Wolno\u015bci m\u00f3wi\u0142 wiceminister ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego Marek Krawczyk. Przekaza\u0142, \u017ce \"nie zachowa\u0142a si\u0119\" dokumentacja dotycz\u0105ca losowania ekspert\u00f3w oceniaj\u0105cych wnioski. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o pieni\u0105dzach, kt\u00f3re p\u0142yn\u0119\u0142y z Instytutu. - Nasze kontrole wskazuj\u0105 jednoznacznie: szereg pieni\u0119dzy p\u0142yn\u0105\u0142 do organizacji pozarz\u0105dowych bezpo\u015brednio zwi\u0105zanych z poprzedni\u0105 w\u0142adz\u0105 - powiedzia\u0142.", "id": 755302, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/narodowy-instytut-wolnosci-wiceminister-o-kontrolach-i-wykazanych-nieprawidlowosciach-wyniki-miazdzace-st7974101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mia\u017cd\u017c\u0105ce\" wyniki kontroli, wniosek o prokuratury. Nieprawid\u0142owo\u015bci w Narodowym Instytucie Wolno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:47:40+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory w Wielkiej Brytanii i kryzys migracyjny. Torysi stawiaj\u0105 na Rwand\u0119, laburzy\u015bci na nowe dow\u00f3dztwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-woe984-premier-wielkiej-brytanii-rishi-sunak-7929774/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyj\u015bcie Wielkiej Brytanii z Unii Europejskiej nie spowodowa\u0142o, \u017ce nap\u0142yw nielegalnych imigrant\u00f3w na Wyspy usta\u0142. Partia Konserwatywna wci\u0105\u017c forsuje nieudany plan odsy\u0142ania imigrant\u00f3w do Rwandy, a Partia Pracy, kt\u00f3ra prowadzi w sonda\u017cach, chce przede wszystkim walczy\u0107 z przemytnikami ludzi. Nigel Farage, \"ojciec chrzestny brexitu\", proponuje, \u017ceby przesta\u0107 uznawa\u0107 Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka.", "id": 755303, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wybory-w-wielkiej-brytanii-i-kryzys-migracyjny-torysi-stawiaja-na-rwande-laburzysci-na-nowe-dowodztwo-st7974109?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Wielkiej Brytanii i kryzys migracyjny. Torysi stawiaj\u0105 na Rwand\u0119, laburzy\u015bci na nowe dow\u00f3dztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:41:36+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m1rom0-eurojackpot-s-shutterstock_743570785-4780960/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Kumulacja ro\u015bnie do 220 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce pad\u0142a wygrana drugiego stopnia w wysoko\u015bci ponad 3,5 miliona z\u0142otych. Oto liczby, jakie wylosowano 21 czerwca.", "id": 755304, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z21-czerwca-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-duza-wygrana-w-polsce-st7974056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:29:02+00:00", "description": "<img alt=\"Auto na lewarku, pod nim wiadro na paliwo z rozwierconego baku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8671506-paliwo-ilustracyjne-ph5572723/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nawet 10 lat wi\u0119zienia grozi 34-latkowi, kt\u00f3ry jest podejrzany o kradzie\u017c paliwa. Uwag\u0119 policjant\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142o podniesione na lewarku auto, pod kt\u00f3rym sta\u0142o plastikowe wiadro na benzyn\u0119 z rozwierconego baku.", "id": 755305, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plock-benzyna-z-rozwierconego-baku-sciekala-do-wiadra-pod-autem-st7973886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto na lewarku, pod nim wiadro na paliwo z rozwierconego baku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:15:11+00:00", "description": "<img alt=\"Jest tak gor\u0105co, \u017ce nietoperze spadaj\u0105 martwe z drzew\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2499352-nietoperz-ph7973831/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Indie zmagaj\u0105 si\u0119 z falami upa\u0142\u00f3w. Temperatura na p\u00f3\u0142nocy kraju wzros\u0142a prawie do 50 stopni Celsjusza. Jest tak gor\u0105co, \u017ce z drzew spadaj\u0105 martwe nietoperze.", "id": 754952, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upaly-w-indiach-jest-tak-goraco-ze-nietoperze-spadaja-martwe-z-drzew-st7973798?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest tak gor\u0105co, \u017ce nietoperze spadaj\u0105 martwe z drzew", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:01:40+00:00", "description": "<img alt=\"Osoby, u kt\u00f3rych zdiagnozowano raka, cz\u0119sto nie wiedz\u0105, co maj\u0105 robi\u0107 dalej. Powsta\u0142 specjalny serwis\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qbnv31-nfz-lekarz-medycyna-szpital-7654200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dla wielu pacjent\u00f3w onkologicznych system ochrony zdrowia jest najgorszym wrogiem. Szukaj\u0105c ratunku, b\u0142\u0105dz\u0105, a kiedy na barki spada diagnoza, to na walk\u0119 z kolejnym przeciwnikiem brakuje ju\u017c si\u0142. Dlatego dzi\u0119ki Onkofundacji Alivia powsta\u0142a specjalna platforma dla chorych na raka, a Narodowy Instytut Onkologii przygotowa\u0142 specjalny film.", "id": 754953, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/osoby-u-ktorych-zdiagnozowano-raka-czesto-nie-wiedza-co-maja-robic-dalej-powstal-specjalny-serwis-st7974058?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osoby, u kt\u00f3rych zdiagnozowano raka, cz\u0119sto nie wiedz\u0105, co maj\u0105 robi\u0107 dalej. Powsta\u0142 specjalny serwis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:59:38+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6657759-fpf2-ph7974023/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeste\u015bmy przygnieceni bie\u017c\u0105cymi sprawami, tego jest mn\u00f3stwo. Pani minister Nowacka, wchodz\u0105c do tego resortu, zasta\u0142a z jednej strony puste szuflady, ale z drugiej strony ogrom wyzwa\u0144 - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" prezes ZNP S\u0142awomir Broniarz. Powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce przed edukacj\u0105 stoj\u0105 nowe wyzwania w zwi\u0105zku z rozwojem sztucznej inteligencji. - Musimy si\u0119 zastanowi\u0107, jacy nauczyciele b\u0119d\u0105 nam potrzebni za pi\u0119\u0107, dziesi\u0119\u0107, pi\u0119tna\u015bcie lat - powiedzia\u0142.", "id": 754954, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/slawomir-broniarz-w-faktach-po-faktach-o-wyzwaniach-dla-edukacji-st7974015?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pani minister zasta\u0142a puste szuflady i ogrom wyzwa\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:53:02+00:00", "description": "<img alt=\"Nawalny deszcz, grad. Burzowy pi\u0105tek w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3730338-pogoda-ph7974076/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0105tek w cz\u0119\u015bci kraju up\u0142ywa pod znakiem burz. To, jak jest niebezpiecznie, wida\u0107 na nagraniu uchwyconym w Legnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Miejscami spad\u0142 te\u017c grad.", "id": 754956, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/nawalny-deszcz-grad-burzowy-piatek-w-polsce-st7974075?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawalny deszcz, grad. Burzowy pi\u0105tek w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"Policjanci szkol\u0105 \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 na granicy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9527797-mazowieccy-policjanci-szkola-zolnierzy-przed-sluzba-przy-granicy-polsko-bialoruskiej-ph7973971/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u017bo\u0142nierze s\u0142u\u017c\u0105cy przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej s\u0105 szkoleni przez policjant\u00f3w z oddzia\u0142\u00f3w prewencji mi\u0119dzy innymi w P\u0142ocku i Radomiu. \"Taka praktyka pozwala na przekazanie niezast\u0105pionej wiedzy i prze\u0107wiczenie metod ochrony przed atakami z u\u017cyciem kamieni i no\u017cy, operowania w szyku bojowym, oraz u\u017cycia tarcz i miotaczy gazu\" - podano w komunikacie.", "id": 754957, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-plock-policjanci-szkola-zolnierzy-st7973963?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci szkol\u0105 \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:42:27+00:00", "description": "<img alt=\"Seria po\u017car\u00f3w na nielegalnym z\u0142omowisku w L\u0119borku. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanego dzi\u0119ki fotopu\u0142apce\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3495313-blaszkowski-ph7974028/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W L\u0119borku dosz\u0142o do kolejnego po\u017caru na nielegalnym i nieczynnym z\u0142omowisku. Stra\u017cacy przez ca\u0142\u0105 noc walczyli z \u017cywio\u0142em. Problem nie jest nowy, bo to by\u0142 trzeci po\u017car w ci\u0105gu miesi\u0105ca na z\u0142omowisku, ale tym razem jest prze\u0142om - seryjny podpalacz wpad\u0142 w r\u0119ce policji.", "id": 754958, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/seria-pozarow-na-nielegalnym-zlomowisku-w-leborku-policja-zatrzymala-podejrzanego-dzieki-fotopulapce-st7973992?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria po\u017car\u00f3w na nielegalnym z\u0142omowisku w L\u0119borku. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanego dzi\u0119ki fotopu\u0142apce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:59:23+00:00", "description": "<img alt=\"Poci\u0105giem z Warszawy nad morze. Wraca \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9404379-wraca-pociag-kolei-mazowieckich-sloneczny-ph7974016/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sezonie letnim wracaj\u0105 wakacyjne po\u0142\u0105czenia Mazowsza z Pomorzem. Na tory od soboty, 22 czerwca, wyjedzie poci\u0105g Kolei Mazowieckich \"S\u0142oneczny\". B\u0119dzie kursowa\u0142 na trasie Warszawa - Gdynia G\u0142\u00f3wna - Ustka - Warszawa.", "id": 754496, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/pociagiem-z-warszawy-nad-morze-wraca-sloneczny-st7974027?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poci\u0105giem z Warszawy nad morze. Wraca \"S\u0142oneczny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:58:03+00:00", "description": "<img alt=\"Od soboty wakacje w komunikacji miejskiej \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-b0s8va-wakacyjny-rozklad-komunikacji-miejskiej-zdjecie-ilustracyjne-ph7968803/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z nadej\u015bciem wakacji zmieni si\u0119 rozk\u0142ad komunikacji miejskiej. Niekt\u00f3re linie autobusowe pojad\u0105 inaczej, inne zostan\u0105 zawieszone. Wed\u0142ug nowego rozk\u0142adu b\u0119d\u0105 te\u017c kursowa\u0142y tramwaje i metro. Zmiany b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0142y od 22 czerwca do 1 wrze\u015bnia.", "id": 754497, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-komunikacja-miejska-w-wakacje-zmiany-w-rozkladach-zawieszone-kursy-st7968705?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od soboty wakacje w komunikacji miejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:56:39+00:00", "description": "<img alt=\"18-latek uton\u0105\u0142 na niestrze\u017conym k\u0105pielisku. \u015awi\u0119towa\u0142 ze znajomymi zako\u0144czenie roku szkolnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7837683-zbiornik-bolko-w-opolu-ph7974017/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    18-latek uton\u0105\u0142 na terenie niestrze\u017conego k\u0105pieliska Bolko w Opolu. Z kolegami \u015bwi\u0119towa\u0142 zako\u0144czenie roku szkolnego, wyp\u0142yn\u0105\u0142 na \u015brodek zbiornika i nagle znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105. Mimo szybkiej akcji ratunkowej nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.", "id": 754498, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/opole-18-latek-utonal-na-niestrzezonym-kapielisku-swietowal-ze-znajomymi-zakonczenie-roku-szkolnego-st7974039?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-latek uton\u0105\u0142 na niestrze\u017conym k\u0105pielisku. \u015awi\u0119towa\u0142 ze znajomymi zako\u0144czenie roku szkolnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:56:39+00:00", "description": "<img alt=\"18-latek uton\u0105\u0142 na niestrze\u017conym k\u0105pielisku. \u015awi\u0119towa\u0142 ze znajomymi zako\u0144czenie roku szkolnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8064766-18-latek-utonal-w-opolu-ph7974070/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    18-latek uton\u0105\u0142 na terenie niestrze\u017conego k\u0105pieliska Bolko w Opolu. Z kolegami \u015bwi\u0119towa\u0142 zako\u0144czenie roku szkolnego, wyp\u0142yn\u0105\u0142 na \u015brodek zbiornika i nagle znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105. Mimo szybkiej akcji ratunkowej nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.", "id": 754959, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-18-latek-utonal-na-niestrzezonym-kapielisku-swietowal-ze-znajomymi-zakonczenie-roku-szkolnego-st7974039?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-latek uton\u0105\u0142 na niestrze\u017conym k\u0105pielisku. \u015awi\u0119towa\u0142 ze znajomymi zako\u0144czenie roku szkolnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:49:58+00:00", "description": "<img alt=\"Tu ceny s\u0105 kosmiczne. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5441134-gdansk-plaza-shutterstock717520177-ph7973612/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015arednia cena zakupu metra kwadratowego mieszkania w \u015awinouj\u015bciu wynios\u0142a w maju ponad 28 tysi\u0119cy z\u0142otych - informuj\u0105 eksperci z portalu RynekPierwotny. To znacznie wi\u0119cej ni\u017c w Warszawie, w kt\u00f3rej za metr trzeba zap\u0142aci\u0107 17,6 tysi\u0105ca z\u0142otych. W g\u00f3rach najdro\u017csze by\u0142o Zakopane, a na Mazurach - Miko\u0142ajki.", "id": 754499, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-mieszkan-turystyka-krocie-za-apartament-najdrozsze-swinoujscie-mikolajki-i-miedzyzdroje-st7973585?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu ceny s\u0105 kosmiczne. \"P\u0142ac\u0105 bajo\u0144skie sumy, je\u015bli maj\u0105 bajeczny widok z okna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:39:58+00:00", "description": "<img alt=\"Cezary Pazura ma \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1526863-cezary-pazura-ph7973997/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mam teraz z\u0142amany kr\u0119gos\u0142up, nosz\u0119 pas, kt\u00f3ry mnie stabilizuje - oznajmi\u0142 w pi\u0105tek Cezary Pazura w RMF FM. Nie zdradzi\u0142 jednak wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w na temat stanu zdrowia. Jego \u017cona i agentka, Edyta Pazura, wyja\u015bnia\u0142a w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105, \u017ce \"to konsekwencja wieloletniej pracy na planach, cz\u0119sto bez wspomagania si\u0119 dublerami, kaskaderami\". Wed\u0142ug jej s\u0142\u00f3w aktor jest pod sta\u0142\u0105 opiek\u0105 specjalist\u00f3w, dba o siebie i normalnie pracuje.", "id": 754500, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/cezary-pazura-ma-zlamany-kregoslup-zona-aktora-jest-pod-opieka-specjalistow-i-normalnie-pracuje-st7973989?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cezary Pazura ma \"z\u0142amany kr\u0119gos\u0142up\". \u017bona aktora: jest pod opiek\u0105 specjalist\u00f3w i normalnie pracuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:27:05+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o szpiegostwo. Mieli \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8p8q3z-policja-niemcy-6953214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We Frankfurcie nad Menem zatrzymano podejrzanych o szpiegostwo obywateli Rosji, Armenii i Ukrainy. Jak poinformowa\u0142a prokuratura, m\u0119\u017cczy\u017ani mieli \"zgromadzi\u0107 informacje na temat przebywaj\u0105cej w kraju osoby z Ukrainy\".", "id": 754501, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/we-frankfurcie-nad-menem-w-niemczech-zatrzymano-trzy-osoby-podejrzane-o-szpiegostwo-st7973948?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o szpiegostwo. Mieli \"zgromadzi\u0107 informacje\" na temat Ukrai\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:24:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad dwa tysi\u0105ce ro\u015blin zamiast betonu. Tak wygl\u0105da plac wej\u015bciowy do Parku Akcji \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2004858-plac-wejsciowy-w-parku-akcji-burza-ph7973865/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad dwa tysi\u0105ce ro\u015blin zamiast przestrzeni wype\u0142nionej wy\u0142\u0105cznie betonem - tak wygl\u0105da plac wej\u015bciowy w Parku Akcji \"Burza\", z kt\u00f3rego mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 mieszka\u0144cy. Jak zapowiada ratusz, w pe\u0142nej krasie ujrz\u0105 go r\u00f3wnie\u017c uczestnicy sierpniowych obchod\u00f3w rocznicy wybuchu Powstania Warszawskiego.", "id": 754502, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-wiecej-roslin-zmiany-na-placu-wejsciowym-do-parku-akcji-burza-st7973876?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad dwa tysi\u0105ce ro\u015blin zamiast betonu. Tak wygl\u0105da plac wej\u015bciowy do Parku Akcji \"Burza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:19:38+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota 22.06. Noc\u0105 opady b\u0119d\u0105 obfite\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8601515-ulewa-intensywne-opady-deszczu-noc-ph7973750/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. To b\u0119d\u0105 bardzo niebezpieczne godziny. W nocy g\u0142\u00f3wnym zagro\u017ceniem b\u0119d\u0105 obfite opady deszczu oraz gwa\u0142towne burze. Sobota 22.06 przyniesie wytchnienie od upa\u0142u, ale nie od gro\u017anych zjawisk.", "id": 754503, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-2206-noca-opady-beda-obfite-st7973738?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - sobota 22.06. Noc\u0105 opady b\u0119d\u0105 obfite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T16:59:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-64d6ve-szczepienie-szczepienia-shutterstock1740628409s-5627229/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Musimy zrozumie\u0107, \u017ce szczepionka przeciwko HPV, tak jak wszystkie inne szczepionki, zapobiega chorobom i powik\u0142aniom, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 tak drastyczne jak nowotw\u00f3r czy nawet \u015bmier\u0107 z tego powodu - m\u00f3wi\u0142 w \"Tak jest\" doktor nauk medycznych Pawe\u0142 Grzesiowski, G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny. Oceni\u0142 przy tym, \u017ce program szczepie\u0144 przeciwko temu wirusowi \"niestety jest na razie obrazem pora\u017cki\".", "id": 754137, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/hpv-co-to-jest-i-co-daja-szczepienia-ekspert-dr-n-med-pawel-grzesiowski-wyjasnia-mozna-zapobiec-chorobie-nowotworowej-st7973838?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mo\u017cna zapobiec chorobie nowotworowej\". Lekarz podaje jeden spos\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T16:56:04+00:00", "description": "<img alt=\"13 migrant\u00f3w w jednym mieszkaniu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2160116-dwaj-migranci-zostali-aresztowani-ph7973286/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Siedleccy kryminalni, dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z dolno\u015bl\u0105skimi policjantami, w jednym z mieszka\u0144 zatrzymali 13 obywateli Syrii oraz Egiptu, kt\u00f3rzy przebywali w Polsce nielegalnie. Dwaj obywatele Syrii zostali aresztowani.", "id": 754138, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-13-migrantow-w-jednym-mieszkaniu-st7973291?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "13 migrant\u00f3w w jednym mieszkaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T16:41:13+00:00", "description": "<img alt=\"Wielki bank zapowiedzia\u0142 zwrot op\u0142at\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-whkore-pln-pieniadze-monety-shutterstock_1189131874-7403768/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oddamy wszystkie op\u0142aty pobrane we wtorek za wyp\u0142aty got\u00f3wki w urz\u0105dzeniach Euronetu - przekaza\u0142 mBank w komunikacie skierowanym do klient\u00f3w. Ma to zwi\u0105zek z akcj\u0105 protestacyjn\u0105 sieci bankomat\u00f3w, w ramach kt\u00f3rej obni\u017cony zosta\u0142 limit wyp\u0142aty got\u00f3wki do 200 z\u0142otych podczas jednej transakcji.", "id": 754139, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/mbank-zapowiedzial-zwrot-oplat-komunikat-st7973890?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki bank zapowiedzia\u0142 zwrot op\u0142at", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T16:38:15+00:00", "description": "<img alt=\"Oprogramowanie szpiegowskie w Prokuraturze Krajowej. Jest \u015bledztwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3910180-prokuratura-krajowa-w-warszawie-ph7902333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Rzeszowie prowadzi \u015bledztwo w sprawie zawarcia umowy i wykorzystania systemu szpiegowskiego Hermes przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105. Zabezpieczono komputery pracownik\u00f3w PK, a w charakterze \u015bwiadk\u00f3w przes\u0142uchano kilkana\u015bcie os\u00f3b. \u015aledztwo ma trzy g\u0142\u00f3wne w\u0105tki: ewentualn\u0105 niegospodarno\u015b\u0107, spos\u00f3b wykorzystania systemu oraz spraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa zwi\u0105zan\u0105 z instalacj\u0105 i obs\u0142ug\u0105. Oprogramowanie Hermes Prokuratura Krajowa zakupi\u0142a w 2021 roku.", "id": 754140, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sledztwo-w-sprawie-zakupu-przez-prokurature-krajowa-systemu-hermes-jest-sledztwo-st7973842?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oprogramowanie szpiegowskie w Prokuraturze Krajowej. Jest \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T16:22:44+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? S\u0142ycha\u0107 pierwsze grzmoty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9704237-piorun-ph3149388/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W pi\u0105tek 21.06 nad Polsk\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Zjawiskom towarzysz\u0105 ulewne opady deszczu oraz porywisty wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "id": 754136, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-piatek-2106-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7973870?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? S\u0142ycha\u0107 pierwsze grzmoty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:48:43+00:00", "description": "<img alt=\"Wyskoczy\u0142 z auta z miotaczem gazu i grozi\u0142 kierowcy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1290216-do-zdarzenia-doszlo-w-belchatowie-mezczyzna-mial-miotacz-gazu-ph7973867/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Be\u0142chatowa (woj. \u0142\u00f3dzkie) zatrzymali 53-latka, kt\u00f3ry mia\u0142 grozi\u0107 przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144 innemu kierowcy, kt\u00f3remu wcze\u015bniej zajecha\u0142 swoim samochodem drog\u0119. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany na terenie wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego, policjanci zabezpieczyli przy nim r\u0119czny miotacz gazu. Informacje otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "id": 753588, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/belchatow-wyskoczyl-z-auta-z-miotaczem-gazu-i-grozil-kierowcy-st7973818?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyskoczy\u0142 z auta z miotaczem gazu i grozi\u0142 kierowcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:45:32+00:00", "description": "<img alt=\"Lekarka nie zbada\u0142a pacjenta, a potem wys\u0142a\u0142a do domu. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-wel9ii-szpital-w-jastrzebiu-zdroju-wznowil-dzialalnosc-4562610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Gliwicach skierowa\u0142a do S\u0105du Rejonowego w Jastrz\u0119biu-Zdroju\u00a0akt oskar\u017cenia przeciwko Ma\u0142gorzacie F. Lekarce zarzucono nara\u017cenie pacjenta na niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia - w wyniku nieudzielenia pomocy na izbie przyj\u0119\u0107 Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Specjalistycznego nr 2 w Jastrz\u0119biu-Zdr\u00f3j zmar\u0142 m\u0119\u017cczyzna.", "id": 753589, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/jastrzebie-zdroj-lekarka-nie-zbadala-pacjenta-a-potem-wyslala-do-domu-mezczyzna-zmarl-jest-akt-oskarzenia-st7973826?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarka nie zbada\u0142a pacjenta, a potem wys\u0142a\u0142a do domu. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:43:07+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kkuczu-laptop-komputer-handel-zakupy-7886475/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PKO BP, Santander Bank Polska, ING Bank \u015al\u0105ski, mBank, Alior Bank i VeloBank -\u00a0mi\u0119dzy innymi te instytucje finansowe zapowiedzia\u0142y przerwy techniczne w najbli\u017cszych dniach. W niekt\u00f3rych przypadkach warto zaopatrzy\u0107 si\u0119 w dodatkow\u0105 got\u00f3wk\u0119, a wa\u017cne przelewy zleci\u0107 wcze\u015bniej.", "id": 753590, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-santander-ing-mbank-wylaczymy-na-kilka-godzin-bank-ostrzezenia-st7973758?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wy\u0142\u0105czymy na kilka godzin bank\". Ostrze\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:36:47+00:00", "description": "<img alt=\"Skakali po najstarszym mie\u015bcie Europy, uszkodzili budynek. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3861117-matera-wlochy-ph7971471/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grupa entuzjast\u00f3w parkouru udost\u0119pni\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wideo z swojej wycieczki do Matery \u2013 wpisanego na list\u0119 \u015bwiatowego dziedzictwa UNESCO w\u0142oskiego miasteczka, uwa\u017canego cz\u0119sto za najstarsze w Europie. Na nagraniu wida\u0107 m.in. jak jeden z cz\u0142onk\u00f3w grupy uszkadza fragment budynku, a drugi m\u00f3wi o konieczno\u015bci \"ukrycia dowod\u00f3w\".", "id": 753591, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-skakali-po-najstarszym-miescie-europy-uszkodzili-budynek-st7973495?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skakali po najstarszym mie\u015bcie Europy, uszkodzili budynek. \"Trzeba ukry\u0107 dowody\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:25:12+00:00", "description": "<img alt=\"\u0141o\u015b przechodzi\u0142 tu\u017c przed autem, nie spieszy\u0142 si\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6342409-spotkanie-z-losiem-na-drodze-niedaleko-zwolenia-ph7973824/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Kontakt 24 otrzymali\u015bmy nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 przebiegaj\u0105cego tu\u017c przed samochodem \u0142osia. Kierowcy uda\u0142o si\u0119 uchwyci\u0107 zwierz\u0119 na drodze niedaleko Zwolenia.", "id": 753592, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/zwolen-los-przechodzil-tuz-przed-samochodem-nie-spieszyl-sie-st7973819?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141o\u015b przechodzi\u0142 tu\u017c przed autem, nie spieszy\u0142 si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:25:00+00:00", "description": "<img alt=\"Uwaga na fa\u0142szywych pracownik\u00f3w wodoci\u0105g\u00f3w. Dwie seniorki okradzione\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciefe21d5ab827f58ead997727e57379a1f-zlodzieje-podawali-sie-m-in-za-pracownikow-wodociagow-1855849/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ci\u0105gu ostatnich kilku dni dwie seniorki z Gda\u0144ska zosta\u0142y okradzione przez fa\u0142szywych pracownik\u00f3w wodoci\u0105g\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieli usun\u0105\u0107 nieistniej\u0105c\u0105 awari\u0119. Kobiety straci\u0142y kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych.", "id": 753593, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-falszywki-pracownicy-wodociagow-wchodza-do-domow-i-okradaja-jego-mieszkancow-st7973243?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga na fa\u0142szywych pracownik\u00f3w wodoci\u0105g\u00f3w. Dwie seniorki okradzione", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:18:05+00:00", "description": "<img alt=\"Zostawi\u0142 sze\u015b\u0107 kot\u00f3w w mieszkaniu. Na dziewi\u0119\u0107 miesi\u0119cy, bez jedzenia i wody. \u017baden nie prze\u017cy\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2853946-porzucone-koty-trafily-do-schroniska-ph3384508/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zostawi\u0142 w mieszkaniu bez opieki, wody i \u017cywno\u015bci sze\u015b\u0107 kot\u00f3w. Martwe zwierz\u0119ta znaleziono po dziewi\u0119ciu miesi\u0105cach. W\u0142a\u015bciciel kot\u00f3w zosta\u0142 skazany na rok wi\u0119zienia za zn\u0119canie si\u0119 nad nimi ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem.", "id": 753594, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-zostawil-szesc-kotow-w-mieszkaniu-na-dziewiec-miesiecy-bez-jedzenia-i-wody-zaden-nie-przezyl-wyrok-st7973618?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zostawi\u0142 sze\u015b\u0107 kot\u00f3w w mieszkaniu. Na dziewi\u0119\u0107 miesi\u0119cy, bez jedzenia i wody. \u017baden nie prze\u017cy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:10:47+00:00", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105dz oskar\u017cony o seksualne wykorzystanie ch\u0142opca us\u0142ysza\u0142 wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cf1kme-wyrok-dla-stanislawa-k-za-wykorzystywanie-seksualne-dzieci-zdjecie-ilustracyjne-7866034/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na kar\u0119 2 lat i 4 miesi\u0119cy bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia skaza\u0142 w pi\u0105tek S\u0105d Rejonowy we Wrze\u015bni ksi\u0119dza Mateusza N. 39-letni by\u0142y proboszcz jednej z parafii w powiecie pozna\u0144skim odpowiada\u0142 za seksualne wykorzystanie ma\u0142oletniego ch\u0142opca.", "id": 753595, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/wrzesnia-ksiadz-oskarzony-o-seksualne-wykorzystanie-13-latka-uslyszal-wyrok-st7973822?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz oskar\u017cony o seksualne wykorzystanie ch\u0142opca us\u0142ysza\u0142 wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:04:53+00:00", "description": "<img alt=\"Klienci byli zaskoczeni. Gigant wstrzymuje testy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v8syde-shutterstock_2265479181-ph7948754/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    McDonald's wycofuje technologi\u0119 sk\u0142adania zam\u00f3wie\u0144 opart\u0105 na sztucznej inteligencji (AI), kt\u00f3ra by\u0142a testowana w niekt\u00f3rych restauracjach. Jak donosili klienci sieci w USA, system potrafi\u0142 kreowa\u0107 nietypowe zam\u00f3wienia, jak na przyk\u0142ad lody z posypk\u0105 z bekonu czy karmelowe lody z dodatkowymi porcjami mas\u0142a.", "id": 753596, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/mcdonalds-ai-klienci-byli-zaskoczeni-gigant-wstrzymuje-testy-st7973483?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klienci byli zaskoczeni. Gigant wstrzymuje testy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:51:47+00:00", "description": "<img alt=\"Z wody wyci\u0105gn\u0119li m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4058790-akcja-ratownicza-w-miejscowosci-kutyski-ph7973773/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Akcja ratunkowa w miejscowo\u015bci Kutyski pod Soko\u0142owem Podlaskim. Nurkowie wyci\u0105gn\u0119li z wody m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry zosta\u0142 przekazany pod opiek\u0119 pogotowia ratunkowego.", "id": 753069, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kutyski-z-wody-wylowiono-mlodego-mezczyzne-st7973780?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z wody wyci\u0105gn\u0119li m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:39:39+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2500789-centrum-sinfonia-varsovia-wizualizacja-ph7973768/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Projekt Sinfonia Varsovia Centrum otrzyma\u0142 nagrod\u0119 Real Estate Impactor wyr\u00f3\u017cniaj\u0105c\u0105 kluczowe projekty i przedsi\u0119wzi\u0119cia na rynku nieruchomo\u015bci - poinformowa\u0142 ratusz. Zosta\u0142 doceniony w kategorii \"Obiekt wnosz\u0105cy now\u0105 warto\u015b\u0107\". W innej kategoriach te\u017c s\u0105 warszawscy laureaci.", "id": 753071, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-projekt-sinfonii-varsovii-nagrodzony-st7973754?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Obiekt wnosz\u0105cy now\u0105 warto\u015b\u0107\". Projekt Sinfonii Varsovii nagrodzony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:36:10+00:00", "description": "<img alt=\"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 remont mostu na wa\u017cnej drodze. Utrudnienia do jesieni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5271966-ruszyl-remont-mostu-na-dk-92-w-kutnie-ph7973461/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad w \u0141odzi poinformowa\u0142a o rozpocz\u0119ciu remontu mostu nad rzek\u0105 Ochni\u0105 w Kutnie (woj. \u0142\u00f3dzkie). W zwi\u0105zku z tym droga krajowa 92 b\u0119dzie zamkni\u0119ta dla ruchu a\u017c do jesieni. Kierowcy musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z du\u017cymi utrudnieniami w ruchu.", "id": 753072, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/kutno-rozpoczal-sie-remont-drogi-krajowej-92-utrudnienia-do-jesieni-st7973574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 remont mostu na wa\u017cnej drodze. Utrudnienia do jesieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:31:09+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3715512-sedzia-dariusz-mazur-wiceminister-sprawiedliwosci-ph7973753/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister sprawiedliwo\u015bci s\u0119dzia Dariusz Mazur zosta\u0142 uniewinniony od zarzutu dyscyplinarnego.  Zarzucano mu uchybienie godno\u015bci urz\u0119du w zwi\u0105zku ze s\u0142owami, jakie mia\u0142 powiedzie\u0107 w mediach pod adresem pierwszej prezes S\u0105du Najwy\u017cszego. Wed\u0142ug czwartkowego wyroku, materia\u0142 dowodowy \"jednoznacznie wykluczy\u0142, aby sformu\u0142owanie 'zbrodnia s\u0105dowa' pad\u0142o z ust pana s\u0119dziego\".", "id": 753073, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-dariusz-mazur-uniewinniony-od-zarzutu-dyscyplinarnego-chodzilo-o-slowa-o-zbrodni-prawniczej-i-komentarz-do-dzialania-malgorzaty-manowskiej-st7973749?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Intencj\u0105 nie by\u0142o obra\u017cenie\" Manowskiej, ale \"zaalarmowanie spo\u0142ecze\u0144stwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:17:06+00:00", "description": "<img alt=\"Pad\u0142a propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych. S\u0105 wyniki g\u0142osowania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-huxrb3-nbp-shutterstock-7106038/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas majowego posiedzenia Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej pad\u0142a propozycja znacz\u0105cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych. Jedyn\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra popar\u0142a wniosek, by\u0142a Joanna Tyrowicz.", "id": 753074, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-w-polsce-padla-propozycja-duzej-podwyzki-sa-wyniki-st7973432?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pad\u0142a propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych. S\u0105 wyniki g\u0142osowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:11:53+00:00", "description": "<img alt=\"Transkrypcja akt\u00f3w ma\u0142\u017ce\u0144stw jednop\u0142ciowych. Wa\u017cna zmiana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7438383-shutterstock2154391461-ph7969690/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratorzy nie b\u0119d\u0105 ju\u017c musieli uczestniczy\u0107 w post\u0119powaniach w sprawach transkrypcji zagranicznych akt\u00f3w ma\u0142\u017ce\u0144stw jednop\u0142ciowych oraz akt\u00f3w urodzenia dziecka, kt\u00f3rego rodzicami s\u0105 osoby jednej p\u0142ci - informuje Prokuratura Krajowa. Stanowisko popar\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar.", "id": 753075, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/malzenstwa-jednoplciowe-beda-mogly-dokonac-transkrypcji-aktow-cywilnych-bez-prokuratora-st7973706?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transkrypcja akt\u00f3w ma\u0142\u017ce\u0144stw jednop\u0142ciowych. Wa\u017cna zmiana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:59:44+00:00", "description": "<img alt=\"Podszywali si\u0119 pod bliskich i wy\u0142udzali kody. 19-latek zatrzymany przy bankomacie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-979435-policjanci-z-zatrzymanym-mezczyzna-ph7972577/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Wyszkowa zajmowali si\u0119 spraw\u0105 oszustw dokonywanych na BLIK-a. Ustalili, \u017ce pieni\u0105dze by\u0142y wy\u0142udzane pod pretekstem ofert pracy i niesienia pomocy. Na gor\u0105cym uczynku zatrzymali 19-latka.", "id": 753076, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wyszkow-oszustwa-na-blik-a-19-latek-zatrzymany-st7972571?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podszywali si\u0119 pod bliskich i wy\u0142udzali kody. 19-latek zatrzymany przy bankomacie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:42:16+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na 5 dni. Wiemy, kiedy aura si\u0119 uspokoi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8784298-pogoda-ph7973653/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Weekend przyniesie wytchnienie od burz, cho\u0107 w sobot\u0119 jeszcze miejscami b\u0119dzie grzmie\u0107. Nowy tydzie\u0144 przyniesie pogodn\u0105 aur\u0119. W \u015brod\u0119 spodziewane jest nadej\u015bcie kolejnego burzowego frontu.", "id": 752609, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-wiemy-kiedy-aura-sie-uspokoi-kiedy-koniec-burz-st7973537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 5 dni. Wiemy, kiedy aura si\u0119 uspokoi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:37:07+00:00", "description": "<img alt=\"Szefowa neo-KRS delegowa\u0142a sam\u0105 siebie do Biura neo-KRS. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-308712-pap202404170px-ph7973365/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105ca neo-KRS Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka delegowa\u0142a sam\u0105 siebie do pracy w Biurze neo-KRS. Pytania i wnioski formalne w tej sprawie, mi\u0119dzy innymi dotycz\u0105ce kwestii wynagrodzenia, zadali cz\u0142onkowie Rady - senator Krzysztof Kwiatkowski oraz pose\u0142 Tomasz Zimoch. Pawe\u0142czyk-Woicka przekaza\u0142a nast\u0119pnie, \u017ce \"wobec takich kontrowersji, kt\u00f3re budzi to delegowanie, cofa swoj\u0105 zgod\u0119 na to delegowanie\".", "id": 752610, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szefowa-neo-krs-delegowala-sama-siebie-do-biura-neo-krs-wobec-kontrowersji-cofnela-swoja-zgode-st7973409?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa neo-KRS delegowa\u0142a sam\u0105 siebie do Biura neo-KRS. \"Wobec kontrowersji\" cofn\u0119\u0142a swoj\u0105 zgod\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:36:07+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017cy po\u017car lakierni. Czarny dym wida\u0107 z kilku kilometr\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e60aoh-na-miejscu-pracuje-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-7919647/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Du\u017cy po\u017car lakierni w Pcimiu ko\u0142o My\u015blenic (woj. ma\u0142opolskie). Czarny dym wida\u0107 z kilku kilometr\u00f3w. Na miejscu dzia\u0142ania ga\u015bnicze prowadzi kilka zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Nikt nie ucierpia\u0142.", "id": 752611, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/pcim-duzy-pozar-lakierni-czarny-dym-widac-z-kilku-kilometrow-st7973686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy po\u017car lakierni. Czarny dym wida\u0107 z kilku kilometr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:36:07+00:00", "description": "<img alt=\"Spali\u0142a si\u0119 hala lakiernicza. Jest apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2556161-pozar-lakierni-w-pcimiu-ph7973721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Pcimiu w pi\u0105tek spali\u0142a si\u0119 hala lakiernicza. Nikt nie ucierpia\u0142. Stra\u017c apeluje do okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w, aby pozostali w domach i zamkn\u0119li okna.", "id": 753070, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/pcim-spalila-sie-hala-lakiernicza-jest-apel-do-mieszkancow-st7973686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spali\u0142a si\u0119 hala lakiernicza. Jest apel do mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:31:00+00:00", "description": "<img alt=\"Chaos na ulicach, pad\u0142y klimatyzatory. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2980900-dubrowniku-chorwacja-shutterstock2352615273-ph7974099/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielka awaria energetyczna dotkn\u0119\u0142a w pi\u0105tek Czarnog\u00f3r\u0119, Bo\u015bni\u0119, Albani\u0119 i wi\u0119kszo\u015b\u0107 chorwackiego wybrze\u017ca, zak\u0142\u00f3caj\u0105c dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm, wy\u0142\u0105czaj\u0105c sygnalizacj\u0119 \u015bwietln\u0105 i pozostawiaj\u0105c ludzi bez klimatyzacji w \u015brodku fali upa\u0142\u00f3w.", "id": 754955, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chorwacja-czarnogora-albania-gigantyczna-awaria-na-balkanach-w-tym-upale-tylko-czekalismy-kiedy-to-sie-wydarzy-st7973518?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chaos na ulicach, pad\u0142y klimatyzatory. \"W tym upale tylko czekali\u015bmy, kiedy to si\u0119 wydarzy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:31:00+00:00", "description": "<img alt=\"Gigantyczna awaria. Blackout w czterech krajach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1541392-dubrownik-chorwacja-shutterstock2351686571-ph7973682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powa\u017cna awaria energetyczna w Chorwacji, Albanii, Czarnog\u00f3rze oraz Bo\u015bnii i Hercegowinie. \"Bez pr\u0105du pozostaj\u0105 Split, Szybenik, Omi\u0161, Makarska, Dubrownik, Zadar i liczne wyspy sieci elektrycznej\" - przekaza\u0142a we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ambasada Rzeczypospolitej Polskiej w Zagrzebiu.", "id": 752612, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chorwacja-czarnogora-albania-powazna-awaria-energetyczna-blackout-split-szybenik-omis-makarska-dubrownik-zadar-bez-pradu-st7973518?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczna awaria. Blackout w czterech krajach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:22:59+00:00", "description": "<img alt=\"Polskie muzeum w\u015br\u00f3d \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1392403-otwarcie-muzeum-historii-polski-na-warszawskiej-cytadeli-ph7365922/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Muzeum Historii Polski zosta\u0142o uznane za jedno z najpi\u0119kniejszych muze\u00f3w \u015bwiata w mi\u0119dzynarodowym konkursie Prix Versailles \u2013 poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Muzeum Historii Polski.", "id": 752614, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-muzeum-historii-polski-wsrod-najpiekniejszych-muzeow-swiata-st7973248?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie muzeum w\u015br\u00f3d \"najpi\u0119kniejszych na \u015bwiecie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:15:42+00:00", "description": "<img alt=\"W sto\u0142ecznym ratuszu pracuje od 17 lat, zosta\u0142 nowym sekretarzem miasta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7214473-maciej-fijalkowski-nowym-sekretarzem-warszawy-ph7973616/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tej pory pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 dyrektora Biura Funduszy Europejskich i Polityki Rozwoju w Urz\u0119dzie miasta sto\u0142ecznego Warszawy. Teraz prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski powo\u0142a\u0142 go na sekretarza miasta. Kim jest Maciej Fija\u0142kowski?", "id": 752615, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-nowy-sekretarz-urzedu-miast-kim-jest-maciej-fijalkowski-st7973634?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sto\u0142ecznym ratuszu pracuje od 17 lat, zosta\u0142 nowym sekretarzem miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:08:50+00:00", "description": "<img alt=\"Zadzwoni\u0142 na policj\u0119, twierdz\u0105c, \u017ce jest pijany i opiekuje si\u0119 tr\u00f3jk\u0105 dzieci. Prawda okaza\u0142a si\u0119 inna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3159159-chcial-sprawdzic-jak-szybko-przyjedzie-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph7973554/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jestem pijany i opiekuj\u0119 si\u0119 tr\u00f3jk\u0105 dzieci - z tak\u0105 informacj\u0105 zadzwoni\u0142 na policj\u0119 38-letni mieszkaniec gminy K\u0105kolewnica (woj. lubelskie). Na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w mieszkaniu nie ma \u017cadnych dzieci. Pijany m\u0119\u017cczyzna stwierdzi\u0142, \u017ce chcia\u0142 tylko sprawdzi\u0107, jak szybko przyjedzie policja.", "id": 752616, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/zadzwonil-na-policje-twierdzac-ze-jest-pijany-i-opiekuje-sie-trojka-dzieci-prawda-okazala-sie-inna-st7973524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadzwoni\u0142 na policj\u0119, twierdz\u0105c, \u017ce jest pijany i opiekuje si\u0119 tr\u00f3jk\u0105 dzieci. Prawda okaza\u0142a si\u0119 inna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:59:24+00:00", "description": "<img alt=\"Na autokarze nie by\u0142o tabliczki. Kierowca chwyci\u0142 za wkr\u0119tark\u0119 i j\u0105 przykr\u0119ci\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8393659-przymocowali-tabliczke-wkretarka-ph7973342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas policyjnej kontroli w Hrubieszowie (woj. lubelskie) okaza\u0142o si\u0119, \u017ce na autokarze przewo\u017c\u0105cym dzieci brakuje odpowiedniego oznakowania. Kierowca, niewiele si\u0119 namy\u015blaj\u0105c, chwyci\u0142 za wkr\u0119tark\u0119 i - razem z jednym z rodzic\u00f3w \u2013 przymocowa\u0142 tabliczk\u0119.", "id": 752617, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/hrubieszow-nie-mial-tabliczki-informujacej-ze-przewozi-dzieci-przykrecil-ja-do-autokaru-wkretarka-st7973333?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na autokarze nie by\u0142o tabliczki. Kierowca chwyci\u0142 za wkr\u0119tark\u0119 i j\u0105 przykr\u0119ci\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:58:01+00:00", "description": "<img alt=\"W salonie zauwa\u017cyli \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5069705-waz-tajwanski-na-bemowie-ph7973548/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0105\u017c wpe\u0142z\u0142 do domu przy Wie\u015bniaczej na Bemowie i dotar\u0142 do salonu. Przestraszeni mieszka\u0144cy zawiadomili policj\u0119, kt\u00f3ra poprosi\u0142a o pomoc Ekopatrol stra\u017cy miejskiej.", "id": 752618, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-bemowo-w-salonie-zauwazyli-groznie-wygladajacego-weza-st7973550?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W salonie zauwa\u017cyli \"gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego w\u0119\u017ca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:53:58+00:00", "description": "<img alt=\"Pozwa\u0142a partnera, bo nie zawi\u00f3z\u0142 jej na lotnisko, cho\u0107 to obieca\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3800049-shutterstock2334514861-ph7973271/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkanka Nowej Zelandii pozwa\u0142a swojego partnera za to, \u017ce nie zawi\u00f3z\u0142 jej na lotnisko, cho\u0107 jej to wcze\u015bniej obieca\u0142 - wynika z opublikowanych dokument\u00f3w s\u0105dowych. Para rozsta\u0142a si\u0119 po tym zdarzeniu, kobieta domaga\u0142a si\u0119 jednak od m\u0119\u017cczyzny odszkodowania.", "id": 752619, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/nowa-zelandia-pozwala-swojego-partnera-bo-nie-zawiozl-jej-na-lotnisko-st7973265?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozwa\u0142a partnera, bo nie zawi\u00f3z\u0142 jej na lotnisko, cho\u0107 to obieca\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:39:38+00:00", "description": "<img alt=\"Wielka awaria energetyczna. Bez pr\u0105du popularne w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w miasta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4acyrq-dubrownik-7138192/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powa\u017cna awaria energetyczna w Chorwacji. \"Bez pr\u0105du pozostaj\u0105 Split, Szybenik, Omi\u0161, Makarska, Dubrownik, Zadar i liczne wyspy sieci elektrycznej\" - przekaza\u0142a we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ambasada Rzeczypospolitej Polskiej w Zagrzebiu.", "id": 752185, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chorwacja-powazna-awaria-energetyczna-split-szybenik-omis-makarska-dubrownik-zadar-bez-pradu-st7973518?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka awaria energetyczna. Bez pr\u0105du popularne w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:38:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kf0vzl-zwiazki-partnerskie-lgbt-teczowa-rodzina-7184754/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u017celi jest rodzina jednop\u0142ciowa, gdzie s\u0105 ju\u017c dzieci, one s\u0105 szcz\u0119\u015bliwe, co tu komu do tego? - m\u00f3wi\u0142a w Sejmie pos\u0142anka klubu Lewicy Wanda Nowicka, odnosz\u0105c si\u0119 do dyskusji na temat projektu ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich. Micha\u0142\u00a0Szczerba zaznaczy\u0142, \u017ce \"rozwi\u0105zania, kt\u00f3re proponuje i wspiera Koalicja Obywatelska, dotycz\u0105 par homoseksualnych i heteroseksualnych\". Prezydent Andrzej Duda powiedzia\u0142, \"\u017ce jest zdecydowanie przeciwny tego typu rozwi\u0105zaniom, by dzieci by\u0142y przysposabiane przez zwi\u0105zki os\u00f3b tej samej p\u0142ci\".", "id": 752186, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jezeli-jest-rodzina-jednoplciowa-gdzie-sa-juz-dzieci-one-sa-szczesliwe-co-komu-do-tego-st7973049?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Je\u017celi jest rodzina jednop\u0142ciowa, gdzie s\u0105 ju\u017c dzieci, one s\u0105 szcz\u0119\u015bliwe, co komu do tego?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:34:40+00:00", "description": "<img alt=\"Policjanci postrzelili m\u0119\u017cczyzn\u0119 podczas interwencji. Jest wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4a8k3u-kamery-monitoringu-nagraly-interwencje-policji-6780634/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzej policjanci, kt\u00f3rzy oddali strza\u0142y do zakrwawionego m\u0119\u017cczyzny w Poznaniu, zostali uniewinnieni. S\u0119dzia podkre\u015bli\u0142a w uzasadnieniu, \u017ce funkcjonariusze strzelali tylko, gdy m\u0119\u017cczyzna zaczyna\u0142 ich atakowa\u0107. W ocenie s\u0105du nie przekroczyli uprawnie\u0144. Wyrok nie jest prawomocny.", "id": 752187, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-sad-uniewinnil-policjantow-ktorzy-postrzelili-mezczyzne-podczas-interwencji-sedzia-nie-strzelali-by-zabic-st7973007?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci postrzelili m\u0119\u017cczyzn\u0119 podczas interwencji. Jest wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:29:22+00:00", "description": "<img alt=\"Wa\u017c\u0105 ponad 650 ton, maj\u0105 100 metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci. Anna i Krystyna wydr\u0105\u017c\u0105 tunele metra na Karolinie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7115831-tarcze-tbm-na-stacji-metra-karolin-ph7973318/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wa\u017c\u0105ce 650 ton tarcze TBM o imionach Anna i Krystyna zawita\u0142y na Karolin. Po z\u0142o\u017ceniu rozpoczn\u0105 dr\u0105\u017cenie czterokilometrowego, bemowskiego odcinka drugiej linii metra. B\u0119d\u0105 pracowa\u0142y 24 godziny na dob\u0119. Stacje Lazurowa, Chrzan\u00f3w i Karolin powinny powita\u0107 pierwszych pasa\u017cer\u00f3w w 2026 roku.", "id": 752188, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tarcze-tbm-anna-i-krystyna-wydraza-tunele-metra-sa-na-karolinie-budowa-drugiej-linii-metra-st7973217?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017c\u0105 ponad 650 ton, maj\u0105 100 metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci. Anna i Krystyna wydr\u0105\u017c\u0105 tunele metra na Karolinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:26:46+00:00", "description": "<img alt=\"Wianki nad Wis\u0142\u0105. Utrudnienia na Wis\u0142ostradzie. Jak wr\u00f3ci\u0107 z wydarzenia? \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-va9pb7-wianki-nad-wisla-7190291/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    22 czerwca na Podzamczu zagoszcz\u0105 s\u0142owia\u0144skie obrz\u0119dy. Nie zabraknie te\u017c koncert\u00f3w. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu. Kierowcy nie przejad\u0105 Wis\u0142ostrad\u0105 mi\u0119dzy ulic\u0105 Krasi\u0144skiego a mostem \u015al\u0105sko-D\u0105browskim. Objazdami pojad\u0105 te\u017c niekt\u00f3re autobusy. By u\u0142atwi\u0107 powr\u00f3t z wydarzenia komunikacja miejska w nocy b\u0119dzie kursowa\u0142a cz\u0119\u015bciej.", "id": 752189, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-wianki-nad-wisla-utrudnienia-na-wislostradzie-jak-wrocic-z-wydarzenia-st7972552?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wianki nad Wis\u0142\u0105. Utrudnienia na Wis\u0142ostradzie. Jak wr\u00f3ci\u0107 z wydarzenia?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:25:24+00:00", "description": "<img alt=\"Nowe zastosowanie AI. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9c0kut-perfumy-5572726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie ma dnia bez informacji o nowych mo\u017cliwo\u015bciach sztucznej inteligencji. Niekt\u00f3re z rozwi\u0105za\u0144, w kt\u00f3rych AI si\u0119 wykorzystuje, potrafi\u0105 zaskoczy\u0107. Jak na przyk\u0142ad projektowanie indywidualnych perfum\u00a0pod konkretn\u0105 osob\u0119.", "id": 752190, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/sztuczna-inteligencja-ai-stworzy-perfumy-specjalnie-dla-ciebie-st7973179?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zastosowanie AI. \"Czasami wszystko wychodzi dobrze, a innym razem ca\u0142kowicie do niczego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:22:18+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142amywacze w domu legendarnego pi\u0142karza. Zdobywca Z\u0142otej Pi\u0142ki trafi\u0142 do szpitala \u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5706988-gettyimages-1579470420-ph7973263/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uzbrojeni napastnicy wtargn\u0119li w czwartek wieczorem do domu Roberto Baggio, w czasie gdy ogl\u0105da\u0142 z rodzin\u0105 mecz W\u0142och z Hiszpani\u0105 na Euro. Przest\u0119pcy zaatakowali by\u0142ego pi\u0142karza, a nast\u0119pnie zamkn\u0119li jego i krewnych w jednym z pokoj\u00f3w willi i zacz\u0119li j\u0105 pl\u0105drowa\u0107. Z powodu odniesionych obra\u017ce\u0144 57-latek trafi\u0142 do szpitala.", "id": 752191, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wlochy-wlamanie-w-domu-roberto-baggio-zaatakowany-pilkarz-trafil-do-szpitala-st7973350?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142amywacze w domu legendarnego pi\u0142karza. Zdobywca Z\u0142otej Pi\u0142ki trafi\u0142 do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:18:36+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8562611-andrzej-duda-ph7972779/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Ujawnione nagrania w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci s\u0105 bulwersuj\u0105ce, jednak sprawa powinna zosta\u0107 uczciwie zbadana pod k\u0105tem prawnym - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci, Marcina Romanowskiego.", "id": 752192, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-funduszu-sprawiedliwosci-prezydent-nagrania-sa-bulwersujace-i-cala-sytuacja-jest-bulwersujaca-st7973259?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"S\u0105 bulwersuj\u0105ce\". To reakcja prezydenta na nagrania w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:16:30+00:00", "description": "<img alt=\"Przedsi\u0119biorcy prosz\u0105 o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1151287-matecki-sklej-wpisy-ph7972849/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawie 60 polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, Suwerennej Polski i Konfederacji opublikowa\u0142o w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdj\u0119cia obcokrajowc\u00f3w i napisa\u0142o o trwaj\u0105cej \"inwazji\". W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142 si\u0119 m.in. Dariusz Matecki, Jacek Sasin, Janusz Kowalski czy Krzysztof Bosak. O\u015brodek Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych zapowiada z\u0142o\u017cenie zawiadomienia do prokuratury w sprawie wpis\u00f3w Mateckiego. Przedsi\u0119biorcy z P\u00f3\u0142nocnej Izby Gospodarczej apeluj\u0105 o ostudzenie emocji i m\u00f3wi\u0105 o tym, \u017ce cudzoziemcy ratuj\u0105 wiele sektor\u00f3w gospodarki.", "id": 752193, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-przedsiebiorcy-mowia-o-tym-ze-cudzoziemcy-ratuja-wiele-sektorow-gospodarki-jest-to-odpowiedz-na-wpisy-politykow-st7972980?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsi\u0119biorcy prosz\u0105 o \"zaniechanie pobudzania niepokoju spo\u0142ecznego\". Chodzi o wpisy o obcokrajowcach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:14:02+00:00", "description": "<img alt=\"Ju\u017c nie Collegium Humanum, uczelnia zmienia nazw\u0119 po skandalu  \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qb88kb-collegium-humanum-ph7787788/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowe w\u0142adze, nowa nazwa. Studenci Collegium Humanum zostali w\u0142a\u015bnie poinformowani o zmianie nazwy uczelni. To pok\u0142osie afery i zatrzyma\u0144 dotycz\u0105cych \"handlu dyplomami\".", "id": 752194, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-juz-nie-collegium-humanum-uczelnia-zmienia-nazwe-po-skandalu-st7972986?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c nie Collegium Humanum, uczelnia zmienia nazw\u0119 po skandalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:13:57+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0142owackie flagi b\u0119d\u0105 konfiskowane, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7391848-slowackie-flagi-beda-konfiskowane-bo-sa-podobne-do-rosyjskich-to-fake-news-ph7973070/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug kr\u0105\u017c\u0105cego w sieci nagrania i wpis\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych na mecz Ukrainy ze S\u0142owacj\u0105 podczas Euro 2024 kibice nie b\u0119d\u0105 mogli wnie\u015b\u0107 s\u0142owackich flag. To dlatego, \u017ce te przypominaj\u0105 flagi innego pa\u0144stwa. To nieprawda. Wyja\u015bniamy, jakie s\u0105 zasady dotycz\u0105ce flag na meczach i gdzie jest przek\u0142amanie.", "id": 752195, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/euro-2024-mecz-slowacja-ukraina-slowackie-flagi-beda-konfiskowane-bo-sa-podobne-do-rosyjskich-to-fake-news-st7972814?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owackie flagi b\u0119d\u0105 konfiskowane, \"bo s\u0105 podobne do rosyjskich\"? To fake news", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:06:45+00:00", "description": "<img alt=\"Nowa s\u0142u\u017cba na granicy z Bia\u0142orusi\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qtxv0o-strefa-buforowa-przy-granicy-z-bialorusia-ph7948669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug informacji dziennikarza TVN24 Dariusza Kubika od poniedzia\u0142ku na granicy polsko-bia\u0142oruskiej b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 \u017bandarmeria Wojskowa. Od pocz\u0105tku czerwca s\u0142u\u017cby na granicy w ramach operacji \"Zapora\" wspieraj\u0105 funkcjonariusze policji.", "id": 752196, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/na-polsko-bialoruskiej-stacjonowac-bedzie-zandarmeria-wojskowa-st7973411?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa s\u0142u\u017cba na granicy z Bia\u0142orusi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:02:30+00:00", "description": "<img alt=\"Kierunek Berlin. Kibice w drodze na mecz, w\u015br\u00f3d nich Pudzianowski i Petru\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1218562-moleda-sklej-ph7973190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od rana kibice reprezentacji Polski s\u0105 w drodze do Berlina na mecz Euro 2024 z Austri\u0105. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 mi\u0119dzy innymi Mariusz Pudzianowski i Ryszard Petru.", "id": 752197, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kierunek-berlin-kibice-w-drodze-na-mecz-wsrod-nich-pudzianowski-i-petru-st7973100?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierunek Berlin. Kibice w drodze na mecz, w\u015br\u00f3d nich Pudzianowski i Petru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:58:01+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie busa z tramwajem na Bemowie, jedna osoba ranna \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4624511-zderzenie-na-bemowie-ph7973315/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaj i bus zderzy\u0142y si\u0119 na Bemowie. Jak informuje policja, jedna osoba ucierpia\u0142a. W miejscu zdarzenia nie ma ju\u017c utrudnie\u0144 w ruchu.", "id": 752198, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenie-busa-z-tramwajem-na-bemowie-jedna-osoba-ranna-st7973267?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie busa z tramwajem na Bemowie, jedna osoba ranna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:30:34+00:00", "description": "<img alt=\"Dwa razy sami namalowali przej\u015bcie dla pieszych. W ko\u0144cu doczekali si\u0119 prawdziwego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6123832-przejscie-dla-pieszych-przy-dk14-w-glownie-powstalo-ph7973238/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z powodu jego braku zgin\u0119\u0142y tam dwie osoby, a kilka zosta\u0142o powa\u017cnie rannych. O jego powstanie mieszka\u0144cy walczyli kilka lat, dwa razy namalowali je sami. Mowa o przej\u015bciu dla pieszych na drodze krajowej numer 14 w G\u0142ownie (\u0141\u00f3dzkie). Mieszka\u0144cy dopi\u0119li swego, \"zebra\" w ko\u0144cu si\u0119 pojawi\u0142a i mo\u017cna ju\u017c bezpiecznie przechodzi\u0107 po ruchliwej drodze zlokalizowanej obok miejskiego zalewu.", "id": 751789, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/glowno-dwa-razy-sami-namalowali-przejscie-dla-pieszych-w-koncu-doczekali-sie-prawdziwego-st7973268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa razy sami namalowali przej\u015bcie dla pieszych. W ko\u0144cu doczekali si\u0119 prawdziwego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:20:39+00:00", "description": "<img alt=\"Oznajmi\u0142, \u017ce w baga\u017cu ma dynamit, wakacje okaza\u0142y si\u0119 niewypa\u0142em \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8927981-lotnisko-chopina-ph7945230/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mia\u0142 lecie\u0107 na wakacyjny wypad do Maroko, jednak ostatecznie zosta\u0142 w Polsce. - Podr\u00f3\u017c do Oujda 48-letniemu Polakowi skomplikowa\u0142 nieprzemy\u015blany \u017cart o dynamicie w baga\u017cu. Opr\u00f3cz niewpuszczenia na pok\u0142ad samolotu m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem - przekaza\u0142a rzecznik komendanta Nadwi\u015bla\u0144skiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej kpt. SG Dagmara Bielec.", "id": 751790, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-oznajmil-ze-w-bagazu-ma-dynamit-wakacje-okazaly-sie-niewypalem-st7973241?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oznajmi\u0142, \u017ce w baga\u017cu ma dynamit, wakacje okaza\u0142y si\u0119 niewypa\u0142em", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:10:15+00:00", "description": "<img alt=\"Ministra chce 100 procent pensji na L4. Niekt\u00f3rym przys\u0142uguje ju\u017c teraz\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciea4b7b85c8e93b5122ce9cdcb69dda92e-na-platne-zwolnienie-lekarskie-moga-isc-osoby-oplacajace-skladke-chorobowa-5018581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pe\u0142ni p\u0142atne L4 oraz przeniesienie finansowania chorobowego na ZUS to dwa nowe rozwi\u0105zania, nad kt\u00f3rymi pracuje obecnie rz\u0105d. - Jest dla nas jasne, \u017ce za chorob\u0119 nie powinno si\u0119 kara\u0107 ani pracodawcy, ani pracownika. Dzi\u015b oboje s\u0105 karani - wskaza\u0142a szefowa resortu rodziny Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Warto jednak pami\u0119ta\u0107, \u017ce niekt\u00f3rzy ju\u017c teraz mog\u0105 korzysta\u0107 ze 100-procentowego L4.", "id": 751791, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/ile-wynosi-l4-i-komu-przysluguje-rzad-szykuje-zmiany-w-zwolnieniach-lekarskich-st7973104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra chce 100 procent pensji na L4. Niekt\u00f3rym przys\u0142uguje ju\u017c teraz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:07:59+00:00", "description": "<img alt=\"Prokuratorzy zabezpieczyli urz\u0105dzenia systemu Pegasus\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3mh2wn-pegasus-ph7961964/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratorzy wsp\u00f3lnie z bieg\u0142ymi i funkcjonariuszami Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zabezpieczyli urz\u0105dzenia wchodz\u0105ce w sk\u0142ad systemu Pegasus - dowiedzia\u0142 si\u0119\u00a0dziennikarz \"Superwizjera\" TVN i tvn24.pl Maciej Duda.", "id": 751792, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratorzy-zabezpieczyli-urzadzenia-systemu-pegasus-st7973218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratorzy zabezpieczyli urz\u0105dzenia systemu Pegasus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:00:30+00:00", "description": "<img alt=\"Miliony z Las\u00f3w Pa\u0144stwowych na kampani\u0119 polityczn\u0105. Jest zawiadomienie do prokuratury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8656217-lasy-panstwowe-siedziba-w-warszawie-ph7973010/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    26 milion\u00f3w z\u0142otych Lasy Pa\u0144stwowe wyda\u0142y w latach 2020-2023 na dzia\u0142ania medialne, g\u0142\u00f3wnie prawicowych i katolickich medi\u00f3w, Telewizji Publicznej oraz medi\u00f3w sp\u00f3\u0142ki Polska Press - wynika z audytu przeprowadzonego przez t\u0119 instytucj\u0119. Wydatki w ci\u0105gu czterech lat wzros\u0142y o oko\u0142o tysi\u0105c procent, za\u015b miejsca wydatkowania \u015brodk\u00f3w pokrywa\u0142y si\u0119 z miejscami, sk\u0105d w wyborach startowali prominentni politycy Suwerennej Polski. Do prokuratury skierowano zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez 11 os\u00f3b.", "id": 751793, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/miliony-z-lasow-panstwowych-na-kampanie-polityczna-jest-zawiadomienie-do-prokuratury-st7973008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony z Las\u00f3w Pa\u0144stwowych na kampani\u0119 polityczn\u0105. Jest zawiadomienie do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:53:19+00:00", "description": "<img alt=\"Latem ro\u015bnie liczba zatru\u0107 pokarmowych. Pi\u0119\u0107 zasad, jak ich unikn\u0105\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2420633-frytki-wakacje-plaza-morze-jedzenie-fast-food-lato-shutterstock1429649336-ph7973019/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W okresie letnim znacz\u0105co ro\u015bnie liczba zatru\u0107 i zaka\u017ce\u0144 pokarmowych. Cho\u0107 w tym czasie wiele os\u00f3b korzysta z urlop\u00f3w, zatrucia te nie zdarzaj\u0105 si\u0119 jedynie na wakacyjnych wyjazdach. Dlatego G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny przypomina, sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 zaka\u017cenia i zatrucia pokarmowe oraz w jaki spos\u00f3b ich unikn\u0105\u0107.", "id": 751794, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/letnie-zatrucia-i-zakazenia-pokarmowe-piec-zasad-jak-ich-uniknac-st7972062?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Latem ro\u015bnie liczba zatru\u0107 pokarmowych. Pi\u0119\u0107 zasad, jak ich unikn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:51:10+00:00", "description": "<img alt=\"K\u0142\u0119by ciemnego dymu nad miastem. Stra\u017cacy gasz\u0105 po\u017car w firmie chemicznej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1037589-pozar-w-firmie-chemicznej-w-oswiecimiu-ph7973146/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy gasz\u0105 po\u017car w firmie chemicznej Synthos w O\u015bwi\u0119cimiu (Ma\u0142opolskie). Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 tu\u017c przed pi\u0105tkowym po\u0142udniem. - Brak jest informacji o osobach poszkodowanych - przekaza\u0142 rzecznik ma\u0142opolskich stra\u017cak\u00f3w.", "id": 751795, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/oswiecim-strazacy-gasza-pozar-w-firmie-chemicznej-st7973150?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by ciemnego dymu nad miastem. Stra\u017cacy gasz\u0105 po\u017car w firmie chemicznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:49:24+00:00", "description": "<img alt=\"Wywabi\u0142 w\u0142a\u015bcicieli z domu, przebra\u0142 si\u0119 za policjanta i okrad\u0142. Maj\u0105 19-letniego podejrzanego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-373608-z-domu-zniknela-min-bizuteria-ph7973037/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zadzwoni\u0142 do mieszka\u0144ca gminy Kock (woj. lubelskie) i poprosi\u0142 o pilne stawienie si\u0119 na komendzie. A potem w przebraniu policjanta wszed\u0142 do domu i ukrad\u0142 got\u00f3wk\u0119 oraz inne cenne przedmioty. O to wszystko podejrzany jest zatrzymany przez mundurowych 19-latek. Grozi mu do o\u015bmiu lat pozbawienia wolno\u015bci.", "id": 751796, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-kock-wywabil-wlascicieli-z-domu-przebral-sie-za-policjantka-i-okradl-zatrzymali-19-latka-st7973032?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wywabi\u0142 w\u0142a\u015bcicieli z domu, przebra\u0142 si\u0119 za policjanta i okrad\u0142. Maj\u0105 19-letniego podejrzanego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:46:25+00:00", "description": "<img alt=\"Tyle Polacy wydadz\u0105 na wakacje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d0888d-bon-turystyczny-ma-wejsc-w-zycie-w-trakcie-tegorocznych-wakacji-4626811/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polacy planuj\u0105cy wakacyjne wyjazdy chc\u0105 przeznaczy\u0107 na nie \u015brednio na osob\u0119 1734 z\u0142ote, to o siedem procent wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Jak wynika z badania, kt\u00f3re na zlecenie Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich (ZBP) przeprowadzi\u0142a firma badawcza Minds&amp;Roses, wi\u0119kszo\u015b\u0107 rodak\u00f3w zamierza wypocz\u0105\u0107 w kraju.", "id": 751797, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wakacje-2024-wydatki-polakow-raport-st7973047?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle Polacy wydadz\u0105 na wakacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:32:46+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 19-dniowego Rafa\u0142ka. Rodzice us\u0142yszeli zarzuty i zostali aresztowani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2221691-prokurator-przesluchal-juz-matke-chlopca-ph7972813/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura przedstawi\u0142a zarzuty rodzicom 19-dniowego Rafa\u0142ka, kt\u00f3ry z obra\u017ceniami wewn\u0119trznymi g\u0142owy trafi\u0142 do szpitala w Gorzowie i zmar\u0142. Ani matka ani ojciec nie przyznaj\u0105 si\u0119 do zarzucanych im czyn\u00f3w. Zostali aresztowani na trzy miesi\u0105ce. Babcia dziecka po przes\u0142uchaniu zosta\u0142a zwolniona do domu.", "id": 752613, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/smierc-19-dniowego-rafalka-rodzice-uslyszeli-zarzuty-i-zostali-aresztowani-st7972868?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 19-dniowego Rafa\u0142ka. Rodzice us\u0142yszeli zarzuty i zostali aresztowani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:27:19+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjski bank otwiera fili\u0119 na Kubie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bbhph8-kuba-hawana-port-shutterstock_2456205899-ph7951119/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski Novikombank poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce jako pierwszy bank w kraju otworzy\u0142 przedstawicielstwo na Kubie w ramach rosn\u0105cych powi\u0105za\u0144 gospodarczych mi\u0119dzy by\u0142ymi sojusznikami z czas\u00f3w zimnej wojny.", "id": 751463, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosyjski-bank-novikombank-otworzyl-placowke-na-kubie-st7972996?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski bank otwiera fili\u0119 na Kubie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:18:57+00:00", "description": "<img alt=\"Drzewa \u0142ama\u0142y si\u0119 jak zapa\u0142ki. Silny wiatr powali\u0142 30 hektar\u00f3w lasu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2562322-silny-wiatr-powalil-30-hektarow-lasu-ph7972955/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Silny wiatr powali\u0142 setki drzew w okolicach wsi Kulno w Nadle\u015bnictwie Le\u017cajsk (Podkarpackie). Le\u015bnicy wst\u0119pnie oszacowali, \u017ce \u017cywio\u0142 zniszczy\u0142 30 hektar\u00f3w lasu. Trwa szacowanie strat i porz\u0105dkowanie terenu.", "id": 751464, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/kulno-silny-wiatr-powalil-30-hektarow-lasu-st7972900?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewa \u0142ama\u0142y si\u0119 jak zapa\u0142ki. Silny wiatr powali\u0142 30 hektar\u00f3w lasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:16:14+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142odzimierz Cimoszewicz uniewinniony. By\u0142 oskar\u017cony o spowodowanie wypadku i ucieczk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5197912-wlodzimierza-cimoszewicza-nie-bylo-na-ogloszeniu-wyroku-byl-na-poprzednich-rozprawach-ph7972898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142odzimierz Cimoszewicz niewinny. P\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia w zawieszeniu na dwa lata, trzyletni zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w oraz 10 tys. z\u0142 nawi\u0105zki i 10 tys. z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia. Takiej kary chcia\u0142 prokurator dla by\u0142ego europos\u0142a i by\u0142ego premiera, kt\u00f3ry zosta\u0142 oskar\u017cony o spowodowanie wypadku i ucieczk\u0119 z miejsca zdarzenia.", "id": 751465, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/wlodzimierz-cimoszewicz-uniewinniony-byl-oskarzony-o-spowodowanie-wypadku-i-ucieczke-st7972913?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142odzimierz Cimoszewicz uniewinniony. By\u0142 oskar\u017cony o spowodowanie wypadku i ucieczk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:15:05+00:00", "description": "<img alt=\"Minister Myrcha chwali si\u0119 dokonaniami rz\u0105du. Sprawdzamy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3724751-wiceminister-sprawiedliwosci-arkadiusz-myrcha-przed-posiedzeniem-rzadu-w-kancelarii-premiera-w-warszawie-ph7971765/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha pochwali\u0142 si\u0119 w serwisie X list\u0105 zrealizowanych kwestii po \"p\u00f3\u0142 roku rz\u0105d\u00f3w\". Cz\u0119\u015b\u0107 z nich pokrywa si\u0119 ze 100 konkretami - obietnicami przedwyborczymi Koalicji Obywatelskiej. Sprawdzili\u015bmy, czy lista przedstawiana przez polityka ma potwierdzenie w rzeczywisto\u015bci.", "id": 751466, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/minister-arkadiusz-myrcha-chwali-sie-dokonaniami-po-pol-roku-rzadow-sprawdzamy-obietnice-st7968354?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Myrcha chwali si\u0119 dokonaniami rz\u0105du. Sprawdzamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:10:56+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8518471-ksiaze-william-swietuje-urodziny-ph7973036/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105\u017ce William \u015bwi\u0119tuje dzi\u015b 42. urodziny. Z tej okazji ksi\u0119\u017cna Kate i Pa\u0142ac Buckingham \u017cyczyli nast\u0119pcy brytyjskiego tronu wszystkiego najlepszego w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wpisy zosta\u0142y opatrzone wyj\u0105tkowymi fotografiami.", "id": 751467, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/ksiaze-william-obchodzi-42-urodziny-ksiezna-kate-i-palac-buckingham-publikuja-zdjecia-st7973014?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wszystkiego najlepszego Tatku\". Ksi\u0119\u017cna Kate publikuje wyj\u0105tkowe zdj\u0119cie m\u0119\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:10:16+00:00", "description": "<img alt=\"Sikorski: Putin zbytnio si\u0119 martwi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5322796-putin-ph7972945/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister spraw zagranicznych Polski Rados\u0142aw Sikorski zareagowa\u0142 na stwierdzenie W\u0142adimira Putina, \u017ce \"przegrana w Ukrainie b\u0119dzie oznacza\u0107 koniec tysi\u0105cletniej historii Rosji\". \"Putin zbytnio si\u0119 martwi\" - napisa\u0142 na platformie X Sikorski. I przypomnia\u0142 najwi\u0119ksze pora\u017cki Rosji poczynaj\u0105c od wojny krymskiej z po\u0142owy XIX wieku, na zimnej wojnie ko\u0144cz\u0105c.", "id": 751468, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-wladimir-putin-zbytnio-sie-martwi-st7972942?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Putin zbytnio si\u0119 martwi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:58:12+00:00", "description": "<img alt=\"Potr\u0105cenie tr\u00f3jki pieszych, nie \u017cyje 21-latek\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9669457-do-wypadku-doszlo-w-miejscowosci-mala-wies-ph7972693/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek pod P\u0142ockiem. Kierowca bmw potr\u0105ci\u0142 tr\u00f3jk\u0119 pieszych, jednej osoby nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107, dwie trafi\u0142y do szpitala.", "id": 751469, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/dzierzanowo-potracenie-trojki-pieszych-nie-zyje-21-latek-st7972685?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105cenie tr\u00f3jki pieszych, nie \u017cyje 21-latek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:54:50+00:00", "description": "<img alt=\"Lekarka mia\u0142a handlowa\u0107 receptami na opioidy, w tym fentanyl\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecied8971522d42d7f52b50a9692336d79d3-od-poczatku-2019-roku-wdrozono-e-recepty-4946963/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nawet do 8 lat wi\u0119zienia grozi lekarce, kt\u00f3ra wed\u0142ug policyjnych ustale\u0144 mia\u0142a handlowa\u0107 receptami na opioidy, czyli bardzo silne leki przeciwb\u00f3lowe. Kobieta zosta\u0142a zatrzymana, podobnie jak odbiorca recept, kt\u00f3ry wykupywa\u0142 \u015brodki w aptekach. Spraw\u0105 zajmuj\u0105 si\u0119 policjanci z Komendy Miejskiej Policji  w Poznaniu.", "id": 751470, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-handel-receptami-na-opioidy-zatrzymano-lekarke-i-odbiorce-recept-st7972662?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarka mia\u0142a handlowa\u0107 receptami na opioidy, w tym fentanyl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:53:15+00:00", "description": "<img alt=\"Podwy\u017cki rachunk\u00f3w za pr\u0105d. Wnioski z\u0142o\u017cyli ju\u017c wszyscy sprzedawcy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qmzd9i-prad-gniazdko-2220917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszyscy tak zwani sprzedawcy zobowi\u0105zani energii elektrycznej i gazu, kt\u00f3rzy musz\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski taryfowe do Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki (URE), z\u0142o\u017cyli je - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek  urz\u0105d. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w URE \u0142\u0105czny poziom op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy dystrybucj\u0119, miesi\u0119cznie wzro\u015bnie od 1 lipca o oko\u0142o 30 z\u0142otych dla gospodarstw domowych, w kt\u00f3rych roczne zu\u017cycie pr\u0105du nie przekracza 2 MWh.", "id": 751471, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-pradu-2024-ure-wszyscy-tzw-zobowiazani-sprzedawcy-pradu-i-gazu-zlozyli-wnioski-taryfowe-st7972979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cki rachunk\u00f3w za pr\u0105d. Wnioski z\u0142o\u017cyli ju\u017c wszyscy sprzedawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:43:59+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 by\u0107 wyrok dla dewelopera za zniszczenie zabytkowego spichlerza. Zwrot akcji\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ubmlg1-spichlerz-usytuowany-w-miejscu-gdzie-narew-laczy-sie-z-wisla-6113734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek w S\u0105dzie Rejonowym w Nowym Dworze Mazowieckim mia\u0142 zosta\u0107 og\u0142oszony wyrok w sprawie zniszczenia zabytkowego spichlerza. Deweloper jednak nie zosta\u0142 skazany, rozpraw\u0119 odroczono.", "id": 751472, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/nowy-dwor-mazowiecki-deweloper-na-lawie-oskarzonych-za-uszkodzenie-zabytkowego-spichlerza-st7972633?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 by\u0107 wyrok dla dewelopera za zniszczenie zabytkowego spichlerza. Zwrot akcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:40:59+00:00", "description": "<img alt=\"Omin\u0105\u0142 dwa auta i wjecha\u0142 w rowerzystk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1514679-kobieta-zostala-przetransportowana-do-szpitala-ph7972775/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do szpitala zosta\u0142a przetransportowana 66-letnia rowerzystka, w kt\u00f3r\u0105 w Zamo\u015bciu wjecha\u0142 85-latek kieruj\u0105cy osobowym Renault. Jak poda\u0142a policja, m\u0119\u017cczyzna omin\u0105\u0142 dwa samochody, kt\u00f3re zatrzyma\u0142y si\u0119, aby ust\u0105pi\u0107 kobiecie pierwsze\u0144stwa i j\u0105 potr\u0105ci\u0142.", "id": 751473, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-ominal-dwa-samochody-i-wjechal-w-rowerzystke-st7972721?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Omin\u0105\u0142 dwa auta i wjecha\u0142 w rowerzystk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:36:45+00:00", "description": "<img alt=\"Tego m\u0119\u017cczyzn\u0119 kto\u015b prawdopodobnie zabi\u0142. Policja publikuje wizerunek i szuka sprawcy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3930923-policja-rekonstrukcja-ph7972542/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Obleko\u0144 (\u015awi\u0119tokrzyskie) przy drodze w pobli\u017cu cmentarza i wa\u0142u wi\u015blanego znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce do jego \u015bmierci m\u00f3g\u0142 si\u0119 kto\u015b przyczyni\u0107. Policyjni specjali\u015bci odtworzyli jego przybli\u017cony wizerunek i apeluj\u0105 o pomoc w ustaleniu to\u017csamo\u015bci i okoliczno\u015bci \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny.", "id": 751474, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/oblekon-tego-mezczyzne-ktos-prawdopodobnie-zabil-policja-publikuje-wizerunek-i-szuka-sprawcy-st7972543?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tego m\u0119\u017cczyzn\u0119 kto\u015b prawdopodobnie zabi\u0142. Policja publikuje wizerunek i szuka sprawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:19:19+00:00", "description": "<img alt=\"Drugi cz\u0142owiek lekiem na samotno\u015b\u0107 senior\u00f3w. Wolontariusze poszukiwani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1611718-shutterstock2228262653-ph7970687/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lek na samotno\u015b\u0107 dla senior\u00f3w to drugi cz\u0142owiek. Poszukiwani s\u0105 wolontariusze. Wed\u0142ug bada\u0144 blisko po\u0142owie os\u00f3b powy\u017cej 80-tego roku \u017cycia doskwiera brak towarzystwa innych os\u00f3b, a co czwarty jest zupe\u0142nie samotny. O tym, \u017ce wystarczy by\u0107 - Maciej Zalewski.", "id": 751127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/programy/drugi-czlowiek-lekiem-na-samotnosc-seniorow-wolontariusze-poszukiwani-st7972455?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drugi cz\u0142owiek lekiem na samotno\u015b\u0107 senior\u00f3w. Wolontariusze poszukiwani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:17:44+00:00", "description": "<img alt=\"Dom run\u0105\u0142 na ich oczach. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6241254-chiny-bez-belki-0002-ph7972906/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Deszcz zalewa po\u0142udniowo-wschodnie Chiny. Najtrudniejsza sytuacja panuje w prowincjach Guangdong i Anhui, gdzie dosz\u0142o do gwa\u0142townych powodzi i osuni\u0119\u0107 ziemi. Na nagraniu uchwycono moment, w kt\u00f3rym zawali\u0142 si\u0119 dom naruszony przez lawin\u0119 b\u0142otn\u0105.", "id": 751128, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dom-runal-na-ich-oczach-nagranie-st7972711?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dom run\u0105\u0142 na ich oczach. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:08:34+00:00", "description": "<img alt=\"Chi\u0144skie firmy wci\u0105\u017c dostarczaj\u0105 za granic\u0119 sk\u0142adniki do produkcji fentanylu. Wbrew porozumieniu z USA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e8z4na-narkotyki-7363667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chi\u0144skie firmy wci\u0105\u017c sprzedaj\u0105 i wysy\u0142aj\u0105 za granic\u0119 \u015brodki potrzebne do produkcji zab\u00f3jczego fentanylu. Robi\u0105 to mimo porozumienia zawartego na ubieg\u0142orocznym szczycie przyw\u00f3dc\u00f3w USA i Chin oraz obietnic Pekinu w tej sprawie - poda\u0142 \"The Washington Post\".", "id": 751129, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chinskie-firmy-wciaz-dostarczaja-za-granice-skladniki-do-produkcji-fentanylu-wbrew-porozumieniu-z-usa-st7972460?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144skie firmy wci\u0105\u017c dostarczaj\u0105 za granic\u0119 sk\u0142adniki do produkcji fentanylu. Wbrew porozumieniu z USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:04:24+00:00", "description": "<img alt=\"Napad\u0142 na mieszka\u0144ca. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3480571-36-latek-jest-podejrzany-o-rozboj-zdjecie-ilustracyjne-ph7972833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Gr\u00f3jcu 36-latek napad\u0142 na mieszka\u0144ca Radomia. Jak ustalili policjanci, kopa\u0142 i bi\u0142 pokrzywdzonego, a nast\u0119pnie go okrad\u0142. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ma ju\u017c na swoim koncie wyroki za podobne przest\u0119pstwa.", "id": 751130, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/grojec-napadl-na-mieszkanca-pobil-go-i-okradl-recydywista-zatrzymany-st7972782?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napad\u0142 na mieszka\u0144ca. \"Kopa\u0142 go i bi\u0142, potem ukrad\u0142 pieni\u0105dze i telefon\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:59:13+00:00", "description": "<img alt=\"Premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 Rzecznika Finansowego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z6pz83-biuro-praca-umowa-shutterstock_1178215549-7765278/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 Bohdana Pretkiela z funkcji Rzecznika Finansowego \u2013 powiedzia\u0142 PAP rzecznik prasowy Biura Rzecznika Finansowego Maciej Sawa.", "id": 751131, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/premier-donald-tusk-odwolal-rzecznika-finansowego-st7972856?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 Rzecznika Finansowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:50:52+00:00", "description": "<img alt=\"Nie p\u0142ac\u0105 na w\u0142asne dzieci, zw\u0142aszcza najm\u0142odsi. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6783594-shutterstock2434155755-ph7972826/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaleg\u0142o\u015bci alimentacyjne Polak\u00f3w wynosz\u0105 15,4 mld z\u0142. Posiada je 290 tys. os\u00f3b wpisanych do Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w, 94 proc. z nich to m\u0119\u017cczy\u017ani - wynika z danych KRD. Na przestrzeni ostatnich trzech lat zad\u0142u\u017cenie w grupie wiekowej 18-25 lat wzros\u0142o 10-krotnie.", "id": 751132, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/alimenty-krd-zaleglosci-alimentacyjne-polakow-wynosza-154-mld-zl-st7972727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie p\u0142ac\u0105 na w\u0142asne dzieci, zw\u0142aszcza najm\u0142odsi. \"Jedna z najwy\u017cszych kwot w historii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:43:54+00:00", "description": "<img alt=\"Nadesz\u0142o lato. Jak wygl\u0105da w waszych obiektywach?\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9918042-nadeszlo-lato-ph7972815/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142oneczne pla\u017ce, kwitn\u0105ce ogrody, lekkie ubrania i zimne napoje, czyli wszystko, co towarzyszy nam przez ca\u0142y okres lata. Moment przesilenia letniego oznacza pocz\u0105tek astronomicznego lata, czyli idealnej pory na planowanie urlopu i dalekich podr\u00f3\u017cy. Nadszed\u0142 czas, gdy d\u0142ugie dni i ciep\u0142e wieczory zach\u0119caj\u0105 do korzystania z urok\u00f3w natury i sp\u0119dzania czasu na \u015bwie\u017cym powietrzu. Poka\u017ccie nam, jak sp\u0119dzacie czas!", "id": 751133, "language": "pl-PL", "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/gorace-tematy/nadeszlo-lato-jak-wyglada-w-waszych-obiektywach-st7972739?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadesz\u0142o lato. Jak wygl\u0105da w waszych obiektywach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:39:05+00:00", "description": "<img alt=\"Czy Mastalerek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1522441-andrzej-duda-marcin-mastalerek-ph7796377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Ka\u017cdy polityk, kt\u00f3ry wkracza do \"wielkiej og\u00f3lnokrajowej polityki, ma t\u0119 bu\u0142aw\u0119 prezydenck\u0105 w plecaku\" i \"powinien by\u0107 gotowy do tego, by pe\u0142ni\u0107 najwa\u017cniejsze funkcje w pa\u0144stwie\" - oceni\u0142 prezydent Andrzej Duda, pytany o potencjalny start w wyborach prezydenckich szefa jego gabinetu Marcina Mastalerka.", "id": 751134, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-mastalerek-ma-papiery-by-zostac-prezydentem-odpowiada-andrzej-duda-st7972787?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Mastalerek \"ma papiery\", by zosta\u0107 prezydentem? Odpowiada Andrzej Duda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:22:20+00:00", "description": "<img alt=\"Garnizony opustosza\u0142y. Rosjanie przenosz\u0105 wojsko i sprz\u0119t\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5675741-rosyjska-armia-rosyjscy-zolnierze-milru02-ph7972647/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Garnizony i bazy wojskowe rosyjskich si\u0142 l\u0105dowych w pobli\u017cu granicy z Finlandi\u0105 s\u0105 prawie puste, cho\u0107 Rosja zapowiedzia\u0142a wzmocnienie tych si\u0142 - poda\u0142 fi\u0144ski nadawca publiczny Yle, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w krajowym wywiadzie. Yle poinformowa\u0142, \u017ce prawie 80 procent rosyjskich \u017co\u0142nierzy i sprz\u0119tu zosta\u0142o przerzuconych spod fi\u0144skiej granicy na ukrai\u0144ski front.", "id": 750858, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/garnizony-opustoszaly-rosjanie-przenosza-wojsko-i-sprzet-st7972637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Garnizony opustosza\u0142y. Rosjanie przenosz\u0105 wojsko i sprz\u0119t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:21:00+00:00", "description": "<img alt=\"CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacji. Wiadomo, o kogo chodzi. Jest odpowied\u017a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-esp53e-cba-ph7949111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 CBA wesz\u0142o do Rz\u0105dowego Centrum Legislacji na polecenie Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie, realizuj\u0105c zlecenie zaj\u0119cia dokument\u00f3w. Chodzi o domniemane nielegalne finansowanie kampanii wyborczej by\u0142ego szefa RCL, obecnie pos\u0142a PiS Krzysztofa Szczuckiego.", "id": 750859, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/cba-w-rzadowym-centrum-legislacji-wiadomo-o-kogo-chodzi-jest-odpowiedz-st7972204?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacji. Wiadomo, o kogo chodzi. Jest odpowied\u017a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:15:35+00:00", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. sp\u0119dzi w areszcie kolejne trzy miesi\u0105ce. Jest zwi\u0105zany z afer\u0105 w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7824683-ksiadz-michal-o-ph7972712/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. sp\u0119dzi w areszcie kolejne trzy miesi\u0105ce. Jest oskar\u017cony o przekroczenie uprawnie\u0144, po\u015bwiadczenie nieprawdy, wyrz\u0105dzenie szkody maj\u0105tkowej i pranie brudnych pieni\u0119dzy. Sprawa ma zwi\u0105zek z afer\u0105 wydawania dziesi\u0105tk\u00f3w milion\u00f3w z\u0142otych z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 750860, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-ksiadz-michal-o-przedluzenie-aresztu-wypedzal-demony-z-wegetarianki-salcesonem-afera-w-funduszu-sprawiedliwosci-st7972634?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. sp\u0119dzi w areszcie kolejne trzy miesi\u0105ce. Jest zwi\u0105zany z afer\u0105 w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:57:21+00:00", "description": "<img alt=\"Co zarejestrowa\u0142a kamera z zapory. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-opw7u0-bariera-na-granicy-polski-z-bialorusia-7906967/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Film nie zostawia w\u0105tpliwo\u015bci: wersja o obronie koniecznej nie odpowiada prawdzie - napisa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\", kt\u00f3ra opisa\u0142a nagranie z incydentu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o pod koniec marca przy polsko-bia\u0142oruskiej granicy. \u017bandarmeria Wojskowa zatrzyma\u0142a wtedy trzech \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy oddali strza\u0142y w czasie natarcia migrant\u00f3w. Dziennik napisa\u0142, \u017ce \"zagro\u017cenie wobec drugiego patrolu, a potem pr\u00f3by ukrycia prawdy i mataczenia przez \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy strzelali, by\u0142y powodem ich zatrzymania i postawienia zarzut\u00f3w\".", "id": 750861, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-zarejestrowala-kamera-z-zapory-wersja-o-obronie-koniecznej-nie-odpowiada-prawdzie-st7972665?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zarejestrowa\u0142a kamera z zapory. \"Wersja o obronie koniecznej nie odpowiada prawdzie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:48:37+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7115455-karmelowy-waz-ktory-zaniepokoil-mieszkanke-okazal-sie-plastikowa-zabawka-ph7972661/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Pomocy! Karmelowy w \u015bmietniku!\" - takie zg\u0142oszenie otrzyma\u0142a stra\u017c miejska w Krakowie od kobiety, kt\u00f3ra wyrzucaj\u0105c \u015bmieci, zauwa\u017cy\u0142a wij\u0105cego si\u0119 gada na pokrywie \u015bmietnika.\u00a0\"Karmelowy w\u0105\u017c\" okaza\u0142 si\u0119 plastikow\u0105 zabawk\u0105.", "id": 750862, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-karmelowy-waz-ktory-zaniepokoil-mieszkanke-okazal-sie-plastikowa-zabawka-st7972598?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pomocy! Karmelowy w\u0105\u017c w \u015bmietniku!\" Stra\u017cnicy ujarzmili plastikowego gada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:39:43+00:00", "description": "<img alt=\"Jest upad\u0142o\u015b\u0107 polskiej sieci sklep\u00f3w sportowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7643428-sklep-sportowy-shutterstock1179384757-ph7972680/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d w Kielcach og\u0142osi\u0142 upad\u0142o\u015b\u0107 w\u0142a\u015bciciela marki sklep\u00f3w Active - informuje portal dlahandlu.pl. W plac\u00f3wkach handlowych firmy mo\u017cna by\u0142o naby\u0107 mi\u0119dzy innymi odzie\u017c czy sprz\u0119t sportowy.", "id": 750863, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/siec-polskich-sklepow-active-oglasza-upadlosc-st7972657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest upad\u0142o\u015b\u0107 polskiej sieci sklep\u00f3w sportowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:34:23+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-547245-mikolaj-pawlak-podczas-posiedzenia-sejmowej-komisji-sledczej-do-spraw-inwigilacji-systemem-pegasus-ph7955952/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Podj\u0105\u0142em tak\u0105 decyzj\u0119, poniewa\u017c uwa\u017cam, \u017ce pan Miko\u0142aj Pawlak ma kwalifikacje i b\u0119dzie bardzo dobrym s\u0119dzi\u0105 - uzasadnia\u0142 w rozmowie z Radiem ZET prezydent Andrzej Duda, pytany o powo\u0142anie by\u0142ego Rzecznika Praw Dziecka na s\u0119dziego S\u0105du Rejonowego w Skierniewicach.", "id": 750864, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-tlumaczy-dlaczego-powolal-mikolaja-pawlaka-na-sedziego-st7972664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ka\u017cdemu mog\u0105 by\u0107 postawione zarzuty\". Duda t\u0142umaczy, dlaczego powo\u0142a\u0142 Pawlaka na s\u0119dziego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:30:09+00:00", "description": "<img alt=\"Rafa\u0142ek mia\u0142 tylko 19 dni i powa\u017cne obra\u017cenia g\u0142owy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1846333-szpital-w-gorzowie-wielkopolskim-ph7971713/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"By\u0142em na oddziale i widzia\u0142em dramatyczn\u0105 walk\u0119 naszego zespo\u0142u o \u017cycie ma\u0142ego niewinnego dzieci\u0105tka. To ju\u017c drugi r\u00f3wnie tragiczny przypadek w Gorzowie\" - pisze Robert Surowiec, poruszony wiceprezes gorzowskiego szpitala, gdzie pr\u00f3bowano ratowa\u0107 19-dniowego Rafa\u0142ka. Mimo stara\u0144 medyk\u00f3w ch\u0142opiec zmar\u0142. Prokuratura prowadzi \u015bledztwo w tej sprawie. A szef gorzowskiej plac\u00f3wki pyta, czy s\u0142u\u017cby mog\u0105 zrobi\u0107 co\u015b wi\u0119cej, by takich tragicznych historii unikn\u0105\u0107.", "id": 750865, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-rafalek-mial-tylko-19-dni-i-powazne-obrazenia-glowy-niech-z-tej-tragedii-wyniknie-jakies-dobro-st7972597?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142ek mia\u0142 tylko 19 dni i powa\u017cne obra\u017cenia g\u0142owy. \"Niech z tej tragedii wyniknie jakie\u015b dobro\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:14:02+00:00", "description": "<img alt=\"Raper Travis Scott zatrzymany przez policj\u0119 po awanturze na jachcie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4171489-travis-scott-aresztowany-ph7972632/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja z Miami Beach zatrzyma\u0142a w czwartek nad ranem Travisa Scotta. Funkcjonariusze interweniowali w zwi\u0105zku ze zg\u0142oszeniami zak\u0142\u00f3cania spokoju przez osoby znajduj\u0105ce si\u0119 na jednym z jacht\u00f3w.", "id": 750680, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-raper-travis-scott-aresztowany-po-awanturze-na-jachcie-st7972595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raper Travis Scott zatrzymany przez policj\u0119 po awanturze na jachcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T06:50:38+00:00", "description": "<img alt=\"Niemcy zapraszaj\u0105 do nowego sojuszu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tw926i-arktyka-6142762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 rozmowy w sprawie utworzenia nowego sojuszu obronnego w Arktyce, w kt\u00f3rych udzia\u0142 bior\u0105 Kanada, Niemcy i Norwegia - poinformowa\u0142 w czwartek szef kanadyjskiego resortu obrony Bill Blair. Potwierdzi\u0142, \u017ce temat ten zosta\u0142 poruszony podczas spotkania ministr\u00f3w obrony NATO.", "id": 750681, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-zapraszaja-kanade-i-norwegie-do-nowego-sojuszu-chca-bronic-arktyki-st7972459?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy zapraszaj\u0105 do nowego sojuszu. \"Obrona w Arktyce b\u0119dzie bardziej istotna ni\u017c kiedykolwiek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T06:47:08+00:00", "description": "<img alt=\"Czerwone alerty, apele o niewychodzenie z dom\u00f3w. Minos nad Europ\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6099533-upalna-pogoda-w-neapolu-ph7972627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w n\u0119ka W\u0142ochy, Grecj\u0119, Cypr, Rumuni\u0119, Serbi\u0119, Chorwacj\u0119 i Turcj\u0119. Temperatura w wielu miejscach przekracza 40 stopni Celsjusza. W\u0142adze pa\u0144stw ba\u0142ka\u0144skich wezwa\u0142y swoich obywateli do unikania wychodzenia z dom\u00f3w w zwi\u0105zku z wyj\u0105tkowo wysokimi temperaturami, kt\u00f3rych kulminacja przypadnie na pi\u0105tek.", "id": 750682, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/czerwone-alerty-apele-o-niewychodzenie-z-domow-minos-nad-europa-st7972594?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwone alerty, apele o niewychodzenie z dom\u00f3w. Minos nad Europ\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T06:38:44+00:00", "description": "<img alt=\"Atak w rejonie wa\u017cnego lotniska wojskowego w Rosji  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6739981-jejsk-sklej-ph7972508/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek drony zaatakowa\u0142y szereg obiekt\u00f3w w Kraju Krasnodarskim w Rosji - poda\u0142y rosyjskie kana\u0142y na Telegramie. W pobli\u017cu lotniska wojskowego w mie\u015bcie Jejsk, sk\u0105d startuj\u0105 samoloty zrzucaj\u0105ce pociski na Ukrain\u0119, wybuch\u0142 po\u017car.", "id": 750683, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-w-rejonie-waznego-lotniska-wojskowego-w-rosji-st7972505?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak w rejonie wa\u017cnego lotniska wojskowego w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T06:29:21+00:00", "description": "<img alt=\"Kolonie i obozy pod kontrol\u0105. Rodzic sprawdzi organizatora wypoczynku dziecka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8526394-dzieci-wakacje-oboz-jezioro-pomost-adobestock210427689-ph7972589/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przygotowanej przez Ministerstwo Edukacji Narodowej bazie danych o wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy mo\u017cna sprawdzi\u0107 wiarygodno\u015b\u0107 organizatora wypoczynku, a tak\u017ce czy zg\u0142osi\u0142 on turnus do kuratorium o\u015bwiaty. Kuratorzy zatwierdzili dot\u0105d 16,5 tysi\u0105ca zorganizowanych wypoczynk\u00f3w letnich dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy: wyjazd\u00f3w, kolonii, p\u00f3\u0142kolonii i oboz\u00f3w. \u0141\u0105cznie ma skorzysta\u0107 z nich 703 tysi\u0105ce uczni\u00f3w.", "id": 750684, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wakacje-2024-kolonie-i-obozy-pod-kontrola-rodzic-sprawdzi-organizatora-wypoczynku-dziecka-st7972568?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolonie i obozy pod kontrol\u0105. Rodzic sprawdzi organizatora wypoczynku dziecka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T06:04:49+00:00", "description": "<img alt=\"Kosiniak-Kamysz: Jest granica. To adopcja dzieci czy zr\u00f3wnanie statusu ma\u0142\u017ce\u0144stwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3946619-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph7972551/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest granica. To adopcja dzieci czy zr\u00f3wnanie statusu ma\u0142\u017ce\u0144stwa. Ja za tym nie b\u0119d\u0119\u00a0g\u0142osowa\u0142 - powiedzia\u0142 w TVN24 wicepremier i lider Polskiego Stronnictwa Ludowego W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, odnosz\u0105c si\u0119 do projektu ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich. Szef MON skomentowa\u0142 te\u017c\u00a0spraw\u0119 zatrzymania trzech \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy oddali strza\u0142y ostrzegawcze przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Przyzna\u0142, \u017ce widzia\u0142 nagrania z tego zdarzenia i s\u0105 one teraz w prokuraturze.", "id": 750502, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kosiniak-kamysz-jest-granica-to-adopcja-dzieci-czy-zrownanie-statusu-malzenstwa-st7972569?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: Jest granica. To adopcja dzieci czy zr\u00f3wnanie statusu ma\u0142\u017ce\u0144stwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:43:09+00:00", "description": "<img alt=\"45-latek \u015bmiertelnie raniony no\u017cem w obojczyk. Jego partnerka us\u0142ysza\u0142a zarzut\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t0h8cs-na-miejscu-zdarzenia-pracowala-policja-zdjecie-ilustracyjne-7892536/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut spowodowania ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu skutkuj\u0105cego \u015bmierci\u0105 45-letniego Jana D. us\u0142ysza\u0142a jego partnerka - 38-letnia Ewelina M. Kobieta mia\u0142a rani\u0107 go no\u017cem w lewy obojczyk w efekcie czego m\u0119\u017cczyzna si\u0119 wykrwawi\u0142. Grozi jej nawet do\u017cywocie.", "id": 751788, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/pruchnik-45-latek-smiertelnie-raniony-nozem-jego-partnerka-uslyszala-zarzut-st7972528?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "45-latek \u015bmiertelnie raniony no\u017cem w obojczyk. Jego partnerka us\u0142ysza\u0142a zarzut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:43:09+00:00", "description": "<img alt=\"Zmar\u0142 45-latek raniony no\u017cem w obojczyk. Policja zatrzyma\u0142a dwie osoby \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t0h8cs-na-miejscu-zdarzenia-pracowala-policja-zdjecie-ilustracyjne-7892536/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    45-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 \u015bmiertelnie raniony no\u017cem w Pruchniku (Podkarpacie). W sprawie zatrzymano dwie osoby, w tym jego 38-letni\u0105 partnerk\u0119. Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny.", "id": 750503, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/pruchnik-45-latek-smiertelnie-raniony-nozem-zatrzymano-dwie-osoby-st7972528?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 45-latek raniony no\u017cem w obojczyk. Policja zatrzyma\u0142a dwie osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:24:07+00:00", "description": "<img alt=\"Koszt \u017cycia wy\u017cszy ni\u017c we w\u0142oskim mie\u015bcie. Oto najdro\u017cszy kraj Afryki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8984332-harare-zimbabwe-cecil-bo-dzwowa-shutterstock552138403-ph7972534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zimbabwe zosta\u0142o uznane przez Afryka\u0144ski Bank Rozwoju (AfDB) najdro\u017cszym krajem Afryki. Wydatki mieszka\u0144c\u00f3w stolicy kraju, Harare, s\u0105 wy\u017csze ni\u017c os\u00f3b mieszkaj\u0105cych we w\u0142oskiej Parmie czy w stolicy Chile, Santiago.", "id": 750504, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/afryka-zimbabwe-najdrozszym-krajem-kontynentu-st7972517?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszt \u017cycia wy\u017cszy ni\u017c we w\u0142oskim mie\u015bcie. Oto najdro\u017cszy kraj Afryki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:20:22+00:00", "description": "<img alt=\"Huraganowe porywy wiatru, 6-centymetrowy grad. Ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8944067-burze-ph7950778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gwa\u0142towne burze uderz\u0105 w pi\u0105tek w Polsk\u0119. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia dla niemal ca\u0142ego kraju, przy czym ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia na terenie siedmiu wojew\u00f3dztw. Wiatr w porywach ma osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 120 kilometr\u00f3w na godzin\u0119, mo\u017cliwy jest grad o \u015brednicy sze\u015bciu centymetr\u00f3w.", "id": 750505, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/huraganowe-porywy-wiatru-6-centymetrowy-grad-imgw-wydal-ostrzezenia-najwyzszego-stopnia-st7972507?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huraganowe porywy wiatru, 6-centymetrowy grad. Ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:20:22+00:00", "description": "<img alt=\"Uwaga, to b\u0119d\u0105 niebezpieczne godziny. Ostrze\u017cenia w niemal ca\u0142ym kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mt9rap-wystapia-burze-ph5162183/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego, drugiego, a nawet i trzeciego stopnia przed burzami. Wy\u0142adowaniom towarzyszy\u0107 b\u0119dzie silny wiatr rozp\u0119dzaj\u0105cy si\u0119 w porywach do 120 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Miejscami spadnie grad, lokalnie o \u015brednicy do oko\u0142o 6 centymetr\u00f3w", "id": 754141, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/nawalnice-w-polsce-piatek-2106-ostrzezenia-w-niemal-calym-kraju-ostrzezenia-najwyzszego-stopnia-uwaga-to-beda-niebezpieczne-godziny-st7972507?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga, to b\u0119d\u0105 niebezpieczne godziny. Ostrze\u017cenia w niemal ca\u0142ym kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:04:11+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a304mv-dzieci-uczniowe-plecak-plecaki-szkola-shutterstock_167557547-7932949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To bez w\u0105tpienia by\u0142 wyj\u0105tkowy rok szkolny. Otwiera\u0142 go minister edukacji Przemys\u0142aw Czarnek, zamyka ministra Barbara Nowacka. Przez polsk\u0105 szko\u0142\u0119 przechodzi fala zmian. I wiadomo, \u017ce to jeszcze nie koniec. Je\u015bli nowe Ministerstwo Edukacji liczy na \u015bwiadectwo z paskiem i \u015bredni\u0105 5,5, to mo\u017ce si\u0119 rozczarowa\u0107. W tym symbolicznym momencie - na koniec roku szkolnego - wy\u0142ania si\u0119 s\u0142odko-gorzki obraz. Spokojnie, stopni nie b\u0119dziemy stawia\u0107, b\u0119dzie to ocena opisowa.", "id": 750290, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/koniec-roku-szkolnego-20232024-odszedl-przemyslaw-czarnek-nastala-ministra-barbara-nowacka-co-sie-zmienilo-w-polskiej-edukacji-st7970759?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wszyscy czuli\u015bmy presj\u0119, czuli\u015bmy l\u0119k\". Teraz oczekiwania s\u0105 ogromne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:58:27+00:00", "description": "<img alt=\"Za\u0142oga luksusowego wycieczkowca uratowa\u0142a 68 migrant\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4372641-statek-wycieczkowy-insignia-vytautas-kielaitis-shutterstock2162784285-ph7972496/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za\u0142oga luksusowego wycieczkowca Insignia uratowa\u0142a na Oceanie Atlantyckim 68 migrant\u00f3w. \u0141odzi\u0105 ryback\u0105 chcieli oni dotrze\u0107 na Wyspy Kanaryjskie. Pi\u0119ciu os\u00f3b nie uda\u0142o si\u0119 ocali\u0107 - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze oraz operator rejsu.", "id": 750291, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-zaloga-luksusowego-wycieczkowca-uratowala-68-migrantow-st7972461?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142oga luksusowego wycieczkowca uratowa\u0142a 68 migrant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:56:25+00:00", "description": "<img alt=\"Wizyt\u00f3wka do remontu. Rozpoczynaj\u0105 si\u0119 prace na Krakowskim Przedmie\u015bciu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-647713-krakowskie-przedmiescie-przed-remontem-ph7972297/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rozpoczynaj\u0105 si\u0119 prace na Krakowskim Przedmie\u015bciu. Drogowcy u\u0142o\u017c\u0105 od nowa kostk\u0119, z kt\u00f3rej zbudowana jest nawierzchnia tej cz\u0119\u015bci Traktu Kr\u00f3lewskiego. Zamkni\u0119ty zostanie odcinek od Senatorskiej do Kr\u00f3lewskiej.", "id": 750292, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-remont-krakowskiego-przedmiescia-do-kiedy-st7972311?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizyt\u00f3wka do remontu. Rozpoczynaj\u0105 si\u0119 prace na Krakowskim Przedmie\u015bciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:49:25+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z 20 czerwca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek w Lotto pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Jeden z graczy rozbi\u0142 kumulacj\u0119 wynosz\u0105c\u0105 ponad dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych. Sz\u00f3stka pad\u0142a tak\u017ce w grze Lotto Plus. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 20 czerwca 2024 roku.", "id": 750293, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-20-czerwca-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st7972512?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Lotto z 20 czerwca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:36:59+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjskie oprogramowanie zakazane w USA. Dzia\u0142ania \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-203502-shutterstock2136788187-ph7870377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Administracja prezydenta Joe Bidena wyda\u0142a zakaz korzystania w USA z rosyjskiego oprogramowania do cyberbezpiecze\u0144stwa firmy Kaspersky Lab. Departament Handlu USA poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce oprogramowanie budzi niepok\u00f3j Waszyngtonu co najmniej od 2017 roku. Zgodnie z rosyjskim prawem, rz\u0105d w Moskwie ma pe\u0142ny dost\u0119p do system\u00f3w Kaspersky'ego i tym samym do danych wszystkich klient\u00f3w.", "id": 750294, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjskie-oprogramowanie-zakazane-w-usa-dzialania-kluczowe-dla-bezpieczenstwa-st7972481?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie oprogramowanie zakazane w USA. Dzia\u0142ania \"kluczowe dla bezpiecze\u0144stwa\"\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:24:38+00:00", "description": "<img alt=\"Niemieckie media o kolejnych zawr\u00f3conych migrantach. Stra\u017c Graniczna chce wyja\u015bnie\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w3yip9-granica-polsko-niemiecka-ph7966734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017c Graniczna czeka na wyja\u015bnienia w sprawie migrant\u00f3w, kt\u00f3rych niemiecka policja mia\u0142a w sobot\u0119 przywie\u017a\u0107 do Polski przez most \u0142\u0105cz\u0105cy Frankfurt nad Odr\u0105 i S\u0142ubice. - Zdarzenie mog\u0142o dotyczy\u0107 grupy obywateli Ukrainy - powiedzia\u0142 rzecznik komendanta g\u0142\u00f3wnego Stra\u017cy Granicznej Andrzej Ju\u017awiak.", "id": 750295, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/migranci-cofnieci-z-niemiec-straz-graniczna-chce-wyjasnien-st7972456?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie media o kolejnych zawr\u00f3conych migrantach. Stra\u017c Graniczna chce wyja\u015bnie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:52:02+00:00", "description": "<img alt=\"Homofobiczne s\u0142owa papie\u017ca. Student zaapelowa\u0142 do niego podczas transmisji na \u017cywo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q61x2y-papiez-franciszek-7939304/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Student z Filipin podczas transmitowanej na \u017cywo dyskusji zaapelowa\u0142 do papie\u017ca, by ten \"przesta\u0142 u\u017cywa\u0107 obra\u017aliwego j\u0119zyka wobec spo\u0142eczno\u015bci LGBTQIA+\". Franciszek w odpowiedzi sprzeciwi\u0142 si\u0119 dyskryminacji, ale nie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zarzut\u00f3w o stosowanie homofobicznego j\u0119zyka.", "id": 750089, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/homofobiczne-slowa-papieza-franciszka-student-zaapelowal-do-niego-podczas-transmisji-na-zywo-st7972464?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homofobiczne s\u0142owa papie\u017ca. Student zaapelowa\u0142 do niego podczas transmisji na \u017cywo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:47:06+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Tusk laureatem nagrody brytyjskiego think tanku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ycr1iq-donald-tusk-ph7968295/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Tusk zosta\u0142 laureatem dorocznej nagrody jednego z najwa\u017cniejszych think tank\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprawami mi\u0119dzynarodowymi - londy\u0144skiego Chatham House.", "id": 750090, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-laureatem-nagrody-brytyjskiego-think-tanku-chatham-house-st7972467?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk laureatem nagrody brytyjskiego think tanku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:44:43+00:00", "description": "<img alt=\"G\u0142\u00f3d dotknie po\u0142ow\u0119 ludno\u015bci tego kraju. Rz\u0105dowy raport\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1439917-stolica-namibii-windhuk-ph7873928/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak wynika z raportu przygotowanego przez rz\u0105d Namibii, po\u0142owa mieszka\u0144c\u00f3w tego kraju, licz\u0105cego 2,8 miliona ludno\u015bci, stanie w obliczu braku bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bciowego w okresie od lipca do wrze\u015bnia tego roku.", "id": 750091, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/namibia-glod-dotknie-polowe-ludnosci-rzadowy-raport-st7972468?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142\u00f3d dotknie po\u0142ow\u0119 ludno\u015bci tego kraju. Rz\u0105dowy raport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:29:32+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6282079-poszukiwana-39-letnia-natalia-spod-poznania-nie-zyje-ph7970919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0105\u017c przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa 39-letniej Natalii. Zmar\u0142 s\u0142ynny aktor Donald Sutherland. Hiszpania awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u Euro 2024. CBA wesz\u0142o do siedziby Rz\u0105dowego Centrum Legislacji. Zmar\u0142 noworodek z powa\u017cnymi obra\u017ceniami g\u0142owy, jego rodzice i babcia zostali zatrzymani. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek.", "id": 750092, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-piatek-21-czerwca-st7972465?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 21.06. Pogodny i gor\u0105cy dzie\u0144, ale wiecz\u00f3r b\u0119dzie gro\u017any\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9514949-pogodnie-ph7972264/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 21.06 zapowiada si\u0119 przewa\u017cnie pogodnie i ciep\u0142o. Dopiero po po\u0142udniu nad cz\u0119\u015bci\u0105 kraju zaczn\u0105 zbiera\u0107 si\u0119 k\u0142\u0119biaste chmury, a miejscami mo\u017ce zagrzmie\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 od 25 do 33 stopni Celsjusza.", "id": 749570, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-2106-pogodny-i-goracy-dzien-ale-wieczor-bedzie-grozny-st7972237?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 21.06. Pogodny i gor\u0105cy dzie\u0144, ale wiecz\u00f3r b\u0119dzie gro\u017any", "user": null, "vote": 0}]