[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T21:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/68/a4/1d/z31082344M,Wolodymyr-Zelenski--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wasyl Zwarycz zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska ambasadora Ukrainy w Polsce. Decyzja zapad\u0142a za spraw\u0105 dekretu prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Wiadomo, gdzie zosta\u0142 wys\u0142any dyplomata.", "id": 755671, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31082338,wolodymyr-zelenski-odwolal-ukrainskiego-ambasadora-w-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odwo\u0142a\u0142 ukrai\u0144skiego ambasadora w Polsce. Wasyl Zwarycz zosta\u0142 wys\u0142any do Czech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T20:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/64/a3/1d/z31079012M,Podwojne-zabojstwo-w-Krakowie--20-czerwca-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura postawi\u0142a zarzuty zab\u010f\u017c\u02ddjstwa ze szczeg\u010f\u017c\u02ddlnym okrucie\u0144stwem 38-latkowi z Krakowa. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o zabicie swoich rodzic\u010f\u017c\u02ddw. Przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "id": 755329, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31082221,zabojstwo-malzenstwa-w-krakowie-sledczy-podjeli-decyzje-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo ma\u0142\u017ce\u0144stwa w Krakowie. \u015aledczy podj\u0119li decyzj\u0119 ws. 38-letniego syna pary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f5/a4/1d/z31082229M,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />Roman Giertych nie przebiera\u0142 w s\u0142owach, wyja\u015bniaj\u0105c Krzysztofowi Stanowskiemu, czemu W\u0142odzimierz Cimoszewicz zosta\u0142 uniewinniony od zarzutu. \"Zamiast \u017ca\u0142owa\u0107, \u017ce niewinny cz\u0142owiek by\u0142 przez lata targany nies\u0142usznie po s\u0105dach, to rozkr\u0119casz pan nagonk\u0119\" - stwierdzi\u0142 mecenas.", "id": 755330, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31082156,posluchaj-nieuku-skonczony-roman-giertych-ostro-zareagowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pos\u0142uchaj, nieuku sko\u0144czony\". Roman Giertych ostro zareagowa\u0142 na wpis Krzysztofa Stanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/a4/1d/z31082327M,Oswiecim--Katastrofa-budowlana--zdjecie-ilustracyj.jpg\" vspace=\"2\" />W O\u015bwi\u0119cimiu zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 opuszczonej kamienicy. - Oczekujemy na grup\u0119 poszukiwawcz\u0105 z psami do potwierdzenia, czy mog\u0142y si\u0119 tam znajdowa\u0107 jakie\u015b osoby - powiedzial Gazeta.pl dow\u010f\u017c\u02dddca Jednostki Ratowniczo-Ga\u015bniczej z Komendy Powiatowej PSP w O\u015bwi\u0119cimiu, bryg. Zbigniew Jekie\u0142ek.", "id": 755331, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31082238,katastrofa-budowlana-w-oswiecimiu-zawalila-sie-czesc-kamienicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa budowlana w O\u015bwi\u0119cimiu. \"Cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy leg\u0142a w gruzach\". Co ju\u017c wiadomo?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:34:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/10/a2/1d/z31075088M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy komentuj\u0105 mecz Polska-Austria. Jeszcze w trakcie rozgrywki komentarz zamie\u015bci\u0142 Donald Tusk. Wpis premiera uszczypliwie skomentowa\u0142 pose\u0142 PiS Rados\u0142aw Fogiel.", "id": 755332, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31082096,politycy-komentuja-starcie-z-austria-radoslaw-fogiel-do-donalda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy komentuj\u0105 starcie z Austri\u0105. Rados\u0142aw Fogiel do Donalda Tuska: Ten zawsze zapeszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:10:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/a4/1d/z31082067M,Burze-nad-Polska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Gdzie jest burza? - To pytanie, kt\u010f\u017c\u02ddre zadaj\u0105 sobie dzi\u015b Polacy w obliczu ostrze\u017ce\u0144 przed gwa\u0142townymi wy\u0142adowaniami atmosferycznymi. Jak poinformowali synoptycy z IMGW, burze przemieszczaj\u0105 si\u0119 z zachodu i po\u0142udniowego zachodu. Internauci publikuj\u0105 zdj\u0119cia i nagrania przedstawiaj\u0105ce, jak wygl\u0105da obecna sytuacja.", "id": 754567, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31081972,niebezpieczne-burze-nadciagaja-z-niepokojem-patrzymy-w-niebo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne burze przechodz\u0105 przez Polsk\u0119. \"Z niepokojem patrzymy w niebo\". Gdzie jest burza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f0/a4/1d/z31081968M,Rosja-zestrzelila-swoj-smiglowiec--zdjecie-ilustra.jpg\" vspace=\"2\" />\u015amig\u0142owiec zosta\u0142 zestrzelony za pomoc\u0105 systemu obrony typu Pancyr. Zdaniem rosyjskich \u017co\u0142nierzy powodem by\u0142a zmiana strategii ukrai\u0144skiej armii, kt\u010f\u017c\u02ddra pochwali\u0142a si\u0119 odniesionym w nocy niema\u0142ym sukcesem.", "id": 754568, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31081791,rosja-zestrzelila-swoj-smiglowiec-zolnierze-wskazali-powod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zestrzeli\u0142a sw\u010f\u017c\u02ddj \u015bmig\u0142owiec. \u017bo\u0142nierze wskazali pow\u010f\u017c\u02ddd. \"Niech kontrwywiad to wyja\u015bni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/a4/1d/z31081894M,Viktor-Orban.jpg\" vspace=\"2\" />Przed pi\u0105tkowym spotkaniem z kanclerzem Scholzem, Viktor Orban udzieli\u0142 wywiadu, w kt\u010f\u017c\u02ddrym m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o Niemczech zmienionych przez migrant\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 754569, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31081850,orban-o-niemczech-nie-ten-sam-kraj-co-10-lat-temu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban uderza w Niemcy: Nie ten sam kraj, co 10 lat temu. M\u010f\u017c\u02ddwi o bardzo du\u017cej zmianie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/8e/1d/z30994327M,Horoskop-na-weekend--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop na weekend 22-23 czerwca 2024 r. Nadchodz\u0105ce dni b\u0119d\u0105 zaskakuj\u0105ce dla wielu znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Pierwszy weekend lata oka\u017ce si\u0119 pe\u0142en rado\u015bci oraz niesamowitych przyg\u010f\u017c\u02ddd z nieznajomymi.", "id": 754570, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31037512,horoskop-na-weekend-22-23-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop na weekend 22-23 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T17:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/8e/1d/z30993574M,Tomasz-Lis.jpg\" vspace=\"2\" />Tomasz Lis przegra\u0142 proces z Rafa\u0142em Ziemkiewiczem. S\u0105d Apelacyjny w Warszawie nakaza\u0142 by\u0142emu redaktorowi naczelnemu \"Newsweeka\" zamie\u015bci\u0107 przeprosiny w tygodniku. Chodzi o artyku\u0142 z 2017 roku.", "id": 754571, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31081858,tomasz-lis-musi-przeprosic-rafala-ziemkiewicza-zapadl-wyrok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Lis musi przeprosi\u0107 Rafa\u0142a Ziemkiewicza. Zapad\u0142 wyrok ws. artyku\u0142u sprzed lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T16:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/22/a4/1d/z31081762M,Dagmara-Pawelczyk-Woicka.jpg\" vspace=\"2\" />Przewodnicz\u0105ca Krajowej Rady S\u0105downictwa Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka wycofa\u0142a zgod\u0119 na swoj\u0105 delegacj\u0119 do biura KRS. Sta\u0142o si\u0119 to po pytaniach cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw KRS, mi\u0119dzy innymi pos\u0142a Tomasza Zimocha i senatora Krzysztofa Kwiatkowskiego. Dotyczy\u0142y one mi\u0119dzy innymi tego, jakie stanowisko zajmuje w biurze i jakie pobiera wynagrodzenie.", "id": 754210, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31081661,przewodniczaca-krs-po-serii-pytan-zrezygnowala-z-delegacji-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewodnicz\u0105ca KRS, po serii pyta\u0144, cofn\u0119\u0142a swoj\u0105 delegacj\u0119. \"Nie wyra\u017cam na ni\u0105 zgody\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/9f/1d/z31063353M,Sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d Rejonowy w Gorzowie Wielkopolskim zadecydowa\u0142 o dalszym losie rodzic\u010f\u017c\u02ddw 19-dniowego noworodka. Dziecko zmar\u0142o w szpitalu.", "id": 753649, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31081708,smierc-skatowanego-noworodka-w-gorzowie-jest-decyzja-sadu-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 19-dniowego Rafa\u0142a z Gorzowa Wielkopolskiego. Jest decyzja s\u0105du ws. rodzic\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/a4/1d/z31081631M,Prokurator-krajowy-Dariusz-Korneluk.jpg\" vspace=\"2\" />Prokurator krajowy Dariusz Korneluk w maju uchyli\u0142 polecenia, zgodnie z kt\u010f\u017c\u02ddrymi prokuratorzy mieli obowi\u0105zek uczestniczy\u0107 w post\u0119powaniach dotycz\u0105cych transkrypcji zagranicznych akt\u010f\u017c\u02ddw ma\u0142\u017ce\u0144stwa os\u010f\u017c\u02ddb tej samej p\u0142ci. Tymczasem w ostatnim czasie media informowa\u0142y, \u017ce pomimo tej decyzji warszawscy urz\u0119dnicy informowali prokuratur\u0119 o takim post\u0119powaniu.", "id": 753650, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31081375,sprawa-transkrypcji-aktow-malzenstw-jednoplciowych-prokuratura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa transkrypcji akt\u010f\u017c\u02ddw ma\u0142\u017ce\u0144stw jednop\u0142ciowych. Prokuratura zmieni\u0142a stanowisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9b/a4/1d/z31081627M,Komunikat-wyswietlony-w-strefie-kibica-w-Berlinie.jpg\" vspace=\"2\" />W pi\u0105tek Polacy zagraj\u0105 z Austriakami podczas Euro 2024. Niestety z Niemiec docieraj\u0105 niepokoj\u0105ce informacje dotycz\u0105ce pogody. W zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 meteorologiczn\u0105 w Berlinie zosta\u0142a zamkni\u0119ta strefa kibica.", "id": 753651, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31081609,euro-2024-zarzadzono-ewakuacje-strefy-kibica-w-berlinie-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119 strefy kibica w Berlinie. Nied\u0142ugo przed meczem Polska - Austria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/24/a4/1d/z31081508M,Atak-nozownika--Policja-zatrzymala-17-latka.jpg\" vspace=\"2\" />Koniec roku szkolnego m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragicznie dla trojga nastolatk\u010f\u017c\u02ddw z \u017bukowa. Zostali oni ugodzeni no\u017cem w parku przez swojego koleg\u0119. Policjanci ustalili, co wydarzy\u0142o si\u0119 chwil\u0119 przed atakiem.", "id": 753196, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31081136,koniec-roku-szkolnego-mogl-skonczyc-sie-tragicznie-17-latek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec roku szkolnego m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragicznie. 17-latek zaatakowa\u0142 no\u017cem swoich koleg\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/a4/1d/z31080872M,Sad-Okregowy-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />W 2023 roku dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn mia\u0142o zgwa\u0142ci\u0107 w Warszawie kobiet\u0119. Trafili do aresztu, ale kilka miesi\u0119cy p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej neos\u0119dzia Beata Adamczyk-\u0141abuda zmieni\u0142a \u015brodek zapobiegawczy i oskar\u017ceni mogli opu\u015bci\u0107 areszt. Prokuratura zaskar\u017cy\u0142a jej decyzj\u0119, a mecenas Adam Kuczy\u0144ski wskaza\u0142 w \"Gazecie Wyborczej\", \u017ce przyczyn\u0105 by\u0142 brak \"wystarczaj\u0105cego do\u015bwiadczenia jak na s\u0119dziego S\u0105du Okr\u0119gowego\".", "id": 753197, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080646,sad-wypuscili-z-aresztu-oskarzonych-o-grupowy-gwalt-w-warszawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypu\u015bcili z aresztu oskar\u017conych o grupowy gwa\u0142t w Warszawie. \u015alad po m\u0119\u017cczyznach zagin\u0105\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/a3/1d/z31080350M,Migranci-z-przystanku-w-Czerlonce-zlozyli-wnioski-.jpg\" vspace=\"2\" />W postach polityk\u010f\u017c\u02ddw i medi\u010f\u017c\u02ddw prawicy byli anonimowymi migrantami, z zas\u0142oni\u0119ta twarz\u0105. Ale to konkretne osoby, pochodz\u0105ce z Etiopii i Erytrei, kt\u010f\u017c\u02ddre z\u0142o\u017cy\u0142y w Polsce wnioski o ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105. Wolontariuszka Paulina Kremer opowiada Gazeta.pl o sytuacji w podlaskiej wsi, sytuacji migrant\u010f\u017c\u02ddw i nagonce na osoby udzielaj\u0105ce pomocy humanitarnej.", "id": 753198, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080087,politycy-straszyli-ich-zdjeciem-rozmawialismy-z-wolontariuszka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy straszyli ich zdj\u0119ciem. Rozmawiali\u015bmy z wolontariuszk\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra by\u0142a z migrantami z przystanku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/30/a4/1d/z31081264M,Rafal-Bochenek.jpg\" vspace=\"2\" />- Wobec os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre zachowa\u0142y si\u0119 nieuczciwie wzgl\u0119dem wi\u0119kszo\u015bci radnych PiS, a przede wszystkim wyborc\u010f\u017c\u02ddw, b\u0119d\u0105 wyci\u0105gni\u0119te konsekwencje na poziomie kierownictwa partii - powiedzia\u0142 Rafa\u0142 Bochenek. Rzecznik PiS odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sytuacji w sejmiku ma\u0142opolskim.", "id": 752672, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31081132,bunt-w-malopolskim-pis-bochenek-grozi-konsekwencjami-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bunt w ma\u0142opolskim PiS. Bochenek grozi konsekwencjami. \"Nie mo\u017cemy tych spraw pozostawi\u0107 bez odpowiedzi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />P\u0142onie zak\u0142ad lakierniczy w Pcimiu - poinformowa\u0142 TVN24. Z relacji wynika, \u017ce dym wida\u0107 z kilku kilometr\u010f\u017c\u02ddw. - Dopiero zako\u0144czyli\u015bmy prace przy po\u017carze w powiecie o\u015bwi\u0119cimskim, a ju\u017c o 14:20 otrzymali\u015bmy zg\u0142oszenie, \u017ce w powiecie my\u015blenickim dosz\u0142o do po\u017caru lakierni - powiedzia\u0142 m\u0142odszy kapitan z PSP Huber Ciep\u0142y.", "id": 752673, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31081291,ogromny-pozar-w-pcimiu-plonie-zaklad-lakierniczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny po\u017car w Pcimiu. Na miejscu prawie 100 stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw. Jest apel do kierowc\u010f\u017c\u02ddw na Zakopiance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/a3/1d/z31080118M,Podlaskie--Szpital-powiatowy-w-Hajnowce--10-pazdzi.jpg\" vspace=\"2\" />Dzie\u0144, kiedy do szpitala w Hajn\u010f\u017c\u02ddwce trafi\u0142 21-letni \u017co\u0142nierz ugodzony przez migranta no\u017cem, \u015bci\u0105gn\u0105\u0142 na medyk\u010f\u017c\u02ddw oskar\u017cenia. Jednak informacje, kt\u010f\u017c\u02ddre trafia\u0142y do opinii publicznej, nie wychodzi\u0142y ze szpitala. - Przecierali\u015bmy oczy ze zdumienia - tak o publikowanych zapewnieniach, \u017ce z \u017co\u0142nierzem b\u0119dzie wszystko dobrze, m\u010f\u017c\u02ddwi Onetowi wicedyrektor szpitala dr Tomasz Musiuk.", "id": 752674, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31079992,lecza-cudzoziemcow-tam-trafil-zraniony-na-granicy-z-bialorusia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leczyli rannego \u017co\u0142nierza, sami s\u0105 na skraju si\u0142. Problemy szpitala w Hajn\u010f\u017c\u02ddwce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d2/64/1d/z30820050M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y proboszcz jednej z parafii w Kostrzynie w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie wielkopolskim zosta\u0142 skazany na dwa lata i cztery miesi\u0105ce wi\u0119zienia. Duchowny by\u0142 oskar\u017cony o wykorzystanie seksualne ma\u0142oletniego ch\u0142opca.", "id": 752675, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080920,byly-proboszcz-z-kostrzyna-skazany-na-wiezienie-wykorzystal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y proboszcz z Kostrzyna skazany na wi\u0119zienie. Wykorzysta\u0142 seksualnie dziecko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e7/a3/1d/z31079655M,Maciej-Duszczyk---wiceminister-spraw-wewnetrznych-.jpg\" vspace=\"2\" />Tydzie\u0144 temu niemiecka stra\u017c graniczna wypu\u015bci\u0142a z samochodu rodzin\u0119 migrant\u010f\u017c\u02ddw przy polsko-niemieckiej granicy. Wiceminister MSWiA Maciej Duszczyk przekaza\u0142, \u017ce z ministrem Siemoniakiem jedzie do Berlina, gdzie sprawa incydent\u010f\u017c\u02ddw na granicy zostanie poruszona. - B\u0119dziemy si\u0119 spotyka\u0107 z pani\u0105 minister Faeser - zapowiedzia\u0142 Duszczyk w rozmowie z Polsatem News.", "id": 752676, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31079521,czy-niemcy-przerzucaja-migrantow-do-polski-mswia-bedzie-wyjasniac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Niemcy przerzucaj\u0105 migrant\u010f\u017c\u02ddw do Polski? MSWiA b\u0119dzie wyja\u015bnia\u0107 spraw\u0119 w Berlinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/a2/1d/z31075771M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Od d\u0142u\u017cszego czasu trwaj\u0105 spekulacje o starcie Marcina Mastalerka w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Mia\u0142by go do tego namawia\u0107 sam Andrzej Duda. Prezydent skomentowa\u0142 medialne doniesienia. - Spokojnie, spokojnie. Nie namawiam nikogo, \u017ceby wystartowa\u0142 na prezydenta - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 prezydent w programie \"Go\u015b\u0107 Radia ZET\".", "id": 752677, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31080301,andrzej-duda-komentuje-potencjalny-start-mastalerka-w-wyborach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda komentuje potencjalny start Mastalerka w wyborach. Zwraca uwag\u0119 na konkretny aspekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:01:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/a1/1d/z31070950M,Kopczany--granica-polsko-bialoruska--27-maja-2023-.jpg\" vspace=\"2\" />Dziennikarz \"Gazety Wyborczej\" Wojciech Czuchnowski zrelacjonowa\u0142 nagranie z kamery monitoringu na granicy Polski i Bia\u0142orusi z 25 marca 2024 roku. Tego dnia trzej \u017co\u0142nierze oddawali strza\u0142y ostrzegawcze, a po ca\u0142ym zdarzeniu zatrzyma\u0142a ich \u017bandarmeria Wojskowa. To, o czym napisa\u0142 Czuchnowski, odbiega od wersji przedstawionej przez Onet, kt\u010f\u017c\u02ddry jako pierwszy poinformowa\u0142 o zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy.", "id": 752678, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080589,zolnierze-zakuci-w-kajdanki-na-granicy-dziennikarz-ujawnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze zakuci w kajdanki na granicy. Dziennikarz ujawnia, co jest na nagraniu z kamery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/1e/1d/z30534076M,Alert-RCB---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />W Polsce przed niebezpiecznymi zjawiskami pogodowymi ostrzega Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. Komunikaty powstaj\u0105 na podstawie prognoz wydawanych przez IMGW. Teraz ma si\u0119 to nieco zmieni\u0107, a alerty maj\u0105 by\u0107 dok\u0142adniejsze. - Trwaj\u0105 prace nad wprowadzeniem modelu Rapid Update Cycle - przekaza\u0142 Piotr Szuster z IMGW w Polsat News.", "id": 752239, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080564,beda-nowe-alerty-pogodowe-prognozy-bardzo-wysokiej-jakosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 nowe alerty pogodowe. \"Prognozy bardzo wysokiej jako\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:38:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/9b/1d/z31044345M,Czeska-policja.jpg\" vspace=\"2\" />Na pocz\u0105tku czerwca obywatel Kolumbii chcia\u0142 podpali\u0107 autobusy w Czechach. S\u0142u\u017cby udaremni\u0142y atak. Teraz s\u0105 nowe informacje w sprawie podejrzanego 26-latka. Czeskie media donosz\u0105, \u017ce m\u0119\u017cczyzna najpierw przebywa\u0142 w Polsce i dopiero potem przeni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do Pragi. To w naszym kraju mia\u0142 otrzyma\u0107 \"swoje pierwsze zadanie\".", "id": 752240, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31080002,kolumbijczyk-probowal-podpalic-autobusy-w-czechach-to-w-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolumbijczyk pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 podpali\u0107 autobusy w Czechach. To w Polsce mia\u0142 otrzyma\u0107 \"swoje pierwsze zadanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/22/78/1d/z30902818M,Zastepca-dyrektora-generalnego-ds--gospodarki-lesn.jpg\" vspace=\"2\" />Lasy Pa\u0144stwowe przedstawi\u0142y wyniki audytu. Wed\u0142ug nich w latach 2020-2023 bud\u017cet centrum informacyjnego wyni\u010f\u017c\u02dds\u0142 ponad 26 milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych. \u015arodki te by\u0142y wydatkowane g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie na media prawicowe. Z bud\u017cetu finansowana mia\u0142a by\u0107 tak\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 kampanii polityk\u010f\u017c\u02ddw Suwerennej Polski. - Do prokuratury skierowano zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa obejmuj\u0105ce 11 os\u010f\u017c\u02ddb - przekaza\u0142a dyrekcja Las\u010f\u017c\u02ddw Pa\u0144stwowych.", "id": 752241, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31080212,zatrwazajace-wyniki-audytu-w-lasach-panstwowych-ludzie-ziobry.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrwa\u017caj\u0105ce wyniki audytu w Lasach Pa\u0144stwowych. Ludzie Ziobry wyprowadzili kolejne miliony? \"To chyba rekord\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/a1/1d/z31068186M,Granica--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Do s\u0142u\u017cb patroluj\u0105cych polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119 do\u0142\u0105czy \u017bandarmeria Wojskowa - poinformowa\u0142a Wirtualna Polska. Funkcjonariusze \u017bW maj\u0105 zacz\u0105\u0107 s\u0142u\u017cy\u0107 na terenie pogranicza ju\u017c od przysz\u0142ego tygodnia.", "id": 752242, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080894,kolejne-zmiany-na-granicy-z-bialorusia-nowa-formacja-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zmiany na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Nowa formacja b\u0119dzie pomaga\u0107 w patrolowaniu pogranicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/61/1c/z29759988M,Wlodzimierz-Cimoszewicz-uslyszal-wyrok-w-procesie-.jpg\" vspace=\"2\" />Decyzj\u0105 S\u0105du Rejonowego w Hajn\u010f\u017c\u02ddwce W\u0142odzimierz Cimoszewicz zosta\u0142 uniewinniony od zarzutu potr\u0105cenia rowerzystki. Dodatkowo by\u0142y premier nie odpowie za opuszczenie miejsca zdarzenia. Z powodu przedawnienia orzekania s\u0105d umorzy\u0142 post\u0119powanie w sprawie wykroczenia. Wyrok nie jest prawomocny.", "id": 752243, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080504,jest-decyzja-sadu-w-sprawie-wlodzimierza-cimoszewicza-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja s\u0105du w sprawie W\u0142odzimierza Cimoszewicza. Chodzi o potr\u0105cenie rowerzystki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/a4/1d/z31080751M,Zwolennicy-Grupy-Wagnera-przy-nagrobku-Jewgienija-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura oskar\u017cy\u0142a dw\u010f\u017c\u02ddch obywateli Federacji Rosyjskiej m.in. o branie udzia\u0142u w dzia\u0142alno\u015bci obcego wywiadu. M\u0119\u017cczy\u017ani zach\u0119cali do zaci\u0105gu do zakazanej przez prawo mi\u0119dzynarodowe Grupy Wagnera.", "id": 751903, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080424,wagnerowcy-zatrzymani-w-polsce-zachecali-by-zostac-najemnikiem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wagnerowcy zatrzymani w Polsce zach\u0119cali, by zosta\u0107 najemnikiem. Us\u0142yszeli zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/da/a3/1d/z31080154M,Recepta--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Pozna\u0144scy policjanci prowadz\u0105 dochodzenie w sprawie nielegalnego handlu receptami. Funkcjonariusze zatrzymali mi\u0119dzy innymi lekark\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a sprzedawa\u0107 recepty na opioidy, w\u015br\u010f\u017c\u02ddd kt\u010f\u017c\u02ddrych znajdowa\u0142 si\u0119 niebezpieczny fentanyl. Warto\u015b\u0107 refundowanych farmaceutyk\u010f\u017c\u02ddw oszacowano na 450 tysi\u0119cy z\u0142otych. Podejrzanej lekarce grozi do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.", "id": 751904, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080005,lekarka-z-poznania-miala-sprzedac-kilkaset-recept-na-fentanyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarka z Poznania mia\u0142a sprzeda\u0107 kilkaset recept na fentanyl i inne opioidy. Gro\u017c\u0105 jej lata wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratorzy wsp\u010f\u017c\u02ddlnie z bieg\u0142ymi i funkcjonariuszami Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zabezpieczyli urz\u0105dzenia wchodz\u0105ce w sk\u0142ad systemu Pegasus - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak.", "id": 751905, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31080675,prokuratorzy-w-siedzibie-cba-zabezpieczono-urzadzenia-systemu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratorzy w siedzibie CBA. Zabezpieczono urz\u0105dzenia systemu Pegasus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c0/a3/1d/z31079872M,Upal--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adze pa\u0144stw ba\u0142ka\u0144skich zaapelowa\u0142y do obywateli o pozostanie w domach w zwi\u0105zku z upa\u0142ami, kt\u010f\u017c\u02ddre dotar\u0142y do tego regionu Europy. Czerwonymi alertami obj\u0119te zosta\u0142y m.in. Serbia i Chorwacja. W Belgradzie z powodu wysokiej temperatury wielokrotnie interweniowa\u0142y s\u0142u\u017cby.", "id": 751906, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31079549,fala-upalow-przetacza-sie-przez-balkany-wystepuje-nerwowosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala upa\u0142\u010f\u017c\u02ddw przetacza si\u0119 przez Ba\u0142kany. \"Wyst\u0119puje nerwowo\u015b\u0107 i agresywne zachowania\". Jest apel w\u0142adz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:48:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/3c/1d/z30657409M,Klaudiusz-B---dzialacz-mlodziezowki-Suwerennej-Pol.jpg\" vspace=\"2\" />Klaudiusz B., by\u0142y cz\u0142onek M\u0142odzie\u017cowej Rady Sprawiedliwo\u015bci i m\u0142odzie\u017c\u010f\u017c\u02ddwki Suwerennej Polski, us\u0142ysza\u0142 zarzut kradzie\u017cy zuchwa\u0142ej i podawania si\u0119 za funkcjonariusza policji. Grozi mu osiem lat wi\u0119zienia. - Wywabi\u0142 mnie w perfidny spos\u010f\u017c\u02ddb z domu i okrad\u0142 w obecno\u015bci 11-letniego syna - relacjonowa\u0142 w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" m\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 okradziony przez 20-latka.", "id": 751907, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31080116,cudowne-dziecko-marcina-romanowskiego-z-zarzutami-kradziezy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Cudowne dziecko\" Marcina Romanowskiego z zarzutami kradzie\u017cy. Grozi mu osiem lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura w Gorzowie Wielkopolskim postawi\u0142a zarzuty rodzicom 19-dniowego noworodka z Gorzowa Wielkopolskiego. Ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala z obra\u017ceniami g\u0142owy, w czwartek poinformowano o jego \u015bmierci.", "id": 751522, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31080419,sa-zarzuty-dla-rodzicow-po-smierci-19-dniowego-noworodka-z-gorzowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 zarzuty dla rodzic\u010f\u017c\u02ddw po \u015bmierci 19-dniowego noworodka z Gorzowa Wielkopolskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/9a/1d/z31041980M,Premier-Slowacji-Robert-Fico.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas czwartkowego g\u0142osowania wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarna w S\u0142owacji przyj\u0119\u0142a kontrowersyjny projekt ustawy, kt\u010f\u017c\u02ddry zak\u0142ada likwidacj\u0119 medi\u010f\u017c\u02ddw publicznych. Wcze\u015bniej w ramach protestu opozycja opu\u015bci\u0142a sal\u0119 obrad. Ze zmianami nie zgadza si\u0119 tak\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 s\u0142owackiego spo\u0142ecze\u0144stwa. Przez Bratys\u0142aw\u0119 przesz\u0142a antyrz\u0105dowa manifestacja.", "id": 751523, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31079686,koniec-mediow-publicznych-w-slowacji-przyjeto-kontrowersyjna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owacki parlament przyj\u0105\u0142 kontrowersyjn\u0105 ustaw\u0119 medialn\u0105. \"Czarny dzie\u0144\", \"orbanizacja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:31:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/a3/1d/z31078311M,Andrzej-Duda--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Je\u015bli chodzi o wicepremiera Kosiniaka-Kamysza to my\u015bl\u0119, \u017ce ta wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142praca uk\u0142ada si\u0119 bardzo przyzwoicie. Jest bie\u017c\u0105cy, dobry kontakt - zapewni\u0142 Andrzej Duda w pi\u0105tkowym wywiadzie dla Radia ZET, pytany o zaufanie do szefa MON. Prezydent odpowiada\u0142 te\u017c na pytania s\u0142uchaczy, mi\u0119dzy innymi o ewentualne u\u0142askawienie by\u0142ego kandydata PiS w wyborach do Sejmu Bart\u0142omieja M., kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 prawomocnie skazany za zgwa\u0142cenie nastolatki.", "id": 751170, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31079640,andrzej-duda-o-wspolpracy-z-wicepremierem-uklada-sie-przyzwoicie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda chwali wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119 z jednym z najwa\u017cniejszych ministr\u010f\u017c\u02ddw. \"Dobry kontakt\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/93/9c/1d/z31050387M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Donald Tusk jest najlepiej ocenianym politykiem polskiego rz\u0105du - wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\". Na czele najgorzej ocenianych ministr\u010f\u017c\u02ddw stan\u0105\u0142 z kolei wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Zgodnie z sonda\u017cem pozostaje tak\u017ce grupa polityk\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy s\u0105 szerzej nieznani obywatelom. Kto nale\u017cy do \"anonimowych\" ministr\u010f\u017c\u02ddw?", "id": 751171, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31079427,polacy-ocenili-ministrow-donalda-tuska-fatalna-wiadomosc-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy ocenili ministr\u010f\u017c\u02ddw Donalda Tuska. Fatalna wiadomo\u015b\u0107 dla Kosiniaka-Kamysza [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/8e/1d/z30992501M,Krzysztof-Szczucki.jpg\" vspace=\"2\" />Centralne Biuro Antykorupcyjne wzi\u0119\u0142o pod lup\u0119 Rz\u0105dowe Centrum Legislacji. Chodzi o domniemane nielegalne finansowanie kampanii wyborczej by\u0142ego szefa RCL. Szef kancelarii premiera Jan Grabiec potwierdzi\u0142 TVN24 zaj\u0119cie dokument\u010f\u017c\u02ddw przez CBA.", "id": 750906, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31079428,cba-weszlo-do-rzadowego-centrum-legislacji-zajeto-dokumenty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA wesz\u0142o do Rz\u0105dowego Centrum Legislacji. Zaj\u0119to dokumenty. By\u0142y szef mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e5/84/1d/z30949861M,Mysliwce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Pilot MiGa-29, kt\u010f\u017c\u02ddry nad wsi\u0105 ko\u0142o Malborka przekroczy\u0142 barier\u0119 d\u017awi\u0119ku, zosta\u0142 zawieszony na czas wyja\u015bnienia okoliczno\u015bci zdarzenia. Uderzenie fali d\u017awi\u0119kowej doprowadzi\u0142o do uszkodzenia dach\u010f\u017c\u02ddw we wsi.", "id": 750907, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31079758,mysliwiec-przekroczyl-bariere-dzwieku-i-zniszczyl-dachy-pilot.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwiec przekroczy\u0142 barier\u0119 d\u017awi\u0119ku i zniszczy\u0142 dachy. Pilot zosta\u0142 zawieszony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/46/a3/1d/z31079494M,Korea-Polnocna--Wizyta-Wladimira-Putina-w-Pjongjan.jpg\" vspace=\"2\" />Portret i popiersie ze swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 podobizn\u0105 - to prezenty, kt\u010f\u017c\u02ddre W\u0142adimir Putin dosta\u0142 od Kim Dzong Una. Przyw\u010f\u017c\u02dddca Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej obdarowa\u0142 nimi swojego go\u015bcia podczas spotkania w Pjongjangu. Na opublikowanych przez p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnokorea\u0144sk\u0105 agencj\u0119 zdj\u0119ciach nie wida\u0107 jednak entuzjazmu na obliczu dyktatora z Rosji.", "id": 750706, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31079432,kim-dzong-un-obdarowal-putina-wodz-kremla-nie-wykazal-entuzjazmu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim Dzong Un hojnie obdarowa\u0142 W\u0142adimira Putina. Dyktator z Kremla nie wykaza\u0142 jednak entuzjazmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T06:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/a3/1d/z31077816M,Maz-zaginionej-Natalii-z-Gortatowa-w-drodze-na-prz.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 policja odnalaz\u0142a cia\u0142o 39-letniej Natalii z Gortatowa. Funkcjonariusze od razu zatrzymali m\u0119\u017ca kobiety. Us\u0142ysza\u0142 on zarzut zab\u010f\u017c\u02ddjstwa z zamiarem bezpo\u015brednim. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do pope\u0142nienia zbrodni, a w s\u0105dzie o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce podda si\u0119 najwy\u017cszemu wymiarowi kary. - Przyzna\u0142, \u017ce syn mu nigdy nie wybaczy - powiedzia\u0142 prok. \u0141ukasz Wawrzyniak, rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu.", "id": 750707, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31079446,zabojstwo-natalii-z-gortatowa-jej-maz-zlozyl-zaskakujace-oswiadczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo Natalii z Gortatowa. Jej m\u0105\u017c prosi o do\u017cywocie. \"Powiedzia\u0142, \u017ce syn mu nie wybaczy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/a3/1d/z31079436M,Akcja-ratunkowa-na-zbiorniku--Kaczy-Smug--w-wojewo.jpg\" vspace=\"2\" />Dwie 16-latki uton\u0119\u0142y w zbiorniku retencyjnym \"Kaczy Smug\" w gminie Osiek w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim. - Wesz\u0142y do wody przy brzegu, by zamoczy\u0107 stopy i w pewnym momencie straci\u0142y grunt pod nogami - relacjonowa\u0142a asp. Joanna Szczepaniak z KPP w Staszowie w rozmowie z portalem echodnia.eu.", "id": 750534, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31079409,tragedia-w-swietokrzyskim-dwie-nastolatki-utonely-w-zbiorniku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w \u015bwi\u0119tokrzyskim. Dwie nastolatki uton\u0119\u0142y w zbiorniku retencyjnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/a2/1d/z31073972M,BRITAIN-ELECTION-CONSERVATIVES.jpg\" vspace=\"2\" />Konserwatywny premier - David Cameron - rozpisa\u0142 brexitowe referendum. Konserwatywny premier - Boris Johnson - finalnie wyprowadzi\u0142 kraj z Unii Europejskiej. I konserwatywny premier - Rishi Sunak - za chwil\u0119 w nies\u0142awie odda w\u0142adz\u0119. Sprawd\u017amy, co s\u0142ycha\u0107 w Wielkiej Brytanii w przededniu pierwszych wybor\u010f\u017c\u02ddw po brexicie - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl.", "id": 750535, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31073857,wielka-brytania-pierwsze-wybory-po-brexicie-10-zdan-i-wszystko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania: pierwsze wybory po brexicie. 10 punkt\u010f\u017c\u02ddw i wszystko wiesz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:57:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/a3/1d/z31079410M,Upal-i-gwaltowne-burze--Sa-ostrzezenia-IMGW--Pogod.jpg\" vspace=\"2\" />Tu\u017c po godzinie 6:00 IMGW opublikowa\u0142o map\u0119 z ostrze\u017ceniami meteorologicznymi wydanymi dla ca\u0142ej Polski. Najbardziej gwa\u0142towne burze s\u0105 prognozowane na po\u0142udniu kraju, w centrum i na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy dominuje kolor pomara\u0144czowy, kt\u010f\u017c\u02ddry oznacza 2. stopie\u0144 zagro\u017cenia. Synoptycy ostrzegaj\u0105, \u017ce gwa\u0142towne burze poprzedzi upa\u0142 - temperatura miejscami b\u0119dzie si\u0119ga\u0107 32 st. C.", "id": 750342, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31079397,upal-i-gwaltowne-burze-sa-ostrzezenia-imgw-pogoda-bedzie-dynamiczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142 i gwa\u0142towne burze. S\u0105 ostrze\u017cenia IMGW. Pogoda b\u0119dzie dynamiczna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/46/a3/1d/z31078214M,Chinczyk-grozacy-siekiera-Filipinczykowi-probujace.jpg\" vspace=\"2\" />Taranowanie, armatki wodne, lasery, siekiery i po prostu dzidy. Takim arsena\u0142em chi\u0144ska stra\u017c wybrze\u017ca stara si\u0119 zmusi\u0107 Filipi\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw do porzucenia jednej z raf na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. Pekin nielegalnie uzna\u0142 j\u0105 za swoj\u0105 i teraz metodami pirackimi stara si\u0119 wymusi\u0107 uznanie tej decyzji.", "id": 750116, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31078135,chiny-siegnely-metod-korsarskich-bitwa-na-taranowanie-i-bron.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siekiery, no\u017ce i dzidy w ruch. Bitwa z Chi\u0144czykami stosuj\u0105cymi metody pirat\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/88/a3/1d/z31079304M,Krystyna-Pawlowicz.jpg\" vspace=\"2\" />Orzeczenie dotycz\u0105ce ustawy Sejmu przyj\u0119tej po wygaszeniu mandat\u010f\u017c\u02ddw Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika sprawi\u0142o, \u017ce Trybuna\u0142 Konstytucyjny zn\u010f\u017c\u02ddw sta\u0142 si\u0119 przedmiotem powa\u017cnej dyskusji. W zwi\u0105zku z tym przygotowali\u015bmy sond\u0119, w kt\u010f\u017c\u02ddrej zapytali\u015bmy, czy w TK powinny zasiada\u0107 osoby powi\u0105zane wcze\u015bniej z PiS. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce czytelnicy Gazeta.pl s\u0105 w tej sprawie niemal\u017ce jednomy\u015blni.", "id": 750117, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31079270,czy-byli-poslowie-pis-powinni-zasiadac-w-tk-czytelnicy-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy byli pos\u0142owie PiS powinni zasiada\u0107 w TK? Czytelnicy Gazeta.pl przedstawili swoje zdanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/9e/1d/z31059132M,Horoskop-dzienny---piatek-21-czerwca-2024--Baran--.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na pi\u0105tek 21 czerwca 2024. Ten dzie\u0144 mo\u017ce przynie\u015b\u0107 liczne zaskoczenia dla niekt\u010f\u017c\u02ddrych os\u010f\u017c\u02ddb. Inni mog\u0105 poczu\u0107 za\u015b, \u017ce do ich \u017cycia wkrada si\u0119 monotonia. Co czeka Kozioro\u017cca? Jak spl\u0105taj\u0105 si\u0119 losy Strzelca i Wodnika? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i zobacz, co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 gwiazdy.", "id": 750118, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31058866,horoskop-dzienny-piatek-21-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 21 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]