[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:00:00+00:00", "description": "", "id": 755895, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/sluzyc-bogu-czy-bozkom-tego-swiata,2849645", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/771196ec1977d018163c991a651a0c75/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_608793590_XL.jpg", "title": "S\u0142u\u017cy\u0107 Bogu czy bo\u017ckom tego \u015bwiata?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T16:00:00+00:00", "description": "", "id": 754153, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/w-parlamencie-europejskim-frakcje-lowia-europoslow,2849546", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/3/11/339836209737cb2d60e43af6df2e3ea7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_58245389_XL.jpg", "title": "W Parlamencie Europejskim frakcje \u201e\u0142owi\u0105\u201d europos\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:30:00+00:00", "description": "", "id": 753621, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/a-moze-przestac-ogladac-sie-na-innych-i-zrobic-pierwszy-krok,2849621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/a7692d040168d11d1125c8fcadcc69dc/jpg/deon/rss-thumbnail/53791569332_51ed84e729_o.jpg", "title": "A mo\u017ce przesta\u0107 ogl\u0105da\u0107 si\u0119 na innych i zrobi\u0107 pierwszy krok?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:46:00+00:00", "description": "", "id": 753093, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/donald-trump-wojna-w-ukrainie-zaczela-sie-z-powodu-nato,2849606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/3d61b872c6242731c3ce8b8fd5234699/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11421154.jpg", "title": "Donald Trump: wojna w Ukrainie zacz\u0119\u0142a si\u0119 z powodu NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:34:00+00:00", "description": "", "id": 753094, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/sezon-na-grzyby-rozpoczety,2849537", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/7/15/307ff30bd0a766f1ece25952b2386f3a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_51849279_XL.jpg", "title": "Sezon na grzyby rozpocz\u0119ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:00:00+00:00", "description": "", "id": 753095, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-parolin-gdyby-pojawila-sie-mozliwosc-papiez-natychmiast-udalby-sie-do-chin,2849567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/4a9ad50dbb0d7b1afcd8c2e1113ade36/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11421635.jpg", "title": "Kard. Parolin: gdyby pojawi\u0142a si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107, papie\u017c natychmiast uda\u0142by si\u0119 do Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:20:02+00:00", "description": "", "id": 752642, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ostatnie-dni-by-zobaczyc-w-rzymie-dallego-i-sw-jana-od-krzyza,2849480", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/15/b14dffb861542dad600b5b9e6c1f924f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_283641668_XL.jpg", "title": "Ostatnie dni, by zobaczy\u0107 w Rzymie Dallego i \u015bw. Jana od Krzy\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:15:00+00:00", "description": "", "id": 752643, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/--abp-guzdek-ustanowil-16-nowych-nadzwyczajnych-szafarzy-komunii-sw,2849555", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/3cb76b5ad850b137c539a84aeab55182/jpg/deon/rss-thumbnail/Guzdek.jpg", "title": "Abp Guzdek ustanowi\u0142 16 nowych nadzwyczajnych szafarzy Komunii \u015bw.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:00:00+00:00", "description": "", "id": 752217, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wakacyjny-sezon-w-beskidach-szczyt-przyjazdow-na-przelomie-lipca-i-sierpnia,2849384", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/8/17/a0ec2f3c68820a3cdb5743db458105c4/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_231717088_XL.jpg", "title": "Wakacyjny sezon w Beskidach: szczyt przyjazd\u00f3w na prze\u0142omie lipca i sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T11:31:00+00:00", "description": "", "id": 751815, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ogromny-sukces-muzeum-historii-polski-znalazlo-sie-wsrod-najpiekniejszych-muzeow-swiata,2849501", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/e9fc0a78dbe81caf1d3fbb8ca6ac07a4/jpg/deon/rss-thumbnail/Siedziba%20Muzeum%20Historii%20Polski%20(elewacja%20od%20strony%20wschodniej)%20(2).jpg", "title": "Ogromny sukces Muzeum Historii Polski. Znalaz\u0142o si\u0119 w\u015br\u00f3d najpi\u0119kniejszych muze\u00f3w \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:23:21+00:00", "description": "", "id": 751493, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/szef-mon-korei-poludniowej-pomozemy-polsce-stac-sie-najwieksza-potega-obronna-w-europie-srodkowej,2849489", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/0362571b14fec3a5d2859ca523d9e552/jpg/deon/rss-thumbnail/24621043.jpg", "title": "Szef MON Korei Po\u0142udniowej: Pomo\u017cemy Polsce sta\u0107 si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 pot\u0119g\u0105 obronn\u0105 w Europie \u015arodkowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:15:00+00:00", "description": "", "id": 751494, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/poznan-lekarka-miala-handlowac-receptami-na-opioidy-grozi-jej-do-8-lat-wiezienia,2849417", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/3574cb7be37600ad7e7a798b7a83a451/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_657847612_XL.jpg", "title": "Pozna\u0144: Lekarka mia\u0142a handlowa\u0107 receptami na opioidy. Grozi jej do 8 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T10:06:34+00:00", "description": "", "id": 751495, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/powstala-niezwykla-kaplica-poswiecona-sw-antoniemu-ma-zachecac-do-modlitwy,2849459", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/d1fbf5ca5fe1b627c5c94c9736abcc3b/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20-%202024-06-21T121431.032_20240621101607.jpg", "title": "Powsta\u0142a niezwyk\u0142a kaplica po\u015bwi\u0119cona \u015bw. Antoniemu. Ma zach\u0119ca\u0107 do modlitwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:35:00+00:00", "description": "", "id": 751496, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-ramach-dni-morza-22-czerwca-procesja-eucharystyczna-na-morzu,2849273", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/a1d5ed88f26091ebe1df3cfb51f192e6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_672698650_XL.jpg", "title": "W ramach Dni Morza 22 czerwca procesja eucharystyczna na morzu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:38:59+00:00", "description": "", "id": 751144, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/mlodziez-z-sosnowca-wezmie-udzial-w-koncertach-i-inspirujacych-spotkaniach,2849357", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/1f96151cf2812fc80d3c195b5d313de4/jpg/deon/rss-thumbnail/matt-botsford-bBNabN9R_ac-unsplash.jpg", "title": "M\u0142odzie\u017c z Sosnowca we\u017amie udzia\u0142 w koncertach i inspiruj\u0105cych spotkaniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:28:14+00:00", "description": "", "id": 751145, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/obudzila-sie-odlegla-supermasywna-czarna-dziura-to-niepodobne-do-niczego-co-znalismy-wczesniej,2849303", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/d9c931d4eddad727b8b6b5fc6b007bf0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_657220150_XL.jpg", "title": "Obudzi\u0142a si\u0119 odleg\u0142a supermasywna czarna dziura. To \"niepodobne do niczego, co znali\u015bmy wcze\u015bniej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T08:10:30+00:00", "description": "", "id": 751146, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/-jean-marie-elie-setbon---rabin-ktory-odkryl-chrystusa-z-wizyta-w-polsce,2849294", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/7bfbd14ea1c9e56b2488215c283c72aa/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_89047998_XL.jpg", "title": "Jean-Marie Elie Setbon - rabin, kt\u00f3ry odkry\u0142 Chrystusa, z wizyt\u0105 w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:58:59+00:00", "description": "", "id": 750885, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/prezydent-o-zmniejszeniu-liczby-godzin-religii-w-szkolach-jestem-przeciwny-takim-dzialaniom,2849228", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/0d3a8a044031c9fa69df7c980c0f8b56/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24619472.jpg", "title": "Prezydent o zmniejszeniu liczby godzin religii w szko\u0142ach: jestem przeciwny takim dzia\u0142aniom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:58:35+00:00", "description": "", "id": 750886, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-wazny-bede-wspolnie-ze-skrzywdzonymi-prowadzic-rekolekcje-dla-biskupow-i-kaplanow-rozmowa,2849225", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/67ac39207a3454354be99aa3fb0c73cf/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanie12345.JPG", "title": "Bp Wa\u017cny: B\u0119d\u0119 wsp\u00f3lnie ze skrzywdzonymi prowadzi\u0107 rekolekcje dla biskup\u00f3w i kap\u0142an\u00f3w [ROZMOWA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:50:39+00:00", "description": "", "id": 750887, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/biskupi-apeluja-o-szacunek-dla-wspolobywateli-majacych-inne-poglady,2849219", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/b30973f557c5daad587cbdef0a5be244/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_360901498_XL.jpg", "title": "Biskupi apeluj\u0105 o szacunek dla wsp\u00f3\u0142obywateli maj\u0105cych inne pogl\u0105dy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:44:34+00:00", "description": "", "id": 750888, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/przewodniczacy-kep-zyczy-dobrego-wakacyjnego-wypoczynku,2849207", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/bb5758b66acd99c78ac2c7db296a9097/jpg/deon/rss-thumbnail/53790492297_683db4c457_o_20240621074840.jpg", "title": "Przewodnicz\u0105cy KEP \u017cyczy dobrego wakacyjnego wypoczynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T07:30:43+00:00", "description": "", "id": 750889, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-wiem-co-mu-sie-stalo-kard-parolin-zabral-glos-w-sprawie-schizmy-abp-vigan,2849156", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/baa386532ebed8babc00b4d5779e0bd0/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanietyt4.JPG", "title": "\"Nie wiem, co mu si\u0119 sta\u0142o\". Kard. Parolin zabra\u0142 g\u0142os w sprawie \"schizmy\" abp. Vigan\u00f2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T06:41:14+00:00", "description": "", "id": 750890, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ksiadz-z-osiedla-chce-otworzyc-lokal-w-warszawie-ceny-nie-beda-w-nim-obowiazywaly,2849123", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/bf04a0f1a861f90ad7887ff874bddbc7/jpg/deon/rss-thumbnail/osiedla_20240621073942.jpg", "title": "\"Ksi\u0105dz z Osiedla\" chce otworzy\u0107 lokal w Warszawie. Ceny nie b\u0119d\u0105 w nim obowi\u0105zywa\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:54:46+00:00", "description": "", "id": 750516, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-michal-olszewski-pozostanie-na-dluzej-w-areszcie-jest-decyzja-sadu,2849090", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/21/1a0eff11fe8c8e687d47c43266339641/jpg/deon/rss-thumbnail/ks%20olszewski_20240621060324.jpg", "title": "Ks. Micha\u0142 Olszewski pozostanie na d\u0142u\u017cej w areszcie. Jest decyzja s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:00:00+00:00", "description": "", "id": 750100, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/sfotografowala-xix-krakow-kim-byla-amalia-krieger,2846204", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/18/c7da9c35d9f92e83461335d07d96c525/png/deon/rss-thumbnail/fota%20(12).png", "title": "Sfotografowa\u0142a XIX Krak\u00f3w. Kim by\u0142a Amalia Krieger?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:00:00+00:00", "description": "", "id": 750891, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wideo/wykonanie-przez-andr-rieu-bolro-ravela-jest-jak-wschodzace-slonce-o-brzasku,2849153", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png", "title": "Wykonanie przez Andr\u00e9 Rieu \u201eBol\u00e9ro\u201d Ravela jest jak wschodz\u0105ce s\u0142o\u0144ce o brzasku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T03:00:00+00:00", "description": "", "id": 750099, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/zupa-szparagowa-z-grzankami-tej-receptury-nie-powstydzilaby-sie-nigella-lawson-przepis,2848394", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/20/6965f47891e432311f1465fee9f56b6c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_309798946_XL.jpg", "title": "Zupa szparagowa z grzankami. Tej receptury nie powstydzi\u0142aby si\u0119 Nigella Lawson [PRZEPIS]", "user": null, "vote": 0}]