[{"permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "description": "Strony i aplikacje Grupy Polsat-Interia w styczniu br. pierwszy raz w historii mia\u0142y wi\u0119cej u\u017cytkownik\u00f3w ni\u017c te Grupy Wirtualna Polska i Ringier Axel Springer Polska. Platform\u0119 temu odwiedzi\u0142o ju\u017c 14,9 mln polskich internaut\u00f3w, natomiast spadki zanotowa\u0142y Grupa Allegro, TikTok i WhatsApp.", "title": "Temu z kolejnym rekordem, mniej Polak\u00f3w na Allegro i TikToku", "comments": [], "page_rating_votes": 0, "tags": [], "age": null, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/temu-jak-zamowic-zwroty", "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "user": null, "artist": null, "bookmarked": false, "album": "", "dead": false, "date_published": "2024-02-11T05:50:39.734606+00:00"}, {"permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "description": "Dziennikarz Krzysztof Stanowski je\u015bli zdecydowa\u0142by si\u0119 na start w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na 9,7 proc. g\u0142os\u00f3w - wynika z sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "title": "Krzysztof Stanowski m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na 9,7 proc. g\u0142os\u00f3w w wyborach prezydenckich", "comments": [], "page_rating_votes": 0, "tags": [], "age": null, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-wybory-prezydenckie", "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "user": null, "artist": null, "bookmarked": false, "album": "", "dead": false, "date_published": "2024-02-11T05:50:38.017045+00:00"}, {"permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "description": "Od poniedzia\u0142ku w kolejnych krajach Amazon Prime Video jest oferowany z reklamami. Mo\u017cna je wy\u0142\u0105czy\u0107 za dop\u0142at\u0105. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 brytyjskich subskrybent\u00f3w na ni\u0105 si\u0119 nie zdecyduje. Takie wyniki przynosi badanie LoopMe, kt\u00f3re wykonano przy u\u017cyciu sztucznej inteligencji.", "title": "Subskrybenci Prime Video nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 za usuni\u0119cie reklam", "comments": [], "page_rating_votes": 0, "tags": [], "age": null, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/amazon-prime-video-reklamy-usuniecie-reklam-oplaty", "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "user": null, "artist": null, "bookmarked": false, "album": "", "dead": false, "date_published": "2024-02-11T05:50:36.019700+00:00"}, {"permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "thumbnail": null, "description": "Posiadacze telewizor\u00f3w i odtwarzaczy Blu-ray Sony z lat 2011-2013 tylko do ko\u0144ca lutego b\u0119d\u0105 mogli korzysta\u0107 z aplikacji Netflix. Producent informuje, \u017ce gigant streamingu zdecydowa\u0142 si\u0119 zako\u0144czy\u0107 wsparcie swojej aplikacji na tych urz\u0105dzeniach \u201ez powodu ogranicze\u0144 technicznych\u201d. Na niekt\u00f3rych sprz\u0119tach przestan\u0105 te\u017c dzia\u0142a\u0107 niekt\u00f3re funkcje zwi\u0105zane z EPG.", "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 telewizor\u00f3w Sony bez Netfliksa i innych funkcji", "comments": [], "page_rating_votes": 0, "tags": [], "age": null, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sony-bravia-telewizory-odtwarzacze-blu-ray-netflix-youtube-wsparcie-aplikacje-koniec-epg-nie-dziala", "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "user": null, "artist": null, "bookmarked": false, "album": "", "dead": false, "date_published": "2024-02-11T05:50:34.312415+00:00"}]