[{"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Dwie serie przerwane. Cracovia zrewan\u017cowa\u0142a si\u0119 Legii", "description": "<img alt=\"Dwie serie przerwane. Cracovia zrewan\u017cowa\u0142a si\u0119 Legii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pwkzfi-pilkarze-cracovii-ciesza-sie-z-gola-7618968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zaleg\u0142ym meczu drugiej kolejki.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/cracovia-legia-warszawa-wynik-i-relacja.-pko-bp-ekstraklasa_sto9930850/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T20:05:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Outsider ligi nastraszy\u0142 Barcelon\u0119. Kluczowa asysta Lewandowskiego", "description": "<img alt=\"Outsider ligi nastraszy\u0142 Barcelon\u0119. Kluczowa asysta Lewandowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4useqo-robert-lewandowski-w-meczu-z-almeria-7618970/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Du\u017cy oddech ulgi w zespole mistrza Hiszpanii.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/barcelona-almeria-wynik-meczu-i-relacja_sto9930987/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T20:00:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Trzaskowski: kana\u0142y TVP b\u0119d\u0105 nadal istnie\u0107", "description": "<img alt=\"Trzaskowski: kana\u0142y TVP b\u0119d\u0105 nadal istnie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-htmyd8-pap_20230327_0ks-7377946/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Warszawy w \"Faktach po Faktach\".", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/trzaskowski-w-faktach-po-faktach-o-wyroku-w-sprawie-kaminskiego-i-wasika-i-o-przyszlosci-tvp-st7618917?source=rss", "date_published": "2023-12-20T19:51:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Co z Kami\u0144skim i W\u0105sikiem? \"Cho\u0107by jutro mogliby zosta\u0107 doprowadzeni do zak\u0142adu karnego\"", "description": "<img alt=\"Co z Kami\u0144skim i W\u0105sikiem? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3z3ca9-20-1930-fpf-cl-0024-7618924/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Dubois w \"Faktach po Faktach\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-z-kaminskim-i-wasikiem-dubois-chocby-jutro-mogliby-zostac-doprowadzeni-do-zakladu-karnego-7618915?source=rss", "date_published": "2023-12-20T19:48:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z s\u0119dziami, kuratorami, adwokatami\". Licz\u0105, \u017ce zmieni ten urz\u0105d", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pemaqw-mikolajewska-7618807/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Monika Horna-Cie\u015blak zosta\u0142a w \u015brod\u0119 zaprzysi\u0119\u017cona.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/licza-ze-zmieni-urzad-rzecznika-praw-dziecka-monika-horna-cieslak-rozpoczyna-kadencje-st7618944?source=rss", "date_published": "2023-12-20T19:32:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Uchwa\u0142a o\u00a0neo-KRS przyj\u0119ta przez\u00a0Sejm. \"Dla nas jest pocz\u0105tkiem procesu\"", "description": "<img alt=\"Uchwa\u0142a o\u00a0neo-KRS przyj\u0119ta przez\u00a0Sejm. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihyrgp-sejm-7618856/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wezwano cz\u0142onk\u00f3w nowej KRS, wybranych do jej sk\u0142adu wbrew konstytucji, do niezw\u0142ocznego zaprzestania dzia\u0142alno\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/polska/krajowa-rada-sadownictwa-uchwala-oneo-krs-przyjeta-przezsejm-7618869?source=rss", "date_published": "2023-12-20T19:15:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015awi\u0105tek i Hurkacz wracaj\u0105 do gry. B\u0119d\u0105 w jednej dru\u017cynie", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek i Hurkacz wracaj\u0105 do gry. B\u0119d\u0105 w jednej dru\u017cynie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1cjeqw-iga-swiatek-i-hubert-hurkacz-platforma-xiga_swiatek-7618920/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek odb\u0119d\u0105 si\u0119 pierwsze mecze turnieju World Tennis League.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/iga-swiatek-i-hubert-hurkacz-wystapia-w-world-tennis-league.-kiedy-mecze_sto9930702/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T18:44:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Znamy ju\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 nowych wojewod\u00f3w", "description": "<img alt=\"Znamy ju\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 nowych wojewod\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sesd12-mapa-polski-zdjecie-ilustracyjne-7618879/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do\u015bwiadczeni samorz\u0105dowcy zwi\u0105zani z KO, PSL lub Trzeci\u0105 Drog\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-powolal-11-nowych-wojewodow-lista-7618802?source=rss", "date_published": "2023-12-20T18:42:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pos\u0142owie PiS skar\u017cyli si\u0119 wiceszefowej Komisji Europejskiej na sejmowym korytarzu", "description": "<img alt=\"Pos\u0142owie PiS skar\u017cyli si\u0119 wiceszefowej Komisji Europejskiej na sejmowym korytarzu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ihx6a-20-1650-sejm-setki-0006-7618737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wr\u0119czyli jej pismo.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-mediach-publicznych-poslowie-pis-skarzyli-sie-wiceszefowej-komisji-europejskiej-wreczyli-jej-pismo-7618730?source=rss", "date_published": "2023-12-20T18:25:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Joe Biden napisa\u0142 list do Donalda Tuska", "description": "<img alt=\"Joe Biden napisa\u0142 list do Donalda Tuska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ott74e-biden-7618817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142a w kancelaria premiera.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-polska-joe-biden-napisal-list-do-donalda-tuska-7618821?source=rss", "date_published": "2023-12-20T18:23:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Prezydent apeluje do premiera. Donald Tusk odpowiada", "description": "<img alt=\"Prezydent apeluje do premiera. Donald Tusk odpowiada\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sd5pqu-duda-tusk-7618836/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chodzi o dzia\u0142ania w sprawie medi\u00f3w publicznych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-mediach-publicznych-prezydent-andrzej-duda-apeluje-do-premiera-donald-tusk-odpowiada-7618816?source=rss", "date_published": "2023-12-20T18:13:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Prezydent o skazanych Kami\u0144skim i W\u0105siku", "description": "<img alt=\"Prezydent o skazanych Kami\u0144skim i W\u0105siku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3qqns8-gbz0ivnxsaeljrx-7618875/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat KPRP na platformie X.", "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-po-spotkaniu-z-kaminskim-i-wasikiem-kancelaria-prezydenta-o-ulaskawieniu-z-2015-roku-7618830?source=rss", "date_published": "2023-12-20T18:05:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pi\u0142karz d\u017agni\u0119ty no\u017cem podczas rodzinnej k\u0142\u00f3tni? Sprzeczne informacje policji i MSW", "description": "<img alt=\"Pi\u0142karz d\u017agni\u0119ty no\u017cem podczas rodzinnej k\u0142\u00f3tni? Sprzeczne informacje policji i MSW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w46szc-ezequiel-lavezzi-7618795/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ezequiel Lavezzi, by\u0142y napastnik reprezentacji Argentyny i takich klub\u00f3w jak Napoli i PSG, trafi\u0142 do szpitala.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/media-ezequiel-lavezzi-dzgniety-nozem-podczas-rodzinnej-klotni_sto9930725/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T17:27:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Roz\u0142am w Lewicy po decyzji pos\u0142anki Razem. Popar\u0142a dawnego polityka PO", "description": "<img alt=\"Roz\u0142am w Lewicy po decyzji pos\u0142anki Razem. Popar\u0142a dawnego polityka PO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xtzr0w-lukasz-gibala-i-daria-gosek-popiolek-7618582/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Wspiera skrajnego neolibera\u0142a gospodarczego\".", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-rozlam-w-lewicy-daria-gosek-popiolek-z-razem-poparla-lukasza-gibale-w-wyborach-samorzadowych-7618629?source=rss", "date_published": "2023-12-20T17:19:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Oto nowy prezes TVP", "description": "<img alt=\"Oto nowy prezes TVP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wbt5f3-tomasz-sygut-7618671/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podano na stronie nadawcy.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tomasz-sygut-kim-jest-nowy-prezes-tvp-st7618771?source=rss", "date_published": "2023-12-20T17:17:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Rewolucja w Polsce staje si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d30f6s-drv-7618783/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awiatowe media o zmianach w polskich mediach publicznych.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zmiany-w-mediach-publicznych-swiatowe-media-pisza-o-polsce-7618674?source=rss", "date_published": "2023-12-20T17:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Te dzieciaki, ta m\u0142odzie\u017c do nas krzyczy wr\u0119cz, \u017ceby\u015bmy co\u015b zmienili\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6fb79e-czupra-7618694/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eksperci liczn\u0105 na wprowadzenie w szko\u0142ach nauki mi\u0119kkich kompetencji.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/eksperci-liczna-na-wprowadzenie-w-szkolach-nauki-miekkich-kompetencji-ta-mlodziez-do-nas-krzyczy-wrecz-zebysmy-cos-zmienili-st7618597?source=rss", "date_published": "2023-12-20T16:35:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Te dzieciaki, ta m\u0142odzie\u017c do nas krzyczy wr\u0119cz, \u017ceby\u015bmy co\u015b zmienili\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6fb79e-czupra-7618694/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eksperci liczn\u0105 na wprowadzenie w szko\u0142ach nauki mi\u0119kkich kompetencji.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/eksperci-licza-na-wprowadzenie-w-szkolach-nauki-miekkich-kompetencji-ta-mlodziez-do-nas-krzyczy-wrecz-zebysmy-cos-zmienili-st7618597?source=rss", "date_published": "2023-12-20T16:35:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Miko\u0142ajewska: PiS-owi nie zale\u017ca\u0142o na wolno\u015bci medi\u00f3w, tylko na przekazie propagandowym. Chce to utrzyma\u0107", "description": "<img alt=\"Miko\u0142ajewska: PiS-owi nie zale\u017ca\u0142o na wolno\u015bci medi\u00f3w, tylko na przekazie propagandowym. Chce to utrzyma\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7i82c8-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-prezes-zarzadu-tvp-mateusz-matyszkowicz-oraz-poslowie-pis-w-budynku-tvp-7617297/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bianka Miko\u0142ajewska, dziennikarka Wirtualnej Polski, w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-pis-w-tvp-bianka-mikolajewska-pis-owi-nie-zalezalo-na-wolnosci-mediow-tylko-na-przekazie-propagandowym-chce-to-utrzymac-7618539?source=rss", "date_published": "2023-12-20T16:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik skazani. Kiedy strac\u0105 mandaty? Co z u\u0142askawieniem? Wyja\u015bniamy", "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik skazani. Kiedy strac\u0105 mandaty? Co z u\u0142askawieniem? Wyja\u015bniamy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j4nasn-wasik-i-kaminski-skazani-co-z-ich-mandatami-co-z-ulaskawieniem-konkret24-wyjasnia-7618411/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niezale\u017cnie od ruchu Andrzeja Dudy pos\u0142owie PiS strac\u0105 poselskie mandaty.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/kaminski-i-wasik-skazani-kiedy-straca-mandaty-co-z-ulaskawieniem-wyjasniamy-st7617652?source=rss", "date_published": "2023-12-20T16:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Oto najch\u0119tniej ogl\u0105dane seriale i filmy tego roku", "description": "<img alt=\"Oto najch\u0119tniej ogl\u0105dane seriale i filmy tego roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-28qab0-najchetniej-ogladane-filmy-i-seriale-2023-ranking-hbo-max-7618525/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ranking HBO.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/najpopularniejsze-seriale-i-filmy-2023-ranking-hbo-max-polska-7618587?source=rss", "date_published": "2023-12-20T15:59:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "TVN24 na czele najbardziej opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w w Polsce", "description": "<img alt=\"TVN24 na czele najbardziej opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cj4089-tvn24-studio-7463343/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ranking Instytutu Monitorowania Medi\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tvn24-na-czele-najbardziej-opiniotworczych-mediow-w-polsce-st7618621?source=rss", "date_published": "2023-12-20T15:53:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rosja rozwa\u017ca\u0142a gr\u0119 w strefie azjatyckiej. Jest decyzja", "description": "<img alt=\"Rosja rozwa\u017ca\u0142a gr\u0119 w strefie azjatyckiej. Jest decyzja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5cicsb-reprezentacja-rosji-nie-moze-grac-oficjalnych-meczow-miedzypanstwowych-7618666/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze rosyjskiego futbolu nie przenios\u0105 swojego cz\u0142onkowska z UEFA do azjatyckiej konfederacji (AFC). Reprezentacja tego kraju oraz kluby po inwazji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119tej w lutym 2022 roku s\u0105 wykluczone z udzia\u0142u w mi\u0119dzynarodowych rozgrywkach.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/wladze-rosyjskiego-futbolu-nie-przeniosa-swojego-czlonkowska-z-uefa-do-azjatyckiej-konfederacji-afc_sto9930657/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T15:44:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w PiS \"okupuje ministerstwo kultury\". \"Maj\u0105 oddzieln\u0105 sal\u0119, do kt\u00f3rej zostali zaproszeni\"", "description": "<img alt=\"Cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w PiS \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rxhp9j-ministerstwo-kultury-i-dziedzictwa-narodowego-7618625/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powinni by\u0107 na sali i uczestniczy\u0107 w g\u0142osowaniu - podkre\u015bli\u0142a wiceminister kultury Bo\u017cena \u017belazowska.", "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-pis-w-ministerstwie-kultury-wiceminister-bozena-zelazowska-maja-oddzielna-sale-do-ktorej-zostali-zaproszeni-7618449?source=rss", "date_published": "2023-12-20T15:30:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Przy\u015bwiecaj\u0105 nam te same warto\u015bci. Warto\u015bci europejskie w postaci rz\u0105d\u00f3w prawa\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d1r04v-20-1500-min-sprawiedliwosci-0032-7618512/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar spotka\u0142 si\u0119 z wiceszefow\u0105 Komisji Europejskiej Ver\u0105 Jourov\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-bodnar-jourova-bodnar-przyswiecaja-nam-te-same-wartosci-wartosci-europejskie-w-postaci-rzadow-prawa-7618511?source=rss", "date_published": "2023-12-20T15:28:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Bud\u017cet pa\u0144stwa pod kresk\u0105. Ministerstwo poda\u0142o szacunki", "description": "<img alt=\"Bud\u017cet pa\u0144stwa pod kresk\u0105. Ministerstwo poda\u0142o szacunki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c3zqjo-dodatkowa-pomoc-dla-kredytobiorcow-kaczynski-ja-w-tej-chwili-takiego-pomyslu-nie-mam-6188309/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szacunkowe dane resortu finans\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/budzet-panstwa-najnowsze-dane-styczen-listopad-2023-st7618540?source=rss", "date_published": "2023-12-20T15:00:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowe wie\u015bci w sprawie przysz\u0142o\u015bci Lewandowskiego", "description": "<img alt=\"Nowe wie\u015bci w sprawie przysz\u0142o\u015bci Lewandowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gocfo2-robert-lewandowski-jest-gwiazda-barcelony-7618556/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek Pini Zahavi, agent Polaka, spotka\u0142 si\u0119 z w\u0142adzami klubu.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/robert-lewandowski-zostaje-w-barcelonie-pini-zahavi-agent-polaka-komentuje_sto9930402/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T14:52:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Psy bez wody i jedzenia spa\u0142y w odchodach. Inspektor weterynarii zawiadomi\u0142 gmin\u0119, ta zwleka\u0142a", "description": "<img alt=\"Psy bez wody i jedzenia spa\u0142y w odchodach. Inspektor weterynarii zawiadomi\u0142 gmin\u0119, ta zwleka\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m5ir42-psy-zyly-w-skrajnie-zlych-warunkach-w-gminie-skalbmierz-woj-swietokrzyskie-7607498/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Urz\u0119dnicy nie odebrali ps\u00f3w nawet po dw\u00f3ch tygodniach od zg\u0142oszenia.", "link": "https://tvn24.pl/kielce/skalbmierz-psy-bez-wody-i-jedzenia-spaly-w-odchodach-inspektor-weterynarii-zawiadomil-gmine-ta-zwlekala-7607292?source=rss", "date_published": "2023-12-20T14:36:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zawiesili go na 25 mecz\u00f3w, wr\u00f3ci\u0142 w wielkim stylu", "description": "<img alt=\"Zawiesili go na 25 mecz\u00f3w, wr\u00f3ci\u0142 w wielkim stylu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9mvj14-ja-morant-wrocil-w-wielkim-stylu-7618466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lepszego powrotu nie m\u00f3g\u0142 sobie wymarzy\u0107.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2023-2024/nba.-ja-morant-wrocil-po-25-meczach-zawieszenia-i-zostal-bohaterem-meczu-new-orleans-pelicans-memphi_sto9930472/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T14:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w sprawie by\u0142ej kurator Barbary Nowak", "description": "<img alt=\"Prokuratura wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w sprawie by\u0142ej kurator Barbary Nowak\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5qrygz-kurator-barbara-nowak-przeciwko-niepelnosprawnym-dzieciom-rowne-traktowanie-to-lewacka-utopia-6373231/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawa dotyczy mieszkania urz\u0119dniczki.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-jest-postepowanie-w-sprawie-barbary-nowak-7618395?source=rss", "date_published": "2023-12-20T14:02:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Spotkanie op\u0142atkowe w Sejmie. Marsza\u0142ek: chcia\u0142bym \u017cyczy\u0107 pa\u0144stwu dw\u00f3ch rzeczy", "description": "<img alt=\"Spotkanie op\u0142atkowe w Sejmie. Marsza\u0142ek: chcia\u0142bym \u017cyczy\u0107 pa\u0144stwu dw\u00f3ch rzeczy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9ql22o-16-9-sklejka-4-7618387/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poza parlamentarzystami w uroczysto\u015bci wzi\u0119li udzia\u0142 duchowni trzech wyzna\u0144.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-szymon-holownia-zlozyl-zyczenia-odrobiny-ukojenia-w-tych-wszystkich-rzeczach-ktore-sprawiaja-nam-bol-7618338?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:56:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Policja o sytuacji w siedzibie TVP: realizujemy kilka interwencji, naszym celem \u0142agodzenie atmosfery", "description": "<img alt=\"Policja o sytuacji w siedzibie TVP: realizujemy kilka interwencji, naszym celem \u0142agodzenie atmosfery\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oavms6-sylwester-marczak-rzecznik-ksp-na-konferencji-o-sytuacji-w-siedzibie-tvp-7618378/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik Komendy Sto\u0142ecznej Policji o tym, co dzieje si\u0119 na Woronicza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-policja-lagodzi-napieta-sytuacje-w-siedzibie-tvp-st7618388?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:56:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Madonna podzi\u0119kowa\u0142a kobiecie, kt\u00f3ra uratowa\u0142a jej \u017cycie", "description": "<img alt=\"Madonna podzi\u0119kowa\u0142a kobiecie, kt\u00f3ra uratowa\u0142a jej \u017cycie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-faqz82-madonna-7618078/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Artystka trafi\u0142a do szpitala z powodu zaka\u017cenia bakteryjnego.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/muzyka-madonna-dziekuje-kobiecie-ktora-uratowala-jej-zycie-7617885?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:43:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Ksi\u0105\u017cka to najlepszy prezent \u015bwiata\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fjqmrh-bbs-wellman-7187343/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dorota Wellman poleca ksi\u0105\u017cki pod choink\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/dorota-wellman-poleca-ksiazki-pod-choinke-boze-narodzenie-2023-7617877?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:39:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Media: Rosja b\u0119dzie cenzurowa\u0107 gry komputerowe", "description": "<img alt=\"Media: Rosja b\u0119dzie cenzurowa\u0107 gry komputerowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3eum90-wladimir-putin-7547483/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 portal Moscow Times.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/gry-komputerowe-rosja-zapowiada-ich-cenzurowanie-z-powodu-rusofobii-i-agresji-st7617137?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:37:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Znany influencer do\u0142\u0105cza do \"MasterChef Nastolatki\"", "description": "<img alt=\"Znany influencer do\u0142\u0105cza do \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tv9g6y-masterchef-nastolatki-michal-korkosz-rozkoszny-7618306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Program na antenie TVN na wiosn\u0119 2024.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/masterchef-nastolatki-znany-influencer-dolacza-do-programu-7618348?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:29:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Sprzedali rupie\u0107 ze strychu, okaza\u0142 si\u0119 bezcenn\u0105 mask\u0105 tajnego stowarzyszenia", "description": "<img alt=\"Sprzedali rupie\u0107 ze strychu, okaza\u0142 si\u0119 bezcenn\u0105 mask\u0105 tajnego stowarzyszenia\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t2y7oe-znaleziona-na-strychu-maska-warta-miliony-7618366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Rzadsza ni\u017c obraz Leonarda Da Vinci\".", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/francja-maska-ngil-sprzedana-na-aukcji-za-miliony-euro-proces-o-bezcenna-pamiatke-7618235?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:21:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pos\u0142owie PiS zn\u00f3w w siedzibie TVP. \"Taka jest dyspozycja\"", "description": "<img alt=\"Pos\u0142owie PiS zn\u00f3w w siedzibie TVP. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7728dh-kaczynski-wchodzi-do-tvp-7618360/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacj\u0119 relacjonuje reporterka TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/polska/poslowie-pis-w-siedzibie-tvp-na-miejscu-jest-jaroslaw-kaczynski-7618226?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:15:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Co z mandatami Kami\u0144skiego i W\u0105sika? Ho\u0142ownia: wszystko wskazuje na to, \u017ce b\u0119d\u0119 mia\u0142 zwi\u0105zane r\u0119ce", "description": "<img alt=\"Co z mandatami Kami\u0144skiego i W\u0105sika? Ho\u0142ownia: wszystko wskazuje na to, \u017ce b\u0119d\u0119 mia\u0142 zwi\u0105zane r\u0119ce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z9sj08-holownia-o-kaminski-i-wasik-7618014/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy PiS zostali prawomocnie skazani na dwa lata pozbawienia wolno\u015bci i pi\u0119cioletni zakaz pe\u0142nienia funkcji publicznych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-skazani-szymon-holownia-o-procedurze-w-sejmie-i-mandatach-7618320?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:01:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu o mandatach skazanych pos\u0142\u00f3w PiS", "description": "<img alt=\"Marsza\u0142ek Sejmu o mandatach skazanych pos\u0142\u00f3w PiS\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gqysf7-marszalek-sejmu-szymon-holownia-7618535/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy PiS zostali prawomocnie skazani na dwa lata pozbawienia wolno\u015bci i pi\u0119cioletni zakaz pe\u0142nienia funkcji publicznych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-skazani-co-z-ich-mandatami-w-sejmie-szymon-holownia-komentuje-7618320?source=rss", "date_published": "2023-12-20T13:01:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Pan premier si\u0119 ze mn\u0105 zgodzi\u0142\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4g5zp7-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-narodowego-7618254/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Belwederze.", "link": "https://tvn24.pl/polska/rada-bezpieczenstwa-narodowego-posiedzenie-tematy-co-mowil-prezydent-andrzej-duda-7618263?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:56:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Politycy KO, Lewicy i PiS-u komentuj\u0105 zmiany w TVP", "description": "<img alt=\"Politycy KO, Lewicy i PiS-u komentuj\u0105 zmiany w TVP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rloyc1-shutterstock_2392743469-7618101/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gor\u0105cy dzie\u0144 w mediach publicznych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-mediach-publicznych-stop-tvp-info-misja-zakonczona-sukcesem-7618137?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wiemy, gdzie we wtorek pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto i du\u017ca wygrana w Eurojackpot", "description": "Dw\u00f3ch nowych milioner\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wysokie-wygrane-w-lotto-i-eurojackpot-wiemy-gdzie-padly-st7618076?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:30:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Chcia\u0142 powstrzyma\u0107 kichni\u0119cie, z silnym b\u00f3lem trafi\u0142 do szpitala", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 powstrzyma\u0107 kichni\u0119cie, z silnym b\u00f3lem trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wgb4v0-shutterstock_185289251-7617970/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eksperci ostrzegaj\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wielka-brytania-chcial-powstrzymac-kichniecie-doznal-powaznego-urazu-pluc-i-tchawicy-7607187?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:24:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Laniszek uhonorowany za wzruszaj\u0105cy gest wobec Kubackiego", "description": "<img alt=\"Laniszek uhonorowany za wzruszaj\u0105cy gest wobec Kubackiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qw1et2-anze-laniszek-7618274/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Jeste\u015bmy z Ciebie dumni, An\u017ce\".", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/anze-laniszek-otrzymal-nagrode-fair-play-za-gest-wobec-dawida-kubackiego-w-planicy-skoki-narciarskie_sto9930553/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Premier Morawiecki z pomp\u0105 otwiera\u0142 fabryk\u0119. Produkcja komercyjna do dzisiaj nie ruszy\u0142a", "description": "<img alt=\"Premier Morawiecki z pomp\u0105 otwiera\u0142 fabryk\u0119. Produkcja komercyjna do dzisiaj nie ruszy\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jqhhpy-grupa-azoty-police-5082494/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracownicy martwi\u0105 si\u0119 o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/police-premier-morawiecki-z-pompa-otwieral-fabryke-produkcja-komercyjna-do-dzisiaj-nie-ruszyla-7618225?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "To jeden z najtrudniejszych egzamin\u00f3w na \u015bwiecie. Gdy skr\u00f3cono go o p\u00f3\u0142torej minuty, pozwali rz\u0105d", "description": "<img alt=\"To jeden z najtrudniejszych egzamin\u00f3w na \u015bwiecie. Gdy skr\u00f3cono go o p\u00f3\u0142torej minuty, pozwali rz\u0105d\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6zfuto-koreanscy-uczniowie-w-trakcie-egzaminu-wstepnego-na-studia-suneung-7618032/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uczniowie domagaj\u0105 si\u0119 odszkodowania.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-podczas-suneung-uczniom-odebrano-testy-90-sekund-przed-czasem-teraz-pozywaja-rzad-7618195?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:14:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Paczka eksplodowa\u0142a i rani\u0142a matk\u0119 z dzie\u0107mi. Jest akt oskar\u017cenia", "description": "<img alt=\"Paczka eksplodowa\u0142a i rani\u0142a matk\u0119 z dzie\u0107mi. Jest akt oskar\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b1h4ou-do-zdarzenia-doszlo-w-siecieborzycach-6636924/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tragicznych wydarze\u0144 dosz\u0142o w grudniu ubieg\u0142ego roku w Siecieborzycach (Lubuskie).", "link": "https://tvn24.pl/poznan/sieciebierzyce-paczka-eksplodowala-po-przyniesieniu-do-domu-jest-akt-oskarzenia-blazejowi-k-grozi-dozywocie-7616918?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:04:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Bud\u017cet Polski na 2024 rok. Oto, co si\u0119 w nim znajduje", "description": "<img alt=\"Bud\u017cet Polski na 2024 rok. Oto, co si\u0119 w nim znajduje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7hhhs1-droga-do-jawnosci-majatkowej-politykow-7331200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwa\u017cniejsze liczby.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/budzet-polski-na-2024-rok-oto-co-sie-w-nim-znajduje-st7617953?source=rss", "date_published": "2023-12-20T12:04:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Sprawca brutalnego zab\u00f3jstwa wpad\u0142 sze\u015b\u0107 lat po zbrodni. Powiedzia\u0142, \u017ce \"chcia\u0142 roz\u0142adowa\u0107 z\u0142o\u015b\u0107\"", "description": "<img alt=\"Sprawca brutalnego zab\u00f3jstwa wpad\u0142 sze\u015b\u0107 lat po zbrodni. Powiedzia\u0142, \u017ce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m4hacg-mezczyzna-zostal-zatrzymany-7617497/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zatrzymany m\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/czeladz-po-szesciu-latach-zatrzymali-sprawce-brutalnego-zabojstwa-7617490?source=rss", "date_published": "2023-12-20T11:06:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nie dzia\u0142aj\u0105 kana\u0142 i portal TVP Info. Regiony puszczaj\u0105 anten\u0119 TVP2", "description": "<img alt=\"Nie dzia\u0142aj\u0105 kana\u0142 i portal TVP Info. Regiony puszczaj\u0105 anten\u0119 TVP2\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yrttiq-tvpinfo-7618090/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Problemy zacz\u0119\u0142y oko\u0142o po\u0142udnia.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tvp-info-nie-dzialaja-kanal-i-portal-tvp-info-st7618064?source=rss", "date_published": "2023-12-20T10:57:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wi\u00f3z\u0142 choink\u0119 na szybie, przywi\u0105za\u0142 j\u0105 do lusterek. Policjanci a\u017c nie mogli uwierzy\u0107", "description": "<img alt=\"Wi\u00f3z\u0142 choink\u0119 na szybie, przywi\u0105za\u0142 j\u0105 do lusterek. Policjanci a\u017c nie mogli uwierzy\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bbdrth-przewozil-choinke-na-przedniej-szybie-auta-7617772/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowcy nie by\u0142o wida\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/pruszkow-przewozil-choinke-na-przedniej-szybie-auta-st7617657?source=rss", "date_published": "2023-12-20T10:47:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Plan Skor\u017cy nie wypali\u0142. \"Grali\u015bmy przeciwko najlepszej dru\u017cynie na \u015bwiecie\"", "description": "<img alt=\"Plan Skor\u017cy nie wypali\u0142. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jkr2bw-skorza-musial-przelknac-gorycz-porazki-7618049/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski trener o meczu z Manchesterem City w p\u00f3\u0142finale klubowych mistrzostw \u015bwiata.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/klubowe-mistrzostwa-swiata/2023/maciej-skorza-po-meczu-urawa-red-diamonds-manchester-city-klubowe-mistrzostwa-swiata-2023_sto9930433/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T10:44:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ze\u0142enski o relacjach z Polsk\u0105: Nie jestem chor\u0105giewk\u0105. Broni\u0119 interes\u00f3w swojego pa\u0144stwa w trakcie wojny", "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski o relacjach z Polsk\u0105: Nie jestem chor\u0105giewk\u0105. Broni\u0119 interes\u00f3w swojego pa\u0144stwa w trakcie wojny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a5hhpn-wolodymyr-zelenski-na-konferencji-w-kijowie-7617967/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142a blokada granicy, a tu chodzi\u0142o o przetrwanie - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek prezydent Ukrainy.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-o-relacjach-z-polsko-ukrainskich-bronie-interesow-swojego-panstwa-w-trakcie-wojny-7617949?source=rss", "date_published": "2023-12-20T10:33:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym Mejzy. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo", "description": "<img alt=\"Nieprawid\u0142owo\u015bci w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym Mejzy. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-70gp2c-pap_20231026_1hr-1-7547577/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W o\u015bwiadczeniu zabrak\u0142o istotnego elementu.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nieprawidlowosci-w-oswiadczeniu-majatkowym-posla-pis-lukasza-mejzy-prokuratura-wszczela-sledztwo-st7617769?source=rss", "date_published": "2023-12-20T10:23:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kontrowersyjna decyzja organizator\u00f3w Dakaru. S\u0105 ju\u017c pierwsze protesty", "description": "<img alt=\"Kontrowersyjna decyzja organizator\u00f3w Dakaru. S\u0105 ju\u017c pierwsze protesty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rry3lr-organizatorzy-dakaru-zakazali-umieszczania-flag-obok-nazwisk-uczestnikow-rajdu-7617933/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niepozorny zapis w regulaminie.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/rajdy-terenowe/dakar/2024/kontrowersyjna-decyzja-organizatorow-dakaru.-bez-flag-przy-nazwiskach-kierowcow_sto9930089/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T10:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W\u0142adze medi\u00f3w publicznych odwo\u0142ane", "description": "<img alt=\"W\u0142adze medi\u00f3w publicznych odwo\u0142ane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powo\u0142ano nowe rady nadzorcze sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3re powo\u0142a\u0142y nowe zarz\u0105dy.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/minister-kultury-odwolal-wladze-mediow-publicznych-i-pap-st7617901?source=rss", "date_published": "2023-12-20T09:56:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zmiany w PKO BP. By\u0142y doradca Morawieckiego z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119", "description": "<img alt=\"Zmiany w PKO BP. By\u0142y doradca Morawieckiego z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pbsuum-wiceprezes-zarzadu-agencji-rozwoju-przemyslu-krzysztof-michalski-7617473/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat gie\u0142dowy.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-krzysztof-michalski-zlozyl-rezygnacje-z-pelnienia-funkcji-czlonka-rady-nadzorczej-pko-bp-to-byly-doradca-mateusza-morawieckiego-st7617455?source=rss", "date_published": "2023-12-20T09:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik skazani. Wyroki wi\u0119zienia", "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik skazani. Wyroki wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6tm279-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-na-sali-obrad-sejmu-7520929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zdecydowa\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-winni-orzekl-sad-okregowy-w-warszawie-skazani-na-wiezienie-7617656?source=rss", "date_published": "2023-12-20T09:41:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Haaland w kilka dni zarobi\u0142 ponad milion z\u0142otych", "description": "<img alt=\"Haaland w kilka dni zarobi\u0142 ponad milion z\u0142otych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mlx2jz-erling-haaland-to-gwiazda-manchesteru-city-7617481/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Erling Haaland w ci\u0105gu zaledwie kilku dni zarobi\u0142 na gie\u0142dzie ponad 300 tysi\u0119cy euro. Ta kwota odpowiada sze\u015bciokrotno\u015bci \u015bredniej krajowej rocznej pensji w Norwegii, kt\u00f3ra w zesz\u0142ym roku wynosi\u0142a 53 tysi\u0105ce euro brutto.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2023-2024/erling-haaland-wzbogacil-sie-na-gieldzie.-ile-zarobil-premier-league_sto9930386/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:55:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Braun wykluczony z dw\u00f3ch komisji sejmowych", "description": "<img alt=\"Braun wykluczony z dw\u00f3ch komisji sejmowych \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f0c3ym-braun-pap_20231212_081-7617449/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-wykluczyl-grzegorza-brauna-z-dwoch-komisji-sejmowych-7617458?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:47:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Nie mo\u017cemy si\u0119 przyzwyczaja\u0107 do tego bud\u017cetu\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-74rl9w-andrzej-domanski-i-donald-tusk-7617328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Anna Go\u0142\u0119bicka, ekspert\u00a0Centrum\u00a0im.\u00a0Adama\u00a0Smitha, we \"Wstajesz i wiesz\" w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/budzet-2024-anna-golebicka-z-centrumimadamasmitha-o-projekcie-rzadu-donalda-tuska-st7617274?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:46:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zatrzymany za oszukanie prawie 100 os\u00f3b", "description": "<img alt=\"Zatrzymany za oszukanie prawie 100 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g066u8-oszustwo-internetowe-6183923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Handlowa\u0142 porcelan\u0105, kt\u00f3rej nie mia\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/sochaczew-policja-okradl-wlasna-babcie-gdy-lezala-w-szpitalu-st7617128?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:27:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nie trafi\u0142 we wjazd na posesj\u0119", "description": "<img alt=\"Nie trafi\u0142 we wjazd na posesj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ck5yma-57-latek-nie-trafil-we-wjazd-do-posesji-mial-ponad-dwa-promile-alkoholu-w-organizmie-7617129/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna straci\u0142 ju\u017c prawo jazdy.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/werechanie-byl-tak-pijany-ze-nie-trafil-we-wjazd-posesji-7617127?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:24:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wyciek\u0142y sekrety. Chiny podejrzewaj\u0105 zdrad\u0119", "description": "<img alt=\"Wyciek\u0142y sekrety. Chiny podejrzewaj\u0105 zdrad\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u7qxy5-chiny-sily-rakietowe-kwiecien-2023-7607290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Asia Sentinel powo\u0142uje si\u0119 na anonimowych informator\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-sekrety-chinskiej-armii-mialy-trafic-do-usa-pekin-podejrzewa-zdrade-asia-sentinel-7607155?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:23:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zepsute \u015bwi\u0119to Griezmanna", "description": "<img alt=\"Zepsute \u015bwi\u0119to Griezmanna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gd3jp9-antoine-griezmann-7617285/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142odko-gorzki wiecz\u00f3r napastnika Atletico Madryt.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/atletico-getafe-antoine-griezmann-wyrownal-rekord-wynik-meczu-i-relacja-la-liga_sto9930383/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Trzy zdj\u0119cia m\u00f3wi\u0105ce wszystko. \"Media rz\u0105dowe PiS - z politykiem w re\u017cyserce\"", "description": "<img alt=\"Trzy zdj\u0119cia m\u00f3wi\u0105ce wszystko. \" media=\"Media\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4v4l4d-tvp-skl-www-7617132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy PiS nie wzi\u0119li udzia\u0142u we wczorajszych g\u0142osowaniach Sejmu, ale udali si\u0119 t\u0142umnie do siedzib TVP.", "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-pis-w-tvp-robili-zdjecia-z-pracownikami-podleglych-sobie-mediow-7616958?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:08:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Posiedzenie Sejmu. Ogl\u0105daj na \u017cywo", "description": "<img alt=\"Posiedzenie Sejmu. Ogl\u0105daj na \u017cywo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lodk0k-sejm-20-12-908-7617295/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Transmisja w TVN24 GO.", "link": "https://tvn24.pl/go/live,1/go1,6796?source=rss", "date_published": "2023-12-20T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pocz\u0105tek astronomicznej zimy tu\u017c-tu\u017c. Kiedy jest przesilenie zimowe", "description": "<img alt=\"Pocz\u0105tek astronomicznej zimy tu\u017c-tu\u017c. Kiedy jest przesilenie zimowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ydt2zj-zimowo-mroznie-slaby-snieg-7454832/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najbli\u017csze miesi\u0105ce przynios\u0105 sporo astronomicznych atrakcji.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/poczatek-astronomicznej-zimy-2023-kiedy-jest-przesilenie-zimowe-2023-atrakcje-na-zimowym-niebie-st7616976?source=rss", "date_published": "2023-12-20T07:55:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Baga\u017ce \"za jedyne 13 z\u0142\". Najwi\u0119ksze lotnisko w Polsce ostrzega przed oszustami", "description": "<img alt=\"Baga\u017ce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p074zf-lotnisko-chopina-zdjecie-ilustracyjne-7141367/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szczeg\u00f3\u0142y.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/warszawa-lotnisko-chopina-ostrzega-przed-oszustami-cyberprzestepcy-oferuja-bagaze-za-jedyne-13-zl-st7616969?source=rss", "date_published": "2023-12-20T07:54:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zderzenie czterech pojazd\u00f3w w Poznaniu", "description": "<img alt=\"Zderzenie czterech pojazd\u00f3w w Poznaniu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-cykmrc-utrudnienia-w-ruchu-zdjecie-ilustracyjne-7347560/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nikt nie ucierpia\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-zderzenie-czterech-pojazdow-7617000?source=rss", "date_published": "2023-12-20T07:37:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wybuch gazu w bloku. Jedna osoba ranna, 16 ewakuowanych", "description": "<img alt=\"Wybuch gazu w bloku. Jedna osoba ranna, 16 ewakuowanych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xrkt9k-wybuch-gazu-w-bloku-w-rzeszowie-7616989/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Rzeszowie (woj. podkarpackie).", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-wybuch-gazu-w-bloku-jedna-osoba-ranna-16-ewakuowanych-7616983?source=rss", "date_published": "2023-12-20T07:34:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Szef gabinetu prezydenta \"ma nadziej\u0119, \u017ce si\u0119 rynki finansowe nie za\u0142ami\u0105\" po wiadomo\u015bci o Kurskim", "description": "<img alt=\"Szef gabinetu prezydenta \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9axy5m-jacek-kurski-7606922/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Mastalerek w Programie Pierwszym Polskiego Radia.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/jacek-kurski-z-jego-odwolania-z-banku-swiatowego-kpi-szef-gabinetu-prezydenta-st7616982?source=rss", "date_published": "2023-12-20T07:19:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "16-letni motocyklista zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z autem", "description": "<img alt=\"16-letni motocyklista zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z autem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p65i8l-16-letni-motocyklista-zginal-po-zderzeniu-z-samochodem-osobowym-7616968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Kosarzew Dolny (woj. lubelskie).", "link": "https://tvn24.pl/lublin/kosarzew-dolny-16-letni-motocyklista-zginal-po-zderzeniu-z-samochodem-osobowym-7616973?source=rss", "date_published": "2023-12-20T07:12:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Wszystko si\u0119 wydarzy zgodnie z prawem, krok po kroku\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4fawiz-pap_20220928_0mo-1-7616978/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceministra kultury i dziedzictwa narodowego w rozmowie z Konradem Piaseckim.", "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-w-siedzibie-tvp-zmiany-w-mediach-publicznych-wiceminister-kultury-joanna-scheuring-wielgus-komentuje-7616971?source=rss", "date_published": "2023-12-20T07:05:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wr\u00f3ci\u0142a z Polski. Zosta\u0142a skazana za \"szkalowanie\" \u0141ukaszenki", "description": "<img alt=\"Wr\u00f3ci\u0142a z Polski. Zosta\u0142a skazana za \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dw8tap-bialoruskie-wiezienie-zdjecie-ilustracyjne-7216995/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Us\u0142ysza\u0142a wyrok 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-29-letnia-kobieta-skazana-na-10-lat-wiezienia-po-powrocie-z-polski-7612068?source=rss", "date_published": "2023-12-20T06:54:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Prawie tysi\u0105c rannych po trz\u0119sieniu ziemi", "description": "<img alt=\"Prawie tysi\u0105c rannych po trz\u0119sieniu ziemi\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-a8ru9l-chiny-7616913/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Akcj\u0119 ratunkow\u0105 utrudnia mr\u00f3z, jest ryzyko wstrz\u0105s\u00f3w wt\u00f3rnych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-trzesienie-ziemi-ponad-130-ofiar-smiertelnych-blisko-tysiac-rannych-st7616899?source=rss", "date_published": "2023-12-20T06:51:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Seria g\u0142osowa\u0144 w Sejmie, prezydent zwo\u0142a\u0142 Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego", "description": "<img alt=\"Seria g\u0142osowa\u0144 w Sejmie, prezydent zwo\u0142a\u0142 Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xnqqvd-19-2205-sejm-0015-7608330/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tvn24.pl relacjonujemy polityczn\u0105 \u015brod\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-na-zywo-relacja-z-najwazniejszych-wydarzen-dnia-20-grudnia-7616922?source=rss", "date_published": "2023-12-20T06:23:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Znana dziennikarka oskar\u017ca Depardieu o napa\u015b\u0107 seksualn\u0105", "description": "<img alt=\"Znana dziennikarka oskar\u017ca Depardieu o napa\u015b\u0107 seksualn\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied3920e8e0b9ab8ef4784c2b51eb6e9b2-gerard-depardieu-oskarzony-o-gwalt-4681704/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mia\u0142o do tego doj\u015b\u0107 w 1995 roku w Pary\u017cu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-znana-dziennikarka-ruth-baza-oskarzyla-aktora-gerarda-depardieu-o-gwalt-7609161?source=rss", "date_published": "2023-12-20T06:15:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wa\u017cno\u015b\u0107 niekt\u00f3rych orzecze\u0144 o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Jest decyzja Sejmu", "description": "<img alt=\"Wa\u017cno\u015b\u0107 niekt\u00f3rych orzecze\u0144 o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Jest decyzja Sejmu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ozmwsm-dziecko-z-niepelnosprawnoscia-6593313/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ustawa zosta\u0142a poparta jednog\u0142o\u015bnie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-jednoglosnie-uchwalil-ustawe-o-szczegolnych-rozwiazaniach-w-celu-zachowania-waznosci-niektorych-orzeczen-o-niepelnosprawnosci-i-o-stopniu-niepelnosprawnosci-7608646?source=rss", "date_published": "2023-12-20T05:58:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nie tylko porywisty wiatr. IMGW wydaje alerty przed silnymi opadami deszczu", "description": "<img alt=\"Nie tylko porywisty wiatr. IMGW wydaje alerty przed silnymi opadami deszczu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie2e6527c57b37fe35b97ca2a462d00b11-uwazajmy-na-ulewy-5245191/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy uwa\u017ca\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-silny-wiatr-intensywne-opady-deszczu-prognoza-zagrozen-imgw-gdzie-bedzie-wiac-najmocniej-st7616882?source=rss", "date_published": "2023-12-20T05:28:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Jest nowy szef klubu parlamentarnego Koalicji Obywatelskiej", "description": "<img alt=\"Jest nowy szef klubu parlamentarnego Koalicji Obywatelskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-reewgb-zbigniew-konwinski-7607730/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Miesi\u0105c temu polityk zosta\u0142 wybrany przewodnicz\u0105cym sejmowej Komisji \u0141\u0105czno\u015bci z Polakami za Granic\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-konwinski-nowym-szefem-klubu-parlamentarnego-koalicji-obywatelskiej-7607848?source=rss", "date_published": "2023-12-20T05:09:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Tysi\u0105c dni Poczobuta w wi\u0119zieniu", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105c dni Poczobuta w wi\u0119zieniu\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dels4-andrzej-poczobut-pozostaje-wiezniem-lukaszenki-jest-gotow-umrzec-za-polske-za-swoja-idee-7146341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziennikarz i dzia\u0142acz mniejszo\u015bci polskiej na Bia\u0142orusi przebywa w areszcie od 25 marca 2021 roku.", "link": "https://tvn24.pl/polska/bialorus-tysiac-dni-andrzeja-poczobuta-w-wiezieniu-7611205?source=rss", "date_published": "2023-12-20T05:02:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Prezydent Trump jest zdyskwalifikowany\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f1b2o2-usa-trump-na-wiecu-w-durham-w-new-hampshire-7591096/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 Trumpa zapowiedzia\u0142 odwo\u0142anie si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego USA.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sad-najwyzszy-stanu-kolorado-wykluczyl-donalda-trumpa-ze-startu-w-wyborach-7616874?source=rss", "date_published": "2023-12-20T04:46:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]