[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Biden napisa\u0142 list gratulacyjny do premiera Tuska. Poruszy\u0142 temat atomu i modernizacji wojska", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7mRktkuTURBXy8yZDA3NzhkYS1lNGNlLTRiN2EtYTc2Yi03Y2EyYjFiYjE5YzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent USA Joe Biden w li\u015bcie gratulacyjnym do premiera Donalda Tuska napisa\u0142: &quot;Z przyjemno\u015bci\u0105 oczekuj\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy z panem, by pokaza\u0107, \u017ce demokracje mog\u0105 sprosta\u0107 wyzwaniom, kt\u00f3re maj\u0105 najwi\u0119ksze znaczenie w \u017cyciu naszych narod\u00f3w (...). Zapewniam Pana, \u017ce Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 nadal sta\u0107 rami\u0119 w rami\u0119 z Polsk\u0105 i walczy\u0107 z wdzieraniem si\u0119 autorytaryzmu do Europy&quot;.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9386877,biden-list-gratulacyjny-do-tuska-atom-modernizacja-wojska.html", "date_published": "2023-12-20T20:32:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prezydent: U\u0142askawienie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika pozostaje w mocy prawnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mXXktkuTURBXy8zODI0YzMxMC04YjkzLTRiMGMtYjc5My1kOGU3MzNkOTk2ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />U\u0142askawienie z 2015 roku zosta\u0142o wykonane zgodnie z prawem, co potwierdzi\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny i pozostaje w mocy prawnej \u2013 napisa\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem prezydent Andrzej Duda na profilu Kancelarii Prezydenta w portalu X.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9386663,prezydent-ulaskawienie-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-pozostaj.html", "date_published": "2023-12-20T18:33:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sejm przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 ws. KRS. Bodnar: To pocz\u0105tek procesu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2ToktkuTURBXy84NGQ1YzQ4Zi1kMDg0LTQ0ZDUtOTVhZi1lMTg3OTEyZmJhYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm w \u015brod\u0119 wieczorem wi\u0119kszo\u015bci\u0105 239 g\u0142os\u00f3w przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105c\u0105 Krajowej Rady S\u0105downictwa, w kt\u00f3rej wskazano, trzy uchwa\u0142y Sejmu z 2018, 2021 i 2022 r. ws. wyboru s\u0119dzi\u00f3w - cz\u0142onk\u00f3w KRS zosta\u0142y podj\u0119te z ra\u017c\u0105cym naruszeniem Konstytucji RP.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9386660,sejm-przyjal-uchwale-ws-krs.html", "date_published": "2023-12-20T18:15:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Agencja AP: Nowy rz\u0105d Polski podj\u0105\u0142 kroki, by uwolni\u0107 media pa\u0144stwowe spod kontroli partii PiS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xC_ktkuTURBXy85MDM3Y2JlYi04N2MzLTQxYTAtOTRiYi0zOWU4ZjMxNzM5MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowy, proeuropejski rz\u0105d Polski podj\u0105\u0142 kroki, by uwolni\u0107 media pa\u0144stwowe i inne pa\u0144stwowe agencje spod politycznej kontroli poprzedniej w\u0142adzy - pisze w \u015brod\u0119 ameryka\u0144ska agencja Associated Press.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9386658,agencja-ap-nowy-rzad-polski-podjal-kroki-by-uwolnic-media-panstwowe.html", "date_published": "2023-12-20T18:09:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Blinken: Wsparcie jest konieczne, by pom\u00f3c Ukrainie przetrwa\u0107 zim\u0119 i kolejne miesi\u0105ce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h6ektkuTURBXy8xZmFjZGFhYS04NGI2LTRhMGMtYjQ5Yi0zMDUyYWEyNDFiNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naszym celem jest, by Ukraina by\u0142a w stanie sta\u0107 na w\u0142asnych nogach - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 sekretarz stanu USA Antony Blinken w Waszyngtonie na konferencji prasowej podsumowuj\u0105cej 2023 rok. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce wsparcie ze strony USA i Europy dla Ukrainy by\u0142o najlepszym przyk\u0142adem idei &quot;burden sharing&quot;, jaki widzia\u0142 w swojej karierze i doda\u0142, \u017ce wsparcie musi by\u0107 kontynuowane.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9386657,blinken-wsparcie-jest-konieczne-by-pomoc-ukrainie-przetrwac-zime-i-k.html", "date_published": "2023-12-20T18:06:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "List prezydenta do premiera ws. medi\u00f3w publicznych: Wzywam do respektowania polskiego porz\u0105dku prawnego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2owktkuTURBXy82ZmExMDEzMS0xZWE4LTQ2YWMtODJmMy1hMzA3Y2FlYWI4MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W zwi\u0105zku z dzisiejszymi dzia\u0142aniami ministra kultury dotycz\u0105cymi medi\u00f3w publicznych wzywam premiera Donalda Tuska i Rad\u0119 Ministr\u00f3w do respektowania polskiego porz\u0105dku prawnego - napisa\u0142 prezydent Andrzej Duda na platformie X.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9386653,list-prezydenta-do-premiera-ws-mediow-publicznych-wzywam-do-respekto.html", "date_published": "2023-12-20T17:45:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rozejm w Strefie Gazy? Kirby: Rozmowy s\u0105 \"bardzo powa\u017cne\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Wp-ktkuTURBXy9mYmE4ZWY1ZC05NTJmLTRiODgtYmY3OS1iMjcyY2YyZjkyNzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozmowy dotycz\u0105ce nowego rozejmu w Strefie Gazy s\u0105 &quot;powa\u017cne&quot; i liczymy, \u017ce doprowadz\u0105 do kolejnej przerwy w walkach - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9386650,rozejm-w-strefie-gazy-kirby-rozmowy-sa-bardzo-powazne.html", "date_published": "2023-12-20T17:01:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wygaszenie mandat\u00f3w Kami\u0144skiego i W\u0105sika? Ho\u0142ownia: B\u0119d\u0119 zmuszony wyda\u0107 postanowienie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I6QktkuTURBXy9mZWI5MGZlNS01NzMyLTQxNTYtOTc2OC0wODM5M2M2YWJlNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wszystko na to wskazuje, \u017ce b\u0119d\u0119 zmuszony wyda\u0107 postanowienie o wygaszeniu mandat\u00f3w pos\u0142om Mariuszowi Kami\u0144skiemu i Maciejowi W\u0105sikowi; je\u015bli zdecyduj\u0105 si\u0119 na procedur\u0119 odwo\u0142awcz\u0105 wystosuj\u0119 wezwanie, by do czasu jej zako\u0144czenia powstrzymali si\u0119 od wykonywania mandatu - m\u00f3wi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9386532,wygaszenie-mandatow-kaminskiego-i-wasika-holownia-bede-zmuszony-wyda.html", "date_published": "2023-12-20T15:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czo\u0142owy producent opon na \u015bwiecie wycofa\u0142 si\u0119 z Rosji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9PRktkuTURBXy8zMDNmZDNlYy04NjU1LTRkM2YtYTQwZi1mYzU4ZDYzMjVlY2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Japo\u0144ski Bridgestone Corp., jeden z czo\u0142owych producent\u00f3w opon na \u015bwiecie, poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, o sprzeda\u017cy swoich aktyw\u00f3w w Rosji sp\u00f3\u0142ce holdingowej S8 Capital.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9386493,producent-opon-bridgestone-wycofal-sie-z-rosji.html", "date_published": "2023-12-20T14:30:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "46 lokomotyw dla PKP Intercity. Newag na now\u0105 umow\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pwsktkuTURBXy84NjkzNjJjNy03NGEwLTRmYzgtYmUxNS01N2JkN2RjNjY1NWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9386488,newag-46-lokomotyw-dla-pkp-intercity-newag-na-nowa-umowe.html", "date_published": "2023-12-20T14:26:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Import zbo\u017ca z Ukrainy. Wiceminister rolnictwa: Dzia\u0142ania pa\u0144stwa by\u0142y chaotyczne i niesp\u00f3jne", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s-hktkuTURBXy8yYzE4ZThjZS02MmMxLTRjZDAtYmM2OS01M2I4NDFkNjMwOGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzia\u0142ania instytucji, s\u0142u\u017cb kontrolnych by\u0142y niesp\u00f3jne, chaotyczne, bez spojrzenia holistycznego \u2013 m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister rolnictwa Stefan Krajewski, odnosz\u0105c si\u0119 do raportu NIK ws. dzia\u0142ania organ\u00f3w pa\u0144stwa w zakresie importu i obrotu zbo\u017ca i rzepaku z Ukrainy.", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9386462,import-zboza-z-ukrainy-wiceminister-rolnictwa-dzialania-panstwa-byly.html", "date_published": "2023-12-20T14:06:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Protest w TVP. Policja interweniuje na Woronicza", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iFgktkuTURBXy9iYTJkNjFmZS1lYzE2LTQ3OTAtOTIwYS00M2YxMDkyZWFmMDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Interwencje, kt\u00f3re s\u0105 teraz realizowane mog\u0105 jeszcze potrwa\u0107, natomiast s\u0105 to interwencje zg\u0142oszone i nasza obecno\u015b\u0107 wynika przede wszystkim z tego zg\u0142oszenia. Chocia\u017cby w tej chwili realizowane s\u0105 interwencje na ulicy Woronicza - powiedzia\u0142 na briefingu dotycz\u0105cym interwencji w obiektach nale\u017c\u0105cych do medi\u00f3w, rzecznik Komendanta Sto\u0142ecznego Policji podisnp. Sylwester Marczak.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9386449,protest-w-tvp-policja-interweniuje-na-woronicza.html", "date_published": "2023-12-20T14:03:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Protest w TVP. Rada Medi\u00f3w Narodowych zajmie stanowisko", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jPyktkuTURBXy9mYzMxNTRhNy0zYTc2LTQ1ZDEtOGQ4OS0zYjQyNmFmNDY3N2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O 15 posiedzenie Rady Medi\u00f3w Narodowych. Zajmiemy stanowisko wobec nielegalnych, \u0142ami\u0105cych konstytucj\u0119 i w oczywisty spos\u00f3b antydemokratycznych dzia\u0142a\u0144 rz\u0105du Donalda Tuska \u2013 napisa\u0142a w \u015brod\u0119 w portalu X zasiadaj\u0105ca w RMN pose\u0142 PiS Joanna Lichocka.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9386447,protest-w-tvp-rada-mediow-narodowych-zajmie-stanowisko.html", "date_published": "2023-12-20T13:59:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Protest w TVP. Morawiecki: Mamy do czynienia z pierwszym krokiem w kierunku dyktatury", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0ByktkuTURBXy9lYTE3ODJmNi04ZjA0LTQzNmItOWRlMi1mZTFlNzMxYWFmZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 po godz. 14 do siedziby TVP na ul. Woronicza w Warszawie przyby\u0142 pose\u0142 PiS Mateusz Morawiecki. By\u0142y premier oceni\u0142, \u017ce to, z czym mamy obecnie do czynienia, jest &quot;pierwszym krokiem w kierunku dyktatury&quot;.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9386442,protest-w-tvp-morawiecki-mamy-do-czynienia-z-pierwszym-krokiem-w-kie.html", "date_published": "2023-12-20T13:54:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tunel pod Ursynowem. Liczba kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy skorzystali z tej trasy, robi wra\u017cenie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sdRktkuTURBXy81MGVhMTEwZC0zZmMyLTQ2MjEtODg0My1mY2RmNmIyZjI4N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dok\u0142adnie 2 lata temu oddali\u015bmy do ruchu 4,6km S2 Po\u0142udniow\u0105 Obwodnic\u0119 Warszawy z tunelem pod Ursynowem. Kierowcy ch\u0119tnie korzystaj\u0105 z wygodnej i bezpiecznej trasy. Nie ma wypadk\u00f3w. Od grudnia 2021 r. z tunelu skorzysta\u0142o ponad 53 mln kierowc\u00f3w, co daje \u015bredni dzienny ruch ok. 76 tys. - poinformowa\u0142a rzeczniczka warszawskiego oddzia\u0142u Generalnej Dyrekcji Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad Ma\u0142gorzata Tarnowska.", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9386432,gddkia-tunel-pod-ursynowem-liczba-kierowcow-ktorzy-skorzystali-z-tej-trasy.html", "date_published": "2023-12-20T13:47:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "O ile uro\u015bnie polska gospodarka? Nowa prognoza na 2024 rok", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zMgktkuTURBXy8xOWU3MmU0Ny04N2JjLTRlNzUtYjBlMC00MzNjZWQ0YWMyZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wzrost gospodarczy Polski w 2024 r. powinien oscylowa\u0107 w okolicach 2,3 proc. - wynika z opublikowanej przez Polski Instytut Ekonomiczny (PIE) prognozy na przysz\u0142y rok. W przysz\u0142ym roku spada\u0107 ma te\u017c inflacja - dodano.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9386422,o-ile-urosnie-polska-gospodarka-nowa-prognoza-na-2024-rok.html", "date_published": "2023-12-20T13:43:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Systemy kierowania oraz dowodzenia w czasie wojny i pokoju. Prezydent: Istnieje konieczno\u015b\u0107 ujednolicenia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YMektkuTURBXy9kNGIxYTNhMi04MDY4LTQxOTItOWY5Yy1hZTIxMzUzMDE3MWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Istnieje konieczno\u015b\u0107 ujednolicenia system\u00f3w kierowania i dowodzenia w czasie wojny oraz pokoju, to najwa\u017cniejszy wniosek z do\u015bwiadcze\u0144 wynikaj\u0105cych z wojny na Ukrainie i \u0107wicze\u0144 jakie si\u0119 odbywa\u0142y - m\u00f3wi\u0142 prezydent Andrzej Duda przed rozpocz\u0119ciem posiedzenia RBN.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9386337,systemy-kierowania-oraz-dowodzenia-w-czasie-wojny-i-pokoju-prezydent-istnieje-koniecznosc-ujednolicenia.html", "date_published": "2023-12-20T12:22:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rok 2024 b\u0119dzie kluczowym okresem w rozwoju sztucznej inteligencji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a8rktkuTURBXy9hNjQ1Mzk3Yi1mNWZiLTQwMjQtYWI4MC0wNjgyYjU4Y2YxZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nadchodz\u0105cy rok b\u0119dzie niezwykle wa\u017cnym okresem w rozwoju sztucznej inteligencji (AI). AI poka\u017ce nowe mo\u017cliwo\u015bci i wyzwania, wykraczaj\u0105ce poza technologi\u0119 i obejmuj\u0105ce kwestie prawne, etyczne i spo\u0142eczne; zaawansowane algorytmy osi\u0105gn\u0105 nowy poziom mo\u017cliwo\u015bci, dost\u0119pno\u015bci i skalowalno\u015bci - przewiduje magazyn &quot;Forbes&quot;.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9386323,rok-2024-bedzie-kluczowym-okresem-w-rozwoju-sztucznej-inteligencji.html", "date_published": "2023-12-20T12:05:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Minister zdrowia: Powo\u0142ujemy zesp\u00f3\u0142 ekspert\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/USPktkuTURBXy81ODdlZThiMS0zNGFhLTRkYjctYjk0NC1iMWYxYzc3MWFlZTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powo\u0142ujemy zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry b\u0119dzie sk\u0142ada\u0142 si\u0119 z ekspert\u00f3w, ginekolog\u00f3w, embriolog\u00f3w, psycholog\u00f3w, neonatolog\u00f3w - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 podczas konferencji minister zdrowia Izabela Leszczyna. Wyja\u015bni\u0142a, \u017ce zesp\u00f3\u0142 ten do wiosny opracuje program polityki zdrowotnej leczenia niep\u0142odno\u015bci obejmuj\u0105cy procedury medyczne wspomaganej prokreacji, w tym zap\u0142odnienie pozaustrojowe.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9386292,minister-zdrowia-powolujemy-zespol-ekspertow.html", "date_published": "2023-12-20T11:47:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pakt migracyjny. Negocjatorzy PE, KE i Rady UE osi\u0105gn\u0119li porozumienie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QRhktkuTURBXy8yZDM5NjM2MS1mMWZmLTRlOWMtODJkYy0wNjcxMzAwOTQ1NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przedstawiciele kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich UE, Parlamentu Europejskiego i Komisji Europejskiej &quot;osi\u0105gn\u0119li porozumienie w sprawie g\u0142\u00f3wnych element\u00f3w politycznych&quot; paktu w sprawie azylu i migracji - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 hiszpa\u0144ska prezydencja w Radzie UE.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9386224,pakt-migracyjny-negocjatorzy-pe-ke-i-rady-ue-osiagneli-porozumienie.html", "date_published": "2023-12-20T11:08:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ofensywa ws. TVP. Kluczowa b\u0119dzie egzekucja decyzji MKiDN", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YJLktkuTURBXy83N2M5ZmVmYy1hODI1LTQ4MzktYjBiZi01ZTRiNjY5N2EwZTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pierwsze ruchy ws. medi\u00f3w publicznych zosta\u0142y zrobione. Przed nowym rz\u0105dem pozostaje wyzwanie, aby podj\u0119te decyzje zosta\u0142y wykonane.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9386219,ofensywa-ws-tvp-kluczowa-bedzie-egzekucja-decyzji-mkidn.html", "date_published": "2023-12-20T11:04:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Liczba ludno\u015bci Polski odnotuje spadek. GUS opublikowa\u0142 najnowsz\u0105 prognoz\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/noLktkuTURBXy8wZmFmMzViMC03NDJlLTQ1MGYtYmI4My0wMWNjZWE4MjE2NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9386174,liczba-ludnosci-polski-odnotuje-spadek-gus-opublikowal-najnowsza-prognoze.html", "date_published": "2023-12-20T09:51:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zatrudnienie w listopadzie spad\u0142o r:r. S\u0105 najnowsze dane GUS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OsUktkuTURBXy83NWVkM2E0Ny01YmFiLTQxN2UtODFhMC1lYmIzODVmZDI1ZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS) poda\u0142 najnowsze dane ws. zatrudnienia w sektorze przedsi\u0119biorstw.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9386166,zatrudnienie-w-listopadzie-spadlo-r-r-sa-najnowsze-dane-gus.html", "date_published": "2023-12-20T09:43:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Siemoniak o projekcie likwidacji CBA: To kwestia najbli\u017cszych kilku tygodni", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UsektkuTURBXy8zY2NiMGQzNy02N2VjLTQ1N2UtYmVlZC1mYzU1OWJiYzliNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To kwestia najbli\u017cszych kilku tygodni. To nie jest wrzutka na posiedzenie, to wymaga solidnej dyskusji, analizy. To musi by\u0107 powa\u017cny projekt przedyskutowany ze wszystkimi instytucjami, kt\u00f3re zajmuj\u0105 si\u0119 bezpiecze\u0144stwem, korupcj\u0105, przest\u0119pstwami. Tak\u017ce z ministrem sprawiedliwo\u015bci. To bardzo powa\u017cna sprawa, bo b\u0119dziemy zmienia\u0107 w powa\u017cnej kwestii organizacj\u0119 pa\u0144stwa - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na antenie Radia Zet minister-koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak, pytany kiedy pojawi si\u0119 projekt likwidacji CBA.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9386097,siemoniak-o-projekcie-likwidacji-cba-to-kwestia-najblizszych-kilku-tygodni.html", "date_published": "2023-12-20T08:38:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Suski: Musimy pilnowa\u0107, \u017ceby w Polsce by\u0142a praworz\u0105dno\u015b\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7XsktkuTURBXy9jYjJiOGE1Mi0yMmY2LTQ1NWEtYWNmZC1mMGViYTgxOTU2MzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podejrzewamy, \u017ce oni b\u0119d\u0105 \u0142ama\u0107 prawo i dlatego musimy pilnowa\u0107, \u017ceby w Polsce by\u0142a praworz\u0105dno\u015b\u0107 \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Polsat News pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Marek Suski przed siedzib\u0105 TVP przy ul. Woronicza w Warszawie.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9386092,suski-musimy-pilnowac-zeby-w-polsce-byla-praworzadnosc.html", "date_published": "2023-12-20T08:30:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Protest w TVP. W gmachu dy\u017curuje kolejna zmiana polityk\u00f3w PiS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VNCktkuTURBXy9lZDMyYmE3MS1kOTQ2LTQwYzItYjA5Yy1lMjkyZmM2ZmFjNzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W gmachu TVP od \u015brody rano dy\u017curuje kolejna kilkuosobowa zmiana polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Na miejscu s\u0105 m.in. pos\u0142owie Marek Suski i Maciej Ma\u0142ecki oraz pos\u0142anki Anna Milczanowska i Joanna Borowiak. W \u015brod\u0119 po godz. 6 zmienili oni ok. dwudziestoosobow\u0105 grup\u0119 pos\u0142\u00f3w Zjednoczonej Prawicy.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9386077,protest-w-tvp-w-gmachu-dyzuruje-kolejna-zmiana-politykow-pis.html", "date_published": "2023-12-20T08:20:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co z protestem przewo\u017anik\u00f3w? Ko\u0144ca nie wida\u0107, nowy minister infrastruktury szuka rozwi\u0105za\u0144", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-MRktkuTURBXy9mZWM5NWZiOS02NGE3LTRjOTctYWIzMi1lZmFhZjkxNjI4MGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trwaj\u0105cy od 6 listopada protest na granicy znowu eskaluje. W poniedzia\u0142ek przewo\u017anicy wznowili blokad\u0119 przej\u015bcia w Dorohusku. Wcze\u015bniej s\u0105d uchyli\u0142 decyzj\u0119 tamtejszego w\u00f3jta, kt\u00f3ry zakaza\u0142 tam protestu.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9385558,co-z-protestem-przewoznikow-konca-nie-widac-nowy-minister-infrastruk.html", "date_published": "2023-12-20T06:48:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Chcesz si\u0119 zaszczepi\u0107 na COVID-19? Wirus szaleje, a szczepionek brakuje", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yjxktkuTURBXy9iNGQ1YzEyMi04OTMzLTRhOWUtOTEzZi1iOGQyMjY4NGMzYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przeciw grypie zaszczepi\u0142o si\u0119 ponad trzy razy wi\u0119cej os\u00f3b ni\u017c przeciw COVID-19.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9385564,chcesz-sie-zaszczepic-na-covid-19-wirus-szaleje-a-szczepionek-brakuj.html", "date_published": "2023-12-20T06:44:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co nowy rz\u0105d ma do zaproponowania w kwestii polityki senioralnej? [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XYAktkuTURBXy83NWUzYWE0Zi0zZGE2LTRmMGItOWU3My02YzhkYzY1Y2IyN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bon na opiek\u0119 dla senior\u00f3w jest jednym z naszych konkret\u00f3w. To na pewno s\u0105 miliardy z\u0142otych, dlatego wdro\u017cymy go sukcesywnie - m\u00f3wi w wywiadzie Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz, ministra ds. polityki senioralnej.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385838,co-nowy-rzad-ma-do-zaproponowania-w-kwestii-polityki-senioralnej-wyw.html", "date_published": "2023-12-20T06:38:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Minister cyfryzacji: B\u0119d\u0119 w rz\u0105dzie lobbowa\u0142 za Funduszem Sztucznej Inteligencji [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rSlktkuTURBXy84YmU5ZjEwNC0wYzY4LTQ2YTktODE3Zi0zMWE5YTU1OGNmZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie chc\u0119 wywraca\u0107 do g\u00f3ry nogami wszystkich plan\u00f3w resortu cyfryzacji tylko dlatego, \u017ce przysz\u0142a nowa miot\u0142a. Ale zadbam, by interesy pa\u0144stwa liczy\u0142y si\u0119 bardziej ni\u017c interesy big tech\u00f3w czy organizacji bran\u017cowych - powiedzia\u0142 w wywiadzie Krzysztof Gawkowski (Lewica), wicepremier i minister cyfryzacji.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9385574,minister-cyfryzacji-bede-w-rzadzie-lobbowal-za-funduszem-sztucznej-in.html", "date_published": "2023-12-20T06:31:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koszty pracy w Europie rosn\u0105. W tych krajach najszybciej [MAPA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9yjktkuTURBXy82MzBhMzAxNC05NDI3LTQ5ZTUtOGQ5My03ZjBjY2FkMzc0ZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Godzinowe koszty pracy wzros\u0142y w trzecim kwartale 2023 r. o 5,3 proc. w strefie euro i o 5,7 proc. w UE w por\u00f3wnaniu z analogicznym kwarta\u0142em roku poprzedniego \u2013 poda\u0142 Eurostat. W Polsce koszty pracy ros\u0142y pond dwa razy szybciej.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9385152,koszty-pracy-w-europie-rosna-w-tych-krajach-najszybciej-mapa.html", "date_published": "2023-12-20T05:35:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]