[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "O blisko jedn\u0105 czwart\u0105 wzrosn\u0105 od stycznia wynagrodzenia pracownik\u00f3w sieci sklep\u00f3w Aldi", "description": "Od stycznia 2024 roku sie\u0107 sklep\u00f3w Aldi wprowadza podwy\u017cki na wszystkich stanowiskach w obszarze sprzeda\u017cy. Po zmianie pocz\u0105tkuj\u0105cy sprzedawca otrzyma wynagrodzenie w wysoko\u015bci od 4910 z\u0142 do 5260 z\u0142 brutto. Podwy\u017cki czekaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c na pracownik\u00f3w centr\u00f3w dystrybucyjnych \u2013 magazynierzy w zale\u017cno\u015bci od do\u015bwiadczenia b\u0119d\u0105 zarabia\u0107 od 4910 z\u0142 do 5510 z\u0142. Na jeszcze wy\u017csze stawki mog\u0105 liczy\u0107 pracownicy dzia\u0142u technicznego, operatorzy w\u00f3zk\u00f3w wid\u0142owych oraz magazynierzy w mro\u017ani.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/aldi-podwyzka-wynagrodzenia", "date_published": "2023-12-20T05:56:55.094620+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Telewizja Polska ma 550 mln z\u0142 z obligacji. Kupi\u0142 je BGK", "description": "Telewizja Polska w ramach umowy sprzeda\u0142a Bankowi Gospodarstwa Krajowego kolejn\u0105 seri\u0119 swoich obligacji, o warto\u015bci 550 mln z\u0142 - ustali\u0142 portal Wirtualnemedia.pl. To rekordowo wysoka jednorazowa emisja. TVP od kilku lat poprawia w ten spos\u00f3b p\u0142ynno\u015b\u0107 finansow\u0105 miedzy kolejnymi zastrzykami pieni\u0119\u017cnymi z rekompensaty abonamentowej.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tvp-550-mln-zl-obligacje-na-co-koniec-zwolnienia", "date_published": "2023-12-20T04:50:13.821060+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]