[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T21:38:05+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c83c149a-65e8-45d1-814b-889e45cd2138\" width=\"308\" /> By\u0142y prezes Bank of China Liu Liange us\u0142ysza\u0142 we wtorek wyrok \u015bmierci w zawieszeniu na dwa lata za przyj\u0119cie korzy\u015bci maj\u0105tkowych na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 121 mln juan\u00f3w, czyli r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ok. 68 mln z\u0142. Chi\u0144skie media przypominaj\u0105, \u017ce to kolejny wysoki rang\u0105 pracownik banku skazany w ramach kampanii antykorupcyjnej. ",
        "id": 1592382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/byly-prezes-chinskiego-banku-skazany-za-korupcje-kara-smierci-w-zawieszeniu-7096944617945696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezes chi\u0144skiego banku skazany za korupcj\u0119. Kara \u015bmierci w zawieszeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T18:45:10.084462+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/11ca291e-52e0-432f-bd0d-83bb897f443d\" width=\"308\" /> <p data-pf_style_display=\"block\" data-pf_style_visibility=\"visible\">ZUS na trzy dni przed ostatecznym terminem rozwia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci przedsi\u0119biorc\u00f3w i biur rachunkowych. Wyja\u015bni\u0142, czy wniosek o wakacje od sk\u0142adek musi osobi\u015bcie podpisa\u0107 przedsi\u0119biorca. By\u0142o to na tyle niejasne, \u017ce o pilne stanowisko apelowa\u0142o Stowarzyszenie Ksi\u0119gowych w Polsce. ",
        "id": 1591108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zus-reaguje-na-chaos-wokol-wakacji-od-skladek-mamy-powtorke-7096812981013056a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS reaguje na chaos wok\u00f3\u0142 wakacji od sk\u0142adek. \"Mamy powt\u00f3rk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:00:43+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b273dde6-1a62-4ef9-a466-2acf384c1326\" width=\"308\" /> \"Mamy pozytywn\u0105 ocen\u0119 Komisji Europejskiej dla naszego \u015aredniookresowego planu bud\u017cetowo-strukturalnego\" - poinformowa\u0142 w serwisie X minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Najwa\u017cniejszym elementem Planu jest \u015bcie\u017cka wydatk\u00f3w, kt\u00f3rej przestrzeganie doprowadzi do ograniczenia deficytu nominalnego do poziomu poni\u017cej 3 proc. PKB. ",
        "id": 1590118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mamy-pozytywna-ocene-ke-jest-zielone-swiatlo-dla-polskiego-planu-zaciskania-pasa-7096860115982944a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruksela podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. Polski. Triumfalny wpis Doma\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:23:45+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e1fa2e6d-b133-4787-89aa-219344038acf\" width=\"308\" /> Co zadecydowa\u0142o o gospodarczym i spo\u0142ecznym awansie Polski przez ostatnie 35 lat? Seria reform, kt\u00f3re zapocz\u0105tkowano jeszcze u schy\u0142ku PRL. Niew\u0105tpliwym katalizatorem by\u0142a te\u017c akcesja do Unii Europejskiej. Prof. Marcin Pi\u0105tkowski w raporcie swojego autorstwa t\u0142umaczy te\u017c, dlaczego w Polsce nie ma oligarch\u00f3w. ",
        "id": 1589610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nikt-sie-tego-w-1989-r-nie-spodziewal-to-dlatego-w-polsce-nie-ma-oligarchow-7036734283045632a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nikt si\u0119 tego w 1989 r. nie spodziewa\u0142\". To dlatego w Polsce nie ma oligarch\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:21:21.721495+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/af6ba8ef-1228-4b27-9e73-c3bf663bcc46\" width=\"308\" /> Najnowsze badanie SW Research dla rp.pl pokaza\u0142o, \u017ce 53,7 proc. Polak\u00f3w opowiada si\u0119 za likwidacj\u0105 b\u0105d\u017a ograniczeniem \u015bwiadczenia 800 plus. Jednocze\u015bnie 40,6 proc. respondent\u00f3w chcia\u0142oby, aby program ten zosta\u0142 utrzymany lub by kwota \u015bwiadczenia zosta\u0142a zwi\u0119kszona. ",
        "id": 1589140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/800-plus-do-likwidacji-znamy-zdanie-polakow-7096847752579201a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus do likwidacji? Znamy zdanie Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:21:21.432992+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a0db1d99-b0f8-4aeb-85e1-64c9769450b7\" width=\"308\" /> We wtorkowe popo\u0142udnie zosta\u0142 ewakuowany budynek Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych przy ulicy Ksi\u0105\u017c\u0119cej w Warszawie - podaje Interia. - Wp\u0142yn\u0119\u0142a informacja o&nbsp;zagro\u017ceniu i&nbsp;jest ona weryfikowana - t\u0142umacz\u0105 serwisowi przedstawiciele policji. ",
        "id": 1589139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/budynek-gpw-ewakuowany-oto-powod-7096847816252000a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budynek GPW ewakuowany. Oto pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:16:17.483018+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b47fc621-405d-4a88-9e84-bac7bf934df5\" width=\"308\" /> Komisja Europejska zaproponowa\u0142a w \u015brod\u0119 dodanie do listy sankcyjnej Unii Europejskiej chi\u0144skich obywateli i firm, kt\u00f3re mia\u0142y wspomaga\u0107 Rosj\u0119 w produkcji dron\u00f3w, u\u017cytych w atakach przeciwko Ukrainie. Je\u015bli pa\u0144stwa UE zgodz\u0105 si\u0119 na to jednomy\u015blnie, po raz pierwszy unijne sankcje uderz\u0105 w Chiny. ",
        "id": 1588751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ue-szykuje-cios-w-chiny-oto-propozycje-sankcji-7096831838018144a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE szykuje cios w Chiny. Oto propozycje sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:16:17.370029+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cb275254-eba6-43b8-bf13-916b0476ab52\" width=\"308\" /> W grudniu w Ksawerowie pod \u0141odzi\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 rozpocznie fabryka pomp ciep\u0142a nowej generacji nale\u017c\u0105ca do japo\u0144skiego koncernu Daikin. To jedna z najwi\u0119kszych inwestycji zagranicznych w regionie \u0142\u00f3dzkim. - Ta inwestycja jest dowodem na rosn\u0105c\u0105 atrakcyjno\u015b\u0107 \u0141odzi - uwa\u017caj\u0105 w\u0142adze miasta. ",
        "id": 1588750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-zaglebiem-pomp-ciepla-daikin-uruchamia-fabryke-chce-zatrudniac-tysiace-osob-7096803014060640a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japo\u0144czycy wybrali Polsk\u0119. Otworz\u0105 fabryk\u0119 pomp ciep\u0142a. Zatrudni\u0105 tysi\u0105ce os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:11:28.515314+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c095ae5b-71d5-443e-bd91-3a07202a3d2c\" width=\"308\" /> B\u0119d\u0105 dodatkowe pieni\u0105dze dla CPK. Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 we wtorek dofinansowanie sp\u00f3\u0142ki w wysoko\u015bci 3,5 mld z\u0142. \u015arodki maj\u0105 zosta\u0107 przeznaczone m.in. na projekt terminala przesiadkowego. ",
        "id": 1588323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dodatkowe-3-5-mld-zl-dla-cpk-jest-zapowiedz-donalda-tuska-7096811793209920a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk o pieni\u0105dzach na CPK. \"Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:06:15.154680+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/83630abf-5bb0-4389-a44b-ecf01afd5ed2\" width=\"308\" /> 55 proc. os\u00f3b pracuj\u0105cych maj\u0105c do wyboru umow\u0119 o prac\u0119 i umow\u0119 cywilnoprawn\u0105 z wy\u017cszym wynagrodzeniem woli otrzyma\u0107 wy\u017csze wynagrodzenie - wynika z rezultat\u00f3w badania na zlecenie Pracodawc\u00f3w RP. ",
        "id": 1587880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/etat-czy-wyzsze-zarobki-polacy-zabrali-glos-7096791440857696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etat czy wy\u017csze zarobki? Polacy zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:56:00+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7dbc3765-fbc4-43c1-a616-7f5d8632aa83\" width=\"308\" /> Koniec roku to ostatni moment na zapewnienie sobie ulgi podatkowej. Mo\u017cna to zrobi\u0107 m.in. poprzez wp\u0142aty na indywidualne konto zabezpieczenia emerytalnego (IKZE). Zasilenie IKZE do ko\u0144ca grudnia mo\u017ce przynie\u015b\u0107 zwrot podatku przekraczaj\u0105cy 3 tys. z\u0142. ",
        "id": 1587881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/skarbowka-zwroci-3-tys-zl-ostatni-moment-na-wplaty-7096785591552576a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas do ko\u0144ca grudnia. Skarb\u00f3wka zwr\u00f3ci 3 tys. z\u0142. Jest warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:00:09+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/df877d30-1530-4dc9-b49d-0425319b4881\" width=\"308\" /> Pa\u017adziernikowa sprzeda\u017c detaliczna w Polsce zaskoczy\u0142a pozytywnie - wzros\u0142a w cenach sta\u0142ych o 1,3 proc. w por\u00f3wnaniu z analogicznym miesi\u0105cem 2023 roku. To wynik przewy\u017cszaj\u0105cy prognozy analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy spodziewali si\u0119 wzrostu na poziomie 0,7 proc., oraz lepszy od wrze\u015bniowego. W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym sprzeda\u017c wzros\u0142a a\u017c o 7,8 proc. ",
        "id": 1587606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/sa-nowe-dane-z-polskich-sklepow-co-ze-sprzedaza-detaliczna-7096773077117504a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 nowe dane z polskich sklep\u00f3w. Co ze sprzeda\u017c\u0105 detaliczn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:43:12+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/785025a9-d238-4869-86ca-0f6293695e6c\" width=\"308\" /> \"Podatku od sprzeda\u017cy kryptowalut jest bardzo \u0142atwo unikn\u0105\u0107, wystarczy wyjecha\u0107 z Polski do pa\u0144stwa, gdzie tego podatku nie ma, np. do Niemiec (powy\u017cej roku) lub do Dubaju\" - napisa\u0142 w serwisie X S\u0142awomir Mentzen. Kandydat Konfederacji na prezydenta zapowiada, \u017ce chce zwolni\u0107 sprzeda\u017c kryptowalut z PIT. ",
        "id": 1587607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/kryptowaluty-zwolnione-z-podatku-slawomir-mentzen-zapowiada-7096765346789952a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptowaluty zwolnione z podatku? S\u0142awomir Mentzen zapowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:22:23+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/71a3eb60-0660-4a48-86b4-35a47210b8fd\" width=\"308\" /> Donald Trump potwierdzi\u0142, \u017ce jego pierwszymi decyzjami gospodarczymi po styczniowej inauguracji b\u0119dzie podniesienie ce\u0142 na produkty pochodz\u0105ce z Chin, Kanady i Meksyku. Jest ju\u017c reakcja rynku. ",
        "id": 1587608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dostalo-sie-europie-trump-oglosil-pierwsze-decyzje-jest-reakcja-rynku-7096753496513120a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dosta\u0142o si\u0119 Europie. Trump og\u0142osi\u0142 pierwsze decyzje. Jest reakcja rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T07:51:24.452928+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d0da5aa0-d648-425a-be7f-83e7e4a678d8\" width=\"308\" /> Resort finans\u00f3w sygnalizuje, \u017ce ulgi w mechanizmie biznesowej schedy mog\u0105 by\u0107 narz\u0119dziem oszustw \u2013 pisze we wtorek \"Rzeczpospolita\". Nie zaostrzajmy pochopnie przepis\u00f3w \u2013 apeluj\u0105 eksperci. ",
        "id": 1587155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ministerstwo-finansow-przyznaje-ze-jest-problem-naduzywaja-tego-przywileju-7096741222214240a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w przyznaje, \u017ce jest problem. \"Nadu\u017cywaj\u0105 tego przywileju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T07:28:30+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/68e02c53-ca43-4d90-af1b-7f40eb80cbfa\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza JSW przyj\u0119\u0142a Plan Strategicznej Transformacji przygotowany przez zarz\u0105d. JSW szacuje, \u017ce wdro\u017cenie zmian przyniesie 8,5 mld z\u0142 pozytywnych skutk\u00f3w finansowych, w latach 2025 -2027 - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. ",
        "id": 1587156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gorniczy-olbrzym-oglasza-nowa-strategie-4-2-mld-zl-dodatkowej-marzy-7096731129551456a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00f3rniczy olbrzym og\u0142asza now\u0105 strategi\u0119. \"4,2 mld z\u0142 dodatkowej mar\u017cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:47:16.088378+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 26.11.2024. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3154 z\u0142. ",
        "id": 1586949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-26-11-2024-7096733066140224a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 26.11.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:47:15.781368+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 26.11.2024. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.6445 z\u0142. ",
        "id": 1586948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-26-11-2024-7096733066300000a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 26.11.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:47:15.513511+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 26.11.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1197 z\u0142. ",
        "id": 1586947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-26-11-2024-7096733079050848a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 26.11.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:47:15.238939+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 26.11.2024. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.1697 z\u0142. ",
        "id": 1586946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-26-11-2024-7096733079288384a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 26.11.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:14:26+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c52ec146-7b1e-43f2-a128-657672598e7e\" width=\"308\" /> Od 1 listopada przedsi\u0119biorcy z\u0142o\u017cyli 789,7 tys. wniosk\u00f3w o wakacje sk\u0142adkowe \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik ZUS Wojciech D\u0105br\u00f3wka. Ka\u017cdy etap obs\u0142ugi wniosku mo\u017cna \u015bledzi\u0107 na profilu na PUE/eZUS. Tam te\u017c w przypadku b\u0142\u0119d\u00f3w formalnych p\u0142atnicy b\u0119d\u0105 otrzymywa\u0107 wezwanie do uzupe\u0142nienia wniosku. ",
        "id": 1586950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ogromne-zainteresowanie-tym-programem-lawina-wnioskow-do-zus-7096719382059616a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne zainteresowanie tym programem. Lawina wniosk\u00f3w do ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:01:31+00:00",
        "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f76aacad-57a5-4954-88b8-e32b36fc528b\" width=\"308\" /> Donald Trump potwierdzi\u0142, \u017ce jego pierwszymi decyzjami gospodarczymi po styczniowej inauguracji b\u0119dzie podniesienie ce\u0142 na produkty pochodz\u0105ce z Chin, Kanady i Meksyku, co uzasadnia kryzysami zwi\u0105zanymi z narkotykami i imigracj\u0105. ",
        "id": 1586951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-oglasza-pierwsze-decyzje-te-kraje-nie-beda-zadowolone-7096715342133824a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump og\u0142asza pierwsze decyzje. Trzy kraje nie b\u0119d\u0105 zadowolone",
        "vote": 0
    }
]