[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T23:02:59.755615+00:00",
        "description": "W prawie zam\u00f3wie\u0144 publicznych jest jasno zapisana waloryzacja warto\u015bci um\u00f3w, obejmuj\u0105ca ustalany przez rz\u0105d wska\u017anik wzrostu minimalnego wynagrodzenia i jego skutki. Jednak wykonawcy wskazuj\u0105, \u017ce w praktyce s\u0105 z tym problemy.",
        "id": 1592799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/zamowienia-publiczne/art41500701-jak-w-praktyce-waloryzowac-kontrakty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak w praktyce waloryzowa\u0107 kontrakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T18:35:25.054328+00:00",
        "description": "Ju\u017c zapowiedzia\u0142em, \u017ce to oboj\u0119tnie, czy prawo b\u0119dzie takie, czy inne. To b\u0119dzie moja ostatnia kadencja - m\u00f3wi nam Miros\u0142aw Lech, w\u00f3jt Korycina od 1991 roku.",
        "id": 1591071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art41503531-nowy-wojt-gminy-korycin-poprzednia-kadencja-byla-bardzo-dziwna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy w\u00f3jt gminy Korycin: Poprzednia kadencja by\u0142a bardzo dziwna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:03:00+00:00",
        "description": "Trzy wroc\u0142awskie \u015blizgawki kryte rozpocz\u0119\u0142y nowy sezon. Lodowisko dzia\u0142a ju\u017c tak\u017ce w Lublinie, ale mieszka\u0144cy Krakowa musz\u0105 jeszcze poczeka\u0107 na \u015blizganie pod chmurk\u0105.",
        "id": 1590065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art41501411-na-lyzwy-rozpoczyna-sie-sezon-na-miejskich-lodowiskach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na \u0142y\u017cwy! Rozpoczyna si\u0119 sezon na miejskich lodowiskach",
        "vote": 0
    }
]