[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T19:00:38.481375+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mark-brzezinski-rezygnuje-z-funkcji-padla-data,nId,7864139\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mark-brzezinski-rezygnuje-z-funkcji-padla-data/000K6EV8RKJ2O82L-C321.jpg\" alt=\"Mark Brzezinski rezygnuje z funkcji. Pad\u0142a data \" align=\"left\" /></a>Ambasador USA w Polsce Mark Brzezinski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze swojej funkcji na r\u0119ce Joe Bidena. &quot;20 stycznia 2025 r. b\u0119dzie moim ostatnim dniem na stanowisku&quot; - przekaza\u0142. Data nie jest przypadkowa - to tak\u017ce dzie\u0144 inauguracji nowego prezydenta USA Donalda Trumpa. Okres sprawowania funkcji ambasadora w Polsce Brzezinski zadedykowa\u0142 swojej zmar\u0142ej matce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1591431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mark-brzezinski-rezygnuje-z-funkcji-padla-data,nId,7864139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Brzezinski rezygnuje z funkcji. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:57:13.512865+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przelomowe-oswiadczenie-ukrainy-ws-ekshumacji-szef-msz-oglas,nId,7864122\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelomowe-oswiadczenie-ukrainy-ws-ekshumacji-szef-msz-oglas/000K6EQO391F36J9-C321.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowe o\u015bwiadczenie Ukrainy ws. ekshumacji. Szef MSZ og\u0142asza\" align=\"left\" /></a>&quot;Ukraina potwierdza, \u017ce nie ma \u017cadnych przeszk\u00f3d do prowadzenia prac poszukiwawczych i ekshumacyjnych na jej terytorium i deklaruje gotowo\u015b\u0107 do pozytywnego rozpatrywania wniosk\u00f3w w tych sprawach&quot; - takiej tre\u015bci komunikat ma wkr\u00f3tce pojawi\u0107 si\u0119 na rz\u0105dowych stronach za r\u00f3wno Polski i Ukrainy. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1590917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przelomowe-oswiadczenie-ukrainy-ws-ekshumacji-szef-msz-oglas,nId,7864122",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe o\u015bwiadczenie Ukrainy ws. ekshumacji. Szef MSZ og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:38.345065+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zgromadzenie-nato-wskazuje-glowne-kierunki-dzialan-jest-nowy,nId,7863826\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zgromadzenie-nato-wskazuje-glowne-kierunki-dzialan-jest-nowy/000K6CU9QG44BAFB-C321.jpg\" alt=\"Zgromadzenie NATO wskazuje g\u0142\u00f3wne kierunki dzia\u0142a\u0144. Jest nowy dokument \" align=\"left\" /></a>&quot;NATO musi powstrzyma\u0107 wrogie dzia\u0142ania Rosji we wszystkich kierunkach, (...) wspieraj\u0105c jednocze\u015bnie wysi\u0142ki na rzecz ograniczenia zdolno\u015bci Moskwy do prowadzenia agresywnych wojen&quot; - czytamy w uchwale przyj\u0119tej przez Zgromadzenie Parlamentarne NATO. Przedstawiciele pa\u0144stw Sojuszu podpisali dokument, w kt\u00f3rym przedstawiono plan wsparcia dla Ukrainy w zakresie militarnym i politycznym. Ukrai\u0144ska armia otrzyma\u0107 ma mi\u0119dzy innymi rakiety \u015bredniego zasi\u0119gu, w tym Tomahawk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1589433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zgromadzenie-nato-wskazuje-glowne-kierunki-dzialan-jest-nowy,nId,7863826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgromadzenie NATO wskazuje g\u0142\u00f3wne kierunki dzia\u0142a\u0144. Jest nowy dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:38.254377+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-sniezyce-w-kolejnym-kraju-dwaj-pasterze-nie-przezyli,nId,7863855\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potezne-sniezyce-w-kolejnym-kraju-dwaj-pasterze-nie-przezyli/000K6CUX61OBINRV-C321.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cne \u015bnie\u017cyce w kolejnym kraju. Dwaj pasterze nie prze\u017cyli\" align=\"left\" /></a>Pot\u0119\u017cne \u015bnie\u017cyce oraz niebezpieczne mrozy nawiedzi\u0142y Turcj\u0119. Zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby - pasterze, kt\u00f3rzy pilnowali zwierz\u0105t. W 24 prowincjach zdecydowano si\u0119 na zamkni\u0119cie szk\u00f3\u0142. W wielu miejscach trzeba by\u0142o ratowa\u0107 uwi\u0119zionych w pojazdach kierowc\u00f3w. Jedna z akcji ratunkowych mia\u0142a dla uczestnicz\u0105cych w niej \u017co\u0142nierzy niespodziewany fina\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1589432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-sniezyce-w-kolejnym-kraju-dwaj-pasterze-nie-przezyli,nId,7863855",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne \u015bnie\u017cyce w kolejnym kraju. Dwaj pasterze nie prze\u017cyli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:36:51.831121+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-oczy-kremla-skierowane-na-europejski-kraj-podaza-droga-ukrai,nId,7863764\"><img src=\"https://i.iplsc.com/oczy-kremla-skierowane-na-europejski-kraj-podaza-droga-ukrai/000K6C1R1WFG1PKO-C321.jpg\" alt=\"Oczy Kremla skierowane na europejski kraj. &quot;Pod\u0105\u017ca drog\u0105 Ukrainy&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ukraina skusi\u0142a si\u0119 na integracj\u0119 europejsk\u0105 i sta\u0142a si\u0119 g\u0142\u00f3wnym antyrosyjskim taranem Stan\u00f3w Zjednoczonych. Mo\u0142dawia pod\u0105\u017ca t\u0105 sam\u0105 drog\u0105 - stwierdzi\u0142 szef rosyjskiego wywiadu Siergiej Naryszkin. Rz\u0105dy prezydent Mai Sandu okre\u015bli\u0142 mianem &quot;totalitarnych&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1589026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-oczy-kremla-skierowane-na-europejski-kraj-podaza-droga-ukrai,nId,7863764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oczy Kremla skierowane na europejski kraj. \"Pod\u0105\u017ca drog\u0105 Ukrainy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:33:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-swietuja-u-swietego-mikolaja-pogoda-nie-chce-wspolpracow,nId,7863719\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-swietuja-u-swietego-mikolaja-pogoda-nie-chce-wspolpracow/000K6BH0QFYJTI42-C321.jpg\" alt=\"Nie \u015bwi\u0119tuj\u0105 u \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja. Pogoda nie chce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\" align=\"left\" /></a>Pogoda psuje \u015bwi\u0105teczny klimat nawet w siedzibie \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja. Wraz z ocieplaj\u0105cym si\u0119 klimatem wy\u017csze temperatury docieraj\u0105 coraz dalej na p\u00f3\u0142noc. W tym roku wyra\u017anie wida\u0107 to mi\u0119dzy innymi w s\u0142ynnej fi\u0144skiej miejscowo\u015bci Rovaniemi. W tym mie\u015bcie \u015bniegu jest jak na lekarstwo, a temperatury w ci\u0105gu dnia wci\u0105\u017c s\u0105 dodatnie. W listopadzie w tym rejonie zanotowano rekord ciep\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1589027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-swietuja-u-swietego-mikolaja-pogoda-nie-chce-wspolpracow,nId,7863719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u015bwi\u0119tuj\u0105 u \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja. Pogoda nie chce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:29.823551+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-wsciekly-po-wypowiedzi-admirala-porzucono-przyzwoitosc,nId,7863458\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kreml-wsciekly-po-wypowiedzi-admirala-porzucono-przyzwoitosc/000K69E76OUBXS7K-C321.jpg\" alt=\"Kreml w\u015bciek\u0142y po wypowiedzi admira\u0142a. &quot;Porzucono przyzwoito\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Rzekome ostatnie dzia\u0142ania NATO - w ocenie Siergieja \u0141awrowa - pokaza\u0142y jego prawdziw\u0105 twarz. - Porzucono wszelk\u0105 przyzwoito\u015b\u0107 i ju\u017c og\u0142aszane s\u0105 publicznie prawdziwe intencje - podkre\u015bli\u0142, cytowany przez propagandow\u0105 agencj\u0119 RIA Nowosti. Zdaniem Kremla jeden z admira\u0142\u00f3w sojuszu zasugerowa\u0142, \u017ce w razie wojny NATO powinno wyprzedzaj\u0105co uderzy\u0107 na Rosj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1588166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-wsciekly-po-wypowiedzi-admirala-porzucono-przyzwoitosc,nId,7863458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml w\u015bciek\u0142y po wypowiedzi admira\u0142a. \"Porzucono przyzwoito\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T07:06:28.511100+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-podwodny-kabel-na-baltyku-naprawiany-mnoza-sie-hipotezy-awar,nId,7863329\"><img src=\"https://i.iplsc.com/podwodny-kabel-na-baltyku-naprawiany-mnoza-sie-hipotezy-awar/000K68IX0WJX5UUS-C321.jpg\" alt=\"Podwodny kabel na Ba\u0142tyku naprawiany. Mno\u017c\u0105 si\u0119 hipotezy awarii\" align=\"left\" /></a>Do ko\u0144ca listopada powinna potrwa\u0107 naprawa kabla telekomunikacyjnego na dnie Ba\u0142tyku - przekaza\u0142a sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dzaj\u0105ca infrastruktur\u0105. Tymczasem s\u0142u\u017cby badaj\u0105, co przyczyni\u0142o si\u0119 do awarii - wst\u0119pne ustalenia rzucaj\u0105 cie\u0144 podejrze\u0144 Rosj\u0119 lub chi\u0144ski statek. Kreml jednak zaprzecza, a jednostka pod bander\u0105 Pekinu pozostaje nieuchwytna nieopodal du\u0144skich w\u00f3d. Eksperci uwa\u017caj\u0105, \u017ce Kopenhaga jest zbyt ostro\u017cna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1587097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-podwodny-kabel-na-baltyku-naprawiany-mnoza-sie-hipotezy-awar,nId,7863329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwodny kabel na Ba\u0142tyku naprawiany. Mno\u017c\u0105 si\u0119 hipotezy awarii",
        "vote": 0
    }
]