[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T23:22:32.007870+00:00",
        "description": "Der FC Bayern gewinnt in der Champions League gegen PSG. M\u00f6glich macht das ein Torwartwechsel beim Gegner, ein dummer Platzverweis \u2013 und die neue Defensivst\u00e4rke unter Trainer Vincent Kompany.",
        "id": 1593028,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-gewinnt-durch-ein-tor-vom-kim-min-jae-gegen-paris-saint-germain-a-35764759-4da3-428e-8c81-bccd08c46633#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen gewinnt durch ein Tor vom Kim Min-jae gegen Paris Saint-Germain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T23:22:31.755972+00:00",
        "description": "Auf 900 Seiten schildert Brasiliens Polizei, wie Pr\u00e4sident Lula vor seinem Amtsantritt ermordet werden sollte. Sein Vorg\u00e4nger Bolsonaro spielte bei der Planung des Putschs offenbar eine wichtige Rolle.",
        "id": 1593027,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-ex-praesident-jair-bolsonaro-soll-sich-aktiv-an-putschversuch-beteiligt-haben-a-5471ee37-d483-4ab1-b733-5f795bb34544#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Ex-Pr\u00e4sident Jair Bolsonaro soll sich \u00bbaktiv\u00ab an Putschversuch beteiligt haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T23:22:31.646941+00:00",
        "description": "Der englische Meister Manchester City und Pep Guardiola bleiben sieglos \u2013 obwohl sie in der Champions League mit drei Toren in F\u00fchrung lagen. Leverkusens Fu\u00dfball erinnert an die meisterliche Vorsaison.",
        "id": 1593026,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-manchester-city-verspielt-3-0-fuehrung-gegen-rotterdam-a-c229a5a0-aa4b-4e82-9f05-101f722b06b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Manchester City verspielt 3:0-F\u00fchrung gegen Rotterdam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T22:16:49.027978+00:00",
        "description": "Vor 21 Jahren hat ein Tierschutzaktivist einen Doppelanschlag in San Francisco ver\u00fcbt. Durch seine Bomben wurde er einer der meistgesuchten M\u00e4nner Amerikas. Der heute 46-J\u00e4hrige wurde nun in Wales festgenommen.",
        "id": 1592670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/fbi-fahndung-21-jahre-nach-bombenanschlag-tierschutzaktivist-in-wales-gefasst-a-fc6bfa19-ca97-4ed5-a002-03e0d6213b76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FBI-Fahndung: 21 Jahre nach Bombenanschlag - Tierschutzaktivist in Wales gefasst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T22:16:48.704027+00:00",
        "description": "Inter ist alles, was Leipzig derzeit gern w\u00e4re. Die Mail\u00e4nder gewinnen eindrucksvoll und bleiben zum f\u00fcnften Mal ohne Gegentor in der K\u00f6nigsklasse, RB taumelt dem Aus entgegen. Die Ma\u00dfnahmen von Marco Rose verpuffen.",
        "id": 1592669,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-rb-leipzig-unterliegt-bei-inter-mailand-am-nasenring-durch-san-siro-a-7672a4d0-8996-4245-982c-5e99a2385bab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: RB Leipzig unterliegt bei Inter Mailand - Am Nasenring durch San Siro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T22:16:48.446908+00:00",
        "description": "Als \u00bbErfolg der Diplomatie\u00ab betrachtet Bundesau\u00dfenministerin Annalena Baerbock den Deal zwischen Israel und der Hisbollah. Die Gr\u00fcnenpolitikerin forder nun auch eine Waffenruhe im Gazastreifen.",
        "id": 1592668,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/israel-und-libanon-baerbock-sieht-in-vereinbarter-waffenruhe-lichtblick-fuer-den-nahen-osten-a-28a3f333-ee74-46a9-9b51-504cc4a31a8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel und Libanon: Baerbock sieht in vereinbarter Waffenruhe \"Lichtblick\" f\u00fcr den Nahen Osten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T21:11:34.065911+00:00",
        "description": "Die britische Labour-Regierung forciert ein strenges Anti-Raucher-Gesetz. Im Parlament hat der Entwurf eine erste H\u00fcrde genommen. Eine gro\u00dfe Mehrheit ist unter anderem daf\u00fcr, Einweg-E-Zigaretten ab Juni zu verbieten.",
        "id": 1592211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-labour-forciert-strenges-anti-raucher-gesetz-a-9c8d177d-6fcb-4d86-b5dc-4fad46e69a43#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Labour forciert strenges Anti-Raucher-Gesetz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T21:11:33.816382+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident und Emmanuel Macron haben eine Waffenruhe zwischen Israel und der Hisbollah forciert. Nun hat Joe Biden verk\u00fcndet, dass die Kampfhandlungen am Mittwoch um 4 Uhr Ortszeit vorerst enden.",
        "id": 1592210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-versus-hisbollah-waffenruhe-im-libanon-beginnt-am-mittwoch-um-4-00-uhr-ortszeit-a-515dd49c-e5ee-4381-b90b-4e34fcfbbb98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel versus Hisbollah: Waffenruhe im Libanon beginnt am Mittwoch um 4.00 Uhr Ortszeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T21:11:33.515764+00:00",
        "description": "Das dreij\u00e4hrige M\u00e4dchen hatte noch nie Tageslicht gesehen, keine frische Luft geatmet und kannte niemanden au\u00dfer ihrer Mutter. Eine britische Frau muss f\u00fcr siebeneinhalb Jahre in Haft, weil sie ihr Kind unter dem Bett versteckte.",
        "id": 1592209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-frau-wegen-kindesmisshandlung-zu-gefaengnisstrafe-verurteilt-a-e652873d-fefe-473d-ae76-8d9d0305c7cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Frau wegen Kindesmisshandlung zu Gef\u00e4ngnisstrafe verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T21:03:00+00:00",
        "description": "Ende des Jahres ist Schluss mit \u00bbDie Supernasen\u00ab. Gottschalk und Kr\u00fcger wollen angeblich weiteren Shitstorms aus dem Weg gehen und stellen daher ihren Podcast ein.",
        "id": 1592212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/thomas-gottschalk-und-mike-krueger-hoeren-mit-ihrem-podcast-auf-a-e90c3ec6-3755-409b-89b2-bb2424b7447c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Gottschalk und Mike Kr\u00fcger h\u00f6ren mit ihrem Podcast auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T20:05:24.967594+00:00",
        "description": "In Islamabad eskaliert die Gewalt zwischen Anh\u00e4ngern des inhaftierten pakistanischen Ex-Regierungschefs Imran Khan und den Sicherheitskr\u00e4ften. Beide Seiten melden Tote und Verletzte.",
        "id": 1591833,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pakistan-tote-und-verletzte-bei-protesten-von-anhaengern-von-ex-premier-imran-khan-a-7318609c-3813-4391-94c9-6d408dff404d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan: Tote und Verletzte bei Protesten von Anh\u00e4ngern von Ex-Premier Imran Khan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T20:05:24.668226+00:00",
        "description": "Karin Kneissl hat mit Wladimir Putin auf ihrer Hochzeit getanzt, mittlerweile lebt sie sogar im Reich des Kremlchefs. Nun hat die einstige \u00f6sterreichische Au\u00dfenministerin einen neuen Job \u2013 an der Universit\u00e4t Rjasan.",
        "id": 1591832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/karin-kneissl-oesterreichs-ex-aussenministerin-wird-dozentin-an-russischer-universitaet-a-a7e2ca59-6bbf-4d56-acbe-17547cf93a61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karin Kneissl: \u00d6sterreichs Ex-Au\u00dfenministerin wird Dozentin an russischer Universit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T20:05:24.289063+00:00",
        "description": "Die britische Polizei ermittelt gegen einen 57-J\u00e4hrigen, der mit seinem Traktor Wellen erzeugt und so zahlreiche H\u00e4user in einer bereits \u00fcberschwemmten Stra\u00dfe weiter besch\u00e4digt haben soll. Zuvor kursierte ein Video.",
        "id": 1591831,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-mann-festgenommen-nach-traktorfahrt-durchs-flutgebiet-a-eeb2b6f4-ec25-43fd-a7f9-d105041df0f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Mann festgenommen nach Traktorfahrt durchs Flutgebiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T20:05:23.895090+00:00",
        "description": "Ihre Mutterparteien wollten die Scheidung: Im SPIEGEL-Talk treffen sich Jette Nietzard von der Gr\u00fcnen Jugend, der Juso Philipp T\u00fcrmer und Franziska Brandmann von den Jungen Liberalen zur Ampel-Gruppentherapie.",
        "id": 1591830,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-aus-wir-sind-froh-dass-der-albtraum-vorbei-ist-spiegel-talk-mit-jette-nietzard-philipp-tuermer-und-franziska-brandmann-a-730a3325-5737-4f89-8eaa-429cff82e004#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ampel-Aus: \u00bbWir sind froh, dass der Albtraum vorbei ist\u00ab \u2013 SPIEGEL-Talk mit Jette Nietzard, Philipp T\u00fcrmer und Franziska Brandmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T20:05:23.301062+00:00",
        "description": "19 Milliarden Euro soll der Bau des Wasserstoff-Kernnetzes in Deutschland etwa kosten. Die KfW-Bank finanziert diesen nun. Langfristig soll das Netz aber von den Nutzern bezahlt werden.",
        "id": 1591829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/neues-wasserstoffnetz-kfw-gibt-24-milliarden-euro-fuer-bau-und-betrieb-frei-a-5dfe3fae-cc66-418b-b0c0-29a0d564cca9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neues Wasserstoffnetz: KfW gibt 24 Milliarden Euro f\u00fcr Bau und Betrieb frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T20:05:22.965403+00:00",
        "description": "Das israelische Kabinett folgt \u00fcbereinstimmenden Medienberichten zufolge Premier Netanyahu und votiert f\u00fcr eine Waffenruhe mit der Hisbollah \u2013 ab Mittwoch um 10 Uhr. Der libanesische Ministerpr\u00e4sident fordert indes eine unverz\u00fcgliche Umsetzung.",
        "id": 1591828,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-billigt-waffenruhe-mit-hisbollah-a-2a6f4219-ffa7-4b86-ab9a-60f103c91804#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel billigt Waffenruhe mit Hisbollah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T19:00:28.777286+00:00",
        "description": "\u00bbIn Beirut bebt die Erde\u00ab: Israels Premier Netanyahu l\u00e4sst massive Angriffe auf die Hisbollah fliegen \u2013 und ist f\u00fcr eine Waffenruhe mit dem Libanon. In beiden L\u00e4ndern warten nun Zehntausende Binnenfl\u00fcchtlinge darauf, in ihre Wohnorte zur\u00fcckkehren zu k\u00f6nnen.",
        "id": 1591420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/netanyahu-will-kabinett-entwurf-fuer-waffenstillstandsabkommen-mit-hisbollah-vorlegen-a-20017010-d896-45b7-a59d-3f6469622cb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israels Premierminister Benjamin Netanyahu billigt Waffenruhe mit Hisbollah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T19:00:28.663441+00:00",
        "description": "Spritkosten, T\u00dcV-Termine, Reifenwechsel \u2013 eine Leidenschaft f\u00fcr Autos hat auch negative Seiten. Es sei denn, man beschr\u00e4nkt sich auf Miniaturen. Das hier sind die \u00bbModellfahrzeuge des Jahres\u00ab.",
        "id": 1591419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/modellfahrzeuge-des-jahres-wollen-sie-sich-das-teuerste-auto-der-welt-ins-wohnzimmer-stellen-a-1367cae1-3628-437a-b804-de3d443ed523#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modellfahrzeuge des Jahres: Wollen Sie sich das teuerste Auto der Welt ins Wohnzimmer stellen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T18:56:00+00:00",
        "description": "Gigantischer Umsatz und trotzdem kein Erfolgsgesch\u00e4ft? SPIEGEL-Redakteurin Kristina Gnirke sagt, was schiefl\u00e4uft rund um den Black Friday \u2013 der in Zukunft zu einer Rabattschlacht der KIs werden k\u00f6nnte.",
        "id": 1591422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/black-friday-warum-haendler-bei-rabattschlachten-millionen-euro-verlieren-a-e4723d6b-cc0b-45b4-a293-9ddf4f286c3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Black Friday: Warum H\u00e4ndler bei Rabattschlachten Millionen Euro verlieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T18:56:00+00:00",
        "description": "Gigantischer Umsatz und trotzdem kein Erfolgsgesch\u00e4ft? SPIEGEL-Redakteurin Kristina Gnirke sagt, was schiefl\u00e4uft rund um den Black Friday \u2013 der in Zukunft zu einer Rabattschlacht der KIs werden k\u00f6nnte.",
        "id": 1591421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/black-friday-warum-haendler-bei-rabattschlachten-millionen-euro-verlieren-a-697998fc-dd63-4b8f-aca6-61d9192a346d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Black Friday: Warum H\u00e4ndler bei Rabattschlachten Millionen Euro verlieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:57:06.996148+00:00",
        "description": "Ein Politologe bescheinigt den Sozialdemokraten ein Potenzial von fast 50 Prozent. Elon Musk pestet gegen Angela Merkel. Und die Deutschen beklagen Inflation, kaufen aber Schokolade f\u00fcr 15,90 Euro. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 1590909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-spd-olaf-scholz-elon-musk-angela-merkel-konsum-weihnachten-a-af55da35-2193-468a-9b94-1b19c7c60a58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: SPD, Olaf Scholz, Elon Musk, Angela Merkel, Konsum, Weihnachten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:57:06.633493+00:00",
        "description": "Die Hollywoodschauspielerin aus Kuba soll einen neuen Mann an ihrer Seite haben. Bei Regimekritikern kommt der nicht gut an: Manuel Anido Cuesta ist Stiefsohn und Berater des kubanischen Pr\u00e4sidenten Miguel D\u00edaz-Canel.",
        "id": 1590908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/ana-de-armas-angeblicher-neuer-freund-veraergert-exilkubaner-a-8c9e402b-d14b-4109-abe5-e886b5830a64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ana de Armas angeblicher neuer Freund ver\u00e4rgert Exilkubaner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:57:06.312452+00:00",
        "description": "Der englische Fu\u00dfball befindet sich in einer Schieflage im Hinblick auf Diversit\u00e4t: Es gibt viele schwarze Spieler, nicht wei\u00dfe Coaches sind jedoch stark unterrepr\u00e4sentiert. Das soll sich jetzt \u00e4ndern.",
        "id": 1590907,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diversitaet-fussballverband-in-england-setzt-sich-quoten-fuer-nicht-weisse-trainer-a-b3962149-ae8e-4724-bee5-2c6b11916837#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diversit\u00e4t: Fu\u00dfballverband in England setzt sich Quoten f\u00fcr nicht wei\u00dfe Trainer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:57:06.042736+00:00",
        "description": "100 St\u00fcck sollen schon fertig sein: Die Ukraine will ihren eigenen Marschflugk\u00f6rper Neptun in Serie produzieren. Was das Land davon hat und warum ein Experte weiter daf\u00fcr pl\u00e4diert, dass Deutschland den Taurus liefert.",
        "id": 1590906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/ukraine-setzt-verstaerkt-auf-eigene-marschflugkoerper-was-bringt-das-a-ed563a3f-a7d7-439e-8cf9-199ebe046a5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine setzt verst\u00e4rkt auf eigene Marschflugk\u00f6rper: Was bringt das?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:57:05.776075+00:00",
        "description": "F\u00fcr sein Geb\u00e4udeenergiegesetz geriet Wirtschaftsminister Habeck in die Kritik. Am Sonntag behauptete er nun, die SPD h\u00e4tte eine soziale Flankierung des Vorhabens nicht gewollt. Deren Generalsekret\u00e4r Miersch reagiert emp\u00f6rt.",
        "id": 1590905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/heizungsgesetz-mattias-miersch-nennt-aeusserung-von-robert-habeck-unhaltbar-a-6a7d3330-ba6e-4da2-a607-de27ce5774a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heizungsgesetz: Mattias Miersch nennt \u00c4u\u00dferung von Robert Habeck \u00bbunhaltbar\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:57:05.509935+00:00",
        "description": "Verl\u00e4ngerung beim FC Bayern oder ein Wechsel ins Ausland? F\u00fcr Joshua Kimmich steht eine schwierige Entscheidung an. M\u00fcnchens Sportvorstand Max Eberl verspricht ihm die Kapit\u00e4nsbinde.",
        "id": 1590904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-max-eberl-will-joshua-kimmich-zum-kapitaen-machen-a-eba1876b-5724-4860-aeb6-aa29156a1ffa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Max Eberl will Joshua Kimmich zum Kapit\u00e4n machen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:50:00+00:00",
        "description": "Die Zahl der HIV-Neuinfektionen ist historisch gesunken, doch Diskriminierung und ungleicher Zugang zu Medikamenten erschweren weiter den Kampf gegen Aids. Die Uno warnt nun vor den Folgen.",
        "id": 1590910,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aids-programm-der-uno-zahl-der-hiv-infektionen-auf-historischem-tiefstand-a-502dd80c-1a60-4bb1-9b7f-9ea046076756#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aids-Programm der Uno: Zahl der HIV-Infektionen auf historischem Tiefstand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:22:00+00:00",
        "description": "Der Bestand an W\u00f6lfen in der Bundesrepublik w\u00e4chst. \u00dcber 1600 Tiere hat das Bundesamt f\u00fcr Naturschutz gez\u00e4hlt. Doch das Wachstum der Wolfspopulation verlangsamt sich.",
        "id": 1592214,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/209-wolfsrudel-leben-in-deutschland-a-fa07ffc9-a768-4d81-a212-111244d02a31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "209 Wolfsrudel leben in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:54.394981+00:00",
        "description": "Nach dem Untergang eines Touristenschiffs vor der \u00e4gyptischen K\u00fcste wurden inzwischen die ersten Todesopfer geborgen. Die genaue Zahl der \u00dcberlebenden ist jedoch weiter unklar. Auch Deutsche werden noch vermisst.",
        "id": 1590443,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/aegypten-erste-todesopfer-nach-schiffsunglueck-im-roten-meer-geborgen-a-37bed1b3-820b-4a8e-a8fa-12321b801c73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c4gypten: Erste Todesopfer nach Schiffsungl\u00fcck im Roten Meer geborgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:54.288635+00:00",
        "description": "Mit immer neuen Tricks beleben Kriminelle alte Betrugsversuche wieder. Nachl\u00e4ssigkeiten von Plattformen wie Facebook kommen ihnen dabei zugute. Was kann man tun, wenn man darauf hereinf\u00e4llt?",
        "id": 1590442,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/ihr-computer-wurde-gesperrt-support-scam-mit-neuen-tricks-wiederbelebt-a-ee15fee9-0f19-4162-8752-f00ccd413721#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbIhr Computer wurde gesperrt\u00ab: Support-Scam mit neuen Tricks wiederbelebt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:54.182141+00:00",
        "description": "Aufgewachsen in Deutschland unter dem Schutz der USA hei\u00dft es nun, Abschied zu nehmen von einem Lebensgef\u00fchl. F\u00fcr das es keinen Ersatz gibt.",
        "id": 1590441,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-seine-wiederwahl-bedeutet-in-deutschland-den-abschied-von-einem-lebensgefuehl-a-2b962e80-3253-47e1-a834-16925917f4d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Seine Wiederwahl bedeutet in Deutschland den Abschied von einem Lebensgef\u00fchl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:54.072784+00:00",
        "description": "Angeh\u00f6rige leiden mit, wenn jemand an Depression erkrankt. Dabei kann das direkte Umfeld einer aktuellen Untersuchung zufolge eine wichtige Rolle im Verlauf der Depression einnehmen.",
        "id": 1590440,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/depression-rund-45-prozent-der-deutschen-direkt-oder-indirekt-betroffen-a-c2390bbf-b819-4688-87bf-263eb40e0644#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depression: Rund 45 Prozent der Deutschen direkt oder indirekt betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:53.964482+00:00",
        "description": "Harry Kane, Cristiano Ronaldo: Sportstars in Bronze bieten immer wieder Steilvorlagen f\u00fcr Spott. Herbert Deiss hat Gerd M\u00fcller nachgebildet. Hier sagt er, wie er mit Kritik umging und warum Bildhauer es heute schwer haben.",
        "id": 1590439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/statuen-von-sportlern-ein-bildhauer-sagt-wieso-athleten-in-bronze-oft-so-komisch-aussehen-a-5f8d5e75-d4f1-4603-a82b-37924d3ec01f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statuen von Sportlern: Ein Bildhauer sagt, wieso Athleten in Bronze oft so komisch aussehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:53.854944+00:00",
        "description": "Der Bestand an W\u00f6lfen in der Bundesrepublik w\u00e4chst. \u00dcber 1600 Tiere hat das Bundesamt f\u00fcr Naturschutz gez\u00e4hlt. Doch das Wachstum der Wolfspopulation verlangsamt sich.",
        "id": 1590438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/209-wolfsrudel-leben-in-deutschland-a-fa07ffc9-a768-4d81-a212-111244d02a31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "209 Wolfsrudel leben in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:53.745947+00:00",
        "description": "Keine Regierung vorher machte sich internationale Klimapolitik so zu eigen wie diese. Nun ging ihre letzte COP zu Ende. Wie liefen drei Jahre auf gr\u00f6\u00dfter Klimab\u00fchne unter widrigen Bedingungen?",
        "id": 1590437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ampel-bilanz-auf-klimakonferenzen-drei-harte-jahre-fuer-annalena-baerbock-a-fdd29259-f6f5-4aa0-939e-b6e4c975474b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ampel-Bilanz auf Klimakonferenzen: Drei harte Jahre f\u00fcr Annalena Baerbock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:51:53.634138+00:00",
        "description": "Ist Harry Kane 100 Millionen Euro wert und ein absoluter Topst\u00fcrmer? TV-Experte Dietmar Hamann \u00e4u\u00dferte zuletzt Zweifel. Der Angreifer der Bayern nennt die Kritik \u00bbweit hergeholt\u00ab und verweist auf seine Tor-Bilanz.",
        "id": 1590436,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-harry-kane-vom-fc-bayern-muenchen-antwortet-auf-die-kritik-von-dietmar-hamann-a-b7dbf875-35c9-4db7-bfc7-0fbe9f1df990#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Harry Kane vom FC Bayern M\u00fcnchen antwortet auf die Kritik von Dietmar Hamann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:20:00+00:00",
        "description": "Was schenke ich zu Weihnachten? Dar\u00fcber muss Charlotte W\u00fcrdig nicht mehr gr\u00fcbeln.",
        "id": 1590444,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/charlotte-wuerdig-schenkt-ex-mann-sido-zu-weihnachten-ein-weiteres-jahr-freundschaft-a-d0e59491-2fe5-4048-b403-a7fd9f0a91c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlotte W\u00fcrdig schenkt Ex-Mann Sido zu Weihnachten ein weiteres Jahr Freundschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:19:00+00:00",
        "description": "Stimmt Israel heute einer Waffenruhe mit der Hisbollah zu? W\u00e4hrend die Entscheidung aussteht, hat die Armee die libanesische Hauptstadt massiv attackiert. Das Milit\u00e4r spricht von einem Angriff auf 20 Ziele zugleich.",
        "id": 1590445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-im-nahen-osten-israel-greift-kurz-vor-moeglicher-waffenruhe-ziele-in-beirut-an-a-a5753979-c791-436d-bf17-5586e0a55608#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg im Nahen Osten: Israel greift kurz vor m\u00f6glicher Waffenruhe Ziele in Beirut an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:55:00+00:00",
        "description": "Jan Furtok spielte f\u00fcr den Hamburger SV und Eintracht Frankfurt und erzielte in der Bundesliga 60 Tore. Nun ist der ehemalige polnische St\u00fcrmer im Alter von 62 Jahren gestorben.",
        "id": 1590446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-jan-furtok-ex-stuermer-fuer-hamburger-sv-und-eintracht-frankfurt-ist-tot-a-722f2443-c742-4b58-a381-f9eb7f243c85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Jan Furtok, Ex-St\u00fcrmer f\u00fcr Hamburger SV und Eintracht Frankfurt, ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:46:45.711003+00:00",
        "description": "Komplizen sollten Drogenpakete von einem Frachtschiff werfen, der Kapit\u00e4n und ein Mitstreiter h\u00e4tten das Kokain dann mit dem Kutter vor Spiekeroog geborgen. Doch der Frachter versp\u00e4tete sich. Nun standen beide M\u00e4nner vor Gericht.",
        "id": 1589902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nordsee-kapitaen-eines-fischkutters-wegen-koks-schmuggel-vor-insel-spiekeroog-verurteilt-a-b1df637b-f584-45be-b976-9aa7c38c4cd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordsee: Kapit\u00e4n eines Fischkutters wegen Koks-Schmuggel vor Insel Spiekeroog verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:46:45.600611+00:00",
        "description": "Jan Furtok spielte f\u00fcr den Hamburger SV und Eintracht Frankfurt und erzielte in der Bundesliga 60 Tore. Nun ist der ehemalige polnische St\u00fcrmer im Alter von 62 Jahren gestorben.",
        "id": 1589901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-jan-furtok-frueher-hamburger-sv-und-eintracht-frankfurt-ist-tot-a-722f2443-c742-4b58-a381-f9eb7f243c85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Jan Furtok, fr\u00fcher Hamburger SV und Eintracht Frankfurt, ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:46:45.491546+00:00",
        "description": "Stimmt Israel heute einer Waffenruhe mit der Hisbollah zu? W\u00e4hrend die Entscheidung aussteht, hat die Armee die libanesische Hauptstadt massiv attackiert. Das Milit\u00e4r spricht von einem Angriff auf 20 Ziele zugleich.",
        "id": 1589900,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-im-nahen-osten-israel-greift-ziele-in-beirut-an-a-a5753979-c791-436d-bf17-5586e0a55608#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg im Nahen Osten: Israel greift Ziele in Beirut an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:46:45.382384+00:00",
        "description": "Was schenke ich zu Weihnachten? Dar\u00fcber muss Charlotte W\u00fcrdig nicht mehr gr\u00fcbeln. Zumindest f\u00fcr ihren Ex-Mann Sido hat sie schon ein ganz besonderes Weihnachtsgeschenk: Sich selbst.",
        "id": 1589899,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/weihnachten-charlotte-wuerdig-schenkt-ex-ehemann-sido-ein-weiteres-jahr-freundschaft-a-d0e59491-2fe5-4048-b403-a7fd9f0a91c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weihnachten: Charlotte W\u00fcrdig schenkt Ex-Ehemann Sido ein weiteres Jahr Freundschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:44:00+00:00",
        "description": "Statt mit dem beliebtesten Politiker des Landes zieht die SPD mit unbeliebtem Kanzler in den Wahlkampf: Olaf Scholz statt Boris Pistorius. Politikwissenschaftler Frank Decker erkl\u00e4rt, was f\u00fcr die SPD bei dieser Wahl noch drin ist.",
        "id": 1590447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-als-kanzlerkandidat-politikwissenschaftler-zeigt-auf-was-die-spd-so-erreichen-kann-a-4be730fb-5032-4e0b-ae6b-a6950cf2c6ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz als Kanzlerkandidat: Politikwissenschaftler zeigt auf, was die SPD so erreichen kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:44:00+00:00",
        "description": "Statt mit dem beliebtesten Politiker des Landes zieht die SPD mit unbeliebtem Kanzler in den Wahlkampf: Olaf Scholz statt Boris Pistorius. Politikwissenschaftler Frank Decker erkl\u00e4rt, was f\u00fcr die SPD bei dieser Wahl noch drin ist.",
        "id": 1589903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/politologe-frank-decker-die-bundestagswahl-ist-noch-nicht-entschieden-a-4be730fb-5032-4e0b-ae6b-a6950cf2c6ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politologe Frank Decker: \u00bbDie Bundestagswahl ist noch nicht entschieden\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:42:00+00:00",
        "description": "Auf Instagram gibt sich Ex-Finanzminister Lindner als integrer K\u00e4mpfer gegen Staatsverschuldung. Zahlreichen Nutzerinnen und Nutzern st\u00f6\u00dft sein Wording \u00fcbel auf.",
        "id": 1589904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-lindner-erntet-spott-fuer-aussage-er-sei-auf-die-strasse-gesetzt-worden-a-a1a5962b-c90f-4199-aa53-6df9bfa87ac3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Lindner erntet Spott f\u00fcr Aussage, er sei auf die Stra\u00dfe gesetzt worden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:21:00+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Aachen hat die Wohnung des AfD-Abgeordneten Klaus Esser durchsuchen lassen. Es geht um den Verdacht gef\u00e4lschter akademischer Abschl\u00fcsse.",
        "id": 1590448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/klaus-esser-razzia-bei-afd-abgeordnetem-wegen-verdachts-gefaelschter-dokumente-a-cbeb2c6e-3b7c-42df-9c9b-7e3aed034470#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaus Esser: Razzia bei AfD-Abgeordnetem wegen Verdachts gef\u00e4lschter Dokumente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:32.637534+00:00",
        "description": "Er wurde kurz nach dem Untergang der Titanic geboren, seine Frau \u00fcberlebte er um 38 Jahre. Nun ist der vermutlich \u00e4lteste Mann der Welt gestorben. F\u00fcr ein langes Leben empfahl er M\u00e4\u00dfigung \u2013 und britisches Fast Food.",
        "id": 1589423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/john-alfred-tinniswood-aus-grossbritannien-wohl-aeltester-mann-der-welt-stirbt-mit-112-jahren-a-9aec2b85-b85e-4a42-8d46-7fd238e62475#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "John Alfred Tinniswood aus Gro\u00dfbritannien: Wohl \u00e4ltester Mann der Welt stirbt mit 112 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:32.513280+00:00",
        "description": "Ein Mitarbeiter der britischen Botschaft in Moskau soll das Land verlassen. Die Beh\u00f6rden werfen ihm vor, ein Agent zu sein. Eine Reaktion aus London steht noch aus.",
        "id": 1589422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-britischer-diplomat-wegen-angeblicher-spionage-ausgewiesen-a-ffa16f52-fe65-4e71-bfc0-55c3582ca1b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Britischer Diplomat wegen angeblicher Spionage ausgewiesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:32.375486+00:00",
        "description": "Huawei hat mal wieder ein neues Flaggschiff-Smartphone vorgestellt. Das Besondere daran ist diesmal das neue Betriebssystem HarmonyOS Next, mit dem sich der chinesische Konzern endg\u00fcltig von Android l\u00f6st.",
        "id": 1589421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/harmonyos-next-huawei-stellt-mate-70-mit-neuem-betriebssystem-vor-a-48549970-afc0-4c44-9f4e-f48c5d5b7c3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HarmonyOS Next: Huawei stellt Mate 70 mit neuem Betriebssystem vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:32.230761+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Aachen hat die Wohnung des AfD-Abgeordneten Klaus Esser durchsuchen lassen. Es geht um den Verdacht gef\u00e4lschter akademischer Abschl\u00fcsse.",
        "id": 1589420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/klaus-esser-razzia-bei-afd-abgeordnetem-a-cbeb2c6e-3b7c-42df-9c9b-7e3aed034470#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klaus Esser: Razzia bei AfD-Abgeordnetem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:32.083686+00:00",
        "description": "Als Pr\u00e4sident will Donald Trump mit aller H\u00e4rte gegen illegale Einwanderer vorgehen. Das k\u00f6nnte auch Menschen treffen, die vor langer Zeit mit ihren Eltern kamen, in Amerika aufwuchsen und keine andere Heimat kennen.",
        "id": 1589419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-sein-scharfer-migrations-kurs-bedroht-auch-langjaehrige-einwanderer-a-be2e39e5-04d0-4e29-8618-3e24953a1913#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Sein scharfer Migrations-Kurs bedroht auch langj\u00e4hrige Einwanderer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:31.931168+00:00",
        "description": "Gemeinsam holten Sara Duterte und Ferdinand Marcos Jr. 2022 den Wahlsieg auf den Philippinen. Mittlerweile ist das Verh\u00e4ltnis zerr\u00fcttet, sogar von Morddrohungen ist die Rede.",
        "id": 1589418,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/philippinen-sara-duterte-vorgeladen-morddrohung-gegen-praesident-marcos-jr-a-682a2810-49f6-4059-b54e-d7490de3b4af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philippinen: Sara Duterte vorgeladen - Morddrohung gegen Pr\u00e4sident Marcos Jr.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:31.772862+00:00",
        "description": "Die finanziell und personell angeschlagene Deutsche Reiterliche Vereinigung hat einen neuen Chef. Martin Richenhagen war mal Berater von Donald Trump und d\u00fcrfte den Spitzensport an seiner Seite haben.",
        "id": 1589417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/pferdesport-martin-richenhagen-wird-neuer-praesident-der-deutschen-reiterlichen-vereinigung-fn-a-c3425c62-51f9-4fd9-9f57-7d30112aeb5b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pferdesport: Martin Richenhagen wird neuer Pr\u00e4sident der Deutschen Reiterlichen Vereinigung FN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:31.645833+00:00",
        "description": "Die Aff\u00e4re um an \u00bbBild\u00ab weitergereichte Geheiminformationen zeigt: Die Unterst\u00fctzer Israels \u2013 vor allem in Deutschland \u2013 m\u00fcssen verstehen, dass Solidarit\u00e4t mit den Geiseln nicht bedeutet, den unbeliebten Netanyahu vorbehaltlos zu unterst\u00fctzen.",
        "id": 1589416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-wie-man-israel-unterstuetzen-kann-ohne-sich-hinter-die-taten-von-benjamin-netanyahu-zu-stellen-a-702ce30f-2612-4465-8bb5-4f410281fd66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Wie man Israel unterst\u00fctzen kann, ohne sich hinter die Taten von Benjamin Netanyahu zu stellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:31.526744+00:00",
        "description": "Gegen die mutma\u00dfliche Ex-RAF-Terroristin Daniela Klette wurde Anklage erhoben, aber ihre zwei mutma\u00dflichen Komplizen Burkhard Garweg und Ernst-Volker Staub sind verschwunden. Ermittler haben nun zwei Wohnungen durchsucht.",
        "id": 1589415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/raf-neue-durchsuchungen-im-fall-fluechtiger-ex-terroristen-a-73cb5b4f-3dbc-4f61-881f-9e7e586b9fb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RAF: Neue Durchsuchungen im Fall fl\u00fcchtiger Ex-Terroristen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:31.402498+00:00",
        "description": "Unter der Notrufnummer 116 116 kann man sich melden, wenn man Kredit-, Debit- oder Girokarte verliert und sie sperren lassen muss. Aber Achtung: Kriminelle nutzen die Nummer zum Betrug.",
        "id": 1589414,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/sperrnotruf-betrug-die-116-116-ruft-an-vorsicht-a-38cc098b-eec3-4b27-858b-3201baa0a051#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sperrnotruf-Betrug: Die 116 116 ruft an? Vorsicht!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:38:00+00:00",
        "description": "Er geh\u00f6rt zu Indiens Superreichen und ist ein Vertrauter von Premierminister Modi. Die US-Staatsanwaltschaft beschuldigt den Milliard\u00e4r Adani der Korruption. Der Industrielle hofft jetzt wom\u00f6glich auf Donald Trump.",
        "id": 1589424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-was-hinter-den-vorwuerfen-gegen-gautam-adani-steckt-a-be703823-68fc-4b19-aa77-c7e2980cb4e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Was hinter den Vorw\u00fcrfen gegen Gautam Adani steckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:00:00+00:00",
        "description": "Nach dem Absturz eines DHL-Flugzeugs nahe Vilnius haben die Beh\u00f6rden die Black Boxes der Maschine geborgen. Nach SPIEGEL-Informationen soll es an Bord nicht gebrannt haben.",
        "id": 1589905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/litauen-black-boxes-von-verunglueckter-frachtmaschine-geborgen-a-373dfa59-5205-4a4a-8c61-99ceca481689#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen: Black Boxes von verungl\u00fcckter Frachtmaschine geborgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:38:00+00:00",
        "description": "Fl\u00fcchtlingskrise, Pandemie, ihr eigener Aufstieg in der Union: In ihren Memoiren gibt Angela Merkel Einblicke in die entscheidenden Phasen ihres politischen Lebens. Wie selbstkritisch ist sie dabei? Und was verr\u00e4t sie Neues?",
        "id": 1589906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-memoiren-ueber-die-fluechtlingskrise-pandemie-und-ihren-aufstieg-in-der-union-a-1e8713db-d83d-4c23-9a36-26c865ad59e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel: Memoiren \u00fcber die Fl\u00fcchtlingskrise, Pandemie und ihren Aufstieg in der Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:36:45.913230+00:00",
        "description": "Fl\u00fcchtlingskrise, Pandemie, ihr eigener Aufstieg in der Union: In ihren Memoiren gibt Angela Merkel Einblicke in die entscheidenden Phasen ihres politischen Lebens. Wie selbstkritisch ist sie dabei? Und was verr\u00e4t sie Neues?",
        "id": 1589018,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-einblicke-in-fluechtlingskrise-pandemie-und-ihren-aufstieg-in-der-union-a-1e8713db-d83d-4c23-9a36-26c865ad59e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel: Einblicke in Fl\u00fcchtlingskrise, Pandemie und ihren Aufstieg in der Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:36:45.760025+00:00",
        "description": "Nach dem Absturz eines DHL-Flugzeugs nahe Vilnius haben die Beh\u00f6rden die Black Boxes der Maschine geborgen: Der Flugdatenschreiber und der Stimmrekorder der Boeing 737-400 wurden gesichert.",
        "id": 1589017,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flugzeugabsturz-in-litauen-black-boxes-von-verunglueckter-frachtmaschine-geborgen-a-373dfa59-5205-4a4a-8c61-99ceca481689#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugzeugabsturz in Litauen: Black Boxes von verungl\u00fcckter Frachtmaschine geborgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:36:45.650694+00:00",
        "description": "Viele Suchen nach Hotels beginnen bei Google \u2013 doch laut EU-Regeln d\u00fcrfen Anbieter ihre eigenen Dienste nicht bevorzugen. F\u00fcr einen Test hat das Unternehmen einen Teil seiner Ergebnisseiten nun umgestaltet.",
        "id": 1589016,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/google-deshalb-sieht-die-hotel-suche-in-deutschland-ploetzlich-anders-aus-a-b8d8494d-c71a-4c26-abc3-156038083f68#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google: Deshalb sieht die Hotel-Suche in Deutschland pl\u00f6tzlich anders aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:16:00+00:00",
        "description": "Elon Musks Firma SpaceX geh\u00f6ren ein Gro\u00dfteil der Satelliten im All. Altkanzlerin Merkel h\u00e4lt den Milliard\u00e4r daher f\u00fcr ungeeignet als Berater von Pr\u00e4sident Trump \u2013 er sei zu wirtschaftsnah. Musk reagierte prompt.",
        "id": 1589907,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-beleidigt-angela-merkel-nach-kritik-an-ihm-mit-anspielung-auf-schamhaarperuecke-a-8fd07e52-419e-460c-8ae4-092b058f7395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk beleidigt Angela Merkel nach Kritik an ihm mit Anspielung auf Schamhaarper\u00fccke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:56:00+00:00",
        "description": "Ding Liren w\u00e4hlte in der zweiten Partie der Schach-WM die italienische Er\u00f6ffnung mit einem ungew\u00f6hnlichen Bauernzug. Sein 18 Jahre alter Herausforderer schien irritiert. Das Unentschieden hilft aber auch ihm weiter. Die Blitzanalyse.",
        "id": 1589908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-ding-liren-und-dommaraju-gukesh-trennen-sich-unentschieden-ein-remis-fuer-die-seele-a-41fc0b03-a958-41f5-a6da-9511004a4829#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-WM: Ding Liren und Dommaraju Gukesh trennen sich unentschieden, ein Remis f\u00fcr die Seele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:55:00+00:00",
        "description": "Auf den ersten Blick widersprechen sich die Daten des Statistischen Bundesamts \u00fcber \u00e4ltere Menschen im Stra\u00dfenverkehr: Sie sind seltener in Unf\u00e4lle verwickelt als j\u00fcngere, aber \u00f6fter verantwortlich. Das hat Gr\u00fcnde.",
        "id": 1589909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/strassenverkehr-senioren-sind-seltener-an-unfaellen-beteiligt-aber-wenn-dann-oft-schuld-daran-a-919f90fa-5fce-431c-bd59-0e2742b728a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u00dfenverkehr: Senioren sind seltener an Unf\u00e4llen beteiligt \u2013 aber wenn, dann oft schuld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:32:03.067068+00:00",
        "description": "Auf den ersten Blick widersprechen sich die Daten des Statistischen Bundesamts \u00fcber \u00e4ltere Menschen im Stra\u00dfenverkehr: Sie sind seltener in Unf\u00e4lle verwickelt als j\u00fcngere, aber \u00f6fter verantwortlich. Das hat Gr\u00fcnde.",
        "id": 1588575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/strassenverkehr-senioren-sind-seltener-an-unfaellen-beteiligt-aber-wenn-dann-haeufiger-schuld-daran-a-919f90fa-5fce-431c-bd59-0e2742b728a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u00dfenverkehr: Senioren sind seltener an Unf\u00e4llen beteiligt \u2013 aber wenn, dann h\u00e4ufiger schuld daran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:32:02.786272+00:00",
        "description": "Elon Musks Firma SpaceX geh\u00f6ren ein Gro\u00dfteil der Satelliten im All. Altkanzlerin Merkel h\u00e4lt den Milliard\u00e4r daher f\u00fcr ungeeignet als Berater von Pr\u00e4sident Trump \u2013 er sei zu wirtschaftsnah. Musk reagierte prompt.",
        "id": 1588574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-spacex-chef-beleidigt-angela-merkel-nach-kritik-an-ihm-a-8fd07e52-419e-460c-8ae4-092b058f7395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: SpaceX-Chef beleidigt Angela Merkel nach Kritik an ihm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:32:02.530819+00:00",
        "description": "Faszination Schach-WM: Zwei Gro\u00dfmeister bek\u00e4mpfen sich tagelang nur mit der Kraft ihrer Gedanken. Ob auch ein Weltmeister in Ihnen steckt? Mit diesen Schachr\u00e4tseln finden Sie es heraus.",
        "id": 1588573,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-zwischen-ding-liren-und-dommaraju-gukesh-koennen-sie-diese-schach-raetsel-loesen-a-58097bfe-854a-431e-9dbc-121dbeb83d9c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-WM zwischen Ding Liren und Dommaraju Gukesh: K\u00f6nnen Sie diese Schach-R\u00e4tsel l\u00f6sen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:16:00+00:00",
        "description": "\u00dcber Nacht attackierte Russland nach Angaben aus Kyjiw die Ukraine mit 188 Drohnen \u2013 mehr als je zuvor. Auch Raketen seien zum Einsatz gekommen. Im Westen fiel der Strom aus, in Kyjiw war f\u00fcnf Stunden lang Luftalarm.",
        "id": 1589910,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-ukraine-meldet-attacke-mit-rekordzahl-an-drohnen-a-b79cf2c5-c6a5-424a-8efd-0edc2a9c95d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Ukraine meldet Attacke mit Rekordzahl an Drohnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:57:00+00:00",
        "description": "Die wirtschaftlichen Aussichten verunsichern die Mittelst\u00e4ndler in Deutschland. Gespart wird zun\u00e4chst an Ausgaben, die keinen direkt sichtbaren Ertrag abwerfen. Dazu z\u00e4hlen auch solche f\u00fcr den Klimaschutz.",
        "id": 1589911,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wirtschaft-viele-firmen-reduzieren-investitionen-fuer-umweltschutz-a-8a8c132a-82dd-4c1c-a512-874cef2e717e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtschaft: Viele Firmen reduzieren Investitionen f\u00fcr Umweltschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:22.228888+00:00",
        "description": "Das Flugzeug verfehlte ihr Auto offenbar nur knapp: Eine Augenzeugin berichtet, wie sie den Absturz einer von DHL beauftragten Frachtmaschine bei Vilnius erlebte.",
        "id": 1588158,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/litauen-augenzeugin-berichtet-von-absturz-einer-frachtmaschine-im-auftrag-von-dhl-a-3082b9c9-cef3-452a-8a69-e07f9a7ad855#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen: Augenzeugin berichtet von Absturz einer Frachtmaschine im Auftrag von DHL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:21.852680+00:00",
        "description": "Mit gef\u00e4lschten Einkommensteuerbescheiden versuchen derzeit Betr\u00fcger, Steuerzahler um ihr Geld zu bringen \u2013 auch in Hamburg. Die Finanzbeh\u00f6rde erkl\u00e4rt, worauf man achten sollte.",
        "id": 1588157,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/hamburger-finanzbehoerde-warnt-vor-gefaelschten-steuerbescheiden-a-62640019-bf47-4b1b-a0bf-a346ce592be8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburger Finanzbeh\u00f6rde warnt vor gef\u00e4lschten Steuerbescheiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:21.534239+00:00",
        "description": "Medizinische Behandlungen unter Zwang sind nur in besonderen Situationen m\u00f6glich und bislang auch nur in Krankenh\u00e4usern. Das Bundesverfassungsgericht hat diese Regelung nun in bestimmten F\u00e4llen ge\u00e4ndert.",
        "id": 1588156,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bundesverfassungsgericht-aerztliche-zwangsmassnahmen-kuenftig-auch-ausserhalb-von-krankenhaeusern-moeglich-a-1928706f-42f2-4b35-8c17-88c0a0048f75#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesverfassungsgericht: \u00c4rztliche Zwangsma\u00dfnahmen k\u00fcnftig auch au\u00dferhalb von Krankenh\u00e4usern m\u00f6glich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:21.267604+00:00",
        "description": "Die wirtschaftlichen Aussichten verunsichern die Mittelst\u00e4ndler in Deutschland. Gespart wird zun\u00e4chst an Ausgaben, die keinen direkt sichtbaren Ertrag abwerfen. Dazu z\u00e4hlen auch solche f\u00fcr den Klimaschutz.",
        "id": 1588155,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klima-und-wirtschaft-firmen-reduzieren-investitionen-fuer-umweltschutz-a-8a8c132a-82dd-4c1c-a512-874cef2e717e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klima und Wirtschaft: Firmen reduzieren Investitionen f\u00fcr Umweltschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:20.961588+00:00",
        "description": "Eine schwache Konjunktur und hohe Preise sind ein mieser Mix vor Weihnachten. Doch Experten rechnen mit einem stabilen Gesch\u00e4ft. Das hat psychologische Gr\u00fcnde \u2013 und auch etwas mit Dubai-Schokolade zu tun.",
        "id": 1588154,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/weihnachten-hohe-preise-und-schwache-konjunktur-belasten-weihnachtskaeufe-a-1a731107-0e3d-45c8-adfa-101be7f916db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weihnachten: Hohe Preise und schwache Konjunktur belasten Weihnachtsk\u00e4ufe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:20.694191+00:00",
        "description": "\u00dcber Nacht attackierte Russland nach Angaben aus Kyjiw die Ukraine mit 188 Drohnen \u2013 mehr als je zuvor. Auch Raketen seien zum Einsatz gekommen. Im Westen fiel der Strom aus, in Kyjiw war f\u00fcnf Stunden lang Luftalarm.",
        "id": 1588153,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-news-ukraine-meldet-attacke-mit-rekordzahl-an-drohnen-a-b79cf2c5-c6a5-424a-8efd-0edc2a9c95d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-News: Ukraine meldet Attacke mit Rekordzahl an Drohnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:27:20.421768+00:00",
        "description": "Weil sich die Drohne seines Freundes in einer Oberleitung verfangen habe, alarmierte ein Unbekannter in M\u00fcnchen die Polizei. Als die ausr\u00fcckte, flohen die M\u00e4nner. Am Hauptbahnhof kam es zu zahlreichen Zugausf\u00e4llen.",
        "id": 1588152,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/muenchen-drohne-sorgt-fuer-zehn-gesperrte-gleise-am-hauptbahnhof-a-7069abf2-c6b7-4e16-b267-3f51967af537#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Drohne sorgt f\u00fcr zehn gesperrte Gleise am Hauptbahnhof",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:20:00+00:00",
        "description": "M\u00e4nner mit Blasenschw\u00e4che gehen seltener ins Fu\u00dfballstadion, manche sogar gar nicht mehr \u2013 das zeigt eine Studie aus England. Der Premier-League-Klub Manchester United will nun mit Hygieneprodukten gegensteuern.",
        "id": 1588159,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-manchester-united-bietet-maennlichen-fans-mit-blasenproblemen-kuenftig-einlagen-an-a-a67600d1-2710-4699-aca7-c8ade6fbdeb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: Manchester United bietet m\u00e4nnlichen Fans mit Blasenproblemen k\u00fcnftig Einlagen an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:19:00+00:00",
        "description": "Der Musikstil \u00bbNarcocorridos\u00ab verherrlicht in Mexiko die Gewalt der Drogenkartelle. Die Regierung will nun gegensteuern: Sie veranstaltet einen Wettbewerb, und ein Provinzgouverneur soll Popstar werden.",
        "id": 1588160,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/mexiko-praesidentin-claudia-sheinbaum-will-drogengewalt-mit-musik-eindaemmen-a-ebc33c83-b1bc-46a0-93f3-07fb3b665276#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko: Pr\u00e4sidentin Claudia Sheinbaum will Drogengewalt mit Musik eind\u00e4mmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:45:00+00:00",
        "description": "\u00bbIch kann nichts mehr sehen\u00ab: Elton John hat sich im Juli eine Augenentz\u00fcndung zugezogen. Seitdem fehlt ihm die Sehkraft auf dem rechten Auge. Doch es gibt Hoffnung auf Besserung.",
        "id": 1588576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/elton-john-leidet-nach-augeninfektion-an-blindheit-auf-rechtem-auge-a-43727bfb-05bb-4757-9253-b0111595e9e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elton John leidet nach Augeninfektion an Blindheit auf rechtem Auge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:27:00+00:00",
        "description": "In Brandenburg verhandelt die SPD mit der Wagenknecht-Partei \u00fcber eine Koalition. Doch es hakt bei den Gespr\u00e4chen. Ein Abgeordneter k\u00f6nnte ernste Probleme bereiten.",
        "id": 1588577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/brandenburg-bsw-abgeordneter-sven-hornauf-droht-mit-nein-gegen-dietmar-woidke-a-8c2b56c5-2d5c-4c2c-8257-fcb9d6f336f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: BSW-Abgeordneter Sven Hornauf droht mit Nein gegen Dietmar Woidke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:21:43.069694+00:00",
        "description": "In Brandenburg verhandelt die SPD mit der Wagenknecht-Partei \u00fcber eine Koalition. Doch es hakt bei den Gespr\u00e4chen. Ein Abgeordneter k\u00f6nnte ernste Probleme bereiten.",
        "id": 1587799,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-in-brandenburg-bsw-abgeordneter-sven-hornauf-droht-mit-nein-gegen-dietmar-woidke-a-8c2b56c5-2d5c-4c2c-8257-fcb9d6f336f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalitionsverhandlungen in Brandenburg: BSW-Abgeordneter Sven Hornauf droht mit Nein gegen Dietmar Woidke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:21:42.813395+00:00",
        "description": "Mehr als 10.000 Stellen will Thyssenkrupp Steel in den kommenden Jahren abbauen. In einem Flugblatt reagiert die IG Metall darauf jetzt mit drastischen Worten.",
        "id": 1587798,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/thyssenkrupp-steel-ig-metall-kuendigt-widerstand-gegen-abbau-von-ueber-10-000-stellen-an-a-c9e1dc93-b716-429a-a077-dce09e765046#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thyssenkrupp Steel: IG Metall k\u00fcndigt Widerstand gegen Abbau von \u00fcber 10.000 Stellen an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:21:42.560433+00:00",
        "description": "\u00bbIch kann nichts mehr sehen\u00ab: Elton John hat sich im Juli eine Augenentz\u00fcndung zugezogen. Seitdem fehlt ihm die Sehkraft auf dem rechten Auge. Doch es gibt Hoffnung auf Besserung.",
        "id": 1587797,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/augeninfektion-elton-john-leidet-an-blindheit-auf-rechtem-auge-a-43727bfb-05bb-4757-9253-b0111595e9e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Augeninfektion: Elton John leidet an Blindheit auf rechtem Auge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:21:42.297408+00:00",
        "description": "Die vorgezogene Bundestagswahl kommt fr\u00fch f\u00fcr das BSW. Mit einem Wahlkampfpapier will die junge Partei ihre Positionen sch\u00e4rfen.",
        "id": 1587796,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/bundestagswahl-2025-sarah-wagenknecht-wirbt-fuer-expertenregierung-nach-der-wahl-a-56f521b3-8cf7-4f37-82c4-7ccba2364554#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Sarah Wagenknecht wirbt f\u00fcr \u00bbExpertenregierung\u00ab nach der Wahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:21:42.037358+00:00",
        "description": "Stefan Aust gibt seinen Posten als Herausgeber der \u00bbWelt\u00ab auf. Ulf Poschardt \u00fcbernimmt unter einer neuen Dachmarke mit den Bereichen \u00bbWelt\u00ab, \u00bbPolitico\u00ab und Business Insider Deutschland. Die Marken sollen enger zusammenr\u00fccken.",
        "id": 1587795,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/axel-springer-ulf-poschardt-wird-neuer-welt-herausgeber-a-6f4ac8ac-ca68-4671-84ee-5ffc3bf5fd14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Axel Springer: Ulf Poschardt wird neuer \u00bbWelt\u00ab-Herausgeber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:18:00+00:00",
        "description": "Rapper Drake macht seinem Kollegen Kendrick Lamar neue Vorw\u00fcrfe, diesmal per Anklage. Die Plattenfirma ist emp\u00f6rt.",
        "id": 1587800,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kendrick-lamar-drake-verdaechtigt-universal-die-zahlen-zum-disstrack-not-like-us-frisiert-zu-haben-a-3b380193-8578-4951-89c7-885bdf0b38d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kendrick Lamar: Drake verd\u00e4chtigt Universal, die Zahlen zum Disstrack \u00bbNot Like Us\u00ab frisiert zu haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:18:00+00:00",
        "description": "Rapper Drake macht seinem Kollegen Kendrick Lamar neue Vorw\u00fcrfe, diesmal per Anklage. Die Plattenfirma ist emp\u00f6rt.",
        "id": 1588578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kendrick-lamar-drake-verdaechtigt-universal-zahlen-des-disstracks-not-like-us-frisiert-zu-haben-a-3b380193-8578-4951-89c7-885bdf0b38d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kendrick Lamar: Drake verd\u00e4chtigt Universal, Zahlen des Disstracks \u00bbNot Like Us\u00ab frisiert zu haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:57:00+00:00",
        "description": "Donald Trump tr\u00e4umt von einem neuen Manchesterkapitalismus: z\u00fcgellos und umweltsch\u00e4dlich. Die US-Wirtschaft k\u00f6nnte kurzfristig boomen. Langfristig hat Europa die Chance, mit innovativer Technologie zu punkten.",
        "id": 1588579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-die-wirtschaft-europa-hat-nun-die-chance-mit-innovativer-technologie-zu-punkten-a-3c989c46-5bc2-4623-9cf0-52b5b1a0b489#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Wirtschaft: Europa hat nun die Chance, mit innovativer Technologie zu punkten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:50:00+00:00",
        "description": "Ein Vierj\u00e4hriger streckt auf dem Weihnachtsmarkt in Stralsund einem 62-J\u00e4hrigen die Zunge heraus. Der als Weihnachtsmann verkleidete Mann reagiert darauf mit der Rute. Nun muss er sich wom\u00f6glich juristisch verteidigen.",
        "id": 1588580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/stralsund-weihnachtsmann-schlaegt-kind-wegen-herausgestreckter-zunge-mit-rute-ins-gesicht-a-b3365714-4a4d-471e-9531-7d627d4ad920#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stralsund: Weihnachtsmann schl\u00e4gt Kind wegen herausgestreckter Zunge mit Rute ins Gesicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:16:33.776967+00:00",
        "description": "Ein Vierj\u00e4hriger streckt auf dem Weihnachtsmarkt in Stralsund einem 62-J\u00e4hrigen die Zunge heraus. Der als Weihnachtsmann verkleidete Mann reagiert darauf mit der Rute. Nun muss er sich wom\u00f6glich juristisch verteidigen.",
        "id": 1587518,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/stralsund-weihnachtsmann-schlaegt-kind-mit-rute-ins-gesicht-a-b3365714-4a4d-471e-9531-7d627d4ad920#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stralsund: Weihnachtsmann schl\u00e4gt Kind mit Rute ins Gesicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:16:33.517002+00:00",
        "description": "Donald Trump tr\u00e4umt von einem neuen Manchesterkapitalismus: z\u00fcgellos, umweltsch\u00e4dlich und frei. Die US-Wirtschaft k\u00f6nnte kurzfristig boomen. Langfristig hat Europa die Chance, mit innovativer Technologie zu punkten.",
        "id": 1587517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-die-wirtschaft-warum-europa-die-chance-hat-mit-innovativer-technologie-zu-punkten-a-3c989c46-5bc2-4623-9cf0-52b5b1a0b489#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Wirtschaft: Warum Europa die Chance hat, mit innovativer Technologie zu punkten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:16:33.258442+00:00",
        "description": "Eigentlich galt der erst 18 Jahre alte Dommaraju Gukesh als Favorit bei der Schach-WM. Doch die erste Partie hat er verloren. Wie schl\u00e4gt er sich heute? Die zweite Partie im Liveticker.",
        "id": 1587516,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-wm-ding-liren-vs-dommaraju-gukesh-die-zweite-partie-im-liveticker-a-41fc0b03-a958-41f5-a6da-9511004a4829#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach-WM: Ding Liren vs. Dommaraju Gukesh - die zweite Partie im Liveticker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:58:00+00:00",
        "description": "Disney hat nach langem Ringen der Klage von Mitarbeiterinnen nachgegeben, die deutlich schlechter bezahlt wurden als ihre m\u00e4nnlichen Kollegen. Ersetzen muss der US-Unterhaltungskonzern aber nur einen Teil des Schadens.",
        "id": 1588581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gender-pay-gap-disney-muss-weiblichen-mitarbeiterinnen-gehalt-teilweise-nachzahlen-a-0b032ce5-29fd-4a99-a3e1-84d09f38f160#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gender Pay Gap: Disney muss weiblichen Mitarbeiterinnen Gehalt teilweise nachzahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:41:00+00:00",
        "description": "Sonderermittler Jack Smith stellt zwei Verfahren gegen Donald Trump ein. Eine Mehrheit der Amerikaner blickt laut einer Umfrage positiv auf den neuen Pr\u00e4sidenten. Es l\u00e4uft f\u00fcr den Wahlsieger. Wie lange noch?",
        "id": 1588582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-im-glueck-zwei-verfahren-eingestellt-umfragehoch-fuer-neuen-us-praesidenten-a-078faf9d-d2ef-425b-b85b-0247e43d2b5f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump im Gl\u00fcck: Zwei Verfahren eingestellt, Umfragehoch f\u00fcr neuen US-Pr\u00e4sidenten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:26:00+00:00",
        "description": "Donald Trump will die F\u00f6rderung von E-Autos zusammenstreichen. Doch im US-Bundesstaat Kalifornien m\u00f6chte man die klimapolitische Kehrtwende nicht mitmachen \u2013 und setzt notfalls auf einen Alleingang.",
        "id": 1588583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-will-foerderungen-streichen-kalifornien-will-e-autos-wieder-selbst-subventionieren-a-b5b96823-e55d-4025-abda-a36f93205223#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will F\u00f6rderungen streichen: Kalifornien will E-Autos wieder selbst subventionieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:15:00+00:00",
        "description": "Die Arbeitsmarktexperten der Bertelsmann-Stiftung schlagen Alarm. In einer Studie rechnen sie vor, wie sehr die deutsche Wirtschaft auf Zuwanderung angewiesen ist. Es geht um mehrere Hunderttausend Menschen.",
        "id": 1588584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitsmarkt-experten-sehen-massiv-steigenden-bedarf-an-arbeitskraeften-aus-dem-ausland-a-506a802f-2e51-48bb-9998-82c3952f5cb2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsmarkt: Experten sehen massiv steigenden Bedarf an Arbeitskr\u00e4ften aus dem Ausland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:12:33.215501+00:00",
        "description": "Die Arbeitsmarktexperten der Bertelsmann-Stiftung schlagen Alarm. In einer Studie rechnen sie vor, wie sehr die deutsche Wirtschaft auf Zuwanderung angewiesen ist. Es geht um mehrere Hunderttausend Menschen.",
        "id": 1587303,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zuwanderung-experten-warnen-vor-massiv-steigendem-bedarf-an-arbeitskraeften-a-506a802f-2e51-48bb-9998-82c3952f5cb2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuwanderung: Experten sehen massiv steigenden Bedarf an Arbeitskr\u00e4ften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:12:33.102993+00:00",
        "description": "Donald Trump will die F\u00f6rderung von E-Autos zusammenstreichen. Doch im US-Bundesstaat Kalifornien m\u00f6chte man die klimapolitische Kehrtwende nicht mitmachen \u2013 und setzt notfalls auf einen Alleingang.",
        "id": 1587302,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/reaktion-auf-donald-trump-kalifornien-will-e-autos-wieder-selbst-subventionieren-a-b5b96823-e55d-4025-abda-a36f93205223#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reaktion auf Donald Trump: Kalifornien will E-Autos wieder selbst subventionieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:12:32.988920+00:00",
        "description": "Sonderermittler Jack Smith stellt zwei Verfahren gegen Donald Trump ein. Eine Mehrheit der Amerikaner blickt laut einer Umfrage positiv auf den neuen Pr\u00e4sidenten. Es l\u00e4uft f\u00fcr den Wahlsieger. Wie lange noch?",
        "id": 1587301,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-im-glueck-stimmungshoch-fuer-neuen-us-praesidenten-a-078faf9d-d2ef-425b-b85b-0247e43d2b5f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump im Gl\u00fcck - Stimmungshoch f\u00fcr neuen US-Pr\u00e4sidenten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:12:32.874963+00:00",
        "description": "Disney hat nach langem Ringen der Klage von Mitarbeitern nachgegeben, die deutlich schlechter bezahlt wurden als ihre m\u00e4nnlichen Kollegen. Ersetzen muss der US-Unterhaltungskonzern aber nur einen Teil des Schadens.",
        "id": 1587300,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lohndiskriminierung-disney-will-weiblichen-angestellten-gehalt-teilweise-nachzahlen-a-0b032ce5-29fd-4a99-a3e1-84d09f38f160#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lohndiskriminierung: Disney will weiblichen Angestellten Gehalt teilweise nachzahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T07:06:23.581349+00:00",
        "description": "Die Wahl Donald Trumps gibt der reaktion\u00e4ren Bewegung in den USA Auftrieb. Der Druck auf Unternehmen w\u00e4chst, die F\u00f6rderung gesellschaftlich benachteiligter Gruppen aufzugeben. Jetzt knickt auch der Handelsriese Walmart ein.",
        "id": 1587093,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-walmart-distanziert-sich-von-projekten-fuer-gleichberechtigung-und-vielfalt-a-c5521e9c-3fbf-4607-95c1-e690ce4015a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Walmart distanziert sich von Projekten f\u00fcr Gleichberechtigung und Vielfalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:53:00+00:00",
        "description": "Wird ein neuer US-Pr\u00e4sident vereidigt, ist sein Vorg\u00e4nger dabei \u2013 das war mal eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit. Bis Donald Trump 2021 als Wahlverlierer die Feier schw\u00e4nzte. Joe Biden hingegen h\u00e4lt an einem ordnungsgem\u00e4\u00dfen Machtwechsel fest.",
        "id": 1588585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-joe-biden-will-zur-amtseinfuehrung-seines-nachfolgers-kommen-a-7f10e7a6-a35e-4966-8962-08ef70caf491#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Joe Biden will zur Amtseinf\u00fchrung seines Nachfolgers kommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:16:00+00:00",
        "description": "Um langfristig weg vom Erdgas zu kommen, wollen viele Stadtwerke die Fernw\u00e4rme ausbauen. Doch die schwierige Finanzierung und das politische Hin und Her halten sie davon ab, zeigt eine Verbandsumfrage.",
        "id": 1588586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fernwaerme-stadtwerke-sehen-bezahlbares-heizen-kuenftig-in-gefahr-a-47592ecf-1ff2-4bf0-9664-5dbe402cd8f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fernw\u00e4rme: Stadtwerke sehen bezahlbares Heizen k\u00fcnftig in Gefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:02:15.967007+00:00",
        "description": "Altbauten sind oft g\u00fcnstiger und lassen Spielraum f\u00fcr die eigene Gestaltung. Doch wenn Sie ernsthaft \u00fcber einen Kauf nachdenken, sollten Sie diese Fehler vermeiden.",
        "id": 1586864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilien-fuenf-wege-sich-mit-dem-hauskauf-zu-ruinieren-a-5eec6324-d5fd-40e9-8f82-5c368f063aae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien: F\u00fcnf Wege, sich mit dem Hauskauf zu ruinieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:02:15.712525+00:00",
        "description": "Um langfristig weg vom Erdgas zu kommen, wollen viele Stadtwerke die Fernw\u00e4rme ausbauen. Doch die schwierige Finanzierung und das politische Hin und Her halten sie davon ab, zeigt eine Verbandsumfrage.",
        "id": 1586863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fernwaerme-stadtwerke-sehen-bezahlbare-waermeversorgung-kuenftig-in-gefahr-a-47592ecf-1ff2-4bf0-9664-5dbe402cd8f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fernw\u00e4rme: Stadtwerke sehen bezahlbare W\u00e4rmeversorgung k\u00fcnftig in Gefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:02:15.603988+00:00",
        "description": "Ein wenig Argwohn ist in einer Beziehung gesund? Falsch! Denn Misstrauen entwickelt eine b\u00f6sartige Eigendynamik.",
        "id": 1586862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/misstrauen-in-der-beziehung-warum-manche-menschen-alles-kontrollieren-wollen-a-07f63643-8c58-47af-92d8-4b8ceb2a2de0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Misstrauen in der Beziehung: Warum manche Menschen alles kontrollieren wollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:02:15.496566+00:00",
        "description": "Manche Menschen behalten ihre Kopfh\u00f6rer sogar beim Bezahlen im Supermarkt auf oder in den Ohren. Ist das unh\u00f6flich oder inzwischen akzeptabel? Wir haben bei einem Knigge-Experten und drei Verk\u00e4uferinnen nachgefragt.",
        "id": 1586861,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/knigge-fuers-einkaufen-ist-es-asozial-an-der-kasse-airpods-zu-tragen-a-60cbb59d-4bda-4c6e-94fa-18e2063bf35b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knigge f\u00fcrs Einkaufen: Ist es asozial, an der Kasse AirPods zu tragen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:02:15.387830+00:00",
        "description": "Wird ein neuer US-Pr\u00e4sident vereidigt, ist sein Vorg\u00e4nger dabei \u2013 das war mal eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit. Bis Donald Trump 2021 als Wahlverlierer die Feier schw\u00e4nzte. Joe Biden hingegen h\u00e4lt an einem ordnungsgem\u00e4\u00dfen Machtwechsel fest.",
        "id": 1586860,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-praesident-joe-biden-will-zur-amtseinfuehrung-seines-nachfolgers-kommen-a-7f10e7a6-a35e-4966-8962-08ef70caf491#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Pr\u00e4sident Joe Biden will zur Amtseinf\u00fchrung seines Nachfolgers kommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:00:00+00:00",
        "description": "Es klang so sch\u00f6n! Der Fall von Holger R. zeigt, worauf Sie achten sollten, wenn Sie sich in eine Immobilie verliebt haben. Und wann es besser ist, die Rei\u00dfleine zu ziehen.",
        "id": 1586865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilien-kauf-wann-ich-mich-gegen-das-traumhaus-entscheiden-sollte-a-094c983d-065b-41fa-a12f-8657f7b926d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien-Kauf: Wann ich mich gegen das Traumhaus entscheiden sollte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T04:56:27.771272+00:00",
        "description": "\u00bbWir sind \u00fcberw\u00e4ltigt\u00ab: In New York wurden die International Emmys verliehen \u2013 und jubeln konnte auch das Team hinter der deutschen Netflix-Serie \u00bbLiebes Kind\u00ab.",
        "id": 1586662,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/deutsche-netflix-serie-liebes-kind-gewinnt-international-emmy-a-7ea96f5f-fbe9-40fa-982a-b64bfdb62a91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Netflix-Serie \u00bbLiebes Kind\u00ab gewinnt International Emmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T04:56:27.514147+00:00",
        "description": "Die Memoiren der Ex-Kanzlerin erscheinen. Habeck l\u00e4dt zur Industriekonferenz. Waffenstillstand zwischen Israel und der Hisbollah? Und: Wahlkampf mit Kumpelstrategie. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 1586661,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-angela-merkel-robert-habeck-benjamin-netanyahu-hisbollah-israel-a-2a998549-0dd5-44f2-8083-19b91772a8ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Angela Merkel, Robert Habeck, Benjamin Netanyahu, Hisbollah, Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T03:51:34.681020+00:00",
        "description": "Es ist die schlimmste Vertreibungswelle seit Jahren: Zehntausende Haitianer sind auf der Flucht vor gewaltt\u00e4tigen Banden. Die Uno spricht von einem \u00bbbeispiellosen Ausma\u00df\u00ab.",
        "id": 1586503,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/haiti-mehr-als-40-000-menschen-fliehen-aus-hauptstadt-port-au-prince-a-25256801-0447-48e1-9925-989aa373d0e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haiti: Mehr als 40.000 Menschen fliehen aus Hauptstadt Port-au-Prince",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T02:47:00.380150+00:00",
        "description": "Weil sie ihre Eltern erschossen haben, sind Erik und Lyle Menendez seit 1990 in Haft. Im Dezember sollte ein Gerichtstermin stattfinden \u2013 die Br\u00fcder hofften auf eine Freilassung noch in diesem Jahr. Daraus wird nun nichts.",
        "id": 1586304,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bekannt-aus-netflix-serie-monster-brueder-erik-und-lyle-menendez-kommen-doch-nicht-vor-jahresende-frei-a-413644ea-f577-4136-b01d-f587c6dc3ad4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bekannt aus Netflix-Serie \u00bbMonster\u00ab: Br\u00fcder Erik und Lyle Menendez kommen doch nicht vor Jahresende frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T01:44:30.298282+00:00",
        "description": "Geraume Zeit wurde ger\u00e4tselt, wer f\u00fcr die SPD als Kanzlerkandidat in den Wahlkampf zieht. Der frisch nominierte Olaf Scholz spricht nun im ZDF \u00fcber seinen \u00bbFreund\u00ab Boris Pistorius und sein Telefonat mit Wladimir Putin.",
        "id": 1586093,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/olaf-scholz-verteidigt-langes-abwarten-der-spd-in-k-frage-kanzler-im-zdf-heute-journal-a-fb571e5a-fbc8-4986-9cf0-40f2d9d869fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz verteidigt langes Abwarten der SPD in K-Frage: Kanzler im ZDF-\u00bbheute-journal\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T01:44:29.590010+00:00",
        "description": "Mit Amtsantritt will Donald Trump Waren aus den US-Nachbarl\u00e4ndern mit happigen Z\u00f6llen belegen. Auch China soll kr\u00e4ftig draufzahlen. Experten warnen vor drastischen Folgen.",
        "id": 1586092,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-droht-mexiko-und-kanada-mit-importzoellen-von-25-prozent-a-af40561e-0490-41de-a1b5-dfeee7233f66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump droht Mexiko und Kanada mit Importz\u00f6llen von 25 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T01:33:00+00:00",
        "description": "Nach dem Wahlsieg l\u00e4uft es f\u00fcr Donald Trump auch vor Gericht: Zwei der Prozesse gegen den Republikaner werden nicht weiter verfolgt. Der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident reagiert selbstgef\u00e4llig.",
        "id": 1586094,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/justizerfolg-fuer-donald-trump-zwei-grosse-strafverfahren-werden-eingestellt-a-8269156f-c886-42bb-b3ac-a5eb36e9ab88#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justizerfolg f\u00fcr Donald Trump \u2013 zwei gro\u00dfe Strafverfahren werden eingestellt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T01:26:00+00:00",
        "description": "Mit einer Nachricht bei Instagram samt 20 Fotos erkl\u00e4rt Moderatorin Aline Abboud: Nach ihrer Elternzeit ist f\u00fcr sie Schluss bei den \u00bbTagesthemen\u00ab. Ein n\u00e4chstes Projekt stehe schon vor der T\u00fcr.",
        "id": 1586095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/aline-abboud-kehrt-nach-babypause-nicht-zu-tagesthemen-zurueck-a-1b95fa9d-d5ea-4e4f-974f-413f19a86191#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aline Abboud kehrt nach Babypause nicht zu \u00bbTagesthemen\u00ab zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T00:20:13.801709+00:00",
        "description": "In \u00bbFreiheit\u00ab, ihrer heute erscheinenden Autobiografie, beweist Angela Merkel auf mehr als 750 Seiten einmal mehr ihre ersch\u00f6pfende Gr\u00fcndlichkeit. Das klingt dr\u00f6ge? Ist es. Und soll es wohl auch sein.",
        "id": 1585811,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-memoiren-freiheit-verraet-praktisch-nichts-und-damit-womoeglich-alles-rezension-a-a5b605e6-93a8-46ec-b651-80bb11176b85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela-Merkel-Memoiren: \u00bbFreiheit\u00ab verr\u00e4t praktisch nichts. Und damit wom\u00f6glich alles \u2013 Rezension",
        "vote": 0
    }
]