[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T19:50:26+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6332676-karol-nawrocki-ph8195146/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozpoznawalno\u015b\u0107 Nawrockiego jest niewielka, a PiS-owi brakuje pi\u0119ni\u0119dzy, by go promowa\u0107 \" />\n    Wygl\u0105da na to, \u017ce gdyby nie podpowied\u017a, to prezydent Andrzej Duda nie przypomnia\u0142by sobie nazwiska kandydata PiS-u na prezydenta. Rozpoznawalno\u015b\u0107 Karola Nawrockiego ma poprawi\u0107 kampania. Tyle, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 nie ma pieni\u0119dzy i w\u0142a\u015bnie o to pos\u0142anka tej partii publicznie pok\u0142\u00f3ci\u0142a si\u0119 z propisowsk\u0105 telewizj\u0105. \n    \n    ",
        "id": 1591738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/rozpoznawalnosc-nawrockiego-jest-niewielka-a-pis-owi-brakuje-pieniedzy-by-go-promowac-st8196991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpoznawalno\u015b\u0107 Nawrockiego jest niewielka, a PiS-owi brakuje pi\u0119ni\u0119dzy, by go promowa\u0107 ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:31:52+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1301431-andrzej-poczobut-przebywa-od-25-marca-2021-roku-w-areszcie-ph7763537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poczobut \"wyszed\u0142 z karceru\". \"Jego sytuacja jest jednak tak samo trudna\"\" />\n    Podczas akcji solidarno\u015bci z Andrzejem Poczobutem wiceprezes Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi Marek Zaniewski powiedzia\u0142, \u017ce dziennikarz i dzia\u0142acz mniejszo\u015bci polskiej wyszed\u0142 z karceru, ale nadal przebywa w kolonii karnej. Doda\u0142, \u017ce Poczobut niekiedy otrzymuje te\u017c\u00a0listy i czasami dopuszczany jest do niego adwokat.\n    \n    ",
        "id": 1590327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/andrzej-poczobut-wieziony-wiceprezes-zwiazku-polakow-na-bialorusi-zostal-przeniesiony-z-karceru-st8196848?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczobut \"wyszed\u0142 z karceru\". \"Jego sytuacja jest jednak tak samo trudna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:30:55+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3890057-dariusz-matecki-ph7964428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nieprawid\u0142owo\u015bci w zakresie zatrudnienia\" w Lasach Pa\u0144stwowych. Ruszy\u0142o \u015bledztwo\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Szczecinie prowadzi post\u0119powanie dotycz\u0105ce \"nieprawid\u0142owo\u015bci w zakresie zatrudniania\" w 2023 roku w Regionalnej Dyrekcji Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w Szczecinie, gdzie pracowa\u0142 \u00f3wczesny pose\u0142 Suwerennej Polski, a dzi\u015b PiS - Dariusz Matecki. Warto\u015b\u0107 szkody to co najmniej 160 tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ",
        "id": 1590328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-wszczeto-sledztwo-w-sprawie-oszustwa-na-szkode-lasow-panstwowych-st8196909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nieprawid\u0142owo\u015bci w zakresie zatrudnienia\" w Lasach Pa\u0144stwowych. Ruszy\u0142o \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:27:10+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7515783-vang-vieng-laos-ph8191012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015bcioro turyst\u00f3w nie \u017cyje. Policja zatrzyma\u0142a pracownik\u00f3w hostelu\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a kierownika i pracownik\u00f3w hostelu Nana Backpackers w Laosie. To tam zatrzymali si\u0119 tury\u015bci, kt\u00f3rzy zmarli po tym, jak najprawdopodobniej zatruli si\u0119 metanolem. W\u0142adze ostrzegaj\u0105 podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Laosu przed spo\u017cywaniem lokalnego alkoholu.\n    \n    ",
        "id": 1589777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/laos-pracownicy-hostelu-zatrzymani-po-smierci-szesciorga-turystow-st8196622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015bcioro turyst\u00f3w nie \u017cyje. Policja zatrzyma\u0142a pracownik\u00f3w hostelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:13:48+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6598030-przemoc-wobec-kobiet-raport-eurostatu-ph8195941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co trzecia kobieta w UE ofiar\u0105 przemocy ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107. Nowy raport\u00a0Eurostatu\u00a0\" />\n    Prawie co trzecia doros\u0142a kobieta w Unii Europejskiej przynajmniej raz w \u017cyciu do\u015bwiadczy\u0142a przemocy ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107 - wynika z najnowszego raportu Eurostatu.\n    \n    ",
        "id": 1588898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/eurostat-co-trzecia-kobieta-w-ue-ofiara-przemocy-ze-wzgledu-na-plec-st8195874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co trzecia kobieta w UE ofiar\u0105 przemocy ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107. Nowy raport\u00a0Eurostatu\u00a0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T12:08:52+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4206963-szymanowskiego-18-ph8196321/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d cofn\u0105\u0142 zgod\u0119 na budow\u0119 kontrowersyjnego bloku, radni chc\u0105 kontroli w urz\u0119dzie\" />\n    Szczeci\u0144scy radni podj\u0119li uchwa\u0142\u0119 o przeprowadzenie w urz\u0119dzie miasta kontroli, maj\u0105cej wyja\u015bni\u0107, dlaczego wydano zgod\u0119 na budow\u0119 kontrowersyjnego bloku przy ulicy Szymanowskiego 18. Zgoda zosta\u0142a cofni\u0119ta przez Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Szczecinie.\n    \n    ",
        "id": 1588464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-sad-cofnal-zgode-na-budowe-bloku-w-urzedzie-zostanie-przeprowadzona-kontrola-st8196202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d cofn\u0105\u0142 zgod\u0119 na budow\u0119 kontrowersyjnego bloku, radni chc\u0105 kontroli w urz\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:05:43+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-22212-wladimir-putin-emmanuel-macron-angela-merkel-i-wolodymyr-zelenski-podczas-szczytu-czworki-normandzkiej-w-paryzu-2019-ph8195859/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Merkel broni decyzji o blokowaniu przyj\u0119cia Ukrainy do NATO. \"Widzieliby\u015bmy konflikt jeszcze wcze\u015bniej\"\" />\n    By\u0142o dla mnie ca\u0142kowicie jasne, \u017ce prezydent Putin nie sta\u0142by bezczynnie i nie patrzy\u0142, jak Ukraina do\u0142\u0105cza do NATO - oceni\u0142a Angela Merkel, broni\u0105c swojej decyzji o blokowaniu w 2008 roku akcesji Ukrainy do Sojuszu. By\u0142a kanclerz Niemiec w wywiadzie dla BBC t\u0142umaczy\u0142a r\u00f3wnie\u017c swoje motywy budowy gazoci\u0105g\u00f3w Nord Stream. \n    \n    ",
        "id": 1588047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/angela-merkel-broni-decyzji-o-blokowaniu-przyjecia-ukrainy-do-nato-wywiad-bbc-st8195800?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merkel broni decyzji o blokowaniu przyj\u0119cia Ukrainy do NATO. \"Widzieliby\u015bmy konflikt jeszcze wcze\u015bniej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:58:18+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9758874-pap-20170618-0um-1-ph8195836/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruchome figury przyjecha\u0142y do Kalwarii z Neapolu\" />\n    W bazylice Matki Bo\u017cej Anielskiej w Kalwarii Zebrzydowskiej rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 monta\u017c jednej z najwi\u0119kszych w Polsce szopek bo\u017conarodzeniowych. W instalacji znajdzie si\u0119 150 figur, z czego oko\u0142o 50 postaci i element\u00f3w jest ruchomych. \n    \n    ",
        "id": 1587704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/ruchome-figury-przyjechaly-do-kalwarii-z-neapolu-st8195828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruchome figury przyjecha\u0142y do Kalwarii z Neapolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:48:17+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4387545-sluzby-w-porcie-w-marsa-alam-ph8195204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatoni\u0119cie statku w Egipcie. Uratowano kolejne osoby \" />\n    W\u015br\u00f3d pasa\u017cer\u00f3w statku, kt\u00f3ry zaton\u0105\u0142 w pobli\u017cu miasta Marsa Alam w Egipcie, by\u0142o dwoje pasa\u017cer\u00f3w z polskim obywatelstwem, s\u0105 uznani za zaginionych - przekaza\u0142 rzecznik Ministerstwa Spraw Zagranicznych Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Gubernator prowincji Morza Czerwonego przekaza\u0142, \u017ce z \u0142odzi wydobyto cztery cia\u0142a, a dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b nadal jest poszukiwanych.\n    \n    ",
        "id": 1588897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zatoniecie-statku-w-egipcie-uratowano-kolejne-osoby-st8195963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatoni\u0119cie statku w Egipcie. Uratowano kolejne osoby ",
        "vote": 0
    }
]