[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T21:06:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0mtom/chce_si\u0119_pochwali\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/is78utrf9b3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a53344b07f33d591ab3834cbc473ad1633f747bf\" alt=\"Chce si\u0119 pochwali\u0107\" title=\"Chce si\u0119 pochwali\u0107\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wracaj\u0105c do mojego wczorajszego pytania odno\u015bnie torby bawe\u0142niane z motywem CP dla mojego STAREGO wgle si\u0119 u\u015bmia\u0142am wczoraj bo w osobnym w\u0105tku powsta\u0142a gownoburza \u017ce na mojego ma\u0142\u017ca m\u00f3wi\u0119 stary \ud83d\ude05 tak\u017ce tego.. haha w ka\u017cdym razie, tak mnie wczoraj nakr\u0119ci\u0142y Wasze komentarze, \u017ce od samego rana robi\u0142am grafik\u0119. Na pysk padam oczy wyskoczy\u0142y mi ju\u017c z orbit ale jestem z niej kurka dumna, ma kilka element\u00f3w mocno zwiazanych z CPkiem ale nie zdradz\u0119 jakich. B\u0119d\u0119 j\u0105 jeszcze dopracowywa\u0107 ale og\u00f3lnie jest chyba OK ? Raczej nie jest to docelowa grafika, no mia\u0142a by\u0107 na \u017c\u00f3\u0142ta torb\u0119 a to raczej na czarn\u0105 wi\u0119c jutro dalszy ci\u0105g ale obieca\u0142am kilku osobom z wczora",
        "id": 1592461,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0mtom/chce_si\u0119_pochwali\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/is78utrf9b3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a53344b07f33d591ab3834cbc473ad1633f747bf",
        "title": "Chce si\u0119 pochwali\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T21:00:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0moe1/1670/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kjt8uvge8b3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=41122cf3417e9fbc87571f34d29eb3934ea47d7a\" alt=\"1670\" title=\"1670\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Lucjan1990\"> /u/Lucjan1990 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kjt8uvge8b3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0moe1/1670/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1592460,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0moe1/1670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kjt8uvge8b3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=41122cf3417e9fbc87571f34d29eb3934ea47d7a",
        "title": "1670",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T20:52:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0mh23/jest_i_rzesz\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kothbxrlea3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=881b731ceb6a410f94dfe3f941986035a8aee33e\" alt=\"Jest i Rzesz\u00f3w!\" title=\"Jest i Rzesz\u00f3w!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/netrun_operations\"> /u/netrun_operations </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kothbxrlea3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0mh23/jest_i_rzesz\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1592462,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0mh23/jest_i_rzesz\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kothbxrlea3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=881b731ceb6a410f94dfe3f941986035a8aee33e",
        "title": "Jest i Rzesz\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T18:55:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0jkwi/czy_kto\u015b_wie_czy_te_stare_pieni\u0105dze_maj\u0105_jak\u0105\u015b/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/dY7qSA-HGZg0qSO8OuLGzAzy7ats2Ds9Xu8OSYI69gI.jpg\" alt=\"Czy kto\u015b wie czy te stare pieni\u0105dze maj\u0105 jak\u0105\u015b warto\u015b\u0107 kolekcjonersk\u0105? S\u0105 z czas\u00f3w zabor\u00f3w\" title=\"Czy kto\u015b wie czy te stare pieni\u0105dze maj\u0105 jak\u0105\u015b warto\u015b\u0107 kolekcjonersk\u0105? S\u0105 z czas\u00f3w zabor\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/boredroom-90\"> /u/boredroom-90 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1h0jkwi\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0jkwi/czy_kto\u015b_wie_czy_te_stare_pieni\u0105dze_maj\u0105_jak\u0105\u015b/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1592019,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0jkwi/czy_kto\u015b_wie_czy_te_stare_pieni\u0105dze_maj\u0105_jak\u0105\u015b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/dY7qSA-HGZg0qSO8OuLGzAzy7ats2Ds9Xu8OSYI69gI.jpg",
        "title": "Czy kto\u015b wie czy te stare pieni\u0105dze maj\u0105 jak\u0105\u015b warto\u015b\u0107 kolekcjonersk\u0105? S\u0105 z czas\u00f3w zabor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:58:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0i5k5/cyberpunk_2077_przebi\u0142_30_mln_kopii_nowa_animacja/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/qkLVBgcWEhw5mtE_M0m3IfJgz4SFarCdhv5BA3XVuZY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8c91d018ea926ba699e877e15ccfe22cca4716f3\" alt=\"Cyberpunk 2077 przebi\u0142 30 mln kopii. Nowa animacja coraz bli\u017cej\" title=\"Cyberpunk 2077 przebi\u0142 30 mln kopii. Nowa animacja coraz bli\u017cej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://antyweb.pl/cyberpunk-2077-przebil-30-mln-kopii-wiedzmin-4-w-produkcji\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0i5k5/cyberpunk_2077_przebi\u0142_30_mln_kopii_nowa_animacja/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1591659,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0i5k5/cyberpunk_2077_przebi\u0142_30_mln_kopii_nowa_animacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/qkLVBgcWEhw5mtE_M0m3IfJgz4SFarCdhv5BA3XVuZY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8c91d018ea926ba699e877e15ccfe22cca4716f3",
        "title": "Cyberpunk 2077 przebi\u0142 30 mln kopii. Nowa animacja coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:35:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0hkj5/polska_w_pigu\u0142ce_gorzkiej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/micsbh4v7a3e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8d70544c4bdb0658dcecfeabce1b8856cc13ba65\" alt=\"Polska w pigu\u0142ce \ud83d\udc8a gorzkiej\u2026\" title=\"Polska w pigu\u0142ce \ud83d\udc8a gorzkiej\u2026\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Takie tam \ud83d\udc49 \ud83d\udc48 rozmowy znalezione w sieci\u2026 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Cybersc0ut\"> /u/Cybersc0ut </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/micsbh4v7a3e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0hkj5/polska_w_pigu\u0142ce_gorzkiej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1590662,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0hkj5/polska_w_pigu\u0142ce_gorzkiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/micsbh4v7a3e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8d70544c4bdb0658dcecfeabce1b8856cc13ba65",
        "title": "Polska w pigu\u0142ce \ud83d\udc8a gorzkiej\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T17:15:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0h2b8/poci\u0105gi_pesa_dla_ghany_ju\u017c_z_pasa\u017cerami_linia/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ct-Y4sU4RcPHExlR-fAnpXpCb-nFxf7tHYiSuj8vguI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a36d44c5df3b288ccd141e7e95c0d73a7ab108f2\" alt=\"Poci\u0105gi PESA dla Ghany ju\u017c z pasa\u017cerami! Linia Tema-Mpakadan uruchomiona\" title=\"Poci\u0105gi PESA dla Ghany ju\u017c z pasa\u017cerami! Linia Tema-Mpakadan uruchomiona\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://raportkolejowy.pl/pociagi-pesa-dla-ghany-juz-z-pasazerami-linia-tema-mpakadan-uruchomiona/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0h2b8/poci\u0105gi_pesa_dla_ghany_ju\u017c_z_pasa\u017cerami_linia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1591660,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0h2b8/poci\u0105gi_pesa_dla_ghany_ju\u017c_z_pasa\u017cerami_linia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ct-Y4sU4RcPHExlR-fAnpXpCb-nFxf7tHYiSuj8vguI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a36d44c5df3b288ccd141e7e95c0d73a7ab108f2",
        "title": "Poci\u0105gi PESA dla Ghany ju\u017c z pasa\u017cerami! Linia Tema-Mpakadan uruchomiona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:58:07+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-Current636\"> /u/Critical-Current636 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1h0f0l5\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gn3o/parking_dla_rower\u00f3w_w_szpitalu_niemcy_vs_polska/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1592018,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gn3o/parking_dla_rower\u00f3w_w_szpitalu_niemcy_vs_polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parking dla rower\u00f3w w szpitalu: Niemcy vs Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:54:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gjvg/hartman_pope\u0142ni\u0142_dzi\u015b_takiego_tweeta_\u017ce_to/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/pZPYdBANx_ucl4bbKbeFPpKrYxigJfWwwZOt-Mj4Gtg.jpg\" alt=\"Hartman pope\u0142ni\u0142 dzi\u015b takiego tweeta \u017ce to \u017bukowska jest t\u0105 normaln\u0105 i rozs\u0105dn\u0105 osob\u0105 w rozmowie.\" title=\"Hartman pope\u0142ni\u0142 dzi\u015b takiego tweeta \u017ce to \u017bukowska jest t\u0105 normaln\u0105 i rozs\u0105dn\u0105 osob\u0105 w rozmowie.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Optimal_Area_7152\"> /u/Optimal_Area_7152 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1h0gjvg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gjvg/hartman_pope\u0142ni\u0142_dzi\u015b_takiego_tweeta_\u017ce_to/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1590661,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gjvg/hartman_pope\u0142ni\u0142_dzi\u015b_takiego_tweeta_\u017ce_to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/pZPYdBANx_ucl4bbKbeFPpKrYxigJfWwwZOt-Mj4Gtg.jpg",
        "title": "Hartman pope\u0142ni\u0142 dzi\u015b takiego tweeta \u017ce to \u017bukowska jest t\u0105 normaln\u0105 i rozs\u0105dn\u0105 osob\u0105 w rozmowie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:43:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To nie fizyka atomowa: wszyscy krzycz\u0105 teraz o wolnym w Wigili\u0119, o ulgach dla przedsi\u0119biorc\u00f3w itp itp\u2026</p> <p>\u2026ale co wa\u017cniejszego pr\u00f3buj\u0105 zrobi\u0107 po cichu w tle o czym media niewiele pisz\u0105?</p> <p>Pytam troch\u0119 z w\u0142asnej niewiedzy bo nie wiem gdzie takich info szuka\u0107 a nie chce si\u0119 bawi\u0107 w detektywa po wszystkich stronach od medi\u00f3w.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dave_The_Polak\"> /u/Dave_The_Polak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gaf6/od_czego_odci\u0105ga_si\u0119_nasz\u0105_uwag\u0119_mniejszymi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gaf6/od_czego_odci\u0105ga_si\u0119_nasz\u0105_uwag\u0119_mniejszymi/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1591180,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0gaf6/od_czego_odci\u0105ga_si\u0119_nasz\u0105_uwag\u0119_mniejszymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od czego odci\u0105ga si\u0119 nasz\u0105 uwag\u0119 mniejszymi sprawami teraz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T16:10:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ilekro\u0107 przejade ko\u0142o szko\u0142y podstawowej, spotykam na drodze/chodniku dzieci id\u0105ce (a w\u0142a\u015bciwie pr\u00f3buj\u0105ce i\u015b\u0107) do szko\u0142y z plecakiem, kt\u00f3ry jest wi\u0119kszy ni\u017c oni sami, a ju\u017c na pewno ci\u0119\u017cszy co te\u017c wida\u0107 po chodzie. Nieraz grubo przed 8-sm\u0105 widz\u0119 jak te dzieci zapierniczaj\u0105 do szko\u0142y zm\u0119czone, zniech\u0119cone i przetyrane przez obecne warunki pogodowe (ten aspekt g\u0142\u00f3wnie spotykam g\u0142\u00f3wnie na wsi, tam te\u017c mieszkam). Czasami chcia\u0142oby sie pom\u00f3c chocia\u017c jednemu, ale zaraz zrobi\u0105 ze mnie pedofila.</p> <p>Szko\u0142y \u015brednie nie s\u0105 wcale lepsze, m\u0142odzi zap*****aj\u0105 na wsi o 5 na autobus bo lekcje zaczynaj\u0105 sie 7:10 - najbli\u017csze technikum/liceum jest w odleg\u0142o\u015bci 30km ,jeden z drugim wory pod oczami, zasypiaj\u0105 na przystankach, skar\u017c\u0105 sie, \u017ce si\u0119 wyspa\u0107 nie mog\u0105, a tym si\u0119 jeszcze wmawia, \u017ce po prostu s\u0105 leniwi i si\u0119 im nie chce co te\u017c sam przerabia\u0142em i wiem jak to jest. Potem narzekanie, \u017ce sie do nauki nie rw\u0105, \u017ce oceny s\u0142abe, \u017ce frekwencja niska itp. itd.</p> <p>Ja",
        "id": 1590225,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0fhdm/edukacja_w_polsce_najm\u0142odsi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja w Polsce - Najm\u0142odsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:50:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0ezv4/rysiu_zapomnia\u0142_jeszcze_o_\u015bwi\u0119cie_sze\u015bciu_kr\u00f3li/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rssvusi1p93e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5738b999f878909685a53fb130dbedba9f488d6d\" alt=\"Rysiu zapomnia\u0142 jeszcze o \u015bwi\u0119cie Sze\u015bciu Kr\u00f3li. Niez\u0142a odklejka\" title=\"Rysiu zapomnia\u0142 jeszcze o \u015bwi\u0119cie Sze\u015bciu Kr\u00f3li. Niez\u0142a odklejka\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/szymon0296\"> /u/szymon0296 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rssvusi1p93e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0ezv4/rysiu_zapomnia\u0142_jeszcze_o_\u015bwi\u0119cie_sze\u015bciu_kr\u00f3li/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1590223,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0ezv4/rysiu_zapomnia\u0142_jeszcze_o_\u015bwi\u0119cie_sze\u015bciu_kr\u00f3li",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rssvusi1p93e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5738b999f878909685a53fb130dbedba9f488d6d",
        "title": "Rysiu zapomnia\u0142 jeszcze o \u015bwi\u0119cie Sze\u015bciu Kr\u00f3li. Niez\u0142a odklejka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:22:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0ecgr/o\u015bwiadczenie_polityki_w_sprawie_rozstania_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/BS_UaovXuvSPsaMUkxx1S1BQVNv0Y05MU8q66OtOkpQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=04e0b28e091666d59e62a1a784de2015879cc21c\" alt=\"O\u015bwiadczenie \u201ePolityki\u201d w sprawie rozstania z Andrzejem Mleczk\u0105\" title=\"O\u015bwiadczenie \u201ePolityki\u201d w sprawie rozstania z Andrzejem Mleczk\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mront\"> /u/Mront </a> <br/> <span><a href=\"https://www.polityka.pl/opolityce/2279745,1,oswiadczenie-polityki-w-sprawie-rozstania-z-andrzejem-mleczka.read\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0ecgr/o\u015bwiadczenie_polityki_w_sprawie_rozstania_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1590224,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0ecgr/o\u015bwiadczenie_polityki_w_sprawie_rozstania_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/BS_UaovXuvSPsaMUkxx1S1BQVNv0Y05MU8q66OtOkpQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=04e0b28e091666d59e62a1a784de2015879cc21c",
        "title": "O\u015bwiadczenie \u201ePolityki\u201d w sprawie rozstania z Andrzejem Mleczk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T15:11:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0e3dc/najnowszy_sonda\u017c_dla_tvn/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qzpg50v5i93e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3bd2a0e3866a02985ff5f679c7ff1e92f65fcff3\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c dla TVN\" title=\"Najnowszy sonda\u017c dla TVN\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qzpg50v5i93e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0e3dc/najnowszy_sonda\u017c_dla_tvn/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1589691,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0e3dc/najnowszy_sonda\u017c_dla_tvn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qzpg50v5i93e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3bd2a0e3866a02985ff5f679c7ff1e92f65fcff3",
        "title": "Najnowszy sonda\u017c dla TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:42:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0dg6i/ministra_kotula_poinformowa\u0142a_o_osi\u0105gni\u0119ciu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qx2j1psuc93e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8448d37091eae4f37c65c58376e863f738e6f8d4\" alt=\"Ministra Kotula poinformowa\u0142a o osi\u0105gni\u0119ciu kolejnego kroku legislacyjnego przez jej rz\u0105dowy projekt\" title=\"Ministra Kotula poinformowa\u0142a o osi\u0105gni\u0119ciu kolejnego kroku legislacyjnego przez jej rz\u0105dowy projekt\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qx2j1psuc93e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0dg6i/ministra_kotula_poinformowa\u0142a_o_osi\u0105gni\u0119ciu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1589690,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0dg6i/ministra_kotula_poinformowa\u0142a_o_osi\u0105gni\u0119ciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qx2j1psuc93e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8448d37091eae4f37c65c58376e863f738e6f8d4",
        "title": "Ministra Kotula poinformowa\u0142a o osi\u0105gni\u0119ciu kolejnego kroku legislacyjnego przez jej rz\u0105dowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T14:36:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0db7z/klub_lewicy_przedstawi\u0142_dzi\u015b_strategi\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/005s03jrb93e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=04dc3c07ca9974491a296a7e957d16224d8ec7b6\" alt=\"Klub Lewicy przedstawi\u0142 dzi\u015b Strategi\u0119 mieszkaniow\u0105 dla Polski\" title=\"Klub Lewicy przedstawi\u0142 dzi\u015b Strategi\u0119 mieszkaniow\u0105 dla Polski\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/005s03jrb93e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0db7z/klub_lewicy_przedstawi\u0142_dzi\u015b_strategi\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1589689,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0db7z/klub_lewicy_przedstawi\u0142_dzi\u015b_strategi\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/005s03jrb93e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=04dc3c07ca9974491a296a7e957d16224d8ec7b6",
        "title": "Klub Lewicy przedstawi\u0142 dzi\u015b Strategi\u0119 mieszkaniow\u0105 dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:20:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u017byczliwa przypominajka dla tych co prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 lub maj\u0105 kogo\u015b takiego w rodzinie i nie wiedz\u0105 lub zapomnieli: od 1 listopada mo\u017cna raz w roku mie\u0107 wakacje od ZUS, \u017beby wykorzysta\u0107 limit na ten rok trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek do ko\u0144ca listopada wiec zosta\u0142o kilka dni. Do zaoszcz\u0119dzenia oko\u0142o 1600z\u0142. Wniosek sk\u0142ada si\u0119 online przez ZUS PUE</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/czerep_\"> /u/czerep_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0bpoz/przypominajka_wakacje_od_zus_termin_do_ko\u0144ca/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0bpoz/przypominajka_wakacje_od_zus_termin_do_ko\u0144ca/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1589223,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0bpoz/przypominajka_wakacje_od_zus_termin_do_ko\u0144ca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przypominajka: wakacje od ZUS termin do ko\u0144ca listopada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T13:15:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>jestem dwudziestosze\u015bciolatk\u0105. </p> <p>30 listopada zesz\u0142ego roku rozp\u0119ta\u0142o si\u0119 moje piek\u0142o i wspominam ca\u0142y tamten weekend jako dogorywanie w m\u0119czarniach. wychodzi\u0142am z trybu &quot;atak paniki&quot; jedynie wtedy, gdy by\u0142am ju\u017c wszystkim zm\u0119czona i musia\u0142am si\u0119 po\u0142o\u017cy\u0107 spa\u0107. by\u0142o to do\u015bwiadczenie niemal\u017ce op\u0119tania. </p> <p>12 grudnia po raz pierwszy znalaz\u0142am si\u0119 na fotelu u psychologa i tam zasugerowano, \u017ce cierpi\u0119 na zespo\u0142u l\u0119ku uog\u00f3lnionego. uci\u0105\u017cliwa, stale utrzymuj\u0105ca niepok\u00f3j nerwica l\u0119kowa, kt\u00f3ra charakteryzowa\u0142a si\u0119 na przemian wyst\u0119puj\u0105cymi atakami paniki i wr\u0119cz patologicznym zamartwianiem si\u0119.</p> <p>je\u015bli macie jakie\u015b pytania -&gt; \u015bmia\u0142o pytajcie (:</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/aliceinworryland\"> /u/aliceinworryland </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0bleb/mija_rok_od_zdiagnozowania_u_mnie_zespo\u0142u_l\u0119ku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"ht",
        "id": 1589222,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0bleb/mija_rok_od_zdiagnozowania_u_mnie_zespo\u0142u_l\u0119ku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mija rok od zdiagnozowania u mnie zespo\u0142u l\u0119ku uog\u00f3lnionego. przeby\u0142am trzymiesi\u0119czn\u0105 terapi\u0119 behawioraln\u0105. dzi\u015b walcz\u0119 z \"pami\u0119ci\u0105 cia\u0142a\" tamtych niezbyt przyjemnych chwil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:52:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0a2rd/wielki_sukces_ruchu_antyszczepionkowc\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9r4kb2hoi83e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a4eb42a15532339ec7fbbdc85a3574ca37d66156\" alt=\"Wielki sukces ruchu antyszczepionkowc\u00f3w \" title=\"Wielki sukces ruchu antyszczepionkowc\u00f3w \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pami\u0119taj, mo\u017cesz si\u0119 doszczepi\u0107 szczepionk\u0105 Boostrix (krztusiec, polio, b\u0142onica I t\u0119\u017cec). Lekarz rodzinny powinien wyda\u0107 Ci recepte. Je\u015bli jeste\u015b w ci\u0105\u017cy, po 30. tygodniu zaszczep si\u0119, przeciwcia\u0142a b\u0119d\u0105 chroni\u0107 Twoje dziecko.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/lsnienie\"> /u/lsnienie </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9r4kb2hoi83e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0a2rd/wielki_sukces_ruchu_antyszczepionkowc\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1588400,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0a2rd/wielki_sukces_ruchu_antyszczepionkowc\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/9r4kb2hoi83e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a4eb42a15532339ec7fbbdc85a3574ca37d66156",
        "title": "Wielki sukces ruchu antyszczepionkowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:49:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0a0oz/zwolnienie_sprzeda\u017cy_kryptowalut_z_podatku/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/vfM68G0tlty3-lOx8lu2d2ybcPpa5zV1KCh4JT5s2Fw.jpg\" alt=\"Zwolnienie sprzeda\u017cy kryptowalut z podatku dochodowego\" title=\"Zwolnienie sprzeda\u017cy kryptowalut z podatku dochodowego\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>S\u0142awek chyba chce swoje bitcoiny sprzeda\u0107 i wymy\u015bla. Co o tym s\u0105dzicie?</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/9rtz1b86i83e1.jpg?width=1080&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=67a313d3d83467127fe2ac8e4edc02b9e3614c99\">https://preview.redd.it/9rtz1b86i83e1.jpg?width=1080&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=67a313d3d83467127fe2ac8e4edc02b9e3614c99</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Shoddy_Worldliness81\"> /u/Shoddy_Worldliness81 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0a0oz/zwolnienie_sprzeda\u017cy_kryptowalut_z_podatku/\">[l",
        "id": 1589224,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h0a0oz/zwolnienie_sprzeda\u017cy_kryptowalut_z_podatku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/vfM68G0tlty3-lOx8lu2d2ybcPpa5zV1KCh4JT5s2Fw.jpg",
        "title": "Zwolnienie sprzeda\u017cy kryptowalut z podatku dochodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:44:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przyk\u0142ad filmweb. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/negativePositrons\"> /u/negativePositrons </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h09xu5/czy_to_legalne_\u017ce_strony_internetowe_nie_maj\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h09xu5/czy_to_legalne_\u017ce_strony_internetowe_nie_maj\u0105/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1588401,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h09xu5/czy_to_legalne_\u017ce_strony_internetowe_nie_maj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to legalne, \u017ce strony internetowe nie maj\u0105 opcji \"rezygnacji ze wszystkich plik\u00f3w cookies\" pod jednym przyciskiem i trzeba je odznacza\u0107 pojedynczo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T11:15:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h09hgu/onr_atakuje_mentzena/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0h4crf90c83e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6954b3b115732dd19fcaba0ab3c4d814ab8ac254\" alt=\"ONR atakuje Mentzena \" title=\"ONR atakuje Mentzena \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0h4crf90c83e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h09hgu/onr_atakuje_mentzena/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1588399,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h09hgu/onr_atakuje_mentzena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0h4crf90c83e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6954b3b115732dd19fcaba0ab3c4d814ab8ac254",
        "title": "ONR atakuje Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:59:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h098l7/lider_konfederacji_pisze_\u017ce_polska_powinna/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jj8ezbk4983e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=09628b5cd6cb510849deefdda043dfd6e5ae8daa\" alt=\"Lider Konfederacji pisze, \u017ce Polska powinna rozwa\u017cy\u0107 rozbi\u00f3r Ukrainy razem z Rosj\u0105\" title=\"Lider Konfederacji pisze, \u017ce Polska powinna rozwa\u017cy\u0107 rozbi\u00f3r Ukrainy razem z Rosj\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nocny_pingwin\"> /u/nocny_pingwin </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/jj8ezbk4983e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h098l7/lider_konfederacji_pisze_\u017ce_polska_powinna/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587969,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h098l7/lider_konfederacji_pisze_\u017ce_polska_powinna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/jj8ezbk4983e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=09628b5cd6cb510849deefdda043dfd6e5ae8daa",
        "title": "Lider Konfederacji pisze, \u017ce Polska powinna rozwa\u017cy\u0107 rozbi\u00f3r Ukrainy razem z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:49:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h092xw/krak\u00f3w_miasto_wraca_do_ograniczenia_ruchu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/f56i4KbWhJA9Lg0pqfXuP76YmlXSdS6eOPBdF_joXrk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=64855d07e672e5f8179b7501fd05f98ac7b22412\" alt=\"Krak\u00f3w. Miasto wraca do ograniczenia ruchu samochod\u00f3w. Rozpoczn\u0105 si\u0119 konsultacje z mieszka\u0144cami w sprawie Strefy Czystego Transportu\" title=\"Krak\u00f3w. Miasto wraca do ograniczenia ruchu samochod\u00f3w. Rozpoczn\u0105 si\u0119 konsultacje z mieszka\u0144cami w sprawie Strefy Czystego Transportu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://dziennikpolski24.pl/krakow-miasto-wraca-do-ograniczenia-ruchu-samochodow-rozpoczna-sie-konsultacje-z-mieszkancami-w-sprawie-strefy-czystego/ar/c1-18961189\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h092xw/krak\u00f3w_miasto_wraca_do_ograniczenia_r",
        "id": 1587971,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h092xw/krak\u00f3w_miasto_wraca_do_ograniczenia_ruchu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/f56i4KbWhJA9Lg0pqfXuP76YmlXSdS6eOPBdF_joXrk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=64855d07e672e5f8179b7501fd05f98ac7b22412",
        "title": "Krak\u00f3w. Miasto wraca do ograniczenia ruchu samochod\u00f3w. Rozpoczn\u0105 si\u0119 konsultacje z mieszka\u0144cami w sprawie Strefy Czystego Transportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:13:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wiem, \u017ce na Reddicie przewa\u017caj\u0105 liceali\u015bci i studenci, g\u0142\u00f3wnie kierunk\u00f3w humanistycznych, cz\u0119sto popieraj\u0105cy ruchy i partie lewicowe, wi\u0119c chcia\u0142bym pozna\u0107 Wasz\u0105 ocen\u0119 tej sytuacji:</p> <p><a href=\"https://x.com/krolbijedame/status/1861052809895977019\">https://x.com/krolbijedame/status/1861052809895977019</a></p> <p>Oczywi\u015bcie: jeden z drugim m\u00f3g\u0142by stwierdzi\u0107, \u017ce biopsja to nie jest co\u015b co wymaga przejazdu ju\u017c, natychmiast, w tej chwili, ale np. sam swoj\u0105 \u017con\u0119 kocham na tyle, \u017ce nawet minuty bym nie odpu\u015bci\u0142 gdybym dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce jakiekolwiek badanie jest wymagane aby zadba\u0107 o jej zdrowie. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/aeonswim\"> /u/aeonswim </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h08ksu/wi\u00f3z\u0142_\u017con\u0119_na_biopsj\u0119_ostatnie_pokolenie_go/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h08ksu/wi\u00f3z\u0142_\u017con\u0119_na_biopsj\u0119_ostatnie_pokolenie_g",
        "id": 1587970,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h08ksu/wi\u00f3z\u0142_\u017con\u0119_na_biopsj\u0119_ostatnie_pokolenie_go",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u00f3z\u0142 \u017con\u0119 na biopsj\u0119, Ostatnie Pokolenie go zablokowa\u0142o. Wasza opinia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T10:00:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ca\u0142e \u017cycie mieszka\u0142am w Polsce i ten temat jako\u015b pomimo, \u017ce jestem za zwi\u0105zkami partnerskimi, nie sk\u0142ania\u0142 mnie to wi\u0119kszej refleksji. Aktualnie mieszkam we Francji, gdzie jestem na kr\u00f3tko przed zawarciem takowego i dochodzi do mnie jak absurdalne jest prawo w Polsce. Ot\u00f3\u017c we Francji zwi\u0105zki partnerskie zawierane s\u0105 g\u0142\u00f3wnie przez pary heteroseksualne, g\u0142\u00f3wnie m\u0142ode, aby otrzymywa\u0107 korzy\u015bci podatkowe czy socjalne. Zwi\u0105zek partnerski daje du\u017c\u0105 elastyczno\u015b\u0107 (mo\u017cna okre\u015bli\u0107 ile rzeczy chce si\u0119 uwsp\u00f3lni\u0107) oraz swobod\u0119 (mo\u017cna rozwi\u0105za\u0107 od r\u0119ki listownie). Je\u015bli para chce zawrze\u0107 \u015blub, \u015blub niejako napdisuje zwi\u0105zek partnerski. Nie ma tu nic niezwyk\u0142ego. Od papier jak u notariusza, tylko uregulowany prawnie.</p> <p>Z kolei jak to wygl\u0105da dla mnie jako Polki. Podpisuj\u0105c PACS we Francji, w Polsce nadal m\u00f3j partner b\u0119dzie dla mnie nikim i nie b\u0119dziemy mieli wobec siebie \u017cadnych praw. Jako \u017ce w Polsce taka instytucja nie istnieje, musz\u0119 dodatkowo z ambasady wzi",
        "id": 1587968,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h08e0j/dlaczego_zwi\u0105zki_partnerskie_s\u0105_w_polsce_tak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego zwi\u0105zki partnerskie s\u0105 w Polsce tak kontrowersyjne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:27:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07yhb/obrazek_z_podr\u0119cznika_od_rosyjskiego_w_liceum/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zmhi6aeps73e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=80e87530c7fb825f23efd41377f22ba7c37417d4\" alt=\"Obrazek z podr\u0119cznika od rosyjskiego w liceum jako jedn\u0105 z ciekawszych rzeczy nawi\u0105zuje do... Katastrofy w Smole\u0144sku??\" title=\"Obrazek z podr\u0119cznika od rosyjskiego w liceum jako jedn\u0105 z ciekawszych rzeczy nawi\u0105zuje do... Katastrofy w Smole\u0144sku??\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mo\u017cna powiedzie\u0107 \u017ce przesadzam ale naprawd\u0119 wydaje mi si\u0119 \u017ce jaki\u015b \u015bmieszek celowo to tutaj umie\u015bci\u0142. Jest to mapa rosji ale samolot jest w polskich barwach tak samo jak samolot kt\u00f3ry wtedy rozbi\u0142 si\u0119 pod Smole\u0144skiem. W dodatku samolot jest tak w\u0142a\u015bciwie idealnie w miejscu w kt\u00f3rym mia\u0142a miejsce katastrofa.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Trawpolja\"> /u/Trawpolja </a> <br/",
        "id": 1587657,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07yhb/obrazek_z_podr\u0119cznika_od_rosyjskiego_w_liceum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zmhi6aeps73e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=80e87530c7fb825f23efd41377f22ba7c37417d4",
        "title": "Obrazek z podr\u0119cznika od rosyjskiego w liceum jako jedn\u0105 z ciekawszych rzeczy nawi\u0105zuje do... Katastrofy w Smole\u0144sku??",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T09:01:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07m2o/odpowiedz_o_inbie_o_lekcje_o_zdrowiu_xd/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3rbmikh2o73e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4b58fd745219128e93e8f1dc2bb42d18289d67ea\" alt=\"Odpowiedz o inbie o lekcje o zdrowiu xD\" title=\"Odpowiedz o inbie o lekcje o zdrowiu xD\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3rbmikh2o73e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07m2o/odpowiedz_o_inbie_o_lekcje_o_zdrowiu_xd/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587656,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07m2o/odpowiedz_o_inbie_o_lekcje_o_zdrowiu_xd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3rbmikh2o73e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4b58fd745219128e93e8f1dc2bb42d18289d67ea",
        "title": "Odpowiedz o inbie o lekcje o zdrowiu xD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:43:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07dqc/m\u0142odzie\u017c_wszechpolska_wypowiada_wojn\u0119_kolorom/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/179g9r0wk73e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dc3e0abe21198662b0aa49c2db35890692a8e61a\" alt=\"M\u0142odzie\u017c Wszechpolska wypowiada wojn\u0119 kolorom\" title=\"M\u0142odzie\u017c Wszechpolska wypowiada wojn\u0119 kolorom\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/179g9r0wk73e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07dqc/m\u0142odzie\u017c_wszechpolska_wypowiada_wojn\u0119_kolorom/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587418,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07dqc/m\u0142odzie\u017c_wszechpolska_wypowiada_wojn\u0119_kolorom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/179g9r0wk73e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=dc3e0abe21198662b0aa49c2db35890692a8e61a",
        "title": "M\u0142odzie\u017c Wszechpolska wypowiada wojn\u0119 kolorom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:41:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07cnl/ale_fajter/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/NHA5MmxhNGprNzNlMXZjS5_BSCTlFGG3QRhXyuJXR7sbt4umXmezsCq1UShX.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e3805ebd42df9b692110f96cd38fe5199a60c7ee\" alt=\"Ale fajter\" title=\"Ale fajter\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/1vmesp4jk73e1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07cnl/ale_fajter/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587416,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07cnl/ale_fajter",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/NHA5MmxhNGprNzNlMXZjS5_BSCTlFGG3QRhXyuJXR7sbt4umXmezsCq1UShX.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=e3805ebd42df9b692110f96cd38fe5199a60c7ee",
        "title": "Ale fajter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:34:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h079cp/legalni_imigranci_zaatakowani_metalowym_pr\u0119tem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/5t4a6s59j73e1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4658535edf6912d77f0b594138a249c62df58b92\" alt=\"Legalni imigranci zaatakowani metalowym pr\u0119tem\" title=\"Legalni imigranci zaatakowani metalowym pr\u0119tem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/5t4a6s59j73e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h079cp/legalni_imigranci_zaatakowani_metalowym_pr\u0119tem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587417,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h079cp/legalni_imigranci_zaatakowani_metalowym_pr\u0119tem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/5t4a6s59j73e1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=4658535edf6912d77f0b594138a249c62df58b92",
        "title": "Legalni imigranci zaatakowani metalowym pr\u0119tem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:33:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h078u1/morelenet_robi_robi_was_w_ch_sp\u00f3jrzcie_na_ceny_z/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/niq0rxm1j73e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bd34dcd28df50165705bfeb71f225fcdb1f98a84\" alt=\"Morele.net robi robi Was w ch. Sp\u00f3jrzcie na ceny z kodem, bez kodu i z ostatnich 30 dni.\" title=\"Morele.net robi robi Was w ch. Sp\u00f3jrzcie na ceny z kodem, bez kodu i z ostatnich 30 dni.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kudlatytrue\"> /u/kudlatytrue </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/niq0rxm1j73e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h078u1/morelenet_robi_robi_was_w_ch_sp\u00f3jrzcie_na_ceny_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587415,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h078u1/morelenet_robi_robi_was_w_ch_sp\u00f3jrzcie_na_ceny_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/niq0rxm1j73e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bd34dcd28df50165705bfeb71f225fcdb1f98a84",
        "title": "Morele.net robi robi Was w ch. Sp\u00f3jrzcie na ceny z kodem, bez kodu i z ostatnich 30 dni.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:29:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h076zg/wpis_roberta_biedronia_na_x_dawniej_twitter/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cl54jzpzh73e1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=00bdb538927ceb2f881d528982d49fb2b2f8b6dd\" alt=\"Wpis Roberta Biedronia na X (dawniej Twitter) dosta\u0142 notk\u0119 od spo\u0142eczno\u015bci\" title=\"Wpis Roberta Biedronia na X (dawniej Twitter) dosta\u0142 notk\u0119 od spo\u0142eczno\u015bci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DirtyJoe99\"> /u/DirtyJoe99 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/cl54jzpzh73e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h076zg/wpis_roberta_biedronia_na_x_dawniej_twitter/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587414,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h076zg/wpis_roberta_biedronia_na_x_dawniej_twitter",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/cl54jzpzh73e1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=00bdb538927ceb2f881d528982d49fb2b2f8b6dd",
        "title": "Wpis Roberta Biedronia na X (dawniej Twitter) dosta\u0142 notk\u0119 od spo\u0142eczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T08:25:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07549/\u015bwiatowy_cz\u0142owiek/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8y2ikejgh73e1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4c1b9b7dfff2f9cc50d3c42800194dc2b123a3ea\" alt=\"\u015awiatowy cz\u0142owiek\" title=\"\u015awiatowy cz\u0142owiek\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8y2ikejgh73e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07549/\u015bwiatowy_cz\u0142owiek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1587413,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h07549/\u015bwiatowy_cz\u0142owiek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8y2ikejgh73e1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=4c1b9b7dfff2f9cc50d3c42800194dc2b123a3ea",
        "title": "\u015awiatowy cz\u0142owiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T07:57:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, jakie gry na PS5 polecacie jako &quot;must-play&quot; oraz jakie gry s\u0105 najlepsze aby zagra\u0107 ze swoj\u0105 drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0105 i wsp\u00f3lnie sp\u0119dzi\u0107 czas? Znam it takes two, a poza tym? Gatunek w\u0142a\u015bciwie oboj\u0119tny, poza mo\u017ce jakim\u015b Minecraftem.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GwynBlade1\"> /u/GwynBlade1 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h06qpr/gry_na_psa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h06qpr/gry_na_psa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1587419,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h06qpr/gry_na_psa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gry na PS'a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T06:47:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ju\u017c kt\u00f3ry\u015b raz mi si\u0119 zdarza, \u017ce podczas rekrutacji pada pytanie czy gdyby si\u0119 co\u015b przeci\u0105gne\u0142o i trzeba by\u0142o zosta\u0107 d\u0142u\u017cej kilka razy w miesi\u0105cu to zostan\u0119. Gdy odpowiem, \u017ce je\u017celi zdarza\u0142oby si\u0119 sporadycznie to tak, to nast\u0119pnie jest pytanie, a gdyby to by\u0142o cz\u0119\u015bciej, np raz w tygodniu? Kilka razy w tygodniu? Co by\u015bcie wtedy odpowiedzieli? Czy to jest tylko taki spos\u00f3b sprawdzenia, czy kto\u015b jest ch\u0119tny do pracy? Czy to jest standardowe pytanie, kt\u00f3re zazwyczaj pada podczas rozm\u00f3w o prac\u0119? Czy mo\u017ce faktycznie w ka\u017cdym z tych miejsc jest tyle nadgodzin?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Afraid_Dream_3299\"> /u/Afraid_Dream_3299 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h05rdv/pytanie_o_nadgodziny_podczas_rozmowy_o_prac\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h05rdv/pytanie_o_nadgodziny_podczas_rozmowy_o_prac\u0119/\">[comments]</a></spa",
        "id": 1587186,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h05rdv/pytanie_o_nadgodziny_podczas_rozmowy_o_prac\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie o nadgodziny podczas rozmowy o prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-26T03:21:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Drodzy, temat: przebran\u017cowienie. Magister kierunku \u015bci\u015ble zwi\u0105zanego z j\u0119zykiem chce pracowa\u0107 w cyberbezpiecze\u0144stwie. Czy, poza certyfikacjami, studia podyplomowe w tej dziedzinie b\u0119d\u0105 dobrym pocz\u0105tkiem? </p> <p>Czy to w og\u00f3le ma sens?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/sigsauersandflowers\"> /u/sigsauersandflowers </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h027ui/studia_podyplomowe_na_zupe\u0142nie_innym_kierunku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h027ui/studia_podyplomowe_na_zupe\u0142nie_innym_kierunku/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1586982,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h027ui/studia_podyplomowe_na_zupe\u0142nie_innym_kierunku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studia podyplomowe na zupe\u0142nie innym kierunku",
        "vote": 0
    }
]