[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T22:07:19.812321+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na ul. \u015aw. Marcin.",
        "id": 1600071,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157379-szarpal_za_klamke_auta_urwal_wycieraczki_i_zaczal_rzucac_kostka_brukowa_w_samochod_operator_kamer_niezwlocznie_poinformowal_policje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szarpa\u0142 za klamk\u0119 auta, urwa\u0142 wycieraczki i zacz\u0105\u0142 rzuca\u0107 kostk\u0105 brukow\u0105 w samoch\u00f3d. Operator kamer niezw\u0142ocznie poinformowa\u0142 policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T21:03:04.651675+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Tarnowa Podg\u00f3rnego odkryli jej oszustwa.",
        "id": 1599661,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157378-kobieta_z_kilku_fikcyjnych_kont_na_facebooku_prosi_o_blika_i_zywnosc_zeby_potem_sprzedawac_dary_jako_oryginalny_towar?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta z kilku fikcyjnych kont na Facebooku prosi o blika i \u017cywno\u015b\u0107, \u017ceby potem sprzedawa\u0107 dary, jako oryginalny towar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T19:57:12.052397+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem w miejscowo\u015bci Bielsko (powiat mi\u0119dzychodzki, woj. wielkopolskie).",
        "id": 1599226,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157377-pozar_w_kotlowni_w_domu_jednorodzinnym_udalo_sie_uniknac_tragedii?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w kot\u0142owni w domu jednorodzinnym. Uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T18:53:03.918529+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 uwag\u0119 przechodni\u00f3w przyku\u0142a du\u017ca ilo\u015b\u0107 woz\u00f3w stra\u017cackich przed kamienic\u0105.",
        "id": 1598797,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157376-szamarzewskiego_mieszkancy_wyczuli_zapach_gazu_na_klatce_schodowej_piec_wozow_strazackich_przed_budynkiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szamarzewskiego: mieszka\u0144cy wyczuli zapach gazu na klatce schodowej. Pi\u0119\u0107 woz\u00f3w stra\u017cackich przed budynkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T17:47:02.151471+00:00",
        "description": "Rozpocznie si\u0119 naprawa kolektora \u015bciekowego na ul. Witosa.",
        "id": 1598352,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157371-juz_od_czwartku_rozpoczna_sie_prace_kanalizacyjne_zmiany_w_organizacji_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c od czwartku rozpoczn\u0105 si\u0119 prace kanalizacyjne. Zmiany w organizacji ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T17:47:02.070054+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po godzinie 16:00 na os. Czecha.",
        "id": 1598351,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157372-zapalila_sie_szafka_instalacyjna_na_iv_pietrze_w_bloku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapali\u0142a si\u0119 szafka instalacyjna na IV pi\u0119trze w bloku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T17:47:01.984451+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 s\u0142u\u017cby zosta\u0142y wezwane do wypadku na ul. Zgoda w Poznaniu.",
        "id": 1598350,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157375-kolizja_z_udzialem_trzech_samochodow_jedna_osoba_wymagala_hospitalizacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolizja z udzia\u0142em trzech samochod\u00f3w. Jedna osoba wymaga\u0142a hospitalizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T16:43:02.104228+00:00",
        "description": "Do niecodziennego incydentu dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Bogdanowo (powiat obornicki, woj. wielkopolskie).",
        "id": 1597767,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157370-ktos_przykleil_jej_naklejke_karny_kuas_za_zle_parkowanie_naklejka_zaslonila_widocznosc_przyjezdzam_tu_czuwac_cala_noc_nad_chorymi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b przyklei\u0142 jej naklejk\u0119 &quot;karny ku*as&quot; za z\u0142e parkowanie. Naklejka zas\u0142oni\u0142a widoczno\u015b\u0107. &quot;Przyje\u017cd\u017cam tu czuwa\u0107 ca\u0142\u0105 noc nad chorymi&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T15:36:14.772281+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po godzinie 15:00.",
        "id": 1597259,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157369-utrudnienia_na_bukowskiej_samochod_wjechal_w_slup?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na Bukowskiej. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w s\u0142up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:26.819889+00:00",
        "description": "Zwierz\u0119ta przechadza\u0142y si\u0119 m.in. w rejonie drogi krajowej nr 92 na wschodzie regionu.",
        "id": 1596635,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157362-stado_krow_na_gigancie_przy_ruchliwej_trasie_interweniowali_strazacy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stado kr\u00f3w &quot;na gigancie&quot; przy ruchliwej trasie. Interweniowali stra\u017cacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:26.738732+00:00",
        "description": "Zmiany zajd\u0105 w og\u00f3lnodost\u0119pnej strefie.",
        "id": 1596634,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157367-nowe_lokale_na_poznanskim_lotnisku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe lokale na pozna\u0144skim lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:26.658286+00:00",
        "description": "Problem maj\u0105 mieszka\u0144cy, kt\u00f3rym miejsca parkingowe regularnie zabieraj\u0105 go\u015bcie odwiedzaj\u0105cy Targi.",
        "id": 1596633,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157364-drozej_za_parkowanie_na_ulicach_w_sasiedztwie_mtp_byc_moze_placic_trzeba_bedzie_tez_w_soboty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dro\u017cej za parkowanie na ulicach w s\u0105siedztwie MTP? By\u0107 mo\u017ce p\u0142aci\u0107 trzeba b\u0119dzie te\u017c w soboty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:26.573317+00:00",
        "description": "Mundurowi zaj\u0119li si\u0119 interwencj\u0105, a w tym czasie z ich auta znikn\u0119\u0142a tablica.",
        "id": 1596632,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157359-ukradziono_tablice_rejestracyjna_z_radiowozu_strazy_miejskiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukradziono tablic\u0119 rejestracyjn\u0105 z radiowozu Stra\u017cy Miejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T13:16:21.238743+00:00",
        "description": "B\u0119dzie prowadzi\u0107 do nowej cz\u0119\u015bci Wielkopolskiego Centrum Onkologii.",
        "id": 1596224,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157356-nad_ulica_garbary_powstanie_przeszklona_kladka_ogloszono_wyniki_konkursu_architektonicznego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad ulic\u0105 Garbary powstanie przeszklona k\u0142adka! Og\u0142oszono wyniki konkursu architektonicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T13:16:21.157306+00:00",
        "description": "Przedpo\u0142udniowa interwencja w Kaliszu.",
        "id": 1596223,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157361-nieprzytomny_senior_w_zaparkowanym_aucie_nie_udalo_sie_go_uratowac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprzytomny senior w zaparkowanym aucie. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T13:16:21.071117+00:00",
        "description": "Nie przyznaje si\u0119 do winy.",
        "id": 1596222,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157360-to_ojciec_zmarlej_3_latki_mial_umiescic_toksyczne_tabletki_w_scianach_nowego_domu_uslyszal_zarzut?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ojciec zmar\u0142ej 3-latki mia\u0142 umie\u015bci\u0107 toksyczne tabletki w \u015bcianach nowego domu. Us\u0142ysza\u0142 zarzut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:14:03.149801+00:00",
        "description": "W rejonie Pami\u0105tkowa zderzy\u0142y si\u0119 cysterna i samoch\u00f3d osobowy.",
        "id": 1595817,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157357-tragiczny_wypadek_na_trasie_poznan_szamotuly_nie_zyja_dwie_osoby_droga_zablokowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na trasie Pozna\u0144 - Szamotu\u0142y. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, droga zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:14:03.062040+00:00",
        "description": "To druga taka kontrola w ci\u0105gu tygodnia.",
        "id": 1595816,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157355-policjanci_ponownie_kontrolowali_rowerzystow_na_elektrykach_i_ponownie_posypaly_sie_mandaty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci ponownie kontrolowali rowerzyst\u00f3w na &quot;elektrykach&quot;. I ponownie posypa\u0142y si\u0119 mandaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:08:20.561279+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Karczewku na terenie powiatu gnie\u017anie\u0144skiego.",
        "id": 1595381,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157351-ktos_postrzelil_kota_z_luku_strzala_utknela_w_nodze_zwierzecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b postrzeli\u0142 kota z \u0142uku. Strza\u0142a utkn\u0119\u0142a w nodze zwierz\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:08:20.474550+00:00",
        "description": "Ma by\u0107 schowana pod ziemi\u0105.",
        "id": 1595380,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157353-poznaniacy_pracuja_nad_pierwsza_taka_ladowarka_do_aut?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznaniacy pracuj\u0105 nad pierwsz\u0105 tak\u0105 \u0142adowark\u0105 do aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:56:35.255592+00:00",
        "description": "Znaleziono je w weekend.",
        "id": 1595040,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157350-zwloki_dwoch_kobiet_w_mieszkaniu_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0142oki dw\u00f3ch kobiet w mieszkaniu w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:56:35.019699+00:00",
        "description": "W czwartek we Wrze\u015bni pojawi si\u0119 Karol Nawrocki.",
        "id": 1595039,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157348-kolejny_kandydat_na_prezydenta_rp_przyjezdza_do_naszego_regionu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kandydat na prezydenta RP przyje\u017cd\u017ca do naszego regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:52:00+00:00",
        "description": "Nasz Czytelnik ostrzega.",
        "id": 1595041,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157345-chcial_odebrac_paczke_z_paczkomatu_wyprzedzil_go_zlodziej_podbiegl_zabral_i_uciekl?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 odebra\u0107 paczk\u0119 z Paczkomatu, wyprzedzi\u0142 go z\u0142odziej. &quot;Podbieg\u0142, zabra\u0142 i uciek\u0142&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T08:51:17.976988+00:00",
        "description": "Na Pi\u0105tkowie.",
        "id": 1594797,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157342-nowe_osiedle_powstanie_w_poznaniu_z_miejskimi_willami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe osiedle powstanie w Poznaniu. Z miejskimi willami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T08:45:00+00:00",
        "description": "Zw\u0142oki 66-latka znaleziono w jego mieszkaniu w maju bie\u017c\u0105cego roku.",
        "id": 1594798,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157346-20_tysiecy_zlotych_nagrody_od_policji_za_pomoc_w_rozwiazaniu_sprawy_zabojstwa_spod_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 tysi\u0119cy z\u0142otych nagrody od Policji za pomoc w rozwi\u0105zaniu sprawy zab\u00f3jstwa spod Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T07:47:01.220427+00:00",
        "description": "We wtorek na miejsce wezwano policjant\u00f3w.",
        "id": 1594572,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157343-zwloki_mezczyzny_w_kamienicy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny w kamienicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T06:41:13.277856+00:00",
        "description": "Wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119.",
        "id": 1594353,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157341-beda_zegnac_konsulat_rosji_demonstracja_russkij_konsulat_idi_na_chj_maja_pomysl_na_zagospodarowanie_budynku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 &quot;\u017cegna\u0107&quot; Konsulat Rosji demonstracj\u0105: &quot;Russkij Konsulat idi na ch*j&quot;. Maj\u0105 pomys\u0142 na zagospodarowanie budynku",
        "vote": 0
    }
]