[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T22:52:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 1600406,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9678027,przeliczenie-emerytur-dla-98-000-emerytow-o-ile-sejm-przeglosuje-ustawe-wciaz-jednak-nierozwiazany-problem-wyroku-tk-z-4-czerwca-2024-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeliczenie emerytur dla 98 000 emeryt\u00f3w. O ile Sejm przeg\u0142osuje ustaw\u0119. Wci\u0105\u017c jednak nierozwi\u0105zany problem wyroku TK z 4 czerwca 2024 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T20:17:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 1599655,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9677602,jest-zakaz-wyrzucania-do-smieci-odziezy-dlaczego-obok-twojego-domu-nie-bedzie-pojemnikow-na-odziez.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zakaz wyrzucania do \u015bmieci odzie\u017cy. Dlaczego obok Twojego domu nie b\u0119dzie pojemnik\u00f3w na odzie\u017c?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T19:16:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 1599221,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9677602,dlaczego-nie-ma-fioletowych-pojemnikow-na-odziez-dla-wyrzucenia-odziezy-trzeba-przejechac-nawet-pol-dzielnicy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego nie ma fioletowych pojemnik\u00f3w na odzie\u017c? Dla wyrzucenia odzie\u017cy trzeba przejecha\u0107 nawet p\u00f3\u0142 dzielnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T18:45:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 1598788,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9677602,dlaczego-nie-ma-fioletowych-koszy-na-odziez-kosz-zolty-to-metale-niebieski-papier-zielony-szklo-dla-wyrzucenia-odziezy-trzeba-przejechac-pol-dzielnicy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego nie ma fioletowych koszy na odzie\u017c? Kosz \u017c\u00f3\u0142ty to (metale), niebieski (papier), zielony (szk\u0142o). Dla wyrzucenia odzie\u017cy trzeba przejecha\u0107 p\u00f3\u0142 dzielnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T15:09:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 1597239,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9677487,czy-ue-przetrwa-najchlodniejsza-zime-dekady-kryzys-energetyczny-juz-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy UE przetrwa najch\u0142odniejsz\u0105 zim\u0119 dekady? Kryzys energetyczny ju\u017c puka do drzwi Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T13:42:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 1596625,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9677456,kto-wygra-wybory-w-niemczech-olaf-scholz-ma-powazny-problem-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory w Niemczech? Olaf Scholz ma powa\u017cny problem [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T13:00:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 1596213,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9677436,kiedy-powstanie-cpk-prezes-spolki-rozwiewa-watpliwosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy powstanie CPK? Prezes sp\u00f3\u0142ki rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:04:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 1596214,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9677412,nowa-komisja-europejska-jest-decyzja-pe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa Komisja Europejska. Jest decyzja PE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:51:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595811,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9677402,450-tys-zl-kary-dla-palikota-jest-decyzja-sadu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "450 tys. z\u0142 kary dla Palikota. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:29:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595812,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9677392,kiedy-polacy-sa-szczesliwi-w-pracy-te-czynniki-maja-kluczowe-znaczeni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Polacy s\u0105 szcz\u0119\u015bliwi w pracy? Te czynniki maj\u0105 kluczowe znaczenie [BADANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:07:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595813,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9677383,chiny-szykuja-sie-na-wojne-handlowa-z-trumpem-zaniepokojeni-handlowcy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny szykuj\u0105 si\u0119 na wojn\u0119 handlow\u0105 z Trumpem. Zaniepokojeni handlowcy masowo kontraktuj\u0105 kluczowe przysz\u0142oroczne zbiory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:06:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595814,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9677382,volkswagen-w-ogniu-krytyki-koncern-w-koncu-sprzedal-fabryke-w-chinach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen w ogniu krytyki. Koncern w ko\u0144cu sprzeda\u0142 fabryk\u0119 w Chinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T10:41:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595371,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9677372,czy-angela-merkel-wraca-do-czynnej-polityki-na-razie-popiera-zwieksze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Angela Merkel wraca do czynnej polityki? Na razie popiera zwi\u0119kszenie inwestycji w obszary krytyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T10:06:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595372,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9677354,wiedzmin-4-coraz-blizej-polaris-bedzie-gra-otwierajaca-nowa-wiedz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wied\u017amin 4\" coraz bli\u017cej. \"Polaris\" b\u0119dzie gr\u0105 otwieraj\u0105ca now\u0105 wied\u017ami\u0144sk\u0105 trylogi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:50:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595029,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9676827,tarcza-wschod-od-aps-czyli-drony-jammery-i-lasery-w-ochronie-kraju.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarcza Wsch\u00f3d od APS, czyli drony, jammery i lasery w ochronie kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:48:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595030,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9677346,putin-nie-zgodzi-sie-na-pokojowy-plan-trumpa-ma-obsesje-na-punkcie-u.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin nie zgodzi si\u0119 na pokojowy plan Trumpa? \"Ma obsesj\u0119 na punkcie Ukrainy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:04:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595031,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9677339,bezrobocie-w-pazdzierniku-gus-podal-nowe-dane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w pa\u017adzierniku. GUS poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:00:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595032,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9677326,tusk-energia-w-europie-nie-moze-byc-dwa-razy-drozsza-niz-usa-czy-chin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: Energia w Europie nie mo\u017ce by\u0107 dwa razy dro\u017csza ni\u017c USA czy Chinach. Wtedy nie mamy szans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T08:46:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595033,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9677322,to-on-bedzie-wprowadzal-cla-trump-wskazal-przedstawiciela-ds-handlu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on b\u0119dzie wprowadza\u0142 c\u0142a. Trump wskaza\u0142 przedstawiciela ds. handlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T08:10:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1594795,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9677304,serbowie-zachwyceni-polska-jest-najbardziej-dynamiczna-sila-w-europi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbowie zachwyceni Polsk\u0105. \"Jest najbardziej dynamiczn\u0105 si\u0142\u0105 w Europie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T07:54:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 1594796,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9677289,zaleje-nas-fala-biedaemerytow-ich-swiadczenia-beda-groszowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaleje nas fala biedaemeryt\u00f3w. Ich \u015bwiadczenia b\u0119d\u0105 groszowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1594571,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9677265,co-sie-dzieje-z-panstwowymi-spolkami-tak-slabych-wynikow-nie-bylo-od.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 dzieje z pa\u0144stwowymi sp\u00f3\u0142kami? Tak s\u0142abych wynik\u00f3w nie by\u0142o od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T00:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595374,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9676816,magazyny-energii-to-przyszlosc-naszej-gospodarki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazyny energii to przysz\u0142o\u015b\u0107 naszej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T00:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595377,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9676822,magazyny-wzmacniaja-marke-polski-i-kondycje-gospodarki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazyny wzmacniaj\u0105 mark\u0119 Polski i kondycj\u0119 gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T00:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595376,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9676824,odbudowa-zniszczen-po-powodzi-potrwa-dlugo-bedzie-tez-kosztowna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odbudowa zniszcze\u0144 po powodzi \u2028potrwa d\u0142ugo, b\u0119dzie te\u017c kosztowna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T00:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595375,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9676814,polska-buduje-elastyczna-oraz-nowoczesna-pajeczyne-energetyczna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska buduje elastyczn\u0105 oraz nowoczesn\u0105 paj\u0119czyn\u0119 energetyczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T00:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1595373,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9676826,polska-musi-miec-odpowiednie-warunki-do-rozwoju.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska musi mie\u0107 odpowiednie warunki do rozwoju",
        "vote": 0
    }
]