[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T22:07:34.094025+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/169b58f5c57319-948-568-22-134-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 spadkami.\u00a0 W czwartek rynki b\u0119d\u0105 nieczynne z powodu Dnia Dzi\u0119kczynienia, a w pi\u0105tek gie\u0142dowa sesja b\u0119dzie skr\u00f3cona.</p>",
        "id": 1600079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dow-Jones-pierwsz-raz-powyzej-45-000-pkt-Ale-srodowa-sesja-przyniosla-spadki-8852482.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dow Jones pierwsz raz powyzej 45 000 pkt. Ale \u015brodowa sesja przynios\u0142a spadki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T22:07:33.980263+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/5d83b61a53e871-948-568-10-259-3983-2389.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm uchwali\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 od przysz\u0142ego roku Wigilia b\u0119dzie dniem wolnym od pracy. Ponadto nowela przewiduje, \u017ce od 2025 r. trzy niedziele poprzedzaj\u0105ce Wigili\u0119 b\u0119d\u0105 handlowe.</p>",
        "id": 1600078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-przeglosowal-ze-Wigilia-bedzie-dniem-wolnym-od-pracy-8852483.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm przeg\u0142osowa\u0142, \u017ce Wigilia b\u0119dzie dniem wolnym od pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T19:57:29.622100+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c77e6284c60b2b-948-568-11-11-4692-2815.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popierany przez PiS kandydat na prezydenta, prezes IPN Karol Nawrocki oceni\u0142 w \u015brod\u0119 w Raciborzu, \u017ce wy\u015bcig wyborczy nie jest do ko\u0144ca uczciwy, poniewa\u017c \u015brodki na kampani\u0119 PiS zosta\u0142y zablokowane przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105.</p>",
        "id": 1599238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-Wyscig-wyborczy-nie-jest-uczciwy-bo-srodki-na-kampanie-PiS-zostaly-zablokowane-8852418.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: Wy\u015bcig wyborczy nie jest uczciwy, bo \u015brodki na kampani\u0119 PiS zosta\u0142y zablokowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T19:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/d99fcd3dec31ce-948-568-256-76-1792-1075.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawiciele bran\u017cy leasingowej apeluj\u0105 o w\u0142\u0105czenie przedsi\u0119biorc\u00f3w, tak\u017ce tych nieb\u0119d\u0105cych osobami fizycznymi, do grona beneficjent\u00f3w programu \"M\u00f3j Elektryk 2.0\", a tak\u017ce rozszerzenie programu dop\u0142at r\u00f3wnie\u017c na lekkie pojazdy dostawcze z nap\u0119dem elektrycznym.</p>",
        "id": 1599237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-leasingowa-jezdzi-na-prad-Apeluje-o-rozszerzenie-programu-Moj-elektryk-2-0-8852404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca leasingowa je\u017adzi na pr\u0105d. Apeluje o rozszerzenie programu \"M\u00f3j elektryk 2.0\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T19:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/a3c318d6daa498-948-568-1321-630-1385-831.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt USA Donald Trump wybra\u0142 emerytowanego genera\u0142a Keitha Kellogga, by s\u0142u\u017cy\u0142 jako specjalny wys\u0142annik ds. Rosji i Ukrainy. Kellogg by\u0142 autorem artyku\u0142u nazwanego przez media \"planem pokojowym\", kt\u00f3ry zak\u0142ada\u0142 zawieszenie broni i zmuszenie obu stron do negocjacji.</p>",
        "id": 1599239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wybral-specjalnego-wyslannika-ds-Rosji-i-Ukrainy-8852391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wybra\u0142 specjalnego wys\u0142annika ds. Rosji i Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T18:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/0b3fb0883e8b8b-948-568-0-39-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwowe Biuro \u015aledcze (DBR) Ukrainy przekaza\u0142o Polsce dokumenty \u015bledztwa w sprawie by\u0142ego ministra transportu S\u0142awomira Nowaka z czas\u00f3w, gdy kierowa\u0142 sp\u00f3\u0142k\u0105 pa\u0144stwow\u0105 Ukrawtodor. Prokuratura w Kijowie zarzuca mu uchylanie si\u0119 od  wykonywania decyzji s\u0105dowych.</p>",
        "id": 1599240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-przekazala-Polsce-dokumenty-w-sprawie-Slawomira-Nowaka-8852371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina przekaza\u0142a Polsce dokumenty w sprawie S\u0142awomira Nowaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T18:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/247111bac9e782-948-568-501-592-4054-2432.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aledczy, kt\u00f3rzy badaj\u0105 spraw\u0119 przerwania kabli komunikacyjnych na dnie Ba\u0142tyku przypuszczaj\u0105, \u017ce zatrzymany chi\u0144ski kontenerowiec Yi Peng 3 celowo przeci\u0105\u0142 przewody - poda\u0142 we \u015brod\u0119 dziennik \"Wall Street Journal\". \u015aledztwo koncentruje si\u0119 na kwestii, czy sabota\u017c zleci\u0142y rosyjskie s\u0142u\u017cby.</p>",
        "id": 1598814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sabotaz-na-zlecenie-Rosjan-WSJ-Chinski-kontenerowiec-mogl-celowo-przeciac-kable-na-Baltyku-8852365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabota\u017c na zlecenie Rosjan? \"WSJ\": Chi\u0144ski kontenerowiec m\u00f3g\u0142 celowo przeci\u0105\u0107 kable na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T18:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/c35f3f1c0b44b8-948-568-0-0-2448-1468.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ziarna kawy s\u0105 na \u015bwiatowych rynkach najdro\u017csze od blisko p\u00f3\u0142 wieku co wed\u0142ug analityk\u00f3w uderzy w konsument\u00f3w. W\u015br\u00f3d powod\u00f3w wymienia si\u0119 zmiany klimatu, susze i po\u017cary w Brazylii, spadaj\u0105ce zbiory w Wietnamie i gro\u017aby celne przysz\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 1598812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-kawy-najwyzsze-od-prawie-50-lat-Duze-koncerny-jak-Nestle-przerzuca-te-ceny-na-konsumentow-8852349.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny kawy najwy\u017csze od prawie 50 lat. \"Du\u017ce koncerny, jak Nestle, przerzuc\u0105 te ceny na konsument\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T17:47:19.840183+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/386fe6fcee1cac-948-568-0-0-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa CCC mia\u0142a w trzecim kwartale roku obrotowego 2024/25 (sierpie\u0144-pa\u017adziernik) 155,4 mln z\u0142 zysku netto jednostki dominuj\u0105cej wobec 5,1 mln z\u0142 zysku netto w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie p\u00f3\u0142rocznym.</p>",
        "id": 1598377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-CCC-miala-w-III-kw-2024-25-r-155-4-mln-zl-zysku-netto-j-d-wobec-5-1-mln-zl-zysku-rok-wczesniej-8852323.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa CCC mia\u0142a w III kw. 2024/25 r. 155,4 mln z\u0142 zysku netto j. d. wobec 5,1 mln z\u0142 zysku rok wcze\u015bniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T17:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/98c91a174788ef-948-567-0-44-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bitcoin w 2025 roku wejdzie w nowa faz\u0119 - poinformowa\u0142 na konferencji prezes Superfund TFI, Pawe\u0142 Karczewski. Oceni\u0142, \u017ce wyb\u00f3r prezydenta Trumpa b\u0119dzie game changerem nie tylko dla bitcoina, ale ca\u0142ej bran\u017cy blockchain.</p>",
        "id": 1598813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Superfund-TFI-Kadencja-Trumpa-bedzie-przelomem-dla-bitcoina-i-calej-branzy-blockchain-8852296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superfund TFI: Kadencja Trumpa b\u0119dzie prze\u0142omem dla bitcoina i ca\u0142ej bran\u017cy blockchain ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T16:43:29.442849+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/16c4b94971a463-948-568-0-163-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt ustawy zawarty w druku nr 855 nie jest zgodny z intencj\u0105 wnioskodawc\u00f3w i dopuszcza handel w niedziele - oceni\u0142a w \u015brod\u0119 w Sejmie, podczas drugiego czytania, sprawozdawczyni komisji Katarzyna Ueberhan.</p>",
        "id": 1597786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Handlowe-niedziele-w-projekcie-o-wolnym-w-Wigilie-Projekt-nie-jest-zgodny-z-intencja-wnioskodawcow-8852286.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handlowe niedziele w projekcie o wolnym w Wigili\u0119? \"Projekt nie jest zgodny z intencj\u0105 wnioskodawc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T16:43:29.177762+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/84da14423a5b53-948-568-40-40-4055-2433.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce podczas szczytu z szefami rz\u0105d\u00f3w pa\u0144stw nordyckich i ba\u0142tyckich w Szwecji zaproponowa\u0142 stworzenie misji na Morzu Ba\u0142tyckim. \"Moi koledzy uznali j\u0105 za interesuj\u0105c\u0105 i b\u0119dziemy kontynuowa\u0107 ustalanie szczeg\u00f3\u0142\u00f3w\" - doda\u0142.</p>",
        "id": 1597785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Zaproponowalem-stworzenie-misji-na-Morzu-Baltyckim-8852276.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: Zaproponowa\u0142em stworzenie misji na Morzu Ba\u0142tyckim ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T16:43:28.203819+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/a765f31cba2411-948-568-35-197-988-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aroda przynios\u0142a kontynuacj\u0119 spadk\u00f3w na warszawskim\nparkiecie. Najs\u0142abszym indeksem sektorowym by\u0142 WIG-Gry, kt\u00f3remu ci\u0105\u017cy\u0142y nie\ntylko zni\u017ckuj\u0105ce notowania CD Projektu.</p>",
        "id": 1597783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-spadl-ponizej-2-200-punktow-Odwrot-na-walorach-CD-Projektu-8852283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIG20 spad\u0142 poni\u017cej 2 200 punkt\u00f3w. Odwr\u00f3t na walorach CD Projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T16:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/3f771106add6ae-945-560-26-0-2649-1589.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Klubu PiS z\u0142o\u017cy\u0142 w Sejmie projekt nowelizacji ustawy o emeryturach i rentach z Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych - poinformowa\u0142a pos\u0142anka PiS Barbara Bartu\u015b.  Projektowane przepisy maj\u0105 pozwoli\u0107 na ponowne przeliczenie emerytur osobom, kt\u00f3rym to \u015bwiadczenie zosta\u0142o przyznane w czerwcu w latach 2009-2019.</p>",
        "id": 1597787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemowe-emerytury-czerwcowe-PiS-zlozyl-projekt-noweli-ustawy-o-emeryturach-i-rentach-z-FUS-8852239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemowe emerytury czerwcowe. PiS z\u0142o\u017cy\u0142 projekt noweli ustawy o emeryturach i rentach z FUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T16:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/48b3ac2d41c918-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceprezes PGE Maciej G\u00f3rski poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce konieczna jest analiza rentowno\u015bci projektu jednego z najwi\u0119kszych w Europie bateryjnego magazynu energii w \u017barnowcu. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce dwie oferty, jakie p\u0142yn\u0119\u0142y w post\u0119powaniu na wykonawc\u0119, przewy\u017cszaj\u0105 warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia.</p>",
        "id": 1597784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeden-z-najwiekszych-w-Europie-magazynow-gazu-nie-powstanie-PGE-potrzebna-analiza-rentownosci-projektu-w-Zarnowcu-8852213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najwi\u0119kszych w Europie magazyn\u00f3w gazu nie powstanie? PGE: potrzebna analiza rentowno\u015bci projektu w \u017barnowcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T15:36:34.374026+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/4bfa8a788687bd-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miasto Suwa\u0142ki (Podlaskie) uruchomi program sprzeda\u017cy dzia\u0142ek budowlanych z 50-procentow\u0105 bonifikat\u0105 dla os\u00f3b do 40 roku \u017cycia. Samorz\u0105d przygotowa\u0142 na pocz\u0105tek 48 takich dzia\u0142ek.</p>",
        "id": 1597282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miejskie-dzialki-budowlane-dla-mlodych-za-pol-ceny-Suwalki-ruszaja-z-samorzadowym-programem-8852204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejskie dzia\u0142ki budowlane dla m\u0142odych za p\u00f3\u0142 ceny. Tak chc\u0105 zach\u0119ci\u0107 nowych mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T15:36:33.803606+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/b8e00ea63fb7af-948-567-5-0-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Nadzoru Finansowego zezwoli\u0142a na utworzenie przez Industrial Bank of Korea z siedzib\u0105 w Seulu, banku w formie sp\u00f3\u0142ki akcyjnej pod firm\u0105 IBK Bank Polska SA - poda\u0142a KNF w komunikacie.</p>",
        "id": 1597279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nad-Wisla-powstanie-nowy-bank-KNF-zezwolila-na-utworzenie-IBK-Bank-Polska-8852214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad Wis\u0142\u0105 powstanie nowy bank. KNF zezwoli\u0142a na utworzenie IBK Bank Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T15:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/62c65aa123bd6c-945-567-24-11-1105-663.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Warszawie, Radomiu i Zgierzu agenci CBA zatrzymali sze\u015b\u0107 os\u00f3b \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na platformie X rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych i szefa MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. W\u015br\u00f3d nich, jak nieoficjalnie ustali\u0142a PAP, jest by\u0142y minister rolnictwa i by\u0142y szef SLD Wojciech O.</p>",
        "id": 1597281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-minister-rolnictwa-z-SLD-wsrod-zatrzymanych-przez-CBA-8852179.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y minister rolnictwa z SLD w\u015br\u00f3d zatrzymanych przez CBA ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/9621bace222d4a-948-568-10-5-2037-1222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma projektu Izera, teraz ze stron\u0105 chi\u0144sk\u0105 rozmawiamy o klastrze elektromobilnosci - poinformowa\u0142 podczas \u015brodowej konferencji prasowej minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski.</p>",
        "id": 1597280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jaworowski-Nie-ma-czegos-takiego-jak-Izera-Z-Chinami-rozmawiamy-o-klastrze-elektromobilnosci-8852140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaworowski: Nie ma czego\u015b takiego jak Izera. Z Chinami rozmawiamy o klastrze elektromobilno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:42.992896+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/36300d4535be36-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwa dni po zatwierdzeniu przez pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie \nParlament Europejski przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 bud\u017cet Unii Europejskiej na 2025 r.\n Wyniesie on 199,4 mld euro w zobowi\u0105zaniach i 155,2 mld euro w \np\u0142atno\u015bciach og\u00f3\u0142em. W bud\u017cecie uwzgl\u0119dniono te\u017c \u015brodki na \nnieprzewidziane wydatki.</p>",
        "id": 1596667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-Europejska-z-budzetem-na-2025-rok-Europarlament-zdecydowal-8852144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska z bud\u017cetem na 2025 rok. Europarlament zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:42.841245+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/25a24489989966-948-568-10-0-3733-2240.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Produkt Krajowy Brutto USA w trzecim kwartale wzr\u00f3s\u0142 o 2,8 proc. w uj\u0119ciu zanualizowanym (SAAR) kwarta\u0142 do kwarta\u0142u - poda\u0142 Departament Handlu USA w drugim wyliczeniu. Wst\u0119pnie szacowano 2,8 proc.</p>",
        "id": 1596666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Produkt-Krajowy-Brutto-USA-w-trzecim-kwartale-wzrosl-o-2-8-proc-8852120.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Produkt Krajowy Brutto USA w trzecim kwartale wzr\u00f3s\u0142 o 2,8 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:42.668872+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/3174088663bc64-948-568-10-210-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma deweloperska Ghelamco sprzeda\u0142a za 280 mln euro wie\u017cowiec Warsaw UNIT po\u0142o\u017cony w stolicy przy rondzie Daszy\u0144skiego; kupi\u0142a go szwedzka sp\u00f3\u0142ka nieruchomo\u015bciowa Eastnine AB - poda\u0142a firma Ghelamco. To najwi\u0119ksza transakcja na rynku biurowym, jak\u0105 w tym roku zawarto w Europie - podkre\u015blono.</p>",
        "id": 1596665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biurowiec-Warsaw-Unit-sprzedany-To-najwieksza-transakcja-w-Europie-8851161.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biurowiec Warsaw Unit sprzedany. To najwi\u0119ksza transakcja w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:42.236904+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/1c77b252bf05c9-948-568-750-262-1562-937.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Alan Beroud, prezes Polskich Kolei Pa\u0144stwowych i Grupy PKP m\u00f3wi w wywiadzie dla Bankier.pl o priorytetach na najbli\u017csze lata, szansach i zagro\u017ceniach, inwestycjach, sztucznej inteligencji i nowych udogodnieniach, czy us\u0142ugach dla pasa\u017cer\u00f3w.</p>",
        "id": 1596662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolej-nie-stoi-w-korkach-a-opoznienia-przewidzi-AI-Prezes-PKP-Wydamy-ponad-30-mld-zl-na-inwestycje-8852136.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": " \u201eKolej nie stoi w korkach, a op\u00f3\u017anienia przewidzi AI\u201d. Prezes PKP: Wydamy ponad 30 mld z\u0142 na inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:22:42.125594+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/ccbe255f8a21e6-841-505-42-27-841-505.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dolar w Rosji jest najdro\u017cszy od marca 2022 roku, a jego\nnotowania w ostatnich dniach gwa\u0142townie rosn\u0105. Kreml robi jednak dobr\u0105 min\u0119 do\nz\u0142ej gry i twierdzi, \u017ce nie widzi problemu.</p>",
        "id": 1596661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rubel-na-rowni-pochylej-Rosyjska-waluta-jest-najslabsza-od-marca-22-8852139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rubel na r\u00f3wni pochy\u0142ej. Rosyjska waluta jest najs\u0142absza od marca \u201822",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/4c7476bcf55e94-948-568-2-2-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba kredyt\u00f3w mieszkaniowych w pa\u017adzierniku spad\u0142a o 27,5 proc. rdr - poinformowa\u0142 g\u0142\u00f3wny analityk Biura Informacji Kredytowej (BIK) Waldemar Rogowski.</p>",
        "id": 1596663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glowny-analityk-BIK-Banki-udzielily-o-27-5-proc-mniej-kredytow-hipotecznych-w-pazdzierniku-8852096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142\u00f3wny analityk BIK: Banki udzieli\u0142y o 27,5 proc. mniej kredyt\u00f3w hipotecznych w pa\u017adzierniku ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/122bac5855b2e0-948-568-0-25-1868-1121.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski oceni\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce sprawa odwo\u0142ania prezesa LOT-u Micha\u0142a Fijo\u0142a jest bulwersuj\u0105ca; zadeklarowa\u0142, \u017ce b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z ministrem infrastruktury w celu jej wyja\u015bnienia.</p>",
        "id": 1596664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MAP-Sprawa-odwolania-prezesa-LOT-u-jest-bulwersujaca-8852087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MAP: Sprawa odwo\u0142ania prezesa LOT-u jest bulwersuj\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T13:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/76bcb8992b7ddc-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes IPN Karol Nawrocki podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce instytucja jest gotowa do podj\u0119cia prac ekshumacyjnych na Wo\u0142yniu i czeka na formalne potwierdzenie takiej mo\u017cliwo\u015bci oraz odpowied\u017a na wnioski wysy\u0142ane stronie ukrai\u0144skiej od 2017 r. Biuro Poszukiwa\u0144 i Identyfikacji IPN jest gotowe w ci\u0105gu 24 godzin podj\u0105\u0107 si\u0119 realnych poszukiwa\u0144 - zadeklarowa\u0142.</p>",
        "id": 1597283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-IPN-Jestesmy-gotowi-w-ciagu-24-godzin-podjac-poszukiwania-na-Wolyniu-8852054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes IPN: Jeste\u015bmy gotowi w ci\u0105gu 24 godzin podj\u0105\u0107 poszukiwania na Wo\u0142yniu ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T13:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/f7ed3f6ebe1ab4-948-569-155-14-1841-1105.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po 10 miesi\u0105cach br. spad\u0142a produkcja energii z w\u0119gla kamiennego i wynios\u0142a 55 096 GWh  - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 Polskie Sieci Elektroenergetyczne. Doda\u0142y, \u017ce udzia\u0142 w\u0119gla kamiennego w krajowej produkcji energii wyni\u00f3s\u0142 w pa\u017adzierniku 41 proc. i by\u0142 mniejszy o 18 proc. w por\u00f3wnaniu z pa\u017adziernikiem 2023 r.</p>",
        "id": 1596242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Udzial-wegla-w-produkcji-energii-spadl-o-18-proc-rdr-8852027.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udzia\u0142 w\u0119gla w produkcji energii spad\u0142 o 18 proc. rdr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:14:19.685334+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/b097378c1c3fe4-948-568-0-72-1616-969.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski na posiedzeniu w \u015brod\u0119 w \nStrasburgu zatwierdzi\u0142 w g\u0142osowaniu sk\u0142ad nowej Komisji Europejskiej, na\n kt\u00f3rej czele ponownie stanie Ursula von der Leyen. Za g\u0142osowa\u0142o 370 \neuropos\u0142\u00f3w, 282 by\u0142o przeciw, a 36 wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu.</p>",
        "id": 1595849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-Komisja-Europejska-z-Leyen-na-czele-Parlament-Europejski-zatwierdzil-jej-sklad-8851998.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa Komisja Europejska z Leyen na czele. Parlament Europejski zatwierdzi\u0142 jej sk\u0142ad  ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:14:19.396758+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/7040782e472eed-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Rejonowa w Krakowie zbada, czy Barbara Nowak w czasie pe\u0142nienia funkcji ma\u0142opolskiej kurator o\u015bwiaty pope\u0142ni\u0142a przest\u0119pstwo polegaj\u0105ce na nieprawid\u0142owym rozliczaniu podr\u00f3\u017cy samochodem s\u0142u\u017cbowym, czyli kilometr\u00f3wek.</p>",
        "id": 1595847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Barbara-Nowak-zle-rozliczala-kilometrowki-Prokuratura-zbada-sprawe-8852008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbara Nowak \u017ale rozlicza\u0142a kilometr\u00f3wki? Prokuratura zbada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:14:19.129059+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/1d43c4b4fc9fb7-948-568-15-142-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />R\u00f3\u017cnica pomi\u0119dzy rentowno\u015bciami 10-letnich obligacji\nskarbowych Francji i Niemiec si\u0119gn\u0119\u0142a najwy\u017cszego poziomu od czasu kryzysu\nstrefy euro z ubieg\u0142ej dekady.</p>",
        "id": 1595846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-zaczyna-niepokoic-sie-o-Francje-Spread-najwyzszy-od-2012-roku-8851992.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek zaczyna niepokoi\u0107 si\u0119 o Francj\u0119. Spread najwy\u017cszy od 2012 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/58c4dcbf6de769-948-568-7-207-3179-1907.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d skaza\u0142 Janusza Palikota, celebryt\u0119 Jakuba W. i Tomasza C. za reklam\u0119 alkoholu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Najwi\u0119ksz\u0105 grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 450 tys. z\u0142 ma zap\u0142aci\u0107 Palikot.</p>",
        "id": 1595848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Palikot-i-celebryta-Jakub-W-reklamowali-alkohol-w-mediach-spolecznosciowych-Sad-wydal-wyrok-8851985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palikot i celebryta Jakub W. reklamowali alkohol w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. S\u0105d wyda\u0142 wyrok ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:08:40.683096+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/4ba65f994e0f21-948-568-0-342-4032-2419.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemiecka firma motoryzacyjna Volkswagen sprzeda\u0142a swoj\u0105 fabryk\u0119 w Sinciangu, w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej cz\u0119\u015bci Chin \u2013 poinformowa\u0142a agencja dpa. Firma by\u0142a krytykowana za naruszenia praw cz\u0142owieka wobec mniejszo\u015bci Ujgur\u00f3w zamieszkuj\u0105cej ten region.</p>",
        "id": 1595415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Volkswagen-sprzedal-fabryke-w-Chinach-po-krytyce-dot-naruszen-praw-czlowieka-8851958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen sprzeda\u0142 fabryk\u0119 w Chinach po krytyce dot. narusze\u0144 praw cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:08:40.572403+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/74ddbd9a53a792-948-568-0-172-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Thyssenkrupp Steel poinformowa\u0142, \u017ce planuje zamkn\u0105\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 zak\u0142ad\u00f3w, a w konsekwencji zwolni 11 tys. pracownik\u00f3w. Tym samym jest to kolejny gigant przemys\u0142owy z niemieckiego rynku, kt\u00f3ry wprowadza radykalny plan restrukturyzacyjny, by sprosta\u0107 rosn\u0105cej konkurencji.</p>",
        "id": 1595414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecki-przemysl-nadal-tnie-miejsca-pracy-Gigant-zwolni-11-tys-osob-8851940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki przemys\u0142 nadal tnie miejsca pracy. Gigant zwolni 11 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T11:08:40.353074+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/2087c90af802f1-948-568-8-132-1743-1046.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowania gie\u0142dowe najwi\u0119kszego polskiego producenta gier spadaj\u0105 w \u015brod\u0119 w reakcji na opublikowane dzie\u0144 wcze\u015bniej sprawozdanie finansowe. Kurs akcji CD Projektu traci\u0142 najmocniej w\u015br\u00f3d sp\u00f3\u0142ek z WIG20, ale wcze\u015bniej by\u0142 w tym portfelu jednym z najsilniejszych. Analitycy zwracaj\u0105 uwag\u0119 na coraz wi\u0119ksze szanse na premier\u0119 najbardziej zaawansowanego projektu studia w 2026 r.</p>",
        "id": 1595413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Realizacja-zyskow-na-CD-Projekt-Co-mowia-analitycy-po-wynikach-8851964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Realizacja zysk\u00f3w na CD Projekt. Co m\u00f3wi\u0105 analitycy po wynikach? ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T10:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/67d8d67bfcfe00-948-568-0-87-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po audytach przeprowadzonych w sp\u00f3\u0142kach Skarbu \nPa\u0144stwa z\u0142o\u017cono ok. 50 zawiadomie\u0144 do prokuratury. Straty spowodowane \nnieprawid\u0142owo\u015bciami mo\u017cna szacowa\u0107 na kilkana\u015bcie mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 \nminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski.</p>",
        "id": 1595412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Audyty-w-spolkach-Skarbu-Panstwa-Olbrzymia-skala-nieprawidlowosci-miliardy-zlotych-strat-8851916.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audyty w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. \"Olbrzymia skala nieprawid\u0142owo\u015bci, miliardy z\u0142otych strat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T10:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/6266e6aba26cb3-948-568-430-120-3570-2141.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rysuj\u0105ca si\u0119 szansa na odreagowanie na parze euro-dolar\npomog\u0142a z\u0142otemu i otworzy\u0142a drog\u0119 do spadku kursu euro w rejon 4,30 z\u0142.</p>",
        "id": 1595416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-spadl-do-4-30-zl-Dolar-nieco-oslabl-8851914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs euro spad\u0142 do 4,30 z\u0142. Dolar nieco os\u0142ab\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:56:53.706757+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/528077a1db23f4-948-568-70-59-3930-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d UE oddali\u0142 w \u015brod\u0119 skarg\u0119 Nord Stream 2 na unijn\u0105 dyrektyw\u0119 w sprawie przesy\u0142u gazu ziemnego. Sp\u00f3\u0142ka domaga\u0142a si\u0119 wy\u0142\u0105czenia cz\u0119\u015bci gazoci\u0105gu biegn\u0105cego z Rosji do Niemiec spod unijnych przepis\u00f3w, ale s\u0105d uzna\u0142, \u017ce zapobiega to zak\u0142\u00f3ceniom konkurencji i negatywnym skutkom dla bezpiecze\u0144stwa dostaw.</p>",
        "id": 1595061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-UE-oddalil-skarge-Nord-Stream-2-na-unijna-dyrektywe-o-przesyle-gazu-8851903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d UE oddali\u0142 skarg\u0119 Nord Stream 2 na unijn\u0105 dyrektyw\u0119 o przesyle gazu ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:56:53.210245+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/01aed2511bd144-945-560-6-22-1292-775.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang zajmuj\u0105cy si\u0119 lichw\u0105. Akcj\u0119 przeprowadzi\u0142y w 7 wojew\u00f3dztwach. Zatrzyma\u0142y 14 os\u00f3b, z czego 4 trafi\u0142y do aresztu. Zabezpieczy\u0142y mienie podejrzanych o warto\u015bci 19 mln z\u0142, w tym z\u0142ote sztabki i monety.\u00a0</p>",
        "id": 1595059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejni-lichwiarze-w-rekach-policji-Sluzby-rozbily-gang-i-zabezpieczyly-miliony-zlotych-8851845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejni lichwiarze w r\u0119kach policji. S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang i zabezpieczy\u0142y miliony z\u0142otych ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:56:52.948371+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/70503820345502-948-568-71-266-4024-2414.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mark Brzezinski poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji ambasadora Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce. Ambasadorem b\u0119dzie do 20 stycznia 2025 roku.</p>",
        "id": 1595058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brzezinski-zlozyl-rezygnacje-z-funkcji-ambasadora-USA-w-Polsce-8851889.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brzezinski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji ambasadora USA w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:56:51.832154+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/f5b1e7f9ad0ced-948-568-517-397-2115-1268.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak si\u0119 okazuje, z t\u0142umaczonej dokumentacji i tak \nnikt nie korzysta\u0142 - informuje \"Rzeczpospolita\". Nowelizacja ustawy o \nj\u0119zyku polskim pozwoli Ministerstwu Obrony Narodowej nie zleca\u0107 \nt\u0142umacze\u0144 m.in. 80 tys. stron specyfikacji technicznej samolot\u00f3w F-35. </p>",
        "id": 1595055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-instrukcji-do-F-35-po-polsku-MON-oszczedzi-60-mln-zl-na-tlumaczach-8851878.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie instrukcji do F-35 po polsku. MON oszcz\u0119dzi 60 mln z\u0142 na t\u0142umaczach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:56:51.382546+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/d3f85748ffc30e-948-568-28-72-1881-1128.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla inwestor\u00f3w indywidualnych zapisy w ofercie publicznej chorwackiej sieci sklep\u00f3w Studenac, kt\u00f3ra realizuje strategi\u0119 \u201ema\u0142e i wa\u017cne\u201d oraz w grudniu zamierza wej\u015b\u0107 na gie\u0142d\u0119 w Warszawie i Zagrzebiu, ko\u0144cz\u0105 si\u0119 lada chwila. Co jest w ofercie i czemu od razu debiut na dw\u00f3ch gie\u0142dach?</p>",
        "id": 1595054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostatni-moment-na-wziecie-udzialu-w-ofercie-Studenac-I-sitno-i-bitno-8851866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni moment na wzi\u0119cie udzia\u0142u w ofercie. Studenac: \u201eI sitno i bitno\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/fe8f9bf5e52f17-948-568-10-125-4179-2507.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B\u0119dziemy trzyma\u0107 si\u0119 cel\u00f3w Europejskiego Zielonego \u0141adu, ale musimy w tej transformacji by\u0107 bardziej zr\u0119czni - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w europarlamencie szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Jak podkre\u015bli\u0142a, przemys\u0142 samochodowy jest dum\u0105 Europy i ich produkcja musi by\u0107 tu kontynuowana.</p>",
        "id": 1595057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leyen-Musimy-trzymac-sie-Zielonego-Ladu-ale-byc-w-tym-bardziej-zreczni-8851876.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leyen: Musimy trzyma\u0107 si\u0119 Zielonego \u0141adu, ale by\u0107 w tym bardziej zr\u0119czni  ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/3abb2aa55a8c5c-948-568-9-12-1191-714.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lewica nie poprze projektu ws. obni\u017cenia sk\u0142adki zdrowotnej w tym kszta\u0142cie - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Onet Rano ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Doda\u0142, \u017ce Lewica proponuje likwidacj\u0119 sk\u0142adki zdrowotnej i zast\u0105pienie jej podatkiem \"sprawiedliwym spo\u0142ecznie\".</p>",
        "id": 1595056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lewica-nie-poprze-rzadowego-projektu-ws-skladki-zdrowotnej-Chce-zastapienia-jej-podatkiem-sprawiedliwym-spolecznie-8851871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewica nie poprze rz\u0105dowego projektu ws. sk\u0142adki zdrowotnej. Chce zast\u0105pienia jej podatkiem \"sprawiedliwym spo\u0142ecznie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/8f9c6c85391e9f-948-568-0-138-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gospodarka europejska musi sta\u0107 si\u0119 na nowo pot\u0119g\u0105, kt\u00f3ra nie boi si\u0119 konkurencji; energia w Europie nie mo\u017ce by\u0107 dwa, trzy razy dro\u017csza ni\u017c USA czy Chinach, nie mamy wtedy szans - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk przed wylotem do Szwecji na spotkanie szef\u00f3w rz\u0105d\u00f3w pa\u0144stw nordyckich i ba\u0142tyckich.</p>",
        "id": 1595060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Tusk-Gospodarka-europejska-musi-stac-sie-na-nowo-potega-8851870.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk: Gospodarka europejska musi sta\u0107 si\u0119 na nowo pot\u0119g\u0105 ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T08:51:35.273386+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/11a199084b15c0-948-568-0-92-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump zosta\u0142 zg\u0142oszony do Pokojowej Nagrody Nobla przez ukrai\u0144skiego pos\u0142a O\u0142eksandra Mere\u017ck\u0119, reprezentuj\u0105cego parti\u0119 S\u0142uga Narodu \u2013 poinformowa\u0142 portal Kyiv Independent.</p>",
        "id": 1594817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Trump-zgloszony-do-Pokojowej-Nagrody-Nobla-przez-ukrainskiego-posla-8851852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zg\u0142oszony do Pokojowej Nagrody Nobla przez ukrai\u0144skiego pos\u0142a ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T08:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/7575677512b9b8-945-560-0-64-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Raiffeisen Bank Internationa A.G. (RBI) podejmuje wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Domem Inwestycyjnym Xelion, kt\u00f3rej celem jest\u00a0wprowadzenie do oferty DI Xelion certyfikat\u00f3w strukturyzowanych emitowanych przez RBI. Rozmawiamy z Ann\u0105 Kujawsk\u0105, CEE Country Manager w Raiffeisen Bank International AG, i S\u0142awomirem Czarnym, Dyrektorem Departamentu Rozwoju Biznesu w DI Xelion.</p>",
        "id": 1595850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wspolpraca-szyta-na-miare-8851837.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3\u0142praca szyta na miar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T07:47:17.481986+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/51c9cbfd20c163-948-568-20-260-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />- M\u0119\u017cczy\u017ani powinni pracowa\u0107 tyle samo co kobiety. Wiek emerytalny m\u0119\u017cczyzn i kobiet powinien by\u0107 r\u00f3wny - zaznaczy\u0142a w wywiadzie dla Radia Zet wicemarsza\u0142ek Senatu Magdalena Biejat z Lewicy. Jej zdaniem Polska powinna obni\u017cy\u0107 wiek emerytalny dla m\u0119\u017cczyzn, dlatego b\u0119dzie nalega\u0107 na otwarcie dyskusji.\u00a0</p>",
        "id": 1594589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiek-emerytalny-do-obnizki-Przynajmniej-dla-niektorych-Kolejny-pomysl-Lewicy-8851826.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiek emerytalny do obni\u017cki? Przynajmniej dla niekt\u00f3rych. Kolejny pomys\u0142 Lewicy ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T06:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/bdaa73e607bdb9-945-560-20-90-962-577.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli nic si\u0119 systemowo nie zmieni, za 10 lat zaleje nas nawet dwumilionowa fala senior\u00f3w na groszowych \u015bwiadczeniach - informuje w \u015brodowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 1594371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-system-emerytalny-zadzialal-wadliwie-Rosnie-armia-biedaemerytow-na-panstwowym-garnuszku-8851804.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nowy system emerytalny zadzia\u0142a\u0142 wadliwie\". Ro\u015bnie armia biedaemeryt\u00f3w na pa\u0144stwowym garnuszku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/84c099982c49b5-937-562-0-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W listopadzie Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wznowieniu prac nad projektem w sprawie podwy\u017cszenia zasi\u0142ku pogrzebowego. Aktualnie proponowanym terminem wej\u015bcia w \u017cycie ustawy jest 1 stycznia 2026 r.- poinformowa\u0142o PAP Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej.</p>",
        "id": 1594373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzka-zasilku-pogrzebowego-MRPiPS-podalo-nowy-termin-waloryzacji-8851784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cka zasi\u0142ku pogrzebowego. MRPiPS poda\u0142o nowy termin waloryzacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/686fb88f83f747-945-560-35-79-3401-2040.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszym etapie Programu Dobrowolnych Odej\u015b\u0107 w Poczcie Polskiej propozycj\u0119 przyst\u0105pienia do niego otrzyma\u0142o 707 os\u00f3b, a 73 proc. z nich przyj\u0119\u0142o ofert\u0119 - przekaza\u0142 PAP prezes sp\u00f3\u0142ki Sebastian Mikosz. W ramach programu Poczta zamierza zwolni\u0107 ok. 9,3 tys. os\u00f3b z 62 tys. zatrudnionych.</p>",
        "id": 1594375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-planuje-zwolnic-prawie-10-tys-osob-Chce-byc-nowoczesna-firma-kuriersko-detaliczno-finansowo-cyfrowa-8851782.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska planuje zwolni\u0107 prawie 10 tys. os\u00f3b. Chce by\u0107 nowoczesn\u0105 firm\u0105 kuriersko-detaliczno-finansowo-cyfrow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:36:32.356999+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/834ad3c8010727-948-568-76-97-1622-973.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u00a0\nCho\u0107 mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107, \u017ce studia wy\u017csze powinny by\u0107\ngwarantem kariery i wysokiego wynagrodzenia, to okazuje si\u0119, \u017ce jest coraz\nwi\u0119cej zawod\u00f3w, w kt\u00f3rych mo\u017cna zarobi\u0107 znacznie lepiej ni\u017c w profesjach\nwymagaj\u0105cych dyplomu magistra. W dodatku wiele os\u00f3b, kt\u00f3re ju\u017c go posiadaj\u0105\ndecyduje si\u0119 na przebran\u017cowienie, aby m\u00f3c zarabia\u0107 wi\u0119cej \u2013 nawet 20 tys. z\u0142.\n\u00a0</p>",
        "id": 1594144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-potrzeba-wyzszego-wyzszego-wyksztalcenia-zeby-dobrze-zarabiac-Oni-to-wiedza-8851286.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre zarobki tylko po studiach? W tych zawodach to mit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:36:32.105074+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/d545dbc1be1d3c-945-560-40-210-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomys\u0142 GPW, kt\u00f3ry mia\u0142 prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na obni\u017cenie koszt\u00f3w handlu funduszami ETF notowanymi na warszawskim parkiecie, na razie nie zdaje egzaminu. Z najwi\u0119kszych dom\u00f3w maklerskich tylko BM Alior Banku przenios\u0142o promocj\u0119 na swoich klient\u00f3w. Reszta broker\u00f3w potraktowa\u0142a obni\u017ck\u0119 jako bonus dla siebie.</p>",
        "id": 1594143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-obnizce-oplat-przez-GPW-skorzystali-brokerzy-Inwestorzy-placa-dalej-tak-samo-z-jednym-wyjatkiem-8851426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na obni\u017cce op\u0142at przez GPW skorzystali brokerzy. Inwestorzy p\u0142ac\u0105 dalej tak samo, z jednym wyj\u0105tkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:36:31.842456+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/367d5ee599c317-948-568-0-79-1987-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tak doskonale kredyty hipoteczne nie sp\u0142aca\u0142y si\u0119 ju\u017c dawno. W III kwartale 2024 r. jako\u015b\u0107 portfela w bankach by\u0142a najlepsza od lat. Dotyczy to jednak tylko jednej kategorii zobowi\u0105za\u0144 mieszkaniowych.</p>",
        "id": 1594142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hipoteki-splacaja-sie-jak-zloto-Franki-wracaja-z-dalekiej-podrozy-8851601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hipoteki sp\u0142acaj\u0105 si\u0119 jak z\u0142oto. \u201eFranki\u201d wracaj\u0105 z dalekiej podr\u00f3\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:36:31.586265+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/ba399eca9b3b28-948-568-38-56-1096-657.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Po raz pierwszy w historii kurs bitcoina przekroczy\u0142 100 tys. dolar\u00f3w, osi\u0105gaj\u0105c kolejny kamie\u0144 milowy w swojej historii. Wydaje si\u0119, \u017ce listopad to ulubiony miesi\u0105c pierwszej kryptowaluty do pokonywania przez cen\u0119 okr\u0105g\u0142ych poziom\u00f3w. W por\u00f3wnaniu z kursem z\u0142ota, z kt\u00f3rym na wykresach bitcoin spotka\u0142a si\u0119 w 2017 r., jego stopa zwrotu jest wi\u0119ksza kilkadziesi\u0105t razy.</p>",
        "id": 1594141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoin-kocha-listopad-ale-poziom-100-tys-wciaz-ze-znakiem-zapytania-8848891.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin kocha listopad, ale poziom 100 tys. wci\u0105\u017c ze znakiem zapytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:36:31.277803+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/f7eba985e2745c-948-568-124-0-1743-1046.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Spadaj\u0105cy popyt na mieszkania sprawi\u0142, \u017ce w III kw. 2024 r. byli\u015bmy \u015bwiadkami d\u0142ugo wyczekiwanych przez kupuj\u0105cych spadk\u00f3w \u015brednich cen transakcyjnych mieszka\u0144 \u2013 wynika z danych Narodowego Banku Polskiego.\n</p>",
        "id": 1594140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-mieszkan-zaczely-spadac-Na-razie-glownie-nowych-8851350.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 zacz\u0119\u0142y spada\u0107. Na razie g\u0142\u00f3wnie nowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/937994b819b32e-945-560-0-0-1152-691.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poczta Polska zawiadomi\u0142a prokuratur\u0119 ws. zaniecha\u0144 poprzedniego zarz\u0105du - przekaza\u0142 PAP prezes sp\u00f3\u0142ki Sebastian Mikosz. Chodzi m.in. o brak inwestycji w automaty paczkowe, kt\u00f3re pozwoli\u0142yby firmie lepiej konkurowa\u0107 na rynku. Po wewn\u0119trznym audycie kilka os\u00f3b dyscyplinarnie straci\u0142o prac\u0119 - doda\u0142.</p>",
        "id": 1594377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-zawiadomila-prokurature-ws-zaniechan-poprzednikow-Kilka-osob-zostalo-dyscyplinarnie-zwolnionych-8851774.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska zawiadomi\u0142a prokuratur\u0119 ws. zaniecha\u0144 poprzednik\u00f3w. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o dyscyplinarnie zwolnionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T05:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/154cbdeb87fe60-948-568-0-60-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czo\u0142owi cz\u0142onkowie Kongresu USA wys\u0142ali listy i zaprezentowali projekty ustaw, kt\u00f3re gro\u017c\u0105 obci\u0119ciem funduszy dla ONZ, je\u015bli Zgromadzenie Og\u00f3lne (ZO) zag\u0142osuje za poparciem mo\u017cliwego palesty\u0144skiego wniosku o usuni\u0119cie Izraela w tej organizacji. Poinformowa\u0142 o tym portal \u201eThe Hill\u201d.</p>",
        "id": 1594378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kongres-USA-grozi-obcieciem-funduszy-dla-ONZ-Chodzi-o-Izrael-8851772.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongres USA grozi obci\u0119ciem funduszy dla ONZ. Chodzi o Izrael",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T04:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/9e5458f154540b-948-568-0-276-4256-2553.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W III kw. br. 24 sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowe pozostaj\u0105ce pod kontrol\u0105 Skarbu Pa\u0144stwa zarobi\u0142y 7,4 mld z\u0142, to suma o 30 proc. ni\u017csza ni\u017c przed rokiem - poinformowa\u0142 w \u015brodowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 1594369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwowe-spolki-w-tarapach-Takich-slabych-wynikow-nie-bylo-od-lat-8851766.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki w tarapach. Takich s\u0142abych wynik\u00f3w nie by\u0142o od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T04:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/6db7cd19bb201a-948-568-0-220-2013-1208.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W polskich portach mo\u017ce wkr\u00f3tce doj\u015b\u0107 do spektakularnych roszad na poziomie w\u0142a\u015bcicielskim. Grupa Rhenus jest bliska przej\u0119cia kontroli nad sp\u00f3\u0142k\u0105 Bulk Cargo. Oferta konsorcjum Viterry i CM zosta\u0142a natomiast uznana za najlepsz\u0105 przez port w Gdyni. Obie transakcje mog\u0119 wywo\u0142a\u0107 polityczn\u0105 burz\u0119 - oceni\u0142 w \u015brodowym wydaniu \"Puls Biznesu\".</p>",
        "id": 1594376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polityczna-burza-nad-polskimi-portami-Miedzynarodowi-inwestorzy-maja-chrapke-na-morskie-terminale-8851765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczna burza nad polskimi portami? Mi\u0119dzynarodowi inwestorzy maj\u0105 chrapk\u0119 na morskie terminale",
        "vote": 0
    }
]