[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T15:39:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miala-byc-wolna-wigilia-sa-pracujace-niedziele,nId,7864635\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miala-byc-wolna-wigilia-sa-pracujace-niedziele/000K6JN51N72PFYM-C321.jpg\" alt=\"Mia\u0142a by\u0107 wolna Wigilia. S\u0105 pracuj\u0105ce niedziele\" align=\"left\" /></a>Pos\u0142owie w komisjach pozytywnie zaopiniowali projekt ustawy dotycz\u0105cy wolnej Wigilii. Pomys\u0142 zosta\u0142 jednak zmodyfikowany przez poprawki, kt\u00f3re zak\u0142adaj\u0105\u2026 zwi\u0119kszenie liczby pracuj\u0105cych niedziel. - Do uporz\u0105dkowania niedziel handlowych powinien s\u0142u\u017cy\u0107 osobny projekt - nie ukrywa Katarzyna Ueberhan, wnioskodawczyni z klubu Lewicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1597521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miala-byc-wolna-wigilia-sa-pracujace-niedziele,nId,7864635",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142a by\u0107 wolna Wigilia. S\u0105 pracuj\u0105ce niedziele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T12:15:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-troje-sedziow-odchodzi-z-tk-holownia-zdradzil-co-zrobi-koali,nId,7864419\"><img src=\"https://i.iplsc.com/troje-sedziow-odchodzi-z-tk-holownia-zdradzil-co-zrobi-koali/000K6IB8ODSYE4FS-C321.jpg\" alt=\"Troje s\u0119dzi\u00f3w odchodzi z TK. Ho\u0142ownia zdradzi\u0142, co zrobi koalicja \" align=\"left\" /></a>Do 11 grudnia pos\u0142owie mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 kandydatury na s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. - Z naszej strony zg\u0142osze\u0144 nie b\u0119dzie, bo uwa\u017camy, \u017ce TK w tym kszta\u0142cie nie ma racji bytu - przekaza\u0142 na konferencji prasowej Szymon Ho\u0142ownia. Wakat dotyczy trzech stanowisk. Marsza\u0142ek Sejmu ironizowa\u0142, \u017ce &quot;nawet PiS nie zg\u0142osi\u0142 swojego kandydata czy kandydatki do TK, o kt\u00f3rego pozycj\u0119 tak walczy\u0142&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1596054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-troje-sedziow-odchodzi-z-tk-holownia-zdradzil-co-zrobi-koali,nId,7864419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Troje s\u0119dzi\u00f3w odchodzi z TK. Ho\u0142ownia zdradzi\u0142, co zrobi koalicja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-27T09:00:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesien-umacnia-panowanie-w-pogodzie-w-nocy-nie-bedzie-przyje,nId,7864295\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jesien-umacnia-panowanie-w-pogodzie-w-nocy-nie-bedzie-przyje/000K6GQ39BT8PU43-C321.jpg\" alt=\"Jesie\u0144 umacnia panowanie w pogodzie. W nocy nie b\u0119dzie przyjemnie\" align=\"left\" /></a>Pogoda stawia na jesie\u0144. B\u0119dzie deszczowo i nieprzyjemnie, a w wielu miejscach utrzymuj\u0105 si\u0119 g\u0119ste mg\u0142y. Lokalnie mog\u0105 si\u0119 dawa\u0107 we znaki kierowcom i pieszym nawet po po\u0142udniu. Wieczorem i w nocy na po\u0142udniowym wschodzie mo\u017ce te\u017c powia\u0107 mocny wiatr, kt\u00f3ry w porywach osi\u0105gnie nawet do 110 km/h. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na \u015brod\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1594930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesien-umacnia-panowanie-w-pogodzie-w-nocy-nie-bedzie-przyje,nId,7864295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jesie\u0144 umacnia panowanie w pogodzie. W nocy nie b\u0119dzie przyjemnie",
        "vote": 0
    }
]