[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T16:21:00+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/29d13a59-68c9-499e-b3af-285616b60bb5\" width=\"308\" /> Rachunki za pr\u0105d faktycznie b\u0119d\u0105 ni\u017csze, kiedy na powa\u017cnie zajmiemy si\u0119 transformacj\u0105 energetyczn\u0105. Nie ma prac nad wprowadzeniem euro w Polsce. Gospodarka nie jest przygotowana. Koniec z \"tekturowymi czekami\" - minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski omawia\u0142 kondycj\u0119 pa\u0144stwa i odpowiedzia\u0142 na pytania internaut\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/nasi-poprzednicy-zostawili-nam-mine-minister-finansow-pudrowali-stan-finansow-7028555854056096a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nasi poprzednicy zostawili nam \"min\u0119\". Minister finans\u00f3w: \"pudrowali stan finans\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T13:43:56+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/90bcb8bb-c4d3-44db-8bd0-70065f330404\" width=\"308\" /> Polska i europejska bran\u017ca chemiczna potrzebuje pilnego i skutecznego wprowadzenia przez organy unijne i w\u0142adze krajowe mechanizm\u00f3w chroni\u0105cych wsp\u00f3lny rynek i producent\u00f3w przed zalewem ta\u0144szych produkt\u00f3w z importu, w tym z Rosji \u2013 poinformowa\u0142 prezes Polskiej Izby Przemys\u0142u Chemicznego Tomasz Zieli\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/problemy-waznej-polskiej-branzy-potrzeba-pilnego-dzialania-7028534835874368a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy wa\u017cnej polskiej bran\u017cy. \"Potrzeba pilnego dzia\u0142ania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T13:40:09+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/48a50216-adb9-4f29-beab-865385dd89aa\" width=\"308\" /> W\u0142adimir Putin, kt\u00f3ry sk\u0142ada wizyt\u0119 w Chinach, oznajmi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Moskwa rozwa\u017ca zwi\u0119kszenie dostaw ropy na chi\u0144ski rynek poprzez budow\u0119 ropoci\u0105gu \"w tym samym korytarzu\" co planowany gazoci\u0105g Si\u0142a Syberii 2. Pekin potwierdzi\u0142 \"zainteresowanie\" powstaniem gazoci\u0105gu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/wielki-projekt-rosji-i-chin-putin-chce-rozszerzyc-go-rope-7028540725181024a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki projekt Rosji i Chin. Putin chce rozszerzy\u0107 go rop\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T12:21:25+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3fd91da3-a228-406c-a408-1fbfce77cd43\" width=\"308\" /> Rosjanie rozbudowuj\u0105 podziemny magazyn gazu w Obwodzie Kr\u00f3lewieckim. Prace jednak id\u0105 wolniej, ni\u017c pierwotnie planowano. To stwarza spore ryzyko dla miasta licz\u0105cego prawie p\u00f3\u0142 miliona mieszka\u0144c\u00f3w. W skrajnym przypadku mo\u017ce pozosta\u0107 bez gazu \u2013 pisze biznesalert.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ryzyko-dla-mieszkancow-krolewca-kluczowa-inwestycja-zalicza-poslizg-7028508375390784a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryzyko dla mieszka\u0144c\u00f3w Kr\u00f3lewca. Kluczowa inwestycja zalicza po\u015blizg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T12:06:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6fc54465-0e93-4471-8df3-885d7b248bdb\" width=\"308\" /> Szwajcarski koncern ABB zamknie pod \u0141odzi\u0105 fabryk\u0119, w kt\u00f3rej pracuje ponad 400 os\u00f3b. To tylko jeden z przyk\u0142ad\u00f3w zapowiadanych zwolnie\u0144, kt\u00f3re og\u0142oszono w ostatnim czasie. W sumie w ca\u0142ym kraju na bruk p\u00f3jd\u0105 tysi\u0105ce os\u00f3b. Mimo to eksperci uspokajaj\u0105 i m\u00f3wi\u0105 o sezonowym trendzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowa-mapa-zwolnien-czy-jest-sie-czego-bac-7028493105896032a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa mapa zwolnie\u0144. Czy jest si\u0119 czego ba\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T11:52:03+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bed5a83c-d3ef-4d2e-ab35-086e695ac9a4\" width=\"308\" /> B\u0119dziemy robi\u0107 absolutnie wszystko, \u017ceby uratowa\u0107 wszystkie albo jak najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 miejsc pracy \u2013 zapowiedzia\u0142 prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski po spotkaniu z kupcami z Marywilskiej, kt\u00f3rzy stracili swoje biznesy w trakcie po\u017caru hali.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dramat-kupcow-trzaskowski-obiecuje-pomoc-bedziemy-robic-wszystko-7028511683762784a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat kupc\u00f3w. Trzaskowski obiecuje pomoc. \"B\u0119dziemy robi\u0107 wszystko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T10:57:49+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/14408c84-1ab4-4acf-8972-369652b4d8a4\" width=\"308\" /> Ostatni prywatny grunt na strategicznie po\u0142o\u017conym archipelagu Svalbard w Arktyce zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w dzia\u0142k\u0119 mog\u0105 teoretycznie kupi\u0107 osoby lub firmy powi\u0105zane z Rosj\u0105 lub Chinami.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/skrawek-ziemi-na-ktory-czai-sie-moskwa-i-pekin-eksperci-ostrzegaja-7028501552085600a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrawek ziemi, na kt\u00f3ry zerkaj\u0105 Moskwa i Pekin. Eksperci ostrzegaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T10:20:54+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/596133ba-1078-472b-a886-a0e57cca7583\" width=\"308\" /> Pakiet gwarancji pracowniczych obowi\u0105zywa\u0142 w PKP Cargo od ponad 10 lat. To si\u0119 jednak zmieni. Trafi on do kosza, w imi\u0119 poszukiwania oszcz\u0119dno\u015bci. Porozumienie gwarantowa\u0142o pracuj\u0105cym m.in. gwarancj\u0119 zatrudnienia czy podwy\u017ck\u0119 wynagrodzenia w przypadku dobrego wyniku sp\u00f3\u0142ki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/panstwowa-spolka-wypowiedziala-pakt-gwarancji-zapewnial-podwyzki-7028488401082976a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwowa sp\u00f3\u0142ka wypowiedzia\u0142a pakt gwarancji. Zapewnia\u0142 podwy\u017cki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T09:19:59+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cb8478fb-0490-4e0e-b04b-dabf79170b12\" width=\"308\" /> Katarzyna Duber-Stachurska zosta\u0142a now\u0105 szefow\u0105 Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142a na pi\u0105tkowym briefingu ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska Na\u0142\u0119cz. \u2013 PARP jest przekazywana w najlepsze r\u0119ce \u2013 stwierdzi\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jest-nowa-szefowa-parp-minister-pelczynska-nalecz-oglosila-decyzje-7028476321131072a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowa szefowa PARP. Minister Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T09:07:32+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/44b100ed-49b9-4f98-a07a-b7b6d7b6df66\" width=\"308\" /> USA zakaza\u0142y importu bawe\u0142ny od 26 chi\u0144skich podmiot\u00f3w w zwi\u0105zku z zarzutami wykorzystywania do przymusowej pracy mniejszo\u015bci ujgurskiej. Stany chc\u0105 wyeliminowa\u0107 z \u0142a\u0144cucha dostaw towary powsta\u0142e w ten spos\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zakaz-dla-26-chinskich-firm-jest-decyzja-usa-7028472965110336a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz dla 26 chi\u0144skich firm. Jest decyzja USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T08:36:49+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a134e27b-1623-443a-9cbc-e0d5cd03f7c9\" width=\"308\" /> By\u0107 mo\u017ce tu efekty zmiany VAT jednak dopiero przed nami - tak eksperci mBanku komentuj\u0105 dane, kt\u00f3re nap\u0142yn\u0119\u0142y z Czech. Inflacja w kwietniu podskoczy\u0142a tam do niemal 3 proc. Powodem by\u0142y ceny \u017cywno\u015bci. Czy czarny scenariusz mo\u017ce powt\u00f3rzy\u0107 si\u0119 w Polsce?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czeski-scenariusz-powtorzy-sie-w-polsce-sporo-znakow-zapytania-7028466331560512a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeski scenariusz powt\u00f3rzy si\u0119 w Polsce? \"Sporo znak\u00f3w zapytania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T08:35:34+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/603f6e5f-56ab-4bcb-ae10-235d540603d4\" width=\"308\" /> S\u0105dne dni przed cz\u0142onkiem zarz\u0105du ZUS nadzoruj\u0105cym pion IT W\u0142odzimierzem Owczarczykiem. Prezes Zbigniew Derdziuk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu wniosku do rady nadzorczej o jego odwo\u0142anie \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek ZUS. Umotywowa\u0142 go \"potrzeb\u0105 budowy zarz\u0105du w nowym sk\u0142adzie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czystki-nowego-prezesa-zus-jest-wniosek-o-odwolanie-7028462261770848a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czystki nowego prezesa ZUS. Jest wniosek o odwo\u0142anie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T07:51:44+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a7a48386-e49c-495d-bba1-b5c7dbf4d630\" width=\"308\" /> Tomasz Szmydt jest \u015bcigany przez polskie s\u0142u\u017cby listem go\u0144czym. Podejrzewany o szpiegostwo by\u0142y s\u0119dzia jest na Bia\u0142orusi. Jednak wraz z nim znikn\u0119\u0142a tajemnicza bizneswoman, kt\u00f3ra prowadzi\u0142a salon pi\u0119kno\u015bci niedaleko jego warszawskiego mieszkania \u2013 pisze \"Gazeta Wyborcza\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/byly-sedzia-szmydt-i-tajemnicza-bizneswoman-zamknela-biznes-zniknela-7028445309286976a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y s\u0119dzia Szmydt i tajemnicza bizneswoman. \"Zamkn\u0119\u0142a biznes. Znikn\u0119\u0142a\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T07:44:32+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c101675c-da21-4550-8016-6b98eac5d567\" width=\"308\" /> Polacy na pocz\u0105tku 2024 roku z\u0142o\u017cyli wi\u0119cej wniosk\u00f3w o rozw\u00f3d, ale delikatnie spada liczba rozpatrzonych przez s\u0105d spraw. Zdaniem ekspert\u00f3w wp\u0142yw na to mo\u017ce mie\u0107 sytuacja ekonomiczna w Polsce, a w szczeg\u00f3lno\u015bci inflacja.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dane-dotyczace-rozwodow-widac-wplyw-inflacji-7028454757841504a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane dotycz\u0105ce rozwod\u00f3w. Wida\u0107 wp\u0142yw inflacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T07:40:19+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cfd382ac-e4a3-483d-8412-2625e87ff1a3\" width=\"308\" /> Chiny wys\u0142a\u0142y \u015bwiatu mieszane sygna\u0142y gospodarcze. Sprzeda\u017c detaliczna wzros\u0142a wyra\u017anie poni\u017cej oczekiwa\u0144. Pekin odnotowa\u0142 jednak wzrost produkcji przemys\u0142owej. \"Znajdujemy si\u0119 coraz bli\u017cej momentu, sk\u0105d wi\u0119kszo\u015b\u0107 zaskocze\u0144 b\u0119dzie skierowana ku lepszym warto\u015bciom\" - pisz\u0105 w komentarzu analitycy mBanku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chinski-smok-wysyla-swiatu-sprzeczne-sygnaly-nowe-dane-7028452717005376a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski smok wysy\u0142a \u015bwiatu sprzeczne sygna\u0142y. Nowe dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T07:18:46+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f5d75a3f-7c4b-491a-8676-378ca9302c49\" width=\"308\" /> W nocy ukrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w rafineri\u0119 ropy naftowej w rosyjskim mie\u015bcie Tuapse w Kraju Krasnodarskim. Lokalne w\u0142adze twierdz\u0105, \u017ce na terenie zak\u0142adu dosz\u0142o do wybuchu. Z kolei rosyjskie Ministerstwo Obrony poinformowa\u0142o o zestrzeleniu ponad stu bezza\u0142ogowc\u00f3w nad r\u00f3\u017cnymi regionami kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukraina-znow-uderzyla-w-glebi-rosji-plonie-kolejna-rafineria-7028444159883840a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zn\u00f3w uderzy\u0142a w g\u0142\u0119bi Rosji. P\u0142onie kolejna rafineria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T06:33:47+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3c1c76af-4299-4a8a-93e3-283e65ecb21e\" width=\"308\" /> Szwajcarska sp\u00f3\u0142ka Orlenu OTS straci\u0142a 1,6 mld z\u0142 na handlu rop\u0105 naftow\u0105. Pawe\u0142 Olechnowicz nie kry\u0142 zaskoczenia t\u0105 sytuacj\u0105. \u2013 Je\u017celi osoby odpowiedzialne za to, m\u00f3wi\u0105 o tym, \u017ce to normalne, to mnie sk\u00f3ra cierpnie \u2013 stwierdzi\u0142 by\u0142y prezes Lotosu. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce w Polsce zalega w\u0119giel z zagranicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/orlen-stracil-1-6-mld-zl-na-handlu-ropa-byly-prezes-lotosu-mnie-skora-cierpnie-7028428814326336a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen straci\u0142 1,6 mld z\u0142 na handlu rop\u0105. By\u0142y prezes Lotosu: \"mnie sk\u00f3ra cierpnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T06:30:46+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2c44181d-f3e0-4e9d-bfe4-8d809dbfcb57\" width=\"308\" /> Wspierani przez Iran jeme\u0144scy bojownicy z ruchu Huti zapowiedzieli w czwartek, \u017ce b\u0119d\u0105 atakowa\u0107 wszystkie statki zmierzaj\u0105ce do izraelskich port\u00f3w; oznacza to, \u017ce ich celem stan\u0105 si\u0119 jednostki handlowe nie tylko na Morzu Czerwonym, ale r\u00f3wnie\u017c na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/huti-groza-eskalacja-na-kolejny-akwen-zagrozenie-dla-europy-7028436478917216a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017c\u0105 eskalacj\u0105. Kolejny akwen zagro\u017cony. To ju\u017c wrota do Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:39:18+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/752e97d8-bd24-4da0-8269-705ca91b851d\" width=\"308\" /> MRPiPS odkry\u0142o wreszcie karty ws. czternastej emerytury. Jej wyp\u0142ata planowana jest na wrzesie\u0144 i mo\u017cliwe, \u017ce b\u0119dzie wy\u017csza ni\u017c pierwotnie zak\u0142adano. Problem jednak w tym, \u017ce je\u015bli rz\u0105d rz\u0105d nie zainterweniuje, to dodatkowe \u015bwiadczenie otrzyma w tym roku mniej os\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/rzad-chce-podwyzszyc-czternastke-ale-dostanie-ja-mniej-emerytow-7028418178927200a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan rz\u0105du na \"czternastki\". Pieni\u0105dze dostanie mniej emeryt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:27:09+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bcf75c9d-8036-457f-ba39-e4a7fc66be64\" width=\"308\" /> Kursy walut - 17.05.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,9294 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 4,9735 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,3320 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,2663 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-17-05-2024-piatkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7028421493357152a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut 17.05.2024. Pi\u0105tkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:18:32+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cdf09c9e-16a2-4b74-b409-951174d2c53f\" width=\"308\" /> Po niespokojnym kwietniu i maju plantatorzy truskawek szykuj\u0105 si\u0119 do zbior\u00f3w. Ju\u017c za kilka dni mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 wysypu tych owoc\u00f3w. Ale ten sezon b\u0119dzie wyj\u0105tkowy w stosunku do poprzednich. Pogoda namiesza\u0142a a w kalendarzu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kiedy-wysyp-truskawek-wyjatkowa-sytuacja-7028418782964320a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy wysyp truskawek? Wyj\u0105tkowa sytuacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:14:46+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e3e945b0-91ff-4808-9475-5e33c2e26a78\" width=\"308\" /> W 2025 r. Polacy mieli dosta\u0107 do r\u0119ki nowe narz\u0119dzie \u2013 Centraln\u0105 Informacj\u0119 Emerytaln\u0105. CIE mia\u0142o zapewni\u0107 szybki wgl\u0105d do tego, ile uda\u0142o im si\u0119 ju\u017c zaoszcz\u0119dzi\u0107 na poczet przysz\u0142ego \u015bwiadczenia i jaka b\u0119dzie jego wysoko\u015b\u0107. Jednak nowy rz\u0105d mia\u0142 zawiesi\u0107 prace nad systemem \u2013 pisze businessinsider.com.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/mialo-byc-ulatwienie-dla-milionow-emerytow-prezydent-podpisal-i-cisza-7028413690260064a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142o by\u0107 u\u0142atwienie dla milion\u00f3w emeryt\u00f3w. Prezydent podpisa\u0142 i cisza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 17.05.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9299 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-17-05-2024-7028416583273056a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 17.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 17.05.2024. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.9732 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-17-05-2024-7028416583363168a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 17.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:00:19+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 17.05.2024. W pi\u0105tek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2661 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-17-05-2024-7028416582023776a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 17.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T05:00:19+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 17.05.2024. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3314 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-17-05-2024-7028416582122048a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 17.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T04:42:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c9adb050-e3cd-4157-9658-e0e569dcda8e\" width=\"308\" /> \"Nie ma mowy o og\u0142oszeniu upad\u0142o\u015bci ani o podziale Poczty Polskiej\" \u2013 pisze \"Rzeczpospolita\". Dziennik ustali\u0142, \u017ce do sp\u00f3\u0142ki w przysz\u0142ym tygodniu ma trafi\u0107 przelew o warto\u015bci 749 mln z\u0142. Kropl\u00f3wka jest niezb\u0119dna, poniewa\u017c operator pocztowy balansuje nad przepa\u015bci\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wielki-przelew-dla-poczty-polskiej-ma-trafic-do-niej-w-przyszlym-tygodniu-7028404969781856a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wielki przelew dla Poczty Polskiej\". Ma trafi\u0107 do niej w przysz\u0142ym tygodniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T03:53:41+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fbf94620-a370-4c2d-a835-de6f934c4da6\" width=\"308\" /> - Dop\u0142aty do elektryk\u00f3w b\u0119d\u0105 tak zrobione, \u017ce wszystkie Tesle wypadaj\u0105 - zapowiada w rozmowie z money.pl Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, minister funduszy. I dodaje, \u017ce nie wyobra\u017ca sobie, by w Polsce za trzy lata zacz\u0119\u0142y obowi\u0105zywa\u0107 przewidywane przez UE op\u0142aty od gazu, w\u0119gla i benzyny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/fundusze/minister-funduszy-nie-bedzie-doplat-do-samochodow-elektrycznych-z-najwyzszej-polki-7028162595969600a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister funduszy: nie b\u0119dzie dop\u0142at do samochod\u00f3w elektrycznych z najwy\u017cszej p\u00f3\u0142ki", "user": null, "vote": 0}]