[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "ZUS wdra\u017ca sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 i integracj\u0119 z rejestrami innych instytucji publicznych. Troch\u0119 straszno", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZXsktkuTURBXy84NzM5OTNkNi1hOGJkLTQwMTgtYmQyNi1hMWVkNDBhZTE2NmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />ZUS wdra\u017ca rozwi\u0105zania chmurowe, sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 oraz integracj\u0119 z rejestrami innych instytucji publicznych; PUE ma 12 mln u\u017cytkownik\u00f3w, przyjmuje 67 proc. korespondencji i ponad 140 mln elektronicznych zwolnie\u0144 lekarskich - wskaza\u0142a we wtorek prezes ZUS prof. Gertruda U\u015bci\u0144ska.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9373984,zus-wdraza-sztuczna-inteligencje-i-integracje-z-rejestrami-innych-inst.html", "date_published": "2023-12-05T20:33:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polskie jarmarki bo\u017conarodzeniowe w rankingach wy\u017cej ni\u017c niemieckie?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/k4NktkuTURBXy9hMzgyMGIzNi01ZTE4LTRlYjktYjQ4NS02MGY3Zjg5NzY2ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polskie jarmarki bo\u017conarodzeniowe w ostatnich latach mocno awansowa\u0142y w mi\u0119dzynarodowych rankingach. Te w Krakowie i Wroc\u0142awiu zazwyczaj plasuj\u0105 si\u0119 wy\u017cej ni\u017c jarmarki w Niemczech. Kiedy\u015b niemieckie wzorce by\u0142y inspiracj\u0105, teraz &quot;ucze\u0144 najwyra\u017aniej przer\u00f3s\u0142 mistrza&quot;, pisze portal stacji MDR.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9373981,polskie-jarmarki-bozonarodzeniowe-w-rankingach-wyzej-niz-niemieckie.html", "date_published": "2023-12-05T20:20:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Politico: Pfizer pozywa W\u0119gry. To ju\u017c kolejny sp\u00f3r prawny zwi\u0105zany ze szczepionkami na Covid-19", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MM-ktkuTURBXy8zYWFhYWZkMC1kZDJlLTQwMzAtYjA0Ni0yMDA4MTdlMzc2OTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ro\u015bnie liczba spor\u00f3w prawnych zwi\u0105zanych z zakupem przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 szczepionek przeciwko Covid-19 - pisze we wtorek portal Politico. Pfizer, wraz ze swoim partnerem BioNTech, wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie s\u0105dowe przeciwko w\u0119gierskiemu rz\u0105dowi w styczniu tego roku w zwi\u0105zku z dostawami szczepionek - poda\u0142 Politico.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9373927,politico-pfizer-pozywa-wegry-to-juz-kolejny-spor-prawny-zwiazany-ze.html", "date_published": "2023-12-05T18:56:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przedsi\u0119biorcy: oczekujemy m.in. dalszej deregulacji gospodarki i u\u0142atwienia proces\u00f3w inwestycyjnych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r-sktkuTURBXy9jZmYwNTg4Zi1iZGVhLTQwMzgtOTQ0My0yNmYxYjYyOWQyZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Deregulacji gospodarki i u\u0142atwienia proces\u00f3w inwestycyjnych znalaz\u0142y si\u0119 w\u015br\u00f3d postulat\u00f3w przedstawicieli organizacji biznesowych, kt\u00f3rzy uczestniczyli we wtorkowym posiedzeniu Sejmowej Komisji Gospodarki i Rozwoju. Wskazano tak\u017ce na konieczno\u015b\u0107 konsultowania z nimi proponowanych rozwi\u0105za\u0144 prawnych i wyd\u0142u\u017cenia vacatio legis.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9373813,przedsiebiorcy-oczekujemy-min-dalszej-deregulacji-gospodarki-i-ulat.html", "date_published": "2023-12-05T17:37:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Min. Emilewicz: Problem\u00f3w takich jak sp\u00f3r transportowy z Ukrain\u0105 b\u0119dzie coraz wi\u0119cej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/flPktktTURBXy8zNjJkNDJkMy02Y2RkLTQ2MjUtOGUwZC03NWJmOTA0N2Y4YzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Liczba problem\u00f3w, zwi\u0105zanych ze zbli\u017caniem si\u0119 Ukrainy do Zachodu b\u0119dzie w kolejnych okresie ros\u0142a - powiedzia\u0142a PAP w Waszyngtonie pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. polsko-ukrai\u0144skiej wsp\u00f3\u0142pracy rozwojowej Jadwiga Emilewicz. Wiceminister funduszy i polityki regionalnej rozmawia\u0142a w Departamencie Stanu nt. programu szkole\u0144 ukrai\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w maj\u0105cego przygotowa\u0107 ich do negocjacji akcesyjnych z UE.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9373810,min-emilewicz-problemow-takich-jak-spor-transportowy-z-ukraina-bedzi.html", "date_published": "2023-12-05T17:30:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Ustawa wiatrakowa\". Nawet bran\u017ca wiatrowa ma zastrze\u017cenia do projektu zmian", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K3vktkuTURBXy9kYzI3ZWY2Yi02YTI5LTRmZTctOTFmMy05OWE3ZjQ5ODc3NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nawet bran\u017ca ma zastrze\u017cenia do projektu zmian w &quot;ustawie wiatrakowej&quot;. Zale\u017cy nam na pe\u0142nym procesie planistycznym z poszanowaniem strony spo\u0142ecznej i lokalnych spo\u0142eczno\u015bci \u2013 zapewnia szef Polskiego Stowarzyszenia Energetyki Wiatrowej.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9373673,ustawa-wiatrakowa-nawet-branza-wiatrowa-ma-zastrzezenia-do-projektu.html", "date_published": "2023-12-05T15:47:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wojna s\u0142u\u017cy Polskiej Grupie Zbrojeniowej. W planach kolejne wdro\u017cenia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YnFktkuTURBXy9mZDgwNTNhZi0zMTAzLTQ2OTAtOGUwNi03MjJjNWU5MjNhMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska Grupa Zbrojeniowa w 2023 r. b\u0119dzie mia\u0142a rekordowy przych\u00f3d \u2013 ponad 8 mld z\u0142. Najwi\u0119cej przynosi\u2026 Huta Stalowa Wola.", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9373671,wojna-sluzy-polskiej-grupie-zbrojeniowej-w-planach-kolejne-wdrozenia.html", "date_published": "2023-12-05T15:42:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zakwaterowanie uchod\u017ac\u00f3w w Berlinie. Koszty s\u0105 szokuj\u0105ce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cfXktkuTURBXy8xYzUyYjFjMS01NGY3LTQzZDEtOGI3OS0zOTA2ZmQ5ODcwYTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ca\u0142e Niemcy zmagaj\u0105 si\u0119 z kryzysem uchod\u017aczym. Teraz wiadomo, ile kosztuje zakwaterowanie os\u00f3b potrzebuj\u0105cych pomocy w samym Berlinie. Portal dziennika &quot;Bild&quot; pozna\u0142 dane dotycz\u0105ce dziennych wydatk\u00f3w na zakwaterowania uchod\u017ac\u00f3w w Berlinie i pisze o &quot;eksplozji koszt\u00f3w w stolicy&quot;.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9373658,zakwaterowanie-uchodzcow-w-berlinie-koszty-sa-szokujace.html", "date_published": "2023-12-05T15:24:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Adam Glapi\u0144ski mo\u017ce odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105? Na razie nie stanie przed Trybuna\u0142em Stanu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yJUktkuTURBXy9hOTBjMjAzZi1kYzYwLTQ1OWYtYWRhYi02ZWY0NzlhNDZiZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9373631,adam-glapinski-moze-odetchnac-z-ulga-na-razie-nie-stanie-przed-trybun.html", "date_published": "2023-12-05T14:04:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Projekt Northvolt jednak niezagro\u017cony. Jest zielone \u015bwiat\u0142o dla wa\u017cnej niemieckiej fabryki akumulator\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZnpktkuTURBXy8zYmJhNDllYy1mMjVhLTQ2YTItYTQ4OS0yZjExYzEwMDJmZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mimo zamro\u017cenia bud\u017cetu Niemcy przeznacz\u0105 jednak z publicznych \u015brodk\u00f3w 700 milion\u00f3w euro na budow\u0119 fabryki akumulator\u00f3w w p\u00f3\u0142nocnych Niemczech.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9373328,projekt-northvolt-jednak-niezagrozony-jest-zielone-swiatlo-dla-waznej.html", "date_published": "2023-12-05T13:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sz. Ho\u0142ownia: nie chcemy wybiera\u0107 premiera jak papie\u017ca w XIX wieku", "description": "", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9373608,sz-holownia-nie-chcemy-wybierac-premiera-jak-papieza-w-xix-wieku.html", "date_published": "2023-12-05T13:42:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PLL LOT na pudle w globalnym rankingu przewo\u017anik\u00f3w lotniczych. Chodzi m.in. o prawa pasa\u017cer\u00f3w [RANKING]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kecktkuTURBXy84NDJlMTA0YS02ZGIxLTQ2M2YtODEyZC0xZGVjNTJkOWEyZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Qatar Airways, Eurowings i LOT, to najlepsze na \u015bwiecie linie lotnicze w 2023 roku - wynika z najnowszego rankingu AirHelp Score.", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9373593,pll-lot-na-pudle-w-globalnym-rankingu-przewoznikow-lotniczych.html", "date_published": "2023-12-05T13:27:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Spotify zwalnia 17 proc. pracownik\u00f3w, chocia\u017c jego sytuacja finansowa jest znakomita. Dlaczego?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qbOktkuTURBXy82NDc3ZDA5ZS1mMjliLTRlMDktYjAxYS0yMWFiOTI2ZGUwMDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Akcje firmy posz\u0142y w g\u00f3r\u0119 o 7 proc. zaraz po podaniu przez ni\u0105 informacji o tym, \u017ce zmniejszy zatrudnienie o 17 proc.", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9373577,spotify-zwalnia-17-proc-pracownikow-chociaz-jego-sytuacja-finansowa.html", "date_published": "2023-12-05T13:03:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Izrael informuje o zagro\u017ceniu dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do 80 kraj\u00f3w. Czy Polska jest na li\u015bcie?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZeOktkuTURBXy9hODJjMjcwOS05ODE1LTQwYjItYmIxZi1iZjNjNjFlMzgwMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wyniku wojny pomi\u0119dzy Izraelem a Hamasem w Strefie Gazy poziom zagro\u017cenia dla Izraelczyk\u00f3w w zakresie podr\u00f3\u017cy zosta\u0142 podniesiony dla 80 kraj\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie \u2013 wynika z listy opublikowanej przez Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Izraela, omawianej przed izraelskie media.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9373574,izrael-informuje-o-zagrozeniu-dla-podrozujacych-do-80-krajow-czy-pols.html", "date_published": "2023-12-05T13:00:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\u0141otwa wzmacnia obron\u0119 powietrzn\u0105. Rz\u0105d przeznaczy na ten cel spor\u0105 sum\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BOnktkuTURBXy84MjU2YTgzYS1kZGI5LTQ5NTUtODJmZi1kZTViM2I0MmZjNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d \u0141otwy we wtorek zaakceptowa\u0142 przesuni\u0119cie 200 mln euro ze \u015brodk\u00f3w bud\u017cetowych na rozw\u00f3j obrony powietrznej - poinformowa\u0142a agencja LETA.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9373564,lotwa-wzmacnia-obrone-powietrzna-rzad-przeznaczy-na-ten-cel-spora-sum.html", "date_published": "2023-12-05T12:46:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wybory parlamentarne w Holandii mog\u0142y ulec \"zafa\u0142szowaniu\". Nie policzono g\u0142os\u00f3w z zagranicy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x4CktkuTURBXy8yNTQ4NDAzZS0xMTg0LTQxZDgtYWMzNy03YzJhNTZmZTRlNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawie tysi\u0105c g\u0142os\u00f3w z zagranicy, oddanych podczas listopadowych wybor\u00f3w parlamentarnych w Holandii, nie zosta\u0142o policzonych, bowiem dotar\u0142y z op\u00f3\u017anieniem - informuje we wtorek dziennik \u201eDe Volkskrant\u201d. Wed\u0142ug gazety mog\u0142y one mie\u0107 wp\u0142yw na ostateczny podzia\u0142 mandat\u00f3w w izbie ni\u017cszej parlamentu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9373429,wybory-parlamentarne-w-holandii-mogly-ulec-zafalszowaniu-nie-policz.html", "date_published": "2023-12-05T10:49:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Badania PISA. Jak wypadli polscy uczniowie na tle reszty \u015bwiata", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qYFktkuTURBXy84YzNhNzJiNy03MDJhLTQyN2EtYTM4Yy1jMzhiNzAzNmVlNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polscy pi\u0119tnastolatkowie utrzymali wysok\u0105 pozycj\u0119 na \u015bwiecie (powy\u017cej \u015bredniej OECD) pod wzgl\u0119dem umiej\u0119tno\u015bci matematycznych, rozumienia czytanego tekstu oraz rozumowania w naukach przyrodniczych. Ich wyniki s\u0105 jednak du\u017co ni\u017csze od tych z poprzedniej edycji badania z 2018 roku.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9373427,badania-pisa-jak-wypadli-polscy-uczniowie-na-tle-reszty-swiata.html", "date_published": "2023-12-05T10:47:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "8 szokuj\u0105cych prognoz Saxo Banku na 2024 rok. Jak zareagowa\u0142by rynek? [GALERIA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x3gktkuTURBXy8yZjJiM2ViNy05YzlhLTQ3OGItYTQ1MS1lNGFmNjE5YzQwNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spokojna droga, kt\u00f3r\u0105 \u015bwiat przeby\u0142 od czasu Wielkiego Kryzysu Finansowego, ze stabiln\u0105 geopolityk\u0105, nisk\u0105 inflacj\u0105 i niskimi stopami procentowymi, zosta\u0142a zak\u0142\u00f3cona w latach pandemii, a decydenci i inwestorzy postawili na powr\u00f3t do &quot;starej normalno\u015bci&quot;. W 2024 roku staje si\u0119 jasne, \u017ce g\u0142adka droga dobiega ko\u0144ca, wysy\u0142aj\u0105c \u015bwiat w niebezpiecznie niepewn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. Saxo Bank przedstawi\u0142 szokuj\u0105ce prognozy na 2024 rok.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/galeria/9373396,8-szokujacych-prognoz-saxo-banku-na-2024-rok-jak-zareagowalby-rynek.html", "date_published": "2023-12-05T09:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce: 4175 zaka\u017ce\u0144, zmar\u0142o 5 os\u00f3b [DANE Z 5.12]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 4175 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 1372 ponowne. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o pi\u0119ciu pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano we wtorek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 7,5 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-4175-zakazen-zmarlo-5-osob-dane-z-512.html", "date_published": "2023-12-05T09:39:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nowacka (KO): Adam Glapi\u0144ski zostanie postawiony przed Trybuna\u0142em Stanu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TfuktkuTURBXy9jNWY5YjMwOS1mMTBkLTQ4OGYtYTI0My04YmE3ZTQ5ZGZiNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ci\u0105gu kilku tygodni, by\u0107 mo\u017ce paru miesi\u0119cy prezes NBP Adam Glapi\u0144ski zostanie postawiony przed Trybuna\u0142em Stanu - zapowiedzia\u0142a we wtorek w Polsat News Barbara Nowacka (KO). Chcemy symbolicznie pokaza\u0107, \u017ce polski z\u0142oty musi by\u0107 bezpieczny tak\u017ce od politycznych wp\u0142yw\u00f3w - podkre\u015bli\u0142a.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9373371,nowacka-ko-adam-glapinski-zostanie-postawiony-przed-trybunalem-stan.html", "date_published": "2023-12-05T09:24:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Strefa Gazy: Ci\u0119\u017ckie walki w Chan Junis", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCoktkuTURBXy9kZTMwZTgzNC03ZDg4LTQ2NGQtODFjYi0yMDI1Mjc0NTEzNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Armia izraelska nasili\u0142a we wtorek dzia\u0142ania zbrojne przeciwko bojownikom palesty\u0144skiej organizacji terrorystycznej Hamas na po\u0142udniu Strefy Gazy; w nocy trwa\u0142y walki w okolicy Chan Junis, kt\u00f3re stanowi nowe centrum napi\u0119\u0107 - poda\u0142a AFP.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9373304,strefa-gazy-ciezkie-walki-w-chan-junis.html", "date_published": "2023-12-05T07:57:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak Izrael poradzi sobie z tunelami w Strefie Gazy? By\u0107 mo\u017ce zaleje je wod\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a0FktkuTURBXy8zMzQyZWRjNC1mMjE5LTQyMjYtODdmYy0wYmI2OTYxMWJiN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael przygotowa\u0142 plany zalania systemu tuneli Hamasu pod Stref\u0105 Gazy wod\u0105 pompowan\u0105 z Morza \u015ar\u00f3dziemnego - donosi w poniedzia\u0142ek &quot;The Wall Street Journal&quot;.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9373301,jak-izrael-poradzi-sobie-z-tunelami-w-strefie-gazy-byc-moze-zaleje-je.html", "date_published": "2023-12-05T07:53:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nie \u017cyje Juanita Castro, wyrodna siostra Fidela i Raula", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aB7ktkuTURBXy8yZThlN2ZlMi04ZDI2LTQ4MTQtOWY1My0xYTIzM2M2MDAxZGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wieku 90 lat zmar\u0142a w Miami Juanita Castro, m\u0142odsza siostra Fidela i Raula Castro, kt\u00f3ra krytykowa\u0142a polityk\u0119 swych braci, wyjecha\u0142a z komunistycznej Kuby w 1964 roku i wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z CIA - poda\u0142a agencja AFP w poniedzia\u0142ek wieczorem.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9373272,nie-zyje-juanita-castro-wyrodna-siostra-fidela-i-raula.html", "date_published": "2023-12-05T07:17:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: Z\u0142oty we wtorek rano straci\u0142 wobec euro, franka szwajcarskiego i dolara", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EaOktkuTURBXy8zMzExZTYyZi0zYzhmLTRjMjEtOWJjYy0xYzkzMmNjNDMzMTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek rano polska waluta straci\u0142a na warto\u015bci wobec euro, franka szwajcarskiego i dolara ameryka\u0144skiego. Euro kosztowa\u0142o 4,32 z\u0142, frank szwajcarski 4,58 z\u0142, a dolar \u2013 3,99 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9373265,kursy-walut-zloty-we-wtorek-rano-stracil-wobec-euro-franka-szwajcars.html", "date_published": "2023-12-05T07:11:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "GPW zdecydowa\u0142a o wznowieniu obrotu akcjami JR Holding ASI na NewConnect od 6 grudnia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I6QktkuTURBXy9iZjViMDUxZi04YTk0LTQ2NWQtYmQ5My0wMWMwMTc0YjhiNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9373258,gpw-zdecydowala-o-wznowieniu-obrotu-akcjami-jr-holding-asi-na-newconne.html", "date_published": "2023-12-05T07:02:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przychody VRG wzros\u0142y szacunkowo o 7,4 proc. r/r do 111,3 mln z\u0142 w listopadzie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H_HktkuTURBXy8zNGY0NjIxMi03OWVlLTQ0MDQtODFkZi1hODBlZjhiYjQ0ZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9373251,przychody-vrg-wzrosly-szacunkowo-o-74-proc-rr-do-1113-mln-zl-w-lis.html", "date_published": "2023-12-05T07:00:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Brak nauczycieli utrudni przeprowadzenie matur", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LaHktkuTURBXy9lNTQyMjA5NC0yNjM4LTRlYmQtOTcyNi00ZGVlY2Y1ODQ1NDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W sytuacji gdy w sali maturalnej b\u0119dzie nie wi\u0119cej ni\u017c 15 uczni\u00f3w, do nadzorowania egzaminu powinny by\u0107 wyznaczone co najmniej dwie osoby. Obecnie taka liczba pilnuj\u0105cych nauczycieli jest wymagana przy grupie do pi\u0119ciu uczni\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykul-prasowy/9373264,brak-nauczycieli-utrudni-przeprowadzenie-matur.html", "date_published": "2023-12-05T06:53:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pfizer pozywa Polsk\u0119. Na szal\u0119 rzucono zdrowie milion\u00f3w Polak\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v6EktkuTURBXy80Mzc0M2IyNC0wZTM0LTQwYjgtOTdiNy00NGQxMmM4NTY1MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pfizer sprzedaje w Polsce r\u00f3\u017cne leki. Je\u015bli da si\u0119 je zast\u0105pi\u0107, w sporze z firm\u0105 to b\u0119dzie punkt dla Warszawy. Je\u015bli nie, Pfizer b\u0119dzie mia\u0142 przewag\u0119 \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Romanowski", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykul-prasowy/9373235,pfizer-pozywa-polske-na-szale-rzucono-zdrowie-milionow-polakow.html", "date_published": "2023-12-05T06:45:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tymczasowa dwuwa\u0142dza. Kto komu mo\u017ce bardziej zaszkodzi\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ls_ktkuTURBXy8yZmU3ZmU0Yy04YjJjLTRkZGUtODY4Zi0wMWRkZDA2ZTM2NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 z k\u0142opotliwymi dla prezydenta ustawami, a rz\u0105d Mateusza Morawieckiego z kosztownymi pomys\u0142ami \u2013 tak wygl\u0105da legislacyjny pocz\u0105tek kadencji", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9373232,tymczasowa-dwuwaldza-kto-komu-moze-bardziej-zaszkodzic.html", "date_published": "2023-12-05T06:39:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tymczasowa dwuw\u0142adza. Kto komu mo\u017ce bardziej zaszkodzi\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ls_ktkuTURBXy8yZmU3ZmU0Yy04YjJjLTRkZGUtODY4Zi0wMWRkZDA2ZTM2NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 z k\u0142opotliwymi dla prezydenta ustawami, a rz\u0105d Mateusza Morawieckiego z kosztownymi pomys\u0142ami \u2013 tak wygl\u0105da legislacyjny pocz\u0105tek kadencji", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9373232,tymczasowa-dwuwladza-kto-komu-moze-bardziej-zaszkodzic.html", "date_published": "2023-12-05T06:39:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PiS chce zaj\u0105\u0107 si\u0119 pomoc\u0105 osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bci. Czemu tak p\u00f3\u017ano?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D_rktkuTURBXy82ZWYzNzE3My1hMDYxLTRmODEtYWFiZC0yMGIwMjQ3NWVlOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ubieg\u0142ym tygodniu kancelaria prezydenta Dudy przedstawi\u0142a do konsultacji (potrwaj\u0105 do 22 grudnia) projekt ustawy o asystencji osobistej.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykul-prasowy/9373221,pis-chce-zajac-sie-pomoca-osobom-z-niepelnosprawnosci-czemu-tak-pozno.html", "date_published": "2023-12-05T06:30:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rosyjska machina wojenna jest coraz pot\u0119\u017cniejsza. Co stanie si\u0119 na froncie w 2024 roku?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iITktkuTURBXy9iM2RhNDI3OC1lNTNhLTQzNzYtYmUyZS1jNjM4OWNjZTk4YzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144ska kontrofensywa okaza\u0142a si\u0119 pora\u017ck\u0105, a Rosja powoli szykuje si\u0119 do w\u0142asnych zaczepnych dzia\u0142a\u0144 na spor\u0105 skal\u0119. Do tego rosyjska gospodarka ma si\u0119 ca\u0142kiem dobrze, co sprawia, \u017ce produkcyjne moce przemys\u0142u zbrojeniowego agresora osi\u0105gn\u0105 w 2024 roku szczytowy poziom. Jak sytuacja na froncie b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a w 2024 roku? O tym wszystkim m\u00f3wi w wywiadzie dla Forsala Konrad Muzyka, analityk wojskowy, za\u0142o\u017cyciel Rochan Consulting.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9372541,rosyjska-machina-wojenna-jest-coraz-potezniejsza-co-stanie-sie-na-fro.html", "date_published": "2023-12-05T05:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Inwestycje w sieci energetyczne maj\u0105 kosztowa\u0107 nawet 500 mld z\u0142. Czy to ma sens?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9pvktkuTURBXy9mZmIyODZjMy1kMjA2LTQ5OTItYTI3Zi1mMjRhNjU5MWQ0OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug projektu Polityki Energetycznej Pa\u0144stwa do 2040 r. inwestycje w sieci energetyczne powinny do 2040 r. si\u0119gn\u0105\u0107 500 mld z\u0142. Czy to wystarczy, aby w perspektywie kilkunastu lat przy\u0142\u0105czy\u0107 wszystkich oczekuj\u0105cych inwestor\u00f3w? W\u015br\u00f3d polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 wej\u015b\u0107 w sk\u0142ad nowego rz\u0105du, jako remedium na problem z sieciami pojawi\u0142 si\u0119 pomys\u0142 wydzielenia OSD poza zintegrowane grupy energetyczne. Czy plan ten jest realny i czy faktycznie mo\u017ce pozytywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na rozw\u00f3j sieci?", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9372544,inwestycje-w-sieci-energetyczne-maja-kosztowac-nawet-500-mld-zl-czy-t.html", "date_published": "2023-12-05T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Luka w zatrudnieniu kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Te kraje UE wypadaj\u0105 najgorzej [MAPA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mtIktkuTURBXy84MmQ3ZTg5ZC1hOWIxLTQ5NmYtYjhjNS1kNTY1Y2EyYzFkNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2022 r. r\u00f3\u017cnica w poziomie zatrudnienia ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107 w Unii Europejskiej wynios\u0142a 10,7 punktu procentowego na korzy\u015b\u0107 m\u0119\u017cczyzn, czyli o 0,2 p.p. mniej ni\u017c w 2021 r.", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9370295,luka-w-zatrudnieniu-kobiet-i-mezczyzn-te-kraje-ue-wypadaja-najgorzej.html", "date_published": "2023-12-05T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sztuczna inteligencja zmienia analityk\u0119. Czy AI mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 cz\u0142owieka w opracowywaniu strategii finansowej?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gjLktkuTURBXy9kOGEzMzE0Yy0xMmVjLTQ2MzYtYmM3ZS0zNzk0MjA1MmQyNjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy program mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 istotne funkcje dyrektora finansowego? Czy warto w dzisiejszym biznesie polega\u0107 wy\u0142\u0105cznie na sztucznej inteligencji w tworzeniu planu finansowego? Zesp\u00f3\u0142 ekspert\u00f3w EXPERT HUB przetestowa\u0142 ChatGPT i twierdzi, \u017ce korzystanie z program\u00f3w opartych na sztucznej inteligencji przyspiesza proces generowania danych, ich obiegu oraz tworzenia analiz.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9370248,sztuczna-inteligencja-zmienia-analityke-czy-ai-moze-zastapic-czlowiek.html", "date_published": "2023-12-05T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "USA zaczynaj\u0105 przegrywa\u0107 wy\u015bcig zbroje\u0144 z Chinami?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pkmktkuTURBXy9kNWRiZmRiMC0wNzE2LTQyOTEtODkwOC0xZGJhNmI5ZjYwNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowy, nieopublikowany jeszcze raport Pentagonu o przemy\u015ble obronnym ostrzega, \u017ce ameryka\u0144skie firmy nie s\u0105 w stanie produkowa\u0107 broni wystarczaj\u0105co szybko, aby sprosta\u0107 globalnemu popytowi. To za\u015b utrudni mu utrzymanie przewagi w zaawansowanym technologicznie wy\u015bcigu zbroje\u0144 z konkurentami, takimi jak Chiny.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9372494,usa-zaczynaja-przegrywac-wyscig-zbrojen-z-chinami.html", "date_published": "2023-12-05T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zamro\u017cenie bud\u017cetu Niemiec. Kiedy muzyka ucichnie?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4BbktkuTURBXy81NGEwMjlkOC04NzI0LTQ2ZWQtYjQ5Ni05NDY4MThjODNlMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Federalny Trybuna\u0142 Konstytucyjny pozbawi\u0142 niemiecki rz\u0105d swobody fiskalnej.Niemiecki rz\u0105d omija\u0142 hamulec zad\u0142u\u017cenia, w szczeg\u00f3lno\u015bci w celu sfinansowania programu walki ze zmianami klimatu. Jednak 15 listopada Federalny Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142, \u017ce przekazanie 60 mld euro na fundusz klimatyczny i transformacyjny (KTF) za po\u015brednictwem autoryzacji kredytowej by\u0142o niezgodne z konstytucj\u0105.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9372588,zamrozenie-budzetu-niemiec-kiedy-muzyka-ucichnie.html", "date_published": "2023-12-05T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]