[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest harmonogram Sejmu. Wiadomo, kiedy g\u0142osowanie ws. kandydatury Donalda Tuska na premiera", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/10/1d/z30475671M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />W poniedzia\u0142ek o godz. 15:00 odb\u0119dzie si\u0119 g\u0142osowanie nad wotum zaufania dla rz\u0105du Mateusza Morawieckiego, a ju\u017c 5 min p\u0102\u0142\u017aniej b\u0119dzie mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 kandydat\u0102\u0142w na nowego premiera. Na stronie Sejmu w\u0142a\u015bnie zosta\u0142 opublikowany harmonogram.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30475877,jest-harmonogram-sejmu-wiadomo-kiedy-bedzie-glosowane-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T21:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wenecja. Tury\u015bci pr\u0102\u0142bowali zrobi\u0107 lepsze zdj\u0119cie w gondoli. Wyl\u0105dowali w wodzie [WIDEO]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/10/1d/z30475858M,Wlochy--Wenecja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Tury\u015bci nie spodziewali si\u0119, \u017ce pr\u0102\u0142ba zrobienia zdj\u0119cia podczas rejsu w Wenecji, sko\u0144czy si\u0119 w wodzie. Natomiast spodziewa\u0142 si\u0119 tego gondolier. Ostrzega\u0142 grup\u0119, zanim dosz\u0142o do sytuacji, z kt\u0102\u0142rej nagrania podbi\u0142y media spo\u0142eczno\u015bciowe.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475813,wlochy-turysci-probowali-zrobic-zdjecie-w-gondoli-przewodnik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T21:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izrael rozpocz\u0105\u0142 now\u0105 faz\u0119 inwazji na Stref\u0119 Gazy. Wkroczyli do Khan Younis", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3e/10/1d/z30475838M,Miasto-Khan-Younis-pod-izraelskim-bombardowaniem.jpg\" vspace=\"2\" />Izraelska armia wesz\u0142a do centrum Khan Younis, drugiego najwi\u0119kszego miasta w Gazie. Wed\u0142ug wojska teraz trwaj\u0105 najbardziej zaci\u0119te walki od wielu tygodni. To w\u0142a\u015bnie w tym mie\u015bcie wed\u0142ug IDF jest teraz wi\u0119kszo\u015b\u0107 dow\u0102\u0142dc\u0102\u0142w Hamasu oraz cz\u0119\u015b\u0107 izraelskich zak\u0142adnik\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475801,nowa-faza-izraelskiej-inwazji-na-strefe-gazy-armia-wkroczyla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T20:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awantura w TVP. Polityk Lewicy do Lichockiej: Brakowa\u0142o tylko \u015brodkowego palca", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/10/1d/z30475859M,Awantura-w-TVP.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas wieczornego programu na antenie TVP Info dosz\u0142o do starcia mi\u0119dzy europos\u0142em Lewicy Bogus\u0142awem Liberadzkim a pos\u0142ank\u0105 Joann\u0105 Lichock\u0105. Polityczka PiS grzmia\u0142a o \"podnoszeniu r\u0119ki\" na media publiczne, prokuratur\u0119 i CBA oraz czyni\u0142a zarzuty drugiemu go\u015bciowi. Europose\u0142 z trudem doszed\u0142 do g\u0142osu, po czym odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do \"\u015brodkowego palca\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30475744,awantura-w-tvp-polityk-lewicy-do-lichockiej-brakowalo-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T20:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjscy neonazi\u015bci o dzia\u0142aniach w Ukrainie. Kolekcja uszu, \"Wielki S\u0142owianin\" i zwi\u0105zki z Polsk\u0105", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/10/1d/z30475759M,Zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W fi\u0144skim areszcie przebywa jeden z przyw\u0102\u0142dc\u0102\u0142w neonazistowskiej boj\u0102\u0142wki Rusicz. Jej cz\u0142onkowie s\u0105 podejrzani o pope\u0142nienie zbrodni wojennych podczas konfliktu w Ukrainie. Dziennikarze \u015bledczy opisali wstrz\u0105saj\u0105ce kulisy dzia\u0142alno\u015bci Rosjan.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475488,ujawniono-sekrety-neonazistow-z-rosji-kolekcja-odcietych-uszu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T20:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wojsko omy\u0142kowo zabi\u0142o 85 w\u0142asnych obywateli. Prezydent Nigerii: Niefortunny wypadek bombowy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/08/10/1d/z30475784M,Wizyta-dowodcy-nigeryjskiej-armii-w-wiosce-Tundun-.jpg\" vspace=\"2\" />W wyniku omy\u0142kowego ataku z powietrza zgin\u0119\u0142o co najmniej 85 mieszka\u0144c\u0102\u0142w nigeryjskiej wioski Tundun Biri. W\u015br\u0102\u0142d zabitych s\u0105 kobiety i dzieci. W\u0142adze kraju zapowiedzia\u0142y dochodzenie w sprawie tragicznego zdarzenia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475698,tragedia-w-nigerii-wojsko-omylkowo-zaatakowalo-wlasnych-obywateli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T20:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Unia Europejska ostrzega przed atakami terrorystycznymi. \"Istnieje ogromne ryzyko\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/10/1d/z30475769M,Atak-nozownika-w-Paryzu.jpg\" vspace=\"2\" />- W obliczu wojny mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem oraz nadchodz\u0105cego sezonu \u015bwi\u0105tecznego istnieje ogromne ryzyko atak\u0102\u0142w terrorystycznych na terenie Unii Europejskiej - ostrzeg\u0142a Ylva Johansson, komisarz UE ds. wewn\u0119trznych. Jak doda\u0142a, KE przeka\u017ce dodatkowe 30 milion\u0102\u0142w euro na zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475691,unia-europejska-ostrzega-przed-atakami-terrorystycznymi-istnieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T20:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Putin na Kremlu ubolewa. Chodzi o relacje z Berlinem. \"Wysadzone w powietrze\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/10/1d/z30475762M,Wladimir-Putin-podczas-inauguracji-misji-nowych-am.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas inauguracji misji nowego ambasadora Niemiec w Rosji prezydent Rosji ubolewa\u0142 nad ko\u0144cem d\u0142ugiej wsp\u0102\u0142\u0142pracy gospodarczej z Niemcami. Stosunki mi\u0119dzy Berlinem a Moskw\u0105 \"nie zosta\u0142y zamro\u017cone z naszej inicjatywy\" - skar\u017cy\u0142 si\u0119 W\u0142adimir Putin w swoim przem\u0102\u0142wieniu na Kremlu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30475741,putin-na-kremlu-ubolewa-chodzi-o-relacje-z-berlinem-wysadzone.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T19:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wypadek w kopalni na \u015al\u0105sku. Dw\u0102\u0142ch g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w zosta\u0142o rannych. Powo\u0142ano komisj\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/10/1d/z30475779M,Gornicy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W kopalni Piast-Ziemowit w Bieruniu (woj. \u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do wypadku. Na pracownik\u0102\u0142w spad\u0142y ska\u0142y stropowe. Dw\u0102\u0142ch g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w zosta\u0142o rannych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30475734,wypadek-w-kopalni-na-slasku-dwoch-gornikow-zostalo-rannych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T19:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zarzynamy jeden z wi\u0119kszych sukces\u0102\u0142w zbrojeniowych Polski. B\u0119d\u0105 kolejne dzia\u0142a prosto z Korei", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4b/0f/1d/z30473547M,Poludniowokoreanska-armatohaubica-K9-w-polskiej-sl.jpg\" vspace=\"2\" />Mia\u0142a by\u0107 produkcja w Polsce, mia\u0142y by\u0107 nowe wersje polsko-korea\u0144skie... Jest zam\u0102\u0142wienie 152 sztuk po\u0142udniowokorea\u0144skich armatohaubic K9 produkowanych w Korei Po\u0142udniowej z ograniczonymi modyfikacjami. Polski przemys\u0142 zbrojeniowy jest w trudno skrywanej rebelii, a przysz\u0142o\u015b\u0107 jednego z najwi\u0119kszych polskich sukces\u0102\u0142w zbrojeniowych, armatohaubic Krab, staje si\u0119 coraz ciemniejsza.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30473384,sami-zarzynamy-jeden-z-wiekszych-sukcesow-zbrojeniowych-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T19:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest zawiadomienie do prokuratury ws. KRS. \"Nawo\u0142uj\u0105 do pope\u0142niania przest\u0119pstwa\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/10/1d/z30474684M,Czlonkowie-Krajowej-Rady-Sadownictwa.jpg\" vspace=\"2\" />Nowi cz\u0142onkowie Krajowej Rady S\u0105downictwa sk\u0142adaj\u0105 zawiadomienie do prokuratury ws. upolitycznienia KRS. - Polska zosta\u0142a wezwana do podj\u0119cia natychmiastowych dzia\u0142a\u0144, kt\u0102\u0142re maj\u0105 na celu usuni\u0119cie tego systemowego problemu, jakim jest neo-KRS. W odpowiedzi neo-KRS noc\u0105, chybcikiem, podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, kt\u0102\u0142ra w spos\u0102\u0142b szokuj\u0105cy wzywa do niewykonywania orzecze\u0144 - wyja\u015bni\u0142a Kamila Gasiuk-Pihowicz. Jak doda\u0142a, \"jest to rzecz absolutnie bez precedensu\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30475533,jest-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-krs-nawoluja-do-popelniania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T19:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda ju\u017c nie jest liderem. Komu Ukrai\u0144cy ufaj\u0105 najbardziej? [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/0f/1d/z30470438M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Spad\u0142o zaufanie Ukrai\u0144c\u0102\u0142w do Andrzeja Dudy - pokaza\u0142 najnowszy sonda\u017c. Wielu polityk\u0102\u0142w osi\u0105gn\u0119\u0142o wyniki gorsze ni\u017c podczas badania przeprowadzonego rok temu. Tylko jednemu zagranicznemu przyw\u0102\u0142dcy ufa obecnie ponad 80 procent ukrai\u0144skiego spo\u0142ecze\u0144stwa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475555,andrzej-duda-juz-nie-jest-liderem-komu-ukraincy-ufaja-najbardziej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T19:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Greta Thunberg oskar\u017ca Izrael o zbrodnie wojenne. \"Ludob\u0102\u0142jstwo nie jest samoobron\u0105\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4a/10/1d/z30475338M,Greta-Thunberg.jpg\" vspace=\"2\" />Aktywistka Greta Thunberg nazwa\u0142a dzia\u0142ania Izraela w Strefie Gazy \"zbrodniami wojennymi\". Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce nie mog\u0105 ich legitymizowa\u0107 zab\u0102\u0142jstwa cywil\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142re pope\u0142ni\u0142 Hamas.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475202,greta-thunberg-oskarzyla-izrael-o-zbrodnie-wojenne-skrytykowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T18:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Z tego o\u015brodka uciek\u0142a 14-letnia Wiktoria. Co dzia\u0142o si\u0119 tam w przesz\u0142o\u015bci? Niepokoj\u0105ce doniesienia", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/10/1d/z30475559M,Osrodek-leczniczo-rehabilitacyjny--Palac-Kamieniec.jpg\" vspace=\"2\" />- Wtedy zamkn\u0119\u0142a si\u0119 w sobie i nie chcia\u0142a i\u015b\u0107 z grup\u0105, zacz\u0119\u0142a si\u0119 oddala\u0107 - opowiedzia\u0142 o chwilach przed zagini\u0119ciem Wiktorii nowy dyrektor o\u015brodka Zbigniew Bajkowski. Jak si\u0119 okazuje, w przesz\u0142o\u015bci ucieczek z o\u015brodka w Kamie\u0144cu by\u0142o wi\u0119cej, a \"dzieci szarpano, bito po twarzy, wykr\u0119cano im r\u0119ce, oblewano moczem\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30475346,z-tego-osrodka-uciekla-14-letnia-wiktoria-co-dzialo-sie-tam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T18:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najwi\u0119kszy prezent na \u015bwi\u0119ta? Wolno\u015b\u0107", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/d7/13/z20805915M,Sad--sala-rozpraw.jpg\" vspace=\"2\" />Czes\u0142aw wyszed\u0142 z wi\u0119zienia po 12 latach nies\u0142usznej odsiadki. Jan dosta\u0142 kar\u0119 w zawieszeniu, cho\u0107 zabi\u0142 ojca. Barbara zosta\u0142a uniewinniona, cho\u0107 wszyscy my\u015bleli, \u017ce kaza\u0142a zabi\u0107 swoje dziecko. Co ich \u0142\u0105czy? Uwolnili si\u0119 od zarzut\u0102\u0142w w przededniu \u015bwi\u0105t.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30475486,najwiekszy-prezent-na-swieta-wolnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T17:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Choinki w salonie, toalecie... wsz\u0119dzie. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Niemiec pobi\u0142o rekord \u015bwiata", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/73/10/1d/z30475379M,Rekordowa-liczba-choinek-w-domu-niemieckiego-malze.jpg\" vspace=\"2\" />Niemieckie ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Dolnej Saksonii po raz kolejny ustanowi\u0142o rekord \u015bwiata w nietypowej kategorii. Przed tegorocznymi \u015bwi\u0119tami w domu Susanne i Thomasa Jeromin\u0102\u0142w znalaz\u0142o si\u0119 bowiem 555 choinek. Ka\u017cda z nich ozdobiona zosta\u0142a w oryginalny spos\u0102\u0142b.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30475221,choinki-w-salonie-toalecie-wszedzie-malzenstwo-z-niemiec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T17:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media o broni Maksymiliana F.: Strasznie k\u0142opotliwa, ale nie trzeba mie\u0107 pozwolenia", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c1/0f/1d/z30473921M,Komisariat-Policji-Wroclaw-Fabryczna--w-ktorym-slu.jpg\" vspace=\"2\" />Wirtualna Polska twierdzi, \u017ce dotar\u0142a do zdj\u0119cia broni, kt\u0102\u0142r\u0105 mia\u0142 przy sobie Maksymilian F. Kilka dni temu m\u0119\u017cczyzna \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 ni\u0105 dw\u0102\u0142ch policjant\u0102\u0142w. Wed\u0142ug eksperta na ten rodzaj broni nie trzeba mie\u0107 pozwolenia. - Nie ma nawet rejestracji tej broni. Przychodzi wszystko do domu, na adres. \u0141\u0105cznie z prochem - powiedzia\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30475296,media-o-broni-maksymiliana-f-strasznie-klopotliwa-ale-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T17:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Liczba przypadk\u0102\u0142w COVID-19 wzrasta. Ruszaj\u0105 szczepienia przeciwko nowej mutacji", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ca/10/1d/z30475466M,Szczepienie-przeciw-COVID-19--31-07-2021-r---Bydgo.jpg\" vspace=\"2\" />6 grudnia rozpoczn\u0105 si\u0119 szczepienia przeciw najnowszej mutacji koronawirusa. Wyst\u0119powanie wariantu XBB (kraken) wp\u0142ywa na wzrost liczby zaka\u017ce\u0144, jaki obserwujemy w Polsce. Ministerstwo Zdrowia poinformowa\u0142o, co pacjenci musz\u0105 zrobi\u0107, aby skorzysta\u0107 z darmowej szczepionki.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30474982,ruszaja-darmowe-szczepienia-przeciw-nowej-mutacji-koronawirusa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T17:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk odlicza dni do ko\u0144ca rz\u0105d\u0102\u0142w Morawieckiego. \"Przetrzymali\u015bmy 8 lat, przetrzymamy 8 dni\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ca/10/1d/z30475210M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Ju\u017c za kilka dni Polska mo\u017ce mie\u0107 nowego premiera i nowy rz\u0105d. Tym samym mog\u0105 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 rz\u0105dy PiS z Mateuszem Morawieckim na czele. \"Przetrzymali\u015bmy osiem lat, przetrzymamy osiem dni\" - stwierdzi\u0142 Donald Tusk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30475200,tusk-odlicza-dni-do-konca-rzadow-morawieckiego-przetrzymalismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T16:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wyrok na kierowc\u0119 homofobicznej furgonetki z Gda\u0144ska utrzymany. Kolejna apelacja wkr\u0102\u0142tce", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5a/10/1d/z30475354M,LGBT--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie zosta\u0142o wykazane, aby pomawiaj\u0105ce tre\u015bci polega\u0142y na prawdzie - przekaza\u0142a w uzasadnieniu s\u0119dzia Joanna Studzienna, cytowana przez organizacj\u0119 Tolerado po wyroku na kierowc\u0119 homofobicznej ci\u0119\u017car\u0102\u0142wki. Pojazd s\u0142u\u017cy\u0142 eksponowaniu tre\u015bci godz\u0105cych w spo\u0142eczno\u015b\u0107 LGBT i zr\u0102\u0142wnywaniu homoseksualno\u015bci z pedofili\u0105. To nie koniec spraw w s\u0105dzie zwi\u0105zanych z homofobiczn\u0105 kampani\u0105 Fundacji Pro.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30474697,wyrok-na-kierowce-homofobicznej-furgonetki-z-gdanska-utrzymany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T16:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0105tpliwo\u015bci ws. strzelaniny we Wroc\u0142awiu. Jak Maksymilian F. pozby\u0142 si\u0119 kajdanek? S\u0105 teorie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a3/c1/1c/z30154403M,Policyjne-kajdanki---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Wiele informacji na temat strzelaniny we Wroc\u0142awiu wci\u0105\u017c jest niejasnych. Jedna z w\u0105tpliwych kwestii dotyczy tego, w jaki spos\u0102\u0142b zatrzymany Maksymilian F. pozby\u0142 si\u0119 kajdanek. - To nie by\u0142o dla niego trudne - m\u0102\u0142wi policjant.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30474765,watpliwosci-ws-strzelaniny-we-wroclawiu-jak-maksymilian-f.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T16:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia chce zmian w regulaminie Sejmu. Chodzi o wyb\u0102\u0142r premiera. \"Jak papie\u017ca w XIX wieku\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/10/1d/z30475333M,Szymon-Holownia--Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia poinformowa\u0142 o planowanych zmianach w regulaminie Sejmu. Chodzi o wyb\u0102\u0142r premiera w drugim kroku konstytucyjnym. - K\u0142opot, kt\u0102\u0142ry pr\u0102\u0142bujemy rozwi\u0105za\u0107, polega na tym, \u017ce w my\u015bl obecnie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u0102\u0142w premiera w XXI wieku wybieraliby\u015bmy tak, jak papie\u017ca w XIX wieku - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30474882,holownia-chce-zmian-w-regulaminie-sejmu-chodzi-o-wybor-premiera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T16:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia kpi\u0105co do pracownika TVP: Wierz\u0119 g\u0142\u0119boko w obiektywizm pana redaktora", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/10/1d/z30474364M,Marszalek-Sejmu-Szymon-Holownia-podczas-konferencj.jpg\" vspace=\"2\" />- Wierz\u0119 g\u0142\u0119boko w obiektywizm pana redaktora - zapewni\u0142 Mi\u0142osza K\u0142eczka z TVP Info marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Mi\u0119dzy pracownikiem Telewizji Polskiej a politykiem wywi\u0105za\u0142a si\u0119 kr\u0102\u0142tka dyskusja na temat dziennikarskiej rzetelno\u015bci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30474762,szymon-holownia-kpiaco-do-pracownika-tvp-wierze-gleboko-w-obiektywizm.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T16:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Policjantka wzi\u0119\u0142a na posterunku bro\u0144 do r\u0119ki i pad\u0142 strza\u0142. Czy to policjant z\u0142ama\u0142 procedur\u0119?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/10/1d/z30474916M,Policjant--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Z broni s\u0142u\u017cbowej policjantki pad\u0142 niekontrolowany wystrza\u0142. Funkcjonariusze prowadz\u0105 post\u0119powanie, kt\u0102\u0142re ma wyja\u015bni\u0107 okoliczno\u015bci tego zdarzenia. Pojawi\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce mog\u0142o do niego doj\u015b\u0107 z powodu naruszenia przez policjanta standardowej procedury.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30474726,strzal-na-posterunku-policji-ustalono-nieoficjalnie-przyczyne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T15:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa trafi\u0142 do szpitala. \"Niech pan si\u0119 trzyma, prezydencie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/10/1d/z30475161M,Lech-Walesa.jpg\" vspace=\"2\" />Lech Wa\u0142\u0119sa poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce trafi\u0142 do szpitala. By\u0142y prezydent opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych swoje zdj\u0119cie i przekaza\u0142, z jakiego powodu zosta\u0142 hospitalizowany.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30475109,lech-walesa-trafil-do-szpitala-poinformowal-na-jaka-jaka-chorobe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T15:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Odwil\u017c i ocieplenie ju\u017c niebawem? Prognozy pogody wskazuj\u0105, kiedy ust\u0105pi\u0105 mrozy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/10/1d/z30474634M,Prognoza-na-kolejne-tygodnie-grudnia.jpg\" vspace=\"2\" />Pocz\u0105tek meteorologicznej zimy okaza\u0142 si\u0119 znacznie ch\u0142odniejszy ni\u017c w ostatnich latach. Synoptycy od pewnego czasu wskazuj\u0105 jednak, \u017ce warunki takie najpewniej nie utrzymaj\u0105 si\u0119 do ko\u0144ca grudnia. Odwil\u017c w wi\u0119kszo\u015bci rejon\u0102\u0142w kraju mo\u017ce si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 ju\u017c pod koniec tego tygodnia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30474314,odwilz-i-ocieplenie-juz-niebawem-prognozy-pogody-wskazuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T15:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Atak na konw\u0102\u0142j Lekarzy bez Granic w Gazie. \"Odpowiedzialno\u015b\u0107 izraelskiej armii\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/0f/1d/z30473932M,Wojna-Izraela-z-Hamasem.jpg\" vspace=\"2\" />W Gazie zosta\u0142 ostrzelany konw\u0102\u0142j ewakuacyjny Lekarzy bez Granic. W wyniku ataku zgin\u0119\u0142y dwie osoby. \"Wszystko wskazuje na odpowiedzialno\u015b\u0107 armii izraelskiej\" - poinformowa\u0142a organizacja w komunikacie przes\u0142anym naszej redakcji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30473903,atak-na-konwoj-lekarzy-bez-granic-w-gazie-odpowiedzialnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T15:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Za kulisami TVP. Du\u017ca nerwowo\u015b\u0107 i wezwania \"nie poddawaj si\u0119, bro\u0144 si\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/05/1d/z30431909M,Budynek-TVP-na-ul--Woronicza-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />Czekanie na nieuchronne - tak mo\u017cna podsumowa\u0107 sytuacj\u0119 w TVP. Czekanie na wymiecenie prezesa, dyrektor\u0102\u0142w i twarzy tej telewizji. Ale te\u017c obawa, \u017ce nowa w\u0142adza zacznie \"g\u0142odzi\u0107\" TVP. Wedle naszych rozm\u0102\u0142wc\u0102\u0142w prezes TVP Mateusz Matyszkowicz jest pogodzony z tym, \u017ce b\u0119dzie str\u0105cony z fotela, ale inni chc\u0105 nominat\u0102\u0142w rz\u0105du Donalda Tuska zatrzyma\u0107 na bramkach, a nie wpuszcza\u0107 do gabinet\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30473766,za-kulisami-tvp-duza-nerwowosc-i-wezwania-nie-poddawaj-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T15:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zalewska m\u0102\u0142wi\u0142a o \u015bmierci 14-latki z Andrychowa. A\u017c tu nagle: Nagonka ze strony totalnej opozycji", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/0f/1d/z30474108M,Anna-Zalewska.jpg\" vspace=\"2\" />- Policja zawsze potrzebuje spo\u0142ecznego wsparcia, co nie zmienia faktu, \u017ce w sytuacjach trudnych, z\u0142ych, nale\u017cy ocenia\u0107 i wyci\u0105ga\u0107 konsekwencje - stwierdzi\u0142a w programie \"Fakt LIVE\" europos\u0142anka PiS Anna Zalewska, nawi\u0105zuj\u0105c do tragicznej \u015bmierci 14-latki z Andrychowa. Polityczka oceni\u0142a te\u017c m.in., \u017ce policja przez ostatnie osiem lat przede wszystkim do\u015bwiadczy\u0142a \"ogromnej nagonki ze strony totalnej opozycji\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30473981,zalewska-mowila-o-smierci-14-latki-z-andrychowa-az-tu-nagle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T14:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nadchodzi zmiana pogody. IMGW wyda\u0142 alerty dotycz\u0105ce mrozu, mg\u0142y i opad\u0102\u0142w marzn\u0105cych", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/68/10/1d/z30474600M,Pogoda--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />IMGW wyda\u0142 alerty dotycz\u0105ce mrozu, mg\u0142y i opad\u0102\u0142w marzn\u0105cych. Synoptycy wskazuj\u0105 jednak, \u017ce zimowa pogoda mo\u017ce wkr\u0102\u0142tce zosta\u0107 wyparta z Polski za spraw\u0105 nap\u0142ywu \u0142agodnego powietrza polarnomorskiego. Kiedy b\u0119dzie cieplej?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30474221,nadchodzi-nagla-zmiana-pogody-imgw-wydal-alerty-dotyczace-mrozu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T14:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "By\u0142y policjant o interwencji we Wroc\u0142awiu. Wskazuje na g\u0142\u0102\u0142wny problem. \"Ogromna bol\u0105czka policji\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/0e/1d/z30466235M,Zatrzymany-44-letni-Maksymilian-F-.jpg\" vspace=\"2\" />- To, co jest ogromn\u0105 bol\u0105czk\u0105 polskiej policji, to proces doskonalenia zawodowego. Zbyt ma\u0142o uwagi przyk\u0142adane jest do tego, kto interweniuje na ulicy, czy jest to osoba odpowiednio przygotowana - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl dr Rafa\u0142 Batkowski, by\u0142y policjant, doradca ds. bezpiecze\u0144stwa. - Zwykle nie ma na to czasu, nie ma sali, nie ma instruktora. Mamy te\u017c do czynienia z zapa\u015bci\u0105 kadrow\u0105 - dodaje ekspert.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473226,byly-policjant-o-interwencji-we-wroclawiu-wskazuje-na-glowny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T14:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Napad rabunkowy na ochroniarza w Poznaniu. Pad\u0142y strza\u0142y, skradziono pieni\u0105dze. Czyje? Ile? Nie wiadomo", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/60/0f/1d/z30474080M,Policja---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa ob\u0142awa za sprawcami, kt\u0102\u0142rzy w Poznaniu na ulicy napadli na ochroniarza, kt\u0102\u0142rzy przenosi\u0142 pieni\u0105dze. M\u0119\u017cczyzna odda\u0142 do napastnik\u0102\u0142w kilka strza\u0142\u0102\u0142w z broni palnej. Czyje pieni\u0105dze i dok\u0105d przenosi\u0142, jak\u0105 sum\u0119 mu ukradziono - nie wiadomo.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473951,napad-rabunkowy-na-ochroniarza-w-poznaniu-padly-strzaly-skradziono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T14:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szokuj\u0105ce porwanie w Skierniewicach. Si\u0142\u0105 wyci\u0105gn\u0119li 19-latk\u0119 z mieszkania i wywie\u017ali 180 km dalej", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/12/0f/1d/z30474002M,Jeden-z-trzech-Gruzinow--ktory-uslyszal-zarzut-por.jpg\" vspace=\"2\" />Trzech m\u0119\u017cczyzn porwa\u0142o z mieszkania w Skierniewicach 19-latk\u0119. Dziewczyna zosta\u0142a znaleziona 180 km od miejsca zamieszkania. \"Szereg sprawdze\u0144 i wsp\u0102\u0142\u0142dzia\u0142anie funkcjonariuszy doprowadzi\u0142y do zatrzymania m\u0119\u017cczyzn w jednym z mieszka\u0144 na terenie Wieruszowa\" - przekaza\u0142a st. sier\u017cantka Aneta Placek-Nowak.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473792,szokujace-porwanie-w-skierniewicach-sila-wyciagneli-19-latke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T13:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Na obrady Sejmu do kina? Jest szansa na ogl\u0105danie w Kinotece g\u0142osowania nad rz\u0105dem Morawieckiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/0f/1d/z30473644M,Warszawska-Kinoteka-planuje-juz-pierwszy-seans-z-o.jpg\" vspace=\"2\" />Niecodzienny pomys\u0142 widz\u0102\u0142w kana\u0142u sejmowego mo\u017ce wkr\u0102\u0142tce sta\u0107 si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105. Warszawska Kinoteka rozwa\u017ca transmitowanie obrad Sejmuj na kinowym ekranie. I to ju\u017c wkr\u0102\u0142tce. - Chcemy w ten spos\u0102\u0142b realizowa\u0107 prawo obywatelek i obywateli do informacji - zaznaczy\u0142a przedstawicielka dzia\u0142u marketingu i dystrybucji kina. I doda\u0142a, \u017ce \"wa\u017cny jest te\u017c element jednocz\u0105cy\"", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30473533,na-obrady-sejmu-do-kina-jest-szansa-na-ogladanie-w-kinotece.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T13:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. projektu ustawy wiatrakowej. Ho\u0142ownia: To deklaracja polityczna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. podejrzenia p\u0142atnej protekcji w zwi\u0105zku z przygotowaniem projektu ustawy wiatrakowej - przekaza\u0142a Polska Agencja Prasowa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30474479,prokuratura-wszczela-sledztwo-w-sprawie-projektu-ustawy-wiatrakowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T13:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "14-letnia Wiktora w spektrum autyzmu zosta\u0142a odnaleziona. Policja zako\u0144czy\u0142a akcj\u0119 poszukiwawcz\u0105", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ce/10/1d/z30474702M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Policja zako\u0144czy\u0142a poszukiwania 14-letniej Wiktorii. Nastolatka z zaburzeniami w spektrum autyzmu zosta\u0142a odnaleziona w Katowicach. Funkcjonariusze poinformowali, w jakim stanie znajduje si\u0119 Wiktoria.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30474418,14-letnia-wiktora-w-spektrum-autyzmu-zostala-odnaleziona-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T13:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia chce zorganizowa\u0107 tymczasowe przedszkole w Sejmie. \"To miejsce na tym zyska\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/10/1d/z30474427M,Konferencja-prasowa-marszalka-Szymona-Holowni-w-Wa.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia podczas konferencji prasowej opowiedzia\u0142 o pomy\u015ble tzw. tymczasowego przedszkola w Sejmie. - Wiem, jak czasami trudno jest spi\u0105\u0107 godziny pracy opiekunki z godzinami pracy \u017c\u0142obka, przedszkola. My\u015bl\u0119, \u017ce powinni\u015bmy by\u0107 na to otwarci - m\u0102\u0142wi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30474197,holownia-chce-zorganizowac-tymczasowe-przedszkole-w-sejmie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T13:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejne odej\u015bcie z redakcji \"Wiadomo\u015bci\" TVP. \"Praca tutaj i tak si\u0119 zako\u0144czy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/20/06/1d/z30435872M,TVP--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Kolejna osoba odesz\u0142a z redakcji \"Wiadomo\u015bci\" Telewizji Polskiej. Tym razem TVP opu\u015bci\u0142 Przemys\u0142aw Wenerski, kt\u0102\u0142ry by\u0142 wydawc\u0105 programu, donosz\u0105 Wirtualnemedia.pl. Wenerski by\u0142 zwi\u0105zany z Telewizj\u0105 Polsk\u0105 od 2016 r., wcze\u015bniej wsp\u0102\u0142\u0142tworzy\u0142 magazyn reporterski TVP \"Alarm\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473271,kolejne-odejscie-z-redakcji-wiadomosci-tvp-praca-tutaj-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T12:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kiedy pierwsze grudniowe posiedzenie Sejmu? Znamy dok\u0142adny harmonogram obrad. Gdzie je obejrze\u0107?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/f9/1c/z30382492M,Gmach-Sejmu--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Sejm zbierze si\u0119 w tym tygodniu na dwudniowych obradach, podczas kt\u0102\u0142rych m.in. cz\u0142onek pa\u0144stwowej komisji ds. pedofilii z\u0142o\u017cy \u015blubowanie, ma by\u0107 te\u017c wybrany jej przewodnicz\u0105cy. Kiedy i gdzie b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 transmisj\u0119? Przypominamy, co jest jeszcze w harmonogramie najbli\u017cszej sesji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473302,kiedy-pierwsze-grudniowe-posiedzenie-sejmu-znamy-dokladny-harmonogram.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T12:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Prison Break\" kanadyjskiego kangura. Po\u015bcig trwa\u0142 cztery dni i nie podda\u0142 si\u0119 bez walki", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/0f/1d/z30473584M,-Prison-Break--kanadyjskiego-kangura--Poscig-trwal.jpg\" vspace=\"2\" />Kanadyjscy policjanci przez kilka dni poszukiwali zbieg\u0142ego kangura, kt\u0102\u0142ry wydosta\u0142 si\u0119 z transportu. Kiedy uda\u0142o im si\u0119 zlokalizowa\u0107 zwierz\u0119, zaatakowa\u0142o ono funkcjonariuszy przy pr\u0102\u0142bie pojmania.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30473414,prison-break-kanadyjskiego-kangura-poscig-trwal-cztery-dni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T12:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS uratowa\u0142 Polsk\u0119 2050. Partia Ho\u0142owni omal nie straci\u0142a milion\u0102\u0142w subwencji przez pizz\u0119 i bilety", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/0f/1d/z30473425M,Prezentacja-listy-wyborczej-Trzeciej-Drogi.jpg\" vspace=\"2\" />W tegorocznym sprawozdaniu finansowym Polski 2050 PKW wychwyci\u0142a b\u0142\u0119dy, kt\u0102\u0142re mog\u0142y s\u0142ono kosztowa\u0107 parti\u0119 Szymona Ho\u0142owni. Komisja zwr\u0102\u0142ci\u0142a uwag\u0119 na \"nielegalne kredytowanie os\u0102\u0142b fizycznych\". - Chodzi\u0142o o bilety kolejowe, znaczki pocztowe czy pizz\u0119 zam\u0102\u0142wion\u0105 na spotkanie zarz\u0105du partii - t\u0142umaczy\u0142 skarbnik ugrupowania.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472643,pis-uratowal-polske-2050-partia-holowni-omal-nie-stracila-milionow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T11:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dwa \u017cubry \u015bmiertelnie potr\u0105cone przez pojazd wojskowy. \u017bandarmeria ujawnia nowe informacje", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c8/0e/1d/z30469576M,Puszcza-Bialowieska--W-poniedzialek--4-grudnia--na.jpg\" vspace=\"2\" />W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do potr\u0105cenia dw\u0102\u0142ch \u017cubr\u0102\u0142w przez samoch\u0102\u0142d wojskowy mi\u0119dzy Hajn\u0102\u0142wk\u0105 a Bia\u0142owie\u017c\u0105. Zwierz\u0119ta nie prze\u017cy\u0142y. Iwo Sawa, rzecznik Oddzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej w Lublinie przekaza\u0142 nowe informacje w tej sprawie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473567,dwa-zubry-smiertelnie-potracone-przez-pojazd-wojskowy-zandarmeria.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T11:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nieoficjalnie: ustawa wiatrakowa wstrzymana. \"Decyzja Donalda Tuska\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/0f/1d/z30473801M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />\"Projekt dotycz\u0105cy stawiania turbin wiatrowych ma zosta\u0107 wy\u0142\u0105czony z ustawy zamra\u017caj\u0105cej ceny pr\u0105du i zostanie z\u0142o\u017cony w Sejmie jako projekt rz\u0105dowy po przej\u0119ciu rz\u0105du przez now\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107\" - poda\u0142 we wtorek wczesnym popo\u0142udniem portal Onet.pl. Z ustale\u0144 portalu wynika, \u017ce to \"osobista decyzja Donalda Tuska\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30473790,nieoficjalnie-ustawa-wiatrakowa-wstrzymana-decyzja-donalda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T11:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Afera z Pegasusem. Zniszczona p\u0142yta z danymi z telefonu Brejzy. Prokuratura potwierdza", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2e/0f/1d/z30472750M,Krzysztof-Brejza.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura potwierdza, \u017ce dosz\u0142o do zniszczenia p\u0142yty DVD, na kt\u0102\u0142rej mia\u0142y si\u0119 znajdowa\u0107 dane z telefonu pos\u0142a KO Krzysztofa Brejzy - podaje \"Superwizjer\" TVN. \u015aledczy twierdz\u0105 jednak, \u017ce p\u0142yta nie zosta\u0142a zniszczona celowo. \"P\u0142yty w najwa\u017cniejszych, politycznych sprawach, nie p\u0119kaj\u0105 same\" - skomentowa\u0142a na platformie X prawniczka Dorota Brejza, ma\u0142\u017conka parlamentarzysty.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472669,afera-z-pegasusem-zniszczona-plyta-z-danymi-z-telefonu-brejzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T11:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Szymczyk \u017cegna si\u0119 ze stanowiskiem. Na odchodne podwy\u017cka. \"Ordynarny skok na kas\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/ee/1c/z30337080M,Komendant-glowny-policji-Jaroslaw-Szymczyk.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Szymczyk prawdopodobnie jeszcze w tym tygodniu odejdzie ze stanowiska komendanta g\u0142\u0102\u0142wnego policji. Wed\u0142ug informacji przekazanych przez pos\u0142a Koalicji Obywatelskiej Krzysztofa Brejz\u0119 genera\u0142 Szymczyk \"dosta\u0142 na odej\u015bcie podwy\u017ck\u0119 dodatku s\u0142u\u017cbowego\" w wysoko\u015bci 6 tys. z\u0142otych. Jego emerytura ma wynosi\u0107 a\u017c 21 tys. z\u0142otych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473055,jaroslaw-szymczyk-zegna-sie-ze-stanowiskiem-na-odchodne-podwyzka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T11:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "TVN24 z transmisj\u0105 pogrzebu 14-letniej Natalii. Fala krytyki pod adresem stacji. \"Hieny\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/0f/1d/z30473751M,Pogrzeb-14-letniej-Natalii.jpg\" vspace=\"2\" />Stacja TVN24 b\u0119dzie transmitowa\u0107 pogrzeb 14-letniej Natalii z Andrychowa. Taka decyzja oburzy\u0142a wielu komentator\u0102\u0142w. \"Hieny\", \"ale wstyd\", \"sprzedawanie ludzkiej tragedii\" - czytamy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30473359,tvn24-z-transmisja-pogrzebu-14-letniej-natalii-fala-krytyki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rozmowa z pos\u0142em Bud\u0105 z PiS rozgrzewa sie\u0107. Dziewi\u0119\u0107 razy w ci\u0105gu minuty pad\u0142o nazwisko Tuska", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1f/0f/1d/z30473247M,Waldemar-Buda.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 PiS Waldemar Buda nie m\u0102\u0142g\u0142 przesta\u0107 m\u0102\u0142wi\u0107 o Donaldzie Tusku w rozmowie z reporterk\u0105 TVN24. W ci\u0105gu minuty nazwisko lidera KO pad\u0142o dziewi\u0119\u0107 razy. Nagranie trafi\u0142o do sieci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472889,wpadka-polityka-pis-podczas-wywiadu-posel-pis-w-ciagu-minuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T10:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowe informacje w sprawie Maksymiliana F. Jest decyzja prokuratury w sprawie zarzut\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/0e/1d/z30466095M,Maksymilian-F-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Krajowa zmieni zarzuty postawione Maksymilianowi F. w zwi\u0105zku z postrzeleniem dw\u0102\u0142ch policjant\u0102\u0142w - przekaza\u0142a PAP. Kwalifikacja czynu z usi\u0142owania zab\u0102\u0142jstwa na zab\u0102\u0142jstwo to konsekwencja \u015bmierci funkcjonariuszy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472942,nowe-informacje-w-sprawie-maksymiliana-f-jest-decyzja-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T10:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zagini\u0119cie 14-letniej Wiktorii. To nie pierwsza pacjentka, kt\u0102\u0142ra uciek\u0142a z o\u015brodka w Kamie\u0144cu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/0f/1d/z30472853M,Zaginela-14-letnia-Wiktoria.jpg\" vspace=\"2\" />Policja poszukuje 14-letniej Wiktorii Sa\u0142ugi od poniedzia\u0142ku. Dziewczynka oddali\u0142a si\u0119 z o\u015brodka leczniczego w Kamie\u0144cu. To nie pierwszy taki przypadek. W sumie od 2019 do 2020 roku policja odnotowa\u0142a a\u017c osiem ucieczek pacjent\u0102\u0142w z tej plac\u0102\u0142wki.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472788,zaginiecie-14-letniej-wiktorii-to-nie-pierwsza-pacjentka-ktora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T09:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA. Policjanci chcieli dosta\u0107 si\u0119 do domu, by go przeszuka\u0107. Wtedy nagle wylecia\u0142 w powietrze [WIDEO]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/30/0f/1d/z30472752M,USA--Policja-probowala-przeszukac-dom-podejrzanego.jpg\" vspace=\"2\" />W Arlington w stanie Wirginia wybuch\u0142 budynek, do kt\u0102\u0142rego pr\u0102\u0142bowali dosta\u0107 si\u0119 policjanci. Zgodnie z nakazem s\u0105dowym mieli przeprowadzi\u0107 przeszukanie. Nie uda\u0142o im si\u0119 tego jednak zrobi\u0107, bo budynek wylecia\u0142 w powietrze.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30472615,usa-policja-probowala-przeszukac-dom-podejrzanego-budynek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015amier\u0107 14-latki z Andrychowa. Jest post\u0119powanie dyscyplinarne wobec czterech policjant\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />W andrychowskiej policji przeprowadzono kontrol\u0119 po \u015bmierci 14-letniej Natalii. Kontrolerzy ocenili, \u017ce \"istnieje wysokie prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce dosz\u0142o do uchybie\u0144 proceduralnych\". W zwi\u0105zku z tym zdecydowano o wszcz\u0119ciu post\u0119powania dyscyplinarnego wobec czterech policjant\u0102\u0142w z Andrychowa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472959,smierc-14-latki-z-andrychowa-jest-postepowanie-dyscyplinarne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T09:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Morawiecki z\u0142o\u017cy\u0142 projekt ws. wyp\u0142at dla s\u0119dzi\u0102\u0142w. Przy\u0142\u0119bska ma otrzyma\u0107 prawie 100 tysi\u0119cy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/0f/1d/z30472620M,Julia-Przylebska-i-Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Morawiecki z\u0142o\u017cy\u0142 w Sejmie projekt ustawy, kt\u0102\u0142ry zak\u0142ada wyr\u0102\u0142wnania dla s\u0119dzi\u0102\u0142w i prokurator\u0102\u0142w. W zwi\u0105zku z tym - jak czytamy we wniosku - rz\u0105d w 2024 roku w sumie ma im wyp\u0142aci\u0107 oko\u0142o 900 milion\u0102\u0142w z\u0142otych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472618,morawiecki-zlozyl-projekt-ws-wyplat-dla-sedziow-przylebska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T08:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Barbara Nowak o nowej Rzeczniczce Praw Dziecka: Nie wywodzi si\u0119 z tradycji Polski", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/0f/1d/z30472687M,Malopolska-kuratorka-oswiaty-oburzona-wypowiedzia-.jpg\" vspace=\"2\" />- Nowa Rzecznik m\u0102\u0142wi o tym, \u017ce t\u0119czowe pi\u0105tki s\u0105 dla niej tak samo wa\u017cne, jak \u015bwi\u0119to zmar\u0142ych, co wyra\u017anie wskazuje na to, \u017ce ta pani nie wywodzi si\u0119 z tradycji i historii Polski - stwierdzi\u0142a Barbara Nowak, ma\u0142opolska kuratorka o\u015bwiaty o Rzeczniczce Praw Dziecka Monice Horny-Cie\u015blak. Nowak stwierdzi\u0142a na antenie Radia Maryja, \u017ce \"urojenie tzw. genderyzmu ma si\u0119 nijak do historycznych i tradycyjnych uwarunkowa\u0144 Polski\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472527,barbara-nowak-oburzona-wypowiedzia-nowej-rzeczniczki-praw-dziecka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T08:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nieoficjalnie: B\u0119d\u0105 zmiany w regulaminie Sejmu. Ma to zwi\u0105zek z powo\u0142aniem rz\u0105du Tuska", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c0/0f/1d/z30472640M,Sejm--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 pos\u0142owie przyjm\u0105 kilka zmian w regulaminie Sejmu - podaje nieoficjalnie RMF FM. Zmiany te b\u0119d\u0105 zwi\u0105zane z wyborem nowego premiera, do kt\u0102\u0142rego, jak wszystko na to wskazuje, dojdzie w przysz\u0142ym tygodniu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472594,nieoficjalnie-beda-zmiany-w-regulaminie-sejmu-ma-to-zwiazek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T08:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W ca\u0142ym kraju zawyj\u0105 syreny alarmowe. Chodzi o zmar\u0142ych policjant\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2c/0f/1d/z30472748M,Polska-Policja-chce-upamietnic-dwoch-policjantow--.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek w ca\u0142ej Polsce zawyj\u0105 syreny alarmowe. W ten spos\u0102\u0142b Polska Policja chce odda\u0107 ho\u0142d dw\u0102\u0142m policjantom z Wroc\u0142awia, kt\u0102\u0142rzy w trakcie s\u0142u\u017cby zostali \u015bmiertelnie postrzeleni przez Maksymiliana F.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472727,w-calym-kraju-zawyja-syreny-alarmowe-chodzi-o-zmarlych-policjantow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T08:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ojciec mia\u0142 zleci\u0107 porwanie c\u0102\u0142rki dla okupu. Jeden z porywaczy \"ze strachu\" zastrzeli\u0142 dziewczynk\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/0f/1d/z30472597M,Ojciec-zlecil-porwanie-corki--Liczyl-na-okup--Jede.jpg\" vspace=\"2\" />W Skopje, stolicy Macedonii P\u0102\u0142\u0142nocnej, grupa m\u0119\u017cczyzn mia\u0142a porwa\u0107 14-letni\u0105 dziewczynk\u0119. Jeden z motyw\u0102\u0142w wskazuje, \u017ce sta\u0142o si\u0119 to na zlecenie ojca, kt\u0102\u0142ry mia\u0142 zamiar wy\u0142udzi\u0107 okup od matki nastolatki. Kiedy policjanci rozpocz\u0119li poszukiwania, jeden z porywaczy zamordowa\u0142 dziewczynk\u0119.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30472544,ojciec-zlecil-porwanie-corki-liczyl-na-okup-jeden-z-porywaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T07:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "To koniec ery ministra Czarnka i Miko\u0142aja Pawlaka. Nowy rz\u0105d naprawi polsk\u0105 szko\u0142\u0119?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5f/0f/1d/z30472287M,Poranna-rozmowa-Gazeta-pl-5-12-2023.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek w \"Porannej rozmowie Gazeta.pl\" porozmawiamy z pedagogiem Przemkiem Staroniem, kt\u0102\u0142ry w 2018 roku zdoby\u0142 tytu\u0142 Nauczyciela Roku, oraz z Lucyn\u0105 Kici\u0144sk\u0105, by\u0142\u0105 koordynatork\u0105 telefonu zaufania dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Start o godzinie 8:30. Zapraszamy!", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472286,to-koniec-ery-ministra-czarnka-i-mikolaja-pawlaka-nowy-rzad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Silny mr\u0102\u0142z skuje ca\u0142\u0105 Polsk\u0119. Z jednej strony s\u0142o\u0144ce, z drugiej zamiecie \u015bnie\u017cne. Pogoda na wtorek", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bf/0e/1d/z30467519M,Zima--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug zapowiedzi synoptyk\u0102\u0142w w Polsce szykuje si\u0119 kolejny mro\u017any dzie\u0144. Nie zabraknie chwil ze s\u0142o\u0144cem, ale i kolejnych opad\u0102\u0142w \u015bniegu. Sprawdzamy dok\u0142adn\u0105 prognoz\u0119 pogody na wtorek.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472531,silny-mroz-skuje-cala-polske-z-jednej-strony-slonce-z-drugiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T06:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Wiktoria Sa\u0142uga. Szukano jej ca\u0142\u0105 noc. Oddali\u0142a si\u0119 z o\u015brodka leczniczego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/73/0f/1d/z30472563M,ZAGINELA-14-LETNIA-WIKTORIA.jpg\" vspace=\"2\" />Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Wiktoria Sa\u0142uga. \u015al\u0105ska policja apeluje o kontakt, do wszystkich os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142re j\u0105 widzia\u0142y lub znaj\u0105 miejsce jej przebywania. Nastolatka mog\u0142a oddali\u0107 si\u0119 autobusem miejskim w kierunku Pyskowic lub Gliwic (woj. \u015bl\u0105skie).", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472547,zaginela-14-letnia-wiktoria-saluga-szukano-jej-cala-noc-oddalila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T06:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Wiktoria. Szukano jej ca\u0142\u0105 noc. Oddali\u0142a si\u0119 z o\u015brodka leczniczego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/0e/1d/z30467967M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Wiktoria. \u015al\u0105ska policja apeluje o kontakt, do wszystkich os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142re j\u0105 widzia\u0142y lub znaj\u0105 miejsce jej przebywania. Nastolatka mog\u0142a oddali\u0107 si\u0119 autobusem miejskim w kierunku Pyskowic lub Gliwic (woj. \u015bl\u0105skie). AKTUALIZACJA (5.12.2023 godz. 14:30): Jak przekazuje \u015bl\u0105ska policja, dziewczynk\u0119 uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 ca\u0142\u0105 i zdrow\u0105 na terenie Katowic.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30472547,zaginela-14-letnia-wiktoria-szukano-jej-cala-noc-oddalila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T06:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pracownik TVP Katowice napisa\u0142 donos do Kaczy\u0144skiego. Prokuratura ustali\u0142a jego dane", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/a6/1a/z27945702M,Jaroslaw-Kaczynski-na-antenie-TVP-Info.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura ustali\u0142a dane autora anonimu wys\u0142anego w ubieg\u0142ym roku ws. TVP Katowice do prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego - podaje Press.pl. Autorem wiadomo\u015bci jest jeden z pracownik\u0102\u0142w stacji. \"Autor pomawia\u0142 i obra\u017ca\u0142 w niej by\u0142ego dyrektora i redaktora naczelnego stacji Macieja Wojciechowskiego oraz kilku pracownik\u0102\u0142w\" - informuje portal.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472525,pracownik-tvp-katowice-napisal-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T06:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Szymczyk mo\u017ce odej\u015b\u0107 ze stanowiska jeszcze w tym tygodniu. S\u0105 nieoficjalne doniesienia", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/0f/1d/z30472512M,Gen--insp--Jaroslaw-Szymczyk.jpg\" vspace=\"2\" />W najbli\u017cszych dniach Komendant G\u0142\u0102\u0142wny Policji insp. Jaros\u0142aw Szymczyk odejdzie ze swojego stanowiska - wynika z medialnych doniesie\u0144. Portal RadioZet.pl podaje, \u017ce stanie si\u0119 to ju\u017c we wtorek, z kolei wed\u0142ug tvn24.pl najprawdopodobniej pod koniec tego tygodnia. Komenda G\u0142\u0102\u0142wna Policji do tej pory nie zabra\u0142a g\u0142osu w tej sprawie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472506,jaroslaw-szymczyk-moze-odejsc-ze-stanowiska-jeszcze-w-tym-tygodniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T05:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia bryluje, PiS i KO s\u0142abnie. Nowy sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/0b/1d/z30457205M,Szymon-Holownia--marszalek-Sejmu.jpg\" vspace=\"2\" />Na pierwszym miejscu w sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\" uplasowa\u0142o si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Z badania wynika, \u017ce wyra\u017anie wzros\u0142o poparcie dla Polski 2050. Ugrupowanie Szymona Ho\u0142owni w ci\u0105gu miesi\u0105ca poprawi\u0142o sw\u0102\u0142j wynik o prawie 3 punkty procentowe.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472345,pis-i-ko-ze-spadkiem-wyrazny-wzrost-poparcia-dla-polski-2050.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T05:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - wtorek 5 grudnia [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/fd/1c/z30396526M,Horoskop-dzienny---wtorek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny - wtorek 5 grudnia dla wszystkich znak\u0102\u0142w zodiaku. Ten dzie\u0144 przyniesie chaos, niespodzianki i zaskoczenia, ale znaki zodiaku b\u0119d\u0105 mog\u0142y odnale\u017a\u0107 w tej sytuacji drog\u0119 do szcz\u0119\u015bcia. Czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107? Nie zwlekaj, sprawd\u017a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30470607,horoskop-dzienny-wtorek-5-grudnia-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia zaskoczy\u0142 ambasadora USA. \"Jeste\u015bmy dalek\u0105 rodzin\u0105\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4d/0f/1d/z30472269M,Spotkanie-Szymona-Holowni-z-Markiem-Brzezinskim--4.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia odby\u0142 spotkanie z ambasadorem USA Markiem Brzezinskim. Na profilu Sejmu RP pojawi\u0142o si\u0119 nagranie przedstawiaj\u0105ce powitanie go\u015bcia w gabinecie marsza\u0142ka. Podczas kr\u0102\u0142tkiej rozmowy dyplomata nazwa\u0142 Ho\u0142owni\u0119 \"gwiazd\u0105 medi\u0102\u0142w spo\u0142eczno\u015bciowych\", z kolei marsza\u0142ek podzieli\u0142 si\u0119 ma\u0142ym rodzinnym \"sekretem\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30472229,szymon-holownia-zaskoczyl-ambasadora-usa-jestesmy-daleka-rodzina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-05T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]