[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T21:04:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-ziobro-nie-tylko-chce-ale-musze-stawic-sie-przed-komisja-ds-,nId,7418622\"><img align=\"left\" alt=\"Ziobro: Nie tylko chc\u0119, ale musz\u0119 stawi\u0107 si\u0119 przed komisj\u0105 ds. Pegasusa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-nie-tylko-chce-ale-musze-stawic-sie-przed-komisja-ds/000IV0X8GNXQU40P-C307.jpg\" /></a>By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie tylko chce, ale musi stawi\u0107 si\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. \u201eNiech o mojej obecno\u015bci rozstrzygn\u0105 obiektywni biegli, o kt\u00f3rych powo\u0142anie zawnioskowa\u0142em do marsza\u0142ka Sejmu\u201d - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-ziobro-nie-tylko-chce-ale-musze-stawic-sie-przed-komisja-ds-,nId,7418622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro: Nie tylko chc\u0119, ale musz\u0119 stawi\u0107 si\u0119 przed komisj\u0105 ds. Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T19:43:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-wypusci-z-aresztu-dziennikarza-wsj-evana-gershkovicha-,nId,7418602\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja wypu\u015bci z wi\u0119zienia dziennikarza &quot;WJS&quot;? Kreml zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-wypusci-z-wiezienia-dziennikarza-wjs-kreml-zabral-glos/000IV0QQYE24GWAN-C307.jpg\" /></a>Kreml poinformowa\u0142, \u017ce trwaj\u0105 rozmowy na temat mo\u017cliwej wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w, w kt\u00f3rej mia\u0142by si\u0119 znale\u017a\u0107 reporter &quot;Wall Street Journal&quot; Evan Gershkovich. Dziennikarz niespe\u0142na rok temu zosta\u0142 zatrzymany w Rosji pod zarzutem szpiegostwa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-wypusci-z-aresztu-dziennikarza-wsj-evana-gershkovicha-,nId,7418602", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wypu\u015bci z wi\u0119zienia dziennikarza \"WJS\"? Kreml zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T19:27:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-wypadek-w-zlochowicach-zarzuty-dla-podejrzanej-56-,nId,7418594\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w Z\u0142ochowicach. Zarzuty dla podejrzanej 56-latki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-zlochowicach-zarzuty-dla-podejrzanej-56/000IV0PGOOF5DIFN-C307.jpg\" /></a>Policjanci ustalili i zatrzymali kobiet\u0119 podejrzan\u0105 o najechanie na le\u017c\u0105cego na jezdni 43-latka w Z\u0142ochowicach w \u015al\u0105skiem. Do wypadku dosz\u0142o w po\u0142owie marca. Kieruj\u0105ca toyot\u0105 56-latka odjecha\u0142a, nie udzielaj\u0105c m\u0119\u017cczy\u017anie pomocy. 43-latek zmar\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-wypadek-w-zlochowicach-zarzuty-dla-podejrzanej-56-,nId,7418594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Z\u0142ochowicach. Zarzuty dla podejrzanej 56-latki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T18:55:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-apel-zelenskiego-nie-mamy-juz-prawie-artylerii,nId,7418587\"><img align=\"left\" alt=\"Apel Ze\u0142enskiego. &quot;Nie mamy ju\u017c prawie artylerii&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/apel-zelenskiego-nie-mamy-juz-prawie-artylerii/000IV0MWHNT5B4O4-C307.jpg\" /></a>&quot;Rosja na 100 proc. wykorzystuje przerw\u0119 we wsparciu USA dla Ukrainy. Nie mamy ju\u017c prawie w og\u00f3le artylerii&quot; - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla ameryka\u0144skiej telewizji CBS prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Ostrzeg\u0142, \u017ce bez ameryka\u0144skiego wsparcia Ukraina przegra, a wojna bardzo szybko mo\u017ce &quot;przyj\u015b\u0107 do Europy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-apel-zelenskiego-nie-mamy-juz-prawie-artylerii,nId,7418587", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apel Ze\u0142enskiego. \"Nie mamy ju\u017c prawie artylerii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T18:50:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prokuratura-krajowa-jest-sledztwo-ws-przekroczenia-uprawnien,nId,7418581\"><img align=\"left\" alt=\"Prokuratura Krajowa: Jest \u015bledztwo ws. przekroczenia uprawnie\u0144 przez prok. Wrzosek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prokuratura-krajowa-jest-sledztwo-ws-przekroczenia-uprawnien/000IV0LTTI1N6W3O-C307.jpg\" /></a>Powadzone jest \u015bledztwo w sprawie prokurator Ewy Wrzosek - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa. Rzeczniczka Prokuratora Generalnego powiedzia\u0142a, \u017ce dotyczy ono przekroczenia uprawnie\u0144 przez Wrzosek. &quot;Przedmiotem post\u0119powania s\u0105 okoliczno\u015bci, o kt\u00f3rych pisze dzi\u015b WP&quot; - doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prokuratura-krajowa-jest-sledztwo-ws-przekroczenia-uprawnien,nId,7418581", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura Krajowa: Jest \u015bledztwo ws. przekroczenia uprawnie\u0144 przez prok. Wrzosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T18:12:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-w-funduszu-sprawiedliwosci-sercanie-wydali-oswiadczeni,nId,7418566\"><img align=\"left\" alt=\"Afera w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Sercanie wydali o\u015bwiadczenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-w-funduszu-sprawiedliwosci-sercanie-wydali-oswiadczeni/000IV0HXUEEV68OR-C307.jpg\" /></a>&quot;Faktem jest, \u017ce w trzech naszych wsp\u00f3lnotach pojawili si\u0119 funkcjonariusze ABW&quot; - napisali w o\u015bwiadczeniu ksi\u0119\u017ca ze zgromadzenia, do kt\u00f3rego nale\u017cy aresztowany w ramach \u015bledztwa dotycz\u0105cego Funduszu Sprawiedliwo\u015bci ks. Micha\u0142 O. &quot;Niepokoj\u0105 nas doniesienia p\u0142yn\u0105ce od pe\u0142nomocnika ks. Micha\u0142a dotycz\u0105ce sposobu prowadzenia post\u0119powania&quot; - podkre\u015blono.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-w-funduszu-sprawiedliwosci-sercanie-wydali-oswiadczeni,nId,7418566", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Sercanie wydali o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T17:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adrian-zandberg-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7418325\"><img align=\"left\" alt=\"Adrian Zandberg w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adrian-zandberg-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IUZWP1L199HP3-C307.jpg\" /></a>Od kilkunastu do trzydziestu procent wzros\u0142y w ci\u0105gu ostatniego roku ceny mieszka\u0144 w polskich miastach. To oznacza, \u017ce mimo szybkiego wzrostu wynagrodze\u0144, dla wi\u0119kszo\u015bci zaczynaj\u0105cych doros\u0142e \u017cycie Polak\u00f3w w\u0142asna nieruchomo\u015b\u0107 staje si\u0119 coraz bardziej nieosi\u0105galna. Czy w\u0142adze powinny co\u015b z tym zrobi\u0107? Czy s\u0105 realne szanse na zmian\u0119 tej sytuacji? Micha\u0142 Zieli\u0144ski zapyta o to w pi\u0105tek w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cego Lewicy Razem Adriana Zandberga. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adrian-zandberg-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7418325", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adrian Zandberg w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T17:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kowal-ukrainie-amunicje-trzeba-dostarczyc-teraz-zeby-putin-s,nId,7418355\"><img align=\"left\" alt=\"Kowal: Ukrainie amunicj\u0119 trzeba dostarczy\u0107 teraz, \u017ceby Putin si\u0119 ba\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kowal-ukrainie-amunicje-trzeba-dostarczyc-teraz-zeby-putin-s/000IV000LHLMBOJM-C307.jpg\" /></a>&quot;Dzisiaj stawk\u0105 jest bezpiecze\u0144stwo Polski, bezpiecze\u0144stwo Europy \u015arodkowej. To nie jest przypadek, takie zaanga\u017cowanie premiera Donalda Tuska, ministra Rados\u0142awa Sikorskiego, polskiego parlamentu, tak\u017ce moje, \u017ceby zmobilizowa\u0107 wszystkich, kogo mo\u017cna, \u017ceby Ukrainie dostarczy\u0107 amunicj\u0119 teraz. Nie chodzi, \u017ceby za p\u00f3\u0142 roku, tylko teraz, \u017ceby Putin si\u0119 ba\u0142&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Pawe\u0142 Kowal, kt\u00f3rego premier wyznaczy\u0142 na pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. odbudowy Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kowal-ukrainie-amunicje-trzeba-dostarczyc-teraz-zeby-putin-s,nId,7418355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kowal: Ukrainie amunicj\u0119 trzeba dostarczy\u0107 teraz, \u017ceby Putin si\u0119 ba\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T16:53:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-rcb-uwaga-na-burze-i-silny-wiatr,nId,7418359\"><img align=\"left\" alt=\"Alert RCB: Uwaga na burze i silny wiatr\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-uwaga-na-burze-i-silny-wiatr/000IV02GB9FDIKAP-C307.jpg\" /></a>Uwaga na prognozowany silny wiatr. Mo\u017cliwe s\u0105 burze i przerwy w dostawie pr\u0105du. SMS-y tej tre\u015bci rozsy\u0142a do mieszka\u0144c\u00f3w po\u0142udnia Polski Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-rcb-uwaga-na-burze-i-silny-wiatr,nId,7418359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB: Uwaga na burze i silny wiatr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T16:52:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-krol-kryptowalut-skazany-na-25-lat-wiezienia,nId,7418380\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Kr\u00f3l kryptowalut&quot; skazany na 25 lat wi\u0119zienia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krol-kryptowalut-skazany-na-25-lat-wiezienia/000IV03PPT1PH8SA-C307.jpg\" /></a>Sam Bankman-Fried, za\u0142o\u017cycielowi gie\u0142dy FTX zosta\u0142 skazany na 25 lat wi\u0119zienia. Wyrok uznaj\u0105cy go winnym oszustwa i prania brudnych pieni\u0119dzy zapad\u0142 ju\u017c przed rokiem. Wymierzona mu kara jest o wiele ni\u017csza, ni\u017c \u017c\u0105da\u0142 prokurator. Chcia\u0142 on, by &quot;kr\u00f3l kryptowalut\u201d sp\u0119dzi\u0142 w wi\u0119zieniu od 40 do 50 lat.   </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-krol-kryptowalut-skazany-na-25-lat-wiezienia,nId,7418380", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kr\u00f3l kryptowalut\" skazany na 25 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T16:42:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pawel-kowal-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7418355\"><img align=\"left\" alt=\"Pawe\u0142 Kowal go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-kowal-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000IV000LHLMBOJM-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Marka Tejchmana w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie pose\u0142 KO, przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji spraw zagranicznych, Pawe\u0142 Kowal. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pawel-kowal-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7418355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Kowal go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T16:14:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-obmyl-nogi-wiezniarkom-podczas-liturgii-wielkiego-czw,nId,7418344\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c obmy\u0142 nogi wi\u0119\u017aniarkom podczas liturgii Wielkiego Czwartku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-obmyl-nogi-wiezniarkom-podczas-liturgii-wielkiego-czw/000IUZZT98GLON6X-C307.jpg\" /></a>Papie\u017c Franciszek odprawi\u0142 w Wielki Czwartek msz\u0119 Wieczerzy Pa\u0144skiej na kobiecym oddziale wi\u0119zienia Rebibbia w Rzymie. Od pocz\u0105tku pontyfikatu papie\u017c odprawia t\u0119 liturgi\u0119 poza Watykanem. W wielkoczwartkowym ge\u015bcie po raz pierwszy dokona\u0142 obrz\u0119du umycia n\u00f3g samym tylko kobietom r\u00f3\u017cnej narodowo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-obmyl-nogi-wiezniarkom-podczas-liturgii-wielkiego-czw,nId,7418344", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c obmy\u0142 nogi wi\u0119\u017aniarkom podczas liturgii Wielkiego Czwartku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T16:12:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-fatalna-pomylka-rosjan-zestrzelili-wlasny-mysliwiec-u-wybrze,nId,7418351\"><img align=\"left\" alt=\"Fatalna pomy\u0142ka Rosjan. Zestrzelili w\u0142asny my\u015bliwiec? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fatalna-pomylka-rosjan-zestrzelili-wlasny-mysliwiec/000IUZZNIOT57LE9-C307.jpg\" /></a>Rosyjski samolot bojowy rozbi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu Sewastopola na okupowanym Krymie. Niekt\u00f3re wojskowe kana\u0142y na Telegramie twierdz\u0105, \u017ce maszyna zosta\u0142a zestrzelona przez przypadek przez rosyjsk\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-fatalna-pomylka-rosjan-zestrzelili-wlasny-mysliwiec-u-wybrze,nId,7418351", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalna pomy\u0142ka Rosjan. Zestrzelili w\u0142asny my\u015bliwiec?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T15:38:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polka-wsrod-ofiar-wypadku-flixbusa-pod-lipskiem,nId,7418316\"><img align=\"left\" alt=\"Polka w\u015br\u00f3d ofiar wypadku Flixbusa pod Lipskiem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polka-wsrod-ofiar-wypadku-flixbusa-pod-lipskiem/000IUZV3T8Q0S2V9-C307.jpg\" /></a>Pochodz\u0105ca z Polski kobieta jest jedn\u0105 z ofiar \u015bmiertelnych wypadku Flixbusa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na trasie z Berlina do Zurychu. Niemiecka policja skorygowa\u0142a dane: w wypadku zgin\u0119\u0142y 4 a nie 5 os\u00f3b; rannych zosta\u0142o ponad 40. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polka-wsrod-ofiar-wypadku-flixbusa-pod-lipskiem,nId,7418316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka w\u015br\u00f3d ofiar wypadku Flixbusa pod Lipskiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T15:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/goraca-linia/wasze-fakty/news-kluczowy-system-informatyczny-polskich-celnikow-nie-dziala,nId,7418284\"><img align=\"left\" alt=\"Kluczowy system informatyczny polskich celnik\u00f3w nie dzia\u0142a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kluczowy-system-informatyczny-polskich-celnikow-nie-dziala/000IUZQMGXD0YVIX-C307.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cna awaria kluczowego systemu informatycznego polskich celnik\u00f3w. Od ponad godziny nie dzia\u0142a Platforma Us\u0142ug Elektronicznych Skarbowo-Celnych. Informacj\u0119 o awarii dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/goraca-linia/wasze-fakty/news-kluczowy-system-informatyczny-polskich-celnikow-nie-dziala,nId,7418284", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowy system informatyczny polskich celnik\u00f3w nie dzia\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T14:47:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzymiesieczny-areszt-dla-trzech-osob-w-sprawie-funduszu-spr,nId,7418274\"><img align=\"left\" alt=\"Trzymiesi\u0119czny areszt dla trzech os\u00f3b w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzymiesieczny-areszt-dla-trzech-osob-w-sprawie-funduszu-spr/000IUZW3AJSFRMR1-C307.jpg\" /></a>S\u0105d w Warszawie zadecydowa\u0142 o trzymiesi\u0119cznym areszcie dla trzech podejrzanych w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owego wykorzystania \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. W\u015br\u00f3d aresztowanych tymczasowo jest dw\u00f3jka urz\u0119dnik\u00f3w oraz ksi\u0105dz Micha\u0142 O., kt\u00f3ry stoi na czele Fundacji Profeto, beneficjenta funduszu.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzymiesieczny-areszt-dla-trzech-osob-w-sprawie-funduszu-spr,nId,7418274", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzymiesi\u0119czny areszt dla trzech os\u00f3b w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T14:45:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karol-iii-w-przeslaniu-wielkanocnym-calym-sercem-sluze-narod,nId,7418271\"><img align=\"left\" alt=\"Karol III w przes\u0142aniu wielkanocnym: Ca\u0142ym sercem s\u0142u\u017c\u0119 narodowi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karol-iii-w-przeslaniu-wielkanocnym-calym-sercem-sluze-narod/000IUZ1CC9BU9S6I-C307.jpg\" /></a>Kr\u00f3l Wielkiej Brytanii Karol III zapewni\u0142, \u017ce cho\u0107 nie m\u00f3g\u0142 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u w tradycyjnym nabo\u017ce\u0144stwie Wielkiego Czwartku, to zgodnie z przyrzeczeniem koronacyjnym nadal ca\u0142ym sercem s\u0142u\u017cy narodowi. W uroczysto\u015bciach zast\u0105pi\u0142a go \u017cona, kr\u00f3lowa Kamila.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karol-iii-w-przeslaniu-wielkanocnym-calym-sercem-sluze-narod,nId,7418271", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol III w przes\u0142aniu wielkanocnym: Ca\u0142ym sercem s\u0142u\u017c\u0119 narodowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T14:32:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cia-ostrzegalo-rosjan-przed-zamachem-mieli-obowiazek,nId,7418254\"><img align=\"left\" alt=\"CIA ostrzega\u0142o Rosjan przed zamachem. Mieli obowi\u0105zek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cia-ostrzegalo-rosjan-przed-zamachem-mieli-obowiazek/000IUYBZ0BIP0UD9-C307.jpg\" /></a>Dziennik &quot;New York Times&quot; powiadomi\u0142 w czwartek, \u017ce 6 marca ameryka\u0144ski wywiad przekaza\u0142 Rosjanom ostrze\u017cenie przed zamachem terrorystycznym. CIA alarmowa\u0142o, \u017ce atak planuje Pa\u0144stwo Islamskie Prowincji Chorasan, ale Kreml zlekcewa\u017cy\u0142 informacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cia-ostrzegalo-rosjan-przed-zamachem-mieli-obowiazek,nId,7418254", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CIA ostrzega\u0142o Rosjan przed zamachem. Mieli obowi\u0105zek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T14:06:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-obnizka-dodatkow-dla-schaba-radzika-i-lasoty,nId,7418238\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0119dzie obni\u017cka dodatk\u00f3w dla Schaba, Radzika i Lasoty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-obnizka-dodatkow-dla-schaba-radzika-i-lasoty/000IUYAVKNN9C0YU-C307.jpg\" /></a>Z ponad 5608 z\u0142otych do ledwo 701 z\u0142otych zostanie obni\u017cony dodatek funkcyjny, pobierany co miesi\u0105c przez Rzecznika Dyscyplinarnego S\u0119dzi\u00f3w S\u0105d\u00f3w Powszechnych Piotra Schaba. Tyle samo wyniesie dodatek dla jego zast\u0119pc\u00f3w Micha\u0142a Lasoty i Przemys\u0142awa Radzika. Znaczn\u0105 obni\u017ck\u0119 dodatk\u00f3w dla powo\u0142anych przez Zbigniewa Ziobr\u0119 rzecznik\u00f3w przewiduje projekt nowego rozporz\u0105dzenia ministra sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-obnizka-dodatkow-dla-schaba-radzika-i-lasoty,nId,7418238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie obni\u017cka dodatk\u00f3w dla Schaba, Radzika i Lasoty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:58:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-jest-wyrok-w-sprawie-eksplozji-na-plebanii-w-katowicach,nId,7418216\"><img align=\"left\" alt=\"Jest wyrok w sprawie eksplozji na plebanii w Katowicach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wyrok-w-sprawie-eksplozji-na-plebanii-w-katowicach/000IUY9UNEYOJNPM-C307.jpg\" /></a>Na sze\u015b\u0107 lat wi\u0119zienia skaza\u0142 s\u0105d rejonowy w Katowicach Edwarda D. za doprowadzenie do wybuchu gazu w budynku plebanii parafii ewangelicko-augsburskiej w katowickich Szopienicach. Do zdarzenia dosz\u0142o w styczniu ubieg\u0142ego roku. Trzy osoby zosta\u0142y wtedy ranne, a dwie: \u017cona i c\u00f3rka oskar\u017conego zgin\u0119\u0142y, cho\u0107 przyczyn\u0105 ich \u015bmierci nie by\u0142 eksplozja. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-jest-wyrok-w-sprawie-eksplozji-na-plebanii-w-katowicach,nId,7418216", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wyrok w sprawie eksplozji na plebanii w Katowicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:51:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-80-tys-dzieci-w-strefie-gazy-na-krawedzi-smierci-glodowej,nId,7418221\"><img align=\"left\" alt=\"80 tys. dzieci w Strefie Gazy na kraw\u0119dzi \u015bmierci g\u0142odowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/80-tys-dzieci-w-strefie-gazy-na-krawedzi-smierci-glodowej/000IUY8OH1OEV9MG-C307.jpg\" /></a>W\u0142a\u015bnie teraz ponad 80 tysi\u0119cy dzieci w Strefie Gazy umiera z g\u0142odu lub zbli\u017ca si\u0119 do tej niebezpiecznej granicy. W ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni ta cyfra wzro\u015bnie do 100 tysi\u0119cy. &quot;Zaledwie 10 minut drogi od g\u0142oduj\u0105cych dzieci jest zamkni\u0119te przej\u015bcie graniczne. Otw\u00f3rzcie je, a unikniemy katastrofy&quot; \u2013 apeluje rzecznik UNICEF-u James Elder.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-80-tys-dzieci-w-strefie-gazy-na-krawedzi-smierci-glodowej,nId,7418221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "80 tys. dzieci w Strefie Gazy na kraw\u0119dzi \u015bmierci g\u0142odowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:16:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-afganistan-lider-talibow-zapowiada-kamienowanie-kobiet-za-cu,nId,7418049\"><img align=\"left\" alt=\"Afganistan: Lider talib\u00f3w zapowiada kamienowanie kobiet za cudzo\u0142\u00f3stwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afganistan-lider-talibow-zapowiada-kamienowanie-kobiet-za-cu/000IUY47K09AOLXY-C307.jpg\" /></a>Przyw\u00f3dca talib\u00f3w, kt\u00f3rzy rz\u0105dz\u0105 w Afganistanie, zapowiedzia\u0142, \u017ce wobec kobiet b\u0119d\u0105 stosowane drako\u0144skie kary. Cudzo\u0142\u00f3stwo ma by\u0107 karane kamieniowaniem \u2013 poinformowa\u0142 portal Times of India, kt\u00f3ry powo\u0142a\u0142 si\u0119 na nagranie wyemitowane w afga\u0144skich mediach pa\u0144stwowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-afganistan-lider-talibow-zapowiada-kamienowanie-kobiet-za-cu,nId,7418049", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afganistan: Lider talib\u00f3w zapowiada kamienowanie kobiet za cudzo\u0142\u00f3stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-adam-bielan-i-grzegorz-puda-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-nc,nId,7418019\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Bielan i Grzegorz Puda pod lup\u0105 prokuratury. Chodzi o NCBiR\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-bielan-i-grzegorz-puda-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-nc/000IUY4DBPLWTDEX-C307.jpg\" /></a>Jest \u015bledztwo w sprawie podejrze\u0144 pope\u0142nienia przest\u0119pstw przez europos\u0142a Adama Bielana i by\u0142ego ministra funduszy i polityki regionalnej Grzegorza Pud\u0119 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Post\u0119powanie prowadzone na wniosek Najwy\u017cszej Izby Kontroli dotyczy nieprawid\u0142owo\u015bci w Narodowym Centrum Bada\u0144 i Rozwoju. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-adam-bielan-i-grzegorz-puda-pod-lupa-prokuratury-chodzi-o-nc,nId,7418019", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bielan i Grzegorz Puda pod lup\u0105 prokuratury. Chodzi o NCBiR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T12:48:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zagraniczni-specjalisci-od-obronnosci-zaskoczeni-decyzja-ws-,nId,7418005\"><img align=\"left\" alt=\"Zagraniczni specjali\u015bci od obronno\u015bci zaskoczeni decyzj\u0105 ws. gen. Gromadzi\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagraniczni-specjalisci-od-obronnosci-zaskoczeni-decyzja-ws/000IUXUZRXGEPESV-C307.jpg\" /></a>Decyzja sprawie o odwo\u0142aniu gen. Jaros\u0142awa Gromadzi\u0144skiego ze stanowiska dow\u00f3dcy Eurokorpusu zaskoczy\u0142a specjalist\u00f3w od obronno\u015bci w Brukseli. Nikt jednak jej nie kwestionuje. Rozm\u00f3wcy dziennikarki RMF FM w Brukseli podkre\u015blaj\u0105, \u017ce tego typu decyzje nale\u017c\u0105 do kompetencji krajowych. &quot;Ka\u017cdy kraj ma lub mia\u0142 takie lub podobne problemy i nikt nie b\u0119dzie komentowa\u0107 wewn\u0119trznych decyzji innych pa\u0144stw&quot; - us\u0142ysza\u0142a Katarzyna Szyma\u0144ska-Borignon.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zagraniczni-specjalisci-od-obronnosci-zaskoczeni-decyzja-ws-,nId,7418005", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagraniczni specjali\u015bci od obronno\u015bci zaskoczeni decyzj\u0105 ws. gen. Gromadzi\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T12:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tusk-nie-ma-takiej-sily-ktora-podwazylaby-przyjazn-polski-i-,nId,7418015\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk: Nie ma takiej si\u0142y, kt\u00f3ra podwa\u017cy\u0142aby przyja\u017a\u0144 Polski i Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-nie-ma-takiej-sily-ktora-podwazylaby-przyjazn-polski-i/000IUXW3R4B9ARWC-C307.jpg\" /></a>&quot;W kwestii pomocy dla Ukrainy nikt i nic Polak\u00f3w nie podzieli&quot; - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk po zako\u0144czonych w Warszawie polsko-ukrai\u0144skich konsultacjach mi\u0119dzyrz\u0105dowych. Szef polskiego rz\u0105du zaznaczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce &quot;nie ma takiej si\u0142y na \u015bwiecie, kt\u00f3ra mog\u0142aby podwa\u017cy\u0107 przyja\u017a\u0144 Polski i Ukrainy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tusk-nie-ma-takiej-sily-ktora-podwazylaby-przyjazn-polski-i-,nId,7418015", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Nie ma takiej si\u0142y, kt\u00f3ra podwa\u017cy\u0142aby przyja\u017a\u0144 Polski i Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T12:18:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/news-polscy-zolnierze-pomoga-w-zabezpieczeniu-igrzysk-w-paryzu,nId,7417975\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze pomog\u0105 w zabezpieczeniu igrzysk w Pary\u017cu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-zolnierze-pomoga-w-zabezpieczeniu-igrzysk-w-paryzu/000IUXPFUAUHTP27-C307.jpg\" /></a>\u017bo\u0142nierze Wojska Polskiego pojad\u0105 do Pary\u017ca, gdzie b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 zabezpieczenie igrzysk olimpijskich - poinformowa\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Minister obrony narodowej poinformowa\u0142, \u017ce zadaniem grupy polskich \u017co\u0142nierzy b\u0119dzie m.in. &quot;przeciwdzia\u0142anie zjawiskom terrorystycznym&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/news-polscy-zolnierze-pomoga-w-zabezpieczeniu-igrzysk-w-paryzu,nId,7417975", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy \u017co\u0142nierze pomog\u0105 w zabezpieczeniu igrzysk w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T11:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jak-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-scholz-ujawnil-ze-trwaja-w-te,nId,7417879\"><img align=\"left\" alt=\"Jak zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie? Scholz ujawni\u0142, \u017ce trwaj\u0105 w tej sprawie rozmowy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-scholz-ujawnil-ze-trwaja-w-te/000IUXKL6J8HRFTV-C307.jpg\" /></a>&quot;Pok\u00f3j w Ukrainie jest mo\u017cliwy w ka\u017cdej chwili&quot; - stwierdzi\u0142 Olaf Scholz. Cho\u0107 kanclerz Niemiec ujawni\u0142, \u017ce doradcy ds. bezpiecze\u0144stwa wielu kraj\u00f3w omawiaj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci zako\u0144czenia wojny w Ukrainie, to i tak wszystko jest w r\u0119kach W\u0142adimira Putina. &quot;Wystarczy, \u017ce W\u0142adimir Putin wstrzyma swoj\u0105 barbarzy\u0144sk\u0105 kampani\u0119 i wycofa wojska z Ukrainy&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jak-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-scholz-ujawnil-ze-trwaja-w-te,nId,7417879", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie? Scholz ujawni\u0142, \u017ce trwaj\u0105 w tej sprawie rozmowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T11:31:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wazna-decyzja-kongresu-usa-chodzi-o-uzbrojenie-dla-polski,nId,7417945\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017cna decyzja Kongresu USA. Chodzi o uzbrojenie dla Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wazna-decyzja-kongresu-usa-chodzi-o-uzbrojenie-dla-polski/000IUXL68NL06YDW-C307.jpg\" /></a>Kongres USA zaakceptowa\u0142 sprzeda\u017c Polsce lotniczych \u015brodk\u00f3w bojowych: rakiet dalekiego zasi\u0119gu powietrze-ziemia JASSM-ER, rakiet powietrze-powietrze \u015bredniego zasi\u0119gu AMRAAM oraz kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu AIM-9X - poinformowa\u0142 na platformie X szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wazna-decyzja-kongresu-usa-chodzi-o-uzbrojenie-dla-polski,nId,7417945", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna decyzja Kongresu USA. Chodzi o uzbrojenie dla Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T11:13:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szalencza-ucieczka-przed-policja-za-kierownica-nietrzezwy-18,nId,7417931\"><img align=\"left\" alt=\"Szale\u0144cza ucieczka przed policj\u0105. Za kierownic\u0105 nietrze\u017awy 18-latek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szalencza-ucieczka-przed-policja-za-kierownica-nietrzezwy-18/000IUXLV8LDYT7LE-C307.jpg\" /></a>5 lat wi\u0119zienia grozi 18-latkowi, kt\u00f3ry - b\u0119d\u0105c nietrze\u017awym - ucieka\u0142 samochodem przed policj\u0105 ulicami Piaseczna na Mazowszu. Mundurowi zwr\u00f3cili uwag\u0119 na nastolatka, gdy driftowa\u0142 na terenie targowiska miejskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szalencza-ucieczka-przed-policja-za-kierownica-nietrzezwy-18,nId,7417931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szale\u0144cza ucieczka przed policj\u0105. Za kierownic\u0105 nietrze\u017awy 18-latek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T11:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-arlukowicz-mam-nadzieje-ze-prezydent-zachowa-sie-w-sposob-pr,nId,7417824\"><img align=\"left\" alt=\"Ar\u0142ukowicz: Mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent zachowa si\u0119 w spos\u00f3b prokobiecy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/arlukowicz-mam-nadzieje-ze-prezydent-zachowa-sie-w-sposob-pr/000IUVIKT9TDEV9L-C307.jpg\" /></a>&quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent zachowa si\u0119 w spos\u00f3b prokobiecy, a nie propisowski&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Bartosz Ar\u0142ukowicz, pytany o decyzj\u0119 Andrzeja Dudy ws. tabletki &quot;dzie\u0144 po&quot;. &quot;Mamy przygotowany plan B&quot; - zapewnia\u0142 by\u0142y minister zdrowia. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-arlukowicz-mam-nadzieje-ze-prezydent-zachowa-sie-w-sposob-pr,nId,7417824", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ar\u0142ukowicz: Mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent zachowa si\u0119 w spos\u00f3b prokobiecy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T10:57:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wielka-akcja-abw-chodzi-o-szpiegostwo-na-rzecz-rosji,nId,7417904\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka akcja ABW. Chodzi o szpiegostwo na rzecz Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-akcja-abw-chodzi-o-szpiegostwo-na-rzecz-rosji/000IUX3PJUP0VFJF-C307.jpg\" /></a>Akcja Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego w \u015bledztwie dotycz\u0105cym szpiegostwa na rzecz Rosji. Funkcjonariusze przeprowadzili szereg przeszuka\u0144 i przes\u0142ucha\u0144. To element mi\u0119dzynarodowych dzia\u0142a\u0144 przeciwko osobom szkodz\u0105cym pa\u0144stwom i organom Unii Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wielka-akcja-abw-chodzi-o-szpiegostwo-na-rzecz-rosji,nId,7417904", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka akcja ABW. Chodzi o szpiegostwo na rzecz Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T10:49:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-przeszukania-w-domach-zbigniewa-ziobry-bedzie-zazalenie,nId,7417877\"><img align=\"left\" alt=\"Przeszukania w domach Zbigniewa Ziobry. B\u0119dzie za\u017calenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przeszukania-w-domach-zbigniewa-ziobry-bedzie-zazalenie/000IUW14F8X1AFA7-C307.jpg\" /></a>Zbigniew Ziobro zaskar\u017cy decyzj\u0119 prokuratury dotycz\u0105c\u0105 przeszuka\u0144 jego dom\u00f3w. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 RMF FM pe\u0142nomocnik lidera Suwerennej Polski - mecenas Maciej Zaborowski. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-przeszukania-w-domach-zbigniewa-ziobry-bedzie-zazalenie,nId,7417877", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeszukania w domach Zbigniewa Ziobry. B\u0119dzie za\u017calenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T09:27:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nielegalne-skladowisko-odpadow-areszt-dla-wlasciciela-posesj,nId,7417825\"><img align=\"left\" alt=\"Nielegalne sk\u0142adowisko odpad\u00f3w. Areszt dla w\u0142a\u015bciciela posesji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nielegalne-skladowisko-odpadow-areszt-dla-wlasciciela-posesj/000IUVONDT57LD28-C307.jpg\" /></a>Niebezpieczne dla zdrowia i \u017cycia odpady farb i lakier\u00f3w znajdowa\u0142y si\u0119 mi\u0119dzy innymi na nielegalnym sk\u0142adowisku odpad\u00f3w w jednej z miejscowo\u015bci w woj. kujawsko-pomorskim. Aresztowano prezesa sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra by\u0142a w\u0142a\u015bcicielem posesji. Grozi mu do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nielegalne-skladowisko-odpadow-areszt-dla-wlasciciela-posesj,nId,7417825", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nielegalne sk\u0142adowisko odpad\u00f3w. Areszt dla w\u0142a\u015bciciela posesji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T08:58:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-na-budowie-w-gdansku-ewakuowano-70-osob,nId,7417809\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car na budowie w Gda\u0144sku. Ewakuowano 70 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-budowie-w-gdansku-ewakuowano-70-osob/000IUVDAHA07YBL4-C307.jpg\" /></a>W gda\u0144skim osiedlu \u0141ostowice wybuch\u0142 po\u017car. Konieczna by\u0142a ewakuacja 70 pracownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-na-budowie-w-gdansku-ewakuowano-70-osob,nId,7417809", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na budowie w Gda\u0144sku. Ewakuowano 70 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T08:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-awaryjne-ladowanie-samolotu-na-gdanskim-lotnisku,nId,7417784\"><img align=\"left\" alt=\"Awaryjne l\u0105dowanie samolotu na gda\u0144skim lotnisku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaryjne-ladowanie-samolotu-na-gdanskim-lotnisku/000IUV2XNKY71KQ0-C307.jpg\" /></a>W czwartek rano na gda\u0144skim lotnisku dosz\u0142o do awaryjnego l\u0105dowania. Przyczyn\u0105 by\u0142o otwarte podwozie w maszynie. Rzeczniczka lotniska Agnieszka Michaj\u0142ow przekaza\u0142a, \u017ce nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-awaryjne-ladowanie-samolotu-na-gdanskim-lotnisku,nId,7417784", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaryjne l\u0105dowanie samolotu na gda\u0144skim lotnisku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T08:21:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-emerytury-beda-nizsze-sa-nowe-zasady,nId,7417743\"><img align=\"left\" alt=\"Emerytury b\u0119d\u0105 ni\u017csze. S\u0105 nowe zasady\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/emerytury-beda-nizsze-sa-nowe-zasady/000IUUIJJAUEG5B4-C307.jpg\" /></a>Od 1 kwietnia Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych b\u0119dzie korzysta\u0142 z nowej tablicy przygotowanej przez G\u0142\u00f3wnym Urz\u0105d Statystyczny przy obliczaniu przysz\u0142ych emerytur. To sprawi, \u017ce emerytura osoby w wieku 60 lat b\u0119dzie ni\u017csza o 3,7 proc., a osoby w wieku 65 lat \u2013 o 4,1 proc. ni\u017c obliczona na podstawie poprzedniej tablicy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-emerytury-beda-nizsze-sa-nowe-zasady,nId,7417743", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emerytury b\u0119d\u0105 ni\u017csze. S\u0105 nowe zasady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T07:53:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-nagroda-za-znalezienie-zagubionego-defektoskopu-w-krako,nId,7417759\"><img align=\"left\" alt=\"Jest nagroda za znalezienie zagubionego defektoskopu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-nagroda-za-znalezienie-zagubionego-defektoskopu/000IUVCOYCRSRI7I-C307.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania defektoskopu, kt\u00f3ry by\u0142 wykorzystywany na budowie S7 w Nowej Hucie w Krakowie. Firma, do kt\u00f3rej nale\u017cy urz\u0105dzenie, wyznaczy\u0142a nagrod\u0119 w wysoko\u015bci 5 tys. z\u0142 za jego znalezienie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-nagroda-za-znalezienie-zagubionego-defektoskopu-w-krako,nId,7417759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nagroda za znalezienie zagubionego defektoskopu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T07:47:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-o-odwolaniu-gen-gromadzinskiego-sojusznicy-w,nId,7417754\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MON o odwo\u0142aniu dow\u00f3dcy Eurokorpusu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-o-odwolaniu-dowodcy-eurokorpusu/000IUUQ2RP979NJP-C307.jpg\" /></a>Nasi sojusznicy zostali poinformowani o odwo\u0142aniu gen. Jaros\u0142awa Gromadzi\u0144skiego ze stanowiska dow\u00f3dcy Eurokorpusu z odpowiednim wyprzedzeniem - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak Kamysz. Zapewni\u0142, \u017ce &quot;nie ma \u017cadnego zaniepokojenia mi\u0119dzy nami a sojusznikami&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-o-odwolaniu-gen-gromadzinskiego-sojusznicy-w,nId,7417754", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON o odwo\u0142aniu dow\u00f3dcy Eurokorpusu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T07:03:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-pozar-w-bielsku-bialej-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7417726\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny po\u017car w Bielsku-Bia\u0142ej. Jedna osoba nie \u017cyje \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-pozar-w-bielsku-bialej-jedna-osoba-nie-zyje/000IUUCY8TGRKJX6-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje po nocnym po\u017carze w Bielsku-Bia\u0142ej. Ogie\u0144 wybuch\u0142 w mieszkaniu w 11-kondygnacyjnym  bloku przy ul. Andrychowskiej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-pozar-w-bielsku-bialej-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7417726", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny po\u017car w Bielsku-Bia\u0142ej. Jedna osoba nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T07:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-gramatyka-o-glapinskim-nie-spodziewam-sie-po-trybunale-stanu,nId,7415882\"><img align=\"left\" alt=\"Gramatyka o Glapi\u0144skim: Nie spodziewam si\u0119 po Trybunale Stanu decyzji politycznych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gramatyka-o-glapinskim-nie-spodziewam-sie-po-trybunale-stanu/000IUPVIFJEF0N9E-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie spodziewam si\u0119 po Trybunale Stanu decyzji politycznych&quot; - stwierdzi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Micha\u0142 Gramatyka, odnosz\u0105c si\u0119 do wniosku o postawienie przed tym organem szefa NBP Adama Glapi\u0144skiego. Wiceminister cyfryzacji by\u0142 jednym ze 191 pos\u0142\u00f3w, kt\u00f3rzy podpisali si\u0119 pod tym dokumentem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-gramatyka-o-glapinskim-nie-spodziewam-sie-po-trybunale-stanu,nId,7415882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gramatyka o Glapi\u0144skim: Nie spodziewam si\u0119 po Trybunale Stanu decyzji politycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T06:19:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-na-s11-w-wielkopolsce-piec-osob-rannych,nId,7417699\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek na S11 w Wielkopolsce. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-s11-w-wielkopolsce-piec-osob-rannych/000IUU5B2WC002BD-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku wypadku na trasie S11a w Wielkopolsce. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa samochody osobowe.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-na-s11-w-wielkopolsce-piec-osob-rannych,nId,7417699", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na S11 w Wielkopolsce. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T06:07:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-we-wloszech-zatrzesla-sie-ziemia-spadlo-troche-dachowek,nId,7417690\"><img align=\"left\" alt=\"We W\u0142oszech zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 ziemia. &quot;Spad\u0142o troch\u0119 dach\u00f3wek&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/we-wloszech-zatrzesla-sie-ziemia-spadlo-troche-dachowek/000IUU45XQWD6OVH-C307.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 wieczorem p\u00f3\u0142nocne W\u0142ochy nawiedzi\u0142o trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 5,0. Wstrz\u0105sy - miejscami do\u015b\u0107 silne - by\u0142y odczuwalne nie tylko tam, ale te\u017c np. w S\u0142owenii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-we-wloszech-zatrzesla-sie-ziemia-spadlo-troche-dachowek,nId,7417690", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "We W\u0142oszech zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 ziemia. \"Spad\u0142o troch\u0119 dach\u00f3wek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T06:00:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-za-pieniadze-mieli-wystawiac-skazanym-zaswiadczenia,nId,7416010\"><img align=\"left\" alt=\"Za pieni\u0105dze mieli wystawia\u0107 skazanym za\u015bwiadczenia \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/za-pieniadze-mieli-wystawiac-skazanym-zaswiadczenia/000IUU527GP7UP24-C307.jpg\" /></a>Skazani kupowali od pracownik\u00f3w jednego z otwockich szpitali za\u015bwiadczenia o odbyciu prac spo\u0142ecznych - sto\u0142eczni policjanci zatrzymali w zwi\u0105zku z tym korupcyjnym procederem 12 os\u00f3b. Funkcjonariusze dzia\u0142ali na polecenie Prokuratury Rejonowej w Otwocku. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-za-pieniadze-mieli-wystawiac-skazanym-zaswiadczenia,nId,7416010", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za pieni\u0105dze mieli wystawia\u0107 skazanym za\u015bwiadczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T05:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ozdoba-o-dzialaniach-w-domu-ziobry-obraz-niczym-z-walki-z-ka,nId,7416222\"><img align=\"left\" alt=\"Ozdoba o dzia\u0142aniach w domu Ziobry: Obraz niczym z walki z kartelami narkotykowymi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ozdoba-o-dzialaniach-w-domu-ziobry-obraz-niczym-z-walki-z-ka/000IURFTOJMKWVOS-C307.jpg\" /></a>&quot;To jest obraz niczym z walki z kartelami narkotykowymi&quot; - tak o przeszukaniach w domu by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobro m\u00f3wi rzecznik Suwerennej Polski Jacek Ozdoba w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Parlamentarzysta, m\u00f3wi\u0105c o wej\u015bciu \u015bledczych do domu Zbigniewa Ziobry zaznaczy\u0142, \u017ce by\u0142y minister nie jest osob\u0105 podejrzan\u0105 w sprawie. &quot;To jest nieproporcjonalno\u015b\u0107. Pokaz si\u0142y, kt\u00f3ry ma udowodni\u0107, \u017ce aparat pa\u0144stwa ma s\u0142u\u017cy\u0107 do tego, \u017ceby wprowadza\u0107 w pewnym stopniu represje&quot; - oceni\u0142 go\u015b\u0107 Micha\u0142a Zieli\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ozdoba-o-dzialaniach-w-domu-ziobry-obraz-niczym-z-walki-z-ka,nId,7416222", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ozdoba o dzia\u0142aniach w domu Ziobry: Obraz niczym z walki z kartelami narkotykowymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T05:56:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niebezpieczne-materialy-na-statku-ktory-uderzyl-w-most-w-bal,nId,7417686\"><img align=\"left\" alt=\"Niebezpieczne materia\u0142y na statku, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w most w Baltimore\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczne-materialy-na-statku-ktory-uderzyl-w-most-w-bal/000IUU48RERKK8EE-C307.jpg\" /></a>Nurkowie wydobyli cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b spo\u015br\u00f3d sze\u015bciu uznanych za zaginione po zawaleniu si\u0119 mostu Francis Scott Key na rzece Patapsco w Baltimore. Most zawali\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek po tym, jak uderzy\u0142 w niego kontenerowiec. Ofiary w tym czasie znajdowa\u0142y si\u0119 w ci\u0119\u017car\u00f3wce, kt\u00f3ra jecha\u0142a przez przepraw\u0119. Jednostka przewozi\u0142a 4700 kontener\u00f3w. 56 z nich zawiera\u0142o materia\u0142y niebezpieczne. Nie stanowi\u0105 one jednak zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niebezpieczne-materialy-na-statku-ktory-uderzyl-w-most-w-bal,nId,7417686", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne materia\u0142y na statku, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w most w Baltimore", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jak-tusk-przekonal-macrona-czyli-polska-gra-w-brukseli-na-wi,nId,7416289\"><img align=\"left\" alt=\"Jak Tusk przekona\u0142 Macrona, czyli Polska gra w Brukseli na wielu fortepianach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-tusk-przekonal-macrona-czyli-polska-gra-w-brukseli-na-wi/000IUS0R62RN02BE-C307.jpg\" /></a>Kompromis w sprawie zmian w umowie z Ukrain\u0105 sta\u0142 si\u0119 mo\u017cliwy, bo Polska pokaza\u0142a, \u017ce na unijnej scenie potrafi gra\u0107 na wielu fortepianach. Polscy politycy potrafili wykorzysta\u0107 dla interes\u00f3w krajowych i Parlament Europejski, i Komisj\u0119 Europejsk\u0105, i spotkania na najwy\u017cszych szczeblach. Dziennikarka RMF FM w Brukseli ods\u0142ania kulisy negocjacji o import produkt\u00f3w z Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jak-tusk-przekonal-macrona-czyli-polska-gra-w-brukseli-na-wi,nId,7416289", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Tusk przekona\u0142 Macrona, czyli Polska gra w Brukseli na wielu fortepianach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T04:56:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-radykalne-zmiany-dla-ukraincow-rzad-modyfikuje-przepisy,nId,7417670\"><img align=\"left\" alt=\"Radykalne zmiany dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Rz\u0105d modyfikuje przepisy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/radykalne-zmiany-dla-ukraincow-rzad-modyfikuje-przepisy/000IUU0P2RN0283R-C307.jpg\" /></a>Pobyt czasowy na trzy lata i likwidacja dotowania o\u015brodk\u00f3w, w kt\u00f3rych mieszka do dziesi\u0119ciu os\u00f3b \u2013 rz\u0105d radykalnie zmienia zasady obowi\u0105zuj\u0105ce uchod\u017ac\u00f3w, by walczy\u0107 z patologiami - pisze czwartkowa &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-radykalne-zmiany-dla-ukraincow-rzad-modyfikuje-przepisy,nId,7417670", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radykalne zmiany dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Rz\u0105d modyfikuje przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T04:34:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niemcy-maja-przekazac-ukrainie-10-tys-sztuk-amunicji-relacja,nId,7417669\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy maj\u0105 przekaza\u0107 Ukrainie 10 tys. sztuk amunicji [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-maja-przekazac-ukrainie-10-tys-sztuk-amunicji-relacja/000IUU0583RJFLMF-C307.jpg\" /></a>W najbli\u017cszych dniach Niemcy przeka\u017c\u0105 Ukrainie 10 tys. sztuk amunicji artyleryjskiej \u2013 tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 genera\u0142 Christian Freuding z niemieckiego resortu obrony. Rosja mog\u0142a u\u017cy\u0107 nowego rodzaju bomby manewruj\u0105cej w nalotach na Chark\u00f3w, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba. \u201eJe\u015bli kraje zachodnie dostarcz\u0105 Ukrainie my\u015bliwce F-16, samoloty te nie zmieni\u0105 sytuacji na polu walki\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niemcy-maja-przekazac-ukrainie-10-tys-sztuk-amunicji-relacja,nId,7417669", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy maj\u0105 przekaza\u0107 Ukrainie 10 tys. sztuk amunicji [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T04:34:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-atak-probowali-zniszczyc-infrastrukture-energetyczn,nId,7417669\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski atak. Pr\u00f3bowali zniszczy\u0107 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 i transportow\u0105 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-atak-probowali-zniszczyc-infrastrukture-energetyczn/000IUU0583RJFLMF-C307.jpg\" /></a>Si\u0142y rosyjskie atakowa\u0142y w nocy ze \u015brody na czwartek infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 i transportow\u0105 na po\u0142udniu Ukrainy \u2013 poinformowa\u0142y ukrai\u0144skie si\u0142y obrony po\u0142udnia kraju. Si\u0142y obrony po\u0142udnia Ukrainy poda\u0142y natomiast na Telegramie, \u017ce na po\u0142udniu atakowano r\u00f3wnie\u017c infrastruktur\u0119 transportow\u0105, m.in. w obwodzie zaporoskim. Od\u0142amki str\u0105conych dron\u00f3w spad\u0142y na budynki mieszkalne. Wybuch\u0142 po\u017car i uszkodzonych zosta\u0142o co najmniej 10 dom\u00f3w, a dwie osoby zosta\u0142y ranne. W najbli\u017cszych dniach Niemcy przeka\u017c\u0105 Ukrainie 10 tys. sztuk amunicji...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-atak-probowali-zniszczyc-infrastrukture-energetyczn,nId,7417669", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak. Pr\u00f3bowali zniszczy\u0107 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 i transportow\u0105 [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}]