[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T21:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-umyl-nogi-12-wiezniarkom,2780522", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/6ff37c4c8498ba988862d1a306f9d4e0/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11248411.jpg", "title": "Papie\u017c umy\u0142 nogi 12 wi\u0119\u017aniarkom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T15:28:42+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/trzymiesieczny-areszt-dla-trzech-osob-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci,2780474", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/3f7f369c9a40c952ee87f64fadc523e3/jpg/deon/rss-thumbnail/Profeto.jpg", "title": "Trzymiesi\u0119czny areszt dla trzech os\u00f3b w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T14:35:19+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/pasja-mela-gibsona-to-moje-rekolekcje-ostatniej-szansy,2780171", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/9e0413090137fbb522a55586cc7a795d/JPG/deon/rss-thumbnail/tytytyt.JPG", "title": "\"Pasja\" Mela Gibsona to moje \"rekolekcje ostatniej szansy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T14:34:37+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/karol-iii-w-przeslaniu-wielkanocnym-nadal-calym-sercem-sluze-narodowi,2780168", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/ca56f900f79fb9b06015b37bf55016f4/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_655659780_XL.jpg", "title": "Karol III w przes\u0142aniu wielkanocnym: nadal ca\u0142ym sercem s\u0142u\u017c\u0119 narodowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:55:53+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/odpust-zupelny-w-wielki-piatek-nie-zapomnij-o-tym-warunku-by-go-uzyskac,2779250", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/27/b1cfa62cfef204ef0d3c67de9e2b080c/jpg/deon/rss-thumbnail/iv-horton-4NAgbgIKnM0-unsplash.jpg", "title": "Odpust zupe\u0142ny w Wielki Pi\u0105tek. Nie zapomnij o tym warunku, by go uzyska\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:45:30+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/abw-dokonala-przeszukan-w-sledztwie-dot-dzialalnosci-szpiegowskiej-na-rzecz-rosji,2779958", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/1/77ae7a2daadde67398d714b304f4a65a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_70908647_XL.jpg", "title": "ABW dokona\u0142a przeszuka\u0144 w \u015bledztwie dot. dzia\u0142alno\u015bci szpiegowskiej na rzecz Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nyt-6-marca-cia-ostrzegla-kreml-ze-panstwo-islamskie-planuje-zamach-w-rosji,2779940", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/8d5ac2f378996732e1fd1a2a1d12ecc2/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11244618.jpg", "title": "\u201eNYT\u201d: 6 marca CIA ostrzeg\u0142a Kreml, \u017ce Pa\u0144stwo Islamskie planuje zamach w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:20:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/100-kosciolow-z-calej-polski-bierze-udzial-w-tegorocznej-edycji-nocy-konfesjonalow,2779922", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/5/22/109a89a027012f7d1e87b39129712faa/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_3036050_XL%20(1).jpg", "title": "100 ko\u015bcio\u0142\u00f3w z ca\u0142ej Polski bierze udzia\u0142 w tegorocznej edycji Nocy Konfesjona\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T13:00:20+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/wielki-piatek-krok-po-kroku-duchowy-przewodnik-po-dniu-meki-i-smierci-jezusa,2779820", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/3da7b2160418efb3248b0a85a830b9ba/jpg/deon/rss-thumbnail/k-mitch-hodge-oBQMXw4wUPI-unsplash%20(2).jpg", "title": "Wielki Pi\u0105tek krok po kroku. Duchowy przewodnik po Dniu M\u0119ki i \u015amierci Jezusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T12:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-do-kaplanow-umiejcie-plakac-nad-grzechami-kosciola-i-swiata,2779901", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/0a3be088c9096c5b8102a24a6629638a/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11247913.jpg", "title": "Papie\u017c do kap\u0142an\u00f3w: umiejcie p\u0142aka\u0107 nad grzechami Ko\u015bcio\u0142a i \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T11:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/kosciol-zmienia-sie-na-naszych-oczach,2778800", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/27/63e03587b429703cfbaea27ee80a98b3/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy.jpg", "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 zmienia si\u0119 na naszych oczach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T10:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nurkowie-wydobyli-z-rzeki-ciala-dwoch-ofiar-zawalenia-sie-mostu-w-baltimore,2779712", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/535ff050c626f54450785dcf70b9c33b/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11246903_2.jpg", "title": "Nurkowie wydobyli z rzeki cia\u0142a dw\u00f3ch ofiar zawalenia si\u0119 mostu w Baltimore", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T10:20:47+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/ks-jan-kaczkowski-spotkalem-trzech-wspanialych-kaplanow-kto-wie-moze-dzieki-temu-zostalem-ksiedzem,2779739", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/c564741e39c25e764aae5dc9b97af6e8/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywaniert.JPG", "title": "Ks. Jan Kaczkowski: Spotka\u0142em trzech wspania\u0142ych kap\u0142an\u00f3w. Kto wie, mo\u017ce dzi\u0119ki temu zosta\u0142em ksi\u0119dzem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T09:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/w-nocy-urodzila-dziecko-a-osiem-godzin-pozniej-obronila-prace-dyplomowa,2779691", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/31/f446ec55bc07bf95b51b43904befbad9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_81867220_XL.jpg", "title": "W nocy urodzi\u0142a dziecko, a osiem godzin p\u00f3\u017aniej obroni\u0142a prac\u0119 dyplomow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T08:50:04+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/gdansk-awaryjne-ladowanie-samolotu-z-powodu-otwartego-podwozia,2779682", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/18/a898a03557e8158193904a994cb7feae/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_157939250_XL.jpg", "title": "Gda\u0144sk: Awaryjne l\u0105dowanie samolotu z powodu otwartego podwozia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T08:02:55+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/warto-zmuszac-dzieci-do-udzialu-w-triduum-paschalnym-wielki-tydzien-i-wielki-dylemat-rodzicow,2779637", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/28/1e281e20440dd23e23de4f2e6c785d22/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_15371859_XL_20240328081934.jpg", "title": "Warto zmusza\u0107 dzieci do udzia\u0142u w Triduum Paschalnym? Wielki Tydzie\u0144 i wielki dylemat rodzic\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T07:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/muzyka-ktora-pomoze-ci-przezyc-wielki-czwartek-playlista,2774003", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/22/40f1e600afc6534bf26787f3c9732585/png/deon/rss-thumbnail/Wielki%20Czwartek%20(1).png", "title": "Muzyka, kt\u00f3ra pomo\u017ce ci prze\u017cy\u0107 Wielki Czwartek [PLAYLISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T04:00:22+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-na-wielki-czwartek-pozwol-sobie-czuc-wszystkie-emocje-ktore-przychodza,2778947", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/27/1faf997675846a56478f2e92b448b40d/jpg/deon/rss-thumbnail/jacob-bentzinger-nd_x7C6Y6rE-unsplash%20(2).jpg", "title": "Modlitwa na Wielki Czwartek. Pozw\u00f3l sobie czu\u0107 wszystkie emocje, kt\u00f3re przychodz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T03:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/poczatek-triduum-paschalnego-co-sie-dzieje-w-wielki-czwartek-w-kosciele,2775179", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/25/56082139211487ef2a35aa0f5077e89d/jpg/deon/rss-thumbnail/Szustak.jpg", "title": "Pocz\u0105tek Triduum Paschalnego. Co si\u0119 dzieje w Wielki Czwartek w Ko\u015bciele?", "user": null, "vote": 0}]