[{"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Dawne akademiki na Winogradach: Uniwersytet Przyrodniczy nie sprzeda dw\u00f3ch kolejnych budynk\u00f3w", "description": "W styczniu wstrzymano rozbi\u00f3rk\u0119 budynk\u00f3w sprzedanych deweloperowi.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147150-dawne_akademiki_na_winogradach_uniwersytet_przyrodniczy_nie_sprzeda_dwoch_kolejnych_budynkow?rss=1", "date_published": "2024-01-22T21:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od przekroczenia pr\u0119dko\u015bci, sko\u0144czy\u0142o rozbiciem auta na pustakach", "description": "Kierowca opla trafi\u0142 do aresztu.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147149-zaczelo_sie_od_przekroczenia_predkosci_skonczylo_rozbiciem_auta_na_pustakach?rss=1", "date_published": "2024-01-22T21:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "M\u0142odzie\u017c pe\u0142za po centrach handlowych, w Lidlu i Biedronce wchodz\u0105 nawet do lod\u00f3wek. Absurdalny trend w sieci", "description": "Trudno to zrozumie\u0107.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147147-mlodziez_pelza_po_centrach_handlowych_w_lidlu_i_biedronce_wchodza_nawet_do_lodowek_absurdalny_trend_w_sieci?rss=1", "date_published": "2024-01-22T20:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "52-latek wys\u0142a\u0142 13-latce swoje zdj\u0119cie w negli\u017cu. Mia\u0142o by\u0107 &quot;na zach\u0119t\u0119&quot;", "description": "M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147140-52_latek_wyslal_13_latce_swoje_zdjecie_w_neglizu_mialo_byc_na_zachete?rss=1", "date_published": "2024-01-22T20:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Byki zaatakowa\u0142y rolnika. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o po 15.00 w gminie \u015amigiel.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147148-byki_zaatakowaly_rolnika_ladowal_smiglowiec_lpr?rss=1", "date_published": "2024-01-22T19:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Ry\u015b wypatrzony w Wielkopolsce. &quot;Przepi\u0119kny&quot;", "description": "Na zdj\u0119ciu uwieczni\u0142 go nasz Czytelnik.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147144-rys_wypatrzony_w_wielkopolsce_przepiekny?rss=1", "date_published": "2024-01-22T19:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Miasto wystawi\u0142o na sprzeda\u017c teren pod bloki i us\u0142ugi na Je\u017cycach", "description": "Chodzi o dzia\u0142ki po\u0142o\u017cone przy ulicy Kajki.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147143-miasto_wystawilo_na_sprzedaz_teren_pod_bloki_i_uslugi_na_jezycach?rss=1", "date_published": "2024-01-22T18:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Dramat w Wielkiej Brytanii. Nie \u017cyj\u0105 4 osoby, w\u015br\u00f3d nich Wielkopolanin", "description": "Tragedia rozegra\u0142a si\u0119 pod Norwich.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147145-dramat_w_wielkiej_brytanii_nie_zyja_4_osoby_wsrod_nich_wielkopolanin?rss=1", "date_published": "2024-01-22T17:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Jedna interwencja, 24 odebrane psy. By\u0142y przetrzymywane w gara\u017cach", "description": "Sytuacja mia\u0142a miejsce w Ostrowie Wlkp.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147141-jedna_interwencja_24_odebrane_psy_byly_przetrzymywane_w_garazach?rss=1", "date_published": "2024-01-22T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Znana dziennikarka o Posnanii: &quot;Dwa razy zaczepiano mnie o kas\u0119, dzieciaki w wieku 13-15 lat&quot;. W hotelu mieli j\u0105 ostrzega\u0107 przed gangami w obiekcie", "description": "G\u0142os zabra\u0142a Karolina Korwin-Piotrowska.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147142-znana_dziennikarka_o_posnanii_dwa_razy_zaczepiano_mnie_o_kase_dzieciaki_w_wieku_13_15_lat_w_hotelu_mieli_ja_ostrzegac_przed_gangami_w_obiekcie?rss=1", "date_published": "2024-01-22T16:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Co dalej z hal\u0105 Arena? Do wyburzenia czy remontu?", "description": "G\u0142osy s\u0105 podzielone.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147139-co_dalej_z_hala_arena_do_wyburzenia_czy_remontu?rss=1", "date_published": "2024-01-22T15:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Nastolatek w tramwaju z nog\u0105 na fotelu. &quot;Ignorancja jest przera\u017caj\u0105ca&quot;", "description": "Gdy zwr\u00f3cono mu uwag\u0119 udawa\u0142, \u017ce jej nie s\u0142yszy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147138-nastolatek_w_tramwaju_z_noga_na_fotelu_ignorancja_jest_przerazajaca?rss=1", "date_published": "2024-01-22T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Gang nastolatk\u00f3w terroryzuje klient\u00f3w CH Posnania? Jest stanowisko policji", "description": "O sprawie piszemy od rana.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147137-gang_nastolatkow_terroryzuje_klientow_ch_posnania_jest_stanowisko_policji?rss=1", "date_published": "2024-01-22T14:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147136-szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1", "date_published": "2024-01-22T13:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Nieczytelne etykiety z cenami w \u017babce? Spraw\u0119 bada UOKiK", "description": "Na etykietach widnieje kilka cen.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147135-nieczytelne_etykiety_z_cenami_w_zabce_sprawe_bada_uokik?rss=1", "date_published": "2024-01-22T13:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Wezwali pogotowie do nieprzytomnego m\u0119\u017cczyzny na pozna\u0144skim przystanku. Ten z pi\u0119\u015bciami rzuci\u0142 si\u0119 ratowniczk\u0119 medyczn\u0105", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na ulicy Gdy\u0144skiej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147131-wezwali_pogotowie_do_nieprzytomnego_mezczyzny_na_poznanskim_przystanku_ten_z_piesciami_rzucil_sie_ratowniczke_medyczna?rss=1", "date_published": "2024-01-22T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Nie \u017cyje \u015bwiatowej s\u0142awy artystka. Wyst\u0119powa\u0142a r\u00f3wnie\u017c w Poznaniu", "description": "Ewa Podle\u015b by\u0142a jedn\u0105 z najwybitniejszych postaci \u015bwiatowej sceny operowej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147134-nie_zyje_swiatowej_slawy_artystka_wystepowala_rowniez_w_poznaniu?rss=1", "date_published": "2024-01-22T13:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Nie \u017cyje \u015bwiatowej s\u0142awy \u015bpiewaczka operowa. Wyst\u0119powa\u0142a r\u00f3wnie\u017c w Poznaniu", "description": "Ewa Podle\u015b by\u0142a jedn\u0105 z najwybitniejszych postaci \u015bwiatowej sceny operowej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147134-nie_zyje_swiatowej_slawy_spiewaczka_operowa_wystepowala_rowniez_w_poznaniu?rss=1", "date_published": "2024-01-22T13:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Przy ogromnej inwestycji pod Poznaniem teraz powstaje rondo. Tak post\u0119puj\u0105 prace", "description": "Mowa o inwestycjach w Kobylnicy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147132-przy_ogromnej_inwestycji_pod_poznaniem_teraz_powstaje_rondo_tak_postepuja_prace?rss=1", "date_published": "2024-01-22T13:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "M\u0142odzi radni odnosz\u0105 si\u0119 do niepokoj\u0105cych doniesie\u0144 z pozna\u0144skiej galerii", "description": "Zapowiadaj\u0105, \u017ce podejm\u0105 w tej sprawie dzia\u0142ania.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147128-mlodzi_radni_odnosza_sie_do_niepokojacych_doniesien_z_poznanskiej_galerii?rss=1", "date_published": "2024-01-22T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Policjanci szukaj\u0105 w\u0142a\u015bcicieli tych przedmiot\u00f3w. Mog\u0105 nale\u017ce\u0107 do mieszka\u0144c\u00f3w os. Piastowskiego", "description": "Zatrzymano w\u0142amywacza.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147126-policjanci_szukaja_wlascicieli_tych_przedmiotow_moga_nalezec_do_mieszkancow_os_piastowskiego?rss=1", "date_published": "2024-01-22T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Niepokoj\u0105ce sytuacje na terenie jednej z pozna\u0144skich galerii. Klient\u00f3w terroryzuje gang nastolatk\u00f3w? Mamy komentarz dyrekcji!", "description": "Najgorzej bywa w weekendy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147125-niepokojace_sytuacje_na_terenie_jednej_z_poznanskich_galerii_klientow_terroryzuje_gang_nastolatkow_mamy_komentarz_dyrekcji?rss=1", "date_published": "2024-01-22T11:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Scena Nowa Teatru Nowego przesz\u0142a gruntowan\u0105 modernizacj\u0119. &quot;Nosi imi\u0119 ulubienicy wielkopolskiej publiczno\u015bci&quot;", "description": "Polskiej aktorki filmowej i teatralnej S\u0142awy Kwa\u015bniewskiej.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147124-scena_nowa_teatru_nowego_przeszla_gruntowana_modernizacje_nosi_imie_ulubienicy_wielkopolskiej_publicznosci?rss=1", "date_published": "2024-01-22T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Tragedia na drodze. Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, jedna osoba zgin\u0119\u0142a", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Ostrowie Wielkopolskim.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147123-tragedia_na_drodze_samochod_osobowy_zderzyl_sie_z_ciezarowka_jedna_osoba_zginela?rss=1", "date_published": "2024-01-22T10:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Jednej z linii lotniczych grozi surowa kara. Chodzi o promocj\u0119 urodzinow\u0105", "description": "Wizz Air Hungary w maju ubieg\u0142ego roku zorganizowa\u0142 promocj\u0119 urodzinow\u0105. W czasie jej trwania mo\u017cna by\u0142o kupi\u0107 bilety lotnicze za 35 z\u0142. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich sp\u00f3\u0142ka anulowa\u0142a po zawarciu umowy.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147122-jednej_z_linii_lotniczych_grozi_surowa_kara_chodzi_o_promocje_urodzinowa?rss=1", "date_published": "2024-01-22T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Dwie m\u0142ode kobiety w Audi chcia\u0142y przechytrzy\u0107  policjant\u00f3w. B\u0119d\u0105 mia\u0142y problemy", "description": "Teraz ponios\u0105 konsekwencje swojego zachowania.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147121-dwie_mlode_kobiety_w_audi_chcialy_przechytrzyc_policjantow_beda_mialy_problemy?rss=1", "date_published": "2024-01-22T09:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Pozna\u0144scy aktywi\u015bci pisz\u0105 list do ministry o\u015bwiaty. &quot;Konsultujcie z nami pomys\u0142y&quot;", "description": "Spraw dotyczy wa\u017cnej zmiany.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147119-poznanscy_aktywisci_pisza_list_do_ministry_oswiaty_konsultujcie_z_nami_pomysly?rss=1", "date_published": "2024-01-22T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Jest apel o krew!", "description": "Poszukiwani s\u0105 przede wszystkim dawcy z grupami krwi Rh-.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147120-jest_apel_o_krew?rss=1", "date_published": "2024-01-22T08:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://epoznan.pl/storage/gallery/107895/8RjagAYCYtwPgFH5QISXYhuNsaIMdGgZ.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 76, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 76, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "750 000 go\u015bci na pozna\u0144skim stadionie. To nie tylko mecze", "description": "W 2023 roku na Enea Stadionie przeprowadzono 217 wydarze\u0144 i event\u00f3w.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147117-750_000_gosci_na_poznanskim_stadionie_to_nie_tylko_mecze?rss=1", "date_published": "2024-01-22T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Pozna\u0144ski stadion przyci\u0105ga t\u0142umy. S\u0105 ambitne plany na trwaj\u0105cy rok", "description": "W 2023 roku na Enea Stadionie przeprowadzono 217 wydarze\u0144 i event\u00f3w. Stadion odwiedzi\u0142o \u0142\u0105cznie niemal 750 000 go\u015bci.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147117-poznanski_stadion_przyciaga_tlumy_sa_ambitne_plany_na_trwajacy_rok?rss=1", "date_published": "2024-01-22T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Koniec przejazdu. Zamkn\u0119li ulic\u0119 przy Galerii Malta", "description": "P\u00f3\u017aniej ni\u017c zak\u0142adano.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147116-koniec_przejazdu_zamkneli_ulice_przy_galerii_malta?rss=1", "date_published": "2024-01-22T07:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "LPR, stra\u017cacy i za\u0142ogi pogotowia w akcji. O \u017cycie kobiety przed przybyciem s\u0142u\u017cb walczy\u0142 s\u0105siad", "description": "Uda\u0142o si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 funkcje \u017cyciowe.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147115-lpr_strazacy_i_zalogi_pogotowia_w_akcji_o_zycie_kobiety_przed_przybyciem_sluzb_walczyl_sasiad?rss=1", "date_published": "2024-01-22T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://epoznan.pl/rss", "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 spore zmiany na wielu pozna\u0144skich osiedlach. Trwaj\u0105 rozmowy", "description": "Wsp\u00f3lne spotkania rad osiedli z przedstawicielami ZDM maj\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 stworzeniem planu prac na ca\u0142y rok.", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147114-szykuja_sie_spore_zmiany_na_wielu_poznanskich_osiedlach_trwaja_rozmowy?rss=1", "date_published": "2024-01-22T06:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]