[{"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Mistrzowie olimpijscy w p\u00f3\u0142finale mistrzostw Europy", "description": "<img alt=\"Mistrzowie olimpijscy w p\u00f3\u0142finale mistrzostw Europy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yp9v13-francja-austria-mistrzostwa-europy-w-pilce-recznej-2024-7735579/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francuzi graj\u0105 dalej.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-europy/2024/francja-austria-wynik-meczu-i-relacja-mistrzostwa-europy-w-pilce-recznej_sto9986231/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T21:50:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Nazi\u015bci, prawica i faszy\u015bci nie mog\u0105 powr\u00f3ci\u0107 do w\u0142adzy w \u017cadnej formie. Znajdujemy si\u0119 na bardzo z\u0142ej drodze\"", "description": "<img alt=\" \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6meqmi-protest-w-berlinie-7735559/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielotysi\u0119czne manifestacje po ujawnieniu informacji o tajnej naradzie skrajnej prawicy.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wielotysieczne-manifestacje-po-ujawnieniu-informacji-o-tajnej-naradzie-skrajnej-prawicy-teraz-jest-czas-zeby-zareagowac-st7735550?source=rss", "date_published": "2024-01-22T21:23:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Bez Zieli\u0144skiego ani rusz. Inter ponownie triumfuje w Superpucharze", "description": "<img alt=\"Bez Zieli\u0144skiego ani rusz. Inter ponownie triumfuje w Superpucharze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n0mbeh-lautaro-martinez-zostal-bohaterem-interu-7735552/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedyny gol w saudyjskim Rijadzie pad\u0142 w doliczonym czasie gry.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-wloch/2023-2024/ssc-napoli-inter-mediolan-wynik-i-relacja-z-finalu_sto9986076/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T21:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Orlen odpowiada na ustalenia NIK-u w sprawie fuzji z Lotosem. Jest o\u015bwiadczenie", "description": "<img alt=\"Orlen odpowiada na ustalenia NIK-u w sprawie fuzji z Lotosem. Jest o\u015bwiadczenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-piq3nu-orlen-shutterstock717185098-6178601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Opublikowane w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-lotos-orlen-odpowiada-na-raport-nik-jest-oswiadczenie-plockiego-koncernu-st7735513?source=rss", "date_published": "2024-01-22T21:07:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"To prawo jest przera\u017caj\u0105ce. Czuj\u0119 ogromny gniew i rozczarowanie dzia\u0142aniami rz\u0105du\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p4zt63-protest-w-paryzu-7735520/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowe prawo, je\u015bli wejdzie w \u017cycie, uderzy w imigrant\u00f3w.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/francuzi-protestuja-przeciwko-reformie-imigracyjnej-czuje-ogromny-gniew-i-rozczarowanie-dzialaniami-rzadu-st7735518?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:45:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Australia ko\u0144czy ze \"z\u0142otymi wizami\"", "description": "<img alt=\"Australia ko\u0144czy ze \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8in2r8-canberra-5133635/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 2012 roku w ramach programu przyznano tysi\u0105ce wiz dla znacz\u0105cych inwestor\u00f3w, w wi\u0119kszo\u015bci z Chin.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/australia-koniec-programu-zlotej-wizy-dla-zamoznych-inwestorow-st7735339?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:31:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W\u0142ochy w \u017ca\u0142obie. Nie \u017cyje najlepszy strzelec w historii", "description": "<img alt=\"W\u0142ochy w \u017ca\u0142obie. Nie \u017cyje najlepszy strzelec w historii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dt6vvz-luigi-riva-7735526/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wieku 79 lat odszed\u0142 Luigi \"Gigi\" Riva.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/nie-zyje-luigi-riva.-mial-79-lat_sto9986178/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Trz\u0119sienie ziemi i wstrz\u0105sy w czterech krajach", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi i wstrz\u0105sy w czterech krajach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1erghq-lokalizacja-poniedzialkowego-trzesienia-ziemi-7735469/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zjawisko mia\u0142o magnitud\u0119 7.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-o-magnitudzie-7-w-azji-srodkowej-wstrzasy-czuc-bylo-w-czterech-krajach-st7735474?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:25:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "S\u0119dziowskie kontrowersje w Madrycie. Almeria nawi\u0105zuje do s\u0142ynnego serialu", "description": "<img alt=\"S\u0119dziowskie kontrowersje w Madrycie. Almeria nawi\u0105zuje do s\u0142ynnego serialu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rbhmdi-real-pokonal-almerie-32-7735511/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydarzenia z Madrytu por\u00f3wnano do rabunku ze s\u0142ynnego hiszpa\u0144skiego serialu \"Dom z papieru\".", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/almeria-przegrala-z-realem-po-kontrowersjach-sedziowskich.-nawiazala-do-domu-z-papieru_sto9986047/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:23:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"W 2023 roku odnotowano 2139 pr\u00f3b samob\u00f3jczych dzieci i m\u0142odzie\u017cy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yukuv8-otreba-7735482/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktywi\u015bci licz\u0105, \u017ce popraw\u0105 sytuacji w psychiatrii zajmie si\u0119 nowy rz\u0105d.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/wstrzasajacy-raport-na-temat-prob-samobojczych-dzieci-i-mlodziezy-aktywisci-apeluja-do-rzadu-st7735481?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:13:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wypadek na Marymoncie. Sze\u015b\u0107 stacji metra wy\u0142\u0105czono z ruchu", "description": "<img alt=\"Wypadek na Marymoncie. Sze\u015b\u0107 stacji metra wy\u0142\u0105czono z ruchu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mwix3f-wypadek-na-stacji-marymont-7735496/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-wypadek-na-stacji-metra-marymont-utrudnienia-st7735483?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:13:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Gazeta Wyborcza\": Kami\u0144ski przewieziony do szpitala w Radomiu", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oc8zqk-mariusz-kaminski-7715519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poda\u0142a w poniedzia\u0142ek wieczorem \"Gazeta Wyborcza\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-stan-zdrowia-gazeta-wyborcza-byly-posel-pis-przewieziony-z-wiezienia-do-szpitala-w-radomiu-7735480?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:10:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Mariusz Kami\u0144ski przewieziony do szpitala w Radomiu. WP: po badaniach wr\u00f3ci\u0142 do zak\u0142adu karnego", "description": "<img alt=\"Mariusz Kami\u0144ski przewieziony do szpitala w Radomiu. WP: po badaniach wr\u00f3ci\u0142 do zak\u0142adu karnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oc8zqk-mariusz-kaminski-7715519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Skazany polityk prowadzi protest g\u0142odowy.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-stan-zdrowia-byly-posel-pis-przewieziony-z-wiezienia-do-szpitala-w-radomiu-7735480?source=rss", "date_published": "2024-01-22T20:10:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowacka o zmianach w edukacji i podwy\u017ckach: musimy zach\u0119ca\u0107 nauczycieli", "description": "<img alt=\"Nowacka o zmianach w edukacji i podwy\u017ckach: musimy zach\u0119ca\u0107 nauczycieli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aweh5h-22-2000-kropka-cl-0027-7735427/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministra edukacji w programie \"Kropka nad i\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministra-edukacji-barbara-nowacka-o-podwyzkach-dla-nauczycieli-braku-prac-domowych-i-religii-w-szkolach-7735440?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:59:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Polska pozostaje partnerem, sojusznikiem, dobrym przyjacielem Ukrainy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m0o1mw-22-1930-fpf-cl-0020-7735416/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Go\u015bciem \"Fakt\u00f3w po Faktach\" by\u0142 Andrij Deszczycia, by\u0142y ambasador Ukrainy.", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-kijowie-byly-ambasador-ukrainy-andrij-deszczycia-komentuje-polska-pozostaje-nadal-partnerem-sojusznikiem-dobrym-przyjacielem-ukrainy-7735429?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:52:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Jest szansa na zmiany w urlopie macierzy\u0144skim dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w", "description": "<img alt=\"Jest szansa na zmiany w urlopie macierzy\u0144skim dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fz7alc-gorniak-7735424/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pomys\u0142 ma poparcie Rzeczniczki Praw Dziecka, a prace nad regulacjami zapowiada Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/jest-szansa-na-zmiany-w-urlopie-macierzynskim-dla-rodzicow-wczesniakow-bardzo-lezy-nam-na-sercu-ten-problem-st7735450?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:42:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Departament Stanu USA komentuje s\u0142owa Donalda Tuska z Kijowa", "description": "<img alt=\"Departament Stanu USA komentuje s\u0142owa Donalda Tuska z Kijowa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-834wgn-donald-tusk-i-wolodymyr-zelenski-w-kijowie-22-stycznia-2024-roku-7735454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapowied\u017a kontynuacji polskiego wsparcia dla Ukrainy przyjmujemy z zadowoleniem - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Departamentu Stanu Vedant Patel, odpowiadaj\u0105c na pytanie na temat wizyty premiera Donalda Tuska w Kijowie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-departament-stanu-komentuje-slowa-donalda-tuska-w-kijowie-7735453?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:41:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Na tym polu mog\u0105 le\u017ce\u0107 od\u0142amki kosmicznej ska\u0142y. \"Jak ig\u0142a w stogu siana\"", "description": "<img alt=\"Na tym polu mog\u0105 le\u017ce\u0107 od\u0142amki kosmicznej ska\u0142y. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8svkby-rozpoczely-sie-poszukiwania-meteorytow-z-asteroidy-2024-bx1-7735401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Asteroida 2024 BX1 spad\u0142a w okolicach Berlina.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/asteroida-2024-bx1-szukaja-odlamkow-asteroidy-ktora-splonela-nad-niemcami-st7735341?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:39:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Sasina interesowa\u0142o to jak najszybciej opyli\u0107 nasze narodowe mienie\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gl4ymy-22-1930-fpf-cl-0017-7735390/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wicemarsza\u0142ek Senatu\u00a0Micha\u0142 Kami\u0144ski\u00a0(PSL-Trzecia Droga) i pose\u0142 PiS Marcin Przydacz w \"Faktach po Faktach\" w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/polska/fuzja-orlenu-z-lotosem-raport-nik-mariusz-kaminski-i-marcin-przydacz-komentuja-7735419?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:33:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Ca\u0142a ta fuzja by\u0142a transakcj\u0105 przest\u0119pcz\u0105\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p6jka6-tracz-7735327/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska na fuzji Orlenu z Lotosem mia\u0142a straci\u0107 miliardy z\u0142otych.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/fuzja-orlenu-z-lotosem-dziennikarze-tvn24-dotarli-do-raportu-najwyzszej-izby-kontroli-st7735237?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:29:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Opu\u015bci kadr\u0119, ale mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107. Zaskakuj\u0105cy pomys\u0142 w sprawie gwiazdora", "description": "<img alt=\"Opu\u015bci kadr\u0119, ale mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107. Zaskakuj\u0105cy pomys\u0142 w sprawie gwiazdora\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pjy2un-mohamed-salah-to-gwiazda-liverpoolu-7735436/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mohamed Salah ma problem mi\u0119\u015bniowy.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-narodow-afryki/2024/puchar-narodow-afryki-2023.-kontuzjowany-mohamed-salah-opusci-reprezentacje-egiptu.-dlaczego_sto9985991/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nowe ministerstwo przemys\u0142u. Czym b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0142o?", "description": "<img alt=\"Nowe ministerstwo przemys\u0142u. Czym b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0142o?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-sds7ff-minister-przemyslu-marzena-czarnecka-7735403/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szefowa resortu o szczeg\u00f3\u0142ach.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ministerstwo-przemyslu-marzena-czarnecka-o-tym-czym-bedzie-sie-zajmowalo-nowe-ministerstwo-st7735389?source=rss", "date_published": "2024-01-22T19:00:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Sikorski: Zamro\u017cone rosyjskie fundusze b\u0119d\u0105 przekazane Ukrainie. Jest polityczna zgoda", "description": "<img alt=\"Sikorski: Zamro\u017cone rosyjskie fundusze b\u0119d\u0105 przekazane Ukrainie. Jest polityczna zgoda\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-p16ezp-sikorski-w-brukseli-7735361/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef polskiej dyplomacji po spotkaniu ministr\u00f3w pa\u0144stw UE.", "link": "https://tvn24.pl/polska/wojna-w-ukrainie-radoslaw-sikorski-zamrozone-rosyjskie-fundusze-beda-przekazane-ukrainie-7735356?source=rss", "date_published": "2024-01-22T18:57:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Szef polskiego giganta krytykuje zapowiadan\u0105 zmian\u0119 w szko\u0142ach", "description": "<img alt=\"Szef polskiego giganta krytykuje zapowiadan\u0105 zmian\u0119 w szko\u0142ach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ghobrf-nauka-zdalna-4764759/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prace-domowe-krzysztof-pawinski-prezes-grupy-maspex-krytykuje-zapowiadana-zmiane-w-szkolach-st7735309?source=rss", "date_published": "2024-01-22T18:27:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Radio Szczecin przeprasza pos\u0142ank\u0119 Magdalen\u0119 Filiks. O\u015bwiadczenie", "description": "<img alt=\"Radio Szczecin przeprasza pos\u0142ank\u0119 Magdalen\u0119 Filiks. O\u015bwiadczenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8o4ocm-magdalena-filiks-6886106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Publikacja ma zwi\u0105zek z informacjami na temat pedofila, kt\u00f3rego ofiar\u0105 pad\u0142 syn pos\u0142anki.", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/szczecin-radio-szczecin-przeprasza-poslanke-magdale-filiks-oswiadczenie-7735328?source=rss", "date_published": "2024-01-22T18:19:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Krzysztof Brejza ju\u017c bez mandatu poselskiego", "description": "<img alt=\"Krzysztof Brejza ju\u017c bez mandatu poselskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-94jcf0-krzysztof-brejza-7698590/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Informacja zosta\u0142a opublikowana w poniedzia\u0142ek w Monitorze Polskim.", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/krzysztof-brejza-w-parlamencie-europejskim-wygasl-jego-mandat-poselski-informacja-w-monitorze-polskim-7735329?source=rss", "date_published": "2024-01-22T18:17:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "By\u0142 jednym z najwybitniejszych polskich gimnastyk\u00f3w swoich czas\u00f3w", "description": "<img alt=\"By\u0142 jednym z najwybitniejszych polskich gimnastyk\u00f3w swoich czas\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4f2qmb-andrzej-szajna-7735330/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andrzej Szajna zmar\u0142 w poniedzia\u0142ek.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/gimnastyka/nie-zyje-andrzej-szajna.-mial-73-lata_sto9986024/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T18:02:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ogl\u0105daj na \u017cywo najnowsze wydanie \"Fakt\u00f3w\"", "description": "<img alt=\"Ogl\u0105daj na \u017cywo najnowsze wydanie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1x6nar-diana-rudnik-6757188/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prowadzi Diana Rudnik.", "link": "https://tvn24.pl/go/live,1/tvn24-bis,2?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Samorz\u0105d s\u0119dziowski jest pomijany w procesie\". Bodnar chce to zmieni\u0107", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjj50d-adam-bodnar-7698063/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat resortu sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-sprawiedliwosci-o-powolywaniu-prezesow-sadow-i-roli-samorzadu-sedziowskiego-7735245?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:42:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Przekaza\u0142 dane na Ziemi\u0119 w ostatnim momencie", "description": "<img alt=\"Przekaza\u0142 dane na Ziemi\u0119 w ostatnim momencie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-tfdacb-symulacja-ladowania-sondy-slim-na-ksiezycu-7730721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Japo\u0144czycy analizuj\u0105 misj\u0119 l\u0105downika SLIM.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ladownik-slim-w-swoich-ostatnich-momentach-przekazal-dane-na-ziemie-st7735218?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:40:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rybacy weszli na l\u00f3d podczas roztop\u00f3w. Nagranie", "description": "<img alt=\"Rybacy weszli na l\u00f3d podczas roztop\u00f3w. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nftaab-wedkarzy-weszli-na-lod-we-wroclawiu-7734950/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We Wroc\u0142awiu by\u0142o 5 stopni na plusie.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-rybacy-weszli-na-lod-podczas-roztopow-nagranie-7734904?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:40:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Minister kultury o odbudowie Pa\u0142acu Saskiego: to blizna, kt\u00f3r\u0105 trzeba zaleczy\u0107", "description": "<img alt=\"Minister kultury o odbudowie Pa\u0142acu Saskiego: to blizna, kt\u00f3r\u0105 trzeba zaleczy\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bybdu8-relikty-palacu-saskiego-pokryte-sniegiem-7729015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zdaniem Bart\u0142omieja Sienkiewicza przestrze\u0144 wok\u00f3\u0142 Grobu Nieznanego \u017bo\u0142nierza musi by\u0107 zabudowana.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/minister-kultury-o-odbudowie-palacu-saskiego-to-blizna-ktora-trzeba-zaleczyc-st7735255?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:39:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Du\u017ca sie\u0107 zamyka cz\u0119\u015b\u0107 sklep\u00f3w. Podano list\u0119 lokalizacji", "description": "<img alt=\"Du\u017ca sie\u0107 zamyka cz\u0119\u015b\u0107 sklep\u00f3w. Podano list\u0119 lokalizacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-86tu40-pralki-pralka-sklep-shutterstock_516363010-7407437/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat zarz\u0105du.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/neonet-zamyka-czesc-sklepow-podano-liste-lokalizacji-likwidowanych-placowek-st7735241?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:24:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "G\u0142o\u015bne rozstanie. ZAKSA odsun\u0119\u0142a trenera", "description": "<img alt=\"G\u0142o\u015bne rozstanie. ZAKSA odsun\u0119\u0142a trenera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6azru8-sammelvuo-nie-trenuje-juz-zaksy-7735258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powodem s\u0105 zaskakuj\u0105co s\u0142abe wyniki wicemistrz\u00f3w Polski.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/trener-tuomas-sammelvuo-odsuniety-od-druzyny-grupy-azoty-zaksy-kedzierzyn-kozle_sto9986023/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:11:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Arty\u015bci graj\u0105 z WO\u015aP. Dzie\u0144 na planie filmowym, unikalna bluza, werble z autografem", "description": "<img alt=\"Arty\u015bci graj\u0105 z WO\u015aP. Dzie\u0144 na planie filmowym, unikalna bluza, werble z autografem\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x1imfz-loska-7735208/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyj\u0105tkowych przedmiot\u00f3w do wylicytowania jest znacznie wi\u0119cej.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/dzien-na-planie-filmowym-unikalna-kurtka-czy-werble-z-autografem-artysci-przygotowali-wiele-aukcji-dla-wosp-st7735040?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:03:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Arty\u015bci graj\u0105 z WO\u015aP. Dzie\u0144 na planie filmowym, unikalna bluza, werble z autografem", "description": "<img alt=\"Arty\u015bci graj\u0105 z WO\u015aP. Dzie\u0144 na planie filmowym, unikalna bluza, werble z autografem\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x1imfz-loska-7735208/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyj\u0105tkowych przedmiot\u00f3w do wylicytowania jest znacznie wi\u0119cej.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/dzien-na-planie-filmowym-unikalna-kurtka-lub-werble-z-autografem-artysci-przygotowali-wiele-aukcji-dla-wosp-st7735040?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:03:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rosyjski urz\u0105d antymonopolowy: Apple zap\u0142aci\u0142 kar\u0119", "description": "<img alt=\"Rosyjski urz\u0105d antymonopolowy: Apple zap\u0142aci\u0142 kar\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3dla99-shutterstock1671682540-5475131/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poda\u0142 Reuters.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosyjski-urzad-antymonopolowy-apple-zaplacil-kare-st7735240?source=rss", "date_published": "2024-01-22T17:01:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "PiS pisze o \"bezmiarze sprawiedliwo\u015bci w pa\u0144stwie Tuska\" i wprowadza w b\u0142\u0105d", "description": "<img alt=\"PiS pisze o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bkd2g4-bezmiar-sprawiedliwosci-sprawdzamy-grafike-pis-7734884/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja prawna por\u00f3wnywanych polityk\u00f3w PO i PiS jest r\u00f3\u017cna.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/pis-o-bezmiarze-sprawiedliwosci-w-panstwie-tuska-wprowadza-w-blad-st7730992?source=rss", "date_published": "2024-01-22T16:55:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Siedzieli na poboczu, mieli 14 lat. Wjecha\u0142 w nich pijany kierowca, obaj zmarli. Wyrok", "description": "<img alt=\"Siedzieli na poboczu, mieli 14 lat. Wjecha\u0142 w nich pijany kierowca, obaj zmarli. Wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5zj8yj-uderzyl-w-nich-pijany-kierowca-14-latek-zmarl-w-szpitalu-7170463/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna dosta\u0142 najwy\u017csz\u0105 mo\u017cliw\u0105 kar\u0119. Ale mo\u017ce si\u0119 odwo\u0142a\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/siedzieli-na-poboczu-mieli-14-lat-wjechal-w-nich-pijany-kierowca-obaj-zmarli-wyrok-7735152?source=rss", "date_published": "2024-01-22T16:35:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Samoloty utkn\u0119\u0142y, okna trzaska\u0142y. I wtedy nadjecha\u0142a walizka", "description": "<img alt=\"Samoloty utkn\u0119\u0142y, okna trzaska\u0142y. I wtedy nadjecha\u0142a walizka\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5w9wnl-walizka-porwana-przez-wiatr-w-edynburgu-7735179/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Jedyny moment ulgi.\"", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szkocja-burza-isha-po-plycie-lotniska-toczyla-sie-czerwona-walizka-porwana-przez-wiatr-wideo-st7735137?source=rss", "date_published": "2024-01-22T16:28:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Dwie twarze \u0107wier\u0107fina\u0142owego rywala Hurkacza. Ma nad czym pracowa\u0107", "description": "<img alt=\"Dwie twarze \u0107wier\u0107fina\u0142owego rywala Hurkacza. Ma nad czym pracowa\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ofuboa-malmene-medvedev-vrille-completement-le-craquage-du-russe-en-video-7735214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Danii\u0142 Miedwiediew to bardzo ciekawa posta\u0107, nie tylko na korcie.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/daniil-miedwiediew-sylwetka.-kim-jest-rywal-huberta-hurkacza-w-cwiercfinale-australian-open-2024_sto9985500/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T16:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca ratowniczego. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby", "description": "<img alt=\"Katastrofa \u015bmig\u0142owca ratowniczego. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r1erjl-helikopter-wpis-7735003/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ameryka\u0144skim stanie Oklahoma.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/oklahoma-city-usa-katastrofa-smiglowca-lotniczego-pogotowia-ratunkowego-zginelo-trzech-ratownikow-7733926?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:54:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Urlop macierzy\u0144ski dla matek wcze\u015bniak\u00f3w \"to jeden z priorytet\u00f3w\"", "description": "<img alt=\"Urlop macierzy\u0144ski dla matek wcze\u015bniak\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-awb3l6-pilotazowy-program-ma-ruszyc-w-2024-roku-7440478/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przekaza\u0142a ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/urlop-macierzynski-dla-matek-wczesniakow-stanowisko-ministerstwa-rodziny-st7735135?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:52:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Trzy kluczowe cele\", \"reset w stosunkach\" z Polsk\u0105 i pro\u015bba o pomoc", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yr1u5o-donald-tusk-i-denys-szmyhal-w-kijowie-7735192/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wsp\u00f3lna konferencja premier\u00f3w w Kijowie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-tusk-w-ukrainie-wspolna-konferencja-z-premierem-ukrainy-denysem-szmyhalem-trzy-cele-ukrainy-i-prosba-o-pomoc-7735183?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:51:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Milion z\u0142otych na ochron\u0119 dla Macierewicza. \"To nie powinno si\u0119 nigdy zdarzy\u0107\"", "description": "<img alt=\"Milion z\u0142otych na ochron\u0119 dla Macierewicza. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t774qz-antoni-macierewicz-7735151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polityczne komentarze do informacji o kosztach ochrony by\u0142em szefa MON.", "link": "https://tvn24.pl/polska/antoni-macierewicz-mial-ochrone-ktora-kosztowala-milion-zlotych-komentarze-7734977?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:28:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Ukraina jest tarcz\u0105 ca\u0142ej Europy\". Konferencja premier\u00f3w Polski i Ukrainy. Ogl\u0105daj w TVN24", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4acr5p-24122154-7734786/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk przebywa w Kijowie.", "link": "https://tvn24.pl/go/live,1/tvn24-hd,1?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:26:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Plan transmisji 10. dnia Australian Open. Djokovi\u0107 i Sabalenka na korcie", "description": "<img alt=\"Plan transmisji 10. dnia Australian Open. Djokovi\u0107 i Sabalenka na korcie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-97ddth-novak-djokovic-powalczy-o-polfinal-australian-open-7735144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czas na 10. dzie\u0144 rywalizacji w wielkoszlemowym Australian Open. We wtorek w Melbourne zostan\u0105 rozegrane pierwsze \u0107wier\u0107fina\u0142y singlowe, a na korcie pojawi\u0105 si\u0119 m.in. lider rankingu m\u0119\u017cczyzn Novak Djokovi\u0107 oraz wiceliderka w\u015br\u00f3d kobiet Aryna Sabalenka. Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecze w tv i internecie?", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/plan-transmisji-10.-dnia-australian-open.-gdzie-ogladac-mecze-w-tv-i-internecie_sto9985567/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Minister kultury reaguje na decyzje s\u0105d\u00f3w w sprawie zmian w TVP i Polskim Radiu", "description": "<img alt=\"Minister kultury reaguje na decyzje s\u0105d\u00f3w w sprawie zmian w TVP i Polskim Radiu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zf9d8l-bartlomiej-sienkiewicz-7735127/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O\u015bwiadczenie Bart\u0142omieja Sienkiewicza.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tvp-i-polskie-radio-likwidacje-bez-wpisu-do-krs-bartlomiej-sienkiewicz-minister-kultury-komentuje-decyzje-st7735099?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:15:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Gdzie najlepiej rodzi\u0107 w Warszawie? Mamy wybra\u0142y trzy najlepsze szpitale", "description": "<img alt=\"Gdzie najlepiej rodzi\u0107 w Warszawie? Mamy wybra\u0142y trzy najlepsze szpitale \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-i681kt-dziecko-urodzone-w-jednym-z-miejskich-szpitali-7734855/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug rankingu Rodzi\u0107 po Ludzku.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-gdzie-najlepiej-rodzic-mamy-wybraly-trzy-najlepsze-szpitale-st7734864?source=rss", "date_published": "2024-01-22T15:07:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Przed nami bardzo ci\u0119\u017cki czas w pogodzie", "description": "<img alt=\"Przed nami bardzo ci\u0119\u017cki czas w pogodzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nlb9g5-deszczowo-pochmurno-7735041/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na kolejne dni.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-5-dni-idzie-odwilz-i-ocieplenie-przed-nami-zmiany-w-pogodzie-dla-wielu-bedzie-to-trudny-okres-st7735035?source=rss", "date_published": "2024-01-22T14:59:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kiedy b\u0119dzie mo\u017cna rozliczy\u0107 PIT? MF poda\u0142o termin", "description": "<img alt=\"Kiedy b\u0119dzie mo\u017cna rozliczy\u0107 PIT? MF poda\u0142o termin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ld0mxa-podatki-4560315/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Resort finans\u00f3w poinformowa\u0142 tvn24.pl.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podatki-2024-kiedy-bedzie-mozna-rozliczyc-pit-mf-o-usludze-twoj-e-pit-st7734924?source=rss", "date_published": "2024-01-22T14:50:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nie \u017cyje Mary Weiss, wokalistka zespo\u0142u The Shangri-Las", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Mary Weiss, wokalistka zespo\u0142u The Shangri-Las\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qerzj4-mary-weiss-7733743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mia\u0142a 75 lat.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mary-weiss-nie-zyje-wokalistka-zespolu-the-shangri-las-miala-75-lat-7733925?source=rss", "date_published": "2024-01-22T14:44:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zatrzymanie akcji serca na treningu. Nie \u017cyje 23-latka", "description": "<img alt=\"Zatrzymanie akcji serca na treningu. Nie \u017cyje 23-latka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vq3bwe-alba-cebrian-nie-zyje-7735116/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015arodowisko hiszpa\u0144skiej lekkoatletyki w \u017ca\u0142obie.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/alba-cebrian-nie-zyje.-23-letnia-biegaczka-doznala-zatrzymania-akcji-serca-na-treningu_sto9985590/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T14:42:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Ten raport jest naprawd\u0119 pora\u017caj\u0105cy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-dn8r7v-lotos-3-rafineria-4177688/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dariusz Kubik z \"Czarno na bia\u0142ym\" o raporcie NIK.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/fuzja-orlenu-z-lotosem-i-sprzedaz-majatku-saudyjczykom-ustaleniu-nik-st7734951?source=rss", "date_published": "2024-01-22T14:31:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Z\u0142oty medal igrzysk dla Polki. \"Marzy\u0142am o tym\"", "description": "<img alt=\"Z\u0142oty medal igrzysk dla Polki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wfapwg-anna-falkowska-triumfuje-7735026/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W short tracku w korea\u0144skim Gangwon.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/short-track/anna-falkowska-zostala-mlodziezowa-mistrzynia-olimpijska-na-500-m-w-short-tracku_sto9985529/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T14:26:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Bilety za 35 z\u0142otych anulowane. Popularna linia mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 wysok\u0105 kar\u0119", "description": "<img alt=\"Bilety za 35 z\u0142otych anulowane. Popularna linia mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 wysok\u0105 kar\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5zlni-airbus-a321-271nx-wizzair-6558522/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105 zarzuty szefa UOKiK.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wizz-air-hungary-moze-zaplacic-wysoka-kare-zarzuty-prezesa-uokik-wobec-taniej-linii-lotniczej-z-wegier-st7734907?source=rss", "date_published": "2024-01-22T14:11:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polski w\u0119dzony ser drugim najlepszym na \u015bwiecie. Wcale nie oscypek", "description": "<img alt=\"Polski w\u0119dzony ser drugim najlepszym na \u015bwiecie. Wcale nie oscypek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y4svf6-shutterstock_1913117377-7734886/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ranking najlepszych ser\u00f3w \u015bwiata.", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/najlepszy-ser-swiata-polska-golka-druga-wsrod-wedzonych-ranking-taste-atlas-7734811?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:59:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Niebezpieczne zjawisko na mazurskich jeziorach", "description": "<img alt=\"Niebezpieczne zjawisko na mazurskich jeziorach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mutliw-lod-na-mazurskich-jeziorach-7734902/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratownicy ostrzegaj\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/mazury-podwojny-lod-na-jeziorach-niebezpieczne-zjawisko-ratownicy-ostrzegaja-st7734892?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:59:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Jest mi przykro\". Rosjanie przepraszaj\u0105", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-48uzvf-rosyjscy-celebryci-przepraszaja-za-udzial-w-prawie-nagiej-imprezie-7734870/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niejednokrotnie nagrania z przeprosinami wymuszane s\u0105 przez s\u0142u\u017cby - wskazuje BBC.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-nagrania-z-przeprosinami-coraz-popularniejsze-niekiedy-wymuszaja-je-sluzby-7734846?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:58:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nie \u017cyje kot wyrzucony przez konduktork\u0119 z poci\u0105gu", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje kot wyrzucony przez konduktork\u0119 z poci\u0105gu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6zaopb-rosja-pociag-kirow-lod-zima-mroz-kolej-shutterstock_1373873591-7734863/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tysi\u0105ce internaut\u00f3w domaga si\u0119 zwolnienia kobiety.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-konduktorka-wyrzucila-kota-z-pociagu-nie-przezyl-7734681?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:51:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wielkie przychody, rosn\u0105ce wydatki i niewykorzystane pieni\u0105dze. Finanse Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "description": "<img alt=\"Wielkie przychody, rosn\u0105ce wydatki i niewykorzystane pieni\u0105dze. Finanse Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v3oqfe-pol-miliona-zlotych-z-funduszu-sprawiedliwosci-dla-szpitala-w-rzeszowie-7734322/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zamiast pomaga\u0107 ofiarom przest\u0119pstw, \u015brodki sz\u0142y m.in. na Pegasusa, kamizelki odblaskowe, promocj\u0119.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wielkie-przychody-rosnace-wydatki-i-niewykorzystane-pieniadze-finanse-funduszu-sprawiedliwosci-st7734332?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Elon Musk odwiedzi\u0142 Muzeum Auschwitz-Birkenau", "description": "<img alt=\"Elon Musk odwiedzi\u0142 Muzeum Auschwitz-Birkenau\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihbwb2-elon-musk-z-wizyta-w-muzeum-auschwitz-birkenau-7734854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Miliarder przebywa z kilkudniow\u0105 wizyt\u0105 w Polsce.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/elon-musk-odwiedzil-muzeum-auschwitz-birkenau-7734841?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:33:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Elon Musk odwiedzi\u0142 Muzeum Auschwitz-Birkenau. \"Gdyby wtedy istnia\u0142y social media, do Holokaustu by nie dosz\u0142o\"", "description": "<img alt=\"Elon Musk odwiedzi\u0142 Muzeum Auschwitz-Birkenau. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihbwb2-elon-musk-z-wizyta-w-muzeum-auschwitz-birkenau-7734854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Miliarder przebywa z kilkudniow\u0105 wizyt\u0105 w Polsce.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/musk-w-auschwitz-gdyby-social-media-wtedy-istnialy-holokaustu-by-nie-bylo-7734841?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:33:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "W tym elemencie jest w Australii najlepszy", "description": "<img alt=\"W tym elemencie jest w Australii najlepszy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wlix5e-hubert-hurkacz-australian-open-7734898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak po raz pierwszy w karierze awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u Australian Open.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-z-najwieksza-liczba-asow-po-meczach-4.-rundy-australian-open-2024_sto9985230/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:30:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Jak dosz\u0142o do sprzeda\u017cy jednej z najcenniejszych polskich sp\u00f3\u0142ek? Znamy pe\u0142ny raport NIK", "description": "<img alt=\"Jak dosz\u0142o do sprzeda\u017cy jednej z najcenniejszych polskich sp\u00f3\u0142ek? Znamy pe\u0142ny raport NIK\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-31o3vz-pap_20230704_0h7-7734088/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziennikarze \"Czarno na bia\u0142ym\" \u0141ukasz Fr\u0105tczak i Dariusz Kubik dotarli do nadal nieopublikowanego dokumentu.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/fuzja-orlenu-z-lotosem-jak-doszlo-do-sprzedazy-jednej-z-najcenniejszych-polskich-spolek-znamy-pelny-raport-nik-st7734057?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:07:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Odwo\u0142any s\u0119dzia Przemys\u0142aw Radzik ju\u017c nie b\u0119dzie orzeka\u0142 w Poznaniu", "description": "<img alt=\"Odwo\u0142any s\u0119dzia Przemys\u0142aw Radzik ju\u017c nie b\u0119dzie orzeka\u0142 w Poznaniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rnfwgo-przemyslaw-radzik-7725979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest decyzja kolegium.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-sedzia-przemyslaw-radzik-zostal-pozbawiony-funkcji-orzeczniczej-7734518?source=rss", "date_published": "2024-01-22T13:00:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Rz\u0105d ustanowi Paw\u0142a Kowala pe\u0142nomocnikiem do spraw odbudowy Ukrainy\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r1zjf1-pawel-kowal-7734762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przekaza\u0142 Donald Tusk na konferencji prasowej w Kijowie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraina-kijow-donald-tusk-wskazal-pawla-kowala-jako-pelnomocnika-do-spraw-odbudowy-ukrainy-7734735?source=rss", "date_published": "2024-01-22T12:49:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Niespodziewana rezygnacja w Polskim Zwi\u0105zku Narciarskim", "description": "<img alt=\"Niespodziewana rezygnacja w Polskim Zwi\u0105zku Narciarskim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vm4goq-winkiel-o-problemach-z-rozegraniem-konkursu-druzynowego-w-wisle-7734782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jan Winkiel uznawany jest za praw\u0105 r\u0119k\u0119 prezesa Adama Ma\u0142ysza.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/jan-winkiel-zrezygnowal-z-pracy-w-polskim-zwiazku-narciarskim_sto9985465/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T12:43:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Jak \"le\u017ce\u0107 na p\u0142asko\" w pracy i czy to si\u0119 op\u0142aca?", "description": "<img alt=\"Jak \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kaw1zc-praca-biuro-adobestock_341130900_1-7730557/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Chinach \"le\u017c\u0105 na p\u0142asko\" - \"tang ping\" to ruch zapocz\u0105tkowany przez Sina Weibo wiosn\u0105 2021 roku.\u00a0Mia\u0142 to by\u0107 swoisty protest przeciwko \u017cyciu nakierowanemu na produktywno\u015b\u0107 i konkurencj\u0119 z innymi. Na Zachodzie jest podobnie. Wystarczy\u0142 kilkunastosekundowy klip promuj\u0105cy robienie absolutnego minimum. To od niego rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 kariera termin\u00f3w takich, jak \"poniedzia\u0142kowe minimum\" i \"quiet quitting\" (QQ) - co najcz\u0119\u015bciej t\u0142umaczy si\u0119 jako \"ciche odchodzenie\"", "link": "https://tvn24.pl/premium/quiet-quitting-i-poniedzialkowe-minimum-co-to-takiego-nowe-trendy-na-rynku-pracy-7730504?source=rss", "date_published": "2024-01-22T12:39:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pot\u0119\u017cne pieni\u0105dze dla Polski. S\u0142owa minister i komunikat Brukseli", "description": "<img alt=\"Pot\u0119\u017cne pieni\u0105dze dla Polski. S\u0142owa minister i komunikat Brukseli \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gkt91a-wniosek-o-platnosc-z-kpo-zlozony-kiedy-beda-pierwsze-pieniadze-7606872/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentuje Maciej Soko\u0142owski, korespondent TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/fundusze-ue-dla-polski-polityka-spojnosci-maciej-sokolowski-komentuje-st7734516?source=rss", "date_published": "2024-01-22T12:15:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Silny wiatr przewr\u00f3ci\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119", "description": "<img alt=\"Silny wiatr przewr\u00f3ci\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s0zfge-ciezarowka-na-obwodnicy-bolkowa-woj-dolnoslaskie-7734583/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na obwodnicy Bolkowa (woj. dolno\u015bl\u0105skie).", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/bolkow-silny-wiatr-przewrocil-ciezarowke-droga-zablokowana-7734529?source=rss", "date_published": "2024-01-22T11:48:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zauwa\u017cyli p\u0142on\u0105ce auto, zagro\u017cone by\u0142y budynki. \"Liczy\u0142a si\u0119 ka\u017cda chwila\"", "description": "<img alt=\"Zauwa\u017cyli p\u0142on\u0105ce auto, zagro\u017cone by\u0142y budynki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mtu8ei-auto-stanelo-w-plomieniach-7734434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci ruszyli na pomoc.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/chelm-zauwazyli-plonace-auto-pozar-mogl-strawic-sasiednie-budynki-7734414?source=rss", "date_published": "2024-01-22T11:44:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polak nie zwalnia tempa", "description": "<img alt=\"Polak nie zwalnia tempa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ysbu1q-zielinski-i-nys-graja-dalej-7732180/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wywalczy\u0142 dwa \u0107wier\u0107fina\u0142y jednego dnia.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/jan-zielinski-awansowal-do-cwiercfinalu-debla-i-miksta_sto9985321/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T11:42:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Lecia\u0142, pi\u0142, pali\u0142, na koniec nie chcia\u0142 wyj\u015b\u0107", "description": "<img alt=\"Lecia\u0142, pi\u0142, pali\u0142, na koniec nie chcia\u0142 wyj\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-pydjxb-dwie-sobotnie-interwencje-na-lotniskach-w-warszawie-i-nowym-dworze-mazowieckim-7734564/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie interwencje stra\u017cnik\u00f3w granicznych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-nowy-dwor-mazowiecki-dwie-interwencje-na-lotniskach-st7734569?source=rss", "date_published": "2024-01-22T11:30:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wielka dziura w lec\u0105cym samolocie. Kolejny model Boeinga do kontroli", "description": "<img alt=\"Wielka dziura w lec\u0105cym samolocie. Kolejny model Boeinga do kontroli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nevpnv-boeing-737-900er-alaska-airlines-7734204/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po oderwaniu si\u0119 fragmentu kad\u0142uba od Boeinga 737 MAX 9.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-fragment-kadluba-oderwal-sie-od-boeinga-faa-zleca-kontrole-737-900er-7734043?source=rss", "date_published": "2024-01-22T11:28:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wied\u017amin ma powr\u00f3ci\u0107 w nowej ods\u0142onie", "description": "<img alt=\"Wied\u017amin ma powr\u00f3ci\u0107 w nowej ods\u0142onie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8lv3kk-wiedzmin-3-dziki-gon-4770251/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest zapowied\u017a wsp\u00f3\u0142zarz\u0105dzaj\u0105cego CD Projekt.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/wiedzmin-4-cd-projekt-adam-badowski-zapowiada-faze-produkcyjna-projektu-polaris-st7734134?source=rss", "date_published": "2024-01-22T11:26:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wa\u0142\u0119sa o spotkaniu z Muskiem: s\u0105 to jakie\u015b spekulacje", "description": "<img alt=\"Wa\u0142\u0119sa o spotkaniu z Muskiem: s\u0105 to jakie\u015b spekulacje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-knlm97-lech-walesa-7734597/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y prezydent pisze w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/lech-walesa-o-spotkaniu-z-elonem-muskiem-komentarz-na-facebooku-7734559?source=rss", "date_published": "2024-01-22T11:14:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rekordowe miejsce Hurkacza w rankingu o krok", "description": "<img alt=\"Rekordowe miejsce Hurkacza w rankingu o krok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hxxtpm-hubert-hurkacz-moze-awansowac-w-rankingu-7734498/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gra wielki turniej.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-moze-awansowac-na-najwyzsze-miejsce-w-karierze.-co-sie-musi-stac_sto9985009/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T10:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Likwidacja Polskiego Radia bez wpisu do KRS. Ministerstwo zabiera g\u0142os", "description": "<img alt=\"Likwidacja Polskiego Radia bez wpisu do KRS. Ministerstwo zabiera g\u0142os \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w59ib2-polskie-radio-7717147/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef resortu kultury zapowiada \"skarg\u0119 na dzisiejsz\u0105 czynno\u015b\u0107 referendarza s\u0105dowego\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-w-polskim-radiu-likwidacja-bez-wpisu-do-krs-ministerstwo-kultury-zabiera-glos-st7734450?source=rss", "date_published": "2024-01-22T10:36:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u015amie\u0107 podczas od\u015bnie\u017cania", "description": "<img alt=\"\u015amie\u0107 podczas od\u015bnie\u017cania\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-429pt2-podczas-odsniezania-zginal-64-letni-mezczyzna-7734454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja bada przyczyny wypadku.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wiksin-gm-grudusktragedia-podczas-odsniezania-nie-zyje-mezczyzna-st7734469?source=rss", "date_published": "2024-01-22T10:26:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ile energetyk\u00f3w dziennie mo\u017cna wypi\u0107", "description": "<img alt=\"Ile energetyk\u00f3w dziennie mo\u017cna wypi\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ixacq-wplyw-energetykow-na-zdrowie-czy-sa-szkodliwe-dla-doroslych-7729631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n     Dla wielu to z\u0142a wiadomo\u015b\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/polska/energetyki-ile-dziennie-mozna-wypic-jak-wplywaja-na-organizm-czy-uzalezniaja-wyjasnia-kardiolog-i-dietetyk-7729623?source=rss", "date_published": "2024-01-22T10:25:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Du\u017cy problem z pieni\u0119dzmi na laptopy dla uczni\u00f3w", "description": "<img alt=\"Du\u017cy problem z pieni\u0119dzmi na laptopy dla uczni\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n5b02e-pap_20230824_0f3-7734168/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O sprawie pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/laptopy-dla-czwartoklasistow-duzy-problem-z-pieniedzmi-ke-zglasza-zastrzezenia-st7734123?source=rss", "date_published": "2024-01-22T10:23:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Brat prezesa Orlenu i le\u015bnicz\u00f3wka \"w atrakcyjnej lokalizacji\". Jest zawiadomienie do prokuratury", "description": "<img alt=\"Brat prezesa Orlenu i le\u015bnicz\u00f3wka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zhtp9p-dyrektor-regionalnej-dyrekcji-lasow-panstwowych-w-gdansku-bartlomiej-obajtek-7520278/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat Las\u00f3w Pa\u0144stwowych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bartlomiej-obajtek-zakup-lesniczowki-lasy-panstwowe-ida-do-prokuratury-st7734263?source=rss", "date_published": "2024-01-22T10:00:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej: po raz pierwszy chyba zgodz\u0119 si\u0119 z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim", "description": "<img alt=\"Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej: po raz pierwszy chyba zgodz\u0119 si\u0119 z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kisd5y-andrzej-duda-w-litwie-7733252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Micha\u0142\u00a0Szczerba w Sejmie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-slowa-prezydenta-o-ulaskawieniu-michalszczerba-komentuje-7734259?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:59:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej: po raz pierwszy chyba zgodz\u0119 si\u0119 z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim", "description": "<img alt=\"Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej: po raz pierwszy chyba zgodz\u0119 si\u0119 z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kisd5y-andrzej-duda-w-litwie-7733252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentarze po sprzecznych sygna\u0142ach ws. u\u0142askawienia.", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-slowa-prezydenta-o-ulaskawieniu-politycy-komentuja-7734259?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:59:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Atomowy serwis polskiego juniora w Australii. Zmierzono pr\u0119dko\u015b\u0107", "description": "<img alt=\"Atomowy serwis polskiego juniora w Australii. Zmierzono pr\u0119dko\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xapmax-brakieta-7734379/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O m\u0142odym zawodniku zrobi\u0142o si\u0119 w Melbourne g\u0142o\u015bno.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/tomasz-berkieta-zaserwowal-z-predkoscia-233-km-h-w-meczu-2.-rundy-australian-open-2024.-atomowy-serw_sto9984948/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Policjant us\u0142ysza\u0142 rozmow\u0119 pracownicy stacji paliw i wybieg\u0142 z budynku zabra\u0107 kierowcy kluczyki", "description": "<img alt=\"Policjant us\u0142ysza\u0142 rozmow\u0119 pracownicy stacji paliw i wybieg\u0142 z budynku zabra\u0107 kierowcy kluczyki \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iagjv1-policjant-zatrzymal-dwoch-pijanych-kierowcow-zdjecie-ilustracyjne-7734328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca by\u0142 pijany i nie mia\u0142 prawa jazdy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-policjant-zatrzymal-dwoch-pijanych-kierowcow-jeden-nie-mial-uprawnien-drugi-zatrzymane-prawo-jazdy-st7734203?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:55:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zarz\u0105d Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci odwo\u0142any", "description": "<img alt=\"Zarz\u0105d Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n8bqvk-katarzyna-pelczynska-nalecz-7687392/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zarzad-parp-odwolany-to-najwieksza-instytucja-wspierajaca-przedsiebiorcow-w-polsce-st7734306?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:33:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Cios w interesy \"przyjaciela Putina\" nad Ba\u0142tykiem", "description": "<img alt=\"Cios w interesy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5c76dj-giennadij-timczenko-5610025/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    The Moscow Times po atakach na terminal gazowy Nowateku.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-atak-dronow-na-terminal-koncernu-nowatek-media-cios-w-interesy-przyjaciela-wladimira-putina-nad-morzem-baltyckim-7734014?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:25:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Sprzeda\u017c detaliczna w d\u00f3\u0142. Nowe dane ze\u00a0sklep\u00f3w", "description": "<img alt=\"Sprzeda\u017c detaliczna w d\u00f3\u0142. Nowe dane ze\u00a0sklep\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z30apw-shutterstock_1725596365-7449355/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat GUS.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sprzedaz-detaliczna-grudzien-2023-glowny-urzad-statystyczny-podal-nowe-dane-ze-sklepow-komunikat-gus-st7734159?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:09:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Najnowsze dane o zarobkach w Polsce. \"Pot\u0119\u017cne zaskoczenie w d\u00f3\u0142\"", "description": "<img alt=\"Najnowsze dane o zarobkach w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcnxbo-praca-biuro-shutterstock_174876011_1-7366172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dane GUS.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przecietne-wynagrodzenie-brutto-grudzien-2023-dane-gus-st7734013?source=rss", "date_published": "2024-01-22T09:06:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "U ksi\u0119\u017cnej Yorku wykryto drugi nowotw\u00f3r", "description": "<img alt=\"U ksi\u0119\u017cnej Yorku wykryto drugi nowotw\u00f3r\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8nhvpz-sarah-ferguson-ksiezna-yorku-7734011/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sarah Ferguson \"przechodzi kolejne badania\".", "link": "https://tvn24.pl/swiat/u-sarah-ferguson-zdiagnozowano-czerniaka-zlosliwego-to-drugi-rak-wykryty-u-ksieznej-yorku-w-przeciagu-roku-7734111?source=rss", "date_published": "2024-01-22T08:57:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Musimy Polsk\u0119 doprowadzi\u0107 do zwyczajnych regu\u0142 praworz\u0105dno\u015bci. I tak, ja to zrobi\u0119\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ynx0j9-adam-bodnar-7731969/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Adam Bodnar staje przed trudnym zadaniem naprawienia tego, co Zjednoczona Prawica zniszczy\u0142a w polskim systemie prawnym. Czy zostanie wierny literze prawa?", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2494,S00E2494,1265772?source=rss", "date_published": "2024-01-22T08:22:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nie \u017cyj\u0105 elitarni komandosi US Navy", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyj\u0105 elitarni komandosi US Navy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nskqun-komandosi-us-navy-seals-na-pokladzie-smiglowca-black-hawk-7734078/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zagin\u0119li u wybrze\u017cy Somalii.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/us-navy-nie-zyja-komandosi-seals-zaginieni-u-wybrzezy-somalii-7734061?source=rss", "date_published": "2024-01-22T08:22:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nie \u017cyje aktor znany z serialu \"Beverly Hills, 90210\"", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje aktor znany z serialu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-23z8x5-gettyimages-139048809-7734059/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    David Gail mia\u0142 58 lat.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/david-gail-nie-zyje-aktor-z-serialu-beverly-hills-90210-mial-58-lat-7734062?source=rss", "date_published": "2024-01-22T08:01:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Dawno nie by\u0142o takiego ciep\u0142a w Polsce\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vbt37d-idzie-ocieplenie-7734083/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Temperatura mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 nawet do 12 stopni.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/temperatura-moze-wzrosnac-nawet-do-12-stopni-dawno-nie-bylo-takiego-ciepla-w-polsce-st7734003?source=rss", "date_published": "2024-01-22T08:00:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Hurkacz dosta\u0142 przydomek. \"Mo\u017cemy tak ci\u0119 nazywa\u0107?\"", "description": "<img alt=\"Hurkacz dosta\u0142 przydomek. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mui2gk-rozmowa-na-korcie-z-hubertem-hurkaczem-po-awansie-do-cwiercfinalu-australian-open-7734096/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nada\u0142 mu go jeden z dziennikarzy.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-po-wygranym-meczu-z-arthurem-cazaux.-co-powiedzial_sto9984644/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:52:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Elon Musk przylecia\u0142 do Polski", "description": "<img alt=\"Elon Musk przylecia\u0142 do Polski\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1jkq0o-elon-musk-w-polsce-7734019/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w sympozjum w Krakowie i ceremonii w by\u0142ym KL Auschwitz.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/elon-musk-w-polsce-celem-wizyty-jest-konferencja-europejskiego-stowarzyszenia-zydowskigo-st7734034?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:32:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Hurkacz zna kolejnego rywala. \u0141atwo nie b\u0119dzie", "description": "<img alt=\"Hurkacz zna kolejnego rywala. \u0141atwo nie b\u0119dzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ak7j63-hubert-hurkacz-7723668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak raz drugi w karierze awansowa\u0142 do najlepszej \u00f3semki wielkoszlemowego turnieju.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/z-kim-hubert-hurkacz-zagra-w-kolejnej-rundzie-kto-rywalem-w-cwiercfinale-ao-2024_sto9984460/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Tu nie ma miejsca na hamletyzowanie\". Apel Tuska w Kijowie", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sq4fo9-4-forum-0839358429-7734721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier przyjecha\u0142 do ukrai\u0144skiej stolicy w poniedzia\u0142ek rano.", "link": "https://tvn24.pl/polska/tu-nie-ma-miejsca-na-hamletyzowanie-tusk-apeluje-do-zachodnich-stolic-7734029?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:09:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Walczymy r\u00f3wnie\u017c o wolno\u015b\u0107 Polski\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7lp52x-tusk-2-z-forum-0839355888-7734664/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier przyjecha\u0142 do ukrai\u0144skiej stolicy w poniedzia\u0142ek rano.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zelenski-po-spotkaniu-z-tuskiem-rozmawialismy-o-wspolnych-zakupach-broni-7734029?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:09:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Donald Tusk w Kijowie", "description": "<img alt=\"Donald Tusk w Kijowie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4kfz1w-donald-tusk-w-kijowie-7734028/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk przyby\u0142 z wizyt\u0105 do Kijowa - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rano Kancelaria Premiera.", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-kijowie-7734029?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:09:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Donald Tusk w Kijowie. \"Jestem tutaj tak\u017ce po polskie bezpiecze\u0144stwo\"", "description": "<img alt=\"Donald Tusk w Kijowie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4rl54j-tusk-w-kijowie-7734341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odda\u0142 ho\u0142d poleg\u0142ym w wojnie z Rosj\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-kijowie-oddal-hold-poleglym-w-wojnie-z-rosja-jestem-tutaj-takze-po-polskie-bezpieczenstwo-7734029?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:09:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Kontredans coraz bardziej wygl\u0105da dziwacznie\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iqi4vm-palac-prezydencki-6647223/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwszy wiceprzewodnicz\u0105cy Polski 2050 w \"Rozmowie Piaseckiego\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-kaminskiego-i-wasika-slowa-prezydenta-o-ulaskawieniu-michal-kobosko-komentuje-7734007?source=rss", "date_published": "2024-01-22T07:05:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ukrainka ko\u0144czy Australian Open we \u0142zach. \"To pojawi\u0142o si\u0119 znik\u0105d\"", "description": "<img alt=\"Ukrainka ko\u0144czy Australian Open we \u0142zach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7r0zvb-switolina-szybko-stracila-szanse-na-cwiercfinal-7734017/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sko\u0144czy\u0142a mecz po trzech gemach. Na konferencji prasowej wyja\u015bni\u0142a, co si\u0119 sta\u0142o.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/linda-noskova-elina-switolina-ukrainka-poddala-mecz-przegrala-z-bolem_sto9984434/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T06:58:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Piorun uderzy\u0142 w pla\u017c\u0119. Nie \u017cyje 60-letnia kobieta", "description": "<img alt=\"Piorun uderzy\u0142 w pla\u017c\u0119. Nie \u017cyje 60-letnia kobieta\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2h6plp-piorun-6132906/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do zdarzenia dosz\u0142o na wschodzie Brazylii.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-piorun-uderzyl-w-plaze-nie-zyje-60-letnia-kobieta-siedem-osob-zostalo-rannych-st7733982?source=rss", "date_published": "2024-01-22T06:43:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pe\u0142nomocnik rz\u0105du o terminie uruchomienia CPK. \"Nierealny\"", "description": "<img alt=\"Pe\u0142nomocnik rz\u0105du o terminie uruchomienia CPK. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nxl6fl-samolot-lotnisko-shutterstock_1889546404-7590787/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentuje Maciej Lasek, wiceminister funduszy i polityki regionalnej.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/centralny-port-komunikacyjny-co-z-cpk-i-lotniskami-regionalnymi-maciej-lasek-komentuje-st7733945?source=rss", "date_published": "2024-01-22T06:31:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Zasypie nas solidna porcja krajowych statystyk\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-vl4eot-warszawa-ma-nowe-logo-6548301/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tydzie\u0144 w gospodarce.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dane-gus-budzet-na-2024-rok-w-senacie-stopy-procentowe-w-strefie-euro-najwazniejsze-wydarzenia-tygodnia-kalendarz-st7733943?source=rss", "date_published": "2024-01-22T06:06:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Po\u017car w hotelu w Karpaczu. Kilkuset ewakuowanych", "description": "<img alt=\"Po\u017car w hotelu w Karpaczu. Kilkuset ewakuowanych \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6iinbk-pozar-w-hotelu-w-karpaczu-ewakuowano-setki-osob-7733985/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie ma os\u00f3b poszkodowanych.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/karpacz-pozar-hotelu-ewakuowano-setki-osob-7733955?source=rss", "date_published": "2024-01-22T06:02:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Pi\u0119ciu na mistrzostwa \u015bwiata", "description": "<img alt=\"Pi\u0119ciu na mistrzostwa \u015bwiata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-22789d-piotr-zyla-dawid-kubacki-kamil-stoch-aleksander-zniszczol-7733939/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trener skoczk\u00f3w og\u0142osi\u0142 kadr\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-swiata-w-lotach-narciarskich-bad-mitterndorf-2024-kadra-reprezentacji-polski_sto9983778/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T05:19:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Rytua\u0142 mi\u0142o\u015bci\", intymne zdj\u0119cie i szanta\u017c", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oxn9z3-shutterstock_482236333-7544580/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 w sieci.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/oszustwo-rytual-milosci-intymne-zdjecie-i-szantaz-st7733644?source=rss", "date_published": "2024-01-22T05:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Decydowa\u0142 super tie-break", "description": "<img alt=\"Decydowa\u0142 super tie-break\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3lw5pz-jan-zielinski-i-hugo-nys-podczas-australian-open-7719425/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jan Zieli\u0144ski i Hugo Nys pokonali kolejn\u0105 par\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/jan-zielinski-i-hugo-nys-awansowali-do-cwiercfinalu-turnieju-debla-tenis_sto9984288/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T05:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa prezydenta. Udana ukrai\u0144ska operacja wojskowa. Trumpowi uby\u0142 mocny rywal", "description": "<img alt=\"Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa prezydenta. Udana ukrai\u0144ska operacja wojskowa. Trumpowi uby\u0142 mocny rywal\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hn40wh-pis-twierdzi-ze-wasik-i-kaminski-to-wiezniowie-polityczni-glos-zabrala-amnesty-international-7718942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 22 stycznia.", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-22-stycznia-7733922?source=rss", "date_published": "2024-01-22T05:00:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Osun\u0119\u0142a si\u0119 ziemia. Zagin\u0119\u0142o co najmniej 47 os\u00f3b", "description": "<img alt=\"Osun\u0119\u0142a si\u0119 ziemia. Zagin\u0119\u0142o co najmniej 47 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v8ez61-w-zhaotong-w-chinach-doszlo-do-osuniecia-sie-ziemi-7733929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na po\u0142udniu Chin.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-zhaotong-osunela-sie-ziemia-zaginelo-co-najmniej-47-osob-7733928?source=rss", "date_published": "2024-01-22T04:56:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"R\u00f3wni i dudniejsi\u201d. \"Ile grozi za recydyw\u0119?\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q3jhmr-sobieniowski-7717034/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprzeczne sygna\u0142y dotycz\u0105ce u\u0142askawienia Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika komentuj\u0105 polscy politycy.", "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-komentuja-zamieszanie-z-ulaskawieniem-kaminskiego-i-wasika-7733924?source=rss", "date_published": "2024-01-22T04:51:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Hurkacz gra o \u017cyciowy sukces w Australian Open", "description": "<img alt=\"Hurkacz gra o \u017cyciowy sukces w Australian Open\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-busj8l-hubert-hurkacz-7733930/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo w eurosport.pl.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2024/hubert-hurkacz-arthur-cazaux-wynik-meczu-i-relacja_sto9983839/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-01-22T04:30:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]