[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "TVP Info odzyska\u0142o profil w X", "description": "Telewizja Polska ma zn\u00f3w kontrol\u0119 nad profilem TVP Info w portalu spo\u0142eczno\u015bciowym X (dawniej Twitterze).", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tvp-info-odzyskalo-profil-w-x", "date_published": "2024-01-22T15:02:02.956771+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Mariusz Zielke w Kanale Zero", "description": "Niezale\u017cny dziennikarz \u015bledczy Mariusz Zielke do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u internetowego Kana\u0142u Zero, tworzonego przez Krzysztofa Stanowskiego.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mariusz-zielke-kanal-zero", "date_published": "2024-01-22T07:07:50.118326+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Stanowski ujawnia pierwsze gwiazdy Kana\u0142u Zero: Twarowski, Meller, Tede", "description": "W\u015br\u00f3d tw\u00f3rc\u00f3w youtube\u2019owego Kana\u0142u Zero b\u0119d\u0105 m.in. Tomasz Ro\u017cek, Marcin Meller, Monika Go\u017adzialska, Andrzej Twarowski, Tomasz Raczek i Tede - zapowiedzia\u0142 Krzysztof Stanowski. Start Kana\u0142u Zero zaplanowano na 1 lutego.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-krzysztof-stanowski-tomasz-rozek-marcin-meller-monika-gozdzialska-andrzej-twarowski-tomasz-raczek-tede", "date_published": "2024-01-22T07:07:50.115600+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Prime Video wycofuje si\u0119 z produkcji seriali na Bliskim Wschodzie i w Afryce", "description": "Mi\u0119dzynarodowy oddzia\u0142 Amazon Prime Video ma skupi\u0107 si\u0119 na produkowaniu seriali na rynek europejski.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/platforma-prime-video-wycofuje-sie-z-produkcji-seriali-na-bliskim-wschodzie-i-w-afryce", "date_published": "2024-01-22T05:58:47.128504+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Wini w nowym programie Kana\u0142u Sportowego reklamowanym jako \"serwis nikomu niepotrzebny\"", "description": "W niedziel\u0119 wieczorem Kana\u0142 Sportowy opublikowa\u0142 pierwszy odcinek nowego formatu z youtuberem Winim. - Wini i jego \u201cKana\u0142 informacyjny\u201d. Serwis nikomu niepotrzebny, newsy bezu\u017cyteczne - czytamy w zapowiedzi na profilu KS na X/Twitterze.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wini-kanal-sportowy-youtube-kanal-informacyjny", "date_published": "2024-01-22T05:58:47.125326+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Sheryl Sandberg odchodzi z Facebooka", "description": "Sheryl Sandberg, pierwsza dyrektor operacyjna Meta (w\u0142a\u015bciciel Facebooka i Instagrama) i jedna z najbardziej rozpoznawalnych os\u00f3b na stanowiskach kierowniczych og\u0142osi\u0142a, \u017ce \u200b\u200bw maju opu\u015bci zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sheryl-sandberg-odchodzi-facebook", "date_published": "2024-01-22T04:52:29.739458+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Nowy dziennikarz w Kanale Sportowym. Wcze\u015bniej pracowa\u0142 w Canal Plus Sport", "description": "Dziennikarz Filip Wi\u015bniewski poinformowa\u0142, \u017ce do\u0142\u0105cza do redakcji Kana\u0142u Sportowego. - Szykuje si\u0119 mn\u00f3stwo nowych format\u00f3w, skokowych r\u00f3wnie\u017c - napisa\u0142 Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry wcze\u015bniej pracowa\u0142 w Canal Plus Sport, a specjalizuje si\u0119 m.in. w skokach narciarskich.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/filip-wisniewski-kanal-sportowy-canal-plus-sport", "date_published": "2024-01-22T04:52:29.738710+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Lidia Cybulska na nowym stanowisku w Iberionie", "description": "Lidia Cybulska w firmie Iberion (wydawca m.in. Goniec.pl i \u015awiatgwiazd.pl) awansowa\u0142a na stanowisko chief sales officera. Z firm\u0105 jest zwi\u0105zana od sierpnia ub.r., wcze\u015bniej pracowa\u0142a m.in. w PMPG Polskie media i ZPR Media.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lidia-cybulska-iberion-chief-sales-officer", "date_published": "2024-01-22T04:52:29.737996+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Wszystko, co wiemy o drugim sezonie \u201eWednesday\u201d Netfliksa", "description": "Prace nad drugim sezonem \u201eWednesday\u201d rusz\u0105 dopiero w kwietniu tego roku, ale w grudniu pojawi\u0142y si\u0119 pog\u0142oski, \u017ce Netflix planuje rozbudowanie uniwersum rodziny Addams\u00f3w. Prawdopodobnie powstanie spin-off serialu po\u015bwi\u0119cony postaci wuja Festera. Co w tym momencie wiadomo o powrocie Wednesday Addams w nowych odcinkach hitu Netfliksa?", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/drugi-sezoni-wednesday-netflix", "date_published": "2024-01-22T04:52:29.737288+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Allegro p\u0142aci za dostawy nawet 13 proc. wi\u0119cej. Zmieniono umow\u0119 z InPostem", "description": "W ramach aneksu do umowy Allegro w listopadzie i grudniu za dostawy realizowane przez InPost p\u0142aci\u0142o 12,8 proc. Stawki wzrosn\u0105 tak\u017ce w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-dostawa-inpost-podwyzka", "date_published": "2024-01-22T04:52:29.736545+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]